<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230328020000 +0200" stop="20230328030000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Dossiers criminels (L'affaire Jean Moritz : L'artificier, l'ex-mari jaloux et la pom-pom girl) S1 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«L'affaire Jean Moritz : L'artificier, l'ex-mari jaloux et la pom-pom girl»En juin 2011, un feu ravage une entreprise de pétards et de feux d'artifice. Dans les décombres, les pompiers découvrent le corps sans vie du gérant, Jean Moritz. Un père de famille tranquille à qui on ne connaissait aucun ennemi. Pourtant après l'autopsie, c'est le choc : Jean aurait été tué par arme blanche et étranglé. Commence alors une enquête qui va durer des années.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/26/1994392_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328030000 +0200" stop="20230328032500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Question d'humanité) S1 (19/170)</title>
<desc lang="fr">«Question d'humanité»Fanny apprend par Gérard que la petite amie de Daniel vient de le quitter. Elle est bien décidée à profiter de la situation et ne veut pas en parler à ses amies...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/24/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328032500 +0200" stop="20230328035000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Sauvetage amer) S1 (20/170)</title>
<desc lang="fr">«Sauvetage amer»Marc demande à Isabelle, sa petite amie, de consoler Daniel. Celle-ci accepte car Daniel lui plaît beaucoup. Gérard raconte alors la dernière trouvaille de Marc aux filles...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/24/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328035000 +0200" stop="20230328041500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Souvenirs) S1 (214/280)</title>
<desc lang="fr">«Souvenirs»Laly, qui fait partie des finalistes d'un concours, se met à la recherche d'une auto-école afin de prendre des leçons de conduite.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328041500 +0200" stop="20230328050500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Éclaircies) S4 (17/53)</title>
<desc lang="fr">«Éclaircies»Nicolas vient de passer sa première nuit de convalescence dans la cabane avec Jeanne. Johanna, amoureuse de Christian, veut faire partager son bonheur à Hélène...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328050500 +0200" stop="20230328060000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (L'enfant perdu) S3 (26/53)</title>
<desc lang="fr">«L'enfant perdu»En pleine mer, Jeanne et Nicolas découvrent un bébé, abandonné dans une barque. Ils l'emmènent chez le commissaire, qui n'a reçu aucun avis de disparition.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328060000 +0200" stop="20230328070000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328070000 +0200" stop="20230328080000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328080000 +0200" stop="20230328090000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328090000 +0200" stop="20230328102500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage</title>
<desc lang="fr">Alexandre, chef cuisinier, est un toqué de propreté. Il a mis à profit ses connaissances en matière de nettoyage dans son restaurant et a obtenu l'incroyable note de 19,86 / 20 lors d'un contrôle d'hygiène. Leslie a fait de son obsession son métier. Cette passionnée du plumeau regorge de créativité lorsqu'il s'agit de traquer la saleté. Claude, coach sportif dans la vie, est aussi exigeant sur un terrain de sport qu'à la maison sur un parquet à cirer. Chic et sans merci pour la saleté, Laura a fait du nettoyage sa profession. En fonction de la situation rencontrée, les quatre experts décident lequel d'entre eux est le plus compétent à venir en aide mais aussi à enseigner les bons gestes. Dans cet épisode, ils viennent en aide à Elodie et Eloise.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/2163504_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328102500 +0200" stop="20230328105500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Lamy) S3 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«Famille Lamy»Pierre et sa femme, Chantale, vivent avec Benji, leur fils unique de 33 ans. Or, celui-ci n'a jamais quitté le cocon familial et ne semble pas vouloir partir. Pire, il se croit comme à l'hôtel... Pierre est décidé à mener la vie dure à Benji pour qu'il prenne enfin son indépendance.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/07/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328105500 +0200" stop="20230328112000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Delacombe) S3 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Famille Delacombe»Violaine, 25 ans, va se marier avec Maxime, le bras droit de son père. Or, son ex, Thomas, réapparaît, un an et demi après lui avoir envoyé une lettre de rupture et s'être volatilisé. Il lui raconte être devenu amnésique à la suite d'un mystérieux accident. Elle décide alors de l'aider à retrouver la mémoire.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/07/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328112000 +0200" stop="20230328114500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Nemours) S4 (n°37)</title>
<desc lang="fr">«Famille Nemours»Lisa et Luc sont très fiers de leur fille Zélie, une fille raisonnable et studieuse qui a fait de prestigieuses études d'ingénieur. Lisa surtout, a fait une brillante carrière, et pousse sa fille au maximum. Ils sont donc ravis qu'elle ait son premier CDI de conseil dans une entreprise d'énergies. Mais leur fille semble épuisée. Inquiets les parents décident de venir lui rendre visite à l'improviste.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/07/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328114500 +0200" stop="20230328121000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Saccard) S4 (n°38)</title>
<desc lang="fr">«Famille Saccard»Après 6 mois de relation sans nuages, Aurélie s'installe chez son petit-ami Anatole. C'est alors que Renée, la soeur d'Anatole, arrive en ville. Anatole est ravi : sa soeur chérie et la femme de sa vie vont enfin se rencontrer, et il l'espère, devenir très proches... Et c'est le cas !</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/07/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328121000 +0200" stop="20230328123500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Audran) S4 (n°39)</title>
<desc lang="fr">«Famille Audran»Après 15 ans de mariage, Betty décide d'annoncer à son mari Guy sa décision de divorcer. Elle n'en peut plus de Guy, qui la délaisse et ne pense qu'à son travail, et a eu une aventure avec son professeur d'équitation. Eva, sa meilleure amie, lui conseille de prendre garde à la réaction violente de son mari. Mais contre toute attente, Guy se montre compréhensif et s'accommode fort bien de la situation.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/07/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328123500 +0200" stop="20230328132000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (La planète des fringues) S3 (17/23)</title>
<desc lang="fr">«La planète des fringues»Susan reçoit la visite de ses futurs beaux-parents. La garde-robe de Gabrielle est détruite par une inondation. Au restaurant, Tom et Lynette ont des soucis.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/35/2159067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328132000 +0200" stop="20230328141000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Madame est desservie) S3 (18/23)</title>
<desc lang="fr">«Madame est desservie»A la pizzeria, Lynette est obligée de recruter un nouvel employé, qui s'intéresse beaucoup à elle. Ian propose à Susan de déménager à Londres.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/14/00/2159550_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328141000 +0200" stop="20230328145500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Congelator) S3 (19/23)</title>
<desc lang="fr">«Congelator»Le quartier est plongé dans le noir à cause d'une panne de courant. Tom a des soucis à la pizzeria. Carlos et Edie continuent à se voir, mais en secret.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/21/2159551_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328145500 +0200" stop="20230328154000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (April sauvée des eaux) S14 (23/24)</title>
<desc lang="fr">«April sauvée des eaux»Un des membres du personnel soignant est gravement blessé. Ses collègues prennent conscience de la fragilité de l'existence et s'interrogent sur leurs choix.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/1806681_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328154000 +0200" stop="20230328162500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (3 mariages pour le prix d'un) S14 (24/24)</title>
<desc lang="fr">«3 mariages pour le prix d'un»Jo et Alex vont se dire officiellement oui pour la vie, devant tous leurs amis et collègues. Mais évidemment, rien ne va se dérouler comme prévu.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/41/1808612_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328162500 +0200" stop="20230328171500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Désirs contradictoires) S15 (1/25)</title>
<desc lang="fr">«Désirs contradictoires»Meredith lutte pour rester concentrée tandis que Maggie est la dépositaire d'un secret. Enfin, la lune de miel de Jo et Alex ne se passe pas comme prévu.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/41/1808612_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328171500 +0200" stop="20230328184500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S2</title>
<desc lang="fr">Alexandre, chef cuisinier, met toute sa force et son physique au service de la perfection en matière de nettoyage. Energique et très inventive, Leslie a fait de son obsession son métier. Claude, coach sportif dans la vie, est aussi exigeant sur un terrain de sport à l'entraînement qu'à la maison sur un parquet à cirer. Pour Laura, professionnelle du nettoyage, la perfection n'existe pas mais pourtant c'est son objectif. En fonction de la situation rencontrée, les quatre experts décident lequel d'entre eux est le plus compétent à venir en aide mais aussi à enseigner les bons gestes. Cette fois, ils viennent en aide à Nathalie et au père Noël.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/1904055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328184500 +0200" stop="20230328201500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">En juin 2021, Rabia, retraitée de l'enseignement, découvre que son appartement de Clichy, mis en location, est devenu le terrain de jeu de dealers. Rabia ne s'était doutée de rien. Plusieurs mois après l'arrestation des trafiquants, elle peut enfin rentrer dans la maison et s'aperçoit qu'elle est ravagée. Totalement démunie, elle contacte les Cleaners pour demander de l'aide. De son côté, Christiane est une mère que ses enfants adorent mais elle n'arrive pas à ranger et achète tout et n'importe quoi dès lors que c'est en promotion. Par ailleurs, elle adore les arts manuels mais elle s'étale, au grand désespoir de ses deux enfants. Alexandre, Leslie, Claude et Laura, les quatre experts, n'ont que trois jours pour tout ranger et nettoyer.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/14/16/2159552_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328201500 +0200" stop="20230328224000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Le droit de tuer ?</title>
<desc lang="fr">Emprisonné pour avoir tué deux Blancs qui ont violé sa fille, un Noir est défendu par un jeune avocat, qui doit faire face aux menaces du Ku Klux Klan.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/39/2159553_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328224000 +0200" stop="20230329003500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Code Mercury</title>
<desc lang="fr">Un enfant autiste parvient à décoder le système de protection de la CIA, attirant aussitôt sur lui l'attention de quelques tueurs fort mal intentionnés.</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/20/2153150_A.jpg" />
</programme>