<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230502022500 +0200" stop="20230502031000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Dossiers criminels (Affaire Ranucci : le pull-over rouge) S9 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Affaire Ranucci : le pull-over rouge»En 1974, le meurtre d'une fillette près de Marseille soulève l'indignation de la population et déchaîne la presse. Un jeune homme apparemment sans histoires est soupçonné.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/34/1636349_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502031000 +0200" stop="20230502033500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (La boum) S1 (85/170)</title>
<desc lang="fr">«La boum»Vincent doit se rendre à une boum. Les parents de l'ami qui organisait la soirée décident de tout annuler. Vincent demande alors à sa mère l'autorisation d'en faire une chez eux...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502033500 +0200" stop="20230502040000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Le Nirvana) S1 (86/170)</title>
<desc lang="fr">«Le Nirvana»Gérard et Fanny prennent des cours de yoga avec un maître illuminé. Claire et Magalie se moquent de Fanny, et Marc rit de Gérard.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502040000 +0200" stop="20230502042500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Un plan génial) S1 (22/170)</title>
<desc lang="fr">«Un plan génial»Jamais à court d'idées pour rendre visite aux filles, Marc imagine cette fois d'inonder totalement son appartement. L'excuse est toute trouvée.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502042500 +0200" stop="20230502045000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (La foulure) S1 (23/170)</title>
<desc lang="fr">«La foulure»Décidément bien maladroit, Marc a blessé Magalie à la tête avec le skate de Vincent. Il l'emmène chez lui et propose de lui administrer un calmant.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502045000 +0200" stop="20230502054000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Nouvelle vie) S5 (1/18)</title>
<desc lang="fr">«Nouvelle vie»Toute la bande se retrouve sous le soleil des Caraïbes. Johanna est radieuse : elle attend un enfant de José. Même Laly semble avoir trouvé son équilibre...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502054000 +0200" stop="20230502062000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Nouvelle vie) S5 (2/18)</title>
<desc lang="fr">«Nouvelle vie»Un fugitif menace d'abattre Laly ou Johanna. Un dispositif de police est mis en place mais les agents attendent l'ordre du préfet pour intervenir.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502062000 +0200" stop="20230502071000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Naufragés) S4 (14/53)</title>
<desc lang="fr">«Naufragés»Au petit matin, Eve, blottie contre Mathieu, qui pilote l'avion de Peter, contemple le ciel. Euphorique, elle embrasse fougueusement son compagnon, qui perd alors le contrôle de l'appareil...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502071000 +0200" stop="20230502080500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Sauvetage) S4 (15/53)</title>
<desc lang="fr">«Sauvetage»En dernier recours, Peter se résout à faire appel à la flotte aérienne de la police pour tenter de retrouver Eve et Mathieu. Faute de soins, les deux jeunes gens s'affaiblissent au fil des heures...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502080500 +0200" stop="20230502085000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S1 (5/10)</title>
<desc lang="fr">Dean ne parvient pas à fidéliser la clientèle de son moulin transformé en restaurant ; il fait appel à Gordon Ramsay, qui y trouve beaucoup à redire.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/05/2020139_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502085000 +0200" stop="20230502093500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S1 (2/10)</title>
<desc lang="fr">Lorsque Gordon arrive au &quot;Dillon's&quot;, il trouve une situation catastrophique : les aliments ne sont pas frais du tout et les directeurs sont des incapables.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/05/2020139_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502093500 +0200" stop="20230502102000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S1 (n°1)</title>
<desc lang="fr">Que sont devenus les restaurants que Gordon a essayé de sauver ? Retour sur les établissements qui ont pu bénéficier des précieux conseils de l'impitoyable chef.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/03/2022179_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502102000 +0200" stop="20230502104500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Delmeaux) S5 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Famille Delmeaux»Amélie s'est installée dans une nouvelle région chez son compagnon Franck, garagiste, veuf depuis la naissance de son fils Samuel qui a 18 ans. Mais ni Samuel ni sa tante Nathalie n'accueillent avec joie la jeune fille dans la famille.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502104500 +0200" stop="20230502111000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Eyleaux) S5 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Famille Eyleaux»Maïliss a repris la boucherie familiale, et se fait draguer par Edgar, le propriétaire d'un restaurant Vegan qui vient de s'installer. Lorsque des graffitis Vegan salissent sa vitrine, elle le tient pour responsable du sabotage.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502111000 +0200" stop="20230502114000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Roullier) S5 (n°29)</title>
<desc lang="fr">«Famille Roullier»Paul est de nature malchanceuse et vit depuis plusieurs mois chez son frère Fred, un auteur de BD à succès avec Nathalie, sa belle-soeur. Tout change pour lui lorsqu'il tombe amoureux de Marie, cette dernière lui propose même de venir vivre chez elle. Etrangement, Fred et Nathalie font tout pour l'en dissuader.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502114000 +0200" stop="20230502120500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Tonnerre) S4 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«Famille Tonnerre»Paul et Géorgie désirent avoir un enfant et s'apprêtent à commencer un traitement censé les aider. Le médecin ayant recommandé beaucoup de repos à Géorgie, la mère de Paul est mandatée auprès d'eux pour les soutenir au quotidien. Alors que Paul pense que toutes les conditions sont réunies pour détendre Géorgie, cette dernière se met à agir étrangement.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/04/2078951_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502120500 +0200" stop="20230502123000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Victor) S5 (n°46)</title>
<desc lang="fr">«Famille Victor»Elisa, 21 ans, travaille dans une boutique de déco, sous les ordres de la responsable régionale, Madame Durant. Elle est parvenue à faire embaucher ses cousins, Théo et Sahel, qu'elle adore et qui viennent de débarquer de province. Mais elle se rend vite compte que Théo est plutôt dilettante, et que Sahel est un râleur invétéré. La situation se complique lorsqu'ils sont soupçonnés de vol.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502123000 +0200" stop="20230502125500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Gaillac) S5 (n°47)</title>
<desc lang="fr">«Famille Gaillac»Alexandra, apprentie comédienne, s'installe à Paris chez sa tante et son mari Luc, avec son amoureux Pedro. Son rêve est d'intégrer le célèbre cours Vincent mais très vite divers évènements mettent en péril son concours d'admission et l'amenènent à soupçonner chaque membre du clan.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/04/2078951_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502125500 +0200" stop="20230502132000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Brunard) S3 (n°48)</title>
<desc lang="fr">«Famille Brunard»Sophie, devenue amnésique après un accident, cherche à reconstituer les évènements de sa vie. Etait-elle vraiment amoureuse de son mari, Mathieu, ou avait-elle une relation avec Claire, la voisine ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/04/2078951_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502132000 +0200" stop="20230502140500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Une tasse de café) S6 (3/23)</title>
<desc lang="fr">«Une tasse de café»Tandis qu'au grand dam de Carlos, Gaby retrouve son ancien amant, le jeune et séduisant John Rowland, Bree envisage de passer le week-end avec Karl.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/16/2184302_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502140500 +0200" stop="20230502145000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (La triste vérité) S6 (4/23)</title>
<desc lang="fr">«La triste vérité»Bree vient en aide à Katherine, qui ne parvient pas à surmonter sa rupture avec Mike. Quant à Susan, elle apprend que sa fille dissimule de lourds secrets.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/16/2184302_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502145000 +0200" stop="20230502154000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Il est dans notre nature...) S6 (5/23)</title>
<desc lang="fr">«Il est dans notre nature...»Alors que Gabrielle tente de prouver qu'elle est une bonne mère, Bree s'offusque du regard méprisant de la femme de ménage du motel où elle retrouve son amant.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/16/2184302_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502154000 +0200" stop="20230502162500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Mauvaise chute) S2 (10/23)</title>
<desc lang="fr">«Mauvaise chute»Le docteur Lane est sortie de prison. Ses victimes et leurs familles sont scandalisées lorsqu'ils apprennent la nouvelle. Une ancienne patiente réagit.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/20/2185125_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502162500 +0200" stop="20230502171000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Erreur médicale) S2 (11/23)</title>
<desc lang="fr">«Erreur médicale»Un dispositif médical tombe en panne. Une enquête est ouverte, opposant le docteur AJ Austin à QuoVadis. Devon prend en charge un patient qui souffre de douleurs à l'estomac.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/05/2185617_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502171000 +0200" stop="20230502175500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Le chemin de la peur) S2 (12/23)</title>
<desc lang="fr">«Le chemin de la peur»Chastain doit gérer une épidémie de grippe virulente. Mina est chargée de tester des dispostifs médicaux dans le but de venir en aide au docteur AJ Austin.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/05/2185618_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502175500 +0200" stop="20230502184000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S2 (1/11)</title>
<desc lang="fr">Gordon se rend dans l'Etat de New York, où il va tenter de remettre sur pied le restaurant de Bill et Caroline, un établissement fade et mal tenu.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/21/2185126_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502184000 +0200" stop="20230502193000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S1 (n°4)</title>
<desc lang="fr">Rien ne va au Giuseppi's, un restaurant italien. La famille qui le gère ne s'en sort pas financièrement. De plus, les relations entre le père et son fils sont compliquées et la mère, prise entre deux feux, vit très mal cette situation.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/03/2022179_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502193000 +0200" stop="20230502201500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S2 (4/11)</title>
<desc lang="fr">Gordon Ramsay découvre avec horreur les cuisines du &quot;Trobiano&quot;, un restaurant italien qui n'est fréquenté que par des personnes âgées venant y dîner.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/06/2185619_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502201500 +0200" stop="20230502220500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">La guerre des mondes</title>
<desc lang="fr">Un père divorcé, flanqué de ses deux enfants, assiste à un étrange phénomène : il comprend rapidement que des extraterrestres s'attaquent à la Terre.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/56/2180207_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502220500 +0200" stop="20230502235000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Le jour où la Terre s'arrêta</title>
<desc lang="fr">Un immense vaisseau spatial atterrit au coeur de Central Park. Une équipe de scientifiques tente de comprendre ce que veulent ces extraterrestres.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/18/2166943_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502235000 +0200" stop="20230503005500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Appels d'urgence S1</title>
<desc lang="fr">Autour d'Annecy, les lacs et les montagnes font chaque année le bonheur de millions de touristes. Mais pour les équipes du SAMU du Centre Hospitalier Annecy Genevois, ce sont toujours des interventions à haut risque. En hélicoptère dans des massifs difficiles d'accès ou en voiture dans des vallées reculées, ces urgentistes doivent s'adapter à toutes les situations : de nombreux accidents de la route, mais aussi des ouvriers en urgence vitale à la suite d'accidents du travail. En tout, 40 médecins et 15 infirmiers sont prêts à barouder de nuit comme de jour et par tous les temps dans cette région montagneuse.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/57/1945937_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503005500 +0200" stop="20230503015000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Reporters S2</title>
<desc lang="fr">A 70 kilomètres de Nantes, Châteaubriant est une commune où le manque de médecins se fait cruellement sentir. Dans ce désert médical, il faut faire des dizaines de kilomètres pour consulter un praticien. Le service des urgences de Châteaubriant n'a donc pas le droit à l'erreur. Gros plan sur cette situation difficile et sur l'engagement de celles et ceux qui y font face.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/09/1802155_A.jpg" />
</programme>