<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230419022500 +0200" stop="20230419025000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Baby-sitting) S1 (58/170)</title>
<desc lang="fr">«Baby-sitting»Marc cherche toujours à faire tomber Magalie sous son charme. Il imagine un nouveau plan de séduction et parie sur son succès avec Daniel.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419025000 +0200" stop="20230419031500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Talent d'Achille) S1 (59/170)</title>
<desc lang="fr">«Talent d'Achille»Pour aider un vieux copain artiste qui a des problèmes d'argent, Daniel a fait l'acquisition de quelques-unes de ses toiles. Marc les trouve hideuses et déprimantes et refuse de les avoir chez lui, même dans la chambre de Daniel. Il cherche à s'en débarrasser à la salle de sport où Gérard, qui les trouve magnifiques, meurt d'envie de les exposer. Marc trouve cette idée ridicule mais les filles sont subjuguées par le talent du peintre.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419031500 +0200" stop="20230419034000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Détournement) S1 (270/280)</title>
<desc lang="fr">«Détournement»José est à la cafétéria avec Nathalie et son amie, Isabelle. Ils ont passé tous les trois la nuit ensemble et José a l'air très satisfait.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/57/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419034000 +0200" stop="20230419040500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Désertion) S1 (271/280)</title>
<desc lang="fr">«Désertion»Les garçons sont agacés des retards de José aux répétitions tandis que Nathalie, paniquée, annonce à Hélène qu'il veut quitter le groupe et renier ses amis.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/57/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419040500 +0200" stop="20230419043000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Remplacement) S1 (272/280)</title>
<desc lang="fr">«Remplacement»José refuse de jouer avec ses amis et, de ce fait, compromet le concert que les garçons doivent donner au Nelly's. Son remplaçant s'avère incompétent.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/57/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419043000 +0200" stop="20230419052000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Poursuites) S4 (39/53)</title>
<desc lang="fr">«Poursuites»Encore sous le choc des révélations de Virginie à propos du double jeu de Marc, Johanna a néanmoins des doutes sur leur véracité. Elle cède à la pression de ses amis, qui la persuadent que le seul moyen de le confondre est de continuer à sortir avec lui. Grâce à Cynthia, Stéphane retrouve peu à peu le goût de vivre et accepte de se soumettre à un nouveau bilan de santé...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419052000 +0200" stop="20230419060000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Femmes fatales) S3 (51/53)</title>
<desc lang="fr">«Femmes fatales»Alors que Bruno fait la connaissance de Lisa, la jeune soeur de Jeanne, Jimmy découvre, en faisant du rangement dans un vieux cargo, un sac rempli de dollars...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419060000 +0200" stop="20230419070000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3 S2</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419070000 +0200" stop="20230419080000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3 S2</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419080000 +0200" stop="20230419090000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3 S2</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419090000 +0200" stop="20230419102500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S1</title>
<desc lang="fr">Alexandre, Leslie, Zak et Laura, sont quatre experts du ménage. A l'origine blogueurs, cuisiniers ou chef d'entreprise, ils sont surtout des experts de la propreté et toujours prêts à venir en aide pour combattre la saleté. Ces agents ont trois jours pour ranger et tout nettoyer du sol au plafond. Ils délivreront de nombreuses astuces pour obtenir un résultat et apporteront également un changement profond dans le comportement mais aussi dans la vie quotidienne de ceux qui les appellent à l'aide.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/09/2045005_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419102500 +0200" stop="20230419105500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Chabrier) S5 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Famille Chabrier»Alors que sa fille est kleptomane, Xavier accueille Marc, son frère jet-setter qu'il n'a pas vu depuis des années. Lorsque des affaires de Marc disparaissent, Xavier soupçonne sa fille Iris d'être responsable et mène l'enquête. En réalité, c'est Marc, ruiné, qui volait les affaires en faisant porter le chapeau à Iris.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419105500 +0200" stop="20230419112000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Laffont) S5 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Famille Laffont»Ne supportant plus le tumulte de la vie parisienne, Anna et Lionel décident de partir vivre à la campagne, au grand désespoir de leur fils Léon. Alors qu'Anna prend possession de la nouvelle maison, plusieurs phénomènes paranormaux viennent troubler la tranquillité de la petite famille.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419112000 +0200" stop="20230419114500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Lorilleux) S5 (n°19)</title>
<desc lang="fr">«Famille Lorilleux»Cécile s'est lancée dans l'agriculture biologique et espère obtenir le label qui lui permettra de vendre ses cultures sous l'étiquette bio. Mais étrangement, elle n'obtient pas le certificat de production biologique car les résultats présentent une utilisation de pesticides et d'engrais chimiques.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419114500 +0200" stop="20230419121000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Kerr) S5 (n°20)</title>
<desc lang="fr">«Famille Kerr»Edouard, 29 ans travaille chez son oncle, Charles, dans une agence d'architecture, aux côtés de la nouvelle femme de Charles, Françoise. Edouard se retrouve dans une situation compliquée le jour où Françoise commence à le draguer ouvertement et que Charles, méfiant, charge Edouard de débusquer l'homme avec qui sa femme aurait une liaison.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419121000 +0200" stop="20230419123500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Marcorelles) S5 (n°21)</title>
<desc lang="fr">«Famille Marcorelles»Bénédicte revient voir ses parents, Maud et Jacques, qu'elle n'a pas vu depuis qu'elle s'est installée aux US il y a 2 ans. A peine est-elle arrivée qu'ils lui annoncent vouloir divorcer et commencent à se comporter comme des enfants en s'accusant tour à tour de différents coups bas. Un comportement qui ne leur ressemble pas.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419123500 +0200" stop="20230419132000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Le début de ses souffrances) S5 (9/24)</title>
<desc lang="fr">«Le début de ses souffrances»Tandis que Gaby et Carlos font une étonnante découverte, Lynette et Tom se jurent mutuellement de protéger leur fils Porter, quel qu'en soit le prix.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/25/2169164_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419132000 +0200" stop="20230419141000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Vivre dans l'obscurité) S5 (10/24)</title>
<desc lang="fr">«Vivre dans l'obscurité»Porter doit répondre des accusations qui pèsent sur lui, Carlos recouvre peu à peu la vue, et Bree découvre que le médecin de son époux est l'ami de son fils.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/25/2169164_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419141000 +0200" stop="20230419145500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Une jolie maison) S5 (11/24)</title>
<desc lang="fr">«Une jolie maison»Bree fait la connaissance de Melina, l'énergique future belle-mère de son fils. Carlos annonce à son épouse qu'il ne veut plus être masseur.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/25/2169164_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419145500 +0200" stop="20230419154000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Réaction en chaîne) S1 (5/14)</title>
<desc lang="fr">«Réaction en chaîne»Trois chirurgiens sont en concurrence à l'hôpital. Ils entraînent leurs équipes dans leur bataille jusqu'à l'évanouissement de Bradley.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/04/1775619_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419154000 +0200" stop="20230419162500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (A tout prix) S1 (6/14)</title>
<desc lang="fr">«A tout prix»Nic est persuadée que Hunter fraude en prescrivant des médicaments inutiles à ses patients. Pendant ce temps, le père de Conrad débarque à l'hôpital.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/17/2179240_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419162500 +0200" stop="20230419171500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (L'éclipse) S1 (7/14)</title>
<desc lang="fr">«L'éclipse»Conrad et Lane sont en désaccord au sujet d'un patient. Un patient VIP qui dépasse les bornes. Bell réalise qu'il ne peut pas se passer de Mina.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/17/2179242_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419171500 +0200" stop="20230419184500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S1</title>
<desc lang="fr">Dans cet épisode, c'est au tour de Audrey et Georges de faire appel à Leslie, Zak, Alexandre et Laura, nos quatre agents experts du ménage prêts à intervenir à tout moment pour ceux qui font appel à leur service.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/07/2158061_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419184500 +0200" stop="20230419201500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S1</title>
<desc lang="fr">Dans cet épisode, c'est au tour de Rémy et Eva de faire appel à Leslie, Zak, Alexandre et Laura, nos quatre agents experts du ménage prêts à intervenir à tout moment pour ceux qui font appel à leur service. Quand la situation est désespérée, c'est à eux qu'il faut faire appel.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/07/2158061_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419201500 +0200" stop="20230419220500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Sécurité rapprochée</title>
<desc lang="fr">Un jeune agent de la CIA est chargé de protéger un agent renégat dans une maison en Afrique du Sud. Ils sont assaillis par des tueurs lourdement armés.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/59/2142486_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419220500 +0200" stop="20230420003500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Le droit de tuer ?</title>
<desc lang="fr">Emprisonné pour avoir tué deux Blancs qui ont violé sa fille, un Noir est défendu par un jeune avocat, qui doit faire face aux menaces du Ku Klux Klan.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/09/2159553_A.jpg" />
</programme>