<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230329030000 +0200" stop="20230329032500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Rumeurs) S1 (21/170)</title>
<desc lang="fr">«Rumeurs»Pendant que Magalie, profitant de l'absence des filles, invite Daniel pour le petit déjeuner, Gérard va chez les garçons récupérer des serviettes. En les comptant, il trouve une petite culotte. Marc prétend qu'elle appartient à Magalie avec laquelle, il est en train de vivre une idylle...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/24/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329032500 +0200" stop="20230329035000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Un plan génial) S1 (22/170)</title>
<desc lang="fr">«Un plan génial»Jamais à court d'idées pour rendre visite aux filles, Marc imagine cette fois d'inonder totalement son appartement. L'excuse est toute trouvée.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/24/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329035000 +0200" stop="20230329041500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Rapprochement) S1 (215/280)</title>
<desc lang="fr">«Rapprochement»Laly suit un stage intensif de conduite. Nicolas doit retrouver Thomas Fava au studio. Sébastien attend patiemment Laly à la cafétéria, lorsque Linda arrive...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329041500 +0200" stop="20230329050500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Détente) S4 (18/53)</title>
<desc lang="fr">«Détente»Peter met au point un grand projet immobilier qui lui permettra de se venger de Jeanne, qui a repoussé ses avances. Eve s'enfuit de l'hôpital. Johanna découvre l'existence d'Arnaud et apprend que Bénédicte a fait une fausse couche...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329050500 +0200" stop="20230329060000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Double jeu) S3 (27/53)</title>
<desc lang="fr">«Double jeu»Bénédicte vient d'échapper à un accident d'autocar grâce à Yvan, un passager courageux, qui a réussi à maîtriser l'engin, malgré la défaillance des freins...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329060000 +0200" stop="20230329070000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329070000 +0200" stop="20230329080000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329080000 +0200" stop="20230329090000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329090000 +0200" stop="20230329102500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S2</title>
<desc lang="fr">Alexandre, chef cuisinier, met toute sa force et son physique au service de la perfection en matière de nettoyage. Energique et très inventive, Leslie a fait de son obsession son métier. Claude, coach sportif dans la vie, est aussi exigeant sur un terrain de sport à l'entraînement qu'à la maison sur un parquet à cirer. Pour Laura, professionnelle du nettoyage, la perfection n'existe pas mais pourtant c'est son objectif. En fonction de la situation rencontrée, les quatre experts décident lequel d'entre eux est le plus compétent à venir en aide mais aussi à enseigner les bons gestes. Cette fois, ils viennent en aide à Nathalie et au père Noël.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/1904055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329102500 +0200" stop="20230329105500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Castel) S4 (n°23)</title>
<desc lang="fr">«Famille Castel»Manon, lycéenne romantique, soupçonne sa mère d'avoir une relation avec un agent immobilier en l'absence de son père, parti travailler pour 6 mois à l'étranger. Elle mène l'enquête et découvre que son père est en prison pour un détournement de fond qu'il n'a pas commis. L'agent immobilier est en fait son avocat.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/07/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329105500 +0200" stop="20230329112000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Delaire) S4 (n°24)</title>
<desc lang="fr">«Famille Delaire»Rosa, jeune étudiante, emménage chez sa grand-mère alors que cette dernière part pour quelques mois dans sa maison secondaire. Elle est rejoint par son cousin, Hugo, qui emménage lui aussi dans la maison. Rosa et Hugo ne se sont pas vus depuis l'enfance, à cause d'une brouille familiale. La cohabitation se passe bien, jusqu'au moment où Rosa présente Hugo à son père pour réconcilier la famille.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/07/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329112000 +0200" stop="20230329114500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Ribier) S4 (n°40)</title>
<desc lang="fr">«Famille Ribier»Mathis veut présenter sa nouvelle petite amie, Roxane, à sa famille. Il ne lui révèle pas l'identité de son père, qui est en fait DJ Mysterio, un célèbre DJ qui n'apparaît en public que masqué. Mais à la suite d'une maladresse de Léa, Roxane finit par découvrir qui est réellement Franck. Ce dernier panique qu'une inconnue puisse trahir son secret.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/07/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329114500 +0200" stop="20230329121000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Crozier) S4 (n°41)</title>
<desc lang="fr">«Famille Crozier»Michel n'apprécie pas son chef, Benoît, qui est tout le temps sur son dos. Mais voilà que Benoît devient soudainement très gentil avec Michel. De plus, la femme de Michel, Françoise obtient le poste dont elle rêvait au sein même de l'entreprise. Que leur vaut ce retournement de situation ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/07/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329121000 +0200" stop="20230329123500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Pons) S4 (n°42)</title>
<desc lang="fr">«Famille Pons»Iris, qui a décidé d'écrire un roman dans le style de Stephen King, vient d'acheter par le biais d'un agent immobilier une vieille maison. Or des événements étranges se produisent dans cette maison... Iris soupçonne son mari de vouloir l'effrayer pour déménager. Puis la voisine lui souffle que la maison est habitée par des esprits. Iris comprend qu'elle et son époux sont victimes d'une machination.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/07/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329123500 +0200" stop="20230329132000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Congelator) S3 (19/23)</title>
<desc lang="fr">«Congelator»Le quartier est plongé dans le noir à cause d'une panne de courant. Tom a des soucis à la pizzeria. Carlos et Edie continuent à se voir, mais en secret.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/21/2159551_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329132000 +0200" stop="20230329141000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Ma sorcière mal-aimée) S3 (20/23)</title>
<desc lang="fr">«Ma sorcière mal-aimée»Victor et Gaby se fiancent. Edie profite de l'occasion pour annoncer publiquement sa relation avec Carlos. Choquée, Gaby félicite néanmoins sa rivale.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/15/21/1774236_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329141000 +0200" stop="20230329145500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Amour, gloire et PV) S3 (21/23)</title>
<desc lang="fr">«Amour, gloire et PV»Edie craint que l'intérêt de Carlos ne s'estompe une fois son fils Travers reparti chez son père. Pendant ce temps, Susan recherche désespérément Mike.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/13/2159936_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329145500 +0200" stop="20230329154000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Désirs contradictoires) S15 (1/25)</title>
<desc lang="fr">«Désirs contradictoires»Meredith lutte pour rester concentrée tandis que Maggie est la dépositaire d'un secret. Enfin, la lune de miel de Jo et Alex ne se passe pas comme prévu.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/41/1808612_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329154000 +0200" stop="20230329162500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Ce qui nous lie) S15 (2/25)</title>
<desc lang="fr">«Ce qui nous lie»Tandis que Bailey recherche un remplaçant par intérim, Jo présente une innovation révolutionnaire et Meredith se lie d'amitié avec une patiente.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/12/1809100_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329162500 +0200" stop="20230329171500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Une question d'instinct) S15 (3/25)</title>
<desc lang="fr">«Une question d'instinct»Meredith soigne une patiente, qui s'avère être une entremetteuse. Un professeur alcoolisé fait réagir Richard, qui doit résoudre un curieux mystère.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/11/1809520_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329171500 +0200" stop="20230329184500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">Depuis que son mari est décédé, Marie-Denise s'est totalement laissé déborder par le ménage et le rangement, et a perdu le goût de vivre. A cause de l'état encombré et encrassé de son appartement, cette sexagénaire fuit son lieu de vie et préfère passer le plus clair de son temps dehors. Les Cleaners doivent l'aider à prendre un nouveau départ dans un appartement propre et rangé. Mariée et mère de trois enfants, Catherine vit à Perpignan. Depuis quelques mois, elle souhaite se remettre à la peinture qu'elle a longtemps laissée de côté pour se consacrer à sa famille. Elle a élu domicile dans le salon et envahi tout l'espace. Lolita et ses soeurs souhaitent donc voir leur mère s'installer dans la cave. Mais pour ce faire, un gros tri s'impose, ainsi qu'un gros nettoyage.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/12/2152531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329184500 +0200" stop="20230329201500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">Laura, Claude, Leslie et Alexandre sont les &quot;experts du ménage&quot; de cette saison 3. Ils viennent en aide à Audeline, 39 ans, qui vit à Quiévrain en Belgique. Lorsqu'elle donne naissance à son fils, sa mère se sent délaissée et sombre dans l'accumulation. Quand Audeline est contrainte de placer sa mère, elle reprend la maison mais les pièces sont dans un état épouvantable. De son côté, Yamina, 32 ans, influenceuse, vit à Mérignac. Elle s'est fait connaître dans plusieurs émissions de téléréalité comme &quot; 10 couples parfaits &quot; ou &quot; La villa des coeurs brisés &quot;. A présent, elle emménage avec son fiancé Clément et les deux enfants de son compagnon. Désordonnée, la jeune femme sait que si elle veut réussir son projet de vie de famille, il va falloir qu'elle change certaines de ses habitudes.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/42/2161238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329201500 +0200" stop="20230329220500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les ailes de l'enfer</title>
<desc lang="fr">Un ancien marine condamné pour meurtre est mêlé, au lendemain de sa libération, à une tentative d'évasion aérienne menée par d'inquiétants criminels.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/10/2158946_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329220500 +0200" stop="20230330002000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Volte/Face</title>
<desc lang="fr">Pour mener à bien son enquête et venger la mort de son fils, un agent du FBI emprunte le visage d'un truand qui, à son tour, prend son identité.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/00/1725753_A.jpg" />
</programme>