<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230521023000 +0200" stop="20230521031500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (A la recherche de l'orphelin) S15 (14/24)</title>
<desc lang="fr">«A la recherche de l'orphelin»Un jeune garçon disparaît. Les policiers doivent faire vite car il a été repéré avec deux criminels connus pour des violences envers des mineurs.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/28/2188025_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521031500 +0200" stop="20230521034000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Départ sans fanfare) S1 (136/170)</title>
<desc lang="fr">«Départ sans fanfare»Marc vient de passer la nuit avec Magalie. C'est avec un certain étonnement qu'il s'aperçoit au petit matin qu'elle a pris la poudre d'escampette...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521034000 +0200" stop="20230521040500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Libres échanges) S1 (137/270)</title>
<desc lang="fr">«Libres échanges»Claire accueille chez elle une amie qui vient tout juste de quitter son mari. Mais Sabine n'apprécie guère de voir s'installer la nouvelle venue...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521040500 +0200" stop="20230521043000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Le nouveau) S1 (138/170)</title>
<desc lang="fr">«Le nouveau»Charly se montre de plus en plus insupportable. Très vite, Claire regrette Marc. Gérard ne se préoccupe que de la fête qu'il veut organiser pour le mariage de sa chatte...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521043000 +0200" stop="20230521045500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (La leçon de séduction) S1 (66/170)</title>
<desc lang="fr">«La leçon de séduction»Marc se laisse convaincre par Gérard de faire quelques séances d'UV pour réussir enfin à séduire Magalie.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521045500 +0200" stop="20230521052000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (La cassette) S1 (67/170)</title>
<desc lang="fr">«La cassette»Les filles ne peuvent plus se servir de leur magnétoscope. Claire décide d'utiliser celui de Daniel mais elle fait une erreur de programmation.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521052000 +0200" stop="20230521054500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (A sec !) S1 (68/170)</title>
<desc lang="fr">«A sec !»Magalie, en consultant ses comptes bancaires, s'aperçoit qu'elle n'a plus d'argent. Elle demande aux filles de la dépanner.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521054500 +0200" stop="20230521063500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (La vengeance) S1 (10/13)</title>
<desc lang="fr">«La vengeance»Fou de rage de s'être fait voler la reconnaissance de dette de Stéphanie, monsieur Galfi se rend au commissariat pour porter plainte contre Laly...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521063500 +0200" stop="20230521073000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Déraison) S4 (51/53)</title>
<desc lang="fr">«Déraison»Eve n'a pas renoncé à séduire Jimmy et Brad veut conquérir Bénédicte. Celle-ci expose à Jeanne ses doutes sur le bien-fondé de son couple...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521073000 +0200" stop="20230521081000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (On ne parle pas d'argent) S5 (14/24)</title>
<desc lang="fr">«On ne parle pas d'argent»Alors que Bree s'achète une voiture dernier cri, les Scavo doivent vendre celle de Tom. Susan est déterminée à envoyer son fils dans une école huppée.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/17/2195793_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521081000 +0200" stop="20230521085500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Une journée de travail) S5 (15/24)</title>
<desc lang="fr">«Une journée de travail»Pour offrir une scolarité digne de ce nom à son fils, Susan entreprend de trouver un emploi. De son côté, Lynette discute avec Tom de l'avenir de la pizzeria.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/25/2169164_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521085500 +0200" stop="20230521094000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Les bonnes manières) S5 (16/24)</title>
<desc lang="fr">«Les bonnes manières»Bree vient en aide à Tom et Lynette. Parallèlement, elle constate avec stupeur qu'Orson est devenu kleptomane. De son côté, Edie s'intéresse au passé de Dave.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/30/2182190_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521094000 +0200" stop="20230521102500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Des intentions cachées) S5 (17/24)</title>
<desc lang="fr">«Des intentions cachées»Voulant impressionner sa collègue de travail, Susan s'embourbe dans un sérieux quiproquo. Pendant ce temps, Orson continue de dérober les biens de ses voisins.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/25/2169164_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521102500 +0200" stop="20230521111000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Un plan d'une grande simplicité) S5 (18/24)</title>
<desc lang="fr">«Un plan d'une grande simplicité»Karl inscrit son fils dans l'école où Susan enseigne, Lynette doit travailler tard et Dave révise ses plans pour prendre sa revanche sur Mike.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/24/1791122_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521111000 +0200" stop="20230521115500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Les adieux de mes amies) S5 (19/24)</title>
<desc lang="fr">«Les adieux de mes amies»Susan, Lynette, Bree et Gaby partent prévenir Travers de ce qui est arrivé à Edie. Chemin faisant, elles évoquent leurs souvenirs concernant la disparue.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/18/2195794_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521115500 +0200" stop="20230521124000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Un geste amical) S5 (20/24)</title>
<desc lang="fr">«Un geste amical»Alors qu'il vient la chercher pour aller travailler, Carlos découvre Lynette inconsciente. Orson tente de dissimuler la véritable origine de ses blessures.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/19/2183357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521124000 +0200" stop="20230521132500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Les négociations) S5 (21/24)</title>
<desc lang="fr">«Les négociations»Tandis que Bree envisage de divorcer, Katherine questionne Mike sur l'avenir de leur relation. Lynette et Tom tentent de pimenter leur vie sexuelle.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/25/2169164_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521132500 +0200" stop="20230521141000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S2 (6/11)</title>
<desc lang="fr">Le restaurant &quot;Hannah &amp; Mason's&quot;, situé à une heure de Manhattan, est géré par Chris et Brian ; Gordon Ramsay vient leur donner quelques conseils bienvenus.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/06/2185619_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521141000 +0200" stop="20230521145500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S1 (n°10)</title>
<desc lang="fr">Stamford, Connecticut. Sammy a ouvert un restaurant italien dont il est très fier, persuadé de faire la meilleure cuisine du coin. Pourtant, la clientèle n'afflue pas et si la situation ne change pas, il devra fermer d'ici quelques mois. Gordon vole à son secours.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/03/2022179_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521145500 +0200" stop="20230521154000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S2 (11/12)</title>
<desc lang="fr">Gordon est à Hollywood pour sauver un restaurant peu commun avec un restaurateur désespéré, son fils colérique et un gérant qui adore la décoration. Pour Gordon, c'est surtout un film d'horreur et le défi le plus dur qu'il a eu à relever.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/06/2185619_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521154000 +0200" stop="20230521163000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S3 (7/13)</title>
<desc lang="fr">Direction Lancaster, en Californie, où le restaurant &quot;Casa Roma&quot;, qui fait honte à la profession, a besoin d'être repris en main rapidement.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/00/2123307_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521163000 +0200" stop="20230521171500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S3 (2/13)</title>
<desc lang="fr">Chef cuisinier et restaurateur britannique, Gordon Ramsay se rend au chevet du &quot;Flamangos&quot;, restaurant tenu par une femme autoritaire et sans goût : Adèle.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/00/2123307_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521171500 +0200" stop="20230521185000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Daddy Cool</title>
<desc lang="fr">Un homme immature, sans emploi, se lance dans la crèche à domicile, au grand désarroi de sa compagne, qui le croit incapable de s'occuper d'enfants.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/53/1766411_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521185000 +0200" stop="20230521203000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Casper</title>
<desc lang="fr">Un trio de fantômes sardoniques et un petit spectre adorable décident d'aider une fillette à triompher d'une abominable chercheuse de trésor.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/19/2191964_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521203000 +0200" stop="20230521212500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">90' Enquêtes S1</title>
<desc lang="fr">Chaque été, trois millions de touristes affluent sur la Côte d'Azur. A Cannes et sa région, la population triple durant la période estivale. Entre plages de rêve, villas somptueuses et fêtes endiablées, la French Riviera a de quoi séduire les touristes. Mais l'envers de ce décor paradisiaque n'est pas toujours reluisant. Bagarres, trafics de drogues ou conduite en état d'ivresse occupent les 180 gendarmes de la compagnie de Cannes. Pendant plusieurs semaines, une équipe a suivi leur été sous haute-tension, sur les rives de la Méditerranée. Au sein de la brigade de Mandelieu-la-Napoule, Christelle, 34 ans, se retrouve aux prises avec des voleurs de jet-skis, des engins qui valent plus de 20 000 euros. Dans un camping, David doit gérer une vacancière alcoolique particulièrement agitée.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/06/2056512_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521212500 +0200" stop="20230521224000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Appels d'urgence S1</title>
<desc lang="fr">Des interventions mouvementées, des interpellations difficiles, de l'action en permanence, c'est le quotidien d'une soixantaine de policiers municipaux de La Seyne-sur-Mer, située dans la banlieue de Toulon. Avec ses plages touristiques et sa population qui double l'été, La Seyne-sur-Mer attire des délinquants en tout genre : trafiquants de drogue, cambrioleurs ou chauffards. Pour faire face aux bagarres, aux accidents et aux vols, la police municipale occupe le terrain de jour comme de nuit. Entre attaques au couteau, démantèlement des points de deal de drogues et interpellation de délinquants parfois lourdement armés depuis les cités de Toulon, les policiers de La Seyne-sur-Mer sont sur tous les fronts pour préserver la tranquillité de leur station balnéaire.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/34/1729853_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521224000 +0200" stop="20230521233000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Reporters S1</title>
<desc lang="fr">Avec plus de neuf millions de vacanciers chaque année dans les Bouches-du-Rhône, la surpopulation estivale pose de nombreux problèmes de sécurité publique. Tous les ans, la gendarmerie se retrouve sur le pont pour empêcher les dérapages et régler les problèmes, des plus courants aux plus complexes. Gros plan sur le travail de ces hommes et de ces femmes habitués à l'urgence.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/15/2189367_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521233000 +0200" stop="20230522003500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Appels d'urgence S8</title>
<desc lang="fr">A 20 km de Perpignan, Argelès-sur-Mer voit sa population multipliée par quinze en juillet et août. Les trente policiers municipaux de la commune sont très sollicités. Tous les soirs, ils doivent intervenir dans des campings grands comme des quartiers pour y maintenir le calme après des fêtes arrosées ou des bagarres entre voisins. Dans la journée, ils ont des kilomètres de plages à surveiller en renfort des cinquante sauveteurs employés pour la sécurité des baigneurs. Et en même temps, les policiers doivent surveiller les lotissements désertés où ils font la chasse aux cambrioleurs.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/18/11/2133536_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522003500 +0200" stop="20230522013000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Appels d'urgence S8</title>
<desc lang="fr">Le refus d'obtempérer est un délit routier en constante augmentation, qui se manifeste dans toute la France. Pour en comprendre la portée, les équipes d'&quot;Appels d'urgence&quot; ont suivi les gendarmes de l'escadron de sécurité routière de Châteauroux dans le centre de la France. Certains d'entre eux sont de véritables pilotes d'élite, qui conduisent les véhicules rapides d'intervention, de tout nouveaux bolides capables d'accélérer jusqu'à 260 km/h, en service sur l'autoroute A20 qui rejoint Paris à Toulouse. Ils sont en première ligne pour traquer les grands délinquants de la route, les chauffards et les excès de vitesse qui ont fait dix morts dans ce département l'année dernière.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/43/2119549_A.jpg" />
</programme>