<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230406030500 +0200" stop="20230406033000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (L'idole) S1 (36/170)</title>
<desc lang="fr">«L'idole»Vincent a un comportement bizarre depuis qu'il a rencontré son idole, Mallaury Nataf. Claire explique aux filles que son fils n'est pas dans son état normal...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/18/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406033000 +0200" stop="20230406035500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (L'homme de ma vie) S1 (37/170)</title>
<desc lang="fr">«L'homme de ma vie»L'étrange comportement de Fanny intrigue ses proches, qui se posent bien des questions à son sujet. Vincent confie à Marc qu'elle est certainement amoureuse...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/18/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406035500 +0200" stop="20230406042000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Prise en mains) S1 (234/280)</title>
<desc lang="fr">«Prise en mains»Adeline avoue à ses amies qu'il y a un nouvel homme dans sa vie : Bruno. Christophe a des doutes et en parle aux garçons...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406042000 +0200" stop="20230406044500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Imprévus) S1 (235/280)</title>
<desc lang="fr">«Imprévus»Adeline a tout avoué à Christophe. Elle lui annonce qu'elle le quitte. Désespéré, le jeune homme s'en va en laissant une lettre d'adieu...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406044500 +0200" stop="20230406051000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Présentation) S1 (236/280)</title>
<desc lang="fr">«Présentation»Alors que les filles font la connaissance de Bruno, Rosy, prise d'un malaise, s'isole avec Laly et lui confie qu'elle ne veut pas garder son bébé...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406051000 +0200" stop="20230406060000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Déchirements) S4 (26/53)</title>
<desc lang="fr">«Déchirements»José s'attache de plus en plus à Audrey, dont le tempérament fonceur et volontaire ne cesse de le surprendre. Mais la jeune femme est sous le charme de Peter Watson...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406060000 +0200" stop="20230406070000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406070000 +0200" stop="20230406080000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406080000 +0200" stop="20230406090000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406090000 +0200" stop="20230406102500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">A 35 ans, Marie-Florette est veuve et mère de deux enfants, désorientée depuis la perte de son conjoint et sa récente arrivée en France, elle n'arrive pas à allier sa vie de famille et le nettoyage du logement. De son côté, Christophe, carrossier, vit avec Christine et accumule beaucoup d'objets dans son garage, il aimerait pouvoir accueillir ses clients dans un endroit convenable.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/07/2158061_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406102500 +0200" stop="20230406105500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Crozier) S4 (n°41)</title>
<desc lang="fr">«Famille Crozier»Michel n'apprécie pas son chef, Benoît, qui est tout le temps sur son dos. Mais voilà que Benoît devient soudainement très gentil avec Michel. De plus, la femme de Michel, Françoise obtient le poste dont elle rêvait au sein même de l'entreprise. Que leur vaut ce retournement de situation ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406105500 +0200" stop="20230406112000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Pons) S4 (n°42)</title>
<desc lang="fr">«Famille Pons»Iris, qui a décidé d'écrire un roman dans le style de Stephen King, vient d'acheter par le biais d'un agent immobilier une vieille maison. Or des événements étranges se produisent dans cette maison... Iris soupçonne son mari de vouloir l'effrayer pour déménager. Puis la voisine lui souffle que la maison est habitée par des esprits. Iris comprend qu'elle et son époux sont victimes d'une machination.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406112000 +0200" stop="20230406114500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Mounier) S4 (n°58)</title>
<desc lang="fr">«Famille Mounier»Jean, architecte, est au chômage et peine à retrouver du travail. Sa femme, Lydia, sculptrice de profession, a pris un job de vendeuse dans un magasin pour leur assurer des revenus réguliers. Au grand dam de ses enfants, Jean pense qu'il va bientôt devoir vendre sa belle demeure d'architecte. Un jour, il se rend compte que quelqu'un a payé plusieurs factures de la maison... mais qui ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406114500 +0200" stop="20230406121000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Garneret) S4 (n°32)</title>
<desc lang="fr">«Famille Garneret»La fabrique aixoise de calissons &quot; Tante Louise &quot;, une affaire familiale tenue par Samantha et son frère Henri, a envoyé Audrey, la fille de Samantha, faire des études de marketing à Paris. Audrey revient pour travailler dans l'entreprise avec Antoine, son petit ami parisien. La mère accueille Antoine les bras ouverts, mais Henri, l'oncle plus tradi, se méfie de la nouvelle génération.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406121000 +0200" stop="20230406123500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Barynof) S4 (n°60)</title>
<desc lang="fr">«Famille Barynof»Dimitri, ancien danseur étoile, est un chorégraphe et danseur classique célèbre dans le monde entier. Comme il s'est fait une entorse, il est allé se reposer dans sa belle villa, avec sa compagne Lara. Dimitri est étonné quand son fils Noé, avec lequel il est en froid depuis des années, arrive à la villa disant vouloir se réconcilier avec lui. Ne vient-il pas le voir par intérêt ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406123500 +0200" stop="20230406132000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Erreurs de jeunesse) S4 (8/17)</title>
<desc lang="fr">«Erreurs de jeunesse»Gabrielle doit répondre aux interrogations des officiers concernant la disparition de Victor, tandis qu'Adam voit un fantôme du passé revenir dans sa vie.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/57/2163965_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406132000 +0200" stop="20230406141000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (La vie ne tient qu'à un fil) S4 (9/17)</title>
<desc lang="fr">«La vie ne tient qu'à un fil»Alors que Gabrielle annonce à ses amies qu'elle va s'enfuir avec Carlos, une tornade approche de Wisteria Lane, forçant les habitants à se barricader chez eux.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/09/1782896_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406141000 +0200" stop="20230406145500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (De petites attentions) S4 (10/17)</title>
<desc lang="fr">«De petites attentions»Après la tornade, les habitants de Wisteria Lane s'attellent à la reconstruction. C'est alors qu'ils apprennent avec stupeur la mort d'Ida Greenberg.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/1784548_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406145500 +0200" stop="20230406154000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (A la recherche du temps perdu) S15 (12/25)</title>
<desc lang="fr">«A la recherche du temps perdu»Grâce à une patiente, Meredith commence à y voir plus clair dans sa vie amoureuse compliquée. Le mariage de Bailey et Ben est mis à rude épreuve.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/1816068_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406154000 +0200" stop="20230406162500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Mes amis, mes amours) S15 (13/25)</title>
<desc lang="fr">«Mes amis, mes amours»Des patients arrivent en nombre. La plupart ont été victimes de tirs par armes à feu alors qu'ils participaient à un défilé. De son côté, Maggie est préoccupée.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/1816068_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406162500 +0200" stop="20230406171500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Drogues dures) S15 (14/25)</title>
<desc lang="fr">«Drogues dures»L'hôpital est en alerte : de nombreux toxicomanes de Seattle sont victimes d'overdoses. De son côté, Jackson propose à Maggie quelques jours de camping.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/05/1816763_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406171500 +0200" stop="20230406184500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">Dans la vie de tous les jours, ils sont blogueurs, cuisiniers ou chefs d'entreprise. Mais, en vérité, ils ont une double vie : ce sont les experts du ménage. En fonction de la détresse rencontrée, les 4 experts décideront lequel d'entre eux est le plus compétent à venir en aide mais aussi à enseigner les bons gestes. Les cleaners n'ont que 3 jours pour tout ranger et tout nettoyer du sol au plafond !</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/07/2158061_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406184500 +0200" stop="20230406201500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">Nos experts ont deux missions importantes. La première : nettoyer la maison de Victoria, qui hébergeait ses parents aujourd'hui décédés. Leslie est touchée par cette situation et décide de prendre en charge le nettoyage complet avec l'aide de Claude. La seconde : venir en aide à Danielle et Michael, ces fans du jeu vidéo Tomb Raider qui ont accumulé beaucoup trop de figurine de leur idole.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/21/2083245_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406201500 +0200" stop="20230406211500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Reporters S2</title>
<desc lang="fr">A 70 kilomètres de Nantes, Châteaubriant est une commune où le manque de médecins se fait cruellement sentir. Dans ce désert médical, il faut faire des dizaines de kilomètres pour consulter un praticien. Le service des urgences de Châteaubriant n'a donc pas le droit à l'erreur. Gros plan sur cette situation difficile et sur l'engagement de celles et ceux qui y font face.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/09/1802155_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406211500 +0200" stop="20230406222500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Appels d'urgence S1</title>
<desc lang="fr">Autour d'Annecy, les lacs et les montagnes font chaque année le bonheur de millions de touristes. Mais pour les équipes du SAMU du Centre Hospitalier Annecy Genevois, ce sont toujours des interventions à haut risque. En hélicoptère dans des massifs difficiles d'accès ou en voiture dans des vallées reculées, ces urgentistes doivent s'adapter à toutes les situations : de nombreux accidents de la route, mais aussi des ouvriers en urgence vitale à la suite d'accidents du travail. En tout, 40 médecins et 15 infirmiers sont prêts à barouder de nuit comme de jour et par tous les temps dans cette région montagneuse.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/57/1945937_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406222500 +0200" stop="20230406232500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Reporters S2</title>
<desc lang="fr">Avec ses 75000 habitants, Calais est la ville la plus peuplée du Nord-Pas-de-Calais, mais elle aussi marquée par un taux de chômage très élevé. Dans les rues, la police municipale est omniprésente. Depuis que les problèmes liés à l'alcool et à la violence ont grandement augmenté ces dernières années, c'est tolérance zéro pour les délinquants. Enquête.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/08/2156095_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406232500 +0200" stop="20230407004000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">90' Enquêtes S1</title>
<desc lang="fr">Pour les automobilistes, circuler ou se garer en ville est devenu un vrai casse-tête. Surtout avec les forces de l'ordre qui appliquent la tolérance zéro ! Pendant plusieurs semaines, des caméras ont suivi les policiers dans la capitale, mais aussi partout en France, comme à Nantes et Perpignan. Entre vélos, deux-roues, voitures et camions, le nombre d'infractions explose. Résultat : les véhicules de fourrières ne savent plus où donner de la tête.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/25/2077115_A.jpg" />
</programme>