<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230405021500 +0200" stop="20230405024000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (La caméra vidéo) S1 (34/170)</title>
<desc lang="fr">«La caméra vidéo»Les filles sont persuadées d'avoir été observées à leur insu lorsqu'elles découvrent par hasard une caméra dissimulée dans la salle d'UV. Elles enquêtent...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/18/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405024000 +0200" stop="20230405030500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (La cabine de bronzage) S1 (35/170)</title>
<desc lang="fr">«La cabine de bronzage»Marc confie à Gérard qu'il souhaiterait se retrouver en tête à tête avec Magalie. Gérard s'arrange pour les bloquer dans la cabine de bronzage.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/18/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405030500 +0200" stop="20230405033000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Fin d'ivresse) S1 (231/280)</title>
<desc lang="fr">«Fin d'ivresse»Hélène retrouve ses amis : les filles lui racontent ce qui s'est passé au Nelly's la veille car elle ne se souvient de rien. Elle n'arrête pas de pleurer.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405033000 +0200" stop="20230405035500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Détour dangereux) S1 (232/280)</title>
<desc lang="fr">«Détour dangereux»Hélène et Nicolas nagent en plein bonheur. Thomas Fava a été renvoyé et le directeur de leur maison de disques leur a rendu leurs contrats.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405035500 +0200" stop="20230405042000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Carrefour) S1 (233/280)</title>
<desc lang="fr">«Carrefour»Hélène rend visite à Thomas à l'hôpital. Elle est bouleversée de le voir dans un tel état. Elle sort catastrophée et se fait beaucoup de soucis...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405042000 +0200" stop="20230405051000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Le goût de vivre) S4 (25/53)</title>
<desc lang="fr">«Le goût de vivre»Installée chez Jimmy, Cynthia entame une cure de désintoxication. Consciente de l'amour qu'éprouve toujours son ami pour Bénédicte, elle tient ses sentiments sous silence...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405051000 +0200" stop="20230405060000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Une affaire étouffée) S3 (35/53)</title>
<desc lang="fr">«Une affaire étouffée»Depuis une semaine, Laly se rend quotidiennement dans un bar de la ville pour regarder le bulletin météo à la télé. Jimmy sympathise avec Maud, une cliente.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405060000 +0200" stop="20230405070000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405070000 +0200" stop="20230405080000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405080000 +0200" stop="20230405090000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405090000 +0200" stop="20230405102500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">Vanessa, 33 ans, s'est totalement laissée déborder par les tâches ménagères. Plus rien n'est à sa place, la vaisselle s'entasse dans l'évier, et certaines pièces n'ont plus été nettoyées depuis trois ans. La jeune femme sait que l'état de son logement est un véritable frein pour trouver l'amour. Les cleaners vont devoir se transformer en Cupidon du ménage. A 74 ans, veuve depuis quelques années, Marie-Bernadette s'est laissée submerger lorsque son dernier enfant a quitté le nid. Elle s'est mise à accumuler tout un tas de choses dans son sous-sol pour combler le vide, sans plus rien ranger ni nettoyer depuis des années. Lasse de ce sentiment de solitude, Marie-Bernadette a l'idée de transformer son sous-sol en salle de sport et de jeux pour de nouveau réunir sa famille auprès d'elle.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/46/2161239_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405102500 +0200" stop="20230405105500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Saccard) S4 (n°38)</title>
<desc lang="fr">«Famille Saccard»Après 6 mois de relation sans nuages, Aurélie s'installe chez son petit-ami Anatole. C'est alors que Renée, la soeur d'Anatole, arrive en ville. Anatole est ravi : sa soeur chérie et la femme de sa vie vont enfin se rencontrer, et il l'espère, devenir très proches... Et c'est le cas !</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405105500 +0200" stop="20230405112000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Audran) S4 (n°39)</title>
<desc lang="fr">«Famille Audran»Après 15 ans de mariage, Betty décide d'annoncer à son mari Guy sa décision de divorcer. Elle n'en peut plus de Guy, qui la délaisse et ne pense qu'à son travail, et a eu une aventure avec son professeur d'équitation. Eva, sa meilleure amie, lui conseille de prendre garde à la réaction violente de son mari. Mais contre toute attente, Guy se montre compréhensif et s'accommode fort bien de la situation.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405112000 +0200" stop="20230405114500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Bouet) S4 (n°55)</title>
<desc lang="fr">«Famille Bouet»Sylvia, fleuriste, vient de se séparer de Fabien. Elle a encore des sentiments pour lui mais s'ennuie beaucoup dans cette vie. Julie, sa meilleure amie homosexuelle, essaie de la soutenir mais elle est aussi la soeur de Fabien. Un jour, Sylvia reçoit une étrange commande : elle doit se livrer un bouquet de fleurs à elle-même ! Qui a donc bien pu lui envoyer ce bouquet ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405114500 +0200" stop="20230405121000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille De la Valière) S4 (n°56)</title>
<desc lang="fr">«Famille De la Valière»Sidonie, 18 ans, est une héritière de la haute bourgeoisie. Elle fait des études d'histoire de l'Art et vit chez sa grand-mère adorée, Louise, dans un grand manoir. Sidonie remarque que le comportement de Louise change et qu'elle prend ses distances avec elle. Elle constate également que Louise passe de plus en plus de temps avec Nina, une cousine éloignée. Qui est vraiment Nina ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405121000 +0200" stop="20230405123500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Pucet) S4 (n°57)</title>
<desc lang="fr">«Famille Pucet»Quand Nathan a perdu sa femme il y a deux ans, il a adopté sa fille, Alice qui n'a jamais connu son père. Il s'est promis d'être le meilleur papa du monde pour elle. Et aujourd'hui, ils ont une relation fantastique. Mais un jour, Nathan se rend compte qu'Alice lui ment et sort le soir sans le lui dire. Subit-elle la mauvaise influence de sa copine Mina, qui passe son temps dans les bars ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405123500 +0200" stop="20230405132000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Halloween : la nuit des voisins) S4 (6/17)</title>
<desc lang="fr">«Halloween : la nuit des voisins»Bob et Lee organisent une grande soirée pour Halloween. Ils y convient tous leurs voisins. Susan est choquée d'apprendre que le père de Mike est en prison.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/38/2163506_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405132000 +0200" stop="20230405141000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Tromperie) S4 (7/17)</title>
<desc lang="fr">«Tromperie»Remise de son cancer, Lynette souhaiterait que sa mère parte de chez elle. Bree est choquée d'apprendre qu'Orson ne souhaite pas que Benjamin soit circoncis.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/56/2163963_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405141000 +0200" stop="20230405145500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Erreurs de jeunesse) S4 (8/17)</title>
<desc lang="fr">«Erreurs de jeunesse»Gabrielle doit répondre aux interrogations des officiers concernant la disparition de Victor, tandis qu'Adam voit un fantôme du passé revenir dans sa vie.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/57/2163965_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405145500 +0200" stop="20230405154000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Paralysé) S15 (10/25)</title>
<desc lang="fr">«Paralysé»Meredith remet en question l'attitude de Link, qu'elle juge trop désinvolte, vis-à-vis d'un patient. Maggie a l'impression que Catherine n'accepte pas son diagnostic.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/34/1734048_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405154000 +0200" stop="20230405162500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Une dernière danse) S15 (11/25)</title>
<desc lang="fr">«Une dernière danse»Amelia et Koracik entament une intervention périlleuse sur Catherine. Par ailleurs, Richard presse Meredith de rendre visite à son père Thatcher.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/31/2017278_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405162500 +0200" stop="20230405171500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (A la recherche du temps perdu) S15 (12/25)</title>
<desc lang="fr">«A la recherche du temps perdu»Grâce à une patiente, Meredith commence à y voir plus clair dans sa vie amoureuse compliquée. Le mariage de Bailey et Ben est mis à rude épreuve.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/1816068_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405171500 +0200" stop="20230405184500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">A 35 ans, Marie-Florette est veuve et mère de deux enfants, désorientée depuis la perte de son conjoint et sa récente arrivée en France, elle n'arrive pas à allier sa vie de famille et le nettoyage du logement. De son côté, Christophe, carrossier, vit avec Christine et accumule beaucoup d'objets dans son garage, il aimerait pouvoir accueillir ses clients dans un endroit convenable.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/07/2158061_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405184500 +0200" stop="20230405201500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">Dans la vie de tous les jours, ils sont blogueurs, cuisiniers ou chefs d'entreprise. Mais, en vérité, ils ont une double vie : ce sont les experts du ménage. En fonction de la détresse rencontrée, les 4 experts décideront lequel d'entre eux est le plus compétent à venir en aide mais aussi à enseigner les bons gestes. Les cleaners n'ont que 3 jours pour tout ranger et tout nettoyer du sol au plafond !</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/07/2158061_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405201500 +0200" stop="20230405220000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Signes</title>
<desc lang="fr">Un veuf, qui tente de reprendre goût à la vie en compagnie de ses deux enfants, découvre d'intrigants phénomènes paranormaux. Il mène l'enquête.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/11/2163966_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405220000 +0200" stop="20230405234500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Code Mercury</title>
<desc lang="fr">Un enfant autiste parvient à décoder le système de protection de la CIA, attirant aussitôt sur lui l'attention de quelques tueurs fort mal intentionnés.</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/20/2153150_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405234500 +0200" stop="20230406013500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Time Out</title>
<desc lang="fr">Dans un monde où la vieillesse n'existe plus et où les riches vivent éternellement, un homme, accusé de meurtre, est pris en chasse par la police.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/06/1630461_A.jpg" />
</programme>