<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230424024500 +0200" stop="20230424031000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (La cassette) S1 (67/170)</title>
<desc lang="fr">«La cassette»Les filles ne peuvent plus se servir de leur magnétoscope. Claire décide d'utiliser celui de Daniel mais elle fait une erreur de programmation.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424031000 +0200" stop="20230424033500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (A sec !) S1 (68/170)</title>
<desc lang="fr">«A sec !»Magalie, en consultant ses comptes bancaires, s'aperçoit qu'elle n'a plus d'argent. Elle demande aux filles de la dépanner.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424033500 +0200" stop="20230424040000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Panne de télé) S1 (4/170)</title>
<desc lang="fr">«Panne de télé»A cause de ses mauvais résultats scolaires, Vincent est privé de télévision par sa mère. N'appréciant guère cette initiative, celui-ci décide d'aller voir Marc.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424040000 +0200" stop="20230424042500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Jalousie) S1 (5/170)</title>
<desc lang="fr">«Jalousie»Alors que Daniel et Fanny ont pris un verre ensemble, Marc tente d'entendre ce qui se passe dans l'appartement des filles à l'aide d'un stéthoscope...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424042500 +0200" stop="20230424051500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Veille de fête) S4 (44/53)</title>
<desc lang="fr">«Veille de fête»Toujours à l'insu de leurs amis, Johanna et José poursuivent leur idylle. Seule Laly se pose des questions sur les visites fréquentes de José : elle finit par se convaincre qu'il est amoureux d'elle...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424051500 +0200" stop="20230424060000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Urgences) S4 (4/53)</title>
<desc lang="fr">«Urgences»Après des retrouvailles incongrues et plutôt mouvementées avec ses amis, Hélène passe la nuit dans la maison que partagent Laly et Johanna.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424060000 +0200" stop="20230424070000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3 S2</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424070000 +0200" stop="20230424080000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3 S2</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424080000 +0200" stop="20230424090000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3 S2</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424090000 +0200" stop="20230424102500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S1</title>
<desc lang="fr">Dans la vie de tous les jours, ils sont blogueurs, cuisiniers ou chefs d'entreprise. Mais en vérité ils mènent une double vie : ce sont les experts du ménage. Alexandre, Leslie, Zak et Laura sont quatre agents prêts à intervenir à tout moment. En fonction de la détresse rencontrée, ces experts décident lequel d'entre eux est le plus compétent à venir en aide mais aussi à enseigner les bons gestes. Les cleaners n'ont que trois jours pour tout ranger et tout nettoyer du sol au plafond.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/07/2158061_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424102500 +0200" stop="20230424105000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Mounier) S4 (n°58)</title>
<desc lang="fr">«Famille Mounier»Jean, architecte, est au chômage et peine à retrouver du travail. Sa femme, Lydia, sculptrice de profession, a pris un job de vendeuse dans un magasin pour leur assurer des revenus réguliers. Au grand dam de ses enfants, Jean pense qu'il va bientôt devoir vendre sa belle demeure d'architecte. Un jour, il se rend compte que quelqu'un a payé plusieurs factures de la maison... mais qui ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424105000 +0200" stop="20230424111000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Garneret) S4 (n°32)</title>
<desc lang="fr">«Famille Garneret»La fabrique aixoise de calissons &quot; Tante Louise &quot;, une affaire familiale tenue par Samantha et son frère Henri, a envoyé Audrey, la fille de Samantha, faire des études de marketing à Paris. Audrey revient pour travailler dans l'entreprise avec Antoine, son petit ami parisien. La mère accueille Antoine les bras ouverts, mais Henri, l'oncle plus tradi, se méfie de la nouvelle génération.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424111000 +0200" stop="20230424113500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Eyleaux) S5 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Famille Eyleaux»Maïliss a repris la boucherie familiale, et se fait draguer par Edgar, le propriétaire d'un restaurant Vegan qui vient de s'installer. Lorsque des graffitis Vegan salissent sa vitrine, elle le tient pour responsable du sabotage.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424113500 +0200" stop="20230424120500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Seignosse) S5 (n°12)</title>
<desc lang="fr">«Famille Seignosse»Lola a trouvé l'amour auprès d'un footballer burkinabé prometteur, Aliou Bâ, recruté par le prestigieux centre de formation de sa ville. Sa cousine Jessica, agent de joueur, croit beaucoup en son potentiel. Mais depuis peu, Lola n'aime pas le tour que prend sa relation, Aliou n'est plus le même. Irritable, il ne dit pas tout.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424120500 +0200" stop="20230424123000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Gemini) S5 (n°28)</title>
<desc lang="fr">«Famille Gemini»Depuis que Céleste a rompu avec son petit-ami Viggo, elle se consacre à des passions en solitaire : la lecture, la méditation et le yoga. Cela inquiète Berthe, sa mère, qui espère que sa fille ne va pas se replier sur elle-même. Un jour, Berthe demande à Céleste d'héberger Irène, une cousine, qui prend rapidement et étrangement beaucoup de place dans la vie de Céleste.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424123000 +0200" stop="20230424125500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Roullier) S5 (n°29)</title>
<desc lang="fr">«Famille Roullier»Paul est de nature malchanceuse et vit depuis plusieurs mois chez son frère Fred, un auteur de BD à succès avec Nathalie, sa belle-soeur. Tout change pour lui lorsqu'il tombe amoureux de Marie, cette dernière lui propose même de venir vivre chez elle. Etrangement, Fred et Nathalie font tout pour l'en dissuader.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424125500 +0200" stop="20230424132000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Tonnerre) S4 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«Famille Tonnerre»Paul et Géorgie désirent avoir un enfant et s'apprêtent à commencer un traitement censé les aider. Le médecin ayant recommandé beaucoup de repos à Géorgie, la mère de Paul est mandatée auprès d'eux pour les soutenir au quotidien. Alors que Paul pense que toutes les conditions sont réunies pour détendre Géorgie, cette dernière se met à agir étrangement.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424132000 +0200" stop="20230424140500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Une journée de travail) S5 (15/24)</title>
<desc lang="fr">«Une journée de travail»Pour offrir une scolarité digne de ce nom à son fils, Susan entreprend de trouver un emploi. De son côté, Lynette discute avec Tom de l'avenir de la pizzeria.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/25/2169164_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424140500 +0200" stop="20230424145000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Les bonnes manières) S5 (16/24)</title>
<desc lang="fr">«Les bonnes manières»Bree vient en aide à Tom et Lynette. Parallèlement, elle constate avec stupeur qu'Orson est devenu kleptomane. De son côté, Edie s'intéresse au passé de Dave.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/30/2182190_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424145000 +0200" stop="20230424154000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Des intentions cachées) S5 (17/24)</title>
<desc lang="fr">«Des intentions cachées»Voulant impressionner sa collègue de travail, Susan s'embourbe dans un sérieux quiproquo. Pendant ce temps, Orson continue de dérober les biens de ses voisins.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/25/2169164_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424154000 +0200" stop="20230424162500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Coupable Idéal) S1 (11/14)</title>
<desc lang="fr">«Coupable Idéal»Conrad vient défendre Nic, accusée d'avoir un lien avec la mort de Lily. Au cours d'une intervention chirurgicale de routine, le patient de Bell prend feu.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/52/2181281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424162500 +0200" stop="20230424171000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Réveils difficiles et bêtes féroces) S1 (12/14)</title>
<desc lang="fr">«Réveils difficiles et bêtes féroces»Conrad et Devon tentent de sauver Bradley, tombé du toit de l'hôpital. L'équipe enquête sur les conditions de sa chute. Nic trouve de nouveaux indices dans son enquête.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/29/2182191_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424171000 +0200" stop="20230424175500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Cours docteur, cours) S1 (13/14)</title>
<desc lang="fr">«Cours docteur, cours»Conrad et Devon entament une course contre la montre pour sauver la vie d'une patiente dont la santé se détériore rapidement à cause de symptômes indéterminés.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/30/2182192_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424175500 +0200" stop="20230424184000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S1 (1/10)</title>
<desc lang="fr">Gordon Ramsay tente de sauver le restaurant italien &quot;Peter's&quot; : Tina, la propriétaire, et son frère Peter, le gérant, s'affrontent souvent devant les clients.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/05/2020139_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424184000 +0200" stop="20230424193000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S1 (3/10)</title>
<desc lang="fr">&quot;Le Mixing Bowl&quot; est au bord du dépôt de bilan ; malgré un avenir compromis, Billy et Lisa, les propriétaires, seront-ils en mesure de sauver leur restaurant ?</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/05/2020139_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424193000 +0200" stop="20230424201500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S1 (4/10)</title>
<desc lang="fr">A Long Island, le Seascape a connu autrefois une grande notoriété. A présent, l'établissement n'est plus entretenu et les clients désertent les lieux.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/05/2020139_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424201500 +0200" stop="20230424211500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Dossiers criminels (L'affaire Alexandra Richard) S11 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«L'affaire Alexandra Richard»Alexandra Richard, 43 ans, a été condamnée à dix ans de réclusion criminelle pour avoir tué son conjoint violent en 2016. Retour sur cette affaire qui a défrayé la chronique.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/16/13/1912974_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424211500 +0200" stop="20230424222000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Dossiers criminels (Valérie Bacot, pourquoi j'ai tué mon mari ?) S11 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Valérie Bacot, pourquoi j'ai tué mon mari ?»Le 13 mars 2016, Vale'rie Bacot, 35 ans, abat son mari, Daniel Polette. L'homme de 25 ans son ai^ne' lui a fait vivre un enfer depuis l'adolescence. Il était alors son beau-père et la violait régulièrement. Quelques années plus tard, devenu son époux, il la force à se prostituer sur des aires d'autoroute dans le véhicule familial, tout en continuant à la battre et la violer.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/13/2078973_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424222000 +0200" stop="20230424231500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Dossiers criminels (Affaire Laurent Bary : coupable idéal ou tueur de sang froid ?) S9 (n°20)</title>
<desc lang="fr">«Affaire Laurent Bary : coupable idéal ou tueur de sang froid ?»Ce 26 mars 2004 Laurent Bary vient de découvrir le cadavre de sa femme. Les gendarmes constatent une scène de violence ultime.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/45/1636349_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424231500 +0200" stop="20230425002000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Dossiers criminels (L'affaire Estelle Duran : La mort en héritage ?) S11 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«L'affaire Estelle Duran : La mort en héritage ?»Estelle Duran a disparu du jour au lendemain, sans laisser de trace. Tous les soupçons se tournent alors vers son frère cadet, avec qui elle entretient une relation conflictuelle.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/13/2078973_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425002000 +0200" stop="20230425011500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Dossiers criminels (Affaire petite Maddie) S9 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«Affaire petite Maddie»Praia de Luz, au Portugal, le 3 mai 2007. La petite Maddie, 4 ans, disparaît de sa chambre alors que ses parents sont au restaurant. 8 ans plus tard où en est cette enquête ?</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/45/1636349_A.jpg" />
</programme>