<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230324014000 +0100" stop="20230324024500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">90' Enquêtes S15</title>
<desc lang="fr">Aujourd'hui, 6 Français sur 10 achètent de l'occasion plutôt que du neuf. Pour s'habiller, meubler leur maison ou encore téléphoner, plus question de payer le prix fort. Enquête sur ce phénomène qui explose.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/19/1913114_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324024500 +0100" stop="20230324031000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Une belle histoire) S1 (11/170)</title>
<desc lang="fr">«Une belle histoire»Fanny est touchée lorsque Claire lui reproche de ne pas prendre le temps de lire des contes à Wendy. Elle accompagne Fanny à la salle de sport.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/24/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324031000 +0100" stop="20230324033500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Faux frère) S1 (12/170)</title>
<desc lang="fr">«Faux frère»Magalie découvre Jérémie en compagnie d'une certaine Nicole. Jérémie ne tarde pas à se débarrasser de Nicole pour mieux apprécier la présence de Magalie.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/24/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324033500 +0100" stop="20230324040000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Rosy) S1 (204/280)</title>
<desc lang="fr">«Rosy»Depuis que Rosy a demandé aux filles de l'aider à séduire Olivier, elles ne se quittent plus. Elle propose de trouver une voiture pour aller chercher Linda à l'hôpital...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324040000 +0100" stop="20230324042500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Concours) S1 (205/280)</title>
<desc lang="fr">«Concours»Laly annonce à ses amies qu'elle va participer à un concours dont le premier prix est une voiture. Olivier confie à Rosy qu'il est complètement fauché...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324042500 +0100" stop="20230324051500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Envols) S4 (13/53)</title>
<desc lang="fr">«Envols»La santé mentale d'Eve est de plus en plus chancelante mais, malgré le diagnostic très pessimiste des médecins, Peter ne peut se résoudre à la faire interner...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324051500 +0100" stop="20230324060000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (L'amnésique) S3 (21/53)</title>
<desc lang="fr">«L'amnésique»Jimmy se porte au secours d'une inconnue, harcelée par un individu peu recommandable. La nièce de Nicolas Dubreuil, un homme très influent, a disparu...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324060000 +0100" stop="20230324070000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324070000 +0100" stop="20230324080000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324080000 +0100" stop="20230324090000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324090000 +0100" stop="20230324102500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S2</title>
<desc lang="fr">Alexandre, chef cuisinier, met toute sa force et son physique au service de la perfection en matière de nettoyage. Energique et très inventive, Leslie a fait de son obsession son métier. Claude, coach sportif dans la vie, est aussi exigeant sur un terrain de sport à l'entraînement qu'à la maison sur un parquet à cirer. Pour Laura, professionnelle du nettoyage, la perfection n'existe pas mais pourtant c'est son objectif. En fonction de la situation rencontrée, les quatre experts décident lequel d'entre eux est le plus compétent à venir en aide mais aussi à enseigner les bons gestes. Cette fois, ils viennent en aide à Christophe et Sandra.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/28/02/2153149_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324102500 +0100" stop="20230324105500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Tonnelier) S4 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Famille Tonnelier»Sacha est tombé amoureux de Maude qu'il a rencontrée sur internet et avec qui il va se marier. Seulement voilà, à quelques jours de la cérémonie, Sacha réalise que les bans n'ont pas été publiés : le mariage tombe à l'eau. Est-ce la mère de Sacha qui travaille justement à la mairie et qui ne supporte pas l'idée que son fils ait pu rencontrer sa fiancée sur internet ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324105500 +0100" stop="20230324112000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Lesauge) S4 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«Famille Lesauge»Valérie accueille Juliette, étudiante en architecture qui a besoin d'une chambre pour sa première année d'étude. Juliette prend la chambre de Rémi, le fils ainé de Valérie parti vivre un an à l'étranger. Valérie trouve que Juliette a un comportement étrange. Elle pense d'abord qu'elle a une mauvaise influence sur sa fille Clara avant de soupçonner une aventure entre Juliette et Laurent, son mari.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/07/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324112000 +0100" stop="20230324114500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Berland) S4 (n°31)</title>
<desc lang="fr">«Famille Berland»Gaspard vit avec sa mère Sarah qui l'a élevé seule. En effet, son père les a abandonnés à la naissance de l'enfant. Avec sa cousine, Rose, ils forment un duo complice et chamailleur. Alors qu'il rentre du lycée, Gaspard surprend Sarah dans les bras d'un homme qu'il prend pour le père de Rose, Marc. Sarah aurait-elle une liaison avec le mari de sa soeur ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/07/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324114500 +0100" stop="20230324121000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Vayron) S4 (n°32)</title>
<desc lang="fr">«Famille Vayron»Quentin, 22 ans, part faire ses études au Canada, laissant seul son père David, un veuf de 44 ans qui a du mal avec la solitude. Il aimerait que son père se remette en couple, surtout que sa tante, Nadine, qui vivait avec eux depuis la mort de la mère de Quentin, part elle aussi s'installer ailleurs.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/07/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324121000 +0100" stop="20230324123500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Russo) S4 (n°33)</title>
<desc lang="fr">«Famille Russo»Jade, 22 ans, présente à sa famille, son futur époux, Noé, 27 ans, un garçon généreux, romantique, qui a tout du &quot; gendre idéal &quot;. Mais très vite, quelqu'un cherche à les faire rompre. Jade soupçonne sa soeur Lune, puis son fiancé Noé et trouve finalement du réconfort auprès de sa mère, Marylou.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324123500 +0100" stop="20230324132000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Telle mère, telle belle-fille) S3 (13/23)</title>
<desc lang="fr">«Telle mère, telle belle-fille»Alors que Gabrielle ne parvient pas à se défaire de Zach, Tom demande à Lynette de lui prêter main-forte au stand de la pizzeria lors de la fête de l'école.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/47/2157553_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324132000 +0100" stop="20230324141000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Souviens-toi... l'an dernier) S3 (14/23)</title>
<desc lang="fr">«Souviens-toi... l'an dernier»Tandis que Mike consulte une hypnothérapeute, Gabrielle flirte avec un avocat qui travaille pour Zach. Edie demande à Tom d'engager Austin à la pizzeria.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/57/1776527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324141000 +0100" stop="20230324145500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Suicides, mode d'emploi) S3 (15/23)</title>
<desc lang="fr">«Suicides, mode d'emploi»Les Scavo préparent la soirée d'ouverture de la pizzeria. Lynette suggère à Tom de se reposer pendant qu'elle s'occupe des derniers détails.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/06/1777799_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324145500 +0100" stop="20230324154000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (La fin d'un rêve) S14 (19/24)</title>
<desc lang="fr">«La fin d'un rêve»Un agent d'immigration recherche un employé de l'hôpital. Alex apprend qu'un de ses patients veut quitter l'établissement pour vivre ses derniers jours.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/05/2011778_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324154000 +0100" stop="20230324162500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Ça plane pour moi) S14 (20/24)</title>
<desc lang="fr">«Ça plane pour moi»Catherine révèle à Jackson des détails stupéfiants sur la vie de son grand-père. Jo intervient en plein milieu d'une opération très délicate.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/12/1805172_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324162500 +0100" stop="20230324171500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (La mauvaise réputation) S14 (21/24)</title>
<desc lang="fr">«La mauvaise réputation»Une stratégie de gestion de crise est mise en place à l'hôpital pour faire face aux allégations qui visent Harper Avery. Arizona passe plus de temps avec Sofia.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/05/2012280_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324171500 +0100" stop="20230324184500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S2</title>
<desc lang="fr">Alexandre, chef cuisinier, est un toqué de propreté. Il a mis à profit ses connaissances en matière de nettoyage dans son restaurant et a obtenu l'incroyable note de 19,86 / 20 lors d'un contrôle d'hygiène. Leslie a fait de son obsession son métier. Cette passionnée du plumeau regorge de créativité lorsqu'il s'agit de traquer la saleté. Claude, coach sportif dans la vie, est aussi exigeant sur un terrain de sport qu'à la maison sur un parquet à cirer. Chic et sans merci pour la saleté, Laura a fait du nettoyage sa profession. En fonction de la situation rencontrée, les quatre experts décident lequel d'entre eux est le plus compétent à venir en aide mais aussi à enseigner les bons gestes. Dans cet épisode, ils viennent en aide à Elodie et Eloise.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/28/02/2153149_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324184500 +0100" stop="20230324201500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S2</title>
<desc lang="fr">Alexandre, chef cuisinier, met toute sa force et son physique au service de la perfection en matière de nettoyage. Energique et très inventive, Leslie a fait de son obsession son métier. Claude, coach sportif dans la vie, est aussi exigeant sur un terrain de sport à l'entraînement qu'à la maison sur un parquet à cirer. Pour Laura, professionnelle du nettoyage, la perfection n'existe pas mais pourtant c'est son objectif. En fonction de la situation rencontrée, les quatre experts décident lequel d'entre eux est le plus compétent à venir en aide mais aussi à enseigner les bons gestes. Cette fois, ils viennent en aide à Nathalie et au père Noël.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/1904055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324201500 +0100" stop="20230324215000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">A vif !</title>
<desc lang="fr">Après des années d'excès puis d'absence, un chef cuisinier talentueux mais arrogant fait son retour et rêve d'ouvrir le meilleur restaurant de Londres.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/08/2158064_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324215000 +0100" stop="20230324234000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Sister Act, acte 2</title>
<desc lang="fr">Une chanteuse prend l'habit de nonne pour empêcher la fermeture d'un lycée difficile : elle tente de remonter le moral des troupes par la musique.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/08/31/1819276_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324234000 +0100" stop="20230325003000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Mariage blanc et carte verte) S21 (14/24)</title>
<desc lang="fr">«Mariage blanc et carte verte»Rollins débute une mission d'infiltration plus que dangereuse. Un employé du gouvernement est soupçonné depuis quelque temps de chantage sexuel.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/18/1897158_A.jpg" />
</programme>