<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230409022000 +0200" stop="20230409030000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Affichage public) S21 (11/20)</title>
<desc lang="fr">«Affichage public»Une femme, qui a porté plainte contre un sportif très connu, découvre la lenteur de la justice. Elle décide alors de prendre les choses en main.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/25/38/1930758_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409030000 +0200" stop="20230409032500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (L'ascenseur) S1 (42/170)</title>
<desc lang="fr">«L'ascenseur»Marc et Daniel se disputent en raison d'une banale histoire de rasoir. Pour ne plus être importuné par son ami, Marc décide d'aller vivre dans l'ascenseur...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/58/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409032500 +0200" stop="20230409035000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (L'union fait la force) S1 (242/280)</title>
<desc lang="fr">«L'union fait la force»Pour augmenter le montant du pécule destiné au bébé de Rosy, Laly décide d'organiser une soirée payante chez Alfredo. Les garçons acceptent de jouer en public.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/57/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409035000 +0200" stop="20230409041500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Préparatifs) S1 (243/280)</title>
<desc lang="fr">«Préparatifs»Les garçons refusant les vêtements de rockers que leur propose Joël, les filles décident de leur chercher des tenues de scène...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/57/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409041500 +0200" stop="20230409044000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Migration) S1 (244/280)</title>
<desc lang="fr">«Migration»Sébastien se retrouve seul et triste après le départ de Linda aux Bahamas. Laly, quant à elle, est très heureuse de sa soirée...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/57/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409044000 +0200" stop="20230409053000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Fatalité) S4 (29/53)</title>
<desc lang="fr">«Fatalité»Nicolas est parti pour Paris afin d'avoir une explication avec Jeanne. Hélène, restée dans la cabane, vient de renvoyer Audrey, qui insiste pour racheter la plage...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409053000 +0200" stop="20230409062500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (De bien sales draps) S3 (39/53)</title>
<desc lang="fr">«De bien sales draps»Apercevant Nicolas en train de s'affairer sur le voilier, Daphné, une jolie fille, l'observe avant de lui faire comprendre qu'elle le trouve à son goût.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409062500 +0200" stop="20230409071500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Paradisio) S3 (40/53)</title>
<desc lang="fr">«Paradisio»Sur le port, Jeanne rencontre Eric, un vieil ami de la bande qui débarque sur l'île à la recherche de sa soeur, disparue depuis six mois...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409071500 +0200" stop="20230409080000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Les rousses contre-attaquent) S3 (11/23)</title>
<desc lang="fr">«Les rousses contre-attaquent»Alors que tout le monde la croyait disparue, Alma Hodge, l'ex-épouse d'Orson, rend visite à Bree. Les relations entre Carlos et Gabrielle s'enveniment.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/10/2153147_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409080000 +0200" stop="20230409084000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Trop vieille pour toi) S3 (12/23)</title>
<desc lang="fr">«Trop vieille pour toi»Bree apprend qu'Alma Hodge a l'intention de s'installer dans l'ancienne maison des Applewhite. De son côté, Gabrielle a fort à faire avec de singuliers cadeaux.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/2157552_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409084000 +0200" stop="20230409092500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Telle mère, telle belle-fille) S3 (13/23)</title>
<desc lang="fr">«Telle mère, telle belle-fille»Alors que Gabrielle ne parvient pas à se défaire de Zach, Tom demande à Lynette de lui prêter main-forte au stand de la pizzeria lors de la fête de l'école.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/12/2157553_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409092500 +0200" stop="20230409101000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Souviens-toi... l'an dernier) S3 (14/23)</title>
<desc lang="fr">«Souviens-toi... l'an dernier»Tandis que Mike consulte une hypnothérapeute, Gabrielle flirte avec un avocat qui travaille pour Zach. Edie demande à Tom d'engager Austin à la pizzeria.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/57/1776527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409101000 +0200" stop="20230409105000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Suicides, mode d'emploi) S3 (15/23)</title>
<desc lang="fr">«Suicides, mode d'emploi»Les Scavo préparent la soirée d'ouverture de la pizzeria. Lynette suggère à Tom de se reposer pendant qu'elle s'occupe des derniers détails.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/49/1777799_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409105000 +0200" stop="20230409113500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Attention, un mari peut en cacher un autre) S3 (16/23)</title>
<desc lang="fr">«Attention, un mari peut en cacher un autre»Julie décide d'offrir une seconde chance à Andrew. Gabrielle fait la connaissance d'un charmant politicien. Edie reçoit la visite de son fils Travers.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/35/2159066_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409113500 +0200" stop="20230409122000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (La planète des fringues) S3 (17/23)</title>
<desc lang="fr">«La planète des fringues»Susan reçoit la visite de ses futurs beaux-parents. La garde-robe de Gabrielle est détruite par une inondation. Au restaurant, Tom et Lynette ont des soucis.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/35/2159067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409122000 +0200" stop="20230409130500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Madame est desservie) S3 (18/23)</title>
<desc lang="fr">«Madame est desservie»A la pizzeria, Lynette est obligée de recruter un nouvel employé, qui s'intéresse beaucoup à elle. Ian propose à Susan de déménager à Londres.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/14/00/2159550_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409130500 +0200" stop="20230409135000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Congelator) S3 (19/23)</title>
<desc lang="fr">«Congelator»Le quartier est plongé dans le noir à cause d'une panne de courant. Tom a des soucis à la pizzeria. Carlos et Edie continuent à se voir, mais en secret.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/21/2159551_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409135000 +0200" stop="20230409151500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage</title>
<desc lang="fr">Alexandre, chef cuisinier, est un toqué de propreté. Il a mis à profit ses connaissances en matière de nettoyage dans son restaurant et a obtenu l'incroyable note de 19,86 / 20 lors d'un contrôle d'hygiène. Leslie a fait de son obsession son métier. Cette passionnée du plumeau regorge de créativité lorsqu'il s'agit de traquer la saleté. Claude, coach sportif dans la vie, est aussi exigeant sur un terrain de sport qu'à la maison sur un parquet à cirer. Chic et sans merci pour la saleté, Laura a fait du nettoyage sa profession. En fonction de la situation rencontrée, les quatre experts décident lequel d'entre eux est le plus compétent à venir en aide mais aussi à enseigner les bons gestes. Dans cet épisode, ils viennent en aide à Elodie et Eloise.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/2163504_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409151500 +0200" stop="20230409165000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S2</title>
<desc lang="fr">Alexandre, chef cuisinier, met toute sa force et son physique au service de la perfection en matière de nettoyage. Energique et très inventive, Leslie a fait de son obsession son métier. Claude, coach sportif dans la vie, est aussi exigeant sur un terrain de sport à l'entraînement qu'à la maison sur un parquet à cirer. Pour Laura, professionnelle du nettoyage, la perfection n'existe pas mais pourtant c'est son objectif. En fonction de la situation rencontrée, les quatre experts décident lequel d'entre eux est le plus compétent à venir en aide mais aussi à enseigner les bons gestes. Cette fois, ils viennent en aide à Nathalie et au père Noël.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/1904055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409165000 +0200" stop="20230409183000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">Laura, Claude, Leslie et Alexandre sont les &quot;experts du ménage&quot; de cette saison 3. Ils viennent en aide à Audeline, 39 ans, qui vit à Quiévrain en Belgique. Lorsqu'elle donne naissance à son fils, sa mère se sent délaissée et sombre dans l'accumulation. Quand Audeline est contrainte de placer sa mère, elle reprend la maison mais les pièces sont dans un état épouvantable. De son côté, Yamina, 32 ans, influenceuse, vit à Mérignac. Elle s'est fait connaître dans plusieurs émissions de téléréalité comme &quot; 10 couples parfaits &quot; ou &quot; La villa des coeurs brisés &quot;. A présent, elle emménage avec son fiancé Clément et les deux enfants de son compagnon. Désordonnée, la jeune femme sait que si elle veut réussir son projet de vie de famille, il va falloir qu'elle change certaines de ses habitudes.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/42/2161238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409183000 +0200" stop="20230409203000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Jurassic World</title>
<desc lang="fr">Les scientifiques de Jurassic World ont réussi à créer un nouveau spécimen de dinosaure génétiquement modifié. Mais le monstre s'échappe et sème la terreur.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/2016898_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409203000 +0200" stop="20230409215500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">90' Enquêtes S1</title>
<desc lang="fr">Boulogne-sur-Mer est l'une des principales destinations touristiques de la Côte d'Opale, dans la région des Hauts-de-France. Une station balnéaire du Pas-de-Calais également marquée par un contexte social difficile et de nombreux problèmes liés à l'alcool. Pour assurer la sécurité des plus de 100 000 habitants de l'agglomération du Boulonnais, la Police Secours est en alerte 24h/24. Rixes, soirées entre amis qui dégénèrent, vols avec violences ou différends familiaux : ils ne savent jamais à quoi s'attendre.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/35/2080147_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409215500 +0200" stop="20230409231500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">90' Enquêtes S1</title>
<desc lang="fr">Lille, capitale du Nord, est une ville chaleureuse où il fait bon vivre mais qui, comme toutes les villes, possède son côté sombre. Plus de 1 500 hommes et femmes de la police nationale font face aux délits de fuite, vols, agressions ou encore cambriolages. Les policiers de la BAC sont en première ligne sur le terrain jour et nuit. Une équipe a partagé leur quotidien. Les délinquants sont de plus en plus en inconscients et prêts à tout pour semer la police. Certains n'ont que 12 ans. Stéphane, surnommé &quot;Gitan&quot;, policier depuis 29 ans, est une figure de la BAC. Il a découvert un trafic invraisemblable : un pompiste clandestin revendait à prix cassé de l'essence d'une provenance douteuse. Face aux dealeurs, Stéphane et ses hommes ont utilisé la ruse et des déguisements de faux-livreurs pour tromper la vigilance des guetteurs.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/24/2166311_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409231500 +0200" stop="20230410001500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Reporters S2</title>
<desc lang="fr">Avec ses 75000 habitants, Calais est la ville la plus peuplée du Nord-Pas-de-Calais, mais elle aussi marquée par un taux de chômage très élevé. Dans les rues, la police municipale est omniprésente. Depuis que les problèmes liés à l'alcool et à la violence ont grandement augmenté ces dernières années, c'est tolérance zéro pour les délinquants. Enquête.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/08/2156095_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410001500 +0200" stop="20230410013000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">90' Enquêtes S1</title>
<desc lang="fr">Pour les automobilistes, circuler ou se garer en ville est devenu un vrai casse-tête. Surtout avec les forces de l'ordre qui appliquent la tolérance zéro ! Pendant plusieurs semaines, des caméras ont suivi les policiers dans la capitale, mais aussi partout en France, comme à Nantes et Perpignan. Entre vélos, deux-roues, voitures et camions, le nombre d'infractions explose. Résultat : les véhicules de fourrières ne savent plus où donner de la tête.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/25/2077115_A.jpg" />
</programme>