<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230305011000 +0100" stop="20230305015000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Légitime défiance) S14 (15/24)</title>
<desc lang="fr">«Légitime défiance»Amanda tue le petit ami de sa soeur Kim, qui l'avait assuré qu'il se montrait violent à son égard. Mais l'enquête révèle que la vérité est bien différente.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/28/53/1770593_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305015000 +0100" stop="20230305021500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Incursions) S1 (261/280)</title>
<desc lang="fr">«Incursions»A la cafétéria, Olivier sympathise avec une jeune fille ravissante. Dans la salle de sport, Laly et Bénédicte sont les témoins d'une rixe...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305021500 +0100" stop="20230305024000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Mystérieux) S1 (262/280)</title>
<desc lang="fr">«Mystérieux»Hélène prépare ses examens et les filles critiquent Taxi, qui est plus appréciée par Olivier que par Laly. Taxi les étonne tous par ses gratifications.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305024000 +0100" stop="20230305030500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Multiplié par deux) S1 (172/280)</title>
<desc lang="fr">«Multiplié par deux»Johanna explique à Laly, anxieuse, que la soirée avec Jacques s'est très bien passée, mais que celui-ci ne l'intéresse pas et qu'il est amoureux d'Hélène.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305030500 +0100" stop="20230305033000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Le rival) S1 (173/280)</title>
<desc lang="fr">«Le rival»Johanna annonce qu'elle a consulté une voyante. Celle-ci lui a révélé que l'homme de sa vie est près d'elle. Christian porte un parfum que Linda lui a offert.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305033000 +0100" stop="20230305042000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (La rançon sans la gloire) S3 (43/53)</title>
<desc lang="fr">«La rançon sans la gloire»Johanna se rend à l'aéroport de Love Island en compagnie d'Oliver pour accueillir Valérie, une amie du capitaine. Celui-ci ne cesse de vanter les qualités de la jeune femme...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/51/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305042000 +0100" stop="20230305051000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Rêve d'enfant) S3 (44/53)</title>
<desc lang="fr">«Rêve d'enfant»Laly et Bénédicte apprennent qu'un mystérieux milliardaire vient d'acquérir &quot;Paradise Rock&quot;, une île déserte qui abrite une multitude d'espèces animales très rares...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/51/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305051000 +0100" stop="20230305055900 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Passion dangereuse) S3 (45/53)</title>
<desc lang="fr">«Passion dangereuse»Toute la bande se retrouve dans une boîte de nuit. Nicolas a rejoint la métropole et Jeanne est un peu mélancolique. Bruno tente de la distraire.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/51/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305055900 +0100" stop="20230305065500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Un week-end explosif) S3 (1/53)</title>
<desc lang="fr">«Un week-end explosif»José et Nicolas se sont associés avec Oliver, un baroudeur qui organise des croisières de luxe à bord de son bateau...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/51/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305065500 +0100" stop="20230305074500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Le radeau de la Méduse) S3 (2/53)</title>
<desc lang="fr">«Le radeau de la Méduse»Théodora Géricault débarque sur l'île. Elle contacte Oliver pour faire une croisière à bord du &quot;Miracle&quot;...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/51/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305074500 +0100" stop="20230305084000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Appels d'urgence S8</title>
<desc lang="fr">Durant plusieurs mois, exceptionnellement, les équipes d'Appels d'Urgence ont pu suivre le quotidien très mouvementé de gendarmes un peu à part : les escadrons de gendarmes mobiles. On les voit souvent dans les journaux télévisés notamment lorsqu'ils étaient en première ligne au moment des manifestations des Gilets jaunes qui ont parfois donné lieu à des affrontements violents. Ces gendarmes sont spécialisés dans le maintien de l'ordre, des opérations ultras sensibles où il faut éviter la casse, interpeller les perturbateurs, gérer des manifestations houleuses.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/21/16/1861666_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305084000 +0100" stop="20230305093500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Reporters S1</title>
<desc lang="fr">Rixes entre bandes, trafics de stupéfiants, violences : Perpignan est réputée comme étant la sixième ville la plus dangereuse de France. Si de nombreuses communautés y coexistent souvent harmonieusement, les frictions peuvent malgré tout être nombreuses. L'agglomération connaît en outre l'un des taux de pauvreté les plus élevés de l'hexagone. Enquête.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/28/01/1920838_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305093500 +0100" stop="20230305103500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Appels d'urgence S8</title>
<desc lang="fr">Les pompiers de la côte languedocienne, dans la région de Perpignan, connaissent des interventions plutôt risquées. Chaque week-end ensoleillé, Canet-en-Roussillon, la grande station balnéaire des environs, fait le plein de touristes. Les soldats du feu se retrouvent souvent dans des situations très tendues où ils doivent savoir se protéger eux-mêmes tout en portant secours aux victimes. Marine, une mère de cinq enfants, ne ménage pas sa peine sur chaque mission tandis que Luc, 29 ans, doit assister une maman sur le point d'accoucher. Il devra vite s'aguerrir car certaines interventions mettent les nerfs à rude épreuve comme les noyades qui ne cessent d'augmenter.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/04/42/1831101_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305103500 +0100" stop="20230305112500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Appels d'urgence S1</title>
<desc lang="fr">Dans les Bouches-du-Rhône, à la découverte des pompiers de la ville d'Arles qui ont fort à faire pour ses 54 000 habitants. Entre la cité historique et ses petites rues et places médiévales et les grands ensembles modernes avec ses barres d'immeubles et zones pavillonnaires, les pompiers interviennent près de 10 000 fois par an pour secourir les habitants.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/04/00/2142767_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305112500 +0100" stop="20230305122000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Appels d'urgence S1</title>
<desc lang="fr">Les pompiers de la caserne de Belfort Sud assurent près de 10 000 interventions chaque année, dont les accidents de la circulation. Les frontaliers, qui matin et soir font des kilomètres pour aller travailler en Allemagne ou en Suisse, y sont particulièrement exposés. Les soldats du feu ont également connu une série noire à la fin de l'année 2021 : des incendies à répétition aux quatre coins de la ville. Heureusement, ils peuvent compter pour ces interventions exceptionnelles sur le renfort d'une unité d'élite : le Groupe de Recherches en Milieu Périlleux qui prend en charge les missions les plus dramatiques.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/32/2118245_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305122000 +0100" stop="20230305131500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Appels d'urgence S1</title>
<desc lang="fr">Les unités de choc du GRIMP, le Groupe de recherches et d'interventions en milieux périlleux, interviennent principalement pour des situations à hauts risques ou lors de grandes catastrophes comme les inondations dramatiques de l'automne 2021 dans le sud de la France. Mais ils peuvent aussi intervenir pour sauver des habitants coincés dans leur cave, retrouver des randonneurs perdus dans la montagne, ou évacuer des blessés au pronostic vital très engagé. Gros plan sur le travail d'une unité d'élite du Gard, qui intervient dans les Cévennes, une région très belle mais aussi très sauvage et parfois hostile.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/00/2145292_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305131500 +0100" stop="20230305140000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Un air de famille) S1 (11/23)</title>
<desc lang="fr">«Un air de famille»Edie met tout en oeuvre pour retrouver Martha Huber, qui n'a pas donné signe de vie depuis plusieurs jours. Bree essaie de rendre Rex jaloux.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/03/52/1761089_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305140000 +0100" stop="20230305144000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Avant qu'il ne soit trop tard...) S1 (12/23)</title>
<desc lang="fr">«Avant qu'il ne soit trop tard...»Les habitants de Wisteria Lane apprennent que Martha Huber a été assassinée. Tout le monde est sous le choc. Carlos est libéré de prison sous caution.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/03/08/1999586_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305144000 +0100" stop="20230305152500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Bienvenue au club) S1 (13/23)</title>
<desc lang="fr">«Bienvenue au club»Lynette lève le voile sur un bien triste secret que tait Rodney Scavo, son beau-père. De son côté, Gabrielle tente de convaincre John de poursuivre ses études.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/04/23/2142769_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305152500 +0100" stop="20230305161000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (La vérité cachée) S1 (14/23)</title>
<desc lang="fr">«La vérité cachée»Le jour de la Saint-Valentin, Susan se rend compte que Mike tentait de lui cacher sa blessure par balle. Le dîner romantique avec le beau plombier tourne court.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/04/49/1953755_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305161000 +0100" stop="20230305165500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Mieux vaut prévenir que guérir) S1 (15/23)</title>
<desc lang="fr">«Mieux vaut prévenir que guérir»Mike est interrogé par la police au sujet du décès de madame Huber. Toute la population est consternée d'apprendre qu'il est finalement arrêté.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/18/2143180_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305165500 +0100" stop="20230305173500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Un faible pour les scandales) S1 (16/23)</title>
<desc lang="fr">«Un faible pour les scandales»Maisy Gibbons est arrêtée : Rex est dans de beaux draps. Susan découvre le passé criminel de Mike. Gabrielle et Carlos ont des problèmes de tuyauterie.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/18/2143181_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305173500 +0100" stop="20230305182000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Honneur aux héros) S1 (17/23)</title>
<desc lang="fr">«Honneur aux héros»La mère de Carlos sort du coma. Elle souhaite dire la vérité à son fils. Bree a des difficultés avec Andrew et veut l'envoyer dans un centre de redressement.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/18/2143181_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305182000 +0100" stop="20230305190000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Certitudes) S1 (18/23)</title>
<desc lang="fr">«Certitudes»Susan reçoit la visite de sa mère, Sophie. Carlos tente de modifier le contrat de son mariage avec Gabrielle. Bree et Lynette se disputent au sujet de Porter.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/08/10/2143596_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305190000 +0100" stop="20230305194500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Les meilleures intentions) S1 (19/23)</title>
<desc lang="fr">«Les meilleures intentions»Tandis que Lynette et madame McCluskey sympathisent, Andrew se confesse à un prêtre, et Gabrielle se voit refuser sa carte de crédit dans un restaurant.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/23/34/1954814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305194500 +0100" stop="20230305203000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Obsession) S1 (20/23)</title>
<desc lang="fr">«Obsession»Gabrielle découvre qu'elle est enceinte, mais ne sait pas qui est le père. L'amitié entre Bree et George Williams s'approfondit. Zach fait des siennes.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/09/19/1761138_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305203000 +0100" stop="20230305214500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">90' Enquêtes S1</title>
<desc lang="fr">Sur la route, ils prennent tous les risques et mettent volontairement les autres en danger. Pendant plusieurs mois, le magazine a enquêté sur ces fous du volant, à l'image de ce quinquagénaire pourtant professionnel de la route. Dès qu'il le peut, il prend le volant de sa berline et tente de battre ses propres records de vitesse au milieu du trafic. Ou encore ce coursier qui, pour gagner quelques centaines d'euros de plus par mois, prend tous les risques en centre-ville. Face à ces chauffards, les forces de l'ordre multiplient les contrôles. A Paris, la brigade motorisée verbalise à tour de bras et, sur les autoroutes, les gendarmes peuvent désormais compter sur un allié de poids : la nouvelle Alpine A 110.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/04/2149306_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305214500 +0100" stop="20230305232500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Reporters S1</title>
<desc lang="fr">Station balnéaire populaire, Fréjus, dans le département du Var, n'attire pas que les touristes. Pendant la saison estivale, les policiers municipaux sont en effet aux prises avec les délinquants qui profitent de l'été pour se remplir les poches. Trafics de drogue, vol ou agressions en forte augmentation obligent les forces de l'ordre à rester en alerte 24h/24.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/04/2149308_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305232500 +0100" stop="20230306005500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Reporters S1</title>
<desc lang="fr">En ville, dans les bouchons ou encore sur les axes rapides, les incivilités au volant se multiplient. Dans les centres-villes, le trafic est peu à peu devenu véritablement infernal. Les forces de l'ordre se mobilisent pour éviter les accidents. Ils sont suivis dans la capitale, en banlieue parisienne et aussi dans le Sud de la France.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/17/03/2144125_A.jpg" />
</programme>