<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230429020000 +0200" stop="20230429024500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Danse, mensonges et vidéo) S21 (17/20)</title>
<desc lang="fr">«Danse, mensonges et vidéo»Une vidéo montrant une ballerine en plein ébats amoureux se retrouve sur un site pornographique. N'ayant donné son accord, la jeune femme contacte les autorités.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/54/2162357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429024500 +0200" stop="20230429031000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Super copine) S1 (78/170)</title>
<desc lang="fr">«Super copine»Vincent fait du skate dans le couloir des filles. Il percute Noémie, qui lui propose de pratiquer son sport favori sur une vraie piste...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429031000 +0200" stop="20230429033500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Illusion perdue) S1 (79/170)</title>
<desc lang="fr">«Illusion perdue»Marc annonce aux filles que Noémie est amoureuse de lui. Mais elles ne le croient pas...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429033500 +0200" stop="20230429040000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Un coeur tendre) S1 (16/170)</title>
<desc lang="fr">«Un coeur tendre»Vincent est amoureux de Magali. Marc achète un dictaphone pour enregistrer son roman et rencontre Magali à la salle de sport. Il lui fait croire que Daniel a une fiancée...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429040000 +0200" stop="20230429042500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Les fleurs) S1 (17/170)</title>
<desc lang="fr">«Les fleurs»L'absence des enfants donne des idées aux filles qui décident d'en profiter. Magalie, de son côté, est surprise de recevoir des fleurs de la part d'un inconnu.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429042500 +0200" stop="20230429051500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (La revenante) S4 (49/53)</title>
<desc lang="fr">«La revenante»Hélène, qui s'est installée chez Laly et Johanna, se familiarise avec son nouvel emploi de chauffeur de taxi. Convaincue que José l'a trahie, Johanna s'en ouvre à Laly qui, stupéfaite, s'efforce de la consoler...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429051500 +0200" stop="20230429060000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Absence fatale) S4 (9/53)</title>
<desc lang="fr">«Absence fatale»Nicolas, qui a dormi seul, n'a aucune nouvelle de Jeanne. Tandis qu'il décide de partir à sa recherche, l'atmosphère est plutôt houleuse chez les Watson...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429060000 +0200" stop="20230429065500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Entre la vie et la mort) S4 (10/53)</title>
<desc lang="fr">«Entre la vie et la mort»Nicolas est victime d'un grave accident de voiture et ses jours sont en danger. Tout le monde est à son chevet, sauf Jeanne, qui s'est réfugiée à Paris...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429065500 +0200" stop="20230429072000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Pons) S4 (n°42)</title>
<desc lang="fr">«Famille Pons»Iris, qui a décidé d'écrire un roman dans le style de Stephen King, vient d'acheter par le biais d'un agent immobilier une vieille maison. Or des événements étranges se produisent dans cette maison... Iris soupçonne son mari de vouloir l'effrayer pour déménager. Puis la voisine lui souffle que la maison est habitée par des esprits. Iris comprend qu'elle et son époux sont victimes d'une machination.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429072000 +0200" stop="20230429074500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Manand) S4 (n°43)</title>
<desc lang="fr">«Famille Manand»A la grande surprise de Gwen, sa soeur Mélissa, avec laquelle elle est brouillée depuis 5 ans, vient passer quelques jours chez elle. Si Gwen est douce, gentille et bienveillante, Mélissa elle, est snob et habituée au luxe. Les tensions entre les deux soeurs montent d'un cran, quand Gwen refuse de vendre une précieuse broche de famille à un mystérieux et inquiétant collectionneur, Orphée.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429074500 +0200" stop="20230429081000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Cocheny) S4 (n°46)</title>
<desc lang="fr">«Famille Cocheny»Alors qu'elle avait coupé les ponts avec eux, Maëlle invite sa soeur, Adeline, et son frère à venir séjourner chez elle quelques jours. En arrivant, Adeline réalise que Maëlle nourrit une vraie passion pour l'Inde. De plus, Maëlle se rend aux réunions de l'association &quot; les Enfants du couchant &quot;, à laquelle elle verse de grosses sommes d'agent. Adeline est persuadée que sa soeur est entrée dans une secte.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429081000 +0200" stop="20230429083500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Grimault-Muller) S4 (n°48)</title>
<desc lang="fr">«Famille Grimault-Muller»Henri vit avec sa fille Sophie. Il va bientôt épouser Laura, mais le souvenir de sa défunte épouse Pénélope est encore douloureux pour lui. Il décide de vendre sa maison pour passer à autre chose. D'autant que Jeanne, la mère de Pénélope, ne cesse de s'inviter chez lui pour lui reprocher de trahir la mémoire de sa fille.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429083500 +0200" stop="20230429090000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Boulard-Leguy) S4 (n°49)</title>
<desc lang="fr">«Famille Boulard-Leguy»Marie vient de se voir proposer une mutation à Hong-Kong. Elle et sa fille, Jeanne, sont ravies de partir à Hong-Kong, où Jeanne commencera ses études universitaires. Mais, quelques jours avant le départ, Jeanne annonce qu'elle ne veut plus quitter la France. Désemparée, Marie cherche à connaître les raisons de ce changement d'attitude.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429090000 +0200" stop="20230429093000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Perret-Labrousse) S4 (n°50)</title>
<desc lang="fr">«Famille Perret-Labrousse»Après trente ans de mariage, Iris et Jean ont divorcé d'un commun accord. Ils n'ont pas évoqué la tromperie de Jean à leur fille unique, Léa. Lorsque Léa leur annonce qu'elle souhaite leur présenter Guido, son fiancé issu d'une famille hyper traditionnelle, elle leur demande également de faire semblant d'être toujours ensemble. La cohabitation va s'avérer difficile.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429093000 +0200" stop="20230429100000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Seguin) S4 (n°51)</title>
<desc lang="fr">«Famille Seguin»Lucie, 18 ans, est championne de surf. Elle vit avec sa mère et son beau-père, qui tiennent un magasin de surf. Une compétition de surf est organisée avec comme 1er prix un stage de surf d'un an en Australie. Lucie découvre qu'une rumeur l'empêchant de concourir, court sur son compte : elle serait enceinte. Qui est à l'origine de cette sale rumeur et veut l'empêcher de concourir ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429100000 +0200" stop="20230429102500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Talles) S4 (n°52)</title>
<desc lang="fr">«Famille Talles»Tom a ouvert un foodtruck dont il est très fier. Il est aidé en cuisine par sa fiancée, Léa, et par son frère Mika, comédien en galère qui arrondit ses fins de mois en livrant des plats. Du jour au lendemain, des avis négatifs sur le foodtruck florissent sur internet : il est clair qu'il s'agit d'une campagne diffamatoire pour couler le business de Tom.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429102500 +0200" stop="20230429105500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Bouet) S4 (n°55)</title>
<desc lang="fr">«Famille Bouet»Sylvia, fleuriste, vient de se séparer de Fabien. Elle a encore des sentiments pour lui mais s'ennuie beaucoup dans cette vie. Julie, sa meilleure amie homosexuelle, essaie de la soutenir mais elle est aussi la soeur de Fabien. Un jour, Sylvia reçoit une étrange commande : elle doit se livrer un bouquet de fleurs à elle-même ! Qui a donc bien pu lui envoyer ce bouquet ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429105500 +0200" stop="20230429112000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille De la Valière) S4 (n°56)</title>
<desc lang="fr">«Famille De la Valière»Sidonie, 18 ans, est une héritière de la haute bourgeoisie. Elle fait des études d'histoire de l'Art et vit chez sa grand-mère adorée, Louise, dans un grand manoir. Sidonie remarque que le comportement de Louise change et qu'elle prend ses distances avec elle. Elle constate également que Louise passe de plus en plus de temps avec Nina, une cousine éloignée. Qui est vraiment Nina ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429112000 +0200" stop="20230429114500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Pucet) S4 (n°57)</title>
<desc lang="fr">«Famille Pucet»Quand Nathan a perdu sa femme il y a deux ans, il a adopté sa fille, Alice qui n'a jamais connu son père. Il s'est promis d'être le meilleur papa du monde pour elle. Et aujourd'hui, ils ont une relation fantastique. Mais un jour, Nathan se rend compte qu'Alice lui ment et sort le soir sans le lui dire. Subit-elle la mauvaise influence de sa copine Mina, qui passe son temps dans les bars ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429114500 +0200" stop="20230429121000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Mazol) S4 (n°53)</title>
<desc lang="fr">«Famille Mazol»Paola est la témoin du futur mariage de sa soeur Camille, qui déteste les enterrements de vie de jeune fille ridicules. Elle lui organise donc un EVJF qui lui ressemble : une pyjama party dans la maison de campagne familiale bordelaise. Paola est surprise d'apprendre que Julien est aussi invité. En effet, c'est l'ex petit-ami de Camille, sur lequel Paola a toujours eu un crush.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429121000 +0200" stop="20230429123500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Louvière) S4 (n°54)</title>
<desc lang="fr">«Famille Louvière»Nine est agent immobilier à Marseille. Elle a vécu une rupture difficile et est convaincue que personne ne s'intéresse à elle. Sa soeur Mireille est serveuse dans le café d'en face et Nine a sympathisé avec l'autre serveur, Adrien, très timide. Un midi, Mirelle l'inscrit sur un site de rencontre devant Adrien.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429123500 +0200" stop="20230429141000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Documentaires AB3 (De 15 à 17 ans : le défi des mamans ados) S1 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«De 15 à 17 ans : le défi des mamans ados»Chaque année, en France, près de 4000 adolescentes donnent naissance à leur premier enfant avant même d'avoir atteint l'âge de la majorité.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/04/2160516_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429141000 +0200" stop="20230429145500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Deux salles, deux ambiances) S15 (18/25)</title>
<desc lang="fr">«Deux salles, deux ambiances»Maggie a une idée innovante : installer des &quot;mood rooms&quot;, chambres personnalisables pour les patients. Une jeune fille de 11 ans tente de saboter son opération.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/27/2019606_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429145500 +0200" stop="20230429154000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Les survivantes) S15 (19/25)</title>
<desc lang="fr">«Les survivantes»Une patiente couverte d'hématomes est admise à l'hôpital. Jo la prend en charge. Elle fait une découverte qui va lui rappeler des événements de son passé.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/27/2019606_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429154000 +0200" stop="20230429162500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Si loin de ses proches) S15 (20/25)</title>
<desc lang="fr">«Si loin de ses proches»Owen et Teddy ont la surprise de voir arriver Megan, la soeur de Hunt, qui ne sait rien de leur situation. Catherine se prépare pour une opération.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/48/1820673_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429162500 +0200" stop="20230429171000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Bienvenue chez les Shepherd) S15 (21/25)</title>
<desc lang="fr">«Bienvenue chez les Shepherd»Amelia et Link se rendent à New York pour y opérer un patient souffrant d'une déformation sévère. Tous deux doivent également évoquer des problèmes personnels.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/31/2020582_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429171000 +0200" stop="20230429175500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Trouver chaussure à son pied) S15 (22/25)</title>
<desc lang="fr">«Trouver chaussure à son pied»Meredith se retrouve face à un dilemme personnel et ne sait quelle attitude adopter. De son côté, Richard retrouve un vieil ami, mais à un moment inopportun.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/50/1822058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429175500 +0200" stop="20230429184500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Je suis un héros) S15 (23/25)</title>
<desc lang="fr">«Je suis un héros»Maggie soigne un membre de la Station 19. Jo apprend une dure leçon. Pendant ce temps, Meredith passe un appel qui pourrait compromettre toute sa carrière.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/00/2122130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429184500 +0200" stop="20230429192500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Tomber à pic) S15 (24/25)</title>
<desc lang="fr">«Tomber à pic»Alex tente de sauver un patient qui doit bénéficier d'une transfusion de sang. Catherine et Bailey se rencontrent pour évoquer la question des assurances.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/38/1822412_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429192500 +0200" stop="20230429201500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Dans la brume) S15 (25/25)</title>
<desc lang="fr">«Dans la brume»Un épais brouillard recouvre toute la ville. les médecins font face à des difficultés inattendues. Meredith et Alex tentent de sauver Gus. Levi raisonne Nico.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/00/2136210_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429201500 +0200" stop="20230429214000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Ace Ventura, détective pour chiens et chats</title>
<desc lang="fr">Un détective animalier aux méthodes excentriques recherche un dauphin disparu et explore le passé des joueurs d'une équipe de football américain.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/30/2185120_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429214000 +0200" stop="20230429231500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Big Mamma</title>
<desc lang="fr">Un agent du FBI, spécialiste du déguisement, parvient à prendre l'apparence d'une grand-mère obèse afin de coincer l'un des parents de celle-ci.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/27/1960136_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429231500 +0200" stop="20230430005000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Big Mamma 2</title>
<desc lang="fr">Un agent du FBI est chargé de se faire passer pour une gouvernante afin de s'introduire au domicile d'un homme qui a créé un redoutable virus informatique.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/05/2182550_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430005000 +0200" stop="20230430013500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Un pari risqué) S15 (17/24)</title>
<desc lang="fr">«Un pari risqué»Lourdement endettée, Amanda Rollins a conclu un accord avec les gestionnaires d'un club de jeu clandestin, mais attire sur elle les soupçons de Benson et Tutuola.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/30/2185121_A.jpg" />
</programme>