<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230421024500 +0200" stop="20230421031000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Coups sans blessure) S1 (62/170)</title>
<desc lang="fr">«Coups sans blessure»Fanny et Claire attendent Magalie, qui arrive tout essoufflée en leur disant qu'elle vient d'être agressée par deux inconnus au coin de la rue...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421031000 +0200" stop="20230421033500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Les roses) S1 (63/170)</title>
<desc lang="fr">«Les roses»Magali rêve qu'elle attend l'ascenseur et que, de façon inattedue, Daniel sort de chez lui avec un bouquet de roses et qu'il l'embrasse fougueusement.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421033500 +0200" stop="20230421040000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Le mauvais oeil) S1 (276/280)</title>
<desc lang="fr">«Le mauvais oeil»Laly a la certitude que quelqu'un a jeté un mauvais sort à la bande. Elle cherche un exorciseur pendant que les garçons tentent de trouver de nouveaux musiciens.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/57/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421040000 +0200" stop="20230421042500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Supplique) S1 (277/280)</title>
<desc lang="fr">«Supplique»Olivier débarque dans la chambre des garçons afin de récupérer ses affaires. Sébastien est très froid avec lui mais Nicolas est un peu plus bavard...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/57/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421042500 +0200" stop="20230421051500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Coup de théâtre) S4 (41/53)</title>
<desc lang="fr">«Coup de théâtre»Hospitalisée à Caracas, Hélène, amnésique, ne se souvient que d'un seul prénom, celui de Nicolas...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421051500 +0200" stop="20230421060000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Le trésor ou la vie) S3 (52/53)</title>
<desc lang="fr">«Le trésor ou la vie»Deux pêcheurs viennent de voler un tableau exposé au musée de Love Island. L'archéologue en charge de l'établissement a juste eu le temps de les apercevoir.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421060000 +0200" stop="20230421070000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3 S2</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421070000 +0200" stop="20230421080000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3 S2</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421080000 +0200" stop="20230421090000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3 S2</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421090000 +0200" stop="20230421102500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S1</title>
<desc lang="fr">Dans cet épisode, c'est au tour de Rémy et Eva de faire appel à Leslie, Zak, Alexandre et Laura, nos quatre agents experts du ménage prêts à intervenir à tout moment pour ceux qui font appel à leur service. Quand la situation est désespérée, c'est à eux qu'il faut faire appel.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/07/2158061_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421102500 +0200" stop="20230421105500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Murnau) S5 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«Famille Murnau»Gabrielle est célibataire depuis quelques années. Par hasard, elle croise sa soeur, Inès, dans la rue alors que celle-ci discute avec Arthur, un collègue. Entre les deux, le coup de foudre est immédiat et ils entament une relation. Très vite, le comportement d'Arthur surprend Gabrielle : il la couvre de cadeaux de valeurs et refuse de l'inviter dans la maison où il vit avec son oncle, François.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421105500 +0200" stop="20230421112000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Gesquière) S5 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Famille Gesquière»Elisabeth, Laurent et Louise forment une famille unie et heureuse. Un jour, Sophie, une femme d'apparence sympathique mais un peu étrange offre à Louise un ours en peluche lui ayant soi-disant appartenu durant les tous premiers mois de sa vie.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421112000 +0200" stop="20230421114500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Dumont) S5 (n°25)</title>
<desc lang="fr">«Famille Dumont»Marie et Vincent vivent ensemble depuis bientôt deux ans. Marie aimerait beaucoup officialiser leur relation et rencontrer enfin Mathilde, la mère de Vincent. C'est bientôt l'anniversaire de Vincent et Jean, le père de Marie est de passage à Paris pour quelques heures. Marie en profite pour organiser un repas de famille, qui va s'avérer plein de surprises.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421114500 +0200" stop="20230421121000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Ressac) S5 (n°26)</title>
<desc lang="fr">«Famille Ressac»Bérénice et Eric sont en plein divorce mais en attendant que celui-ci soit prononcé, ils sont obligés de cohabiter ensemble. Les disputes fréquentes rendent le quotidien de Bérénice très compliqué. Associée dans une agence d'assurance, elle tombe un jour sur un homme louche qui prétend vouloir signer un contrat pour son habitation et se met à la suivre dans la rue.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421121000 +0200" stop="20230421123500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Morin) S5 (n°27)</title>
<desc lang="fr">«Famille Morin»Lisa, 27 ans, étudiante en doctorat, vit avec son mari, Geoffrey, 30 ans, employé dans une galerie d'art. Un soir, Geoffrey rentre du boulot irrité, son patron s'est montré odieux avec lui. Le lendemain, la soeur de Geff, Adèle, débarque à l'improviste et demande à Lisa de l'héberge. Mais alors que les choses vont de mal en pis pour Geff, Lisa surprend Adèle voler dans son porte-monnaie.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421123500 +0200" stop="20230421132000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Le meilleur d'entre nous) S5 (13/24)</title>
<desc lang="fr">«Le meilleur d'entre nous»Les habitants de Wisteria Lane doivent faire le deuil d'Eli Scruggs, qui vient de mourir. Tous se souviennent de lui avec une grande émotion.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/25/2169164_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421132000 +0200" stop="20230421141000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (On ne parle pas d'argent) S5 (14/24)</title>
<desc lang="fr">«On ne parle pas d'argent»Alors que Bree s'achète une voiture dernier cri, les Scavo doivent vendre celle de Tom. Susan est déterminée à envoyer son fils dans une école huppée.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/48/2181279_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421141000 +0200" stop="20230421145500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Une journée de travail) S5 (15/24)</title>
<desc lang="fr">«Une journée de travail»Pour offrir une scolarité digne de ce nom à son fils, Susan entreprend de trouver un emploi. De son côté, Lynette discute avec Tom de l'avenir de la pizzeria.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/25/2169164_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421145500 +0200" stop="20230421154000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Jour d'adoption) S1 (9/14)</title>
<desc lang="fr">«Jour d'adoption»L'ancienne fiancée de Conrad est admise à l'hôpital. Bell panique lorsque Claire annonce qu'elle va installer des caméras dans toutes les salles d'opération.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/46/2180129_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421154000 +0200" stop="20230421162500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Hanté) S1 (10/14)</title>
<desc lang="fr">«Hanté»Conrad, heurté par un cycliste, vient quand même à l'hôpital où il s'occupe d'un de ses anciens professeurs. Devon est chargé d'admettre Conrad, qui refuse tout traitement.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/48/2181280_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421162500 +0200" stop="20230421171500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Coupable Idéal) S1 (11/14)</title>
<desc lang="fr">«Coupable Idéal»Conrad vient défendre Nic, accusée d'avoir un lien avec la mort de Lily. Au cours d'une intervention chirurgicale de routine, le patient de Bell prend feu.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/52/2181281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421171500 +0200" stop="20230421184500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S1</title>
<desc lang="fr">Dans la vie de tous les jours, ils sont blogueurs, cuisiniers ou chefs d'entreprise. Mais en vérité ils mènent une double vie : ce sont les experts du ménage. Alexandre, Leslie, Zak et Laura sont quatre agents prêts à intervenir à tout moment. En fonction de la détresse rencontrée, ces experts décident lequel d'entre eux est le plus compétent à venir en aide mais aussi à enseigner les bons gestes. Les cleaners n'ont que trois jours pour tout ranger et tout nettoyer du sol au plafond.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/07/2158061_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421184500 +0200" stop="20230421201500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">Alexandre, Leslie, Zak et Laura, sont quatre experts du ménage. A l'origine blogueurs, cuisiniers ou chef d'entreprise, ils sont surtout des experts de la propreté et toujours prêts à venir en aide pour combattre la saleté. Ces agents ont trois jours pour ranger et tout nettoyer du sol au plafond. Ils délivreront de nombreuses astuces pour obtenir un résultat et apporteront également un changement profond dans le comportement mais aussi dans la vie quotidienne de ceux qui les appellent à l'aide.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/25/36/1900967_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421201500 +0200" stop="20230421220500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">60 secondes chrono</title>
<desc lang="fr">Un ancien voleur de voitures reprend du service pour sauver la vie de son frère : il accepte ainsi de dérober cinquante véhicules en une nuit.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/24/2177911_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421220500 +0200" stop="20230421235000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Le flic de Beverly Hills 3</title>
<desc lang="fr">Un policier caustique et quelque peu remuant tente de confondre le chef d'un gang de faux-monnayeurs dans un parc d'attractions de Los Angeles.</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/00/2130872_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421235000 +0200" stop="20230422003500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Petite dissonance) S15 (7/24)</title>
<desc lang="fr">«Petite dissonance»Jackie Walker, un professeur de chant renommé, est accusé par l'un de ses élèves d'abus sexuels : la police mène une enquête serrée pour vérifier les faits.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/11/1784221_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422003500 +0200" stop="20230422012000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Sortie du rang) S15 (8/24)</title>
<desc lang="fr">«Sortie du rang»Olivia s'occupe d'une affaire de viol dont la victime est une jeune femme officier dans une brigade des garde-côtes. Ses collègues sont soupçonnés.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/11/1800555_A.jpg" />
</programme>