<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230505023500 +0200" stop="20230505030000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Le navigateur solitaire) S1 (93/170)</title>
<desc lang="fr">«Le navigateur solitaire»Marc attend la visite de l'un de ses amis, un navigateur solitaire. Il demande à Daniel de chercher le lit qu'il a commandé pour lui...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505030000 +0200" stop="20230505032500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Abus dangereux) S1 (94/170)</title>
<desc lang="fr">«Abus dangereux»Les filles tentent de séduire Yves. Marc est fou de jalousie. Il envoie Gérard en éclaireur...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505032500 +0200" stop="20230505035000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (La rougeole) S1 (95/170)</title>
<desc lang="fr">«La rougeole»Wendy a la rougeole. Elle en profite pour mener la vie dure à Vincent en le pliant à tous ses caprices...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505035000 +0200" stop="20230505041500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Compensations) S1 (28/170)</title>
<desc lang="fr">«Compensations»Pour gagner en assurance, Marc a investi dans des chaussures à talonnettes, censées lui permettre de gagner les précieux centimètres dont il pense manquer.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505041500 +0200" stop="20230505044000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Damnation) S1 (29/170)</title>
<desc lang="fr">«Damnation»Marc et Gérard sont au régime, comme les filles. La nuit, Fanny craque et va grignoter dans la cuisine. Mais elle entend du bruit et se réfugie sous la table.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505044000 +0200" stop="20230505053000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Une si jolie histoire) S5 (7/18)</title>
<desc lang="fr">«Une si jolie histoire»Nicolas nage dans le bonheur à l'idée de devenir père. Il est aux petits soins pour Jeanne...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505053000 +0200" stop="20230505062000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Pour de vrai) S5 (8/18)</title>
<desc lang="fr">«Pour de vrai»Après avoir savouré les retrouvailles, Christian raconte à Laly et Johanna comment il a renoncé à la batterie pour devenir photographe...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505062000 +0200" stop="20230505071000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Un bébé) S4 (22/53)</title>
<desc lang="fr">«Un bébé»Un mois s'est écoulé depuis le départ de Jeanne. Laly a rejoint Love Island et s'est installée dans la maison des filles avec Stéphane et son fils Diego...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505071000 +0200" stop="20230505080500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Manques) S4 (23/53)</title>
<desc lang="fr">«Manques»Jimmy est désemparé par les confidences de Cynthia à propos de la drogue, lorsqu'il prend conscience qu'elle est en pleine crise de manque, il décidé de l'emmener à l'hôpital même contre son gré. Sur la route, la jeune femme profite d'un encombrement pour s'enfuir et disparaître. Jimmy fait appel à ses amis pour tenter de la retrouver. Hélène la découvre au Fort Marigot dans un état lamentable et finit par la convaincre de se faire soigner. Pendant qu'enfin à l'hôpital, toute la bande attend le diagnostic du médecin, Johanna qui a organisé un dîner est impatiente de présenter Christian à Laly. Le corps médical a décidé de garder Cynthia en observation.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/22/25/1905634_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505080500 +0200" stop="20230505085000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S2 (4/11)</title>
<desc lang="fr">Gordon Ramsay découvre avec horreur les cuisines du &quot;Trobiano&quot;, un restaurant italien qui n'est fréquenté que par des personnes âgées venant y dîner.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/06/2185619_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505085000 +0200" stop="20230505093500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S2 (5/11)</title>
<desc lang="fr">A New York, Gordon s'attelle à remettre de l'ordre dans l'organisation du restaurant le &quot;Black Pearl&quot;, établissement de Manhattan géré par trois propriétaires.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/14/2186000_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505093500 +0200" stop="20230505102000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S2 (5/11)</title>
<desc lang="fr">Gordon Ramsay vole au secours de Rick et Tricia, dont le restaurant bat de l'aile, et tente de leur éviter de se retrouver à la rue s'ils font faillite.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/02/2123271_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505102000 +0200" stop="20230505104500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Lorilleux) S5 (n°19)</title>
<desc lang="fr">«Famille Lorilleux»Cécile s'est lancée dans l'agriculture biologique et espère obtenir le label qui lui permettra de vendre ses cultures sous l'étiquette bio. Mais étrangement, elle n'obtient pas le certificat de production biologique car les résultats présentent une utilisation de pesticides et d'engrais chimiques.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/04/2078951_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505104500 +0200" stop="20230505111000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Kerr) S5 (n°20)</title>
<desc lang="fr">«Famille Kerr»Edouard, 29 ans travaille chez son oncle, Charles, dans une agence d'architecture, aux côtés de la nouvelle femme de Charles, Françoise. Edouard se retrouve dans une situation compliquée le jour où Françoise commence à le draguer ouvertement et que Charles, méfiant, charge Edouard de débusquer l'homme avec qui sa femme aurait une liaison.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/04/2078951_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505111000 +0200" stop="20230505114000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Posson) S5 (n°38)</title>
<desc lang="fr">«Famille Posson»Aline et Gael, couple sans enfants, sont des battants. Ils se consacrent passionnément à leurs boulots respectifs. Leur seule règle est que chaque année, ils partent une semaine à deux au soleil, sans teléphone, sans ordinateur, injoignables. Mais Gaël annonce à Aline que cette année un imprévu de boulot l'en empêche. Elle découvre rapidement que Gaël lui ment.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/04/2078951_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505114000 +0200" stop="20230505120500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Bachet) S5 (n°39)</title>
<desc lang="fr">«Famille Bachet»Louis apprend que son père n'est pas réellement le sien, il se met en quête de ses origines et rencontre son géniteur, Hervé. Mais Louis fait la connaissance de Thomas pour qui il a un vrai coup de coeur et apprend très vite que leur amour est impossible.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505120500 +0200" stop="20230505123000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Morleteau) S5 (n°55)</title>
<desc lang="fr">«Famille Morleteau»Chloé Moreau, étudiante en sport équestre, travaille également dans le Haras de sa mère Mina. Cette dernière s'inquiète pour sa fille beaucoup trop studieuse à son goût et l'inscrit sur un site de rencontres pour lui changer les idées. Chloé s'agace, mais match rapidement avec un beau jeune homme du nom de Gaétan.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505123000 +0200" stop="20230505125500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Blanc) S5 (n°56)</title>
<desc lang="fr">«Famille Blanc»Marine descend de Paris jusqu'à Marseille pour rendre visite à son grand-père Abraham, restaurateur d'oeuvres d'Art, qui héberge actuellement Léa, la cousine de Marine. Marine rencontre Armelle, une amie d'Abraham, qui s'extasie devant le travail en cours du vieil homme : la restauration d'un tableau très précieux et très abîmé. Mais le tableau disparaît !</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505125500 +0200" stop="20230505132000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Guerin) S5 (n°57)</title>
<desc lang="fr">«Famille Guerin»Léna travaille avec sa mère Carine et son frère dans la pâtisserie familiale connue pour ses cannelés fourrés au chocolat. Depuis que son père Daniel est décédé, Léna s'investit énormément dans la pâtisserie. Carine et Daniel ont également élevé Jérôme. Un jour, Léna découvre que Jérôme cuisine et vend les cannelés fourrés au chocolat dont la recette a toujours été gardée secrète.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505132000 +0200" stop="20230505140500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Ceux qui nous veulent du mal) S6 (9/23)</title>
<desc lang="fr">«Ceux qui nous veulent du mal»Après la dernière agression, Nick envisage de partir, mais Angie ne peut pas s'y résoudre. La grossesse de Lynette la met en froid avec les Solis.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/16/2184302_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505140500 +0200" stop="20230505145000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Un Noël pas comme les autres) S6 (10/23)</title>
<desc lang="fr">«Un Noël pas comme les autres»Alors que la fête de Noël organisée par les habitants de Wisteria Lane bat son plein, un avion volant à très basse altitude se rapproche dangereusement.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/36/1799382_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505145000 +0200" stop="20230505154000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Et si...) S6 (11/23)</title>
<desc lang="fr">«Et si...»Après le crash aérien, Susan, Lynette et d'autres habitants de Wisteria Lane méditent sur ce qu'aurait pu être leur vie s'ils avaient fait d'autres choix.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/27/2188022_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505154000 +0200" stop="20230505162500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Effets indésirables) S2 (16/23)</title>
<desc lang="fr">«Effets indésirables»Les chirurgiens sont déterminés à fermer Quovadis après que Henry Barnett a failli perdre la vie à cause d'un dysfonctionnement du dispositif.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/17/2186581_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505162500 +0200" stop="20230505171000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Un sur deux) S2 (17/23)</title>
<desc lang="fr">«Un sur deux»Le père de Conrad se lance à son tour dans la bataille contre Quovadis tandis que Nic et Conrad se retrouvent confrontés à un dilemme cornélien.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/17/2186580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505171000 +0200" stop="20230505175500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (A contacter en cas d'urgence) S2 (18/23)</title>
<desc lang="fr">«A contacter en cas d'urgence»Chastain récupère les pièces après la dispute avec Quovadis, laissant Marshall prêt à conquérir de nouveaux territoires dans le domaine médical.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/27/2188023_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505175500 +0200" stop="20230505184000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S1 (n°9)</title>
<desc lang="fr">Le Jack's est un restaurant situé dans le Michigan, au bord du lac. Les propriétaires, trois bodybuilders, savent mettre l'ambiance, mais tenir une cuisine n'est vraisemblablement pas dans leurs cordes.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/03/2022179_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505184000 +0200" stop="20230505193000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S1 (n°10)</title>
<desc lang="fr">Stamford, Connecticut. Sammy a ouvert un restaurant italien dont il est très fier, persuadé de faire la meilleure cuisine du coin. Pourtant, la clientèle n'afflue pas et si la situation ne change pas, il devra fermer d'ici quelques mois. Gordon vole à son secours.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/03/2022179_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505193000 +0200" stop="20230505201500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S2 (9/11)</title>
<desc lang="fr">Gordon Ramsay vole au secours de Patti, dont le beau-père a englouti les économies dans un restaurant mexicain qui est totalement déserté par le public.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/14/2186000_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505201500 +0200" stop="20230505230500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Pearl Harbor</title>
<desc lang="fr">En 1941, sur la base américaine de Pearl Harbor, deux amis pilotes de chasse se disputent la même femme, quand survient une attaque japonaise.</desc>
<category lang="fr">Guerre</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/27/2188024_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505230500 +0200" stop="20230505235500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Amour vs loyauté) S15 (13/24)</title>
<desc lang="fr">«Amour vs loyauté»La jeune Avery Capshaw a été kidnappée. Les policiers suspectent son petit ami, Manny, originaire des quartiers chauds de la ville. Celui-ci refuse de parler.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/37/1800553_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505235500 +0200" stop="20230506004000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (A la recherche de l'orphelin) S15 (14/24)</title>
<desc lang="fr">«A la recherche de l'orphelin»Un jeune garçon disparaît. Les policiers doivent faire vite car il a été repéré avec deux criminels connus pour des violences envers des mineurs.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/28/2188025_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506004000 +0200" stop="20230506012500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Fin de la plaisanterie) S15 (15/24)</title>
<desc lang="fr">«Fin de la plaisanterie»Un drame survient après une représentation dans une université. Deux étudiants qui assistaient au spectacle sont battus par des fans de l'humoriste.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/41/1960245_A.jpg" />
</programme>