<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230408024000 +0200" stop="20230408030500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Expérience explosive) S1 (40/170)</title>
<desc lang="fr">«Expérience explosive»Marc a offert une mallette du parfait petit chimiste à Vincent. Alors que les filles discutent, une explosion retentit soudain, les faisant sursauter...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/58/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408030500 +0200" stop="20230408033000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Ça minerve) S1 (41/170)</title>
<desc lang="fr">«Ça minerve»Marc fait croire à Magalie qu'il emmène Daniel faire un tour en avion. La jeune femme lui explique qu'elle va suivre son premier cours de moto-école.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/58/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408033000 +0200" stop="20230408035500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Essai non concluant) S1 (240/280)</title>
<desc lang="fr">«Essai non concluant»Bénédicte accepte de faire des photos de mode, malgré les réticences de José. Celui-ci décide alors de se venger en flirtant avec une autre fille...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/57/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408035500 +0200" stop="20230408042000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Les soeurs ennemies) S1 (241/280)</title>
<desc lang="fr">«Les soeurs ennemies»Hélène, Nicolas, Rosy et Olivier sont de retour. Les filles racontent à Hélène tout ce qu'elles ont fait pendant son absence pour récolter de l'argent pour Rosy.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/57/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408042000 +0200" stop="20230408051000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Violences) S4 (28/53)</title>
<desc lang="fr">«Violences»Au petit matin, Audrey et Peter quittent la boîte de nuit. Installé au bar, José, qui attend ses amis, surveille toujours Antonio et Pedro. Nicolas et Stéphane arrivent...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408051000 +0200" stop="20230408060000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Lune de miel) S3 (37/53)</title>
<desc lang="fr">«Lune de miel»Dolly, une amie de Johanna qui vient d'épouser le richissime John Collins, arrive à Love Island pour y passer sa lune de miel...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408060000 +0200" stop="20230408065000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (L'accident) S4 (33/53)</title>
<desc lang="fr">«L'accident»Toujours sans nouvelle d'Hélène, ses amis se sont résignés à retourner à leurs occupations quotidiennes. Malgré deux opérations, Jean-Paul n'est pas sorti du coma...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/22/25/1905634_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408065000 +0200" stop="20230408071500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Loizeau) S4 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Famille Loizeau»Judith, jeune fille très sérieuse, est ravie de passer des vacances avec son fiancé Marius dans la villa d'Ofélia, sa cousine préférée. Ofélia est la star de la famille : succès professionnel, super beau mec, Enzo. Elle a tout réussi et veut faire profiter sa cousine de sa vie de rêve. Mais Judith réalise que la vie de sa cousine n'est pas si simple...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408071500 +0200" stop="20230408074000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Bouquet) S4 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Famille Bouquet»Séduit par Selma, Luc se réjouit quand elle l'invite en week-end chez sa soeur jumelle Marguerite... Hélas, elle lui demande de draguer sa soeur et ignore ses avances. L'ambiance est bizarre dans la maison. Rapidement, Luc comprend que les deux jumelles sont en froid et que Pierre, le coloc de Marguerite, est certainement son fiancé. Mais pourquoi cachent-ils leur relation ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408074000 +0200" stop="20230408081000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Nissen) S4 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Famille Nissen»Léon et Marguerite tiennent une librairie héritée de leurs parents. Marguerite, grande romantique, adore la littérature et attend le grand amour. Son frère est plus rationnel et s'occupe de la gestion de la librairie. Un beau jour, Marguerite trouve un mot doux qui lui est adressé, caché dans un livre.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408081000 +0200" stop="20230408083500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Terrasson-Mercier) S4 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«Famille Terrasson-Mercier»David et Christelle apprennent qu'ils ne peuvent pas avoir d'enfants. Ils font la connaissance d'Armando, galeriste, et de son fils Dan. David devient jaloux d'Armando qui dit vouloir l'aider professionnellement, il est persuadé qu'Armando a une aventure avec Christelle.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408083500 +0200" stop="20230408090000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Volfoni) S4 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Famille Volfoni»Antoine, peintre prolifique, est marié à Marine, galeriste. Si Antoine a séduit Marine, c'est grâce à son art et cela fait maintenant 10 ans que la galerie vend les toiles d'Antoine avec succès. Pourtant, même si Antoine travaille tard le soir dans son atelier, Marine ne voit plus arriver de toiles. Stressée par l'approche d'une exposition, Marine enfreint la règle et se rend à l'atelier.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408090000 +0200" stop="20230408092500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Maret) S3 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Famille Maret»Claire est psychanalyste, elle est amoureuse de Jean mais ils ne vivent pas encore ensemble. Claire héberge sa petite soeur Juliette. Un jour, elle reçoit une nouvelle patiente, Paula Degrave. De plus en plus d'indices laissent à penser que Paula Degrave est la femme de Jean et que celui-ci mène une double vie.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408092500 +0200" stop="20230408095500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Rougerie) S3 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Famille Rougerie»Séverine, 30 ans, médecin dans l'humanitaire, débarque chez sa soeur Lorraine qui a déménagé avec son mari pendant son absence. Mais il règne une drôle d'ambiance dans la maison. Comme si sa soeur et son beau-frère lui cachaient quelque chose !</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408095500 +0200" stop="20230408102500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Darvet-Renucci) S3 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Famille Darvet-Renucci»Charline et Louis, quadras divorcés tous les deux, ont décidé de passer à la vitesse supérieure et d'officialiser. Il est temps que leurs enfants ados, Romain et Alexia se rencontrent. Ils organisent donc les premières vacances de cette famille recomposée en louant une maison à la campagne. Dès le début, ça se passe mal, et quelqu'un semble vouloir saboter le séjour.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408102500 +0200" stop="20230408105500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Lamy) S3 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«Famille Lamy»Pierre et sa femme, Chantale, vivent avec Benji, leur fils unique de 33 ans. Or, celui-ci n'a jamais quitté le cocon familial et ne semble pas vouloir partir. Pire, il se croit comme à l'hôtel... Pierre est décidé à mener la vie dure à Benji pour qu'il prenne enfin son indépendance.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408105500 +0200" stop="20230408112000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Delacombe) S3 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Famille Delacombe»Violaine, 25 ans, va se marier avec Maxime, le bras droit de son père. Or, son ex, Thomas, réapparaît, un an et demi après lui avoir envoyé une lettre de rupture et s'être volatilisé. Il lui raconte être devenu amnésique à la suite d'un mystérieux accident. Elle décide alors de l'aider à retrouver la mémoire.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408112000 +0200" stop="20230408114500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Royer) S4 (n°22)</title>
<desc lang="fr">«Famille Royer»Etienne fête la première embauche de sa fille, Lucie, qui lui annonce qu'elle quitte la maison pour s'installer avec quelqu'un mais sans vouloir lui dire qui. Etienne pense que Lucie n'ose pas lui avouer son homosexualité. Il la croit en couple avec Clara, une amie. En fait, Lucie est en couple avec Alain, le meilleur ami d'Etienne !</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408114500 +0200" stop="20230408121000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Castel) S4 (n°23)</title>
<desc lang="fr">«Famille Castel»Manon, lycéenne romantique, soupçonne sa mère d'avoir une relation avec un agent immobilier en l'absence de son père, parti travailler pour 6 mois à l'étranger. Elle mène l'enquête et découvre que son père est en prison pour un détournement de fond qu'il n'a pas commis. L'agent immobilier est en fait son avocat.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408121000 +0200" stop="20230408123500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Delaire) S4 (n°24)</title>
<desc lang="fr">«Famille Delaire»Rosa, jeune étudiante, emménage chez sa grand-mère alors que cette dernière part pour quelques mois dans sa maison secondaire. Elle est rejoint par son cousin, Hugo, qui emménage lui aussi dans la maison. Rosa et Hugo ne se sont pas vus depuis l'enfance, à cause d'une brouille familiale. La cohabitation se passe bien, jusqu'au moment où Rosa présente Hugo à son père pour réconcilier la famille.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408123500 +0200" stop="20230408130000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Peyrot) S4 (n°25)</title>
<desc lang="fr">«Famille Peyrot»Quentin tombe amoureux de Roxanne, la nouvelle locataire de ses parents. Il manque de confiance en lui pour l'aborder. En plus, la jeune étudiante semble avoir peu de temps pour la frivolité. Son frère Hugo joue l'entremetteur et pousse Quentin à jouer l'intello.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408130000 +0200" stop="20230408132500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Fremont) S3 (n°26)</title>
<desc lang="fr">«Famille Fremont»Sylvie, 45 ans, est divorcée, et ne souhaite pas se remettre en couple. Elle préfère consacrer son temps libre à sa fille unique, Lise, 16 ans. Lise est une élève brillante et rêve d'être astrophysicienne... jusqu'au jour où elle ne ramène plus que des notes catastrophiques en maths. Inquiète, Sylvie rencontre le prof de maths de Lise, Eric... et tombe sous son charme.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408132500 +0200" stop="20230408141000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Premiers amours) S14 (15/24)</title>
<desc lang="fr">«Premiers amours»Meredith tente d'en apprendre plus sur l'histoire de Marie Cerone. De son côté, Jo fait des demandes de bourses d'études. Tom aide April à traverser une crise.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1801364_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408141000 +0200" stop="20230408145500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Voyage dans le temps) S14 (16/24)</title>
<desc lang="fr">«Voyage dans le temps»Jackson aime passer du temps avec Maggie, mais il doit rester concentré pour participer à une opération délicate, programmée avec Catherine et Richard.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/42/1802064_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408145500 +0200" stop="20230408154000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Il suffit d'un jour) S14 (17/24)</title>
<desc lang="fr">«Il suffit d'un jour»April prend en charge un rabbin, ce qui la pousse à s'interroger sur sa foi. Meredith doit composer avec un chirurgien spécialisé dans les transplantations.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/1802788_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408154000 +0200" stop="20230408162500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Savoir renoncer) S14 (18/24)</title>
<desc lang="fr">«Savoir renoncer»Amelia et Koracick tentent une thérapie risquée sur un jeune patient qui présente une tumeur au cerveau. Meredith et Jo travaillent sur leur projet commun...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/05/1803464_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408162500 +0200" stop="20230408171000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (La fin d'un rêve) S14 (19/24)</title>
<desc lang="fr">«La fin d'un rêve»Un agent d'immigration recherche un employé de l'hôpital. Alex apprend qu'un de ses patients veut quitter l'établissement pour vivre ses derniers jours.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/05/2011778_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408171000 +0200" stop="20230408175500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Ça plane pour moi) S14 (20/24)</title>
<desc lang="fr">«Ça plane pour moi»Catherine révèle à Jackson des détails stupéfiants sur la vie de son grand-père. Jo intervient en plein milieu d'une opération très délicate.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/12/1805172_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408175500 +0200" stop="20230408184500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (La mauvaise réputation) S14 (21/24)</title>
<desc lang="fr">«La mauvaise réputation»Une stratégie de gestion de crise est mise en place à l'hôpital pour faire face aux allégations qui visent Harper Avery. Arizona passe plus de temps avec Sofia.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/05/2012280_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408184500 +0200" stop="20230408192500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Décisions maternelles) S14 (22/24)</title>
<desc lang="fr">«Décisions maternelles»Alex et Jo parcourent l'Iowa à la recherche de la mère d'Alex, qu'il n'a pas vue depuis longtemps. Meredith présente un projet médical qui retient l'attention.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/15/1968841_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408192500 +0200" stop="20230408201500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (April sauvée des eaux) S14 (23/24)</title>
<desc lang="fr">«April sauvée des eaux»Un des membres du personnel soignant est gravement blessé. Ses collègues prennent conscience de la fragilité de l'existence et s'interrogent sur leurs choix.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/1806681_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408201500 +0200" stop="20230408215500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Coeur de dragon</title>
<desc lang="fr">A la fin du Xe siècle, un chevalier errant, un dragon et une fougueuse cavalière tentent de renverser un jeune prince tyrannique et sanguinaire.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/24/2166310_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408215500 +0200" stop="20230408233000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Le dernier maître de l'air</title>
<desc lang="fr">Un garçon de 12 ans apprend qu'il est le seul à pouvoir empêcher la Nation du feu de détruire les autres tribus. Mais chaque groupe veut contrôler les éléments.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/27/1774487_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408233000 +0200" stop="20230409001500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Traquer l'invisible) S21 (19/20)</title>
<desc lang="fr">«Traquer l'invisible»L'unité spéciale traque un prédateur sexuel qui fait consommer à ses victimes une drogue qui ne laisse aucune trace dans le sang. Rollins obtient une promotion.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/18/1925004_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409001500 +0200" stop="20230409010000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Préjugés ordinaires) S15 (3/24)</title>
<desc lang="fr">«Préjugés ordinaires»Une femme, chef étoilé, abat un adolescent noir, pensant qu'il était un violeur en série. Etait-elle vraiment en danger ou s'agit-il d'un acte raciste ?</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/12/1787525_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409010000 +0200" stop="20230409014000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Une mort sur la conscience) S21 (12/20)</title>
<desc lang="fr">«Une mort sur la conscience»Olivia Benson enquête sur un policier qui est accusé d'agression sexuelle. La fête pour la retraite du capitaine Tucker se termine par une tragédie.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/27/2153705_A.jpg" />
</programme>