<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230401022000 +0200" stop="20230401030000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Légitime défiance) S14 (15/24)</title>
<desc lang="fr">«Légitime défiance»Amanda tue le petit ami de sa soeur Kim, qui l'avait assuré qu'il se montrait violent à son égard. Mais l'enquête révèle que la vérité est bien différente.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/54/1770593_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401030000 +0200" stop="20230401032500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Cocooning) S1 (27/170)</title>
<desc lang="fr">«Cocooning»Les filles ont décidé de cocooner avec Gérard et de rester en tenue négligée. Marc, quant à lui, se lance dans une opération de transformation de l'appartement.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/18/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401032500 +0200" stop="20230401035000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Compensations) S1 (28/170)</title>
<desc lang="fr">«Compensations»Pour gagner en assurance, Marc a investi dans des chaussures à talonnettes, censées lui permettre de gagner les précieux centimètres dont il pense manquer.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/18/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401035000 +0200" stop="20230401041500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Le déclic) S1 (222/280)</title>
<desc lang="fr">«Le déclic»Sébastien avoue à Nicolas qu'il est à nouveau avec Linda et qu'il n'a d'ailleurs jamais cessé de l'aimer...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401041500 +0200" stop="20230401044000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Rattrapage) S1 (223/280)</title>
<desc lang="fr">«Rattrapage»Nicolas a écrit une chanson pour Hélène, qui lui a été inspirée par l'histoire de Sébastien et de Linda. Laly décide de tout laisser tomber pour Sébastien.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401044000 +0200" stop="20230401053500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Ville morte) S4 (21/53)</title>
<desc lang="fr">«Ville morte»Protégé par les modalités de son contrat de location, Jimmy demeure le seul occupant légitime de la plage. Peter ne peut donc pas mettre son projet à exécution...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401053500 +0200" stop="20230401060000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (La main dans le sac) S3 (30/53)</title>
<desc lang="fr">«La main dans le sac»Bénédicte se rend à une soirée organisée par le baron de Brookwood et son épouse. Elle y retrouve le commissaire mandaté pour seconder l'inspecteur Harry.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401060000 +0200" stop="20230401065000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Samouraï) S3 (31/53)</title>
<desc lang="fr">«Samouraï»Tandis que monsieur Fujiwara et sa fille s'apprêtent à quitter le &quot;Miracle&quot;, Laly abandonne Bénédicte pour aller voir de plus près un bel inconnu.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401065000 +0200" stop="20230401071500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Leluc) S3 (n°59)</title>
<desc lang="fr">«Famille Leluc»Valentin attend avec inquiétude le label bio européen pour son cidre fermier. Il accueille avec son père Robert, Margret, l'inspectrice, et la traite comme une reine. Seul bémol : elle ne semble pas y connaître grand-chose en matière de pommes ! Margret est en réalité la petite-fille du soldat allemand dont Robert est le fils.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401071500 +0200" stop="20230401074000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Lamotte) S3 (n°62)</title>
<desc lang="fr">«Famille Lamotte»Aurélien est fou de motocross, sport pour lequel il est très doué. Hélas, Victoire, sa snob de mère, ne voit pas les choses du même oeil : le motocross, c'est vulgaire et trop dangereux ! Il fera Polytechnique comme son père, à la rigueur Sciences Po.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401074000 +0200" stop="20230401081000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Sandoz) S4 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«Famille Sandoz»Djibrill ment à sa compagne Vanessa : il a perdu son boulot et monte une start-up à son insu, brisant une promesse qu'il lui avait faite...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401081000 +0200" stop="20230401083500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Loizeau) S4 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Famille Loizeau»Judith, jeune fille très sérieuse, est ravie de passer des vacances avec son fiancé Marius dans la villa d'Ofélia, sa cousine préférée. Ofélia est la star de la famille : succès professionnel, super beau mec, Enzo. Elle a tout réussi et veut faire profiter sa cousine de sa vie de rêve. Mais Judith réalise que la vie de sa cousine n'est pas si simple...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401083500 +0200" stop="20230401090000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Picon) S4 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«Famille Picon»Après plusieurs histoires d'amour douloureuses avec des types tordus, Flora présente à ses parents échaudés le nouvel élu de son coeur : Victor, sympa quoiqu'au chômage. Mais son père, Luc, découvre que le soi-disant homme idéal n'est qu'un vaurien nullement pressé de trouver du travail, ni de faire de leur fille la femme de sa vie : normal, il en a déjà une autre !</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401090000 +0200" stop="20230401092500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Lefort) S4 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Famille Lefort»Mona est journaliste. Elle est venue s'installer chez sa grand-mère pour enquêter sur une usine toxique qui pollue la rivière dans la région. Faute de preuves, Mona s'apprête rentrer bredouille à Paris quand elle rencontre Laurent, un guide touristique local qui lui raconte la légende de la bête du Lévignan.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401092500 +0200" stop="20230401095500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Bouquet) S4 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Famille Bouquet»Séduit par Selma, Luc se réjouit quand elle l'invite en week-end chez sa soeur jumelle Marguerite... Hélas, elle lui demande de draguer sa soeur et ignore ses avances. L'ambiance est bizarre dans la maison. Rapidement, Luc comprend que les deux jumelles sont en froid et que Pierre, le coloc de Marguerite, est certainement son fiancé. Mais pourquoi cachent-ils leur relation ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401095500 +0200" stop="20230401102500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Lorquet) S4 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«Famille Lorquet»Sarah, infirmière libérale, et Victor, son mari instituteur, ont quitté la ville il y a un an avec leur fils, Lucas, pour s'installer dans la maison dont Sarah a hérité à la campagne. Ces deux militants se battent pour leurs valeurs et Victor est même en campagne électorale dans le village. Seulement l'immense terrain dont a hérité Sarah attise les convoitises !</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401102500 +0200" stop="20230401105500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Lareine) S4 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Famille Lareine»Après son divorce, Clotilde est venue vivre chez sa tante Yael. Depuis, elles travaillent ensemble dans l'agence de Yael, une agence spécialisée dans le coaching pour divorcés. Alice, une potentielle cliente, accuse Yael d'être à l'origine de son divorce : Yael serait-elle capable de ça pour augmenter son chiffre d'affaires ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401105500 +0200" stop="20230401112000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Nissen) S4 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Famille Nissen»Léon et Marguerite tiennent une librairie héritée de leurs parents. Marguerite, grande romantique, adore la littérature et attend le grand amour. Son frère est plus rationnel et s'occupe de la gestion de la librairie. Un beau jour, Marguerite trouve un mot doux qui lui est adressé, caché dans un livre.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401112000 +0200" stop="20230401114500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Josset) S4 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Famille Josset»Seb est tombé fou amoureux de Lili, à tel point qu'il vient de la demander en mariage et ce n'est pas rien venant de quelqu'un qui a toujours eu du mal à s'engager. Seulement voilà, depuis sa demande les choses se passent de plus en plus mal entre lui et Lili. Seb réalise que quelqu'un cherche à tout prix à faire capoter son histoire d'amour.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401114500 +0200" stop="20230401121000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Maisel) S4 (n°12)</title>
<desc lang="fr">«Famille Maisel»Mathias, 39 ans, grand romantique, a une vie sentimentale désastreuse. Déprimé suite à une rupture, il se réfugie alors chez Jasmine, son ex-femme avec qui il a gardé de très bons rapports. Mathias fait alors la connaissance de l'associée de son ex, Monica, et tombe vite sous son charme.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401121000 +0200" stop="20230401123500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Terrasson-Mercier) S4 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«Famille Terrasson-Mercier»David et Christelle apprennent qu'ils ne peuvent pas avoir d'enfants. Ils font la connaissance d'Armando, galeriste, et de son fils Dan. David devient jaloux d'Armando qui dit vouloir l'aider professionnellement, il est persuadé qu'Armando a une aventure avec Christelle.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401123500 +0200" stop="20230401130000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Tonnelier) S4 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Famille Tonnelier»Sacha est tombé amoureux de Maude qu'il a rencontrée sur internet et avec qui il va se marier. Seulement voilà, à quelques jours de la cérémonie, Sacha réalise que les bans n'ont pas été publiés : le mariage tombe à l'eau. Est-ce la mère de Sacha qui travaille justement à la mairie et qui ne supporte pas l'idée que son fils ait pu rencontrer sa fiancée sur internet ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401130000 +0200" stop="20230401132500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Lesauge) S4 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«Famille Lesauge»Valérie accueille Juliette, étudiante en architecture qui a besoin d'une chambre pour sa première année d'étude. Juliette prend la chambre de Rémi, le fils ainé de Valérie parti vivre un an à l'étranger. Valérie trouve que Juliette a un comportement étrange. Elle pense d'abord qu'elle a une mauvaise influence sur sa fille Clara avant de soupçonner une aventure entre Juliette et Laurent, son mari.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401132500 +0200" stop="20230401141000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Tous dans le même bateau) S14 (6/24)</title>
<desc lang="fr">«Tous dans le même bateau»Jackson, qui a besoin de prendre du recul, invite ses amis à passer une journée à la mer. Arizona, April et Maggie soignent une femme qui cache un lourd secret.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/23/23/1791265_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401141000 +0200" stop="20230401145500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Passé composé) S14 (7/24)</title>
<desc lang="fr">«Passé composé»Un grave accident se produit sur les montagnes russes d'une fête foraine. Les médecins de l'hôpital Grey Sloan sont mobilisés pour soigner les victimes.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/24/1791693_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401145500 +0200" stop="20230401154000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Médecine dépassée) S14 (8/24)</title>
<desc lang="fr">«Médecine dépassée»Alors qu'un hacker a piraté le système informatique de l'hôpital, les médecins doivent faire preuve de créativité pour continuer à soigner les patients.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/10/1792105_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401154000 +0200" stop="20230401162500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (On récolte ce que l'on sème) S14 (9/24)</title>
<desc lang="fr">«On récolte ce que l'on sème»Le mari de Jo refait surface, muni des papiers du divorce. L'équipe travaille avec le FBI après l'attaque du réseau informatique de l'hôpital.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/1792707_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401162500 +0200" stop="20230401171000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Ironie du sort) S14 (10/24)</title>
<desc lang="fr">«Ironie du sort»Le cas d'un jeune garçon, admis au Grey Sloan, a un profond impact sur les médecins. Pendant ce temps, Jo continue de se confronter à son ex-mari.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/43/1793665_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401171000 +0200" stop="20230401175500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Un regard en arrière) S14 (11/24)</title>
<desc lang="fr">«Un regard en arrière»Entre le stress croissant occasionné par la gestion de l'hôpital et la décision de Ben de devenir pompier à Seattle, Bailey est à bout de nerfs.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/19/2154672_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401175500 +0200" stop="20230401184500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Pas son genre) S14 (12/24)</title>
<desc lang="fr">«Pas son genre»April est en charge du concours d'innovation chirurgicale. Un ami de Catherine lui propose une idée choquante. Une patiente inspire un projet à Meredith.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/10/1797984_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401184500 +0200" stop="20230401192500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Trouver sa place) S14 (13/24)</title>
<desc lang="fr">«Trouver sa place»Ben se rend avec Andy au Grey Sloan après avoir secouru deux garçons blessés dans un incendie. Les médecins travaillent dur sur leurs projets pour le concours.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/39/1798972_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401192500 +0200" stop="20230401201500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Bien cacher son jeu) S14 (14/24)</title>
<desc lang="fr">«Bien cacher son jeu»La relation qu'entretient Maggie avec Clive progresse. Elle décide de le convier à une soirée jeux de société en compagnie de Meredith et Amelia.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/1799969_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401201500 +0200" stop="20230401215000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">La nuit au musée : le secret des pharaons</title>
<desc lang="fr">Le gardien survolté du musée d'histoire naturelle de New York se rend à Londres pour tenter de sauver la magie qui permet aux créatures de prendre vie la nuit.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/11/2143987_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401215000 +0200" stop="20230401235000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Jurassic World</title>
<desc lang="fr">Les scientifiques de Jurassic World ont réussi à créer un nouveau spécimen de dinosaure génétiquement modifié. Mais le monstre s'échappe et sème la terreur.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/2016898_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401235000 +0200" stop="20230402003000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Danse, mensonges et vidéo) S21 (17/20)</title>
<desc lang="fr">«Danse, mensonges et vidéo»Une vidéo montrant une ballerine en plein ébats amoureux se retrouve sur un site pornographique. N'ayant donné son accord, la jeune femme contacte les autorités.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/54/2162357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402003000 +0200" stop="20230402011500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Au secours d'Olivia) S15 (1/24)</title>
<desc lang="fr">«Au secours d'Olivia»William Lewis, le violeur en série, retient Benson en otage dans sa maison. Il la torture avant de la séquestrer dans une habitation de Long Island.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/05/1960245_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402011500 +0200" stop="20230402015500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (A malin, malin et demi) S21 (10/20)</title>
<desc lang="fr">«A malin, malin et demi»Un ex-policier, dont les deux filles ont été abusées par un homme richissime, veut contraindre la police et la justice à envoyer le criminel en prison.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2041701_A.jpg" />
</programme>