<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230425021500 +0200" stop="20230425030500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Dossiers criminels (Affaire de l'Ordre du Temple Solaire : massacre dans le Vercors) S9 (n°17)</title>
<desc lang="fr">«Affaire de l'Ordre du Temple Solaire : massacre dans le Vercors»Décembre 1995, 16 cadavres sont découverts calcinés dans le Vercors. Peu après, quatre autres brasiers sont retrouvés en Suisse et au Canada : tous sont membres d'une secte.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/45/1636349_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425030500 +0200" stop="20230425033000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Au coin de l'oeil) S1 (69/170)</title>
<desc lang="fr">«Au coin de l'oeil»Claire et Fanny sont surprises de découvrir qu'elles ont quelques rides. Elles se confient à Gérard, qui leur conseille de s'appliquer des masques de beauté...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425033000 +0200" stop="20230425035500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Électroménager) S1 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Électroménager»Fanny arrive dans son appartement toute contente car elle vient d'acheter un four micro-ondes. Elle explique à ses amies que cela va leur permettre de perdre du poids. Lorsqu'elles décident de brancher le four, les filles provoquent une panne d'électricité générale. Il n'y a plus de lumière, même chez les garçons.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425035500 +0200" stop="20230425042000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Un gros chagrin) S1 (7/170)</title>
<desc lang="fr">«Un gros chagrin»Gérard arrive en pleurs chez les filles et leur explique qu'un certain Daniel l'a quitté. Pendant ce temps-là, Daniel accepte d'avancer de l'argent à Marc.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425042000 +0200" stop="20230425051000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Arrivées) S4 (45/53)</title>
<desc lang="fr">«Arrivées»A l'aéroport de Saint-Martin, Stéphane et Cynthia, très émus, assistent aux retrouvailles de Bénédicte et de Jimmy. Alors qu'ils se préparent à embarquer dans le deuxième avion en partance pour Love Island, Jeanne, un peu anxieuse, reste silencieuse. Sur l'île, chacun vaque à ses occupations...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425051000 +0200" stop="20230425060000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Accusation) S4 (5/53)</title>
<desc lang="fr">«Accusation»Pour pouvoir mener à bien sa grossesse, Laly est rentrée en métropole. Hélène décide de rester quelque temps sur l'île et s'installe chez Johanna...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425060000 +0200" stop="20230425070000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3 S2</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425070000 +0200" stop="20230425080000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3 S2</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425080000 +0200" stop="20230425090000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3 S2</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425090000 +0200" stop="20230425102500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">Alexandre, Leslie, Zak et Laura, sont quatre experts du ménage. A l'origine blogueurs, cuisiniers ou chef d'entreprise, ils sont surtout des experts de la propreté et toujours prêts à venir en aide pour combattre la saleté. Ces agents ont trois jours pour ranger et tout nettoyer du sol au plafond. Ils délivreront de nombreuses astuces pour obtenir un résultat et apporteront également un changement profond dans le comportement mais aussi dans la vie quotidienne de ceux qui les appellent à l'aide.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/25/36/1900967_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425102500 +0200" stop="20230425105000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Veyzargues) S4 (n°61)</title>
<desc lang="fr">«Famille Veyzargues»Coline, auteur de BD, sort depuis peu avec Nico. Il lui propose de passer les vacances chez son père mais, arrivée sur place, Coline comprend que Nico est le fils d'un grand vigneron Bordelais. Coline ne se sent pas à sa place, surtout quand arrive Amélie, belle, drôle, et chef étoilée ... Et que Coline découvre que c'est l'ex de Nico !</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425105000 +0200" stop="20230425111000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille David) S4 (n°62)</title>
<desc lang="fr">«Famille David»Anaïs a rejoint ses trois cousins pour un week-end dans la maison de leur grand-mère, qui vient de décéder. Si elle est restée très proche de Guillaume avec qui elle forme un duo de musique classique, Anaïs a perdu de vue Nina et Cécile et l'ambiance est un peu froide. L'ambiance devient carrément glaciale quand, au moment de partir, leurs portables et leurs clefs de voiture ont disparu.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425111000 +0200" stop="20230425113500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Weber) S5 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Famille Weber»Jules et Joséphine, la quarantaine, sont en couple et tiennent une boutique de vêtements cousus à la main par Joséphine. Leur couple bat de l'aile car Jules, qui a de grandes ambitions pour la boutique, ne pense qu'au boulot et à une campagne de publicité sur laquelle il a beaucoup investi.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425113500 +0200" stop="20230425120500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Gomel) S5 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«Famille Gomel»Marion 18 ans, étudiante en droit, sort avec Bastien 19 ans, un étudiant en architecture qu'elle a rencontré lors d'une soirée étudiante. Celui-ci partage une colocation avec Stéphanie, une cousine éloignée, hôtesse de l'air et rarement présente. Mais Marion commence à avoir des doutes sur la relation qu'entretient Bastien avec sa cousine.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425120500 +0200" stop="20230425123000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Giordano) S5 (n°31)</title>
<desc lang="fr">«Famille Giordano»Sophia et Tony ont inscrit Alex, leur fils trop timide à un cours de théâtre et à leur grande surprise, il a décroché un rôle au cinéma. Alex prend très vite la grosse tête et devient insupportable pour son entourage. Tony le soutient étrangement coûte que coûte, même au détriment de son couple.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425123000 +0200" stop="20230425125500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Gagnet) S5 (n°32)</title>
<desc lang="fr">«Famille Gagnet»Katia et Katia sont cousines, elles sont nées à quelques jours d'intervalle. Leurs parents voulaient le même prénom et n'ont pas cédé à l'autre, mais depuis ils ne se parlent plus. Cela n'a pas empêché les filles d'être les meilleures amies du monde. Toutefois, lorsqu'elles tombent enceinte au même moment et veulent donner le même prénom à leur enfant, l'histoire semble se répéter.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425125500 +0200" stop="20230425132000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Grimbert) S5 (n°33)</title>
<desc lang="fr">«Famille Grimbert»Après l'accident de vélo de son père Patrick, Caroline a posé des congés et s'est installée dans la maison familiale pour s'occuper de lui. Son père lui demande de prévenir Quentin, son frère dont elle n'a plus de nouvelle depuis dix ans. Lorsque Quentin arrive, il est métamorphosé. De violent et impulsif il est devenu prévenant et attentionné. Mais Caroline a des doutes sur sa sincérité.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/04/2078951_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425132000 +0200" stop="20230425140500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Des intentions cachées) S5 (17/24)</title>
<desc lang="fr">«Des intentions cachées»Voulant impressionner sa collègue de travail, Susan s'embourbe dans un sérieux quiproquo. Pendant ce temps, Orson continue de dérober les biens de ses voisins.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/25/2169164_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425140500 +0200" stop="20230425145000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Un plan d'une grande simplicité) S5 (18/24)</title>
<desc lang="fr">«Un plan d'une grande simplicité»Karl inscrit son fils dans l'école où Susan enseigne, Lynette doit travailler tard et Dave révise ses plans pour prendre sa revanche sur Mike.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/24/1791122_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425145000 +0200" stop="20230425154000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Les adieux de mes amies) S5 (19/24)</title>
<desc lang="fr">«Les adieux de mes amies»Susan, Lynette, Bree et Gaby partent prévenir Travers de ce qui est arrivé à Edie. Chemin faisant, elles évoquent leurs souvenirs concernant la disparue.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/25/2169164_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425154000 +0200" stop="20230425162500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Cours docteur, cours) S1 (13/14)</title>
<desc lang="fr">«Cours docteur, cours»Conrad et Devon entament une course contre la montre pour sauver la vie d'une patiente dont la santé se détériore rapidement à cause de symptômes indéterminés.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/30/2182192_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425162500 +0200" stop="20230425171000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Coeurs blessés) S1 (14/14)</title>
<desc lang="fr">«Coeurs blessés»Pour sauver Nic de l'emprise de Lane liée à son enquête, Conrad demande de l'aide à quelqu'un qu'il ne pensait pas à avoir à affronter à nouveau.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/09/2182546_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425171000 +0200" stop="20230425175500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Panne de courant) S2 (1/23)</title>
<desc lang="fr">«Panne de courant»Une coupure de courant à l'hôpital Chastain met tous les médecins sous tension. Conrad et Davon passent outre les ordres de Randolph pour sauver un enfant.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/09/2182547_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425175500 +0200" stop="20230425184000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S1 (4/10)</title>
<desc lang="fr">A Long Island, le Seascape a connu autrefois une grande notoriété. A présent, l'établissement n'est plus entretenu et les clients désertent les lieux.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/05/2020139_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425184000 +0200" stop="20230425193000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S1 (9/10)</title>
<desc lang="fr">Dès son arrivée au restaurant &quot;The Campania&quot;, Gordon Ramsay note les problèmes : service trop long, portions énormes mais sans âme, et personnel immature.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/10/2182548_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425193000 +0200" stop="20230425201500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S1 (10/10)</title>
<desc lang="fr">Gordon se rend en Californie pour venir en aide à un chef français dont le restaurant périclite, mais se heurte à l'orgueil et à l'obstination de son hôte.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/05/2020139_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425201500 +0200" stop="20230425215000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Big Mamma</title>
<desc lang="fr">Un agent du FBI, spécialiste du déguisement, parvient à prendre l'apparence d'une grand-mère obèse afin de coincer l'un des parents de celle-ci.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/27/1960136_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425215000 +0200" stop="20230425233000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Big Mamma 2</title>
<desc lang="fr">Un agent du FBI est chargé de se faire passer pour une gouvernante afin de s'introduire au domicile d'un homme qui a créé un redoutable virus informatique.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/05/2182550_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425233000 +0200" stop="20230426010000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Reporters S1</title>
<desc lang="fr">La France, première destination naturiste au monde, est le paradis des vacances sans complexes. Sur les plages, dans les campings ou en club, plus de deux millions de Français passent leur été tout nus et tout bronzés. Et parmi eux, de plus en plus de jeunes : 40% des naturistes ont en effet moins de 30 ans. Tous cherchent la tranquillité absolue, à l'abri des regards indiscrets.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/21/1980036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426010000 +0200" stop="20230426015500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Documentaires AB3 (La frite casse la baraque : enquête sur la star de nos assiettes) (n°56)</title>
<desc lang="fr">«La frite casse la baraque : enquête sur la star de nos assiettes»La frite est même devenue l'un des aliments les plus consommés au monde, notamment en Chine, où elle est en train de littéralement casser la baraque.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/32/2017498_A.jpg" />
</programme>