<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230228011000 +0100" stop="20230228021000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Dossiers criminels (Affaire Simone Weber: la diabolique de Nancy) S9 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Affaire Simone Weber: la diabolique de Nancy»Le 22 juin 1985, un homme disparait sans laisser de trace : les enquêteurs font rapidement le lien avec son ancienne maîtresse, une certaine Simone Weber.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/21/00/1636349_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228021000 +0100" stop="20230228030500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Dossiers criminels (Affaire Kinga Wolf : meurtre au Bristol, le mystère de la suite 503) S10 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«Affaire Kinga Wolf : meurtre au Bristol, le mystère de la suite 503»Le 26 mai 2009, une terrible découverte vient bouleverser Le Bristol. Kinga Wolf et Ian Griffin n'ont pas donné signe de vie depuis deux jours. La suite des futurs mariés est retrouvée sens dessus dessous. Dans la salle de bains, le corps de Kinga gît recroquevillé dans la baignoire, nu et roué de coups. Quant au compagnon, il a disparu. Le fugitif serait-il impliqué dans cet homicide ?</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/21/11/2136289_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228030500 +0100" stop="20230228034500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">90210 Beverly Hills : nouvelle génération (La vie sauvage) S5 (4/22)</title>
<desc lang="fr">«La vie sauvage»Naomi est bien décidée à révéler à Max de quelle façon Alec se comporte avec elle. Pour échapper à une jeune actrice trop pressante, Liam part camper en forêt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/07/2143189_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228034500 +0100" stop="20230228041000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Le fait accompli) S1 (252/280)</title>
<desc lang="fr">«Le fait accompli»Sébastien est blessé à la main par un percolateur. Laly lui fait un pansement. Le blessé confie alors à Nicolas qu'il est toujours amoureux de son &quot;infirmière&quot;...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228041000 +0100" stop="20230228043500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Proposition) S1 (166/280)</title>
<desc lang="fr">«Proposition»Les filles sont seules à la gymnastique car les garçons ont bâillonné Christian pour ne pas subir le même calvaire que les autres matins.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228043500 +0100" stop="20230228052500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Le neveu) S3 (33/53)</title>
<desc lang="fr">«Le neveu»Nicolas tente d'initier Paul Etienne, le neveu d'Oliver, à la navigation, mais son élève n'est vraiment pas doué. Le Guennec se rend au bar des filles.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/51/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228052500 +0100" stop="20230228063000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Main mise) S3 (34/53)</title>
<desc lang="fr">«Main mise»Deux inconnus pénètrent dans le casino et menacent l'agent chargé de la sécurité. Ils réussissent à s'introduire dans le bureau du directeur, John Foster.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/51/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228063000 +0100" stop="20230228072000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Maladies d'amour) S2 (16/23)</title>
<desc lang="fr">«Maladies d'amour»Jeanne promet à Bénédicte qu'il ne se passera rien entre José et elle. Mais celle-ci a bien de la peine à la croire : elle se méfie de ses promesses...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/51/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228072000 +0100" stop="20230228074500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les rois de la réno S3 (2/15)</title>
<desc lang="fr">Tarek a repéré une maison vendue 235 000 dollars à Long Beach en Californie composée de deux chambres et une salle de bain pour 81 mètres carrés.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/24/07/2136910_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228074500 +0100" stop="20230228081000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les rois de la réno S3 (5/15)</title>
<desc lang="fr">Tarek et Christina se rendent à Garden Grove pour un bien à vendre comportant 3 chambres, 1 salle de bain, pour une superficie de 90 mètres carrés.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/24/08/2136911_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228081000 +0100" stop="20230228083000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les rois de la réno S6 (1/15)</title>
<desc lang="fr">Avec Christina, Tarek se positionne sur une maison à Riverside, en Californie, dont le terrain est idéal pour aménager un véritable petit paradis extérieur.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/08/12/2143601_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228083000 +0100" stop="20230228085500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les rois de la réno S6 (8/15)</title>
<desc lang="fr">Tarek et Christina achètent une maison à rénover de trois chambres à Anaheim mais de nombreux problèmes apparaissent dès la fin de la démolition.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/09/01/2144123_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228085500 +0100" stop="20230228092000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les rois de la réno S6 (14/15)</title>
<desc lang="fr">Christina et Tarek rénovent une maison à El Monte, en Californie. Achetée 310 000 dollars sans la visiter, il s'avère que c'est un vrai taudis.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/06/2143186_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228092000 +0100" stop="20230228094500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les rois de la réno S6 (15/15)</title>
<desc lang="fr">Tarek et Christina retapent une maison à Cypress. Pour ouvrir la cuisine, ils veulent abattre une cloison à mi-hauteur, mais celle-ci abrite un pilier porteur.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/06/2143186_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228094500 +0100" stop="20230228101000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Bernier) S2 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«Famille Bernier»Benjamin est retourné vivre chez sa mère Liliane après la mort de son père. Un jour, il voit débarquer son frère, Vincent, après deux ans d'absence pendant lesquelles il n'a donné aucune nouvelle. Vincent est accompagné de Charlotte, sa fiancée. Mais Benjamin se rend compte qu'elle n'est pas sa vraie fiancée et pense que Vincent est venu pour soutirer de l'argent à sa mère.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228101000 +0100" stop="20230228103500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Voiron) (n°52)</title>
<desc lang="fr">«Famille Voiron»Des quidams sont confrontés aux secrets de leurs proches, des non-dits familiaux sur lesquels ils enquêtent, découvrant qu'on ne connaît jamais vraiment l'autre.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228103500 +0100" stop="20230228110000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Vitrac) S3 (n°24)</title>
<desc lang="fr">«Famille Vitrac»Claire, 35 ans, vit depuis deux ans avec Paul qui la demande en mariage. Elle a une fille de quinze ans d'un premier mariage qui s'est mal terminé car son mari a disparu du jour au lendemain sans explication..... Le lendemain de la demande de Paul, elle reçoit un email de son mari disparu. Celui-ci veut la revoir, après neuf ans d'absence.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228110000 +0100" stop="20230228112500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Saint Cyrnin) (n°108)</title>
<desc lang="fr">«Famille Saint Cyrnin»Chacun pense tout savoir de sa famille, qu'elle soit petite, grande, nombreuse, traditionnelle, recomposée ou moderne. Mais les apparences sont souvent trompeuses. Les héros sont confrontés, malgré eux, aux secrets de leur entourage : conflits, amours interdites, argent, héritage, divorce, escroquerie, jalousie. Ils enquêtent, et découvrent que personne ne connaît vraiment ses proches.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228112500 +0100" stop="20230228115000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Millet) S3 (n°41)</title>
<desc lang="fr">«Famille Millet»Bertrand a de gros problèmes de travail qui mettent la situation économique de sa famille en péril. Un beau jour, sa femme, Elise, trouve un travail de chef de pub dans une agence. Le comportement d'Elise change de plus en plus et Bertrand la soupçonne d'avoir un amant.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228115000 +0100" stop="20230228121500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Martineau) S3 (n°42)</title>
<desc lang="fr">«Famille Martineau»Rose et Paul sont un couple en situation précaire. Paul n'en peut plus de son boulot mais il ne peut pas se permettre d'arrêter. Il reçoit son cousin corse, Ange, chez lui. Ce cousin se comporte en diva et en pique-assiette sans que Paul ne réagisse, ce qui ne lui ressemble pas. Après avoir pensé qu'Ange faisait chanter Paul, Rose finit par se demander s'ils ne seraient pas amants !</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228121500 +0100" stop="20230228124000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Lartigue) S3 (n°43)</title>
<desc lang="fr">«Famille Lartigue»Victor s'ennuie dans le café qu'il tient depuis 20 ans, ce qui embête sa femme, France. Sur les conseils de sa femme, Victor embauche Léonie, une jolie jeune femme, spécialiste du relookage des bistros. Mais il semble rapidement que Léonie saborde volontairement le commerce de Victor dans le but de le détruire.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228124000 +0100" stop="20230228132500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Une fin heureuse) S1 (23/23)</title>
<desc lang="fr">«Une fin heureuse»Gabrielle, Susan et Lynette se précipitent à l'hôpital quand elles apprennent que Rex, le mari de la parfaite Bree, a eu une crise cardiaque.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/37/1763156_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228132500 +0100" stop="20230228141000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Nouvelles fleurs, nouvelles maisons et... nouveaux voisins) S2 (1/24)</title>
<desc lang="fr">«Nouvelles fleurs, nouvelles maisons et... nouveaux voisins»Bree se dispute avec la mère de Rex au sujet des funérailles de son mari, tandis que Lynette fait tout son possible pour décrocher un nouvel emploi.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/20/2145294_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228141000 +0100" stop="20230228145500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (La bataille pour le pouvoir) S2 (2/24)</title>
<desc lang="fr">«La bataille pour le pouvoir»Karl et Edie sortent ensemble, au grand désespoir de Susan. Lynette a du mal à faire comprendre à Tom qu'il doit assumer son rôle de père au foyer.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/14/02/2145721_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228145500 +0100" stop="20230228154000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Le jeu du faire semblant) S2 (3/24)</title>
<desc lang="fr">«Le jeu du faire semblant»Susan est jalouse de la relation privilégiée qui vient de naître entre Julie et Edie. A cause de sa belle-mère, Bree est dans le collimateur de la police.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/14/03/2145722_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228154000 +0100" stop="20230228162000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (La liste) S13 (7/24)</title>
<desc lang="fr">«La liste»L'arrivée du docteur Eliza Minnick, censée observer ce qui se passe aux urgences, met tout le monde sur le nerfs, d'autant que son comportement ne tarde pas à irriter.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/38/1775897_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228162000 +0100" stop="20230228170500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Une nuit au bloc) S13 (8/24)</title>
<desc lang="fr">«Une nuit au bloc»Meredith, Owen, Richard et Stephanie tentent de sauver un accidenté de la route : l'intervention, délicate, fait resurgir des traumatismes chez les chirurgiens.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/14/20/1776855_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228170500 +0100" stop="20230228175000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Disgrâce) S13 (9/24)</title>
<desc lang="fr">«Disgrâce»Persuadé qu'il va se retrouver en prison, Alex prend une grande décision. Le personnel est mobilisé pour soigner les victimes de l'effondrement d'un immeuble.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/14/03/2145723_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228175000 +0100" stop="20230228181500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les rois de la réno S6 (9/15)</title>
<desc lang="fr">Christina et Tarek négocient l'achat d'une maison de quatre chambres à Garden Grove, en Californie. Ils font une offre de 45 000 dollars en-dessous du prix.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/06/2143186_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228181500 +0100" stop="20230228183500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les rois de la réno S6 (12/15)</title>
<desc lang="fr">Christina et Tarek achètent une maison à Anaheim pour 387 000 dollars. Ils sont conscients que c'est un risque parce qu'elle est en très mauvais état.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/06/2143186_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228183500 +0100" stop="20230228190000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les rois de la réno S7 (3/20)</title>
<desc lang="fr">Une maison de 142 mètres carrés, constituée de trois chambres et de deux salles de bains est achetée 340 000 dollars par Tarek et Christina.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/14/03/2145724_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228190000 +0100" stop="20230228192500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les rois de la réno S7 (4/20)</title>
<desc lang="fr">Tarek et Christina obtiennent une maison au prix de 435 000 dollars. Située à Garden Grove, cette maison de 150 mètres carrés possède une grande piscine extérieure.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/14/03/2145725_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228192500 +0100" stop="20230228195000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les rois de la réno S7 (5/20)</title>
<desc lang="fr">Christina et Tarek se lancent dans la rénovation d'une grande maison de 114 mètres carrés. Achetée au prix de 425 000 dollars, cette maison a un fort potentiel.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/14/04/2145726_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228195000 +0100" stop="20230228201500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les rois de la réno S7 (6/20)</title>
<desc lang="fr">Tarek et Christina achètent une maison en très mauvais état à Long Beach. Ce bien de 91 mètres carrés demande beaucoup de travaux et ne semble pas si inhabité que cela.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/14/04/2145727_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228201500 +0100" stop="20230228222000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Fast &amp; Furious 6</title>
<desc lang="fr">Seul un gang de pilotes surdoués peut en empêcher un autre de commettre délit sur délit : la fine équipe de Dom est de retour derrière le volant, en Europe.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/01/2129436_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228222000 +0100" stop="20230301000000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Superfast</title>
<desc lang="fr">A Los Angeles, un policier infiltre un dangereux gang de criminels endurcis, qui sillonne toutes les nuits les rues de la ville en voitures.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/24/26/2151446_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301000000 +0100" stop="20230301005500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Appels d'urgence S8</title>
<desc lang="fr">Durant plusieurs mois, exceptionnellement, les équipes d'Appels d'Urgence ont pu suivre le quotidien très mouvementé de gendarmes un peu à part : les escadrons de gendarmes mobiles. On les voit souvent dans les journaux télévisés notamment lorsqu'ils étaient en première ligne au moment des manifestations des Gilets jaunes qui ont parfois donné lieu à des affrontements violents. Ces gendarmes sont spécialisés dans le maintien de l'ordre, des opérations ultras sensibles où il faut éviter la casse, interpeller les perturbateurs, gérer des manifestations houleuses.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/21/16/1861666_A.jpg" />
</programme>