<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230411020000 +0200" stop="20230411030000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Dossiers criminels (L'affaire Marie Le Vacon : La miraculée accuse) S1 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«L'affaire Marie Le Vacon : La miraculée accuse»Marie Le Vacon est une miraculée. Elle ne tremble pas devant la Cour d'Assises de Montauban devant Florian Varin, qu'elle accuse de viol. L'enquête a révélé que Marie n'était pas la première à avoir croisé la route de Florian Varin. Elles sont 7 jeunes femmes au total à raconter l'horreur. Lui nie les faits. Le témoignage de Marie pourrait être décisif.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/24/2153145_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411030000 +0200" stop="20230411032500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Les parallèles se rencontrent) S1 (45/170)</title>
<desc lang="fr">«Les parallèles se rencontrent»Magalie se moque gentiment de Marc en lui faisant croire qu'il a pris du ventre et que des rides sont apparues aux coins de ses yeux...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/58/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411032500 +0200" stop="20230411035000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Vol original) S1 (248/280)</title>
<desc lang="fr">«Vol original»José est victime de ses conquêtes : deux filles qu'il a ramenées chez lui ont vidé son appartement...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/57/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411035000 +0200" stop="20230411041500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Brouillé) S1 (249/280)</title>
<desc lang="fr">«Brouillé»Laly arrive en pleurs dans la chambre des filles et raconte qu'un garçon a voulu la violer. Les filles tentent de la calmer, mais en vain...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/57/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411041500 +0200" stop="20230411050500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Sans espoir) S4 (31/53)</title>
<desc lang="fr">«Sans espoir»Toute la bande est atterrée par la disparition d'Hélène. Mais avant de prévenir Nicolas, chacun décide de poursuivre les recherches sur les lieux du drame...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411050500 +0200" stop="20230411060000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (La cible) S3 (42/53)</title>
<desc lang="fr">«La cible»Le Guennec échappe, de justesse, à une tentative de meurtre. Jeanne et Nicolas, alertés par la détonation, se précipitent à la capitainerie...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411060000 +0200" stop="20230411070000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3 S2</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411070000 +0200" stop="20230411080000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3 S2</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411080000 +0200" stop="20230411090000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3 S2</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411090000 +0200" stop="20230411102500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">Les experts du ménage auront fort à faire. Gwendaline, 28 ans, chauffeure de transport en commun et Régis, 48 ans, jardinier, sont ensemble depuis 8 ans et ont un enfant. Ces deux Bretons partagent la même aversion pour les tâches ménagères et depuis qu'ils ont quitté leur grande maison pour un appartement en ville, rien ne va plus : le couple souffre d'un gros manque de place et surtout d'organisation !</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/40/2089671_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411102500 +0200" stop="20230411105500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Perret-Labrousse) S4 (n°50)</title>
<desc lang="fr">«Famille Perret-Labrousse»Après trente ans de mariage, Iris et Jean ont divorcé d'un commun accord. Ils n'ont pas évoqué la tromperie de Jean à leur fille unique, Léa. Lorsque Léa leur annonce qu'elle souhaite leur présenter Guido, son fiancé issu d'une famille hyper traditionnelle, elle leur demande également de faire semblant d'être toujours ensemble. La cohabitation va s'avérer difficile.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411105500 +0200" stop="20230411112000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Seguin) S4 (n°51)</title>
<desc lang="fr">«Famille Seguin»Lucie, 18 ans, est championne de surf. Elle vit avec sa mère et son beau-père, qui tiennent un magasin de surf. Une compétition de surf est organisée avec comme 1er prix un stage de surf d'un an en Australie. Lucie découvre qu'une rumeur l'empêchant de concourir, court sur son compte : elle serait enceinte. Qui est à l'origine de cette sale rumeur et veut l'empêcher de concourir ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411112000 +0200" stop="20230411114500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Robico) S5 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«Famille Robico»Bastien fait une carrière prometteuse dans le rap, tandis que son frère Hector est son assistant personnel. Au retour d'un casting de mannequins pour le prochain clip de Bastien, Hector est aux anges : l'une des mannequins l'a remarqué ! Son frère, Bastien, est dégoûté : d'habitude, c'est lui qui se fait draguer.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/34/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411114500 +0200" stop="20230411121000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Chabrier) S5 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Famille Chabrier»Alors que sa fille est kleptomane, Xavier accueille Marc, son frère jet-setter qu'il n'a pas vu depuis des années. Lorsque des affaires de Marc disparaissent, Xavier soupçonne sa fille Iris d'être responsable et mène l'enquête. En réalité, c'est Marc, ruiné, qui volait les affaires en faisant porter le chapeau à Iris.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/34/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411121000 +0200" stop="20230411123500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Laffont) S5 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Famille Laffont»Ne supportant plus le tumulte de la vie parisienne, Anna et Lionel décident de partir vivre à la campagne, au grand désespoir de leur fils Léon. Alors qu'Anna prend possession de la nouvelle maison, plusieurs phénomènes paranormaux viennent troubler la tranquillité de la petite famille.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/34/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411123500 +0200" stop="20230411132000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Influence néfaste) S4 (14/17)</title>
<desc lang="fr">«Influence néfaste»Susan rencontre Karl, son ex-mari, et découvre qu'il s'apprête à devenir papa. Lynette réalise que Kayla a poussé les jumeaux à incendier le restaurant de Rick.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/25/2166313_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411132000 +0200" stop="20230411141000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (L'amour maternel) S4 (15/17)</title>
<desc lang="fr">«L'amour maternel»Tandis que Susan doit composer avec l'arrivée de la mère de Mike, qui ne cesse de lui faire des reproches, Carlos et Gabrielle coopèrent avec la police.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/13/2166941_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411141000 +0200" stop="20230411145500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Quelques écarts) S4 (16/17)</title>
<desc lang="fr">«Quelques écarts»Susan et Mike cherchent un prénom pour leur fils. Lynette est accusée de maltraitance sur Kayla, qui l'a dénoncée pour coups et blessures.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/13/2166942_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411145500 +0200" stop="20230411154000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Apaiser la douleur) S15 (17/25)</title>
<desc lang="fr">«Apaiser la douleur»Alors qu'Andrew et Carina sont confrontés à un passé familial compliqué, Teddy et Owen s'occupent ensemble d'un couple qui attend un enfant.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/53/2018928_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411154000 +0200" stop="20230411162500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Deux salles, deux ambiances) S15 (18/25)</title>
<desc lang="fr">«Deux salles, deux ambiances»Maggie a une idée innovante : installer des &quot;mood rooms&quot;, chambres personnalisables pour les patients. Une jeune fille de 11 ans tente de saboter son opération.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/27/2019606_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411162500 +0200" stop="20230411171500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Les survivantes) S15 (19/25)</title>
<desc lang="fr">«Les survivantes»Une patiente couverte d'hématomes est admise à l'hôpital. Jo la prend en charge. Elle fait une découverte qui va lui rappeler des événements de son passé.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/27/2019606_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411171500 +0200" stop="20230411184500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">Jean-Jacques, 78 ans, restaurateur d'objets d'art et artiste peintre, habite à coté de Nice. Depuis une rupture amoureuse, il s'est laissé envahir par les toiles d'araignées, la poussière et la saleté. Cela fait 20 ans que Jean-Jacques ne fait plus aucun ménage dans sa maison. Pour sa fille Amiela, la situation est inacceptable. Morgane est quant à elle une maman de 39 ans qui s'occupe seule de sa fille, Lina, 6 ans. Elles vivent dans le sud de la France. Morgane a lâché prise suite à des problèmes de santé. Et si aujourd'hui elle se sent de nouveau mieux, elle est totalement perdue et a beaucoup de mal à trouver son rythme en ce qui concerne le ménage et l'ordre. Elle aimerait apprendre à ranger et nettoyer sans que ce soit une corvée.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/25/36/1900967_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411184500 +0200" stop="20230411201500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">Alexandre, chef cuisinier, met toute sa force et son physique au service de la perfection en matière de nettoyage. Energique et très inventive, Leslie a fait de son obsession son métier. Claude, coach sportif dans la vie, est aussi exigeant sur un terrain de sport à l'entraînement qu'à la maison sur un parquet à cirer. Pour Laura, professionnelle du nettoyage, la perfection n'existe pas mais pourtant c'est son objectif. En fonction de la situation rencontrée, les quatre experts décident lequel d'entre eux est le plus compétent à venir en aide mais aussi à enseigner les bons gestes. Cette fois, ils viennent en aide à Caroline et Sophie.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/28/2083704_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411201500 +0200" stop="20230411215500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Le jour où la Terre s'arrêta</title>
<desc lang="fr">Un immense vaisseau spatial atterrit au coeur de Central Park. Une équipe de scientifiques tente de comprendre ce que veulent ces extraterrestres.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/18/2166943_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411215500 +0200" stop="20230411234000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Signes</title>
<desc lang="fr">Un veuf, qui tente de reprendre goût à la vie en compagnie de ses deux enfants, découvre d'intrigants phénomènes paranormaux. Il mène l'enquête.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/11/2163966_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411234000 +0200" stop="20230412004500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Reporters S1</title>
<desc lang="fr">Dans les Bouches-du-Rhône, les gendarmes couvrent 80 % du territoire. Ils mènent des opérations dans les sous-bois à la recherche de plantations de cannabis, patrouillent dans les cités connues pour être des lieux de trafic et interviennent sur les nombreuses affaires de violences intrafamiliales.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/54/1912792_A.jpg" />
</programme>