<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230420030000 +0200" stop="20230420032500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Copain, copine) S1 (60/170)</title>
<desc lang="fr">«Copain, copine»Marc n'a pas abandonné l'idée de séduire Magalie. Il demande pour cela l'aide de Gérard, qu'il sait très proche des filles...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420032500 +0200" stop="20230420035000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (La chaîne) S1 (61/170)</title>
<desc lang="fr">«La chaîne»Allan Esteve présente une émission d'une demi-heure à la télévision. Les trois filles et Gérard veulent la regarder ensemble.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420035000 +0200" stop="20230420041500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Une fille chez les garçons) S1 (273/280)</title>
<desc lang="fr">«Une fille chez les garçons»Tout le monde se félicite du triomphe de Laly au Nelly's. Mais la joie est troublée par les musiciens du groupe de José, qui viennent récupérer son synthétiseur...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/57/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420041500 +0200" stop="20230420044000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Un nouveau garçon) S1 (274/280)</title>
<desc lang="fr">«Un nouveau garçon»Laly doit poser pour un photographe. Celui-ci ne veut faire que des clichés de sa silhouette dans le noir, car elle a été défigurée par une séance d'UV soutenue.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/57/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420044000 +0200" stop="20230420050500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Le déserteur) S1 (275/280)</title>
<desc lang="fr">«Le déserteur»Olivier n'est pas rentré dormir, les garçons le croient avec Taxi. Quand Olivier arrive au garage, il annonce qu'il part en tournée avec le groupe de José.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/57/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420050500 +0200" stop="20230420060000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Délivrance) S4 (40/53)</title>
<desc lang="fr">«Délivrance»Enfin tirée d'affaires, Virginie a hâte de rentrer à Paris. Alors que Nicolas l'accompagne à l'aéroport, toute la bande, encore un peu abasourdie par les festivités de la veille, se prépare à aborder une nouvelle journée bien remplie...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420060000 +0200" stop="20230420070000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3 S2</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420070000 +0200" stop="20230420080000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3 S2</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420080000 +0200" stop="20230420090000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3 S2</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420090000 +0200" stop="20230420102500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S1</title>
<desc lang="fr">Dans cet épisode, c'est au tour de Audrey et Georges de faire appel à Leslie, Zak, Alexandre et Laura, nos quatre agents experts du ménage prêts à intervenir à tout moment pour ceux qui font appel à leur service.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/07/2158061_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420102500 +0200" stop="20230420105500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Farkas) S5 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«Famille Farkas»Chris vient de s'installer dans une nouvelle ville. Il vit temporairement chez sa tante Michèle, cohabitant ainsi avec son fils Alex, le cousin fêtard qu'il a toujours détesté. Chris est tombé amoureux de Josie, la meilleure amie d'Alex et celle-ci est enceinte. Lorsque Josie se fait distante, ment sur son emploi du temps et voit Alex en cachette, Chris se persuade que Josie le trompe avec son cousin.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420105500 +0200" stop="20230420112000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Beguin) S5 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Famille Beguin»Lilou vit depuis peu une histoire passionnée avec Hippolyte, et Sybille, sa jeune soeur, est visiblement jalouse. Très amoureuse, Lilou propose à Hippolyte d'emménager ensemble. Mais dès le lendemain, Hippolyte disparaît de la circulation.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420112000 +0200" stop="20230420114500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Ridard) S5 (n°22)</title>
<desc lang="fr">«Famille Ridard»Cynthia est très proche de sa soeur Margaux. Elle est aussi en couple depuis un an avec Florian. Mais Florian fait une violente crise d'épilepsie : il n'a pas de séquelles graves, mais il a perdu la mémoire. Il ne se souvient pas de la dernière année de sa vie. Il ne se souvient donc pas qu'il était en couple avec Cynthia, ni qu'il l'aimait.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420114500 +0200" stop="20230420121000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Durant) S5 (n°23)</title>
<desc lang="fr">«Famille Durant»Paul, kiné, partage son cabinet avec son collègue Ismaël, et son quotidien avec sa fille Louise, étudiante en médecine. Un jour, un nouveau patient fait des confidences à Paul qui lui laissent à penser qu'il est peut-être en couple avec sa fille. Or ce patient, très étrange, ne plaît pas du tout à Paul.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420121000 +0200" stop="20230420123500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Chapelier) S5 (n°24)</title>
<desc lang="fr">«Famille Chapelier»Caroline, étudiante de 17 ans, souhaite présenter à ses parents, François et Josiane, le camarade d'université dont elle est en train de tomber amoureuse, Adrien, 20 ans. Mais François réserve un accueil glacial à Adrien. Jaloux et possessif envers sa fille, il lui interdit de fréquenter Adrien, allant jusqu'à proposer au jeune homme de l'argent pour qu'il cesse de fréquenter Caroline.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420123500 +0200" stop="20230420132000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Une jolie maison) S5 (11/24)</title>
<desc lang="fr">«Une jolie maison»Bree fait la connaissance de Melina, l'énergique future belle-mère de son fils. Carlos annonce à son épouse qu'il ne veut plus être masseur.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/25/2169164_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420132000 +0200" stop="20230420141000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Un long voyage) S5 (12/24)</title>
<desc lang="fr">«Un long voyage»Alors que Dave, jeté à la rue, trouve refuge chez Mike, Edie cherche à se consoler auprès de ses amies. Bree n'apprécie guère une critique de son gendre.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/25/2169164_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420141000 +0200" stop="20230420145500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Le meilleur d'entre nous) S5 (13/24)</title>
<desc lang="fr">«Le meilleur d'entre nous»Les habitants de Wisteria Lane doivent faire le deuil d'Eli Scruggs, qui vient de mourir. Tous se souviennent de lui avec une grande émotion.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/25/2169164_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420145500 +0200" stop="20230420154000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (L'éclipse) S1 (7/14)</title>
<desc lang="fr">«L'éclipse»Conrad et Lane sont en désaccord au sujet d'un patient. Un patient VIP qui dépasse les bornes. Bell réalise qu'il ne peut pas se passer de Mina.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/17/2179242_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420154000 +0200" stop="20230420162500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Une affaire de famille) S1 (8/14)</title>
<desc lang="fr">«Une affaire de famille»Nic et Conrad admettent à l'hôpital une SDF, visiblement rejetée d'un autre établissement. Micah revient pour un check-up et les parents de Devon sont en ville.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/33/2180128_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420162500 +0200" stop="20230420171500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Jour d'adoption) S1 (9/14)</title>
<desc lang="fr">«Jour d'adoption»L'ancienne fiancée de Conrad est admise à l'hôpital. Bell panique lorsque Claire annonce qu'elle va installer des caméras dans toutes les salles d'opération.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/46/2180129_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420171500 +0200" stop="20230420184500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S1</title>
<desc lang="fr">Dans cet épisode, c'est au tour de Rémy et Eva de faire appel à Leslie, Zak, Alexandre et Laura, nos quatre agents experts du ménage prêts à intervenir à tout moment pour ceux qui font appel à leur service. Quand la situation est désespérée, c'est à eux qu'il faut faire appel.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/07/2158061_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420184500 +0200" stop="20230420201500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S1</title>
<desc lang="fr">Dans la vie de tous les jours, ils sont blogueurs, cuisiniers ou chefs d'entreprise. Mais en vérité ils mènent une double vie : ce sont les experts du ménage. Alexandre, Leslie, Zak et Laura sont quatre agents prêts à intervenir à tout moment. En fonction de la détresse rencontrée, ces experts décident lequel d'entre eux est le plus compétent à venir en aide mais aussi à enseigner les bons gestes. Les cleaners n'ont que trois jours pour tout ranger et tout nettoyer du sol au plafond.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/07/2158061_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420201500 +0200" stop="20230420215000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Documentaires AB3 (Tous nus et tous bronzés : la folie du naturisme) S1 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Tous nus et tous bronzés : la folie du naturisme»Vivre complètement nu du matin au soir c'est une tendance qui séduit de plus en plus d'adeptes. Ils seraient 2 millions de Français à le pratiquer tous les étés. Karine Ferri se rend en Corse dans un camping qui ne désemplit pas et où de nombreuses activités leur sont réservées.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/46/2180130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420215000 +0200" stop="20230420231000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Reporters S1</title>
<desc lang="fr">La France, première destination naturiste au monde, est le paradis des vacances sans complexes. Sur les plages, dans les campings ou en club, plus de deux millions de Français passent leur été tout nus et tout bronzés. Et parmi eux, de plus en plus de jeunes : 40% des naturistes ont en effet moins de 30 ans. Tous cherchent la tranquillité absolue, à l'abri des regards indiscrets.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/21/1980036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420231000 +0200" stop="20230421001500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Documentaires AB3 (Le business des hébergements insolites) (n°52)</title>
<desc lang="fr">«Le business des hébergements insolites»Le long repos d'un mois des Français pendant les vacances d'été est de plus en plus délaissé au profit de séjours plus courts, mais insolites et originaux.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/16/2169166_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421001500 +0200" stop="20230421014500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Documentaires AB3 (Construire sa maison de rêve en famille : bon plan ou cauchemar ?) S1 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«Construire sa maison de rêve en famille : bon plan ou cauchemar ?»Gros plan sur les déconvenues mais aussi les grands moments de joie de ces familles qui ont décidé de construire ensemble leur maison de rêve.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/11/2157555_A.jpg" />
</programme>