<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230227012000 +0100" stop="20230227021000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Appels d'urgence S8</title>
<desc lang="fr">Le Morbihan est une des régions françaises les plus appréciées des touristes. Pour les gendarmes, ce paradis est plutôt un cauchemar, notamment les week-ends avec l'explosion de la consommation d'alcool chez les jeunes. Sur les routes du département, un accident mortel sur deux est causé par un conducteur ivre ou drogué. Les deux-cents gendarmes de la compagnie de Lorient traquent les chauffards qui prennent le volant après un repas trop arrosé. Pour être sûr de les rattraper, ils les poursuivent désormais avec des bolides confisqués aux délinquants condamnés. Mais le fléau de l'alcool est concurrencé par celui de la drogue, qui a envahi des petites villes jusqu'alors tranquilles. Guetteurs et revendeurs prennent possession de quartiers entiers à la grande frayeur des habitants.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/14/25/2132819_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227021000 +0100" stop="20230227023500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Création) S1 (250/280)</title>
<desc lang="fr">«Création»Les garçons répètent avant de se produire au Nelly's le soir même. Tout le monde est emballé par leur nouvelle mélodie. Adeline propose d'écrire les paroles...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227023500 +0100" stop="20230227030000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Patience) S1 (251/280)</title>
<desc lang="fr">«Patience»Pour se faire pardonner, José fait envoyer des fleurs à Bénédicte, puis lui demande de revenir auprès de lui. Mais la jeune femme l'accueille mal...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227030000 +0100" stop="20230227032500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Pardonner n'est pas gagner) S1 (164/280)</title>
<desc lang="fr">«Pardonner n'est pas gagner»Trois étudiantes en sociologie partagent une chambre universitaire. Elles rencontrent trois étudiants en lettres, qui deviennent rapidement leurs petits copains.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227032500 +0100" stop="20230227035000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Le choix) S1 (165/280)</title>
<desc lang="fr">«Le choix»Afin d'éviter la gymnastique, Sébastien et Nicolas se mettent d'accord pour retarder le réveil d'une heure. Christian n'apprécie pas du tout leur initiative.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227035000 +0100" stop="20230227044000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Samouraï) S3 (31/53)</title>
<desc lang="fr">«Samouraï»Tandis que monsieur Fujiwara et sa fille s'apprêtent à quitter le &quot;Miracle&quot;, Laly abandonne Bénédicte pour aller voir de plus près un bel inconnu.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/51/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227044000 +0100" stop="20230227053000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Pirates) S3 (32/53)</title>
<desc lang="fr">«Pirates»Luc et Max accostent un bateau en pleine mer et dépouillent ses occupants. Le bateau des pirates fonce sur le &quot;Miracle&quot;, qui navigue au large.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/51/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227053000 +0100" stop="20230227063000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Rupture) S2 (14/23)</title>
<desc lang="fr">«Rupture»En arrivant avec ses amies près de la cabane où Nicolas fête son anniversaire, Nathalie surprend Olivier en train d'embrasser Olivia : c'est la stupéfaction...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/51/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227063000 +0100" stop="20230227072000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Maladies d'amour) S2 (15/23)</title>
<desc lang="fr">«Maladies d'amour»Au grand désespoir de Johanna, Richard est de retour et envisage d'ériger une statue pour lui prouver son amour. La jeune femme ne sait pas comment réagir...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/51/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227072000 +0100" stop="20230227074500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les rois de la réno S2 (11/14)</title>
<desc lang="fr">Tarek propose à Christina une vente à découvert d'une maison de 200 m² à La Mirada (Californie); elle est évaluée à 580 000 dollars.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/21/10/2136285_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227074500 +0100" stop="20230227081000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les rois de la réno S2 (12/14)</title>
<desc lang="fr">Dans le Comté d'Orange, l'entrepreneur Israël propose une maison de 120 m²; cédée à 500 000 dollars, elle est déjà en cours de rénovation.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/21/11/2136286_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227081000 +0100" stop="20230227083000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les rois de la réno S6 (10/15)</title>
<desc lang="fr">Tarek et Christina ont entrepris une rénovation qui devait être rapide à Garden Grove. Cependant, Christina fait une découverte intéressante.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/06/2143186_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227083000 +0100" stop="20230227085500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les rois de la réno S6 (11/15)</title>
<desc lang="fr">Tarek a une piste dont il souhaite parler à Christina. Une petite maison à Laguna Beach dont la démolition est commencée mais pas encore terminée.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/06/2143186_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227085500 +0100" stop="20230227092000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les rois de la réno S6 (12/15)</title>
<desc lang="fr">Christina et Tarek achètent une maison à Anaheim pour 387 000 dollars. Ils sont conscients que c'est un risque parce qu'elle est en très mauvais état.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/06/2143186_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227092000 +0100" stop="20230227094500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les rois de la réno S6 (13/15)</title>
<desc lang="fr">Tarek et Christina ont payé 900 000 dollars pour une maison dans la petite ville côtière de Rancho Palos Verdes. Ils estiment la rénovation à 230 000 dollars.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/06/2143186_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227094500 +0100" stop="20230227101000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Carvenec) (n°69)</title>
<desc lang="fr">«Famille Carvenec»Chacun pense tout savoir de sa famille, qu'elle soit petite, grande, nombreuse, traditionnelle, recomposée ou moderne. Mais les apparences sont souvent trompeuses. Les héros sont confrontés, malgré eux, aux secrets de leur entourage : conflits, amours interdites, argent, héritage, divorce, escroquerie, jalousie. Ils enquêtent, et découvrent que personne ne connaît vraiment ses proches.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227101000 +0100" stop="20230227103500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Duvaux) S3 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Famille Duvaux»Jenny prépare son mariage avec Valentin quand débarque une tante paternelle de son fiancée que la jeune femme n'a jamais vue, Prune. Prune et la mère de Valentin sont fâchées depuis le départ de son père des années plus tôt. Jenny se met en tête de réconcilier les deux femmes mais la situation dégénère. Elle entend alors une dispute entre Prune et sa belle-mère : Valentin est son fils !</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227103500 +0100" stop="20230227110000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Bertaude) S3 (n°21)</title>
<desc lang="fr">«Famille Bertaude»Grégoire s'occupe de l'éducation de sa soeur, Juliette, depuis que leur mère, ancienne égérie de la mode, est décédée 10 ans auparavant. Un jour, il découvre que Juliette, d'ordinaire sérieuse et bonne élève, a séché plusieurs cours...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227110000 +0100" stop="20230227112500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Valfond) (n°105)</title>
<desc lang="fr">«Famille Valfond»Chacun pense tout savoir de sa famille, qu'elle soit petite, grande, nombreuse, traditionnelle, recomposée ou moderne. Mais les apparences sont souvent trompeuses. Les héros sont confrontés, malgré eux, aux secrets de leur entourage : conflits, amours interdites, argent, héritage, divorce, escroquerie, jalousie. Ils enquêtent, et découvrent que personne ne connaît vraiment ses proches.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227112500 +0100" stop="20230227115000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Marval) S3 (n°38)</title>
<desc lang="fr">«Famille Marval»Une famille parfaite, unie, et tellement complice qu'il est impossible d'y entrer sans se sentir étranger. Anaïs présente Mathieu, son nouveau copain et il est parfait ! Pile le bon esprit, le bon humour, les bonnes références..... sauf qu'elle ne l'aime pas et décide de le quitter. Son père, conquis, est prêt à tout pour qu'elle change d'avis et garde Mathieu.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227115000 +0100" stop="20230227121500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Faucher) S3 (n°39)</title>
<desc lang="fr">«Famille Faucher»Lisa et Gilles ont loué un gîte pour leurs premières vacances depuis longtemps. Mais Lisa a caché à Gilles qu'Alain, son ex et père de son fils Luka, serait de la fête. En effet, elle veut que père et fils se connaissent mieux. Gilles déteste Alain. Très vite, Lisa ne supporte pas la guéguerre que se livrent les deux mecs.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227121500 +0100" stop="20230227124000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Moreno) S3 (n°40)</title>
<desc lang="fr">«Famille Moreno»Des quidams sont confrontés aux secrets de leurs proches, des non-dits familiaux sur lesquels ils enquêtent, découvrant qu'on ne connaît jamais vraiment l'autre.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227124000 +0100" stop="20230227132500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (De s'honorer et de se chérir) S1 (21/23)</title>
<desc lang="fr">«De s'honorer et de se chérir»Lynette est déprimée par sa vie sexuelle, particulièrement morne. George et Bree sont surpris par Edie en pleine conversation dans un restaurant.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/10/03/2144501_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227132500 +0100" stop="20230227141000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Rien n'est éternel) S1 (22/23)</title>
<desc lang="fr">«Rien n'est éternel»Mike et Susan décident de vivre ensemble. Tom perd son emploi à cause de Lynette. Gabrielle quitte Carlos : c'est lui qui est responsable de sa grossesse.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/10/27/1541201_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227141000 +0100" stop="20230227145500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Une fin heureuse) S1 (23/23)</title>
<desc lang="fr">«Une fin heureuse»Gabrielle, Susan et Lynette se précipitent à l'hôpital quand elles apprennent que Rex, le mari de la parfaite Bree, a eu une crise cardiaque.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/37/1763156_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227145500 +0100" stop="20230227154000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Nouvelles fleurs, nouvelles maisons et... nouveaux voisins) S2 (1/24)</title>
<desc lang="fr">«Nouvelles fleurs, nouvelles maisons et... nouveaux voisins»Bree se dispute avec la mère de Rex au sujet des funérailles de son mari, tandis que Lynette fait tout son possible pour décrocher un nouvel emploi.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/20/2145294_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227154000 +0100" stop="20230227162000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (La bonne nouvelle) S13 (5/24)</title>
<desc lang="fr">«La bonne nouvelle»Meredith et Bailey s'affrontent pour obtenir une greffe de foie pour l'un de leurs patients. Amelia se prépare à annoncer des nouvelles importantes à Owen.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/08/27/1631869_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227162000 +0100" stop="20230227170500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Sur la sellette) S13 (6/24)</title>
<desc lang="fr">«Sur la sellette»Catherine met les médecins sous pression, forçant ainsi Bailey à prendre une décision au sujet d'Alex. Amelia s'occupe d'un cas difficile aux urgences.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/27/2145295_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227170500 +0100" stop="20230227175000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (La liste) S13 (7/24)</title>
<desc lang="fr">«La liste»L'arrivée du docteur Eliza Minnick, censée observer ce qui se passe aux urgences, met tout le monde sur le nerfs, d'autant que son comportement ne tarde pas à irriter.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/38/1775897_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227175000 +0100" stop="20230227181500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les rois de la réno S6 (1/15)</title>
<desc lang="fr">Avec Christina, Tarek se positionne sur une maison à Riverside, en Californie, dont le terrain est idéal pour aménager un véritable petit paradis extérieur.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/08/12/2143601_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227181500 +0100" stop="20230227183500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les rois de la réno S6 (8/15)</title>
<desc lang="fr">Tarek et Christina achètent une maison à rénover de trois chambres à Anaheim mais de nombreux problèmes apparaissent dès la fin de la démolition.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/09/01/2144123_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227183500 +0100" stop="20230227190000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les rois de la réno S6 (14/15)</title>
<desc lang="fr">Christina et Tarek rénovent une maison à El Monte, en Californie. Achetée 310 000 dollars sans la visiter, il s'avère que c'est un vrai taudis.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/06/2143186_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227190000 +0100" stop="20230227192500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les rois de la réno S6 (15/15)</title>
<desc lang="fr">Tarek et Christina retapent une maison à Cypress. Pour ouvrir la cuisine, ils veulent abattre une cloison à mi-hauteur, mais celle-ci abrite un pilier porteur.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/06/2143186_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227192500 +0100" stop="20230227195000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les rois de la réno S7 (1/20)</title>
<desc lang="fr">Tarek et Christina achètent une maison de 110 mètres carrés au prix de 370 000 dollars mais un problème de taille va retarder les travaux.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/22/2145296_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227195000 +0100" stop="20230227201500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les rois de la réno S7 (2/20)</title>
<desc lang="fr">Tarek et Christina achètent une maison de 105 mètres carrés à Garden Grove. Disposant d'un fort potentiel avec ses quatre chambres, la maison est achetée 435 000 dollars.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/22/2145297_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227201500 +0100" stop="20230227211500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Dossiers criminels (L'affaire Jean Moritz : L'artificier, l'ex-mari jaloux et la pom-pom girl) S1 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«L'affaire Jean Moritz : L'artificier, l'ex-mari jaloux et la pom-pom girl»En juin 2011, un feu ravage une entreprise de pétards et de feux d'artifice. Dans les décombres, les pompiers découvrent le corps sans vie du gérant, Jean Moritz. Un père de famille tranquille à qui on ne connaissait aucun ennemi. Pourtant après l'autopsie, c'est le choc : Jean aurait été tué par arme blanche et étranglé. Commence alors une enquête qui va durer des années.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/44/1994392_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227211500 +0100" stop="20230227221500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Dossiers criminels (L'affaire Marc Delea : le mari, la femme et le député) S1 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«L'affaire Marc Delea : le mari, la femme et le député»Le 8 juillet 2014, à Laeken, Marc Dellea, un négociant en café belge âgé de 45 ans, est retrouvé mort dans son lit. Sylvia, sa compagne, explique aux enquêteurs qu'il s'agit probablement d'un arrêt cardiaque. Après tout, son mari n'était pas en très bonne santé. Le problème, c'est que l'autopsie révèle un projectile, niché dans son cerveau. Il s'agit donc bien d'un meurtre.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/22/2145298_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227221500 +0100" stop="20230227231000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Dossiers criminels (L'affaire Giraud, le mystère du garde-chasse) S9 (n°19)</title>
<desc lang="fr">«L'affaire Giraud, le mystère du garde-chasse»Le 1er novembre 2004, Géraldine Giraud et sa compagne Katia Lherbier se volatilisent après un week-end passé dans un petit village de l'Yonne.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/21/00/1636349_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227231000 +0100" stop="20230228001500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Dossiers criminels (Affaire Luc Lahaye : La dépeceuse de Belgique) S1 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Affaire Luc Lahaye : La dépeceuse de Belgique»Le 6 mars 2009, à Bruxelles, Aline et Fabienne Lahaye s'inquiètent. Leur père Luc est injoignable, ce qui n'arrive jamais. Viola, la mère de famille, tente de rassurer ses enfants : Luc a quitté la Belgique pour affaires et ne devrait pas tarder à revenir. Mais quelques jours plus tard, l'inquiétude se transforme en cauchemar : son corps démembré est découvert au milieu des bois.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/48/2020642_A.jpg" />
</programme>