<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230403031000 +0200" stop="20230403033500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Tension) S1 (31/170)</title>
<desc lang="fr">«Tension»Daniel a des problèmes de tension. Marc lui annonce qu'il risque un infarctus. Gérard apprend la nouvelle aux filles, qui se proposent immédiatement de consoler le malade...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/18/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403033500 +0200" stop="20230403040000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Lis tes ratures) S1 (32/170)</title>
<desc lang="fr">«Lis tes ratures»Gérard se rend chez les garçons pour récupérer ses serviettes et découvre Marc en train de taper sur sa machine à écrire. Il s'avoue impressionné.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/18/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403040000 +0200" stop="20230403042500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Nouveau compositeur) S1 (226/280)</title>
<desc lang="fr">«Nouveau compositeur»Après ses folies de la veille, Laly est redevenue raisonnable. Elle a decidé de reconquérir Sébastien. Elle se prépare à le retrouver au garage.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403042500 +0200" stop="20230403045000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Amitiés) S1 (227/280)</title>
<desc lang="fr">«Amitiés»Toute la bande apprécie le courage de Linda, qui a choisi de s'effacer. Laly arrive avec les filles au garage. Ses amis décident de la laisser seule avec Sébastien...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403045000 +0200" stop="20230403051500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Rivalités) S1 (228/280)</title>
<desc lang="fr">«Rivalités»Laly a l'air très en forme. Elle a pris de bonnes résolutions : elle va se nourrir sainement et faire du sport tous les jours sans rechigner...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403051500 +0200" stop="20230403060000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Manques) S4 (23/53)</title>
<desc lang="fr">«Manques»Jimmy est désemparé par les confidences de Cynthia à propos de la drogue, lorsqu'il prend conscience qu'elle est en pleine crise de manque, il décidé de l'emmener à l'hôpital même contre son gré. Sur la route, la jeune femme profite d'un encombrement pour s'enfuir et disparaître. Jimmy fait appel à ses amis pour tenter de la retrouver. Hélène la découvre au Fort Marigot dans un état lamentable et finit par la convaincre de se faire soigner. Pendant qu'enfin à l'hôpital, toute la bande attend le diagnostic du médecin, Johanna qui a organisé un dîner est impatiente de présenter Christian à Laly. Le corps médical a décidé de garder Cynthia en observation.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/22/25/1905634_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403060000 +0200" stop="20230403070000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403070000 +0200" stop="20230403080000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403080000 +0200" stop="20230403090000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403090000 +0200" stop="20230403102500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">Laura, Claude, Leslie et Alexandre sont les &quot;experts du ménage&quot; de cette saison 3. Ils viennent en aide à Audeline, 39 ans, qui vit à Quiévrain en Belgique. Lorsqu'elle donne naissance à son fils, sa mère se sent délaissée et sombre dans l'accumulation. Quand Audeline est contrainte de placer sa mère, elle reprend la maison mais les pièces sont dans un état épouvantable. De son côté, Yamina, 32 ans, influenceuse, vit à Mérignac. Elle s'est fait connaître dans plusieurs émissions de téléréalité comme &quot; 10 couples parfaits &quot; ou &quot; La villa des coeurs brisés &quot;. A présent, elle emménage avec son fiancé Clément et les deux enfants de son compagnon. Désordonnée, la jeune femme sait que si elle veut réussir son projet de vie de famille, il va falloir qu'elle change certaines de ses habitudes.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/42/2161238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403102500 +0200" stop="20230403105500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Vayron) S4 (n°32)</title>
<desc lang="fr">«Famille Vayron»Quentin, 22 ans, part faire ses études au Canada, laissant seul son père David, un veuf de 44 ans qui a du mal avec la solitude. Il aimerait que son père se remette en couple, surtout que sa tante, Nadine, qui vivait avec eux depuis la mort de la mère de Quentin, part elle aussi s'installer ailleurs.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403105500 +0200" stop="20230403112000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Russo) S4 (n°33)</title>
<desc lang="fr">«Famille Russo»Jade, 22 ans, présente à sa famille, son futur époux, Noé, 27 ans, un garçon généreux, romantique, qui a tout du &quot; gendre idéal &quot;. Mais très vite, quelqu'un cherche à les faire rompre. Jade soupçonne sa soeur Lune, puis son fiancé Noé et trouve finalement du réconfort auprès de sa mère, Marylou.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403112000 +0200" stop="20230403114500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Boulard-Leguy) S4 (n°49)</title>
<desc lang="fr">«Famille Boulard-Leguy»Marie vient de se voir proposer une mutation à Hong-Kong. Elle et sa fille, Jeanne, sont ravies de partir à Hong-Kong, où Jeanne commencera ses études universitaires. Mais, quelques jours avant le départ, Jeanne annonce qu'elle ne veut plus quitter la France. Désemparée, Marie cherche à connaître les raisons de ce changement d'attitude.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403114500 +0200" stop="20230403121000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Perret-Labrousse) S4 (n°50)</title>
<desc lang="fr">«Famille Perret-Labrousse»Après trente ans de mariage, Iris et Jean ont divorcé d'un commun accord. Ils n'ont pas évoqué la tromperie de Jean à leur fille unique, Léa. Lorsque Léa leur annonce qu'elle souhaite leur présenter Guido, son fiancé issu d'une famille hyper traditionnelle, elle leur demande également de faire semblant d'être toujours ensemble. La cohabitation va s'avérer difficile.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403121000 +0200" stop="20230403123500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Seguin) S4 (n°51)</title>
<desc lang="fr">«Famille Seguin»Lucie, 18 ans, est championne de surf. Elle vit avec sa mère et son beau-père, qui tiennent un magasin de surf. Une compétition de surf est organisée avec comme 1er prix un stage de surf d'un an en Australie. Lucie découvre qu'une rumeur l'empêchant de concourir, court sur son compte : elle serait enceinte. Qui est à l'origine de cette sale rumeur et veut l'empêcher de concourir ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403123500 +0200" stop="20230403132000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Cuisine et décadence) S4 (2/17)</title>
<desc lang="fr">«Cuisine et décadence»Lynette demande à Tom de ne plus l'accompagner lors de ses séances de chimiothérapie, tandis que les relations entre Katherine et Bree s'enveniment.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/45/2161236_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403132000 +0200" stop="20230403141000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (L'herbe ne fait pas le bonheur) S4 (3/17)</title>
<desc lang="fr">«L'herbe ne fait pas le bonheur»Susan et Mike convient leurs voisins à une soirée &quot;charades&quot;. Bree, Lynette et Gabrielle cherchent en vain comment échapper à cette invitation.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/03/1781163_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403141000 +0200" stop="20230403145500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Messieurs mes voisins) S4 (4/17)</title>
<desc lang="fr">«Messieurs mes voisins»Susan tente de faire bonne impression auprès de ses nouveaux voisins gay. Les amies de Bree décident d'organiser une fête en l'honneur de la future maman.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/55/2162360_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403145500 +0200" stop="20230403154000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (La fête des morts) S15 (6/25)</title>
<desc lang="fr">«La fête des morts»Meredith s'occupe d'une patiente dont la famille célèbre la Fête des Morts, ce qui rappelle aux médecins les proches qu'ils ont perdus. Richard annonce une nouvelle inattendue.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1811775_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403154000 +0200" stop="20230403162500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (La fin d'un monde) S15 (7/25)</title>
<desc lang="fr">«La fin d'un monde»Catherine est à Los Angeles pour sa fondation. Elle appelle Meredith et Koracick pour une consultation. Pendant ce temps, une infirmière enceinte s'évanouit.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1812348_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403162500 +0200" stop="20230403171500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Autant en emporte le vent) S15 (8/25)</title>
<desc lang="fr">«Autant en emporte le vent»Seattle est frappée par une violente tempête. Le Grey Sloan s'organise pour accueillir les patients victimes des intempéries. Tout le personnel est mobilisé.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/1812847_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403171500 +0200" stop="20230403184500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">Cheffe et influenceuse, Nastasia s'est fait connaître dans Top Chef en 2020. Depuis la crise sanitaire, la jeune femme est amenée à travailler à la maison. Mais sa cuisine est petite et Nastasia possède beaucoup de matériel. Ses placards sont pleins et mal rangés et des colis reçus par ses marques partenaires jonchent le sol de son salon. Intérimaire dans l'administratif, Nicolette a toujours été désordonnée, mais désormais la situation est critique. Après plusieurs relations compliquées qui lui ont totalement fait perdre confiance en elle, cette bikeuse au grand coeur a baissé les bras et arrêté d'entretenir sa maison. La situation est telle que sa fille a décidé d'aller vivre chez son père. Les Cleaners sont les seuls à pouvoir aider Nicolette à balayer le passé et aller de l'avant.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/14/16/2159552_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403184500 +0200" stop="20230403201500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">Jean-Jacques, 78 ans, restaurateur d'objets d'art et artiste peintre, habite à coté de Nice. Depuis une rupture amoureuse, il s'est laissé envahir par les toiles d'araignées, la poussière et la saleté. Cela fait 20 ans que Jean-Jacques ne fait plus aucun ménage dans sa maison. Pour sa fille Amiela, la situation est inacceptable. Morgane est quant à elle une maman de 39 ans qui s'occupe seule de sa fille, Lina, 6 ans. Elles vivent dans le sud de la France. Morgane a lâché prise suite à des problèmes de santé. Et si aujourd'hui elle se sent de nouveau mieux, elle est totalement perdue et a beaucoup de mal à trouver son rythme en ce qui concerne le ménage et l'ordre. Elle aimerait apprendre à ranger et nettoyer sans que ce soit une corvée.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/25/36/1900967_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403201500 +0200" stop="20230403211500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Dossiers criminels (Affaire Josiane Desteuque : Un squelette dans le sac de couchage) S1 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«Affaire Josiane Desteuque : Un squelette dans le sac de couchage»En 2009, en Normandie, le corps sans vie de Josiane Desteuque est retrouvé dans un sac de couchage. En 2012, un gendarme reprend l'affaire et fait une étrange découverte.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/37/2139598_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403211500 +0200" stop="20230403221000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Dossiers criminels (Affaire de l'Ordre du Temple Solaire : massacre dans le Vercors) S9 (n°17)</title>
<desc lang="fr">«Affaire de l'Ordre du Temple Solaire : massacre dans le Vercors»Décembre 1995, 16 cadavres sont découverts calcinés dans le Vercors. Peu après, quatre autres brasiers sont retrouvés en Suisse et au Canada : tous sont membres d'une secte.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/45/1636349_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403221000 +0200" stop="20230403231000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Dossiers criminels (Affaire Jourdain : les frères siamois de l'horreur) S9 (n°18)</title>
<desc lang="fr">«Affaire Jourdain : les frères siamois de l'horreur»Le Portel, le 11 février 1997. Pendant la soirée du carnaval, quatre jeunes filles de la région disparaissent. Ont-elles été victimes d'une mauvaise rencontre ?</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/45/1636349_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403231000 +0200" stop="20230404001000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Dossiers criminels (L'Affaire Aline Sepret : Le cabaret de la mort) S1 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«L'Affaire Aline Sepret : Le cabaret de la mort»En juin 2018, Aline Sepret, 35 ans est retrouvée morte, carbonisée dans sa voiture. Pendant quatre ans, les gendarmes, les juges et la famille de la jeune femme ont enquêté.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/26/1994392_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404001000 +0200" stop="20230404011000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Dossiers criminels (L'affaire Laura Fay : Vacances fatales) S1 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«L'affaire Laura Fay : Vacances fatales»Laura avait 30 ans et la vie devant elle. Une famille aimante, une petite maison qu'elle venait d'acheter en Ardèche, des projets plein la tête avec Virgile, son compagnon. Mais le 6 août 2018, la jeune femme prend la route en direction d'un festival de musique et personne ne la reverra jamais vivante. Que s'est-il passé au cours de ce dernier voyage ?</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/24/2153145_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404011000 +0200" stop="20230404020000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Dossiers criminels (Affaire Benitez : la double vie du légionnaire) S9 (n°12)</title>
<desc lang="fr">«Affaire Benitez : la double vie du légionnaire»Le 5 août 2013, la France découvre le témoignage Francisco Bénitez : il n'a aucune nouvelle de sa femme et sa fille de 19 ans mystérieusement disparues depuis 3 semaines.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/45/1636349_A.jpg" />
</programme>