<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230507020500 +0200" stop="20230507025000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Tant de choses à perdre) S21 (20/24)</title>
<desc lang="fr">«Tant de choses à perdre»Le procès de Tobias Moore, le dirigeant d'une plateforme de streaming accusé de harcèlement sexuel, débute. Carisi est déterminé à prouver sa culpabilité.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/17/1928245_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507025000 +0200" stop="20230507031500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Question d'éducation) S1 (98/170)</title>
<desc lang="fr">«Question d'éducation»La belle-mère de Fanny parle sans arrêt des hommes. Elle compte bien faire la connaissance de tous les voisins. Alfred, le père de Marc, a un faible pour Magalie...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507031500 +0200" stop="20230507034000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Chassé croisé) S1 (99/170)</title>
<desc lang="fr">«Chassé croisé»La belle-mère de Fanny met tout en oeuvre pour séduire Marc. Elle décide de l'inviter à dîner. Pendant ce temps, le père de Marc invite Claire au restaurant avec Daniel...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507034000 +0200" stop="20230507040500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Les couples) S1 (100/170)</title>
<desc lang="fr">«Les couples»Samantha veut que les filles l'aident à mettre le grappin sur Marc. Pour parvenir à ses fins elle promet à Magalie de faire un petit geste en sa faveur.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507040500 +0200" stop="20230507043000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Lis tes ratures) S1 (32/170)</title>
<desc lang="fr">«Lis tes ratures»Gérard se rend chez les garçons pour récupérer ses serviettes et découvre Marc en train de taper sur sa machine à écrire. Il s'avoue impressionné.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507043000 +0200" stop="20230507045500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Les excuses) S1 (33/170)</title>
<desc lang="fr">«Les excuses»Une histoire de pot de crème vide a mis le feu aux poudres entre Magalie et Fanny qui, depuis, se disputent. Folle de rage, Magalie claque la porte...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507045500 +0200" stop="20230507054500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Point de rupture) S5 (10/18)</title>
<desc lang="fr">«Point de rupture»Bénédicte décide de rompre avec le père de sa fille. José et Johanna ont décidé de taire la stérilité de Johanna : ils font comme s'ils n'avaient pas vraiment envie d'avoir un bébé...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507054500 +0200" stop="20230507063000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Déchirements) S4 (26/53)</title>
<desc lang="fr">«Déchirements»José s'attache de plus en plus à Audrey, dont le tempérament fonceur et volontaire ne cesse de le surprendre. Mais la jeune femme est sous le charme de Peter Watson...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507063000 +0200" stop="20230507072000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Enlèvement) S4 (27/53)</title>
<desc lang="fr">«Enlèvement»José rejoint Hélène et Nicolas et leur apprend l'incarcération de Jeanne. Nicolas semble résigné, mais Hélène est convaincue que la lettre de rupture de Jeanne était un appel au secours...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507072000 +0200" stop="20230507081000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Quelques écarts) S4 (16/17)</title>
<desc lang="fr">«Quelques écarts»Susan et Mike cherchent un prénom pour leur fils. Lynette est accusée de maltraitance sur Kayla, qui l'a dénoncée pour coups et blessures.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/55/2166942_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507081000 +0200" stop="20230507085000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Une amitié qui dure) S4 (17/17)</title>
<desc lang="fr">«Une amitié qui dure»Obligée de quitter la ville, Katherine laisse Bree seule organisatrice de la cérémonie de Bob et Lee. Gabrielle découvre une importante somme d'argent.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/22/2167384_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507085000 +0200" stop="20230507093500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Comme le temps passe...) S5 (1/24)</title>
<desc lang="fr">«Comme le temps passe...»Alors que Bree semble s'être métamorphosée en véritable femme d'affaires, Lynette prend conscience qu'elle n'a plus aucune autorité sur ses deux fils.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/08/1786217_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507093500 +0200" stop="20230507102000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Un bon voisin) S5 (2/24)</title>
<desc lang="fr">«Un bon voisin»Mike fait la connaissance du nouvel ami de Susan. Pendant ce temps, Gaby essaie de convaincre son époux d'accepter un emploi au sein du Country Club.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/25/2169164_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507102000 +0200" stop="20230507110500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Les tyrans) S5 (3/24)</title>
<desc lang="fr">«Les tyrans»Tandis que Danielle vient rendre visite à sa mère avec sa petite famille, Gaby et Carlos sont contraints de revoir leur train de vie à la baisse.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/20/2180126_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507110500 +0200" stop="20230507115000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (La jalousie) S5 (4/24)</title>
<desc lang="fr">«La jalousie»La publication du livre de recettes de Bree provoque la jalousie de Lynette, qui réalise à quel point son ancien métier de publicitaire lui manque.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/25/2169164_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507115000 +0200" stop="20230507123500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Une soirée pleine de surprises) S5 (5/24)</title>
<desc lang="fr">«Une soirée pleine de surprises»La fête d'anniversaire organisée pour madame McCluskey tourne au fiasco : Gaby, Susan, Lynette et Bree se fâchent avec leurs époux respectifs.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/26/2170673_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507123500 +0200" stop="20230507132000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S1 (1/10)</title>
<desc lang="fr">Gordon Ramsay tente de sauver le restaurant italien &quot;Peter's&quot; : Tina, la propriétaire, et son frère Peter, le gérant, s'affrontent souvent devant les clients.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/05/2020139_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507132000 +0200" stop="20230507141000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S1 (3/10)</title>
<desc lang="fr">&quot;Le Mixing Bowl&quot; est au bord du dépôt de bilan ; malgré un avenir compromis, Billy et Lisa, les propriétaires, seront-ils en mesure de sauver leur restaurant ?</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/05/2020139_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507141000 +0200" stop="20230507145500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S1 (9/10)</title>
<desc lang="fr">Dès son arrivée au restaurant &quot;The Campania&quot;, Gordon Ramsay note les problèmes : service trop long, portions énormes mais sans âme, et personnel immature.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/10/2182548_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507145500 +0200" stop="20230507154000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S1 (8/10)</title>
<desc lang="fr">Gordon a pour mission de redresser la barre du restaurant &quot;Lela's&quot; mais se heurte au jeune chef Ricky et au personnel indélicat de l'établissement.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/05/2020139_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507154000 +0200" stop="20230507172000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Coeur de dragon</title>
<desc lang="fr">A la fin du Xe siècle, un chevalier errant, un dragon et une fougueuse cavalière tentent de renverser un jeune prince tyrannique et sanguinaire.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/05/2166310_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507172000 +0200" stop="20230507185500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Big Mamma</title>
<desc lang="fr">Un agent du FBI, spécialiste du déguisement, parvient à prendre l'apparence d'une grand-mère obèse afin de coincer l'un des parents de celle-ci.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/27/1960136_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507185500 +0200" stop="20230507203000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Big Mamma 2</title>
<desc lang="fr">Un agent du FBI est chargé de se faire passer pour une gouvernante afin de s'introduire au domicile d'un homme qui a créé un redoutable virus informatique.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/05/2182550_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507203000 +0200" stop="20230507214000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Reporters S2</title>
<desc lang="fr">En France, le nombre de mineurs mis en cause par les forces de l'ordre pour des actes délinquants a presque doublé entre 1992 et 2019. Dans les Bouches-du-Rhône, l'un des départements les plus en proie à la délinquance juvénile, les forces de l'ordre se mobilisent grâce à des dispositifs spécialisés. Enquête en images, sur le terrain, au plus près de ce travail.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/15/2189367_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507214000 +0200" stop="20230507224000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Reporters S1</title>
<desc lang="fr">Immersion aux côtés des agents du GPIS, un service de sécurité inédit mis en place par les bailleurs dans les cités HLM les plus sensibles de la capitale.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/04/1955566_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507224000 +0200" stop="20230507235000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Appels d'urgence S3</title>
<desc lang="fr">Au sein de l'armée française, les &quot;Marsouins&quot; bénéficient d'une redoutable réputation. Ce sont les soldats du 2° Régiment d'Infanterie de Marine, un des régiments les plus décorés formé pour les terrains difficiles : Afghanistan, Balkans ou actuellement en Afrique, au Mali. Alors, les jeunes recrues donneraient tout pour faire carrière au sein de cette troupe de baroudeurs. Mais la sélection est sans pitié. Les équipes d'&quot;Appels d'urgence&quot; ont suivi les stagiaires de la promotion 2019 : 57 militaires, de 19 à 29 ans, qui sont allés au bout de leurs limites. Et pourtant, seule la moitié d'entre eux décrochera le grade de caporal.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/17/2185123_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507235000 +0200" stop="20230508005000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Appels d'urgence S8</title>
<desc lang="fr">Certaines brigades de gendarmerie sont sur la brèche en permanence notamment dans les zones frontalières comme l'Alsace. Les équipes d''Appels d'Urgence&quot; les ont suivies en immersion durant plusieurs semaines. Dans cette région, les gendarmes doivent affronter des délinquants qui, après avoir commis leurs délits, se réfugient de l'autre côté de la frontière en Allemagne. A Molsheim, près de Strasbourg, 138 militaires traquent sans répit des bandes de cambrioleurs et des chauffards de la route. Les interpellations sont souvent musclées. En ce début d'année, ils ont dû faire face à de nombreuses violences conjugales. Ce fléau en pleine explosion a mené à des interventions ultra-sensibles pour éviter l'irréparable.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/29/2182189_A.jpg" />
</programme>