<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230513023500 +0200" stop="20230513030000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Le rôle biologique) S1 (114/170)</title>
<desc lang="fr">«Le rôle biologique»Fanny est bien décidée à faire payer aux hommes leur machisme. Elle est prête à tout pour se venger des humiliations subies.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513030000 +0200" stop="20230513032500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Coup de fouet) S1 (115/170)</title>
<desc lang="fr">«Coup de fouet»Magalie reçoit des photos destinées à Daniel. Quand elles voient une marque de fouet sur la joue de Daniel, les filles ne savent pas comment réagir.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513032500 +0200" stop="20230513035000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Les parallèles se rencontrent) S1 (45/170)</title>
<desc lang="fr">«Les parallèles se rencontrent»Magalie se moque gentiment de Marc en lui faisant croire qu'il a pris du ventre et que des rides sont apparues aux coins de ses yeux...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513035000 +0200" stop="20230513041500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Soupçons) S1 (46/170)</title>
<desc lang="fr">«Soupçons»Marc est fou de rage : un bouquet de fleurs est arrivé pour Magalie. Il explique à Fanny et Claire qu'il a reconnu l'écriture de Daniel sur la carte.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513041500 +0200" stop="20230513044000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Blocage) S1 (47/170)</title>
<desc lang="fr">«Blocage»Daniel, Magalie et madame Bellefeuille se retrouvent bloqués dans l'ascenseur. Claire, Fanny et Marc imaginent déjà Daniel et Magalie tendrement enlacés.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513044000 +0200" stop="20230513053000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (A suivre) S5 (18/18)</title>
<desc lang="fr">«A suivre»A l'insu de ses amis qui la croient morte, Jeanne s'est installée dans un petit hôtel de Love Island. Craignant que depuis sa disparition beaucoup de choses aient changé, elle espionne Nicolas...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513053000 +0200" stop="20230513062000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Retours) S4 (42/53)</title>
<desc lang="fr">«Retours»Hélène vient de se faire engager comme serveuse dans un bar louche de Caracas... A Love Island, malgré son mariage imminent avec Peter, Audrey tourne toujours autour de Nicolas, dont les faiblesses à l'égard de la séductrice agacent son ami José. Tandis que Stéphane et Cynthia vivent le parfait amour, Johanna a une relation plutôt houleuse avec Marc et, lassée par ses infidélités, elle décide de rompre. Laly, de son côté, a du mal à accepter que Stéphane lui échappe et fait la coquette... Mise hors de cause après l'arrestation de son frère Yves, Jeanne est libérée. Elle s'apprête à quitter Paris en compagnie de Bénédicte et son bébé, qui vont enfin rejoindre Jimmy...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/22/25/1905634_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513062000 +0200" stop="20230513071500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Chassés-croisés) S4 (43/53)</title>
<desc lang="fr">«Chassés-croisés»José tente de convaincre Véra de quitter David, qui lui est sans cesse infidèle. En rentrant chez lui, José est intrigué par un véhicule. Il y découvre Johanna en compagnie de Marc, très menaçant...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513071500 +0200" stop="20230513074000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Parra) S5 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Famille Parra»Claire, passionnée des animaux, est en coloc avec son copain Matt et son frère Nico. Ils sont tous les trois étudiants vétérinaires. Claire arrête ses études pour suivre Matt en Russie. Après la fête de départ, Victor beau propriétaire de l'immeuble, vient rapporter des plaintes anonymes. Encore ce voisin colérique... Claire ignore, mais l'appartement est cambriolé, et son visa est introuvable !</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513074000 +0200" stop="20230513080500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Beguin) S5 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Famille Beguin»Lilou vit depuis peu une histoire passionnée avec Hippolyte, et Sybille, sa jeune soeur, est visiblement jalouse. Très amoureuse, Lilou propose à Hippolyte d'emménager ensemble. Mais dès le lendemain, Hippolyte disparaît de la circulation.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513080500 +0200" stop="20230513083000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Delmeaux) S5 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Famille Delmeaux»Amélie s'est installée dans une nouvelle région chez son compagnon Franck, garagiste, veuf depuis la naissance de son fils Samuel qui a 18 ans. Mais ni Samuel ni sa tante Nathalie n'accueillent avec joie la jeune fille dans la famille.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513083000 +0200" stop="20230513085500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Seignosse) S5 (n°12)</title>
<desc lang="fr">«Famille Seignosse»Lola a trouvé l'amour auprès d'un footballer burkinabé prometteur, Aliou Bâ, recruté par le prestigieux centre de formation de sa ville. Sa cousine Jessica, agent de joueur, croit beaucoup en son potentiel. Mais depuis peu, Lola n'aime pas le tour que prend sa relation, Aliou n'est plus le même. Irritable, il ne dit pas tout.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513085500 +0200" stop="20230513092000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Collet) S5 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«Famille Collet»Julie et Marie, deux soeurs très fusionnelles, ont créé une start-up de produits de beauté vegan qui leur prend tout leur temps. Mais à l'approche d'un salon très important pour leur start-up, Julie remarque que Marie adopte un comportement très étrange : elle lui ment, sa relation avec son petit-ami Léandre semble battre de l'aile, et elle rencontre en secret une mystérieuse jeune femme, Margaux.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513092000 +0200" stop="20230513095000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Gomel) S5 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«Famille Gomel»Marion 18 ans, étudiante en droit, sort avec Bastien 19 ans, un étudiant en architecture qu'elle a rencontré lors d'une soirée étudiante. Celui-ci partage une colocation avec Stéphanie, une cousine éloignée, hôtesse de l'air et rarement présente. Mais Marion commence à avoir des doutes sur la relation qu'entretient Bastien avec sa cousine.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513095000 +0200" stop="20230513101500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Meuse) S5 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Famille Meuse»Julie est fière de son mari. Depuis quelques mois, il s'est repris en main, fini les kilos en trop et la petite bedaine, Louis court régulièrement avec son frère Boris. Cette nouvelle hygiène de vie le rend heureux et leur couple semble s'être renforcé, jusqu'au jour où Julie apprend que Louis ne court pas réellement avec Boris.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513101500 +0200" stop="20230513104500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Servel) S5 (n°18)</title>
<desc lang="fr">«Famille Servel»Margaux vient de prendre la tête de l'entreprise familiale, spécialisée dans les paniers cadeaux personnalisés. Son cousin, Yvan, travaille également avec elle et il y a 6 mois, elle a engagé Félix qui fait office de comptable dans la société. Margaux et Félix se sont rapprochés et sont tombés amoureux, mais depuis peu le comportement de Félix a changé.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513104500 +0200" stop="20230513111500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Lorilleux) S5 (n°19)</title>
<desc lang="fr">«Famille Lorilleux»Cécile s'est lancée dans l'agriculture biologique et espère obtenir le label qui lui permettra de vendre ses cultures sous l'étiquette bio. Mais étrangement, elle n'obtient pas le certificat de production biologique car les résultats présentent une utilisation de pesticides et d'engrais chimiques.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/04/2078951_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513111500 +0200" stop="20230513114000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Marcorelles) S5 (n°21)</title>
<desc lang="fr">«Famille Marcorelles»Bénédicte revient voir ses parents, Maud et Jacques, qu'elle n'a pas vu depuis qu'elle s'est installée aux US il y a 2 ans. A peine est-elle arrivée qu'ils lui annoncent vouloir divorcer et commencent à se comporter comme des enfants en s'accusant tour à tour de différents coups bas. Un comportement qui ne leur ressemble pas.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513114000 +0200" stop="20230513120500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Ridard) S5 (n°22)</title>
<desc lang="fr">«Famille Ridard»Cynthia est très proche de sa soeur Margaux. Elle est aussi en couple depuis un an avec Florian. Mais Florian fait une violente crise d'épilepsie : il n'a pas de séquelles graves, mais il a perdu la mémoire. Il ne se souvient pas de la dernière année de sa vie. Il ne se souvient donc pas qu'il était en couple avec Cynthia, ni qu'il l'aimait.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513120500 +0200" stop="20230513123000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Chapelier) S5 (n°24)</title>
<desc lang="fr">«Famille Chapelier»Caroline, étudiante de 17 ans, souhaite présenter à ses parents, François et Josiane, le camarade d'université dont elle est en train de tomber amoureuse, Adrien, 20 ans. Mais François réserve un accueil glacial à Adrien. Jaloux et possessif envers sa fille, il lui interdit de fréquenter Adrien, allant jusqu'à proposer au jeune homme de l'argent pour qu'il cesse de fréquenter Caroline.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/04/2078951_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513123000 +0200" stop="20230513125500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Dumont) S5 (n°25)</title>
<desc lang="fr">«Famille Dumont»Marie et Vincent vivent ensemble depuis bientôt deux ans. Marie aimerait beaucoup officialiser leur relation et rencontrer enfin Mathilde, la mère de Vincent. C'est bientôt l'anniversaire de Vincent et Jean, le père de Marie est de passage à Paris pour quelques heures. Marie en profite pour organiser un repas de famille, qui va s'avérer plein de surprises.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/04/2078951_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513125500 +0200" stop="20230513132000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Morin) S5 (n°27)</title>
<desc lang="fr">«Famille Morin»Lisa, 27 ans, étudiante en doctorat, vit avec son mari, Geoffrey, 30 ans, employé dans une galerie d'art. Un soir, Geoffrey rentre du boulot irrité, son patron s'est montré odieux avec lui. Le lendemain, la soeur de Geff, Adèle, débarque à l'improviste et demande à Lisa de l'héberge. Mais alors que les choses vont de mal en pis pour Geff, Lisa surprend Adèle voler dans son porte-monnaie.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513132000 +0200" stop="20230513134500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Gemini) S5 (n°28)</title>
<desc lang="fr">«Famille Gemini»Depuis que Céleste a rompu avec son petit-ami Viggo, elle se consacre à des passions en solitaire : la lecture, la méditation et le yoga. Cela inquiète Berthe, sa mère, qui espère que sa fille ne va pas se replier sur elle-même. Un jour, Berthe demande à Céleste d'héberger Irène, une cousine, qui prend rapidement et étrangement beaucoup de place dans la vie de Céleste.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513134500 +0200" stop="20230513141000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Tonnerre) S4 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«Famille Tonnerre»Paul et Géorgie désirent avoir un enfant et s'apprêtent à commencer un traitement censé les aider. Le médecin ayant recommandé beaucoup de repos à Géorgie, la mère de Paul est mandatée auprès d'eux pour les soutenir au quotidien. Alors que Paul pense que toutes les conditions sont réunies pour détendre Géorgie, cette dernière se met à agir étrangement.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/04/2078951_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513141000 +0200" stop="20230513145500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Des cobayes à Chastain) S2 (7/23)</title>
<desc lang="fr">«Des cobayes à Chastain»Les patients de l'essai clinique de l'hôpital commencent à souffrir d'effets secondaires potentiellement mortels : Nic craint que sa soeur ne soit en danger.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/10/2184303_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513145500 +0200" stop="20230513154000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Un coeur dans une boîte) S2 (8/23)</title>
<desc lang="fr">«Un coeur dans une boîte»Conrad se retrouve face à face avec Bell après avoir recommandé l'un des appareils médicaux de Julian à Zoey. Nic craint que Conrad s'attache à son patient.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/22/1787494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513154000 +0200" stop="20230513162500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (La dernière danse) S2 (9/23)</title>
<desc lang="fr">«La dernière danse»Alors que Quovadis, la principale entreprise de Chastain spécialisée dans les dispositifs médicaux, continue de réussir, Julian fait une découverte.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/20/2185124_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513162500 +0200" stop="20230513171000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Mauvaise chute) S2 (10/23)</title>
<desc lang="fr">«Mauvaise chute»Le docteur Lane est sortie de prison. Ses victimes et leurs familles sont scandalisées lorsqu'ils apprennent la nouvelle. Une ancienne patiente réagit.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/20/2185125_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513171000 +0200" stop="20230513175500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Erreur médicale) S2 (11/23)</title>
<desc lang="fr">«Erreur médicale»Un dispositif médical tombe en panne. Une enquête est ouverte, opposant le docteur AJ Austin à QuoVadis. Devon prend en charge un patient qui souffre de douleurs à l'estomac.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/05/2185617_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513175500 +0200" stop="20230513184500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Le chemin de la peur) S2 (12/23)</title>
<desc lang="fr">«Le chemin de la peur»Chastain doit gérer une épidémie de grippe virulente. Mina est chargée de tester des dispostifs médicaux dans le but de venir en aide au docteur AJ Austin.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/05/2185618_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513184500 +0200" stop="20230513192500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (La triple greffe) S2 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«La triple greffe»Une étudiante en médecine doit subir une triple transplantation d'organe. L'opération est l'une des plus délicates et des plus risquées que l'hôpital ait jamais eu à réaliser. Celle-ci n'a été réussie qu'une fois au Canada. Conrad, Kitt et Mina sont mobilisés. Le docteur Bell reprend également son scalpel pour venir en renfort.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/22/1768447_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513192500 +0200" stop="20230513201500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Les choses de l'amour) S2 (14/23)</title>
<desc lang="fr">«Les choses de l'amour»Mina et Devon délaissent les célébrations de la Saint-Valentin et essaient de comprendre pourquoi leur voisin, apparemment en bonne santé, est mort subitement.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/13/2185999_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513201500 +0200" stop="20230513222000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Le labyrinthe : la terre brûlée</title>
<desc lang="fr">Survivants du Labyrinthe, Thomas et les autres Blocards découvrent à l'extérieur de l'enceinte un monde de désolation rempli d'obstacles inimaginables.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/10/2173343_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513222000 +0200" stop="20230514000500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Le labyrinthe</title>
<desc lang="fr">Un adolescent se réveille amnésique dans un labyrinthe géant où vivent cinquante garçons. Ensemble, ils vont tenter de trouver un moyen pour s'échapper.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/15/2173465_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514000500 +0200" stop="20230514005000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Enfance occultée) S15 (19/24)</title>
<desc lang="fr">«Enfance occultée»Une petite fille de 6 ans se promène dangereusement sur le rebord d'un balcon. Sa mère est derrière les barreaux pour avoir violé sa conditionnelle.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/41/1960245_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514005000 +0200" stop="20230514013500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Aux yeux de tous) S17 (2/23)</title>
<desc lang="fr">«Aux yeux de tous»Des secrets troublants, qui concernent une connaissance du docteur Yates, font surface et pourraient avoir de graves conséquences : l'enquête débute.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/19/2191138_A.jpg" />
</programme>