<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230402023500 +0200" stop="20230402030000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Damnation) S1 (29/170)</title>
<desc lang="fr">«Damnation»Marc et Gérard sont au régime, comme les filles. La nuit, Fanny craque et va grignoter dans la cuisine. Mais elle entend du bruit et se réfugie sous la table.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/18/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402030000 +0200" stop="20230402032500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (La danse) S1 (30/170)</title>
<desc lang="fr">«La danse»Marc est désespéré car il n'arrive pas à séduire Magalie. Gérard lui donne une idée sensationnelle lorsqu'il lui apprend que la belle a un penchant pour les danseurs...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/18/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402032500 +0200" stop="20230402035000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Le choc) S1 (224/280)</title>
<desc lang="fr">«Le choc»Laly est désespérée. Elle passe sa soirée à boire et à danser avec tous les garçons...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402035000 +0200" stop="20230402041500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Un marché) S1 (225/280)</title>
<desc lang="fr">«Un marché»Laly s'est comportée de manière odieuse avec Manu, qui est amoureux de Linda : elle a demandé à celle-ci depuis quand elle fréquentait Sébastien...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402041500 +0200" stop="20230402050500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Un bébé) S4 (22/53)</title>
<desc lang="fr">«Un bébé»Un mois s'est écoulé depuis le départ de Jeanne. Laly a rejoint Love Island et s'est installée dans la maison des filles avec Stéphane et son fils Diego...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402050500 +0200" stop="20230402064000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Pirates) S3 (32/53)</title>
<desc lang="fr">«Pirates»Luc et Max accostent un bateau en pleine mer et dépouillent ses occupants. Le bateau des pirates fonce sur le &quot;Miracle&quot;, qui navigue au large.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402064000 +0200" stop="20230402073000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Le neveu) S3 (33/53)</title>
<desc lang="fr">«Le neveu»Nicolas tente d'initier Paul Etienne, le neveu d'Oliver, à la navigation, mais son élève n'est vraiment pas doué. Le Guennec se rend au bar des filles.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402073000 +0200" stop="20230402090500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S2</title>
<desc lang="fr">Dans la vie de tous les jours, ils sont blogueurs, cuisiniers ou chefs d'entreprise. Mais en vérité ils ont une double vie : ce sont les experts du ménage. Alexandre, Leslie, Claude et Laura sont quatre agents prêts à intervenir à tout moment. En fonction de la détresse rencontrée, ces experts décident lequel d'entre eux est le plus compétent à venir en aide mais aussi à enseigner les bons gestes. Les cleaners n'ont que trois jours pour tout ranger et tout nettoyer du sol au plafond. Cette fois, ils vont se rendre chez Virginie.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/28/02/2153149_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402090500 +0200" stop="20230402104000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S2</title>
<desc lang="fr">Deux nouvelles missions attendent les quatre experts du ménage, Alexandre, Leslie, Claude et Laura. Les férus de la propreté auront fort à faire face à ces nouveaux cas. Il rendent tout d'abord visite à Geneviève, 60 ans, divorcée et maman de deux grands enfants. Infirmière de nuit à l'hôpital, elle vit seule à Marseille avec ses animaux. Krystel, 37 ans, est quant à elle en couple et maman d'un petit garçon. Cette dynamique jeune femme, mère au foyer, habite dans le sud de la France. Grâce à beaucoup de courage et de nombreuses astuces, les experts vont tout mettre en oeuvre pour obtenir un résultat satisfaisant. Les trois jours passés avec les deux femmes vont transformer leur comportement et leur vie quotidienne.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/28/02/2153149_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402104000 +0200" stop="20230402121000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S2</title>
<desc lang="fr">Alexandre, chef cuisinier, met toute sa force et son physique au service de la perfection en matière de nettoyage. Energique et très inventive, Leslie a fait de son obsession son métier. Claude, coach sportif dans la vie, est aussi exigeant sur un terrain de sport à l'entraînement qu'à la maison sur un parquet à cirer. Pour Laura, professionnelle du nettoyage, la perfection n'existe pas mais pourtant c'est son objectif. En fonction de la situation rencontrée, les quatre experts décident lequel d'entre eux est le plus compétent à venir en aide mais aussi à enseigner les bons gestes. Cette fois, ils viennent en aide à Christophe et Sandra.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/28/02/2153149_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402121000 +0200" stop="20230402134500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S2</title>
<desc lang="fr">Alexandre, chef cuisinier, est un toqué de propreté. Il a mis à profit ses connaissances en matière de nettoyage dans son restaurant et a obtenu l'incroyable note de 19,86 / 20 lors d'un contrôle d'hygiène. Leslie a fait de son obsession son métier. Cette passionnée du plumeau regorge de créativité lorsqu'il s'agit de traquer la saleté. Claude, coach sportif dans la vie, est aussi exigeant sur un terrain de sport qu'à la maison sur un parquet à cirer. Chic et sans merci pour la saleté, Laura a fait du nettoyage sa profession. En fonction de la situation rencontrée, les quatre experts décident lequel d'entre eux est le plus compétent à venir en aide mais aussi à enseigner les bons gestes. Dans cet épisode, ils viennent en aide à Elodie et Eloise.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/28/02/2153149_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402134500 +0200" stop="20230402143000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Le couple parfait) S3 (2/23)</title>
<desc lang="fr">«Le couple parfait»C'est le grand jour pour Bree, qui s'active pour les préparatifs de son mariage. Mais certains événements viennent bientôt troubler la cérémonie.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/13/2161234_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402143000 +0200" stop="20230402151500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Un fardeau à porter) S3 (3/23)</title>
<desc lang="fr">«Un fardeau à porter»Alors qu'elle s'apprête à partir en voyage de noces avec Orson, Bree aperçoit Andrew dans un reportage sur les adolescents sans-abri : elle part le chercher.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/02/06/2154178_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402151500 +0200" stop="20230402160000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Un tissu de mensonges) S3 (4/23)</title>
<desc lang="fr">«Un tissu de mensonges»Bree tente de sauver les apparences. En effet, le retour d'Andrew dans la maison familiale pourrait amener le voisinage à multiplier les commérages.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/03/04/2154669_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402160000 +0200" stop="20230402164500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (L'art du sabotage) S3 (5/23)</title>
<desc lang="fr">«L'art du sabotage»Bree tente de s'interposer entre Danielle et son professeur d'histoire. Tom a pour projet d'ouvrir une pizzeria et Susan a maille à partir avec Mike.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/19/2154670_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402164500 +0200" stop="20230402173000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (L'Anglais patient) S3 (6/23)</title>
<desc lang="fr">«L'Anglais patient»Gabrielle et Carlos continuent de s'entredéchirer. De son côté, Carolyn s'excuse auprès de Bree pour les accusations qu'elle a portées contre Orson.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/10/2153146_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402173000 +0200" stop="20230402181500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (La mort aux courses) S3 (7/23)</title>
<desc lang="fr">«La mort aux courses»L'ancienne maison des Young est à nouveau occupée. Tandis que Bree a une discussion avec Orson, Gabrielle voit son divorce se conclure de manière désagréable.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/10/2153146_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402181500 +0200" stop="20230402190000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Austin Power) S3 (8/23)</title>
<desc lang="fr">«Austin Power»Arthur Shephard, qui vit dans l'ancienne maison des Young, est plaisant, même s'il dissimule lui aussi une part d'ombre. Bree rencontre sa belle-mère.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/10/2153147_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402190000 +0200" stop="20230402194500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Susan et Rupert le dragon) S3 (9/23)</title>
<desc lang="fr">«Susan et Rupert le dragon»La présence d'Art Shephard à une fête de quartier crée un profond malaise. Lynette veut garder ses distances. Orson révèle une autre facette de son caractère.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/10/2153146_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402194500 +0200" stop="20230402203000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Quand Billy rencontre Gaby) S3 (10/23)</title>
<desc lang="fr">«Quand Billy rencontre Gaby»Gabrielle est séduite par le père d'une fillette pour qui elle travaille. Pendant ce temps, le quartier s'organise pour dénoncer les pratiques sexuelles d'Art.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/10/2153147_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402203000 +0200" stop="20230402212500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Reporters S2</title>
<desc lang="fr">Avec cinq millions d'usagers en France, la consommation de cannabis sur le territoire est l'une des plus élevées en Europe mais aussi l'une des plus réprimées. A Marseille, l'une des plus vieilles villes de France, le trafic de drogue reste une réalité omniprésente. Les compagnies de gendarmerie des Bouches-du-Rhône multiplient les actions pour démanteler les organisations criminelles.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/09/1826027_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402212500 +0200" stop="20230402222500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Reporters S1</title>
<desc lang="fr">Dans les Bouches-du-Rhône, les gendarmes couvrent 80 % du territoire. Ils mènent des opérations dans les sous-bois à la recherche de plantations de cannabis, patrouillent dans les cités connues pour être des lieux de trafic et interviennent sur les nombreuses affaires de violences intrafamiliales.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/54/1912792_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402222500 +0200" stop="20230403000000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Reporters S1</title>
<desc lang="fr">Station balnéaire populaire, Fréjus, dans le département du Var, n'attire pas que les touristes. Pendant la saison estivale, les policiers municipaux sont en effet aux prises avec les délinquants qui profitent de l'été pour se remplir les poches. Trafics de drogue, vol ou agressions en forte augmentation obligent les forces de l'ordre à rester en alerte 24h/24.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/02/2149308_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403000000 +0200" stop="20230403014000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Reporters S1</title>
<desc lang="fr">En été, la population de Fréjus, station balnéaire très courue de la Côte d'Azur, passe de 50 000 à plus de 200 000 habitants. Mais la petite ville n'attire pas que les touristes : des délinquants profitent de la saison estivale pour détrousser les vacanciers, un défi pour les 66 policiers municipaux, qui travaillent d'arrache pied pour les arrêter.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/55/2162358_A.jpg" />
</programme>