<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230404020000 +0200" stop="20230404030500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Dossiers criminels (L'affaire Jean-Luc Lemaire : les amants diaboliques de l'Oise) S1 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«L'affaire Jean-Luc Lemaire : les amants diaboliques de l'Oise»Novembre 2008, Jean-Luc Lemaire âgé de 47 ans disparaît sans laisser de trace. Un mois plus tard, son corps est retrouvé à quelques kilomètres de de chez lui, enterré dans une sablière. Que lui est-il arrivé ? Dès le début de l'enquête, les gendarmes découvrent que la vie privée de leur victime n'est pas banale et qu'elle pourrait être directement liée au crime.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/19/2152533_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404030500 +0200" stop="20230404033000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Les excuses) S1 (33/170)</title>
<desc lang="fr">«Les excuses»Une histoire de pot de crème vide a mis le feu aux poudres entre Magalie et Fanny qui, depuis, se disputent. Folle de rage, Magalie claque la porte...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/18/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404033000 +0200" stop="20230404035500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Séances difficiles) S1 (229/280)</title>
<desc lang="fr">«Séances difficiles»Hélène est au studio avec Thomas Fava, Fabien, Bruno et Franck. Ils sont en train de prendre de la drogue et en proposent à Hélène, qui refuse.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404035500 +0200" stop="20230404042000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (La nuit la plus longue) S1 (230/280)</title>
<desc lang="fr">«La nuit la plus longue»Complètement droguée, Hélène suit Thomas et Fabien au Nelly's. Alors qu'elle embrasse un autre, Nicolas, qui est présent avec toute la bande, la surprend.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404042000 +0200" stop="20230404051000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Voyages) S4 (24/53)</title>
<desc lang="fr">«Voyages»Cynthia se réveille sur une plage d'Anguilla. Au même moment, à Love Island, Jean-Paul annonce à Peter Watson sa nomination provisoire à la tête de la holding...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404051000 +0200" stop="20230404060000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Main mise) S3 (34/53)</title>
<desc lang="fr">«Main mise»Deux inconnus pénètrent dans le casino et menacent l'agent chargé de la sécurité. Ils réussissent à s'introduire dans le bureau du directeur, John Foster.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404060000 +0200" stop="20230404070000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404070000 +0200" stop="20230404080000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404080000 +0200" stop="20230404090000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404090000 +0200" stop="20230404102500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">Cheffe et influenceuse, Nastasia s'est fait connaître dans Top Chef en 2020. Depuis la crise sanitaire, la jeune femme est amenée à travailler à la maison. Mais sa cuisine est petite et Nastasia possède beaucoup de matériel. Ses placards sont pleins et mal rangés et des colis reçus par ses marques partenaires jonchent le sol de son salon. Intérimaire dans l'administratif, Nicolette a toujours été désordonnée, mais désormais la situation est critique. Après plusieurs relations compliquées qui lui ont totalement fait perdre confiance en elle, cette bikeuse au grand coeur a baissé les bras et arrêté d'entretenir sa maison. La situation est telle que sa fille a décidé d'aller vivre chez son père. Les Cleaners sont les seuls à pouvoir aider Nicolette à balayer le passé et aller de l'avant.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/14/16/2159552_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404102500 +0200" stop="20230404105500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Tavers) S4 (n°35)</title>
<desc lang="fr">«Famille Tavers»Six mois après la mort de son père, Lola décide de revenir dans la maison de celui-ci pour la vider. Son frère David doit la rejoindre. Mais quand ils arrivent, la porte est ouverte et à l'intérieur se trouve Judith, la voisine. Que fait-elle ici ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404105500 +0200" stop="20230404112000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Sorel) S4 (n°36)</title>
<desc lang="fr">«Famille Sorel»Anna est en pleine dépression suite à son divorce. Son fils Tom la convainc d'aller changer d'air chez sa mère Carmen. Sur place, Anna découvre que sa mère loge un ancien ami de son père, Hugo, qu'elle ne connaît pas. Son inquiétude monte d'un cran quand elle s'aperçoit qu'Hugo semble gérer la vie de sa mère et lui tire même les tarots.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404112000 +0200" stop="20230404114500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Talles) S4 (n°52)</title>
<desc lang="fr">«Famille Talles»Tom a ouvert un foodtruck dont il est très fier. Il est aidé en cuisine par sa fiancée, Léa, et par son frère Mika, comédien en galère qui arrondit ses fins de mois en livrant des plats. Du jour au lendemain, des avis négatifs sur le foodtruck florissent sur internet : il est clair qu'il s'agit d'une campagne diffamatoire pour couler le business de Tom.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404114500 +0200" stop="20230404121000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Mazol) S4 (n°53)</title>
<desc lang="fr">«Famille Mazol»Paola est la témoin du futur mariage de sa soeur Camille, qui déteste les enterrements de vie de jeune fille ridicules. Elle lui organise donc un EVJF qui lui ressemble : une pyjama party dans la maison de campagne familiale bordelaise. Paola est surprise d'apprendre que Julien est aussi invité. En effet, c'est l'ex petit-ami de Camille, sur lequel Paola a toujours eu un crush.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404121000 +0200" stop="20230404123500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Louvière) S4 (n°54)</title>
<desc lang="fr">«Famille Louvière»Nine est agent immobilier à Marseille. Elle a vécu une rupture difficile et est convaincue que personne ne s'intéresse à elle. Sa soeur Mireille est serveuse dans le café d'en face et Nine a sympathisé avec l'autre serveur, Adrien, très timide. Un midi, Mirelle l'inscrit sur un site de rencontre devant Adrien.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404123500 +0200" stop="20230404132000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Messieurs mes voisins) S4 (4/17)</title>
<desc lang="fr">«Messieurs mes voisins»Susan tente de faire bonne impression auprès de ses nouveaux voisins gay. Les amies de Bree décident d'organiser une fête en l'honneur de la future maman.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/55/2162360_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404132000 +0200" stop="20230404141000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Dans le voisinage de la claire fontaine) S4 (5/17)</title>
<desc lang="fr">«Dans le voisinage de la claire fontaine»La sculpture installée par Bob et Lee dans leur jardin divise le voisinage. C'est l'occasion pour Wisteria Lane de relancer l'association de quartier.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/38/2163505_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404141000 +0200" stop="20230404145500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Halloween : la nuit des voisins) S4 (6/17)</title>
<desc lang="fr">«Halloween : la nuit des voisins»Bob et Lee organisent une grande soirée pour Halloween. Ils y convient tous leurs voisins. Susan est choquée d'apprendre que le père de Mike est en prison.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/38/2163506_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404145500 +0200" stop="20230404154000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Autant en emporte le vent) S15 (8/25)</title>
<desc lang="fr">«Autant en emporte le vent»Seattle est frappée par une violente tempête. Le Grey Sloan s'organise pour accueillir les patients victimes des intempéries. Tout le personnel est mobilisé.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/1812847_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404154000 +0200" stop="20230404162500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Ascenseur émotionnel) S15 (9/25)</title>
<desc lang="fr">«Ascenseur émotionnel»La tempête qui frappe Seattle provoque des coupures de courant à l'hôpital. Les médecins font l'impossible pour préserver la vie de leurs patients.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/51/2016255_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404162500 +0200" stop="20230404171500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Paralysé) S15 (10/25)</title>
<desc lang="fr">«Paralysé»Meredith remet en question l'attitude de Link, qu'elle juge trop désinvolte, vis-à-vis d'un patient. Maggie a l'impression que Catherine n'accepte pas son diagnostic.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/34/1734048_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404171500 +0200" stop="20230404184500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">Vanessa, 33 ans, s'est totalement laissée déborder par les tâches ménagères. Plus rien n'est à sa place, la vaisselle s'entasse dans l'évier, et certaines pièces n'ont plus été nettoyées depuis trois ans. La jeune femme sait que l'état de son logement est un véritable frein pour trouver l'amour. Les cleaners vont devoir se transformer en Cupidon du ménage. A 74 ans, veuve depuis quelques années, Marie-Bernadette s'est laissée submerger lorsque son dernier enfant a quitté le nid. Elle s'est mise à accumuler tout un tas de choses dans son sous-sol pour combler le vide, sans plus rien ranger ni nettoyer depuis des années. Lasse de ce sentiment de solitude, Marie-Bernadette a l'idée de transformer son sous-sol en salle de sport et de jeux pour de nouveau réunir sa famille auprès d'elle.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/46/2161239_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404184500 +0200" stop="20230404201500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">A 35 ans, Marie-Florette est veuve et mère de deux enfants, désorientée depuis la perte de son conjoint et sa récente arrivée en France, elle n'arrive pas à allier sa vie de famille et le nettoyage du logement. De son côté, Christophe, carrossier, vit avec Christine et accumule beaucoup d'objets dans son garage, il aimerait pouvoir accueillir ses clients dans un endroit convenable.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/07/2158061_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404201500 +0200" stop="20230404221000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Jeux de guerre</title>
<desc lang="fr">Un militant de l'IRA, dont le jeune frère a été tué en plein coeur de Londres par un ancien agent de la CIA, traque l'assassin et sa famille.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/09/00/2121925_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404221000 +0200" stop="20230405000500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les ailes de l'enfer</title>
<desc lang="fr">Un ancien marine condamné pour meurtre est mêlé, au lendemain de sa libération, à une tentative d'évasion aérienne menée par d'inquiétants criminels.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/10/2158946_A.jpg" />
</programme>