<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230412021500 +0200" stop="20230412024000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Soupçons) S1 (46/170)</title>
<desc lang="fr">«Soupçons»Marc est fou de rage : un bouquet de fleurs est arrivé pour Magalie. Il explique à Fanny et Claire qu'il a reconnu l'écriture de Daniel sur la carte.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412024000 +0200" stop="20230412030500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Blocage) S1 (47/170)</title>
<desc lang="fr">«Blocage»Daniel, Magalie et madame Bellefeuille se retrouvent bloqués dans l'ascenseur. Claire, Fanny et Marc imaginent déjà Daniel et Magalie tendrement enlacés.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412030500 +0200" stop="20230412033000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Création) S1 (250/280)</title>
<desc lang="fr">«Création»Les garçons répètent avant de se produire au Nelly's le soir même. Tout le monde est emballé par leur nouvelle mélodie. Adeline propose d'écrire les paroles...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/57/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412033000 +0200" stop="20230412035500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Patience) S1 (251/280)</title>
<desc lang="fr">«Patience»Pour se faire pardonner, José fait envoyer des fleurs à Bénédicte, puis lui demande de revenir auprès de lui. Mais la jeune femme l'accueille mal...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/57/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412035500 +0200" stop="20230412042000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Le fait accompli) S1 (252/280)</title>
<desc lang="fr">«Le fait accompli»Sébastien est blessé à la main par un percolateur. Laly lui fait un pansement. Le blessé confie alors à Nicolas qu'il est toujours amoureux de son &quot;infirmière&quot;...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/57/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412042000 +0200" stop="20230412051000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Toujours là) S4 (32/53)</title>
<desc lang="fr">«Toujours là»Jeanne s'entête à plaider coupable et met fin à son entretien avec Nicolas en lui confirmant sa décision de sortir de sa vie. Lorsque amer et désenchanté, le jeune homme retrouve Bénédicte, celle-ci lui apprend la disparition d'Hélène... A Love Island, Laly, Cynthia et les autres totalement anéantis commencent à s'inquiéter de l'absence de José. Ils ignorent qu'il a emprunté un zodiac et dérive au large, en proie à une grave crise de démence.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/22/25/1905634_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412051000 +0200" stop="20230412060000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (La rançon sans la gloire) S3 (43/53)</title>
<desc lang="fr">«La rançon sans la gloire»Johanna se rend à l'aéroport de Love Island en compagnie d'Oliver pour accueillir Valérie, une amie du capitaine. Celui-ci ne cesse de vanter les qualités de la jeune femme...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412060000 +0200" stop="20230412070000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3 S2</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412070000 +0200" stop="20230412080000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3 S2</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412080000 +0200" stop="20230412090000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3 S2</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412090000 +0200" stop="20230412102500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage</title>
<desc lang="fr">Alexandre, chef cuisinier, est un toqué de propreté. Leslie a fait de son obsession pour le ménage son métier. Leslie est une pile électrique qui ne s'arrête jamais de nettoyer. Claude, coach sportif, est aussi exigeant sur un terrain de sport qu'à la maison. Le nettoyage est le dada de Laura, mais aussi sa profession. Quand la situation est désespérée, c'est à cette équipe de choc qu'il faut faire appel !</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/28/01/2153148_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412102500 +0200" stop="20230412105500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Mazol) S4 (n°53)</title>
<desc lang="fr">«Famille Mazol»Paola est la témoin du futur mariage de sa soeur Camille, qui déteste les enterrements de vie de jeune fille ridicules. Elle lui organise donc un EVJF qui lui ressemble : une pyjama party dans la maison de campagne familiale bordelaise. Paola est surprise d'apprendre que Julien est aussi invité. En effet, c'est l'ex petit-ami de Camille, sur lequel Paola a toujours eu un crush.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412105500 +0200" stop="20230412112000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Louvière) S4 (n°54)</title>
<desc lang="fr">«Famille Louvière»Nine est agent immobilier à Marseille. Elle a vécu une rupture difficile et est convaincue que personne ne s'intéresse à elle. Sa soeur Mireille est serveuse dans le café d'en face et Nine a sympathisé avec l'autre serveur, Adrien, très timide. Un midi, Mirelle l'inscrit sur un site de rencontre devant Adrien.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412112000 +0200" stop="20230412114500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Parra) S5 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Famille Parra»Claire, passionnée des animaux, est en coloc avec son copain Matt et son frère Nico. Ils sont tous les trois étudiants vétérinaires. Claire arrête ses études pour suivre Matt en Russie. Après la fête de départ, Victor beau propriétaire de l'immeuble, vient rapporter des plaintes anonymes. Encore ce voisin colérique... Claire ignore, mais l'appartement est cambriolé, et son visa est introuvable !</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/34/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412114500 +0200" stop="20230412121000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Farkas) S5 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«Famille Farkas»Chris vient de s'installer dans une nouvelle ville. Il vit temporairement chez sa tante Michèle, cohabitant ainsi avec son fils Alex, le cousin fêtard qu'il a toujours détesté. Chris est tombé amoureux de Josie, la meilleure amie d'Alex et celle-ci est enceinte. Lorsque Josie se fait distante, ment sur son emploi du temps et voit Alex en cachette, Chris se persuade que Josie le trompe avec son cousin.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/34/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412121000 +0200" stop="20230412123500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Beguin) S5 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Famille Beguin»Lilou vit depuis peu une histoire passionnée avec Hippolyte, et Sybille, sa jeune soeur, est visiblement jalouse. Très amoureuse, Lilou propose à Hippolyte d'emménager ensemble. Mais dès le lendemain, Hippolyte disparaît de la circulation.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/34/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412123500 +0200" stop="20230412132000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Quelques écarts) S4 (16/17)</title>
<desc lang="fr">«Quelques écarts»Susan et Mike cherchent un prénom pour leur fils. Lynette est accusée de maltraitance sur Kayla, qui l'a dénoncée pour coups et blessures.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/13/2166942_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412132000 +0200" stop="20230412141000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Une amitié qui dure) S4 (17/17)</title>
<desc lang="fr">«Une amitié qui dure»Obligée de quitter la ville, Katherine laisse Bree seule organisatrice de la cérémonie de Bob et Lee. Gabrielle découvre une importante somme d'argent.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/22/2167384_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412141000 +0200" stop="20230412145500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Comme le temps passe...) S5 (1/24)</title>
<desc lang="fr">«Comme le temps passe...»Alors que Bree semble s'être métamorphosée en véritable femme d'affaires, Lynette prend conscience qu'elle n'a plus aucune autorité sur ses deux fils.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/49/1786217_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412145500 +0200" stop="20230412154000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Les survivantes) S15 (19/25)</title>
<desc lang="fr">«Les survivantes»Une patiente couverte d'hématomes est admise à l'hôpital. Jo la prend en charge. Elle fait une découverte qui va lui rappeler des événements de son passé.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/27/2019606_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412154000 +0200" stop="20230412162500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Si loin de ses proches) S15 (20/25)</title>
<desc lang="fr">«Si loin de ses proches»Owen et Teddy ont la surprise de voir arriver Megan, la soeur de Hunt, qui ne sait rien de leur situation. Catherine se prépare pour une opération.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/48/1820673_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412162500 +0200" stop="20230412171500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Bienvenue chez les Shepherd) S15 (21/25)</title>
<desc lang="fr">«Bienvenue chez les Shepherd»Amelia et Link se rendent à New York pour y opérer un patient souffrant d'une déformation sévère. Tous deux doivent également évoquer des problèmes personnels.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/31/2020582_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412171500 +0200" stop="20230412184500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">Alexandre, chef cuisinier, met toute sa force et son physique au service de la perfection en matière de nettoyage. Energique et très inventive, Leslie a fait de son obsession son métier. Claude, coach sportif dans la vie, est aussi exigeant sur un terrain de sport à l'entraînement qu'à la maison sur un parquet à cirer. Pour Laura, professionnelle du nettoyage, la perfection n'existe pas mais pourtant c'est son objectif. En fonction de la situation rencontrée, les quatre experts décident lequel d'entre eux est le plus compétent à venir en aide mais aussi à enseigner les bons gestes. Cette fois, ils viennent en aide à Caroline et Sophie.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/28/2083704_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412184500 +0200" stop="20230412201500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">Les cleaners ont à nouveau fort à faire. Magali, 42 ans, et William, 43 ans, sont en couple depuis trois ans et ont de beaux projets pour une vie à deux. Mais il leur faut affronter les démons du passé en déblayant la maison destinée à abriter leur amour. William sait que vider les pièces où se trouvent les affaires de son ex-compagne risque d'être un choc. Les cleaners mettent tout en oeuvre pour que William et Magali voient de nouveau la vie en rose. A 33 ans, Aurore est une maman solo qui élève ses trois enfants âgés de 12 ans, 11 ans et 3 ans. Séparée depuis bientôt quatre ans, elle a du mal à tenir sa maison bien rangée. Aujourd'hui, elle aimerait connaître des astuces pour avoir une vraie routine de ménage et donner le bon exemple à ses enfants.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/07/2158061_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412201500 +0200" stop="20230412221500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Nouveau départ</title>
<desc lang="fr">Un veuf et ses deux enfants quittent la ville pour s'installer dans un zoo en déshérence. Peu à peu, tous s'adaptent à cette nouvelle vie, si différente.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/14/2167385_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412221500 +0200" stop="20230412235500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">A vif !</title>
<desc lang="fr">Après des années d'excès puis d'absence, un chef cuisinier talentueux mais arrogant fait son retour et rêve d'ouvrir le meilleur restaurant de Londres.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/08/2158064_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412235500 +0200" stop="20230413005500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Documentaires AB3 (La frite casse la baraque : enquête sur la star de nos assiettes) (n°56)</title>
<desc lang="fr">«La frite casse la baraque : enquête sur la star de nos assiettes»La frite est même devenue l'un des aliments les plus consommés au monde, notamment en Chine, où elle est en train de littéralement casser la baraque.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/32/2017498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413005500 +0200" stop="20230413020000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">90' Enquêtes S15</title>
<desc lang="fr">Les fêtes de fin d'année, c'est la période préférée des Français. L'occasion de casser la tirelire pour s'offrir des menus d'exception à Noël ou pour le réveillon de la Saint-Sylvestre. Pourtant aujourd'hui, il est possible de trouver des produits couteux pour beaucoup moins cher en grande surface. Alors d'où viennent ces produits bons marchés et dans quelles conditions sont-ils produits ?</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/12/1860346_A.jpg" />
</programme>