<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230430021500 +0200" stop="20230430024000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Amie, amie) S1 (80/170)</title>
<desc lang="fr">«Amie, amie»Noémie a perdu ses clés. Magalie lui propose d'attendre chez elle que les garçons rentrent. Les deux jeunes femmes font plus ample connaissance.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/19/2190243_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430024000 +0200" stop="20230430030500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Conflit intérieur) S1 (81/95)</title>
<desc lang="fr">«Conflit intérieur»Marc raconte à Gérard et aux filles que Noémie veut le séduire. En apprenant que des locataires déménagent, Daniel propose à Marc de visiter l'appartement...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/19/2190243_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430030500 +0200" stop="20230430033000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (L'invitation) S1 (82/170)</title>
<desc lang="fr">«L'invitation»Les filles sont ravies d'apprendre que Noémie va passer quinze jours en Australie pour faire des photos. Elles vont enfin pouvoir rencontrer Daniel et tenter leur chance...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/19/2190243_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430033000 +0200" stop="20230430035500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Une bonne copine) S1 (18/170)</title>
<desc lang="fr">«Une bonne copine»Les filles s'affairent pour que l'appartement soit présentable car Odile, une amie de Claire, doit venir pour l'accompagner ensuite au concert de Prince.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/19/2190243_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430035500 +0200" stop="20230430042000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Question d'humanité) S1 (19/170)</title>
<desc lang="fr">«Question d'humanité»Fanny apprend par Gérard que la petite amie de Daniel vient de le quitter. Elle est bien décidée à profiter de la situation et ne veut pas en parler à ses amies...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/19/2190243_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430042000 +0200" stop="20230430051000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Passions) S4 (50/53)</title>
<desc lang="fr">«Passions»José et Johanna ont enfin décidé de s'aimer au grand jour ; d'abord un peu surpris, tous leurs amis s'en réjouissent et, en attendant de fêter l'événement à la cabane, chacun retourne à ses occupations...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430051000 +0200" stop="20230430060500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Déraison) S4 (51/53)</title>
<desc lang="fr">«Déraison»Eve n'a pas renoncé à séduire Jimmy et Brad veut conquérir Bénédicte. Celle-ci expose à Jeanne ses doutes sur le bien-fondé de son couple...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430060500 +0200" stop="20230430065500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Attentes) S4 (11/53)</title>
<desc lang="fr">«Attentes»Tous les jours, Hélène rend visite à Nicolas, toujours dans le coma. Bénédicte refuse toute explication avec Jimmy. Peter, quant à lui, est de plus en plus inquiet pour la santé mentale de sa soeur...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430065500 +0200" stop="20230430074500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (De petites attentions) S4 (10/17)</title>
<desc lang="fr">«De petites attentions»Après la tornade, les habitants de Wisteria Lane s'attellent à la reconstruction. C'est alors qu'ils apprennent avec stupeur la mort d'Ida Greenberg.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/1784548_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430074500 +0200" stop="20230430082500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Les faux pas) S4 (11/17)</title>
<desc lang="fr">«Les faux pas»Tandis que Susan reçoit la visite de son cousin Tim, Gabrielle apprend une terrible nouvelle concernant Carlos, et Bree rêve de rentrer chez elle.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/59/2165291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430082500 +0200" stop="20230430091000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Un voile sur les yeux) S4 (12/17)</title>
<desc lang="fr">«Un voile sur les yeux»Alors que Gabrielle apprend à gérer la cécité de Carlos, Rick ouvre un restaurant près de celui des Scavo, et Bree et Katherine travaillent ensemble.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/05/2180124_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430091000 +0200" stop="20230430095500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Partir en fumée) S4 (13/17)</title>
<desc lang="fr">«Partir en fumée»Tandis que Mike apprend l'identité du responsable de l'accident qui aurait pu lui coûter la vie, Carlos reçoit un chien d'aveugle pour l'aider au quotidien.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/24/2166312_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430095500 +0200" stop="20230430104000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Influence néfaste) S4 (14/17)</title>
<desc lang="fr">«Influence néfaste»Susan rencontre Karl, son ex-mari, et découvre qu'il s'apprête à devenir papa. Lynette réalise que Kayla a poussé les jumeaux à incendier le restaurant de Rick.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/06/2166313_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430104000 +0200" stop="20230430112500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (L'amour maternel) S4 (15/17)</title>
<desc lang="fr">«L'amour maternel»Tandis que Susan doit composer avec l'arrivée de la mère de Mike, qui ne cesse de lui faire des reproches, Carlos et Gabrielle coopèrent avec la police.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/55/2166941_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430112500 +0200" stop="20230430130000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">Les experts du ménage auront fort à faire. Gwendaline, 28 ans, chauffeure de transport en commun et Régis, 48 ans, jardinier, sont ensemble depuis 8 ans et ont un enfant. Ces deux Bretons partagent la même aversion pour les tâches ménagères et depuis qu'ils ont quitté leur grande maison pour un appartement en ville, rien ne va plus : le couple souffre d'un gros manque de place et surtout d'organisation !</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/40/2089671_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430130000 +0200" stop="20230430143000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">Alexandre, chef cuisinier, met toute sa force et son physique au service de la perfection en matière de nettoyage. Energique et très inventive, Leslie a fait de son obsession son métier. Claude, coach sportif dans la vie, est aussi exigeant sur un terrain de sport à l'entraînement qu'à la maison sur un parquet à cirer. Pour Laura, professionnelle du nettoyage, la perfection n'existe pas mais pourtant c'est son objectif. En fonction de la situation rencontrée, les quatre experts décident lequel d'entre eux est le plus compétent à venir en aide mais aussi à enseigner les bons gestes. Cette fois, ils viennent en aide à Caroline et Sophie.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/35/2083704_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430143000 +0200" stop="20230430160500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">Les cleaners ont à nouveau fort à faire. Magali, 42 ans, et William, 43 ans, sont en couple depuis trois ans et ont de beaux projets pour une vie à deux. Mais il leur faut affronter les démons du passé en déblayant la maison destinée à abriter leur amour. William sait que vider les pièces où se trouvent les affaires de son ex-compagne risque d'être un choc. Les cleaners mettent tout en oeuvre pour que William et Magali voient de nouveau la vie en rose. A 33 ans, Aurore est une maman solo qui élève ses trois enfants âgés de 12 ans, 11 ans et 3 ans. Séparée depuis bientôt quatre ans, elle a du mal à tenir sa maison bien rangée. Aujourd'hui, elle aimerait connaître des astuces pour avoir une vraie routine de ménage et donner le bon exemple à ses enfants.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/07/2158061_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430160500 +0200" stop="20230430174500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">Il y a deux ans, Stéphanie, veuve, fait la connaissance d'Arnaud. Lorsque la jeune femme apprend qu'elle attend un enfant, elle refuse de déménager une nouvelle fois. Mais une partie du sous-sol de la maison contient encore quelques souvenirs du défunt mari. Les Cleaners aident à réorganiser la maison pour tourner ensemble cette triste page du passé. Alison et Bérenger, de leur côté, tiennent une ferme de brebis et de chèvres. Récemment, ils ont acheté en toute urgence un food truck pour vendre leurs produits, à la suite d'une panne de leur camion réfrigéré. Mais le seul food truck disponible en bon état de marche s'est révélé très sale. Le jeune couple a passé des jours à tenter de le nettoyer mais il reste encore beaucoup à faire. Ils comptent donc sur l'aide précieuse des experts du ménage.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/07/2158061_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430174500 +0200" stop="20230430190500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Astérix 3D : Le domaine des dieux</title>
<desc lang="fr">Afin d'éblouir et ainsi faire plier Astérix et ses invincibles amis gaulois, l'empereur César fait construire des immeubles luxueux qui encerclent le village.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/21/2182185_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430190500 +0200" stop="20230430203000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Astérix : le secret de la potion magique</title>
<desc lang="fr">Poursuivi par un magicien et aidé par ses amis gaulois, un druide part en quête d'un successeur à qui il transmettra la recette de sa fameuse potion magique.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/14/2165331_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430203000 +0200" stop="20230430212500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Appels d'urgence S8</title>
<desc lang="fr">Le refus d'obtempérer est un délit routier en constante augmentation, qui se manifeste dans toute la France. Pour en comprendre la portée, les équipes d'&quot;Appels d'urgence&quot; ont suivi les gendarmes de l'escadron de sécurité routière de Châteauroux dans le centre de la France. Certains d'entre eux sont de véritables pilotes d'élite, qui conduisent les véhicules rapides d'intervention, de tout nouveaux bolides capables d'accélérer jusqu'à 260 km/h, en service sur l'autoroute A20 qui rejoint Paris à Toulouse. Ils sont en première ligne pour traquer les grands délinquants de la route, les chauffards et les excès de vitesse qui ont fait dix morts dans ce département l'année dernière.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/43/2119549_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430212500 +0200" stop="20230430223500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Appels d'urgence S3</title>
<desc lang="fr">Au sein de l'armée française, les &quot;Marsouins&quot; bénéficient d'une redoutable réputation. Ce sont les soldats du 2° Régiment d'Infanterie de Marine, un des régiments les plus décorés formé pour les terrains difficiles : Afghanistan, Balkans ou actuellement en Afrique, au Mali. Alors, les jeunes recrues donneraient tout pour faire carrière au sein de cette troupe de baroudeurs. Mais la sélection est sans pitié. Les équipes d'&quot;Appels d'urgence&quot; ont suivi les stagiaires de la promotion 2019 : 57 militaires, de 19 à 29 ans, qui sont allés au bout de leurs limites. Et pourtant, seule la moitié d'entre eux décrochera le grade de caporal.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/17/2185123_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430223500 +0200" stop="20230430233000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Appels d'urgence S1</title>
<desc lang="fr">Dans la ville de Lyon, comme dans tant d'autres municipalités, le centre-ville est le lieu de rendez-vous de la grande et petite délinquance. Pour faire face à ces fléaux, la police municipale est souvent sur les dents afin de lutter contre ces formes de criminalité. Des vols à l'arraché, des trafics en tous genres et des bandes de pickpockets sont les principaux aspects de cette délinquance qui agit de jour comme de nuit. &quot;Appels d'urgence&quot; suit le quotidien des policiers municipaux qui essayent, avec les moyens dont ils disposent, de protéger les citoyens lyonnais.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/15/2177409_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430233000 +0200" stop="20230501004500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">90' Enquêtes S15</title>
<desc lang="fr">La frontière espagnole est une zone sous très haute surveillance car elle est la plaque tournante de tous les trafics, que ce soit drogue, alcool ou cigarettes. Une équipe a suivi les unités de choc de la PAF, la police aux frontières, qui est en première ligne pour lutter contre le trafic de stupéfiants. Leurs saisies peuvent atteindre des records. L'arrestation musclée de trafiquants internationaux qui tentaient de faire passer des centaines de kilos de cannabis a été filmée. L'autre mission de la PAF, est la lutte contre l'immigration clandestine. Dans les airs comme sur terre, ces hommes ont été suivis dans leur surveillance permanente des frontières. Enfin, les douaniers font partager leur quotidien, qui peut être mouvementé.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/35/2092661_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501004500 +0200" stop="20230501020000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">90' Enquêtes S1</title>
<desc lang="fr">Lille, capitale du Nord, est une ville chaleureuse où il fait bon vivre mais qui, comme toutes les villes, possède son côté sombre. Plus de 1 500 hommes et femmes de la police nationale font face aux délits de fuite, vols, agressions ou encore cambriolages. Les policiers de la BAC sont en première ligne sur le terrain jour et nuit. Une équipe a partagé leur quotidien. Les délinquants sont de plus en plus en inconscients et prêts à tout pour semer la police. Certains n'ont que 12 ans. Stéphane, surnommé &quot;Gitan&quot;, policier depuis 29 ans, est une figure de la BAC. Il a découvert un trafic invraisemblable : un pompiste clandestin revendait à prix cassé de l'essence d'une provenance douteuse. Face aux dealeurs, Stéphane et ses hommes ont utilisé la ruse et des déguisements de faux-livreurs pour tromper la vigilance des guetteurs.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/24/2166311_A.jpg" />
</programme>