<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230422020500 +0200" stop="20230422025000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Une autre vie) S14 (23/24)</title>
<desc lang="fr">«Une autre vie»Une mère de famille canadienne, en visite à New York, est retrouvée plongée dans le coma à proximité de la maison du maire. Son profil trouble les enquêteurs.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/06/2040024_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422025000 +0200" stop="20230422031500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (L'anniversaire) S1 (64/170)</title>
<desc lang="fr">«L'anniversaire»En apprenant que les filles sont conviées à un dîner de gala, Marc a soudain une idée : les inviter également en prétextant l'anniversaire de Daniel...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422031500 +0200" stop="20230422034000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Démangeaisons) S1 (278/280)</title>
<desc lang="fr">«Démangeaisons»Laly est prise de démangeaisons. Inquiète, elle se souvient des propos de sa grand-mère, qui affirmait que l'urticaire annonçait une idylle...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/57/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422034000 +0200" stop="20230422040500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Calme toujours) S1 (279/280)</title>
<desc lang="fr">«Calme toujours»José, Olivier et la bande arrivent au Nelly's et aperçoivent Taxi et Alex. Olivier est très affecté par cette liaison. Pour le venger, ses amis emmènent Taxi.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/57/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422040500 +0200" stop="20230422043000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Dénouement) S1 (280/280)</title>
<desc lang="fr">«Dénouement»Les garçons ont décidé de venger Taxi. Munis de battes de base-ball, ils partent à la rencontre des jeunes gens qui ont tenté de la violer...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/57/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422043000 +0200" stop="20230422052000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Retours) S4 (42/53)</title>
<desc lang="fr">«Retours»Hélène vient de se faire engager comme serveuse dans un bar louche de Caracas... A Love Island, malgré son mariage imminent avec Peter, Audrey tourne toujours autour de Nicolas, dont les faiblesses à l'égard de la séductrice agacent son ami José. Tandis que Stéphane et Cynthia vivent le parfait amour, Johanna a une relation plutôt houleuse avec Marc et, lassée par ses infidélités, elle décide de rompre. Laly, de son côté, a du mal à accepter que Stéphane lui échappe et fait la coquette... Mise hors de cause après l'arrestation de son frère Yves, Jeanne est libérée. Elle s'apprête à quitter Paris en compagnie de Bénédicte et son bébé, qui vont enfin rejoindre Jimmy...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/22/25/1905634_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422052000 +0200" stop="20230422060000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Deal mortel) S3 (53/53)</title>
<desc lang="fr">«Deal mortel»Jeanne rêve devant la photo de Nicolas, dont elle est sans nouvelles depuis son départ en métropole. Au bar des filles, un homme oblige Bénédicte à ouvrir la caisse...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422060000 +0200" stop="20230422065000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Une autre histoire) S4 (1/53)</title>
<desc lang="fr">«Une autre histoire»Alors qu'à la Marina, Nicolas vole au secours d'une inconnue malmenée par son compagnon et lui permet de s'enfuir, Jeanne est abordée par un individu sur le marché...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422065000 +0200" stop="20230422071500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Varnier) S4 (n°34)</title>
<desc lang="fr">«Famille Varnier»Julia est en couple avec Paul. Elle ne supporte plus les critiques et les visites intempestives de sa belle-mère qui ne l'aime pas et ne le lui cache pas. Le couple vit dans un appartement qu'Huguette a acheté dans le même immeuble où elle demeure avec son autre fils Nico. Le couple se dispute beaucoup car Paul pardonne tout à sa mère.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422071500 +0200" stop="20230422074000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Nemours) S4 (n°37)</title>
<desc lang="fr">«Famille Nemours»Lisa et Luc sont très fiers de leur fille Zélie, une fille raisonnable et studieuse qui a fait de prestigieuses études d'ingénieur. Lisa surtout, a fait une brillante carrière, et pousse sa fille au maximum. Ils sont donc ravis qu'elle ait son premier CDI de conseil dans une entreprise d'énergies. Mais leur fille semble épuisée. Inquiets les parents décident de venir lui rendre visite à l'improviste.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422074000 +0200" stop="20230422081000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Ribier) S4 (n°40)</title>
<desc lang="fr">«Famille Ribier»Mathis veut présenter sa nouvelle petite amie, Roxane, à sa famille. Il ne lui révèle pas l'identité de son père, qui est en fait DJ Mysterio, un célèbre DJ qui n'apparaît en public que masqué. Mais à la suite d'une maladresse de Léa, Roxane finit par découvrir qui est réellement Franck. Ce dernier panique qu'une inconnue puisse trahir son secret.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422081000 +0200" stop="20230422083500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Crozier) S4 (n°41)</title>
<desc lang="fr">«Famille Crozier»Michel n'apprécie pas son chef, Benoît, qui est tout le temps sur son dos. Mais voilà que Benoît devient soudainement très gentil avec Michel. De plus, la femme de Michel, Françoise obtient le poste dont elle rêvait au sein même de l'entreprise. Que leur vaut ce retournement de situation ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422083500 +0200" stop="20230422090000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Pons) S4 (n°42)</title>
<desc lang="fr">«Famille Pons»Iris, qui a décidé d'écrire un roman dans le style de Stephen King, vient d'acheter par le biais d'un agent immobilier une vieille maison. Or des événements étranges se produisent dans cette maison... Iris soupçonne son mari de vouloir l'effrayer pour déménager. Puis la voisine lui souffle que la maison est habitée par des esprits. Iris comprend qu'elle et son époux sont victimes d'une machination.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422090000 +0200" stop="20230422092500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Manand) S4 (n°43)</title>
<desc lang="fr">«Famille Manand»A la grande surprise de Gwen, sa soeur Mélissa, avec laquelle elle est brouillée depuis 5 ans, vient passer quelques jours chez elle. Si Gwen est douce, gentille et bienveillante, Mélissa elle, est snob et habituée au luxe. Les tensions entre les deux soeurs montent d'un cran, quand Gwen refuse de vendre une précieuse broche de famille à un mystérieux et inquiétant collectionneur, Orphée.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422092500 +0200" stop="20230422095500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Avenel) S4 (n°44)</title>
<desc lang="fr">«Famille Avenel»Stéphane voudrait succéder à son père, Gérard, à la direction de la résidence hôtelière familiale. Mais Ingrid, sa soeur, est aussi intéressée. Gérard met Stéphane et Ingrid en compétition. Mais quelqu'un semble mettre des bâtons dans les routes de Stéphane. Stéphane soupçonne son père, qui a toujours préféré sa soeur.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422095500 +0200" stop="20230422102500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Vidal-Leblanc) S4 (n°45)</title>
<desc lang="fr">«Famille Vidal-Leblanc»Julie, est en couple avec Alex, qui vient régulièrement passer les week-ends chez elle. Julie habite dans la maison qu'elle avait achetée avec Victor, son ex-mari et elle fait le tour des banques pour racheter les parts de celui-ci. Victor n'ayant plus de logement, il s'installe dans la maison, car il en possède encore 50 % des parts. Julie soupçonne son ex-mari de vouloir briser son couple.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422102500 +0200" stop="20230422105500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Cocheny) S4 (n°46)</title>
<desc lang="fr">«Famille Cocheny»Alors qu'elle avait coupé les ponts avec eux, Maëlle invite sa soeur, Adeline, et son frère à venir séjourner chez elle quelques jours. En arrivant, Adeline réalise que Maëlle nourrit une vraie passion pour l'Inde. De plus, Maëlle se rend aux réunions de l'association &quot; les Enfants du couchant &quot;, à laquelle elle verse de grosses sommes d'agent. Adeline est persuadée que sa soeur est entrée dans une secte.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422105500 +0200" stop="20230422112000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Kandinsky-Morlière) S4 (n°47)</title>
<desc lang="fr">«Famille Kandinsky-Morlière»Alexia, jeune citadine branchée, vient de lancer son propre studio de Pilates. Elle est en couple avec Marc, qu'elle fréquente depuis plusieurs mois. Tout irait bien dans la vie d'Alexia s'il n'y avait pas le fils de Marc : Dorian, 16 ans. Alexia soupçonne Dorian de saboter son studio de Pilates. Cela crée des tensions avec Marc, qui ne supporte pas qu'elle accuse son fils.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422112000 +0200" stop="20230422114500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Peyrot) S4 (n°25)</title>
<desc lang="fr">«Famille Peyrot»Quentin tombe amoureux de Roxanne, la nouvelle locataire de ses parents. Il manque de confiance en lui pour l'aborder. En plus, la jeune étudiante semble avoir peu de temps pour la frivolité. Son frère Hugo joue l'entremetteur et pousse Quentin à jouer l'intello.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422114500 +0200" stop="20230422121000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Baudry) S4 (n°27)</title>
<desc lang="fr">«Famille Baudry»Greg revient des Etats Unis où il a passé trois ans et emménage dans un appartement voisin de celui de ses parents et qui leur appartient. Il propose à un ami rencontré aux US, Tom, d'habiter avec lui. Mais Greg se rend compte que son père Hervé tente de les faire partir par tous les moyens de l'appartement qu'il leur prête. Pourquoi ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422121000 +0200" stop="20230422123500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Saguerrat) S4 (n°28)</title>
<desc lang="fr">«Famille Saguerrat»Louise travaille à Shanghai où elle a rencontré son copain, Igor. Comme tous les étés, elle revient en France pour quelques jours dans le domaine de son père Aristide. Et cette année, elle ramène Igor qu'elle veut lui présenter. Et voilà qu'Aristide parle mariage... Louise est ravie, mais découvre qu'Igor l'est beaucoup moins... Le mariage ne devait pas venir si vite !</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422123500 +0200" stop="20230422130000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Altier) S4 (n°30)</title>
<desc lang="fr">«Famille Altier»Samuel sort d'un divorce douloureux avec une ex-femme infidèle lorsqu'il rencontre Doriane, coach envoyée par pôle emploi pour l'aider à trouver un travail. Elle le motive à se reprendre en main pour le plus grand bonheur de Geoffrey, qui s'inquiétait beaucoup pour son frère aîné. Bientôt, Samuel et Doriane tombent amoureux.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422130000 +0200" stop="20230422132500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Berland) S4 (n°31)</title>
<desc lang="fr">«Famille Berland»Gaspard vit avec sa mère Sarah qui l'a élevé seule. En effet, son père les a abandonnés à la naissance de l'enfant. Avec sa cousine, Rose, ils forment un duo complice et chamailleur. Alors qu'il rentre du lycée, Gaspard surprend Sarah dans les bras d'un homme qu'il prend pour le père de Rose, Marc. Sarah aurait-elle une liaison avec le mari de sa soeur ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422132500 +0200" stop="20230422141000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Ascenseur émotionnel) S15 (9/25)</title>
<desc lang="fr">«Ascenseur émotionnel»La tempête qui frappe Seattle provoque des coupures de courant à l'hôpital. Les médecins font l'impossible pour préserver la vie de leurs patients.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/33/2016255_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422141000 +0200" stop="20230422145500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Paralysé) S15 (10/25)</title>
<desc lang="fr">«Paralysé»Meredith remet en question l'attitude de Link, qu'elle juge trop désinvolte, vis-à-vis d'un patient. Maggie a l'impression que Catherine n'accepte pas son diagnostic.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/34/1734048_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422145500 +0200" stop="20230422154000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Une dernière danse) S15 (11/25)</title>
<desc lang="fr">«Une dernière danse»Amelia et Koracik entament une intervention périlleuse sur Catherine. Par ailleurs, Richard presse Meredith de rendre visite à son père Thatcher.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/32/2017278_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422154000 +0200" stop="20230422162500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (A la recherche du temps perdu) S15 (12/25)</title>
<desc lang="fr">«A la recherche du temps perdu»Grâce à une patiente, Meredith commence à y voir plus clair dans sa vie amoureuse compliquée. Le mariage de Bailey et Ben est mis à rude épreuve.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/1816068_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422162500 +0200" stop="20230422171000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Mes amis, mes amours) S15 (13/25)</title>
<desc lang="fr">«Mes amis, mes amours»Des patients arrivent en nombre. La plupart ont été victimes de tirs par armes à feu alors qu'ils participaient à un défilé. De son côté, Maggie est préoccupée.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/1816068_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422171000 +0200" stop="20230422175500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Drogues dures) S15 (14/25)</title>
<desc lang="fr">«Drogues dures»L'hôpital est en alerte : de nombreux toxicomanes de Seattle sont victimes d'overdoses. De son côté, Jackson propose à Maggie quelques jours de camping.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/05/1816763_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422175500 +0200" stop="20230422184500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Ensemble, c'est tout) S15 (15/25)</title>
<desc lang="fr">«Ensemble, c'est tout»Jackson organise une fête pour célébrer l'opération de Catherine mais les choses ne se déroulent pas comme prévu. De son côté, Helen rend visite à Alex.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/13/1817515_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422184500 +0200" stop="20230422192500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Filiation) S15 (16/25)</title>
<desc lang="fr">«Filiation»Meredith est aux côtés d'Alex et d'Andrew dans une situation délicate mais sa marge de manoeuvre est réduite et elle ne veut pas avoir le sentiment de les trahir.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/08/1818413_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422192500 +0200" stop="20230422201500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Apaiser la douleur) S15 (17/25)</title>
<desc lang="fr">«Apaiser la douleur»Alors qu'Andrew et Carina sont confrontés à un passé familial compliqué, Teddy et Owen s'occupent ensemble d'un couple qui attend un enfant.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/53/2018928_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422201500 +0200" stop="20230422213500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Astérix 3D : Le domaine des dieux</title>
<desc lang="fr">Afin d'éblouir et ainsi faire plier Astérix et ses invincibles amis gaulois, l'empereur César fait construire des immeubles luxueux qui encerclent le village.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/21/2182185_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422213500 +0200" stop="20230422230000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Astérix : le secret de la potion magique</title>
<desc lang="fr">Poursuivi par un magicien et aidé par ses amis gaulois, un druide part en quête d'un successeur à qui il transmettra la recette de sa fameuse potion magique.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/14/2165331_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422230000 +0200" stop="20230422234500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Mauvais souvenirs) S15 (10/24)</title>
<desc lang="fr">«Mauvais souvenirs»Olivia Benson se replonge dans les souvenirs douloureux de son agression à l'occasion du procès de son bourreau, William Lewis. Ce dernier assure sa défense.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/05/1960245_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422234500 +0200" stop="20230423003000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Sur la sellette) S15 (11/24)</title>
<desc lang="fr">«Sur la sellette»Après être intervenu pour régler une course-poursuite en sortant d'une soirée arrosée, Amaro découvre qu'il a tiré sur un garçon de 14 ans non-armé.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/55/2055274_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423003000 +0200" stop="20230423011000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Victime ou criminelle) S15 (12/24)</title>
<desc lang="fr">«Victime ou criminelle»Les policiers enquêtent sur le viol d'une adolescente dans le New Jersey. Des personnalités de haut rang pourraient être impliquées dans l'affaire.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/21/2182186_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423011000 +0200" stop="20230423015000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Corruption à tous les étages) S21 (16/20)</title>
<desc lang="fr">«Corruption à tous les étages»Kim, la soeur de Rollins, signale les pratiques d'un médecin, qui délivre des ordonnances d'analgésiques en contrepartie de relations sexuelles.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/47/2161241_A.jpg" />
</programme>