<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230325011000 +0100" stop="20230325015500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Un homme peut en cacher un autre) S14 (12/24)</title>
<desc lang="fr">«Un homme peut en cacher un autre»Une opération permet l'arrestation d'un homme coupable de plusieurs agressions. Le procureur Barba pense qu'il est face à un cas facile à plaider.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/01/1733036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325015500 +0100" stop="20230325024000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Abus de faiblesse) S14 (13/24)</title>
<desc lang="fr">«Abus de faiblesse»Un professeur de gymnastique est accusé d'être un pédophile. Benson et Amaro trouvent un témoin, mais l'homme est en prison, où il a été condamné à mort.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/02/2149303_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325024000 +0100" stop="20230325030500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Suppression générale) S1 (13/170)</title>
<desc lang="fr">«Suppression générale»C'est dimanche, et Marc demande à Daniel d'emmener sa rédactrice en chef parler travail à l'extérieur de l'appartement, car il a rendez-vous avec une femme.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/24/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325030500 +0100" stop="20230325033000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Lettre amour) (14/170)</title>
<desc lang="fr">«Lettre amour»Marc a écrit une lettre d'amour pour l'une des trois filles mais il ne sait pas laquelle la recevra. Vincent explique à Claire qu'il a un cours de maths et qu'il doit passer prendre un livre qu'il a oublié chez les garçons. Profitant de la visite de Vincent, Marc s'en remet au hasard et glisse la lettre dans le livre de maths...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/24/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325033000 +0100" stop="20230325035500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Sauvetage) S1 (206/280)</title>
<desc lang="fr">«Sauvetage»Rosy arrive au garage, où Olivier a passé la nuit, pour lui apporter des vêtements et des provisions. Hélène tente de trouver une solution pour aider Olivier...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325035500 +0100" stop="20230325042000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (La leçon de conduite) S1 (207/280)</title>
<desc lang="fr">«La leçon de conduite»Olivier a trouvé une place de pizzaiolo. Les filles se retrouvent à la cafétéria. Laly est impatiente d'aller prendre sa première leçon de conduite...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325042000 +0100" stop="20230325051000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Naufragés) S4 (14/53)</title>
<desc lang="fr">«Naufragés»Au petit matin, Eve, blottie contre Mathieu, qui pilote l'avion de Peter, contemple le ciel. Euphorique, elle embrasse fougueusement son compagnon, qui perd alors le contrôle de l'appareil...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325051000 +0100" stop="20230325060000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (La belle et le play boy) S3 (22/53)</title>
<desc lang="fr">«La belle et le play boy»Johanna a décidé de prendre des vacances : Laly la remplace au bar des filles. Elle découvre qu'un play-boy milliardaire organise une soirée somptueuse.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325060000 +0100" stop="20230325065000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Sarah) S3 (23/53)</title>
<desc lang="fr">«Sarah»Alors que Mylène et Serge Cunnigan profitent pleinement de leur croisière à bord du Miracle, une jeune femme se présente au bureau d'Olivier.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325065000 +0100" stop="20230325071500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Kepler) S3 (n°47)</title>
<desc lang="fr">«Famille Kepler»Sidonie et Tom ont franchi le pas : ils ont acheté une maison à la campagne pour une bouchée de pain. C'est là qu'ils veulent vivre et faire des enfants. Mais le chantier de rénovation n'en finit pas... La mère de Sidonie, très snob et urbaine, veut les convaincre de laisser tomber et revenir en ville.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325071500 +0100" stop="20230325074000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Rollin) S3 (n°50)</title>
<desc lang="fr">«Famille Rollin»Lucas et Virginie, jeunes étudiants, sont amoureux et s'apprêtent à vivre ensemble. Mais la vie de Lucas est chamboulée le jour où sa mère Lise lui annonce qu'elle a décroché un contrat à l'étranger. Elle lui demande de venir s'installer provisoirement chez elle pour &quot; garder &quot; sa grand-mère Rose. La cohabitation est compliquée, et les choses s'aggravent quand Lucas fait venir sa petite amie.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325074000 +0100" stop="20230325081000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Pajot) S3 (n°53)</title>
<desc lang="fr">«Famille Pajot»Matthieu, vainqueur d'un télécrochet, va faire son premier gros concert. Son frère Nicolas, qui est aussi son agent, s'est occupé de tout. Mais quelqu'un semble tout faire pour saboter l'événement.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325081000 +0100" stop="20230325083500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Davron) S3 (n°56)</title>
<desc lang="fr">«Famille Davron»Des quidams sont confrontés aux secrets de leurs proches, des non-dits familiaux sur lesquels ils enquêtent, découvrant qu'on ne connaît jamais vraiment l'autre.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325083500 +0100" stop="20230325090000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Jolly) S3 (n°57)</title>
<desc lang="fr">«Famille Jolly»Jeanne tient un salon de coiffure, dans lesquels ses deux frères, restaurateur et banquier, ont investi de l'argent. Tous les lundis, avec ses deux belles-soeurs, Agnès et Juliette, elles se retrouvent pour un brushing et un moment entre filles. Le torchon brûle entre les belles-soeurs, après qu'Agnès ait fait une remarque désobligeante sur le mari banquier de Juliette.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325090000 +0100" stop="20230325092500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Charuel) S3 (n°58)</title>
<desc lang="fr">«Famille Charuel»Des quidams sont confrontés aux secrets de leurs proches, des non-dits familiaux sur lesquels ils enquêtent, découvrant qu'on ne connaît jamais vraiment l'autre.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325092500 +0100" stop="20230325095500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Leluc) S3 (n°59)</title>
<desc lang="fr">«Famille Leluc»Valentin attend avec inquiétude le label bio européen pour son cidre fermier. Il accueille avec son père Robert, Margret, l'inspectrice, et la traite comme une reine. Seul bémol : elle ne semble pas y connaître grand-chose en matière de pommes ! Margret est en réalité la petite-fille du soldat allemand dont Robert est le fils.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325095500 +0100" stop="20230325102500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Plicher) S3 (n°60)</title>
<desc lang="fr">«Famille Plicher»À la demande de son oncle Gérard, Audrey se met en quête de l'amour de lycée de ce dernier. Audrey retrouve Odile Poirier, et entre elle et Gérard le courant passe immédiatement. Ils flirtent à nouveau ensemble. Odile est une femme extrêmement gentille et bien différente de celle qui avait brisé le coeur de Gérard il y a des années. Bénédicte, la mère d'Audrey ne la reconnaît pas.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325102500 +0100" stop="20230325105500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Besson) S3 (n°61)</title>
<desc lang="fr">«Famille Besson»Mari traditionnel, Augustin est persuadé de combler sa femme dont l'insatisfaction grandit pourtant de jour en jour. Augustin a des indices qui lui font soupçonner que Sandrine aurait une liaison. Il en parle à sa soeur qu'il sent gênée. Aurore couvre si maladroitement Sandrine qu'elle renforce les soupçons de son frère...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325105500 +0100" stop="20230325112000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Lamotte) S3 (n°62)</title>
<desc lang="fr">«Famille Lamotte»Aurélien est fou de motocross, sport pour lequel il est très doué. Hélas, Victoire, sa snob de mère, ne voit pas les choses du même oeil : le motocross, c'est vulgaire et trop dangereux ! Il fera Polytechnique comme son père, à la rigueur Sciences Po.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325112000 +0100" stop="20230325114500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Delaroche) S3 (n°63)</title>
<desc lang="fr">«Famille Delaroche»Julie a rencontré Thibault à l'étranger, ils viennent de rentrer à Versailles et séjournent chez les parents de Thibault : son père, affable, et sa mère, une femme coquette et superficielle, qui lui demande de l'appeler &quot; Jolie Maman &quot;. Thibault travaille avec son père promoteur. Jolie Maman multiplie les gaffes autour de l'ex de Thibault, Alice.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325114500 +0100" stop="20230325121000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Santerre) S3 (n°64)</title>
<desc lang="fr">«Famille Santerre»Mathilde est amoureuse de Mathieu, un jeune homme de bonne famille. Ses parents à elle, Jean et Sophie, sont plutôt baba cool. Mathilde et Mathieu ont prévu de se marier dans quelques semaines. Mathieu annonce à ses beaux-parents que c'est son parrain, Baptiste de Bartarin, le roi du nucléaire qui finance leur mariage. Suite à cette annonce, Jean, le père de Mathilde change d'attitude.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325121000 +0100" stop="20230325123500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Sandoz) S4 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«Famille Sandoz»Djibrill ment à sa compagne Vanessa : il a perdu son boulot et monte une start-up à son insu, brisant une promesse qu'il lui avait faite...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325123500 +0100" stop="20230325130000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Modat-Simo) S4 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Famille Modat-Simo»Marc a été muté dans le nord du pays et sa copine, Fanny, l'accompagne, renonçant à sa jeune carrière d'actrice. Avant leur départ, elle souhaite que Marc rencontre ses parents, en passant trois jours chez eux. Mais la rencontre se passe mal. Le père de Fanny semble être dans le test permanent.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325130000 +0100" stop="20230325132500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Solonina) S4 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Famille Solonina»Emilie, 33 ans, vit avec son compagnon Philippe depuis huit ans. Philippe voit la cinquantaine approcher et veut absolument avoir des enfants avec Emilie. Mais celle-ci hésite : Philippe est-il vraiment l'homme de sa vie ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325132500 +0100" stop="20230325141000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Le ver est dans le fruit) S13 (21/24)</title>
<desc lang="fr">«Le ver est dans le fruit»Bailey et April font en sorte de réconcilier Richard et Catherine. Eliza continue de poursuivre Arizona et un ancien patient d'Alex retourne au Grey Sloan.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/1785943_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325141000 +0100" stop="20230325145500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (La vie devant soi) S13 (22/24)</title>
<desc lang="fr">«La vie devant soi»April et Andrew doivent gérer un patient avec une tumeur au coeur inopérable. Alex et Eliza ne sont pas d'accord sur le traitement à donner à un jeune patient.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/1786365_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325145500 +0100" stop="20230325154000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Apparences trompeuses) S13 (23/24)</title>
<desc lang="fr">«Apparences trompeuses»Les médecins du Grey Sloan s'occupent d'un patient dangereux. Owen reçoit des nouvelles qui poussent Amelia à se rapprocher de lui pour le soutenir.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/23/23/1791265_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325154000 +0100" stop="20230325162500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Embrasement) S13 (24/24)</title>
<desc lang="fr">«Embrasement»Les médecins sont menacés par un patient dangereux qui s'est échappé de sa chambre. Alex doit prendre une décision quant à sa relation avec Jo.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/13/1787946_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325162500 +0100" stop="20230325171000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Le tout pour le tout) S14 (1/24)</title>
<desc lang="fr">«Le tout pour le tout»Meredith et l'équipe de l'hôpital viennent en aide à la soeur d'Owen, rapatriée d'Irak. De son côté, Amelia prend une décision lourde de conséquences.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/18/2151449_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325171000 +0100" stop="20230325175500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Ce qui ne tue pas) S14 (2/24)</title>
<desc lang="fr">«Ce qui ne tue pas»Meredith est toujours sur le qui-vive pour trouver une solution au sujet de la soeur d'Owen. Jo, quant à elle, fait un choix surprenant concernant Alex.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/1788739_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325175500 +0100" stop="20230325184500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Une décision sans appel) S14 (3/24)</title>
<desc lang="fr">«Une décision sans appel»Lorsque Harper Avery arrive au Grey Sloan, Bailey est à bout. Meredith, de son côté, retrouve une personne tout droit venue de son passé comme patient.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/2152530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325184500 +0100" stop="20230325192500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Prendre son mal en patience) S14 (4/24)</title>
<desc lang="fr">«Prendre son mal en patience»Amelia s'occupe d'une situation difficile, pendant que Meredith gère les conséquences de sa conversation avec Nathan. Maggie se retrouve à un dîner de famille gênant.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/42/1802064_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325192500 +0100" stop="20230325201500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Terrain miné) S14 (5/24)</title>
<desc lang="fr">«Terrain miné»Owen et Megan profitent d'un voyage vers Los Angeles pour tenter de panser leurs vieilles blessures. Megan a du mal à tourner la page de son enlèvement en Irak en 2007.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1790806_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325201500 +0100" stop="20230325214500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les Minions</title>
<desc lang="fr">Depuis la nuit des temps, les Minions, petites créatures jaunes malicieuses mais incompétentes, cherchent à servir les méchants les plus méprisables.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/40/1664903_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325214500 +0100" stop="20230325220000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Moi, moche et méchant présente : la folie des Minions</title>
<desc lang="fr">Trois courts-métrages mettant en vedette les adorables Minions. Au sommaire : &quot;Le stage d'intégration&quot;. - &quot;Rénovation de maison&quot;. - &quot;Banane&quot;.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/52/2092152_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325220000 +0100" stop="20230325233000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Shrek 4 : il était une fin</title>
<desc lang="fr">Mari et père rangé, l'ogre vert, nostalgique de sa vie d'avant, rêve de redevenir méchant. Il va atterrir dans un monde où plus personne ne le reconnaît.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/16/24/1763662_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325233000 +0100" stop="20230326001500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (En eaux troubles) S21 (15/20)</title>
<desc lang="fr">«En eaux troubles»La PDG d'une entreprise de bien-être affirme avoir été violée par son partenaire commercial. Une enquête sur les pratiques de l'entreprise est alors menée.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/40/2150484_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326001500 +0100" stop="20230326010000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Blessures du passé) S14 (22/24)</title>
<desc lang="fr">«Blessures du passé»Rollins est abattu par un tireur embusqué qui récidive, visant à chaque fois des policiers. Le point commun entre les victimes semble être Fin.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/00/2159064_A.jpg" />
</programme>