<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230407021500 +0200" stop="20230407024000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Le placard) S1 (38/170)</title>
<desc lang="fr">«Le placard»Fanny est anéantie car, au bureau, on l'a mise au placard. Elle n'a plus de poste attitré. Déprimée, elle se gave de glaces et se laisse aller...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/58/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407024000 +0200" stop="20230407030500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (La séance photos) S1 (39/170)</title>
<desc lang="fr">«La séance photos»Les filles apprennent que Magalie va être directrice artistique pour une séance de photos avec le top model Timothee Crawford. Le photographe sera Daniel.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/58/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407030500 +0200" stop="20230407033000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Follement) S1 (237/280)</title>
<desc lang="fr">«Follement»Après de longues hésitations, Rosy suit les conseils de Laly. Elle décide de garder son bébé et de tout raconter à Olivier...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/57/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407033000 +0200" stop="20230407035500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Une idée de génie) S1 (238/280)</title>
<desc lang="fr">«Une idée de génie»Pour gagner de l'argent, Laly et toute la bande décident de créer un journal, &quot;Fac scandale&quot;. Pour acheter du matériel, Laly signe un chèque de caution...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/57/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407035500 +0200" stop="20230407042000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Photos) S1 (239/280)</title>
<desc lang="fr">«Photos»Linda a trouvé du travail pour les filles : il s'agit de se faire photographier en maillot de bain pour une publicité. Bénédicte n'est pas spécialement enchantée...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/57/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407042000 +0200" stop="20230407051000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Enlèvement) S4 (27/53)</title>
<desc lang="fr">«Enlèvement»José rejoint Hélène et Nicolas et leur apprend l'incarcération de Jeanne. Nicolas semble résigné, mais Hélène est convaincue que la lettre de rupture de Jeanne était un appel au secours...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407051000 +0200" stop="20230407060000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Champion) S3 (36/53)</title>
<desc lang="fr">«Champion»Plusieurs vols de tableaux ont lieu à Love Island. Tandis que Le Guennec se lamente auprès de Nicolas, Myriam, une très belle jeune femme, les interpelle.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407060000 +0200" stop="20230407070000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407070000 +0200" stop="20230407080000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407080000 +0200" stop="20230407090000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407090000 +0200" stop="20230407102500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">Dans la vie de tous les jours, ils sont blogueurs, cuisiniers ou chefs d'entreprise. Mais, en vérité, ils ont une double vie : ce sont les experts du ménage. En fonction de la détresse rencontrée, les 4 experts décideront lequel d'entre eux est le plus compétent à venir en aide mais aussi à enseigner les bons gestes. Les cleaners n'ont que 3 jours pour tout ranger et tout nettoyer du sol au plafond !</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/07/2158061_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407102500 +0200" stop="20230407105500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Avenel) S4 (n°44)</title>
<desc lang="fr">«Famille Avenel»Stéphane voudrait succéder à son père, Gérard, à la direction de la résidence hôtelière familiale. Mais Ingrid, sa soeur, est aussi intéressée. Gérard met Stéphane et Ingrid en compétition. Mais quelqu'un semble mettre des bâtons dans les routes de Stéphane. Stéphane soupçonne son père, qui a toujours préféré sa soeur.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407105500 +0200" stop="20230407112000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Vidal-Leblanc) S4 (n°45)</title>
<desc lang="fr">«Famille Vidal-Leblanc»Julie, est en couple avec Alex, qui vient régulièrement passer les week-ends chez elle. Julie habite dans la maison qu'elle avait achetée avec Victor, son ex-mari et elle fait le tour des banques pour racheter les parts de celui-ci. Victor n'ayant plus de logement, il s'installe dans la maison, car il en possède encore 50 % des parts. Julie soupçonne son ex-mari de vouloir briser son couple.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407112000 +0200" stop="20230407114500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Veyzargues) S4 (n°61)</title>
<desc lang="fr">«Famille Veyzargues»Coline, auteur de BD, sort depuis peu avec Nico. Il lui propose de passer les vacances chez son père mais, arrivée sur place, Coline comprend que Nico est le fils d'un grand vigneron Bordelais. Coline ne se sent pas à sa place, surtout quand arrive Amélie, belle, drôle, et chef étoilée ... Et que Coline découvre que c'est l'ex de Nico !</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407114500 +0200" stop="20230407121000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille David) S4 (n°62)</title>
<desc lang="fr">«Famille David»Anaïs a rejoint ses trois cousins pour un week-end dans la maison de leur grand-mère, qui vient de décéder. Si elle est restée très proche de Guillaume avec qui elle forme un duo de musique classique, Anaïs a perdu de vue Nina et Cécile et l'ambiance est un peu froide. L'ambiance devient carrément glaciale quand, au moment de partir, leurs portables et leurs clefs de voiture ont disparu.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407121000 +0200" stop="20230407123500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Romero) S4 (n°63)</title>
<desc lang="fr">«Famille Romero»Véro ne supporte plus de voir sa fille Agathe enchainer les histoires d'amour désastreuses et lui a fait promettre de faire une pause dans ses relations. Véro se met en tête de jouer les entremetteuses entre sa fille et Bastian, un jeune voisin très serviable qui est devenu son homme à tout faire. Seulement voilà, Véro constate qu'entre Agathe et Bastian, la mayonnaise ne prend pas.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407123500 +0200" stop="20230407132000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (De petites attentions) S4 (10/17)</title>
<desc lang="fr">«De petites attentions»Après la tornade, les habitants de Wisteria Lane s'attellent à la reconstruction. C'est alors qu'ils apprennent avec stupeur la mort d'Ida Greenberg.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/1784548_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407132000 +0200" stop="20230407141000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Les faux pas) S4 (11/17)</title>
<desc lang="fr">«Les faux pas»Tandis que Susan reçoit la visite de son cousin Tim, Gabrielle apprend une terrible nouvelle concernant Carlos, et Bree rêve de rentrer chez elle.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/59/2165291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407141000 +0200" stop="20230407145500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Un voile sur les yeux) S4 (12/17)</title>
<desc lang="fr">«Un voile sur les yeux»Alors que Gabrielle apprend à gérer la cécité de Carlos, Rick ouvre un restaurant près de celui des Scavo, et Bree et Katherine travaillent ensemble.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/59/2165292_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407145500 +0200" stop="20230407154000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Drogues dures) S15 (14/25)</title>
<desc lang="fr">«Drogues dures»L'hôpital est en alerte : de nombreux toxicomanes de Seattle sont victimes d'overdoses. De son côté, Jackson propose à Maggie quelques jours de camping.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/05/1816763_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407154000 +0200" stop="20230407162500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Ensemble, c'est tout) S15 (15/25)</title>
<desc lang="fr">«Ensemble, c'est tout»Jackson organise une fête pour célébrer l'opération de Catherine mais les choses ne se déroulent pas comme prévu. De son côté, Helen rend visite à Alex.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/13/1817515_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407162500 +0200" stop="20230407171500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Filiation) S15 (16/25)</title>
<desc lang="fr">«Filiation»Meredith est aux côtés d'Alex et d'Andrew dans une situation délicate mais sa marge de manoeuvre est réduite et elle ne veut pas avoir le sentiment de les trahir.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/08/1818413_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407171500 +0200" stop="20230407184500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">Nos experts ont deux missions importantes. La première : nettoyer la maison de Victoria, qui hébergeait ses parents aujourd'hui décédés. Leslie est touchée par cette situation et décide de prendre en charge le nettoyage complet avec l'aide de Claude. La seconde : venir en aide à Danielle et Michael, ces fans du jeu vidéo Tomb Raider qui ont accumulé beaucoup trop de figurine de leur idole.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/21/2083245_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407184500 +0200" stop="20230407201500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">Les experts du ménage auront fort à faire. Gwendaline, 28 ans, chauffeure de transport en commun et Régis, 48 ans, jardinier, sont ensemble depuis 8 ans et ont un enfant. Ces deux Bretons partagent la même aversion pour les tâches ménagères et depuis qu'ils ont quitté leur grande maison pour un appartement en ville, rien ne va plus : le couple souffre d'un gros manque de place et surtout d'organisation !</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/40/2089671_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407201500 +0200" stop="20230407215500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Le flic de Beverly Hills 2</title>
<desc lang="fr">Un inspecteur de Detroit, expatrié depuis peu à Beverly Hills, tente de démasquer, avec l'aide de la police locale, les auteurs de sanglants hold-up.</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/59/2165293_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407215500 +0200" stop="20230407234000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Le flic de Beverly Hills</title>
<desc lang="fr">Un jeune policier individualiste et désinvolte tente de retrouver les assassins de son ami d'enfance dans le quartier huppé de Beverly Hills.</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/2116314_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407234000 +0200" stop="20230408002500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Baptême du feu) S21 (18/20)</title>
<desc lang="fr">«Baptême du feu»Lorsqu'un membre de l'église de Garland est arrêté pour détournement de fonds, Garland, Benson et toute l'équipe prennent l'affaire en main.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/30/1979194_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408002500 +0200" stop="20230408011000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Voleurs de vies) S15 (2/24)</title>
<desc lang="fr">«Voleurs de vies»Benson est de retour dans la brigade après deux mois de congé forcé. Elle s'occupe aussitôt d'une nouvelle affaire concernant un enfant errant.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/07/1754834_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408011000 +0200" stop="20230408015500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Affichage public) S21 (11/20)</title>
<desc lang="fr">«Affichage public»Une femme, qui a porté plainte contre un sportif très connu, découvre la lenteur de la justice. Elle décide alors de prendre les choses en main.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/25/38/1930758_A.jpg" />
</programme>