<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230330020500 +0200" stop="20230330023000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (La foulure) S1 (23/170)</title>
<desc lang="fr">«La foulure»Décidément bien maladroit, Marc a blessé Magalie à la tête avec le skate de Vincent. Il l'emmène chez lui et propose de lui administrer un calmant.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/24/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330023000 +0200" stop="20230330025500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Mauvaise humeur) S1 (24/170)</title>
<desc lang="fr">«Mauvaise humeur»Magalie a un comportement des plus étranges, mais elle refuse obstinément d'en parler avec ses amies. Daniel aussi, de son côté, se montre différent.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/24/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330025500 +0200" stop="20230330032000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Embarras) S1 (216/280)</title>
<desc lang="fr">«Embarras»Pendant que Laly continue son stage de conduite, Nicolas retrouve Thomas et lui annonce qu'il refuse le contrat. Rosy décide de changer de tactique avec Olivier...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330032000 +0200" stop="20230330034500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Précaution) S1 (217/280)</title>
<desc lang="fr">«Précaution»José fait une scène à Nicolas à cause de la signature du contrat avec Thomas Fava. De son côté, Laly tente en vain de mettre la main sur son code de la route...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330034500 +0200" stop="20230330041000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Le piège) S1 (218/280)</title>
<desc lang="fr">«Le piège»Laly passe sa mauvaise humeur sur les filles. Les garçons attendent avec impatience le retour d'Olivier et de Rosy qui ont passé la soirée ensemble...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330041000 +0200" stop="20230330050000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Révolution) S4 (19/53)</title>
<desc lang="fr">«Révolution»Depuis que Peter a menacé de détruire le Water Sport, tous les copains de l'île ont rejoint la bande et transformé la plage en camp retranché...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330050000 +0200" stop="20230330060000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (L'angoisse des profondeurs) S3 (28/53)</title>
<desc lang="fr">«L'angoisse des profondeurs»Au large de Love Island, trois individus observent avec attention l'écran de leur sonar. Ils sont convaincus d'avoir découvert l'épave qu'ils recherchaient...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330060000 +0200" stop="20230330070000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330070000 +0200" stop="20230330080000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330080000 +0200" stop="20230330090000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330090000 +0200" stop="20230330102500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">Depuis que son mari est décédé, Marie-Denise s'est totalement laissé déborder par le ménage et le rangement, et a perdu le goût de vivre. A cause de l'état encombré et encrassé de son appartement, cette sexagénaire fuit son lieu de vie et préfère passer le plus clair de son temps dehors. Les Cleaners doivent l'aider à prendre un nouveau départ dans un appartement propre et rangé. Mariée et mère de trois enfants, Catherine vit à Perpignan. Depuis quelques mois, elle souhaite se remettre à la peinture qu'elle a longtemps laissée de côté pour se consacrer à sa famille. Elle a élu domicile dans le salon et envahi tout l'espace. Lolita et ses soeurs souhaitent donc voir leur mère s'installer dans la cave. Mais pour ce faire, un gros tri s'impose, ainsi qu'un gros nettoyage.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/12/2152531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330102500 +0200" stop="20230330105500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Fremont) S3 (n°26)</title>
<desc lang="fr">«Famille Fremont»Sylvie, 45 ans, est divorcée, et ne souhaite pas se remettre en couple. Elle préfère consacrer son temps libre à sa fille unique, Lise, 16 ans. Lise est une élève brillante et rêve d'être astrophysicienne... jusqu'au jour où elle ne ramène plus que des notes catastrophiques en maths. Inquiète, Sylvie rencontre le prof de maths de Lise, Eric... et tombe sous son charme.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/07/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330105500 +0200" stop="20230330112000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Baudry) S4 (n°27)</title>
<desc lang="fr">«Famille Baudry»Greg revient des Etats Unis où il a passé trois ans et emménage dans un appartement voisin de celui de ses parents et qui leur appartient. Il propose à un ami rencontré aux US, Tom, d'habiter avec lui. Mais Greg se rend compte que son père Hervé tente de les faire partir par tous les moyens de l'appartement qu'il leur prête. Pourquoi ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/07/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330112000 +0200" stop="20230330114500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Manand) S4 (n°43)</title>
<desc lang="fr">«Famille Manand»A la grande surprise de Gwen, sa soeur Mélissa, avec laquelle elle est brouillée depuis 5 ans, vient passer quelques jours chez elle. Si Gwen est douce, gentille et bienveillante, Mélissa elle, est snob et habituée au luxe. Les tensions entre les deux soeurs montent d'un cran, quand Gwen refuse de vendre une précieuse broche de famille à un mystérieux et inquiétant collectionneur, Orphée.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/07/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330114500 +0200" stop="20230330121000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Avenel) S4 (n°44)</title>
<desc lang="fr">«Famille Avenel»Stéphane voudrait succéder à son père, Gérard, à la direction de la résidence hôtelière familiale. Mais Ingrid, sa soeur, est aussi intéressée. Gérard met Stéphane et Ingrid en compétition. Mais quelqu'un semble mettre des bâtons dans les routes de Stéphane. Stéphane soupçonne son père, qui a toujours préféré sa soeur.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/07/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330121000 +0200" stop="20230330123500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Vidal-Leblanc) S4 (n°45)</title>
<desc lang="fr">«Famille Vidal-Leblanc»Julie, est en couple avec Alex, qui vient régulièrement passer les week-ends chez elle. Julie habite dans la maison qu'elle avait achetée avec Victor, son ex-mari et elle fait le tour des banques pour racheter les parts de celui-ci. Victor n'ayant plus de logement, il s'installe dans la maison, car il en possède encore 50 % des parts. Julie soupçonne son ex-mari de vouloir briser son couple.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/07/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330123500 +0200" stop="20230330132000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Amour, gloire et PV) S3 (21/23)</title>
<desc lang="fr">«Amour, gloire et PV»Edie craint que l'intérêt de Carlos ne s'estompe une fois son fils Travers reparti chez son père. Pendant ce temps, Susan recherche désespérément Mike.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/13/2159936_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330132000 +0200" stop="20230330141000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Deux gars, deux filles) S3 (22/23)</title>
<desc lang="fr">«Deux gars, deux filles»Mike demande Susan en mariage. Edie manipule Carlos afin qu'il emménage chez elle. Gabrielle se prépare pour son grand jour. Le couple de Lynette et Tom va mal.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/16/18/2160514_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330141000 +0200" stop="20230330145500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Quand la mère se montre) S3 (23/23)</title>
<desc lang="fr">«Quand la mère se montre»Le mariage de Gabrielle réserve bien des surprises, heureuses pour Mike, tourmentées pour Lynette, dramatiques pour Edie, et alarmantes pour Gabi.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/55/1781142_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330145500 +0200" stop="20230330154000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Une question d'instinct) S15 (3/25)</title>
<desc lang="fr">«Une question d'instinct»Meredith soigne une patiente, qui s'avère être une entremetteuse. Un professeur alcoolisé fait réagir Richard, qui doit résoudre un curieux mystère.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/11/1809520_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330154000 +0200" stop="20230330162500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Certaines vérités) S15 (4/25)</title>
<desc lang="fr">«Certaines vérités»Meredith fait tourner les têtes quand elle arrive sur son 31, prête pour son rendez-vous avec un inconnu. Alex prend une décision contestable.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/10/1810098_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330162500 +0200" stop="20230330171500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Veiller sur l'autre) S15 (5/25)</title>
<desc lang="fr">«Veiller sur l'autre»Teddy, qui traverse une période difficile, trouve du réconfort auprès de Meredith. Owen et Amelia se cachent près de l'école de Betty pour la surveiller.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/10/1810697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330171500 +0200" stop="20230330184500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">En juin 2021, Rabia, retraitée de l'enseignement, découvre que son appartement de Clichy, mis en location, est devenu le terrain de jeu de dealers. Rabia ne s'était doutée de rien. Plusieurs mois après l'arrestation des trafiquants, elle peut enfin rentrer dans la maison et s'aperçoit qu'elle est ravagée. Totalement démunie, elle contacte les Cleaners pour demander de l'aide. De son côté, Christiane est une mère que ses enfants adorent mais elle n'arrive pas à ranger et achète tout et n'importe quoi dès lors que c'est en promotion. Par ailleurs, elle adore les arts manuels mais elle s'étale, au grand désespoir de ses deux enfants. Alexandre, Leslie, Claude et Laura, les quatre experts, n'ont que trois jours pour tout ranger et nettoyer.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/14/16/2159552_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330184500 +0200" stop="20230330201500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">Cheffe et influenceuse, Nastasia s'est fait connaître dans Top Chef en 2020. Depuis la crise sanitaire, la jeune femme est amenée à travailler à la maison. Mais sa cuisine est petite et Nastasia possède beaucoup de matériel. Ses placards sont pleins et mal rangés et des colis reçus par ses marques partenaires jonchent le sol de son salon. Intérimaire dans l'administratif, Nicolette a toujours été désordonnée, mais désormais la situation est critique. Après plusieurs relations compliquées qui lui ont totalement fait perdre confiance en elle, cette bikeuse au grand coeur a baissé les bras et arrêté d'entretenir sa maison. La situation est telle que sa fille a décidé d'aller vivre chez son père. Les Cleaners sont les seuls à pouvoir aider Nicolette à balayer le passé et aller de l'avant.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/14/16/2159552_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330201500 +0200" stop="20230330215000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Documentaires AB3 (De 15 à 17 ans : le défi des mamans ados) S1 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«De 15 à 17 ans : le défi des mamans ados»Chaque année, en France, près de 4000 adolescentes donnent naissance à leur premier enfant avant même d'avoir atteint l'âge de la majorité.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/16/30/2160516_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330215000 +0200" stop="20230330230500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">90' Enquêtes S15</title>
<desc lang="fr">L'un des effets inattendus du confinement a été pour de nombreux Français de redécouvrir la passion pour les bons petits plats cuisinés &quot;maison&quot;. Ce nouveau phénomène a bouleversé toutes les habitudes. Pour neuf Français sur dix, préparer ses repas serait redevenu une source de plaisir.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/01/1897606_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330230500 +0200" stop="20230331004500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Documentaires AB3 (Construire sa maison de rêve en famille : bon plan ou cauchemar ?) S1 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«Construire sa maison de rêve en famille : bon plan ou cauchemar ?»Gros plan sur les déconvenues mais aussi les grands moments de joie de ces familles qui ont décidé de construire ensemble leur maison de rêve.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/11/2157555_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331004500 +0200" stop="20230331020000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">90' Enquêtes S15</title>
<desc lang="fr">L'environnement semble de plus en plus pollué par la saleté et les animaux nuisibles : rats, pigeons, cafards et bestioles en tout genre envahissent les rues et même parfois les maisons. Un nouveau fléau fait également des ravages : les punaises de lit. Ces petites bêtes se cachent le jour sous les matelas et sucent le sang pendant la nuit. Une fois qu'on a chez soi ces &quot;vampires&quot; microscopiques, il est très difficile de les déloger et les traitements coûtent cher. Autre cauchemar pour les habitants des villes et des campagnes : les décharges sauvages. Enfin, une équipe a enquêté sur l'augmentation inquiétante des logements insalubres. Il y en aurait plus de 2 millions en France, notamment à Marseille où, l'effondrement de bâtiments laissés à l'abandon par des propriétaires peu scrupuleux a fait huit victimes.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/16/29/1940694_A.jpg" />
</programme>