<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230511022000 +0200" stop="20230511024500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Chanteur de blues) S1 (109/170)</title>
<desc lang="fr">«Chanteur de blues»Marc est énervé car du blues, un style de musique qu'il n'apprécie pas du tout, envahit son appartement. Le bruit provient du logement des filles.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511024500 +0200" stop="20230511031000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Happy Few) S1 (110/170)</title>
<desc lang="fr">«Happy Few»Marc est déprimé car Magalie ne s'intéresse pas du tout à lui. Pour lui remonter le moral, Daniel l'emmène à la salle de sport. Magalie et madame Bellefeuille arrivent...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511031000 +0200" stop="20230511033500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Ça minerve) S1 (41/170)</title>
<desc lang="fr">«Ça minerve»Marc fait croire à Magalie qu'il emmène Daniel faire un tour en avion. La jeune femme lui explique qu'elle va suivre son premier cours de moto-école.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511033500 +0200" stop="20230511040000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (L'ascenseur) S1 (42/170)</title>
<desc lang="fr">«L'ascenseur»Marc et Daniel se disputent en raison d'une banale histoire de rasoir. Pour ne plus être importuné par son ami, Marc décide d'aller vivre dans l'ascenseur...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511040000 +0200" stop="20230511042500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Guérilla) S5 (16/18)</title>
<desc lang="fr">«Guérilla»Hélène et Nicolas sont de plus en plus proches. José les surprend en train d'échanger un baiser. Bénédicte, qui a décidé de quitter Jimmy, s'est installée dans la maison des filles...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511042500 +0200" stop="20230511051500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (La cousine) S4 (36/53)</title>
<desc lang="fr">«La cousine»José et Nicolas sont toujours à la recherche d'Hélène. Nicolas apprend à José que Bénédicte vit seule et qu'elle s'apprête à accoucher d'une petite fille...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511051500 +0200" stop="20230511062000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Cambriolage) S4 (35/53)</title>
<desc lang="fr">«Cambriolage»Jimmy n'accepte pas que Sabine fasse de fausses déclarations pour le sauver. Après les révélations de Marc sur sa mission et, surtout, sur les charges qui pèsent sur Virginie, les filles ne s'expliquent toujours pas comment la cousine d'Hélène a pu en arriver à commettre une telle escroquerie. Déterminé à aider Jimmy, Nicolas prend rendez-vous avec Audrey pour établir l'acte de vente de la plage...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511062000 +0200" stop="20230511071000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Fuite) S4 (37/53)</title>
<desc lang="fr">«Fuite»Fragilisé par la tragique disparition d'Hélène, Nicolas s'en prend à tout le monde. Grâce à Stéphane, Jimmy peut garder le Watersport, mais il envisage de quitter l'île pour vivre aux côtés de Sabine...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511071000 +0200" stop="20230511080500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Evasions) S4 (38/53)</title>
<desc lang="fr">«Evasions»Avant d'être ramenée aux Etats-Unis où elle sera incarcérée, Virginie, blessée, est hospitalisée à Love Island. Même s'ils ont fini par admettre son éventuelle culpabilité, Nicolas et José n'acceptent toujours pas l'idée qu'elle passe sa vie en prison. Ils se démènent pour trouver une solution...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511080500 +0200" stop="20230511085000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S2 (12/12)</title>
<desc lang="fr">Dans l'Illinois, Gordon Ramsay découvre avec stupeur le &quot;Café 36&quot;, tenu par un couple franco-américain, et entreprend d'en faire un restaurant respectable.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/03/2022179_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511085000 +0200" stop="20230511093500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S3 (7/13)</title>
<desc lang="fr">Direction Lancaster, en Californie, où le restaurant &quot;Casa Roma&quot;, qui fait honte à la profession, a besoin d'être repris en main rapidement.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/00/2123307_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511093500 +0200" stop="20230511102000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S3 (1/13)</title>
<desc lang="fr">Gordon Ramsay se rend à Philadelphie afin de venir en aide à un restaurant familial proche de la fermeture. Celui-ci est tenu par trois soeurs et leur nièce.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/00/2123307_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511102000 +0200" stop="20230511104500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Giordano) S5 (n°31)</title>
<desc lang="fr">«Famille Giordano»Sophia et Tony ont inscrit Alex, leur fils trop timide à un cours de théâtre et à leur grande surprise, il a décroché un rôle au cinéma. Alex prend très vite la grosse tête et devient insupportable pour son entourage. Tony le soutient étrangement coûte que coûte, même au détriment de son couple.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511104500 +0200" stop="20230511111000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Gagnet) S5 (n°32)</title>
<desc lang="fr">«Famille Gagnet»Katia et Katia sont cousines, elles sont nées à quelques jours d'intervalle. Leurs parents voulaient le même prénom et n'ont pas cédé à l'autre, mais depuis ils ne se parlent plus. Cela n'a pas empêché les filles d'être les meilleures amies du monde. Toutefois, lorsqu'elles tombent enceinte au même moment et veulent donner le même prénom à leur enfant, l'histoire semble se répéter.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511111000 +0200" stop="20230511114000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Funès) S5 (n°50)</title>
<desc lang="fr">«Famille Funès»Denis est moniteur de plongée et cherche à trouver un ancien trésor immergé dans les Calanques. Il trouve une pièce d'or qui le met sur la piste mais rapidement ses sorties en mer sont sabotées. Il commence à soupçonner Diego son assistant qu'il croit vouloir garder le trésor pour lui-seul.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511114000 +0200" stop="20230511120500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Voinet) S5 (n°51)</title>
<desc lang="fr">«Famille Voinet»Après des études à la capitale, Tania Vitrac, 26 ans, revient à Arcachon pour ouvrir un bar à huîtres, en collaboration avec sa mère comptable et son père marin-pêcheur censé lui livrer des produits frais chaque jour. Mais Stanley, le père de Tania, enchaîne les bévues dans la livraison d'huîtres.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511120500 +0200" stop="20230511123000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets entre voisins (Une famille envahissante) S4 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«Une famille envahissante»La vie des voisins semble normale. Mais les apparences peuvent être trompeuses. Derrière les murs se cachent des histoires incroyables : conflits de quartier, amours interdites, mensonges, secrets ou jalousies.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/49/1877897_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511123000 +0200" stop="20230511125500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets entre voisins (Viager) (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Viager»La vie des voisins semble normale. Mais les apparences peuvent être trompeuses. Derrière les murs se cachent des histoires incroyables : conflits de quartier, amours interdites, mensonges, secrets ou jalousies.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/49/1877897_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511125500 +0200" stop="20230511132000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets entre voisins (Une vente compliquée) S4 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Une vente compliquée»La vie des voisins semble normale. Mais les apparences peuvent être trompeuses. Derrière les murs se cachent des histoires incroyables : conflits de quartier, amours interdites, mensonges, secrets ou jalousies.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/49/1877897_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511132000 +0200" stop="20230511140500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Sous le vernis) S6 (17/23)</title>
<desc lang="fr">«Sous le vernis»Ayant découvert que Danny s'est enfui pour rejoindre Ana, Gabrielle et Angie partent pour New York. Preston est de retour après un voyage en Europe.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/40/1803157_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511140500 +0200" stop="20230511145000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (La victoire) S6 (18/23)</title>
<desc lang="fr">«La victoire»Pour qu'un de leurs enfants remporte un prix à l'école, Gabrielle et Susan ne reculent devant rien. Lynette n'apprécie pas la fiancée de son fils.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/06/2189863_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511145000 +0200" stop="20230511154000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Le mal existe) S6 (19/23)</title>
<desc lang="fr">«Le mal existe»Lynette découvre la vérité au sujet de sa future bru, tandis que Gaby propose son aide à ses voisins Bob et Lee, sans mesurer les conséquences de son acte.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/07/2189865_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511154000 +0200" stop="20230511162500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Une vie en cendres) S3 (1/20)</title>
<desc lang="fr">«Une vie en cendres»Alors que Nic accompagne son père à son suivi post-opératoire, une explosion retentit. Conrad est blessé ainsi qu'une réparatrice d'ascenseur.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/32/2188865_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511162500 +0200" stop="20230511171000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (L'intervention suprême) S3 (2/20)</title>
<desc lang="fr">«L'intervention suprême»Austin est approché par un homme prétendant être son père biologique mourant. Mina retrouve son amie Adaku, qui est tombée enceinte après s'être remise d'un cancer.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/15/2188866_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511171000 +0200" stop="20230511175500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Course-poursuite contre la mort) S3 (3/20)</title>
<desc lang="fr">«Course-poursuite contre la mort»Un criminel, seul à savoir où se trouve un otage, est admis à l'hôpital, gravement blessé. Conrad, qui l'a soigné, cherche à le faire parler.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/07/2189867_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511175500 +0200" stop="20230511184000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S3 (3/13)</title>
<desc lang="fr">Gordon Ramsay vient au secours d'un de ses collègues : Paul Bazzini, ancien chef étoilé, a ouvert son propre établissement mais l'affaire ne marche pas.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/00/2123307_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511184000 +0200" stop="20230511193000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S3 (4/13)</title>
<desc lang="fr">Gordon Ramsay a pour mission de remettre à flot le restaurant cubain de Kata et Marcello dont les problèmes de couple sont à l'origine du déclin de leur affaire.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/00/2123307_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511193000 +0200" stop="20230511201500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S3 (5/13)</title>
<desc lang="fr">Gordon Ramsay arrive au &quot;Lido&quot; qui est tenu par une jeune femme aimant diriger ; or, elle ne sait visiblement pas tenir un restaurant de façon correcte.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/00/2123307_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511201500 +0200" stop="20230511211500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Appels d'urgence S8</title>
<desc lang="fr">A 20 km de Perpignan, Argelès-sur-Mer voit sa population multipliée par quinze en juillet et août. Les trente policiers municipaux de la commune sont très sollicités. Tous les soirs, ils doivent intervenir dans des campings grands comme des quartiers pour y maintenir le calme après des fêtes arrosées ou des bagarres entre voisins. Dans la journée, ils ont des kilomètres de plages à surveiller en renfort des cinquante sauveteurs employés pour la sécurité des baigneurs. Et en même temps, les policiers doivent surveiller les lotissements désertés où ils font la chasse aux cambrioleurs.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/18/11/2133536_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511211500 +0200" stop="20230511221500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Reporters S1</title>
<desc lang="fr">Avec plus de neuf millions de vacanciers chaque année dans les Bouches-du-Rhône, la surpopulation estivale pose de nombreux problèmes de sécurité publique. Tous les ans, la gendarmerie se retrouve sur le pont pour empêcher les dérapages et régler les problèmes, des plus courants aux plus complexes. Gros plan sur le travail de ces hommes et de ces femmes habitués à l'urgence.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/15/2189367_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511221500 +0200" stop="20230511234500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Reporters S2</title>
<desc lang="fr">Chaque jour, plus de 5 millions d'usagers empruntent les transports en commun parisiens. Près d'un vol sur trois se produit dans ces transports et pour dérober un peu d'argent ou un téléphone portable, certains n'hésitent pas à utiliser la violence. Les policiers ont décidé de passer à l'offensive pour endiguer ce problème d'insécurité au plus vite.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/28/2182187_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511234500 +0200" stop="20230512004000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Appels d'urgence S8</title>
<desc lang="fr">Dans la ville de Lyon, comme dans tant d'autres municipalités, le centre-ville est le lieu de rendez-vous de la grande et petite délinquance. Pour faire face à ces fléaux, la police municipale est souvent sur les dents afin de lutter contre ces formes de criminalité. Des vols à l'arraché, des trafics en tous genres et des bandes de pickpockets sont les principaux aspects de cette délinquance qui agit de jour comme de nuit. &quot;Appels d'urgence&quot; suit le quotidien des policiers municipaux qui essayent, avec les moyens dont ils disposent, de protéger les citoyens lyonnais.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/15/2177409_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512004000 +0200" stop="20230512015500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">90' Enquêtes S15</title>
<desc lang="fr">La frontière espagnole est une zone sous très haute surveillance car elle est la plaque tournante de tous les trafics, que ce soit drogue, alcool ou cigarettes. Une équipe a suivi les unités de choc de la PAF, la police aux frontières, qui est en première ligne pour lutter contre le trafic de stupéfiants. Leurs saisies peuvent atteindre des records. L'arrestation musclée de trafiquants internationaux qui tentaient de faire passer des centaines de kilos de cannabis a été filmée. L'autre mission de la PAF, est la lutte contre l'immigration clandestine. Dans les airs comme sur terre, ces hommes ont été suivis dans leur surveillance permanente des frontières. Enfin, les douaniers font partager leur quotidien, qui peut être mouvementé.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/35/2092661_A.jpg" />
</programme>