<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230506021000 +0200" stop="20230506025500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Préjugés ordinaires) S15 (3/24)</title>
<desc lang="fr">«Préjugés ordinaires»Une femme, chef étoilé, abat un adolescent noir, pensant qu'il était un violeur en série. Etait-elle vraiment en danger ou s'agit-il d'un acte raciste ?</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/09/1787525_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506025500 +0200" stop="20230506032000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Jour noir, jour bleu) S1 (96/170)</title>
<desc lang="fr">«Jour noir, jour bleu»Daniel a des difficultés financières. Pour se détendre, il descend à la salle de sport, où il rencontre Magalie...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506032000 +0200" stop="20230506034500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Génération spontanée) S1 (97/170)</title>
<desc lang="fr">«Génération spontanée»Fanny annonce aux filles que sa belle-mère arrive pour une semaine. Les trois amies nettoient la maison de fond en comble...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506034500 +0200" stop="20230506041000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (La danse) S1 (30/170)</title>
<desc lang="fr">«La danse»Marc est désespéré car il n'arrive pas à séduire Magalie. Gérard lui donne une idée sensationnelle lorsqu'il lui apprend que la belle a un penchant pour les danseurs...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506041000 +0200" stop="20230506043500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Tension) S1 (31/170)</title>
<desc lang="fr">«Tension»Daniel a des problèmes de tension. Marc lui annonce qu'il risque un infarctus. Gérard apprend la nouvelle aux filles, qui se proposent immédiatement de consoler le malade...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506043500 +0200" stop="20230506052500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Désillusions) S5 (9/18)</title>
<desc lang="fr">«Désillusions»La fête organisée pour le retour de Christian a remué bien des souvenirs. José, déstabilisé, est jaloux de son ancien rival...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506052500 +0200" stop="20230506062000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Voyages) S4 (24/53)</title>
<desc lang="fr">«Voyages»Cynthia se réveille sur une plage d'Anguilla. Au même moment, à Love Island, Jean-Paul annonce à Peter Watson sa nomination provisoire à la tête de la holding...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506062000 +0200" stop="20230506071500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Le goût de vivre) S4 (25/53)</title>
<desc lang="fr">«Le goût de vivre»Installée chez Jimmy, Cynthia entame une cure de désintoxication. Consciente de l'amour qu'éprouve toujours son ami pour Bénédicte, elle tient ses sentiments sous silence...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506071500 +0200" stop="20230506074000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Bouet) S4 (n°55)</title>
<desc lang="fr">«Famille Bouet»Sylvia, fleuriste, vient de se séparer de Fabien. Elle a encore des sentiments pour lui mais s'ennuie beaucoup dans cette vie. Julie, sa meilleure amie homosexuelle, essaie de la soutenir mais elle est aussi la soeur de Fabien. Un jour, Sylvia reçoit une étrange commande : elle doit se livrer un bouquet de fleurs à elle-même ! Qui a donc bien pu lui envoyer ce bouquet ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506074000 +0200" stop="20230506080500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Mounier) S4 (n°58)</title>
<desc lang="fr">«Famille Mounier»Jean, architecte, est au chômage et peine à retrouver du travail. Sa femme, Lydia, sculptrice de profession, a pris un job de vendeuse dans un magasin pour leur assurer des revenus réguliers. Au grand dam de ses enfants, Jean pense qu'il va bientôt devoir vendre sa belle demeure d'architecte. Un jour, il se rend compte que quelqu'un a payé plusieurs factures de la maison... mais qui ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506080500 +0200" stop="20230506083000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Barynof) S4 (n°60)</title>
<desc lang="fr">«Famille Barynof»Dimitri, ancien danseur étoile, est un chorégraphe et danseur classique célèbre dans le monde entier. Comme il s'est fait une entorse, il est allé se reposer dans sa belle villa, avec sa compagne Lara. Dimitri est étonné quand son fils Noé, avec lequel il est en froid depuis des années, arrive à la villa disant vouloir se réconcilier avec lui. Ne vient-il pas le voir par intérêt ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506083000 +0200" stop="20230506085500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Veyzargues) S4 (n°61)</title>
<desc lang="fr">«Famille Veyzargues»Coline, auteur de BD, sort depuis peu avec Nico. Il lui propose de passer les vacances chez son père mais, arrivée sur place, Coline comprend que Nico est le fils d'un grand vigneron Bordelais. Coline ne se sent pas à sa place, surtout quand arrive Amélie, belle, drôle, et chef étoilée ... Et que Coline découvre que c'est l'ex de Nico !</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506085500 +0200" stop="20230506092000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Romero) S4 (n°63)</title>
<desc lang="fr">«Famille Romero»Véro ne supporte plus de voir sa fille Agathe enchainer les histoires d'amour désastreuses et lui a fait promettre de faire une pause dans ses relations. Véro se met en tête de jouer les entremetteuses entre sa fille et Bastian, un jeune voisin très serviable qui est devenu son homme à tout faire. Seulement voilà, Véro constate qu'entre Agathe et Bastian, la mayonnaise ne prend pas.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506092000 +0200" stop="20230506095000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Jouanet) S4 (n°64)</title>
<desc lang="fr">«Famille Jouanet»Paola vient de s'installer dans le haras de Maxime, son compagnon. Ils partagent la passion des chevaux et voudraient ouvrir ensemble un centre équestre. Pour ce faire, ils ont embauché Dorine, une jeune palefrenière. Mais depuis que Paola est là, Justine, la fille de Maxime a un comportement étrange.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506095000 +0200" stop="20230506101500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Deidy) S4 (n°65)</title>
<desc lang="fr">«Famille Deidy»Philippe est salarié dans la société de Maud, la mère de sa femme, Claire. Claire ne travaille plus depuis la naissance de son fils Thomas et c'est Philippe qui assure les revenus de la famille. Lorsque Philippe se met à rentrer de plus en plus tard du travail, Claire trouve son comportement suspect. Serait-ce Maud, la mère de Claire, qui surcharge Philippe de travail ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506101500 +0200" stop="20230506104500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Sartene) S4 (n°66)</title>
<desc lang="fr">«Famille Sartene»Coralie veille sur Vincent, son père qui ne peint plus et est en dépression depuis la mort de sa femme. Elle est prise dans un master à Paris et tente de convaincre son père et son frère de déménager avec elle pour commencer une nouvelle vie. Une mystérieuse photographe, Laura, souhaite louer l'atelier de Vincent et demande à l'artiste de peindre son portrait. Coralie se méfie d'elle.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506104500 +0200" stop="20230506111500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Robico) S5 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«Famille Robico»Bastien fait une carrière prometteuse dans le rap, tandis que son frère Hector est son assistant personnel. Au retour d'un casting de mannequins pour le prochain clip de Bastien, Hector est aux anges : l'une des mannequins l'a remarqué ! Son frère, Bastien, est dégoûté : d'habitude, c'est lui qui se fait draguer.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506111500 +0200" stop="20230506114000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Chabrier) S5 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Famille Chabrier»Alors que sa fille est kleptomane, Xavier accueille Marc, son frère jet-setter qu'il n'a pas vu depuis des années. Lorsque des affaires de Marc disparaissent, Xavier soupçonne sa fille Iris d'être responsable et mène l'enquête. En réalité, c'est Marc, ruiné, qui volait les affaires en faisant porter le chapeau à Iris.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506114000 +0200" stop="20230506120500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Laffont) S5 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Famille Laffont»Ne supportant plus le tumulte de la vie parisienne, Anna et Lionel décident de partir vivre à la campagne, au grand désespoir de leur fils Léon. Alors qu'Anna prend possession de la nouvelle maison, plusieurs phénomènes paranormaux viennent troubler la tranquillité de la petite famille.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506120500 +0200" stop="20230506123000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Parra) S5 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Famille Parra»Claire, passionnée des animaux, est en coloc avec son copain Matt et son frère Nico. Ils sont tous les trois étudiants vétérinaires. Claire arrête ses études pour suivre Matt en Russie. Après la fête de départ, Victor beau propriétaire de l'immeuble, vient rapporter des plaintes anonymes. Encore ce voisin colérique... Claire ignore, mais l'appartement est cambriolé, et son visa est introuvable !</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506123000 +0200" stop="20230506125500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Farkas) S5 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«Famille Farkas»Chris vient de s'installer dans une nouvelle ville. Il vit temporairement chez sa tante Michèle, cohabitant ainsi avec son fils Alex, le cousin fêtard qu'il a toujours détesté. Chris est tombé amoureux de Josie, la meilleure amie d'Alex et celle-ci est enceinte. Lorsque Josie se fait distante, ment sur son emploi du temps et voit Alex en cachette, Chris se persuade que Josie le trompe avec son cousin.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506125500 +0200" stop="20230506132000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Beguin) S5 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Famille Beguin»Lilou vit depuis peu une histoire passionnée avec Hippolyte, et Sybille, sa jeune soeur, est visiblement jalouse. Très amoureuse, Lilou propose à Hippolyte d'emménager ensemble. Mais dès le lendemain, Hippolyte disparaît de la circulation.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506132000 +0200" stop="20230506134500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Forestier) S5 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Famille Forestier»Entre Emilie et Joachim, la flamme ne brûle plus et pourtant, Emilie s'obstine à vouloir un enfant, pensant que ce serait la solution à leurs problèmes. Un jour, Emilie se confie à sa meilleure amie de passage dans la région. Cette dernière lui suggère d'aller voir une conseillère conjugale, appelée Corinne Bronski.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506134500 +0200" stop="20230506141000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Gesquière) S5 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Famille Gesquière»Elisabeth, Laurent et Louise forment une famille unie et heureuse. Un jour, Sophie, une femme d'apparence sympathique mais un peu étrange offre à Louise un ours en peluche lui ayant soi-disant appartenu durant les tous premiers mois de sa vie.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506141000 +0200" stop="20230506145500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Hanté) S1 (10/14)</title>
<desc lang="fr">«Hanté»Conrad, heurté par un cycliste, vient quand même à l'hôpital où il s'occupe d'un de ses anciens professeurs. Devon est chargé d'admettre Conrad, qui refuse tout traitement.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/48/2181280_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506145500 +0200" stop="20230506154000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Coupable Idéal) S1 (11/14)</title>
<desc lang="fr">«Coupable Idéal»Conrad vient défendre Nic, accusée d'avoir un lien avec la mort de Lily. Au cours d'une intervention chirurgicale de routine, le patient de Bell prend feu.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/52/2181281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506154000 +0200" stop="20230506162500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Réveils difficiles et bêtes féroces) S1 (12/14)</title>
<desc lang="fr">«Réveils difficiles et bêtes féroces»Conrad et Devon tentent de sauver Bradley, tombé du toit de l'hôpital. L'équipe enquête sur les conditions de sa chute. Nic trouve de nouveaux indices dans son enquête.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/29/2182191_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506162500 +0200" stop="20230506171000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Cours docteur, cours) S1 (13/14)</title>
<desc lang="fr">«Cours docteur, cours»Conrad et Devon entament une course contre la montre pour sauver la vie d'une patiente dont la santé se détériore rapidement à cause de symptômes indéterminés.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/30/2182192_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506171000 +0200" stop="20230506175500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Coeurs blessés) S1 (14/14)</title>
<desc lang="fr">«Coeurs blessés»Pour sauver Nic de l'emprise de Lane liée à son enquête, Conrad demande de l'aide à quelqu'un qu'il ne pensait pas à avoir à affronter à nouveau.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/09/2182546_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506175500 +0200" stop="20230506184500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Panne de courant) S2 (1/23)</title>
<desc lang="fr">«Panne de courant»Une coupure de courant à l'hôpital Chastain met tous les médecins sous tension. Conrad et Davon passent outre les ordres de Randolph pour sauver un enfant.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/09/2182547_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506184500 +0200" stop="20230506192500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Le prince et le pauvre) S2 (2/23)</title>
<desc lang="fr">«Le prince et le pauvre»Le père de Conrad, nouveau président du conseil d'administration, demande à son fils ce qu'il pense des dépenses de l'hôpital, ce qui irrite Randolph.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/08/2183360_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506192500 +0200" stop="20230506201500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Trois mots) S2 (3/23)</title>
<desc lang="fr">«Trois mots»Nic et Conrad repensent à leur histoire alors qu'ils soignent une jeune femme qui a bénéficié il y a peu de temps d'une greffe de foie. Son état empire.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/08/2183361_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506201500 +0200" stop="20230506220000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Le labyrinthe</title>
<desc lang="fr">Un adolescent se réveille amnésique dans un labyrinthe géant où vivent cinquante garçons. Ensemble, ils vont tenter de trouver un moyen pour s'échapper.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/15/2173465_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506220000 +0200" stop="20230506235500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">La guerre des mondes</title>
<desc lang="fr">Un père divorcé, flanqué de ses deux enfants, assiste à un étrange phénomène : il comprend rapidement que des extraterrestres s'attaquent à la Terre.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/56/2180207_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506235500 +0200" stop="20230507004000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Roulette russe) S15 (20/24)</title>
<desc lang="fr">«Roulette russe»Olivia est en danger après l'évasion de William Lewis, le violeur en série, qui cherche à se venger. Un service de sécurité est chargé de veiller sur elle.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/41/1960245_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507004000 +0200" stop="20230507012000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Perte de crédibilité) S15 (21/24)</title>
<desc lang="fr">«Perte de crédibilité»Olivia devient la principale suspecte après la mort de William Lewis, peu avant que les secours n'arrivent. Elle affirme qu'il s'est suicidé.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/41/1960245_A.jpg" />
</programme>