<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230226013500 +0100" stop="20230226021500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Nul ne peut ignorer la loi) S21 (4/20)</title>
<desc lang="fr">«Nul ne peut ignorer la loi»Rollins est en désaccord avec les parents d'une adolescente qui a fait une fugue. Elle tente de retrouver la jeune fille. L'équipe se rassemble pour un événement particulier.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/27/40/2024291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226021500 +0100" stop="20230226024000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Vol original) S1 (248/280)</title>
<desc lang="fr">«Vol original»José est victime de ses conquêtes : deux filles qu'il a ramenées chez lui ont vidé son appartement...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226024000 +0100" stop="20230226030500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Brouillé) S1 (249/280)</title>
<desc lang="fr">«Brouillé»Laly arrive en pleurs dans la chambre des filles et raconte qu'un garçon a voulu la violer. Les filles tentent de la calmer, mais en vain...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226030500 +0100" stop="20230226033000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Le monde est petit) S1 (163/280)</title>
<desc lang="fr">«Le monde est petit»Hélène raconte sa soirée à Laly, qui découvre que le fameux ami d'enfance de Nicolas n'est autre que Jacques. Au même moment, Bénédicte arrive avec ses valises.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226033000 +0100" stop="20230226042000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Amour fou) S3 (29/53)</title>
<desc lang="fr">«Amour fou»Deux joueurs de casino, Eve et Francky, prennent des risques importants au poker et gagnent. La jeune femme se montre alors très entreprenante.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/51/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226042000 +0100" stop="20230226051000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (La main dans le sac) S3 (30/53)</title>
<desc lang="fr">«La main dans le sac»Bénédicte se rend à une soirée organisée par le baron de Brookwood et son épouse. Elle y retrouve le commissaire mandaté pour seconder l'inspecteur Harry.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/51/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226051000 +0100" stop="20230226061000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (L'étrangère) S2 (12/23)</title>
<desc lang="fr">«L'étrangère»Grâce à l'intervention d'une mystérieuse inconnue, les garçons retrouvent Bénédicte et Laly saines et sauves. Tout le monde est soulagé par cette nouvelle...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/51/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226061000 +0100" stop="20230226070000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Rupture) S2 (13/23)</title>
<desc lang="fr">«Rupture»Nathalie, déprimée, ne s'intéresse plus à rien. Elle se laisse néanmoins courtiser par un mannequin, David, qu'elle a rencontré sur un bateau.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/51/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226070000 +0100" stop="20230226083000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">90' Enquêtes S15</title>
<desc lang="fr">Sept femmes sur dix et un homme sur deux aimeraient perdre du poids. Mincir peut cependant tourner à l'obsession et certains sont prêts à tout pour y parvenir. Enquête sur les nouvelles méthodes qui promettent de perdre ses kilos en trop.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/14/47/2050105_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226083000 +0100" stop="20230226100000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Documentaires AB3 (Incroyables mariages gitans : toujours plus de surprises) S1 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Incroyables mariages gitans : toujours plus de surprises»Bienvenue dans le monde étonnant des plus beaux événements gitans. Quelle que soit la fête, pour satisfaire leurs enfants, devenus le centre de l'attention le temps d'une soirée exceptionnelle, les familles sont prêtes à toutes les folies. Au programme des réjouissances : tenues extravagantes, décors de conte de fée, gâteaux géants et buffets gigantesques.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/26/30/1889607_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226100000 +0100" stop="20230226114000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Documentaires AB3 (Incroyables mariages gitans : des nouvelles fêtes encore plus folles) S1 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Incroyables mariages gitans : des nouvelles fêtes encore plus folles»Bienvenue dans le monde des plus beaux événements familiaux gitans. Quelle que soit la fête, pour satisfaire leurs enfants, devenus le centre de l'attention le temps d'une soirée exceptionnelle, les familles sont prêtes à toutes les folies. Au programme des réjouissances : tenues extravagantes, décors de conte de fée, gâteaux géants et buffets gigantesques.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/02/07/2141195_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226114000 +0100" stop="20230226131500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Documentaires AB3 (Diana : l'envers de la couronne) (n°47)</title>
<desc lang="fr">«Diana : l'envers de la couronne»Lady Diana, dont le parcours chaotique a fini par terni l'intouchable institution anglaise, continue de fasciner, près de 25 ans après sa mort. Ce documentaire retrace l'ascension et la chute de la princesse de Galles, broyée par la rigidité d'une institution séculaire et qui, après avoir acquis une certaine liberté de haute lutte, finit emportée par un destin tragique.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/17/19/2053755_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226131500 +0100" stop="20230226140000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Ironie du sort) S1 (1/23)</title>
<desc lang="fr">«Ironie du sort»Dans une banlieue américaine, quatre amies gèrent, chacune à sa manière, le suicide de leur voisine, tandis que celle-ci commente leurs faits et gestes.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/28/00/2139590_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226140000 +0100" stop="20230226144000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Premier round) S1 (2/23)</title>
<desc lang="fr">«Premier round»Susan réussit enfin à inviter à dîner Mike, son nouveau voisin. Mais Edie, terriblement jalouse, parvient à s'immiscer et la soirée tourne court.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/28/01/2139592_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226144000 +0100" stop="20230226152500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Le dîner) S1 (3/23)</title>
<desc lang="fr">«Le dîner»Gabrielle est bien marrie de réaliser qu'une enfant de 9 ans tente de la faire chanter. Bree, de son côté, tente de sauver les apparences de son mariage.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/28/01/2139593_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226152500 +0100" stop="20230226161000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Amante, épouse et victime) S1 (4/23)</title>
<desc lang="fr">«Amante, épouse et victime»Martha Huber soupçonne Susan d'être impliquée dans l'incendie de la maison d'Edie. Les enfants Scavo sont hyperactifs, ce que Lynette refuse d'admettre.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/28/01/2139594_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226161000 +0100" stop="20230226165500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (La peur au ventre) S1 (5/23)</title>
<desc lang="fr">«La peur au ventre»Tout le quartier est en émoi après un cambriolage : les habitants se terrent chez eux, terrifiés. Susan décide de prendre rendez-vous avec un policier.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/31/01/2140191_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226165500 +0100" stop="20230226173500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Champ de bataille) S1 (6/23)</title>
<desc lang="fr">«Champ de bataille»Zach a disparu soudainement. Susan, accompagnée de Bree, tente d'élucider ce mystère. Elles découvrent bientôt que son père l'a fait interner.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/31/01/2140192_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226173500 +0100" stop="20230226182000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Chaque victoire a un prix) S1 (7/23)</title>
<desc lang="fr">«Chaque victoire a un prix»Mike a annulé son premier rendez-vous avec Susan à cause d'une invitée inattendue. Lynette devient dépendante des médicaments contre l'hyperactivité.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/01/14/2140687_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226182000 +0100" stop="20230226190000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Nous sommes tous des pêcheurs) S1 (8/23)</title>
<desc lang="fr">«Nous sommes tous des pêcheurs»Pour quelles raisons Mike s'est-il installé à Wisteria Lane ? Susan, inquiète, se méfie de lui, tandis que Lynette est de plus en plus dépendante.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/01/14/2140687_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226190000 +0100" stop="20230226194500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Démons intérieurs) S1 (9/23)</title>
<desc lang="fr">«Démons intérieurs»Toujours à la recherche d'une bonne idée, Gabrielle décide d'organiser un défilé de mode. Après en avoir discuté avec son mari, Lynette embauche une nounou.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/02/05/2141187_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226194500 +0100" stop="20230226203000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Confiance perdue) S1 (10/23)</title>
<desc lang="fr">«Confiance perdue»La situation délicate dans laquelle se trouve Gabrielle s'aggrave de jour en jour. Susan essaie d'approfondir les choses avec Mike, le beau plombier.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/02/24/1761087_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226203000 +0100" stop="20230226212500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Appels d'urgence S1</title>
<desc lang="fr">Les unités de choc du GRIMP, le Groupe de recherches et d'interventions en milieux périlleux, interviennent principalement pour des situations à hauts risques ou lors de grandes catastrophes comme les inondations dramatiques de l'automne 2021 dans le sud de la France. Mais ils peuvent aussi intervenir pour sauver des habitants coincés dans leur cave, retrouver des randonneurs perdus dans la montagne, ou évacuer des blessés au pronostic vital très engagé. Gros plan sur le travail d'une unité d'élite du Gard, qui intervient dans les Cévennes, une région très belle mais aussi très sauvage et parfois hostile.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/00/2145292_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226212500 +0100" stop="20230226222500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Appels d'urgence S1</title>
<desc lang="fr">Les pompiers de la caserne de Belfort Sud assurent près de 10 000 interventions chaque année, dont les accidents de la circulation. Les frontaliers, qui matin et soir font des kilomètres pour aller travailler en Allemagne ou en Suisse, y sont particulièrement exposés. Les soldats du feu ont également connu une série noire à la fin de l'année 2021 : des incendies à répétition aux quatre coins de la ville. Heureusement, ils peuvent compter pour ces interventions exceptionnelles sur le renfort d'une unité d'élite : le Groupe de Recherches en Milieu Périlleux qui prend en charge les missions les plus dramatiques.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/32/2118245_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226222500 +0100" stop="20230226232000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Appels d'urgence S8</title>
<desc lang="fr">Les pompiers de la côte languedocienne, dans la région de Perpignan, connaissent des interventions plutôt risquées. Chaque week-end ensoleillé, Canet-en-Roussillon, la grande station balnéaire des environs, fait le plein de touristes. Les soldats du feu se retrouvent souvent dans des situations très tendues où ils doivent savoir se protéger eux-mêmes tout en portant secours aux victimes. Marine, une mère de cinq enfants, ne ménage pas sa peine sur chaque mission tandis que Luc, 29 ans, doit assister une maman sur le point d'accoucher. Il devra vite s'aguerrir car certaines interventions mettent les nerfs à rude épreuve comme les noyades qui ne cessent d'augmenter.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/04/42/1831101_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226232000 +0100" stop="20230227002000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Appels d'urgence S1</title>
<desc lang="fr">Dans les Bouches-du-Rhône, à la découverte des pompiers de la ville d'Arles qui ont fort à faire pour ses 54 000 habitants. Entre la cité historique et ses petites rues et places médiévales et les grands ensembles modernes avec ses barres d'immeubles et zones pavillonnaires, les pompiers interviennent près de 10 000 fois par an pour secourir les habitants.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/04/00/2142767_A.jpg" />
</programme>