<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230504022000 +0200" stop="20230504024500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Pub frappante) S1 (91/170)</title>
<desc lang="fr">«Pub frappante»Marc lit son horoscope au dos d'une publicité et découvre avec horreur qu'il va être victime d'un accident...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504024500 +0200" stop="20230504031000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Le pari) S1 (92/170)</title>
<desc lang="fr">«Le pari»Fanny et Magalie font un pari. Marc doit tomber amoureux de Fanny. Pour cela, elle décide d'aller le rejoindre à la salle de sport...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504031000 +0200" stop="20230504033500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Tombola) S1 (26/170)</title>
<desc lang="fr">«Tombola»Vincent a été chargé par l'école de vendre des billets de tombola. Le premier prix de ce jeu est un week-end à Rome. Qui remportera le gros lot ?</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504033500 +0200" stop="20230504040000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Cocooning) S1 (27/170)</title>
<desc lang="fr">«Cocooning»Les filles ont décidé de cocooner avec Gérard et de rester en tenue négligée. Marc, quant à lui, se lance dans une opération de transformation de l'appartement.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504040000 +0200" stop="20230504045000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Espoir et désespoir) S5 (5/18)</title>
<desc lang="fr">«Espoir et désespoir»Jeanne annonce à Nicolas qu'elle est enceinte. Bénédicte se sent coupable de sa conduite, même si sa fille, Léa, est désormais entre les mains d'un spécialiste américain...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504045000 +0200" stop="20230504054000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Chute libre) S5 (6/18)</title>
<desc lang="fr">«Chute libre»Bouleversée par les révélations que son banquier lui a faites, Bénédicte est à nouveau en pleine dérive. Prisonnière de son secret, elle erre dans l'île. Lorsqu'elle rencontre un inconnu, elle accepte de le suivre...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504054000 +0200" stop="20230504062000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Révolution) S4 (19/53)</title>
<desc lang="fr">«Révolution»Depuis que Peter a menacé de détruire le Water Sport, tous les copains de l'île ont rejoint la bande et transformé la plage en camp retranché...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504062000 +0200" stop="20230504071000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Sang neuf) S4 (20/53)</title>
<desc lang="fr">«Sang neuf»Grâce à Nicolas, les gendarmes n'ont pas cédé aux pressions de Peter. Bénédicte apprend qu'un des jumeaux qu'elle attendait a survécu à la fausse couche...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504071000 +0200" stop="20230504080500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Ville morte) S4 (21/53)</title>
<desc lang="fr">«Ville morte»Protégé par les modalités de son contrat de location, Jimmy demeure le seul occupant légitime de la plage. Peter ne peut donc pas mettre son projet à exécution...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504080500 +0200" stop="20230504085000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S2 (1/11)</title>
<desc lang="fr">Gordon se rend dans l'Etat de New York, où il va tenter de remettre sur pied le restaurant de Bill et Caroline, un établissement fade et mal tenu.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/21/2185126_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504085000 +0200" stop="20230504093500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S1 (n°4)</title>
<desc lang="fr">Rien ne va au Giuseppi's, un restaurant italien. La famille qui le gère ne s'en sort pas financièrement. De plus, les relations entre le père et son fils sont compliquées et la mère, prise entre deux feux, vit très mal cette situation.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/03/2022179_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504093500 +0200" stop="20230504102000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S2 (4/11)</title>
<desc lang="fr">Gordon Ramsay découvre avec horreur les cuisines du &quot;Trobiano&quot;, un restaurant italien qui n'est fréquenté que par des personnes âgées venant y dîner.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/06/2185619_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504102000 +0200" stop="20230504104500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Meuse) S5 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Famille Meuse»Julie est fière de son mari. Depuis quelques mois, il s'est repris en main, fini les kilos en trop et la petite bedaine, Louis court régulièrement avec son frère Boris. Cette nouvelle hygiène de vie le rend heureux et leur couple semble s'être renforcé, jusqu'au jour où Julie apprend que Louis ne court pas réellement avec Boris.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504104500 +0200" stop="20230504111000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Heyllane) S5 (n°17)</title>
<desc lang="fr">«Famille Heyllane»Control freak angoissé, Sébastien s'inquiète d'un rien, il redoute les fréquentations de sa fille Cynthia et craint qu'elle ne fasse le mur. Un jour, il découvre une machine inventée par Katerina Asimov qui prédit les comportements des ados. Intrigué et pour le bien de Cynthia, il s'en rapproche et découvre à sa grande stupeur que la machine fonctionne.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504111000 +0200" stop="20230504114000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Briand) S4 (n°20)</title>
<desc lang="fr">«Famille Briand»A 50 ans, Diane est boulangère pâtissière et meilleure ouvrière de France. Elle a repris la boutique de ses grands-parents et travaille avec son cousin, Julien et sa fille Angèle, apprentie. Son mari, Bertrand, aimerait la voir lever le pied, Diane promet de s'arrêter dans 3 ans, pour laisser la boutique à sa fille, le temps de la former. Mais rapidement, la boutique est sabotée.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504114000 +0200" stop="20230504120500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Nerval) S5 (n°36)</title>
<desc lang="fr">«Famille Nerval»A la retraite de ses parents, Anaïs, refuse de reprendre le magasin familial de farces et attrapes. Ses parents confient donc la boutique à Damien, son ex du lycée, mais c'est un désastre et les motivations du jeune homme paraissent louches.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504120500 +0200" stop="20230504123000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Masson) S5 (n°52)</title>
<desc lang="fr">«Famille Masson»Martial, divorcé, tient un petit bistrot à Marseille mais sa vraie passion, c'est la pétanque. Il joue depuis 20 ans, et a gagné plusieurs championnats locaux en tant que tireur de précision. A quelques jours d'un nouveau championnat, Élisa, sa fille, vient passer un week-end chez lui avec son nouveau petit copain, César.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504123000 +0200" stop="20230504125500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Fourtanier) S5 (n°53)</title>
<desc lang="fr">«Famille Fourtanier»Jean-Luc, propriétaire d'un restaurant gastronomique sur le point d'être étoilé, compte sur Aïda, sa talentueuse cheffe cuisinière, pour élaborer le menu parfait qui fera entrer son établissement dans la cour des grands. Mais à quelques jours de l'évaluation, Aïda commence à rater tous ses plats et n'arrive plus à cuisiner.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504125500 +0200" stop="20230504132000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Mallet) S5 (n°54)</title>
<desc lang="fr">«Famille Mallet»Sidonie, 25 ans, vient de rompre avec son petit-ami de longue date, Sébastien. Elle emmène pour la première fois sa petite soeur Loubna en vacances au camping pour se vider la tête. Les deux filles sont très proches, Loubna aidant même Sidonie à attirer Kévin, le beau maitre-nageur, dans ses filets.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504132000 +0200" stop="20230504140500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (On apprend de ses erreurs) S6 (7/23)</title>
<desc lang="fr">«On apprend de ses erreurs»Tandis que Susan essaie de prouver que Katherine a agressé sa fille, Lynette pense que le coupable n'est autre que Nick, avec qui Julie a eu une liaison.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/16/2184302_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504140500 +0200" stop="20230504145000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Un endroit tranquille) S6 (8/23)</title>
<desc lang="fr">«Un endroit tranquille»Susan et Katherine sont condamnées à une peine d'intérêt général. Gabrielle essaie toujours de faire admettre sa fille dans une école catholique.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/16/2184302_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504145000 +0200" stop="20230504154000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Ceux qui nous veulent du mal) S6 (9/23)</title>
<desc lang="fr">«Ceux qui nous veulent du mal»Après la dernière agression, Nick envisage de partir, mais Angie ne peut pas s'y résoudre. La grossesse de Lynette la met en froid avec les Solis.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/16/2184302_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504154000 +0200" stop="20230504162500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Les choses de l'amour) S2 (14/23)</title>
<desc lang="fr">«Les choses de l'amour»Mina et Devon délaissent les célébrations de la Saint-Valentin et essaient de comprendre pourquoi leur voisin, apparemment en bonne santé, est mort subitement.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/13/2185999_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504162500 +0200" stop="20230504171000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Une affaire de famille) S2 (15/23)</title>
<desc lang="fr">«Une affaire de famille»Suite à des complications, Henry Barnett est de retour à Chastain. Bell a de plus en plus de doutes concernant la fiabilité des appareils Quovadis.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/17/2186580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504171000 +0200" stop="20230504175500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Effets indésirables) S2 (16/23)</title>
<desc lang="fr">«Effets indésirables»Les chirurgiens sont déterminés à fermer Quovadis après que Henry Barnett a failli perdre la vie à cause d'un dysfonctionnement du dispositif.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/17/2186581_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504175500 +0200" stop="20230504184000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S2 (5/11)</title>
<desc lang="fr">Gordon Ramsay vole au secours de Rick et Tricia, dont le restaurant bat de l'aile, et tente de leur éviter de se retrouver à la rue s'ils font faillite.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/02/2123271_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504184000 +0200" stop="20230504193000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S2 (6/11)</title>
<desc lang="fr">Le restaurant &quot;Hannah &amp; Mason's&quot;, situé à une heure de Manhattan, est géré par Chris et Brian ; Gordon Ramsay vient leur donner quelques conseils bienvenus.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/06/2185619_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504193000 +0200" stop="20230504201500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S1 (n°9)</title>
<desc lang="fr">Le Jack's est un restaurant situé dans le Michigan, au bord du lac. Les propriétaires, trois bodybuilders, savent mettre l'ambiance, mais tenir une cuisine n'est vraisemblablement pas dans leurs cordes.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/03/2022179_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504201500 +0200" stop="20230504215000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Documentaires AB3 (Diana : l'envers de la couronne) (n°47)</title>
<desc lang="fr">«Diana : l'envers de la couronne»Près de vingt-cinq après sa mort, Diana continue de fasciner. Ce documentaire se penche sur l'ascension et la chute d'une princesse qui a été emportée par un destin tragique.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/04/2053755_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504215000 +0200" stop="20230504233500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les randonneurs à Saint-Tropez</title>
<desc lang="fr">Dix ans après leur premier périple en Corse, les anciens randonneurs sont restés très liés. Ils décident de partir ensemble à Saint-Tropez pour les vacances.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/11/2183362_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504233500 +0200" stop="20230505011000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Documentaires AB3 (Tous nus et tous bronzés : la folie du naturisme) S1 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Tous nus et tous bronzés : la folie du naturisme»Vivre complètement nu du matin au soir c'est une tendance qui séduit de plus en plus d'adeptes. Ils seraient 2 millions de Français à le pratiquer tous les étés. Karine Ferri se rend en Corse dans un camping qui ne désemplit pas et où de nombreuses activités leur sont réservées.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/46/2180130_A.jpg" />
</programme>