<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230501020000 +0200" stop="20230501025000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Reporters S2</title>
<desc lang="fr">Avec cinq millions d'usagers en France, la consommation de cannabis sur le territoire est l'une des plus élevées en Europe mais aussi l'une des plus réprimées. A Marseille, l'une des plus vieilles villes de France, le trafic de drogue reste une réalité omniprésente. Les compagnies de gendarmerie des Bouches-du-Rhône multiplient les actions pour démanteler les organisations criminelles.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/09/1826027_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501025000 +0200" stop="20230501031500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Les garçons se cachent pour pleurer) S1 (83/170)</title>
<desc lang="fr">«Les garçons se cachent pour pleurer»Wendy écoute sans arrêt le disque de son chanteur préféré. Vincent en parle à Marc en lui disant que Magalie trouve formidable qu'elle ait une idole.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501031500 +0200" stop="20230501034000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (L'oeil de boeuf) S1 (84/170)</title>
<desc lang="fr">«L'oeil de boeuf»Marc achète un oeil-de-boeuf panoramique pour pouvoir épier les filles dans le couloir. Celles-ci s'en aperçoivent et en parlent à Gérard...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501034000 +0200" stop="20230501040500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Sauvetage amer) S1 (20/170)</title>
<desc lang="fr">«Sauvetage amer»Marc demande à Isabelle, sa petite amie, de consoler Daniel. Celle-ci accepte car Daniel lui plaît beaucoup. Gérard raconte alors la dernière trouvaille de Marc aux filles...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501040500 +0200" stop="20230501043000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Rumeurs) S1 (21/170)</title>
<desc lang="fr">«Rumeurs»Pendant que Magalie, profitant de l'absence des filles, invite Daniel pour le petit déjeuner, Gérard va chez les garçons récupérer des serviettes. En les comptant, il trouve une petite culotte. Marc prétend qu'elle appartient à Magalie avec laquelle, il est en train de vivre une idylle...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501043000 +0200" stop="20230501052000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Conspiration) S4 (52/53)</title>
<desc lang="fr">«Conspiration»Cynthia annonce dans une lettre qu'elle a décidé de quitter Love Island : Stéphane, sur les conseils de Jimmy, part à sa recherche.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501052000 +0200" stop="20230501062000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (A l'infini) S4 (53/53)</title>
<desc lang="fr">«A l'infini»Alors que Laly trouve les bons arguments pour retenir Stéphane, Véra et David s'apprêtent à convoler dans la plus stricte intimité et sans contrat...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501062000 +0200" stop="20230501071000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Des espoirs) S4 (12/53)</title>
<desc lang="fr">«Des espoirs»Victime du plan machiavélique de Peter, Jimmy se débat dans des problèmes financiers. Laly a retrouvé la trace de Jeanne et prévient Hélène. Bénédicte est admise aux urgences pour une fausse couche...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501071000 +0200" stop="20230501080500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Envols) S4 (13/53)</title>
<desc lang="fr">«Envols»La santé mentale d'Eve est de plus en plus chancelante mais, malgré le diagnostic très pessimiste des médecins, Peter ne peut se résoudre à la faire interner...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501080500 +0200" stop="20230501085000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S1 (6/10)</title>
<desc lang="fr">Gordon vient au secours de Sebastian et découvre que le menu est à base de produits surgelés ou pré-traités et ne manque pas de faire savoir ce qu'il en pense.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/10/2182548_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501085000 +0200" stop="20230501093500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S1 (7/10)</title>
<desc lang="fr">Buddy Mazzio a du mal à maintenir à flot son établissement ; Gordon introduit une nouvelle carte à base de produits frais et tente de reconquérir le public.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/05/2020139_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501093500 +0200" stop="20230501102000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S1 (5/10)</title>
<desc lang="fr">Dean ne parvient pas à fidéliser la clientèle de son moulin transformé en restaurant ; il fait appel à Gordon Ramsay, qui y trouve beaucoup à redire.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/05/2020139_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501102000 +0200" stop="20230501104500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Forestier) S5 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Famille Forestier»Entre Emilie et Joachim, la flamme ne brûle plus et pourtant, Emilie s'obstine à vouloir un enfant, pensant que ce serait la solution à leurs problèmes. Un jour, Emilie se confie à sa meilleure amie de passage dans la région. Cette dernière lui suggère d'aller voir une conseillère conjugale, appelée Corinne Bronski.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501104500 +0200" stop="20230501111000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Murnau) S5 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«Famille Murnau»Gabrielle est célibataire depuis quelques années. Par hasard, elle croise sa soeur, Inès, dans la rue alors que celle-ci discute avec Arthur, un collègue. Entre les deux, le coup de foudre est immédiat et ils entament une relation. Très vite, le comportement d'Arthur surprend Gabrielle : il la couvre de cadeaux de valeurs et refuse de l'inviter dans la maison où il vit avec son oncle, François.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501111000 +0200" stop="20230501114000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Ressac) S5 (n°26)</title>
<desc lang="fr">«Famille Ressac»Bérénice et Eric sont en plein divorce mais en attendant que celui-ci soit prononcé, ils sont obligés de cohabiter ensemble. Les disputes fréquentes rendent le quotidien de Bérénice très compliqué. Associée dans une agence d'assurance, elle tombe un jour sur un homme louche qui prétend vouloir signer un contrat pour son habitation et se met à la suivre dans la rue.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501114000 +0200" stop="20230501120500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Morin) S5 (n°27)</title>
<desc lang="fr">«Famille Morin»Lisa, 27 ans, étudiante en doctorat, vit avec son mari, Geoffrey, 30 ans, employé dans une galerie d'art. Un soir, Geoffrey rentre du boulot irrité, son patron s'est montré odieux avec lui. Le lendemain, la soeur de Geff, Adèle, débarque à l'improviste et demande à Lisa de l'héberge. Mais alors que les choses vont de mal en pis pour Geff, Lisa surprend Adèle voler dans son porte-monnaie.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501120500 +0200" stop="20230501123000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Colin) S5 (n°43)</title>
<desc lang="fr">«Famille Colin»Jules qui était enfin parti vivre chez sa copine, vient de se faire virer car elle le jugeait trop immature. Il revient vivre chez son père, qu'il avait quitté à peine 6 mois auparavant et s'étonne d'y trouver là Victoria, une jeune fille beaucoup plus jeune que son père. Très vite, leurs comportements inquiètent Jules.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501123000 +0200" stop="20230501125500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Rodin) S5 (n°44)</title>
<desc lang="fr">«Famille Rodin»Lorsque Camille rencontre le nouveau coup de coeur de sa mère, Louis âgé de 38 ans, elle s'inquiète de voir sa mère de 53 ans mentir sur son âge en avouant 42. Elles en viennent même à se disputer et Camille, outrée, est poussée hors de chez elle. Mais Camille ne tarde pas à découvrir que Louis cache lui aussi plusieurs secrets.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501125500 +0200" stop="20230501132000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Vergnier) S5 (n°45)</title>
<desc lang="fr">«Famille Vergnier»Louison qui vit chez sa grand-mère a repris depuis deux ans l'épicerie-marchand de journaux de son village, mais la Mairie le menace de suspendre ses aides. Il apprend un jour qu'un client de la boutique est le gagnant d'un jeu à gratter. Une publciité inespérée pour sauver le petit commerce et le village ! Mais le gagnant veut rester anonyme, alors Louison va tout faire pour le retrouver.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501132000 +0200" stop="20230501140500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Les portes closes) S6 (1/23)</title>
<desc lang="fr">«Les portes closes»Tandis que Mike débute sa nouvelle vie aux côtés de son épouse, Lynette, de son côté, apprend avec consternation qu'elle est enceinte de jumeaux.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/16/2184302_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501140500 +0200" stop="20230501145000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Le cri) S6 (2/23)</title>
<desc lang="fr">«Le cri»Alors que madame McCluskey s'éprend de Roy, Lynette révèle malgré elle la grossesse de Julie, toujours hospitalisée. Susan est atterrée par la nouvelle.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/16/2184302_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501145000 +0200" stop="20230501154000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Une tasse de café) S6 (3/23)</title>
<desc lang="fr">«Une tasse de café»Tandis qu'au grand dam de Carlos, Gaby retrouve son ancien amant, le jeune et séduisant John Rowland, Bree envisage de passer le week-end avec Karl.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/16/2184302_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501154000 +0200" stop="20230501162500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Un coeur dans une boîte) S2 (8/23)</title>
<desc lang="fr">«Un coeur dans une boîte»Conrad se retrouve face à face avec Bell après avoir recommandé l'un des appareils médicaux de Julian à Zoey. Nic craint que Conrad s'attache à son patient.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/22/1787494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501162500 +0200" stop="20230501171000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (La dernière danse) S2 (9/23)</title>
<desc lang="fr">«La dernière danse»Alors que Quovadis, la principale entreprise de Chastain spécialisée dans les dispositifs médicaux, continue de réussir, Julian fait une découverte.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/20/2185124_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501171000 +0200" stop="20230501175500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Mauvaise chute) S2 (10/23)</title>
<desc lang="fr">«Mauvaise chute»Le docteur Lane est sortie de prison. Ses victimes et leurs familles sont scandalisées lorsqu'ils apprennent la nouvelle. Une ancienne patiente réagit.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/20/2185125_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501175500 +0200" stop="20230501184000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S1 (n°1)</title>
<desc lang="fr">Que sont devenus les restaurants que Gordon a essayé de sauver ? Retour sur les établissements qui ont pu bénéficier des précieux conseils de l'impitoyable chef.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/03/2022179_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501184000 +0200" stop="20230501193000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S1 (n°2)</title>
<desc lang="fr">Manhattan est la Mecque des grands restaurants. Pourtant, c'est au coeur de la grosse pomme que Gordon a dû relever son plus grand défi : le Dillon, un restaurant indien du centre-ville est une catastrophe : la carte est déroutante, la nourriture épouvantable et la cuisine sans hygiène. Martin, le directeur général n'a pas l'air de s'en préoccuper. Andrew, le dicteur de salle, se démène pour que le restaurant tourne, pendant que Mohamed, le propriétaire perd des fortunes.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/03/2022179_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501193000 +0200" stop="20230501201500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S2 (1/11)</title>
<desc lang="fr">Gordon se rend dans l'Etat de New York, où il va tenter de remettre sur pied le restaurant de Bill et Caroline, un établissement fade et mal tenu.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/21/2185126_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501201500 +0200" stop="20230501212000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Dossiers criminels (L'affaire JP Dufrenne : Week-end fatal à Golancourt) S11 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«L'affaire JP Dufrenne : Week-end fatal à Golancourt»Depuis son enfance, Jean-Pierre Dufrenne vit à Golancourt, un village situé au nord de l'Oise. Le 24 mars 2014, cet homme est découvert tué, chez lui.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/13/2078973_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501212000 +0200" stop="20230501222500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Dossiers criminels (L'affaire Isabelle Mosser : qui en voulait à la mère de famille ?) S11 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«L'affaire Isabelle Mosser : qui en voulait à la mère de famille ?»La Garde, le 31 décembre 2016. Gérard Pardiès, un ancien policier à la retraite, quitte sa soeur après le dîner. Le lendemain, son voisin découvre du sang : celui de Gérard.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/13/2078973_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501222500 +0200" stop="20230501233000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Dossiers criminels (Affaire Lomoro : complot familial ou règlement de compte ?) S9 (n°21)</title>
<desc lang="fr">«Affaire Lomoro : complot familial ou règlement de compte ?»Aéroport de Tananarive, à Madagascar. Le 14 décembre 2006, un père de famille embarque à destination de Roissy- Charles de Gaulle. Arrivé sur le sol français, il se volatilise.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/34/1636349_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501233000 +0200" stop="20230502003000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Dossiers criminels (L'affaire Alexandra Richard) S11 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«L'affaire Alexandra Richard»Alexandra Richard, 43 ans, a été condamnée à dix ans de réclusion criminelle pour avoir tué son conjoint violent en 2016. Retour sur cette affaire qui a défrayé la chronique.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/16/13/1912974_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502003000 +0200" stop="20230502013000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Dossiers criminels (Valérie Bacot, pourquoi j'ai tué mon mari ?) S11 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Valérie Bacot, pourquoi j'ai tué mon mari ?»Le 13 mars 2016, Vale'rie Bacot, 35 ans, abat son mari, Daniel Polette. L'homme de 25 ans son ai^ne' lui a fait vivre un enfer depuis l'adolescence. Il était alors son beau-père et la violait régulièrement. Quelques années plus tard, devenu son époux, il la force à se prostituer sur des aires d'autoroute dans le véhicule familial, tout en continuant à la battre et la violer.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/13/2078973_A.jpg" />
</programme>