<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230514022000 +0200" stop="20230514030000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Sortie du rang) S15 (8/24)</title>
<desc lang="fr">«Sortie du rang»Olivia s'occupe d'une affaire de viol dont la victime est une jeune femme officier dans une brigade des garde-côtes. Ses collègues sont soupçonnés.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/11/1800555_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514030000 +0200" stop="20230514032500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Marié, sans enfant) S1 (116/170)</title>
<desc lang="fr">«Marié, sans enfant»Gérard est catastrophé : sa mère, à qui il cache certaines choses, va venir chez lui. Les garçons doivent le faire nommer directeur de la salle de sport.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514032500 +0200" stop="20230514035000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Le séminaire) S1 (117/170)</title>
<desc lang="fr">«Le séminaire»Fanny est furieuse que son patron ne l'invite pas à un séminaire au Maroc sous prétexte qu'elle est une femme. Elle ne comprend pas cette décision machiste...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514035000 +0200" stop="20230514041500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Jamais deux sans trois) S1 (118/170)</title>
<desc lang="fr">«Jamais deux sans trois»Les filles sont tristes de l'absence de Fanny. Elles accueillent Sabine, une amie de Claire, qui a été trompée par son mari.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514041500 +0200" stop="20230514044000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Trois nourrices pour bébé) S1 (48/170)</title>
<desc lang="fr">«Trois nourrices pour bébé»Marc, qui accueille son neveu pour quelques jours, décide de jouer les nounous modèles pour impressionner ses proches.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514044000 +0200" stop="20230514050500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Du muscle) S1 (49/170)</title>
<desc lang="fr">«Du muscle»Les filles racontent à Marc qu'elles adorent les hommes musclés. Celui-ci demande alors à Gérard de lui indiquer quelques exercices censés le muscler rapidement...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514050500 +0200" stop="20230514053000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Avocat) S1 (50/170)</title>
<desc lang="fr">«Avocat»Le mari de Claire a demandé le divorce. Apprenant la nouvelle de la bouche de Gérard, Marc fonce chez les filles pour inviter Claire à dîner...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514053000 +0200" stop="20230514062000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Surprises) S1 (1/13)</title>
<desc lang="fr">«Surprises»Jimmy a gagné au loto. Tous partent en vacances. Dès leur arrivée au bord de la mer, Laly profite des joies de la plage...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514062000 +0200" stop="20230514071000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Veille de fête) S4 (44/53)</title>
<desc lang="fr">«Veille de fête»Toujours à l'insu de leurs amis, Johanna et José poursuivent leur idylle. Seule Laly se pose des questions sur les visites fréquentes de José : elle finit par se convaincre qu'il est amoureux d'elle...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514071000 +0200" stop="20230514080000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Prédatrices) S5 (6/24)</title>
<desc lang="fr">«Prédatrices»Tandis que les massages de Carlos ont des effets non désirés, Lynette soupçonne Tom de la tromper. Et Karen McCluskey fait appel à sa soeur pour démasquer Dave.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/55/2177411_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514080000 +0200" stop="20230514084000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Le désir) S5 (7/24)</title>
<desc lang="fr">«Le désir»Tandis que Tom et Lynette apprennent la vérité au sujet de Porter, Susan souhaite que sa relation avec Jackson reparte sur de nouvelles bases.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/53/2177412_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514084000 +0200" stop="20230514092500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Acte de bravoure) S5 (8/24)</title>
<desc lang="fr">«Acte de bravoure»Les Blue Odyssey se produisent pour la première fois dans un club quand un incendie se déclare. Selon les autorités, il s'agirait d'un acte criminel.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/11/1788179_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514092500 +0200" stop="20230514101000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Le début de ses souffrances) S5 (9/24)</title>
<desc lang="fr">«Le début de ses souffrances»Tandis que Gaby et Carlos font une étonnante découverte, Lynette et Tom se jurent mutuellement de protéger leur fils Porter, quel qu'en soit le prix.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/25/2169164_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514101000 +0200" stop="20230514105500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Vivre dans l'obscurité) S5 (10/24)</title>
<desc lang="fr">«Vivre dans l'obscurité»Porter doit répondre des accusations qui pèsent sur lui, Carlos recouvre peu à peu la vue, et Bree découvre que le médecin de son époux est l'ami de son fils.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/25/2169164_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514105500 +0200" stop="20230514114000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Une jolie maison) S5 (11/24)</title>
<desc lang="fr">«Une jolie maison»Bree fait la connaissance de Melina, l'énergique future belle-mère de son fils. Carlos annonce à son épouse qu'il ne veut plus être masseur.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/25/2169164_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514114000 +0200" stop="20230514122500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Un long voyage) S5 (12/24)</title>
<desc lang="fr">«Un long voyage»Alors que Dave, jeté à la rue, trouve refuge chez Mike, Edie cherche à se consoler auprès de ses amies. Bree n'apprécie guère une critique de son gendre.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/25/2169164_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514122500 +0200" stop="20230514131000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Le meilleur d'entre nous) S5 (13/24)</title>
<desc lang="fr">«Le meilleur d'entre nous»Les habitants de Wisteria Lane doivent faire le deuil d'Eli Scruggs, qui vient de mourir. Tous se souviennent de lui avec une grande émotion.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/25/2169164_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514131000 +0200" stop="20230514135500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S1 (7/10)</title>
<desc lang="fr">Buddy Mazzio a du mal à maintenir à flot son établissement ; Gordon introduit une nouvelle carte à base de produits frais et tente de reconquérir le public.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/05/2020139_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514135500 +0200" stop="20230514144500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S1 (2/10)</title>
<desc lang="fr">Lorsque Gordon arrive au &quot;Dillon's&quot;, il trouve une situation catastrophique : les aliments ne sont pas frais du tout et les directeurs sont des incapables.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/05/2020139_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514144500 +0200" stop="20230514153000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S1 (n°2)</title>
<desc lang="fr">Manhattan est la Mecque des grands restaurants. Pourtant, c'est au coeur de la grosse pomme que Gordon a dû relever son plus grand défi : le Dillon, un restaurant indien du centre-ville est une catastrophe : la carte est déroutante, la nourriture épouvantable et la cuisine sans hygiène. Martin, le directeur général n'a pas l'air de s'en préoccuper. Andrew, le dicteur de salle, se démène pour que le restaurant tourne, pendant que Mohamed, le propriétaire perd des fortunes.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/03/2022179_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514153000 +0200" stop="20230514161500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S1 (n°4)</title>
<desc lang="fr">Rien ne va au Giuseppi's, un restaurant italien. La famille qui le gère ne s'en sort pas financièrement. De plus, les relations entre le père et son fils sont compliquées et la mère, prise entre deux feux, vit très mal cette situation.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/03/2022179_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514161500 +0200" stop="20230514170000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S2 (5/11)</title>
<desc lang="fr">A New York, Gordon s'attelle à remettre de l'ordre dans l'organisation du restaurant le &quot;Black Pearl&quot;, établissement de Manhattan géré par trois propriétaires.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/14/2186000_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514170000 +0200" stop="20230514184500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Terminator</title>
<desc lang="fr">Un implacable robot-tueur débarque du futur avec pour mission d'éliminer une femme qui doit donner naissance au chef de la résistance contre les machines.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/24/10/2188320_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514184500 +0200" stop="20230514203000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Terminator 3 : le soulèvement des machines</title>
<desc lang="fr">Aidé par un Terminator modèle T-101, un jeune homme, le futur sauveur du monde, tente de survivre au terrible robot qui a été envoyé du futur pour l'éliminer.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/02/2137985_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514203000 +0200" stop="20230514214500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">90' Enquêtes S1</title>
<desc lang="fr">Pendant 2 mois, au coeur de l'été, une équipe a suivi le quotidien des gendarmes de Narbonne. Dans les brigades du bord de mer comme Gruissan, ils sont en première ligne, à l'affût des vols et des agressions. Dans les fêtes foraines ou en bord de mer, Stéphane traque les pickpockets. Aux abords des plages, la brigade nautique assure la sécurité des baigneurs. Alex traque les excès de vitesse des jet-skis et surveille les nageurs inconscients. Le PSIG, avec vingt militaires spécialisés dans les opérations de nuit, multiplient les interventions. Jérôme et ses hommes interpellent les auteurs de vols de carburant. Dans les fêtes de village, des bagarres éclatent. Enfin, le peloton motorisé de Narbonne surveille l'autoroute A9. Sur la route de l'Espagne, au milieu du flot d'estivants, les chauffards ne manquent pas.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/26/1654221_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514214500 +0200" stop="20230514224500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Reporters S1</title>
<desc lang="fr">Pour lutter contre l'explosion du trafic de drogue en France, une nouvelle unité spéciale vient d'être créée : la FRI (Force de Réponse Immédiate). Cette unité d'intervention unique en France a pour mission de démanteler les réseaux de trafiquants en multipliant les opérations coup de poing sur le terrain.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/54/1912792_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514224500 +0200" stop="20230514234000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Appels d'urgence S8</title>
<desc lang="fr">Le refus d'obtempérer est un délit routier en constante augmentation, qui se manifeste dans toute la France. Pour en comprendre la portée, les équipes d'&quot;Appels d'urgence&quot; ont suivi les gendarmes de l'escadron de sécurité routière de Châteauroux dans le centre de la France. Certains d'entre eux sont de véritables pilotes d'élite, qui conduisent les véhicules rapides d'intervention, de tout nouveaux bolides capables d'accélérer jusqu'à 260 km/h, en service sur l'autoroute A20 qui rejoint Paris à Toulouse. Ils sont en première ligne pour traquer les grands délinquants de la route, les chauffards et les excès de vitesse qui ont fait dix morts dans ce département l'année dernière.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/43/2119549_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514234000 +0200" stop="20230515004000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Reporters S1</title>
<desc lang="fr">Immersion aux côtés des agents du GPIS, un service de sécurité inédit mis en place par les bailleurs dans les cités HLM les plus sensibles de la capitale.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/31/1955566_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515004000 +0200" stop="20230515014500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Appels d'urgence S3</title>
<desc lang="fr">Au sein de l'armée française, les &quot;Marsouins&quot; bénéficient d'une redoutable réputation. Ce sont les soldats du 2° Régiment d'Infanterie de Marine, un des régiments les plus décorés formé pour les terrains difficiles : Afghanistan, Balkans ou actuellement en Afrique, au Mali. Alors, les jeunes recrues donneraient tout pour faire carrière au sein de cette troupe de baroudeurs. Mais la sélection est sans pitié. Les équipes d'&quot;Appels d'urgence&quot; ont suivi les stagiaires de la promotion 2019 : 57 militaires, de 19 à 29 ans, qui sont allés au bout de leurs limites. Et pourtant, seule la moitié d'entre eux décrochera le grade de caporal.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/17/2185123_A.jpg" />
</programme>