<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230503021500 +0200" stop="20230503024000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Conflits) S1 (88/170)</title>
<desc lang="fr">«Conflits»Gérard est triste car sa chatte Danièle lui fait la tête. Il en parle aux filles, mais Claire n'a pas le temps de s'occuper de lui...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503024000 +0200" stop="20230503030500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Coups de cafard) S1 (89/170)</title>
<desc lang="fr">«Coups de cafard»Marc a loué une maison aux Caraïbes pour Daniel, Noémie et lui. Daniel n'apprécie guère son initiative...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503030500 +0200" stop="20230503033000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Mauvaise humeur) S1 (24/170)</title>
<desc lang="fr">«Mauvaise humeur»Magalie a un comportement des plus étranges, mais elle refuse obstinément d'en parler avec ses amies. Daniel aussi, de son côté, se montre différent.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503033000 +0200" stop="20230503035500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Rival) S1 (25/170)</title>
<desc lang="fr">«Rival»Pour les besoins d'une publicité, Daniel photographie des mains de mannequins. Il a organisé la séance de pose chez les garçons, au grand dam de Marc.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503035500 +0200" stop="20230503044500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Dérapage) S5 (3/18)</title>
<desc lang="fr">«Dérapage»Après l'arrestation de Marlow, la vie à Love Island reprend son cours. Malgré sa persévérance, Rudy, qui n'a toujours pas réussi à reconquérir le coeur d'Hélène, demande à Nicolas d'intervenir. Très occupé par ses projets, Jimmy n'a pas perçu le changement de comportement de sa compagne. Pourtant Bénédicte est en plein désarroi...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503044500 +0200" stop="20230503053500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Injoignable) S5 (4/18)</title>
<desc lang="fr">«Injoignable»Jimmy est très perturbé. Léa a été contrainte de rester en observation à l'hôpital et il n'a toujours pas réussi à joindre Bénédicte, laquelle, ignorant tout du drame, s'apprête à quitter l'hôtel et le bel Hugo. Malgré les propos réconfortants de Stéphane, Jimmy est très inquiet en retournant à l'hôpital pour découvrir les résultats d'analyse de Léa. Le diagnostic est terrible : atteinte d'une maladie rare, la fillette doit être rapidement soignée dans un centre spécialisé à Boston....</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503053500 +0200" stop="20230503062000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Reprise) S4 (16/53)</title>
<desc lang="fr">«Reprise»Malgré tous les moyens mis en oeuvre pour retrouver Eve et son compagnon, les recherches se révèlent infructueuses. Peter décide néanmoins de reprendre ses investigations...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503062000 +0200" stop="20230503071000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Éclaircies) S4 (17/53)</title>
<desc lang="fr">«Éclaircies»Nicolas vient de passer sa première nuit de convalescence dans la cabane avec Jeanne. Johanna, amoureuse de Christian, veut faire partager son bonheur à Hélène...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503071000 +0200" stop="20230503080500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Détente) S4 (18/53)</title>
<desc lang="fr">«Détente»Peter met au point un grand projet immobilier qui lui permettra de se venger de Jeanne, qui a repoussé ses avances. Eve s'enfuit de l'hôpital. Johanna découvre l'existence d'Arnaud et apprend que Bénédicte a fait une fausse couche...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503080500 +0200" stop="20230503085000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S1 (n°1)</title>
<desc lang="fr">Que sont devenus les restaurants que Gordon a essayé de sauver ? Retour sur les établissements qui ont pu bénéficier des précieux conseils de l'impitoyable chef.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/03/2022179_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503085000 +0200" stop="20230503093500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S1 (n°2)</title>
<desc lang="fr">Manhattan est la Mecque des grands restaurants. Pourtant, c'est au coeur de la grosse pomme que Gordon a dû relever son plus grand défi : le Dillon, un restaurant indien du centre-ville est une catastrophe : la carte est déroutante, la nourriture épouvantable et la cuisine sans hygiène. Martin, le directeur général n'a pas l'air de s'en préoccuper. Andrew, le dicteur de salle, se démène pour que le restaurant tourne, pendant que Mohamed, le propriétaire perd des fortunes.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/03/2022179_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503093500 +0200" stop="20230503102000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S2 (1/11)</title>
<desc lang="fr">Gordon se rend dans l'Etat de New York, où il va tenter de remettre sur pied le restaurant de Bill et Caroline, un établissement fade et mal tenu.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/21/2185126_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503102000 +0200" stop="20230503104500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Collet) S5 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«Famille Collet»Julie et Marie, deux soeurs très fusionnelles, ont créé une start-up de produits de beauté vegan qui leur prend tout leur temps. Mais à l'approche d'un salon très important pour leur start-up, Julie remarque que Marie adopte un comportement très étrange : elle lui ment, sa relation avec son petit-ami Léandre semble battre de l'aile, et elle rencontre en secret une mystérieuse jeune femme, Margaux.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503104500 +0200" stop="20230503111000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Weber) S5 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Famille Weber»Jules et Joséphine, la quarantaine, sont en couple et tiennent une boutique de vêtements cousus à la main par Joséphine. Leur couple bat de l'aile car Jules, qui a de grandes ambitions pour la boutique, ne pense qu'au boulot et à une campagne de publicité sur laquelle il a beaucoup investi.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503111000 +0200" stop="20230503114000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Gagnet) S5 (n°32)</title>
<desc lang="fr">«Famille Gagnet»Katia et Katia sont cousines, elles sont nées à quelques jours d'intervalle. Leurs parents voulaient le même prénom et n'ont pas cédé à l'autre, mais depuis ils ne se parlent plus. Cela n'a pas empêché les filles d'être les meilleures amies du monde. Toutefois, lorsqu'elles tombent enceinte au même moment et veulent donner le même prénom à leur enfant, l'histoire semble se répéter.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503114000 +0200" stop="20230503120500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Grimbert) S5 (n°33)</title>
<desc lang="fr">«Famille Grimbert»Après l'accident de vélo de son père Patrick, Caroline a posé des congés et s'est installée dans la maison familiale pour s'occuper de lui. Son père lui demande de prévenir Quentin, son frère dont elle n'a plus de nouvelle depuis dix ans. Lorsque Quentin arrive, il est métamorphosé. De violent et impulsif il est devenu prévenant et attentionné. Mais Caroline a des doutes sur sa sincérité.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/04/2078951_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503120500 +0200" stop="20230503123000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Bouchard) S4 (n°34)</title>
<desc lang="fr">«Famille Bouchard»Il y a une dizaine d'années, Ben a plaqué la vie parisienne pour aller vivre du côté de Bordeaux et faire du fromage de brebis, dans la propriété voisine de celle de son oncle Roger, éleveur, et de son cousin Paulin. Mais un matin, Ben découvre qu'on lui a volé ses brebis. Il court chez Roger, qui s'est aussi fait voler son troupeau.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503123000 +0200" stop="20230503125500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Funès) S5 (n°50)</title>
<desc lang="fr">«Famille Funès»Denis est moniteur de plongée et cherche à trouver un ancien trésor immergé dans les Calanques. Il trouve une pièce d'or qui le met sur la piste mais rapidement ses sorties en mer sont sabotées. Il commence à soupçonner Diego son assistant qu'il croit vouloir garder le trésor pour lui-seul.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503125500 +0200" stop="20230503132000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Voinet) S5 (n°51)</title>
<desc lang="fr">«Famille Voinet»Après des études à la capitale, Tania Vitrac, 26 ans, revient à Arcachon pour ouvrir un bar à huîtres, en collaboration avec sa mère comptable et son père marin-pêcheur censé lui livrer des produits frais chaque jour. Mais Stanley, le père de Tania, enchaîne les bévues dans la livraison d'huîtres.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503132000 +0200" stop="20230503140500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Il est dans notre nature...) S6 (5/23)</title>
<desc lang="fr">«Il est dans notre nature...»Alors que Gabrielle tente de prouver qu'elle est une bonne mère, Bree s'offusque du regard méprisant de la femme de ménage du motel où elle retrouve son amant.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/16/2184302_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503140500 +0200" stop="20230503145000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Les règles à respecter) S6 (6/23)</title>
<desc lang="fr">«Les règles à respecter»Bree, de plus en plus amoureuse de Karl, s'éloigne d'Orson. Après que Juanita a prononcé un juron à l'école, ses parents sont convoqués par la directrice.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/16/2184302_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503145000 +0200" stop="20230503154000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (On apprend de ses erreurs) S6 (7/23)</title>
<desc lang="fr">«On apprend de ses erreurs»Tandis que Susan essaie de prouver que Katherine a agressé sa fille, Lynette pense que le coupable n'est autre que Nick, avec qui Julie a eu une liaison.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/16/2184302_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503154000 +0200" stop="20230503162500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Le chemin de la peur) S2 (12/23)</title>
<desc lang="fr">«Le chemin de la peur»Chastain doit gérer une épidémie de grippe virulente. Mina est chargée de tester des dispostifs médicaux dans le but de venir en aide au docteur AJ Austin.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/05/2185618_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503162500 +0200" stop="20230503171000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (La triple greffe) S2 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«La triple greffe»Une étudiante en médecine doit subir une triple transplantation d'organe. L'opération est l'une des plus délicates et des plus risquées que l'hôpital ait jamais eu à réaliser. Celle-ci n'a été réussie qu'une fois au Canada. Conrad, Kitt et Mina sont mobilisés. Le docteur Bell reprend également son scalpel pour venir en renfort.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/22/1768447_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503171000 +0200" stop="20230503175500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Les choses de l'amour) S2 (14/23)</title>
<desc lang="fr">«Les choses de l'amour»Mina et Devon délaissent les célébrations de la Saint-Valentin et essaient de comprendre pourquoi leur voisin, apparemment en bonne santé, est mort subitement.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/13/2185999_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503175500 +0200" stop="20230503184000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S2 (4/11)</title>
<desc lang="fr">Gordon Ramsay découvre avec horreur les cuisines du &quot;Trobiano&quot;, un restaurant italien qui n'est fréquenté que par des personnes âgées venant y dîner.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/06/2185619_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503184000 +0200" stop="20230503193000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S2 (5/11)</title>
<desc lang="fr">A New York, Gordon s'attelle à remettre de l'ordre dans l'organisation du restaurant le &quot;Black Pearl&quot;, établissement de Manhattan géré par trois propriétaires.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/14/2186000_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503193000 +0200" stop="20230503201500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S2 (5/11)</title>
<desc lang="fr">Gordon Ramsay vole au secours de Rick et Tricia, dont le restaurant bat de l'aile, et tente de leur éviter de se retrouver à la rue s'ils font faillite.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/02/2123271_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503201500 +0200" stop="20230503215500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Iznogoud</title>
<desc lang="fr">Le grand vizir Iznogoud veut se débarrasser d'Haroun El Poussah et devenir calife à la place du calife. Il est prêt à tout pour parvenir à ses fins.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/14/2186001_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503215500 +0200" stop="20230503232000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Astérix 3D : Le domaine des dieux</title>
<desc lang="fr">Afin d'éblouir et ainsi faire plier Astérix et ses invincibles amis gaulois, l'empereur César fait construire des immeubles luxueux qui encerclent le village.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/21/2182185_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503232000 +0200" stop="20230504005000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Documentaires AB3 (Les zoos les plus incroyables de France) (n°49)</title>
<desc lang="fr">«Les zoos les plus incroyables de France»Certains parcs animaliers rivalisent d'imagination pour séduire les visiteurs et, surtout, pour améliorer le confort de leurs animaux. Le Bioparc de Doué-la-Fontaine, le parc animalier Pairi Daiza, à la frontière belge, ou encore le zoo d'Amnéville sont étonnants. Cette plongée dans des zoos vraiment pas comme les autres permet de découvrir des animaux aussi attachants qu'impressionnants.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/13/31/2008608_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504005000 +0200" stop="20230504015500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Documentaires AB3 (Le business des hébergements insolites) (n°52)</title>
<desc lang="fr">«Le business des hébergements insolites»Le long repos d'un mois des Français pendant les vacances d'été est de plus en plus délaissé au profit de séjours plus courts, mais insolites et originaux.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/16/2169166_A.jpg" />
</programme>