<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230302022500 +0100" stop="20230302030500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">90210 Beverly Hills : nouvelle génération (L'arnaqueur) S5 (6/22)</title>
<desc lang="fr">«L'arnaqueur»Liam et Lindsey font tout leur possible pour garder leur relation secrète. Navid la découvre et, jaloux, porte un coup terrible à la carrière de Liam.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/14/05/2145730_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302030500 +0100" stop="20230302033000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (La honte) S1 (255/280)</title>
<desc lang="fr">«La honte»Adeline se confie à Hélène, qui lui avoue connaître son secret et lui conseille de prévenir rapidement sa mère...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302033000 +0100" stop="20230302035500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Sale) S1 (256/280)</title>
<desc lang="fr">«Sale»Toute la bande est perturbée par la fuite d'Adeline. Laly fait un rêve qu'elle pense prémonitoire dans lequel Adeline se noie...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302035500 +0100" stop="20230302042000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Le refus) S1 (168/280)</title>
<desc lang="fr">«Le refus»Les garçons sont énervés : Christian n'est toujours pas là pour la répétition. Seul José le prend bien, car il est en compagnie d'Adeline.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302042000 +0100" stop="20230302044500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Choisis) S1 (169/280)</title>
<desc lang="fr">«Choisis»Christian arrive au garage complètement épuisé et commente ses aventures aux garçons, qui se moquent de lui. Bénédicte, quant à elle, n'est pas en forme.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302044500 +0100" stop="20230302053500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Lune de miel) S3 (37/53)</title>
<desc lang="fr">«Lune de miel»Dolly, une amie de Johanna qui vient d'épouser le richissime John Collins, arrive à Love Island pour y passer sa lune de miel...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/51/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302053500 +0100" stop="20230302063000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (L'accident) S4 (33/53)</title>
<desc lang="fr">«L'accident»Toujours sans nouvelle d'Hélène, ses amis se sont résignés à retourner à leurs occupations quotidiennes. Malgré deux opérations, Jean-Paul n'est pas sorti du coma...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/22/25/1905634_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302063000 +0100" stop="20230302072000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (L'ange maudit) S2 (19/23)</title>
<desc lang="fr">«L'ange maudit»Lors d'une soirée à Saint-Martin, Johanna et Bénédicte sont dépouillées par une bande de bikers, qui prend possession d'un bijou appartenant à Bénédicte.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/51/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302072000 +0100" stop="20230302074500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les rois de la réno S3 (12/15)</title>
<desc lang="fr">Tarek repère une maison à Buena Park qui possède 2 chambres et 1 salle de bain pour 240 000 dollars, cependant elle est à l'abandon et jonchée de déchets.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/26/05/2137922_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302074500 +0100" stop="20230302081000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les rois de la réno S3 (7/15)</title>
<desc lang="fr">Tarek trouve une maison à vendre à 320 000 dollars à Norwalk, elle dispose de 2 chambres et 2 petites salle de bain pour une superficie de 148 mètres carrés.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/26/05/2137923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302081000 +0100" stop="20230302083000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les rois de la réno S3 (6/15)</title>
<desc lang="fr">Tarek reçoit un appel de leur investisseur Pete de Best. Ce dernier souhaite acquérir une maison de 130 mètres carrés, située à Orange pour 415 000 dollars.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/26/06/2137924_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302083000 +0100" stop="20230302085500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les rois de la réno S7 (1/20)</title>
<desc lang="fr">Tarek et Christina achètent une maison de 110 mètres carrés au prix de 370 000 dollars mais un problème de taille va retarder les travaux.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/22/2145296_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302085500 +0100" stop="20230302092000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les rois de la réno S7 (7/20)</title>
<desc lang="fr">Christina et Tarek tentent de rénover une maison laissée à l'abandon qui est en très mauvais état après avoir été vandalisée. Ils l'achètent pour 442 500 dollars.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/15/30/2147101_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302092000 +0100" stop="20230302094500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les rois de la réno S7 (8/20)</title>
<desc lang="fr">Une maison de 116 mètres carrés située à Santa Ana intéresse Christina et Tarek. Ce bien est spacieux et a un fort potentiel pour intéresser une famille.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/15/30/2147102_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302094500 +0100" stop="20230302101000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Canaletto) S3 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Famille Canaletto»Revenue en France pour un court séjour, Vanessa propose à sa petite soeur Manon de rentrer avec elle aux US et d'y commencer une formation de danseuse. Manon est folle de joie mais son beau-père, Frank, s'y oppose. Manon est trop jeune pour prendre sa vie en main. Il décide de reconnaître Manon pour pouvoir décider de son avenir...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302101000 +0100" stop="20230302103500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Boyer) S3 (n°12)</title>
<desc lang="fr">«Famille Boyer»Sébastien, un daddy cool, doit s'occuper de sa fille Zoé. Mais il n'a aucune autorité et Zoé est en pleine crise d'adolescence. Pire encore, il la soupçonne d'avoir une liaison avec son meilleur ami à lui, Maxime un homme de 45 ans. En réalité, Zoé est bouleversée, parce qu'elle a cru que sa mère avait une liaison avec Maxime.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302103500 +0100" stop="20230302110000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Rivière) S3 (n°30)</title>
<desc lang="fr">«Famille Rivière»Delphine apprend que son père qu'elle croyait mort est bien vivant. Il lui a écrit et désire la rencontrer. Elle profite d'un voyage avec sa fille en région parisienne pour lui rendre visite. Mais quand elles arrivent, elles tombent sur la femme de son père, Patricia qui lui annonce que ce dernier ne veut plus du tout la voir.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302110000 +0100" stop="20230302112500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Madelon) S3 (n°31)</title>
<desc lang="fr">«Famille Madelon»Des quidams sont confrontés aux secrets de leurs proches, des non-dits familiaux sur lesquels ils enquêtent, découvrant qu'on ne connaît jamais vraiment l'autre.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302112500 +0100" stop="20230302115000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Kepler) S3 (n°47)</title>
<desc lang="fr">«Famille Kepler»Sidonie et Tom ont franchi le pas : ils ont acheté une maison à la campagne pour une bouchée de pain. C'est là qu'ils veulent vivre et faire des enfants. Mais le chantier de rénovation n'en finit pas... La mère de Sidonie, très snob et urbaine, veut les convaincre de laisser tomber et revenir en ville.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302115000 +0100" stop="20230302121500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Thomas) S2 (n°48)</title>
<desc lang="fr">«Famille Thomas»Nina se donne à fond dans son travail alors que Mark, son mari, se désespère de ne pas réussir professionnellement, ni à convaincre sa femme de faire un enfant. Le couple traverse une crise quand Pauline, une jeune femme très séduisante, entre dans leur intimité, par le biais des cours de yoga que Mark donne à son domicile.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302121500 +0100" stop="20230302124000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Massier) S3 (n°49)</title>
<desc lang="fr">«Famille Massier»Hermine doit subir une greffe de rein et attend un donneur depuis plusieurs mois. Le docteur Claire Severo convoque alors les parents pour leur annoncer une nouvelle incroyable : un donneur a été trouvé. Ce dernier préfère néanmoins rester anonyme.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302124000 +0100" stop="20230302132500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Ceux qui nous aiment) S2 (4/24)</title>
<desc lang="fr">«Ceux qui nous aiment»Gabrielle engage un nouvel avocat pour défendre son mari. Lynette découvre que Parker a une amie imaginaire et Susan aide Mike à retrouver Zach.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/15/29/2147098_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302132500 +0100" stop="20230302141000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Quelqu'un sur qui compter) S2 (5/24)</title>
<desc lang="fr">«Quelqu'un sur qui compter»Susan apprend des choses peu reluisantes à propos de Lonny Moon, son agent. La police décide d'exhumer le corps de Rex pour savoir s'il a été empoisonné.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/15/29/2147099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302141000 +0100" stop="20230302145500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Certains rêves ne se réalisent jamais) S2 (6/24)</title>
<desc lang="fr">«Certains rêves ne se réalisent jamais»La relation entre Bree et George passe à la vitesse supérieure. Paul Young revient à Wisteria Lane, au grand désespoir de tous les habitants du quartier.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/16/00/2147802_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302145500 +0100" stop="20230302154000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Désirs cachés) S2 (7/24)</title>
<desc lang="fr">«Désirs cachés»Après avoir rompu avec Mike, Susan a la désagréable surprise de voir son ex-compagnon réapparaître dans sa vie. George réserve lui aussi une surprise à Bree.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/16/00/2147803_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302154000 +0100" stop="20230302162000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Un ennemi commun) S13 (11/24)</title>
<desc lang="fr">«Un ennemi commun»Richard et l'équipe ont prévu de faire du premier jour d'Eliza au Grey Sloan un jour dont elle se souviendra. Meredith est à la recherche d'Alex.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/03/06/2000448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302162000 +0100" stop="20230302170500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Changement de direction) S13 (12/24)</title>
<desc lang="fr">«Changement de direction»La mère de Maggie fait une visite surprise à sa fille. Bailey doit faire un choix difficile quand l'un des médecins refuse de travailler avec Eliza.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/16/27/1779702_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302170500 +0100" stop="20230302175000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (La guerre est déclarée) S13 (13/24)</title>
<desc lang="fr">«La guerre est déclarée»April entame sa première journée dans ses nouvelles fonctions, un moment stressant. Les internes attendent beaucoup de l'enseignement d'Eliza.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/16/00/2147804_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302175000 +0100" stop="20230302181500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les rois de la réno S7 (2/20)</title>
<desc lang="fr">Tarek et Christina achètent une maison de 105 mètres carrés à Garden Grove. Disposant d'un fort potentiel avec ses quatre chambres, la maison est achetée 435 000 dollars.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/22/2145297_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302181500 +0100" stop="20230302183500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les rois de la réno S7 (5/20)</title>
<desc lang="fr">Christina et Tarek se lancent dans la rénovation d'une grande maison de 114 mètres carrés. Achetée au prix de 425 000 dollars, cette maison a un fort potentiel.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/14/04/2145726_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302183500 +0100" stop="20230302190000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les rois de la réno S7 (11/20)</title>
<desc lang="fr">A Whittier en Californie, Christina et Tarek ont investi 400 000 dollars dans une maison de 140 m².</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/15/30/2147102_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302190000 +0100" stop="20230302192500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les rois de la réno S7 (12/20)</title>
<desc lang="fr">Tarek et Christina rénovent une maison de 112m² située à Buena Park.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/15/30/2147102_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302192500 +0100" stop="20230302195000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les rois de la réno S7 (13/20)</title>
<desc lang="fr">Alors que cela fait un an que Christina et Tarek sont séparés, ce dernier a un rendez-vous avec une femme, ce qui agace légèrement son ex compagne.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/16/00/2147805_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302195000 +0100" stop="20230302201500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les rois de la réno S7 (14/20)</title>
<desc lang="fr">Christina décide de partir en week-end improvisé contre l'avis de Tarek qui avait prévu une visite. Ils achètent alors une maison de 102 mètres carrés.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/15/30/2147102_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302201500 +0100" stop="20230302215500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Reporters S2</title>
<desc lang="fr">En perte de confiance par rapport aux institutions du pays, certains Français décident de rendre la justice eux-mêmes. De Nantes à Marseille, en passant par le Rhône, Zacharie, Neila, Elodie et Solange s'engagent, indépendamment des autorités dédiées. Une décision qui n'est pas sans risque : l'exercice de la justice, extrêmement réglementé, est en effet un pouvoir régalien de l'Etat.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/14/12/1964995_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302215500 +0100" stop="20230302231000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">90' Enquêtes S15</title>
<desc lang="fr">L'environnement semble de plus en plus pollué par la saleté et les animaux nuisibles : rats, pigeons, cafards et bestioles en tout genre envahissent les rues et même parfois les maisons. Un nouveau fléau fait également des ravages : les punaises de lit. Ces petites bêtes se cachent le jour sous les matelas et sucent le sang pendant la nuit. Une fois qu'on a chez soi ces &quot;vampires&quot; microscopiques, il est très difficile de les déloger et les traitements coûtent cher. Autre cauchemar pour les habitants des villes et des campagnes : les décharges sauvages. Enfin, une équipe a enquêté sur l'augmentation inquiétante des logements insalubres. Il y en aurait plus de 2 millions en France, notamment à Marseille où, l'effondrement de bâtiments laissés à l'abandon par des propriétaires peu scrupuleux a fait huit victimes.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/16/29/1940694_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302231000 +0100" stop="20230303001000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Reporters S1</title>
<desc lang="fr">Rixes entre bandes, trafics de stupéfiants, violences : Perpignan est réputée comme étant la sixième ville la plus dangereuse de France. Si de nombreuses communautés y coexistent souvent harmonieusement, les frictions peuvent malgré tout être nombreuses. L'agglomération connaît en outre l'un des taux de pauvreté les plus élevés de l'hexagone. Enquête.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/28/01/1920838_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303001000 +0100" stop="20230303010000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Reporters S2</title>
<desc lang="fr">Chaque année, plus de trois millions de vacanciers se rendent sur la côte occitane. Beaucoup d'entre eux visitent Perpignan, particulièrement prisée des touristes. Mais la ville connaît l'un des taux de pauvreté les plus élevés de France et l'insécurité explose. Pour les 160 policiers municipaux qui doivent gérer cette situation, la tâche est rude.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/28/36/2139588_A.jpg" />
</programme>