<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230528031500 +0200" stop="20230528034000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Star de la pub) S1 (154/170)</title>
<desc lang="fr">«Star de la pub»Gérard est aux anges. Un inconnu l'a abordé dans le bus pour lui proposer de poser pour une publicité. Ses amis se montrent plus que dubitatifs.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/15/04/2196918_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528034000 +0200" stop="20230528040500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Une soeur comme les autres) S1 (155/170)</title>
<desc lang="fr">«Une soeur comme les autres»Claire ne cache pas son énervement. En effet, sa soeur Karen doit venir passer une semaine entière chez elle. Elle en brosse un portrait peu flatteur aux filles...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/15/04/2196918_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528040500 +0200" stop="20230528043000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Attaques passionnelles) S1 (156/170)</title>
<desc lang="fr">«Attaques passionnelles»Karen découvre qu'elle a des sentiments pour Daniel. Elle se confie à Claire. Pendant ce temps, Charly avoue à Daniel qu'il est tombé follement amoureux de Karen...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/28/2199788_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528043000 +0200" stop="20230528045500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (La boum) S1 (85/170)</title>
<desc lang="fr">«La boum»Vincent doit se rendre à une boum. Les parents de l'ami qui organisait la soirée décident de tout annuler. Vincent demande alors à sa mère l'autorisation d'en faire une chez eux...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/28/2199788_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528045500 +0200" stop="20230528052000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Le Nirvana) S1 (86/170)</title>
<desc lang="fr">«Le Nirvana»Gérard et Fanny prennent des cours de yoga avec un maître illuminé. Claire et Magalie se moquent de Fanny, et Marc rit de Gérard.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/28/2199788_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528052000 +0200" stop="20230528054500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Résultats confidentiels) S1 (87/170)</title>
<desc lang="fr">«Résultats confidentiels»Marc, se croyant atteint d'un cancer, en parle à Daniel, Gérard et Vincent. Ceux-ci s'empressent de le répéter aux filles et à madame Bellefeuille...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/28/2199788_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528054500 +0200" stop="20230528063500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Décollage immédiat) S2 (4/23)</title>
<desc lang="fr">«Décollage immédiat»Un prototype ultra-secret de guidage de missiles a été dérobé à l'armée. C'est Jimmy, un truand notoire, qui a fait le coup. Il est activement recherché...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/07/2195370_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528063500 +0200" stop="20230528072500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Dérapage) S5 (3/18)</title>
<desc lang="fr">«Dérapage»Après l'arrestation de Marlow, la vie à Love Island reprend son cours. Malgré sa persévérance, Rudy, qui n'a toujours pas réussi à reconquérir le coeur d'Hélène, demande à Nicolas d'intervenir. Très occupé par ses projets, Jimmy n'a pas perçu le changement de comportement de sa compagne. Pourtant Bénédicte est en plein désarroi...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/07/2195370_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528072500 +0200" stop="20230528081000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Tomber le masque) S5 (22/24)</title>
<desc lang="fr">«Tomber le masque»Alors que Bree cache ses intentions à Orson et tente de l'évincer, Susan s'apprête à se marier une fois encore. Un témoin des méfaits de Dave refait surface.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/27/2196682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528081000 +0200" stop="20230528085000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (L'impardonnable) S5 (23/14)</title>
<desc lang="fr">«L'impardonnable»Orson menace de faire chanter Bree. De son côté, Gabrielle rencontre une vieille connaissance et découvre qu'il est toujours possible de tout perdre.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/13/30/1974726_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528085000 +0200" stop="20230528093500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (La formule consacrée) S5 (24/24)</title>
<desc lang="fr">«La formule consacrée»Les soeurs McCluskey découvrent la vérité concernant la venue de Dave à Wisteria Lane. Gabrielle et Carlos s'apprêtent à recueillir leur nièce Ana.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/16/2184300_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528093500 +0200" stop="20230528102000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Les portes closes) S6 (1/23)</title>
<desc lang="fr">«Les portes closes»Tandis que Mike débute sa nouvelle vie aux côtés de son épouse, Lynette, de son côté, apprend avec consternation qu'elle est enceinte de jumeaux.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/16/2184302_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528102000 +0200" stop="20230528110500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Le cri) S6 (2/23)</title>
<desc lang="fr">«Le cri»Alors que madame McCluskey s'éprend de Roy, Lynette révèle malgré elle la grossesse de Julie, toujours hospitalisée. Susan est atterrée par la nouvelle.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/16/2184302_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528110500 +0200" stop="20230528115000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Une tasse de café) S6 (3/23)</title>
<desc lang="fr">«Une tasse de café»Tandis qu'au grand dam de Carlos, Gaby retrouve son ancien amant, le jeune et séduisant John Rowland, Bree envisage de passer le week-end avec Karl.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/16/2184302_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528115000 +0200" stop="20230528123500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (La triste vérité) S6 (4/23)</title>
<desc lang="fr">«La triste vérité»Bree vient en aide à Katherine, qui ne parvient pas à surmonter sa rupture avec Mike. Quant à Susan, elle apprend que sa fille dissimule de lourds secrets.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/16/2184302_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528123500 +0200" stop="20230528132000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Il est dans notre nature...) S6 (5/23)</title>
<desc lang="fr">«Il est dans notre nature...»Alors que Gabrielle tente de prouver qu'elle est une bonne mère, Bree s'offusque du regard méprisant de la femme de ménage du motel où elle retrouve son amant.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/16/2184302_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528132000 +0200" stop="20230528140500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S3 (4/13)</title>
<desc lang="fr">Gordon Ramsay a pour mission de remettre à flot le restaurant cubain de Kata et Marcello dont les problèmes de couple sont à l'origine du déclin de leur affaire.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/00/2123307_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528140500 +0200" stop="20230528145000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S3 (6/13)</title>
<desc lang="fr">En Floride, Andy dirige un établissement sympathique, &quot;Le Bistro&quot;, mais la clientèle n'a jamais afflué ; Gordon cherche à identifier les problèmes.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/00/2123307_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528145000 +0200" stop="20230528153500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S3 (9/13)</title>
<desc lang="fr">Gordon Ramsay poursuit son périple nord-américain et se penche sur le cas d'une pizzeria de Floride, qui ne parvient pas à conserver sa clientèle.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/00/2123307_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528153500 +0200" stop="20230528171000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Evolution</title>
<desc lang="fr">Une forme de vie extraterrestre arrive sur la planète bleue après la chute d'une météorite géante et sème la panique parmi les scientifiques et les militaires.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1752384_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528171000 +0200" stop="20230528184000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">R.I.P.D., brigade fantôme</title>
<desc lang="fr">As d'une brigade spéciale, deux policiers ectoplasmiques luttent pour que le tunnel qui mène vers l'au-delà ne serve pas de sas à des créatures monstrueuses.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/45/2149260_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528184000 +0200" stop="20230528203000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Terminator Renaissance</title>
<desc lang="fr">En 2018, la guerre entre les humains et les machines fait rage. L'arrivée d'un inconnu, surgi des ruines, va changer le cours des événements.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/00/2129345_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528203000 +0200" stop="20230528214500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">90' Enquêtes S1</title>
<desc lang="fr">Perpignan est une destination de vacances prisée des touristes. Mais pour la BAC, la célèbre Brigade anti-criminalité et ses hommes, formés aux opérations musclées, l'été n'est pas une partie de plaisir. Leur spécialité est de surprendre les malfaiteurs la main dans le sac. Une équipe a suivi Régis, 44 ans, et Benoit, 46 ans, deux piliers de la BAC. Leur quotidien : cambriolages, vols à la roulotte et trafics en tout genre. Les trafics de stupéfiants demeurent, mais depuis quelques années certains dealeurs se sont reconvertis dans la contrebande de cigarettes. Certains délinquants peuvent parfois se montrer violents. Entre vols de deux roues à répétition, vols de colliers à l'arraché ou agressions au couteau, l'été sera, encore une fois, très loin d'être de tout repos pour ces policiers chevronnés.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/02/2138013_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528214500 +0200" stop="20230528224000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Reporters S1</title>
<desc lang="fr">Gardanne, petite ville de 20 400 habitants proche de Marseille, n'est pas la bourgade paisible qu'on pourrait croire. Les nuits y sont mouvementées et de nombreux crimes et délits y sont commis. La brigade de gendarmerie locale, dont font partie Fabrice et Brittany, est constamment en alerte, prête à intervenir.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/36/1826027_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528224000 +0200" stop="20230528234000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Reporters S1</title>
<desc lang="fr">Pour lutter contre l'explosion du trafic de drogue en France, une nouvelle unité spéciale vient d'être créée : la FRI (Force de Réponse Immédiate). Cette unité d'intervention unique en France a pour mission de démanteler les réseaux de trafiquants en multipliant les opérations coup de poing sur le terrain.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/54/1912792_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528234000 +0200" stop="20230529003500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Reporters S2</title>
<desc lang="fr">En France, le nombre de mineurs mis en cause par les forces de l'ordre pour des actes délinquants a presque doublé entre 1992 et 2019. Dans les Bouches-du-Rhône, l'un des départements les plus en proie à la délinquance juvénile, les forces de l'ordre se mobilisent grâce à des dispositifs spécialisés. Enquête en images, sur le terrain, au plus près de ce travail.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/15/2189367_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529003500 +0200" stop="20230529013500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Reporters S1</title>
<desc lang="fr">Immersion aux côtés des agents du GPIS, un service de sécurité inédit mis en place par les bailleurs dans les cités HLM les plus sensibles de la capitale.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/31/1955566_A.jpg" />
</programme>