<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230323011500 +0100" stop="20230323020500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Appels d'urgence S1</title>
<desc lang="fr">Les pompiers de la caserne de Belfort Sud assurent près de 10 000 interventions chaque année, dont les accidents de la circulation. Les frontaliers, qui matin et soir font des kilomètres pour aller travailler en Allemagne ou en Suisse, y sont particulièrement exposés. Les soldats du feu ont également connu une série noire à la fin de l'année 2021 : des incendies à répétition aux quatre coins de la ville. Heureusement, ils peuvent compter pour ces interventions exceptionnelles sur le renfort d'une unité d'élite : le Groupe de Recherches en Milieu Périlleux qui prend en charge les missions les plus dramatiques.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/32/2118245_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323020500 +0100" stop="20230323023000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Amour... toujours l'amour) S1 (9/170)</title>
<desc lang="fr">«Amour... toujours l'amour»Marc est dans tous ses états. Il confie à Daniel qu'il est très amoureux de Magalie et lui demande même de l'aider à l'approcher pour lui déclarer sa flamme.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/25/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323023000 +0100" stop="20230323025500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (L'inconnu) S1 (10/170)</title>
<desc lang="fr">«L'inconnu»Marc est contrarié, car il a aperçu un play-boy, Jérémie, chez les filles. Daniel essaye de le faire renoncer à l'idée de se battre.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/25/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323025500 +0100" stop="20230323032000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Carton rouge) S1 (201/280)</title>
<desc lang="fr">«Carton rouge»José se retrouve chez les garçons avec ses bagages. Ne supportant plus ses jeux stupides avec Rosy, Bénédicte l'a mis à la porte...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/22/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323032000 +0100" stop="20230323034500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (De la suite dans les idées) S1 (202/280)</title>
<desc lang="fr">«De la suite dans les idées»Ne pouvant plus se passer de José, Rosy a tenté de s'introduire dans la chambre des garçons et, ce faisant, s'est blessée au pied...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/22/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323034500 +0100" stop="20230323041000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Déprime) S1 (203/280)</title>
<desc lang="fr">«Déprime»Linda a perdu son bébé. Tout le monde est triste. Laly culpabilise. Elle ne veut plus voir personne et repousse même Sébastien...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/22/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323041000 +0100" stop="20230323050000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Des espoirs) S4 (12/53)</title>
<desc lang="fr">«Des espoirs»Victime du plan machiavélique de Peter, Jimmy se débat dans des problèmes financiers. Laly a retrouvé la trace de Jeanne et prévient Hélène. Bénédicte est admise aux urgences pour une fausse couche...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323050000 +0100" stop="20230323060000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (La filière) S3 (20/53)</title>
<desc lang="fr">«La filière»Les cris de Noémie interrompent la discussion entre Garcia, Bénédicte et Johanna. La femme de Bob leur apprend que des policiers fouillent l'établissement.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323060000 +0100" stop="20230323070000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323070000 +0100" stop="20230323080000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323080000 +0100" stop="20230323090000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323090000 +0100" stop="20230323102500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S2</title>
<desc lang="fr">Deux nouvelles missions attendent les quatre experts du ménage, Alexandre, Leslie, Claude et Laura. Les férus de la propreté auront fort à faire face à ces nouveaux cas. Il rendent tout d'abord visite à Geneviève, 60 ans, divorcée et maman de deux grands enfants. Infirmière de nuit à l'hôpital, elle vit seule à Marseille avec ses animaux. Krystel, 37 ans, est quant à elle en couple et maman d'un petit garçon. Cette dynamique jeune femme, mère au foyer, habite dans le sud de la France. Grâce à beaucoup de courage et de nombreuses astuces, les experts vont tout mettre en oeuvre pour obtenir un résultat satisfaisant. Les trois jours passés avec les deux femmes vont transformer leur comportement et leur vie quotidienne.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/28/02/2153149_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323102500 +0100" stop="20230323105500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Josset) S4 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Famille Josset»Seb est tombé fou amoureux de Lili, à tel point qu'il vient de la demander en mariage et ce n'est pas rien venant de quelqu'un qui a toujours eu du mal à s'engager. Seulement voilà, depuis sa demande les choses se passent de plus en plus mal entre lui et Lili. Seb réalise que quelqu'un cherche à tout prix à faire capoter son histoire d'amour.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323105500 +0100" stop="20230323112000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Maisel) S4 (n°12)</title>
<desc lang="fr">«Famille Maisel»Mathias, 39 ans, grand romantique, a une vie sentimentale désastreuse. Déprimé suite à une rupture, il se réfugie alors chez Jasmine, son ex-femme avec qui il a gardé de très bons rapports. Mathias fait alors la connaissance de l'associée de son ex, Monica, et tombe vite sous son charme.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323112000 +0100" stop="20230323114500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Saguerrat) S4 (n°28)</title>
<desc lang="fr">«Famille Saguerrat»Louise travaille à Shanghai où elle a rencontré son copain, Igor. Comme tous les étés, elle revient en France pour quelques jours dans le domaine de son père Aristide. Et cette année, elle ramène Igor qu'elle veut lui présenter. Et voilà qu'Aristide parle mariage... Louise est ravie, mais découvre qu'Igor l'est beaucoup moins... Le mariage ne devait pas venir si vite !</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/01/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323114500 +0100" stop="20230323121000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Paulard) S4 (n°29)</title>
<desc lang="fr">«Famille Paulard»Lorsque son père est décédé, Chloé, 28 ans, lui a fait la promesse de reprendre son fameux restaurant Chez Paulard. Pour cela, elle a dû quitter son groupe de rock, les Crapples. A la demande de Chloé, son mari Colin, informaticien, a créé une application permettant de commander en ligne les bons petits plats du restaurant. Mais très vite, les mauvais commentaires pleuvent sur l'application.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/07/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323121000 +0100" stop="20230323123500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Altier) S4 (n°30)</title>
<desc lang="fr">«Famille Altier»Samuel sort d'un divorce douloureux avec une ex-femme infidèle lorsqu'il rencontre Doriane, coach envoyée par pôle emploi pour l'aider à trouver un travail. Elle le motive à se reprendre en main pour le plus grand bonheur de Geoffrey, qui s'inquiétait beaucoup pour son frère aîné. Bientôt, Samuel et Doriane tombent amoureux.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/07/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323123500 +0100" stop="20230323132000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Les rousses contre-attaquent) S3 (11/23)</title>
<desc lang="fr">«Les rousses contre-attaquent»Alors que tout le monde la croyait disparue, Alma Hodge, l'ex-épouse d'Orson, rend visite à Bree. Les relations entre Carlos et Gabrielle s'enveniment.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/10/2153147_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323132000 +0100" stop="20230323141000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Trop vieille pour toi) S3 (12/23)</title>
<desc lang="fr">«Trop vieille pour toi»Bree apprend qu'Alma Hodge a l'intention de s'installer dans l'ancienne maison des Applewhite. De son côté, Gabrielle a fort à faire avec de singuliers cadeaux.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/2157552_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323141000 +0100" stop="20230323145500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Telle mère, telle belle-fille) S3 (13/23)</title>
<desc lang="fr">«Telle mère, telle belle-fille»Alors que Gabrielle ne parvient pas à se défaire de Zach, Tom demande à Lynette de lui prêter main-forte au stand de la pizzeria lors de la fête de l'école.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/47/2157553_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323145500 +0100" stop="20230323154000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Il suffit d'un jour) S14 (17/24)</title>
<desc lang="fr">«Il suffit d'un jour»April prend en charge un rabbin, ce qui la pousse à s'interroger sur sa foi. Meredith doit composer avec un chirurgien spécialisé dans les transplantations.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/1802788_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323154000 +0100" stop="20230323162500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Savoir renoncer) S14 (18/24)</title>
<desc lang="fr">«Savoir renoncer»Amelia et Koracick tentent une thérapie risquée sur un jeune patient qui présente une tumeur au cerveau. Meredith et Jo travaillent sur leur projet commun...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/05/1803464_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323162500 +0100" stop="20230323171500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (La fin d'un rêve) S14 (19/24)</title>
<desc lang="fr">«La fin d'un rêve»Un agent d'immigration recherche un employé de l'hôpital. Alex apprend qu'un de ses patients veut quitter l'établissement pour vivre ses derniers jours.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/05/2011778_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323171500 +0100" stop="20230323184500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S2</title>
<desc lang="fr">Alexandre, chef cuisinier, met toute sa force et son physique au service de la perfection en matière de nettoyage. Energique et très inventive, Leslie a fait de son obsession son métier. Claude, coach sportif dans la vie, est aussi exigeant sur un terrain de sport à l'entraînement qu'à la maison sur un parquet à cirer. Pour Laura, professionnelle du nettoyage, la perfection n'existe pas mais pourtant c'est son objectif. En fonction de la situation rencontrée, les quatre experts décident lequel d'entre eux est le plus compétent à venir en aide mais aussi à enseigner les bons gestes. Cette fois, ils viennent en aide à Christophe et Sandra.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/28/02/2153149_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323184500 +0100" stop="20230323201500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S2</title>
<desc lang="fr">Nos experts du ménage viennent en aide à Elodie et Héloise.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/14/2157554_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323201500 +0100" stop="20230323215500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Documentaires AB3 (Construire sa maison de rêve en famille : bon plan ou cauchemar ?) S1 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«Construire sa maison de rêve en famille : bon plan ou cauchemar ?»Gros plan sur les déconvenues mais aussi les grands moments de joie de ces familles qui ont décidé de construire ensemble leur maison de rêve.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/11/2157555_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323215500 +0100" stop="20230323231500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">90' Enquêtes S15</title>
<desc lang="fr">Ombres suspectes, grincements de porte ou apparitions étranges : un Français sur quatre affirme avoir vécu une expérience paranormale. Des centaines de professionnels qui prétendent posséder un don se partagent un énorme marché. Qu'ils se disent sorciers, gourous, marabouts ou guérisseurs, quelles sont leurs méthodes ? Bruno prétend être capable de communiquer avec les défunts. Laetitia, à la fois magnétiseuse et exorciste, se transforme la nuit en chasseuse de fantômes. Mais sur ce marché de l'occulte florissant qui représente plus de 3 milliards d'euros, gare aux charlatans et aux arnaqueurs. Notamment sur Internet et sur certaines plateformes téléphoniques de voyance, où certains petits malins profitent de la détresse pour gagner beaucoup d'argent en employant des méthodes très contestables.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/51/1901546_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323231500 +0100" stop="20230324004000 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Documentaires AB3 (Alimentaire : Moins cher moins bon ?) (n°58)</title>
<desc lang="fr">«Alimentaire : Moins cher moins bon ?»Que cachent les filières low-cost qui envahissent le marché ? Les plats cuisinés sont au top des ventes des produits surgelés. Comment sont-ils fabriqués ?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/58/2041653_A.jpg" />
</programme>