<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230413020000 +0200" stop="20230413022500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Trois nourrices pour bébé) S1 (48/170)</title>
<desc lang="fr">«Trois nourrices pour bébé»Marc, qui accueille son neveu pour quelques jours, décide de jouer les nounous modèles pour impressionner ses proches.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413022500 +0200" stop="20230413025000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Du muscle) S1 (49/170)</title>
<desc lang="fr">«Du muscle»Les filles racontent à Marc qu'elles adorent les hommes musclés. Celui-ci demande alors à Gérard de lui indiquer quelques exercices censés le muscler rapidement...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413025000 +0200" stop="20230413031500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Retour aux sources) S1 (253/280)</title>
<desc lang="fr">«Retour aux sources»Au moment même où Hélène reproche à Laly de ne pas avoir parlé à Laurent, celui-ci arrive à la cafétéria. Les filles le laissent en tête à tête avec Laly...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/57/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413031500 +0200" stop="20230413034000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Passé compliqué) S1 (254/280)</title>
<desc lang="fr">«Passé compliqué»José arrive au garage, très perturbé. Olivier aperçoit un journal qui dépasse de sa poche et tente de le lui prendre. Il réussit à arracher la première page...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/57/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413034000 +0200" stop="20230413040500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (La honte) S1 (255/280)</title>
<desc lang="fr">«La honte»Adeline se confie à Hélène, qui lui avoue connaître son secret et lui conseille de prévenir rapidement sa mère...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/57/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413040500 +0200" stop="20230413045500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Accident) S3 (38/53)</title>
<desc lang="fr">«Accident»Jimmy interpelle deux jeunes gens qui terrorisent les baigneurs à bord d'un jet-ski. Jeanne et Nicolas nettoient le pont du Miracle...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413045500 +0200" stop="20230413060000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Rêve d'enfant) S3 (44/53)</title>
<desc lang="fr">«Rêve d'enfant»Laly et Bénédicte apprennent qu'un mystérieux milliardaire vient d'acquérir &quot;Paradise Rock&quot;, une île déserte qui abrite une multitude d'espèces animales très rares...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413060000 +0200" stop="20230413070000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3 S2</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413070000 +0200" stop="20230413080000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3 S2</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413080000 +0200" stop="20230413090000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3 S2</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413090000 +0200" stop="20230413102500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">Alexandre, chef cuisinier, met toute sa force et son physique au service de la perfection en matière de nettoyage. Energique et très inventive, Leslie a fait de son obsession son métier. Claude, coach sportif dans la vie, est aussi exigeant sur un terrain de sport à l'entraînement qu'à la maison sur un parquet à cirer. Pour Laura, professionnelle du nettoyage, la perfection n'existe pas mais pourtant c'est son objectif. En fonction de la situation rencontrée, les quatre experts décident lequel d'entre eux est le plus compétent à venir en aide mais aussi à enseigner les bons gestes. Cette fois, ils viennent en aide à Caroline et Sophie.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/35/2083704_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413102500 +0200" stop="20230413105500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille De la Valière) S4 (n°56)</title>
<desc lang="fr">«Famille De la Valière»Sidonie, 18 ans, est une héritière de la haute bourgeoisie. Elle fait des études d'histoire de l'Art et vit chez sa grand-mère adorée, Louise, dans un grand manoir. Sidonie remarque que le comportement de Louise change et qu'elle prend ses distances avec elle. Elle constate également que Louise passe de plus en plus de temps avec Nina, une cousine éloignée. Qui est vraiment Nina ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413105500 +0200" stop="20230413112000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Pucet) S4 (n°57)</title>
<desc lang="fr">«Famille Pucet»Quand Nathan a perdu sa femme il y a deux ans, il a adopté sa fille, Alice qui n'a jamais connu son père. Il s'est promis d'être le meilleur papa du monde pour elle. Et aujourd'hui, ils ont une relation fantastique. Mais un jour, Nathan se rend compte qu'Alice lui ment et sort le soir sans le lui dire. Subit-elle la mauvaise influence de sa copine Mina, qui passe son temps dans les bars ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413112000 +0200" stop="20230413114500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Forestier) S5 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Famille Forestier»Entre Emilie et Joachim, la flamme ne brûle plus et pourtant, Emilie s'obstine à vouloir un enfant, pensant que ce serait la solution à leurs problèmes. Un jour, Emilie se confie à sa meilleure amie de passage dans la région. Cette dernière lui suggère d'aller voir une conseillère conjugale, appelée Corinne Bronski.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413114500 +0200" stop="20230413121000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Murnau) S5 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«Famille Murnau»Gabrielle est célibataire depuis quelques années. Par hasard, elle croise sa soeur, Inès, dans la rue alors que celle-ci discute avec Arthur, un collègue. Entre les deux, le coup de foudre est immédiat et ils entament une relation. Très vite, le comportement d'Arthur surprend Gabrielle : il la couvre de cadeaux de valeurs et refuse de l'inviter dans la maison où il vit avec son oncle, François.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413121000 +0200" stop="20230413123500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Gesquière) S5 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Famille Gesquière»Elisabeth, Laurent et Louise forment une famille unie et heureuse. Un jour, Sophie, une femme d'apparence sympathique mais un peu étrange offre à Louise un ours en peluche lui ayant soi-disant appartenu durant les tous premiers mois de sa vie.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413123500 +0200" stop="20230413132000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Comme le temps passe...) S5 (1/24)</title>
<desc lang="fr">«Comme le temps passe...»Alors que Bree semble s'être métamorphosée en véritable femme d'affaires, Lynette prend conscience qu'elle n'a plus aucune autorité sur ses deux fils.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/08/1786217_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413132000 +0200" stop="20230413141000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Un bon voisin) S5 (2/24)</title>
<desc lang="fr">«Un bon voisin»Mike fait la connaissance du nouvel ami de Susan. Pendant ce temps, Gaby essaie de convaincre son époux d'accepter un emploi au sein du Country Club.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/25/2169164_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413141000 +0200" stop="20230413145500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Les tyrans) S5 (3/24)</title>
<desc lang="fr">«Les tyrans»Tandis que Danielle vient rendre visite à sa mère avec sa petite famille, Gaby et Carlos sont contraints de revoir leur train de vie à la baisse.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/20/2180126_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413145500 +0200" stop="20230413154000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Bienvenue chez les Shepherd) S15 (21/25)</title>
<desc lang="fr">«Bienvenue chez les Shepherd»Amelia et Link se rendent à New York pour y opérer un patient souffrant d'une déformation sévère. Tous deux doivent également évoquer des problèmes personnels.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/31/2020582_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413154000 +0200" stop="20230413162500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Trouver chaussure à son pied) S15 (22/25)</title>
<desc lang="fr">«Trouver chaussure à son pied»Meredith se retrouve face à un dilemme personnel et ne sait quelle attitude adopter. De son côté, Richard retrouve un vieil ami, mais à un moment inopportun.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/50/1822058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413162500 +0200" stop="20230413171500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Je suis un héros) S15 (23/25)</title>
<desc lang="fr">«Je suis un héros»Maggie soigne un membre de la Station 19. Jo apprend une dure leçon. Pendant ce temps, Meredith passe un appel qui pourrait compromettre toute sa carrière.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/21/11/1822060_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413171500 +0200" stop="20230413184500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">Les cleaners ont à nouveau fort à faire. Magali, 42 ans, et William, 43 ans, sont en couple depuis trois ans et ont de beaux projets pour une vie à deux. Mais il leur faut affronter les démons du passé en déblayant la maison destinée à abriter leur amour. William sait que vider les pièces où se trouvent les affaires de son ex-compagne risque d'être un choc. Les cleaners mettent tout en oeuvre pour que William et Magali voient de nouveau la vie en rose. A 33 ans, Aurore est une maman solo qui élève ses trois enfants âgés de 12 ans, 11 ans et 3 ans. Séparée depuis bientôt quatre ans, elle a du mal à tenir sa maison bien rangée. Aujourd'hui, elle aimerait connaître des astuces pour avoir une vraie routine de ménage et donner le bon exemple à ses enfants.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/07/2158061_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413184500 +0200" stop="20230413201500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">Il y a deux ans, Stéphanie, veuve, fait la connaissance d'Arnaud. Lorsque la jeune femme apprend qu'elle attend un enfant, elle refuse de déménager une nouvelle fois. Mais une partie du sous-sol de la maison contient encore quelques souvenirs du défunt mari. Les Cleaners aident à réorganiser la maison pour tourner ensemble cette triste page du passé. Alison et Bérenger, de leur côté, tiennent une ferme de brebis et de chèvres. Récemment, ils ont acheté en toute urgence un food truck pour vendre leurs produits, à la suite d'une panne de leur camion réfrigéré. Mais le seul food truck disponible en bon état de marche s'est révélé très sale. Le jeune couple a passé des jours à tenter de le nettoyer mais il reste encore beaucoup à faire. Ils comptent donc sur l'aide précieuse des experts du ménage.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/07/2158061_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413201500 +0200" stop="20230413212000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Documentaires AB3 (Le business des hébergements insolites) (n°52)</title>
<desc lang="fr">«Le business des hébergements insolites»Le long repos d'un mois des Français pendant les vacances d'été est de plus en plus délaissé au profit de séjours plus courts, mais insolites et originaux.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/16/2169166_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413212000 +0200" stop="20230413222000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Documentaires AB3 (Gorges du Verdon : enquête sur le canyon où l'argent coule à flots) (n°55)</title>
<desc lang="fr">«Gorges du Verdon : enquête sur le canyon où l'argent coule à flots»Chaque été, les gorges du Verdon fourmillent de vacanciers qui représentent une véritable manne pour les saisonniers et les entreprises touristiques qui ont su saisir le bon filon. Camping, rafting, commerces, sécurité, à quoi ressemble l'économie dans cette région aux petits villages prisés et aux canyons escarpés ?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/35/2034938_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413222000 +0200" stop="20230414000000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Documentaires AB3 (Apéro, fruits, eaux parfumées : enquête sur les saveurs de l'été) (n°57)</title>
<desc lang="fr">«Apéro, fruits, eaux parfumées : enquête sur les saveurs de l'été»Framboise, houmous, fruits et légumes du soleil, eaux aromatisées ; quels sont les secrets et les vrais coûts de fabrication de ces produits phares de l'été ?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/34/2038416_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414000000 +0200" stop="20230414013000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Documentaires AB3 (Alimentaire : Moins cher moins bon ?) (n°58)</title>
<desc lang="fr">«Alimentaire : Moins cher moins bon ?»Que cachent les filières low-cost qui envahissent le marché ? Les plats cuisinés sont au top des ventes des produits surgelés. Comment sont-ils fabriqués ?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/58/2041653_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414013000 +0200" stop="20230414015500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Volfoni) S4 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Famille Volfoni»Antoine, peintre prolifique, est marié à Marine, galeriste. Si Antoine a séduit Marine, c'est grâce à son art et cela fait maintenant 10 ans que la galerie vend les toiles d'Antoine avec succès. Pourtant, même si Antoine travaille tard le soir dans son atelier, Marine ne voit plus arriver de toiles. Stressée par l'approche d'une exposition, Marine enfreint la règle et se rend à l'atelier.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>