<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230331020000 +0200" stop="20230331022500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Rival) S1 (25/170)</title>
<desc lang="fr">«Rival»Pour les besoins d'une publicité, Daniel photographie des mains de mannequins. Il a organisé la séance de pose chez les garçons, au grand dam de Marc.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/24/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331022500 +0200" stop="20230331025000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Tombola) S1 (26/170)</title>
<desc lang="fr">«Tombola»Vincent a été chargé par l'école de vendre des billets de tombola. Le premier prix de ce jeu est un week-end à Rome. Qui remportera le gros lot ?</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/24/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331025000 +0200" stop="20230331031500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Enfermée) S1 (219/280)</title>
<desc lang="fr">«Enfermée»Laly subtilise une voiture pour partir à la recherche de Sébastien. Thomas et Hélène arrivent au studio et retrouvent Nicolas, fou de rage...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331031500 +0200" stop="20230331034000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Communion) S1 (220/280)</title>
<desc lang="fr">«Communion»Pour calmer José, furieux contre Nicolas, Sébastien propose de confier le contrat à un avocat, ami de Linda, mais Nicolas, très énervé, quitte le garage...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331034000 +0200" stop="20230331040500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Rendez-vous secret) S1 (221/280)</title>
<desc lang="fr">«Rendez-vous secret»Le groupe d'amis tente de trouver un moyen de faire modifier le contrat entre Nicolas et Thomas Fava...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331040500 +0200" stop="20230331045500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Sang neuf) S4 (20/53)</title>
<desc lang="fr">«Sang neuf»Grâce à Nicolas, les gendarmes n'ont pas cédé aux pressions de Peter. Bénédicte apprend qu'un des jumeaux qu'elle attendait a survécu à la fausse couche...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331045500 +0200" stop="20230331060000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Amour fou) S3 (29/53)</title>
<desc lang="fr">«Amour fou»Deux joueurs de casino, Eve et Francky, prennent des risques importants au poker et gagnent. La jeune femme se montre alors très entreprenante.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331060000 +0200" stop="20230331070000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331070000 +0200" stop="20230331080000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331080000 +0200" stop="20230331090000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331090000 +0200" stop="20230331102500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">En juin 2021, Rabia, retraitée de l'enseignement, découvre que son appartement de Clichy, mis en location, est devenu le terrain de jeu de dealers. Rabia ne s'était doutée de rien. Plusieurs mois après l'arrestation des trafiquants, elle peut enfin rentrer dans la maison et s'aperçoit qu'elle est ravagée. Totalement démunie, elle contacte les Cleaners pour demander de l'aide. De son côté, Christiane est une mère que ses enfants adorent mais elle n'arrive pas à ranger et achète tout et n'importe quoi dès lors que c'est en promotion. Par ailleurs, elle adore les arts manuels mais elle s'étale, au grand désespoir de ses deux enfants. Alexandre, Leslie, Claude et Laura, les quatre experts, n'ont que trois jours pour tout ranger et nettoyer.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/14/16/2159552_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331102500 +0200" stop="20230331105500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Paulard) S4 (n°29)</title>
<desc lang="fr">«Famille Paulard»Lorsque son père est décédé, Chloé, 28 ans, lui a fait la promesse de reprendre son fameux restaurant Chez Paulard. Pour cela, elle a dû quitter son groupe de rock, les Crapples. A la demande de Chloé, son mari Colin, informaticien, a créé une application permettant de commander en ligne les bons petits plats du restaurant. Mais très vite, les mauvais commentaires pleuvent sur l'application.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/07/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331105500 +0200" stop="20230331112000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Altier) S4 (n°30)</title>
<desc lang="fr">«Famille Altier»Samuel sort d'un divorce douloureux avec une ex-femme infidèle lorsqu'il rencontre Doriane, coach envoyée par pôle emploi pour l'aider à trouver un travail. Elle le motive à se reprendre en main pour le plus grand bonheur de Geoffrey, qui s'inquiétait beaucoup pour son frère aîné. Bientôt, Samuel et Doriane tombent amoureux.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/07/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331112000 +0200" stop="20230331114500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Cocheny) S4 (n°46)</title>
<desc lang="fr">«Famille Cocheny»Alors qu'elle avait coupé les ponts avec eux, Maëlle invite sa soeur, Adeline, et son frère à venir séjourner chez elle quelques jours. En arrivant, Adeline réalise que Maëlle nourrit une vraie passion pour l'Inde. De plus, Maëlle se rend aux réunions de l'association &quot; les Enfants du couchant &quot;, à laquelle elle verse de grosses sommes d'agent. Adeline est persuadée que sa soeur est entrée dans une secte.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/07/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331114500 +0200" stop="20230331121000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Kandinsky-Morlière) S4 (n°47)</title>
<desc lang="fr">«Famille Kandinsky-Morlière»Alexia, jeune citadine branchée, vient de lancer son propre studio de Pilates. Elle est en couple avec Marc, qu'elle fréquente depuis plusieurs mois. Tout irait bien dans la vie d'Alexia s'il n'y avait pas le fils de Marc : Dorian, 16 ans. Alexia soupçonne Dorian de saboter son studio de Pilates. Cela crée des tensions avec Marc, qui ne supporte pas qu'elle accuse son fils.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/07/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331121000 +0200" stop="20230331123500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Grimault-Muller) S4 (n°48)</title>
<desc lang="fr">«Famille Grimault-Muller»Henri vit avec sa fille Sophie. Il va bientôt épouser Laura, mais le souvenir de sa défunte épouse Pénélope est encore douloureux pour lui. Il décide de vendre sa maison pour passer à autre chose. D'autant que Jeanne, la mère de Pénélope, ne cesse de s'inviter chez lui pour lui reprocher de trahir la mémoire de sa fille.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/07/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331123500 +0200" stop="20230331132000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Quand la mère se montre) S3 (23/23)</title>
<desc lang="fr">«Quand la mère se montre»Le mariage de Gabrielle réserve bien des surprises, heureuses pour Mike, tourmentées pour Lynette, dramatiques pour Edie, et alarmantes pour Gabi.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/55/1781142_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331132000 +0200" stop="20230331141000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (La fleur de leurs secrets) S4 (1/17)</title>
<desc lang="fr">«La fleur de leurs secrets»La nouvelle de la tentative de suicide d'Edie plonge les habitants de Wisteria Lane dans le désarroi. Une ancienne du quartier revient après dix ans d'absence.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/03/2161235_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331141000 +0200" stop="20230331145500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Cuisine et décadence) S4 (2/17)</title>
<desc lang="fr">«Cuisine et décadence»Lynette demande à Tom de ne plus l'accompagner lors de ses séances de chimiothérapie, tandis que les relations entre Katherine et Bree s'enveniment.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/45/2161236_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331145500 +0200" stop="20230331154000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Veiller sur l'autre) S15 (5/25)</title>
<desc lang="fr">«Veiller sur l'autre»Teddy, qui traverse une période difficile, trouve du réconfort auprès de Meredith. Owen et Amelia se cachent près de l'école de Betty pour la surveiller.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/10/1810697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331154000 +0200" stop="20230331162500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (La fête des morts) S15 (6/25)</title>
<desc lang="fr">«La fête des morts»Meredith s'occupe d'une patiente dont la famille célèbre la Fête des Morts, ce qui rappelle aux médecins les proches qu'ils ont perdus. Richard annonce une nouvelle inattendue.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1811775_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331162500 +0200" stop="20230331171500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (La fin d'un monde) S15 (7/25)</title>
<desc lang="fr">«La fin d'un monde»Catherine est à Los Angeles pour sa fondation. Elle appelle Meredith et Koracick pour une consultation. Pendant ce temps, une infirmière enceinte s'évanouit.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1812348_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331171500 +0200" stop="20230331184500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">Laura, Claude, Leslie et Alexandre sont les &quot;experts du ménage&quot; de cette saison 3. Ils viennent en aide à Audeline, 39 ans, qui vit à Quiévrain en Belgique. Lorsqu'elle donne naissance à son fils, sa mère se sent délaissée et sombre dans l'accumulation. Quand Audeline est contrainte de placer sa mère, elle reprend la maison mais les pièces sont dans un état épouvantable. De son côté, Yamina, 32 ans, influenceuse, vit à Mérignac. Elle s'est fait connaître dans plusieurs émissions de téléréalité comme &quot; 10 couples parfaits &quot; ou &quot; La villa des coeurs brisés &quot;. A présent, elle emménage avec son fiancé Clément et les deux enfants de son compagnon. Désordonnée, la jeune femme sait que si elle veut réussir son projet de vie de famille, il va falloir qu'elle change certaines de ses habitudes.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/42/2161238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331184500 +0200" stop="20230331201500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">Vanessa, 33 ans, s'est totalement laissée déborder par les tâches ménagères. Plus rien n'est à sa place, la vaisselle s'entasse dans l'évier, et certaines pièces n'ont plus été nettoyées depuis trois ans. La jeune femme sait que l'état de son logement est un véritable frein pour trouver l'amour. Les cleaners vont devoir se transformer en Cupidon du ménage. A 74 ans, veuve depuis quelques années, Marie-Bernadette s'est laissée submerger lorsque son dernier enfant a quitté le nid. Elle s'est mise à accumuler tout un tas de choses dans son sous-sol pour combler le vide, sans plus rien ranger ni nettoyer depuis des années. Lasse de ce sentiment de solitude, Marie-Bernadette a l'idée de transformer son sous-sol en salle de sport et de jeux pour de nouveau réunir sa famille auprès d'elle.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/46/2161239_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331201500 +0200" stop="20230331220000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Le flic de Beverly Hills</title>
<desc lang="fr">Un jeune policier individualiste et désinvolte tente de retrouver les assassins de son ami d'enfance dans le quartier huppé de Beverly Hills.</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/2116314_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331220000 +0200" stop="20230401000500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Fast &amp; Furious 6</title>
<desc lang="fr">Seul un gang de pilotes surdoués peut en empêcher un autre de commettre délit sur délit : la fine équipe de Dom est de retour derrière le volant, en Europe.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/2162574_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401000500 +0200" stop="20230401005000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Corruption à tous les étages) S21 (16/20)</title>
<desc lang="fr">«Corruption à tous les étages»Kim, la soeur de Rollins, signale les pratiques d'un médecin, qui délivre des ordonnances d'analgésiques en contrepartie de relations sexuelles.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/47/2161241_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401005000 +0200" stop="20230401013500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Sans identité) S14 (24/24)</title>
<desc lang="fr">«Sans identité»Une simple arrestation de routine à Central Park conduit les membres de l'unité sur la piste d'un dangereux prédateur sexuel. La vie de Benson est menacée.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/2025135_A.jpg" />
</programme>