<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230414022000 +0200" stop="20230414024500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Avocat) S1 (50/170)</title>
<desc lang="fr">«Avocat»Le mari de Claire a demandé le divorce. Apprenant la nouvelle de la bouche de Gérard, Marc fonce chez les filles pour inviter Claire à dîner...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414024500 +0200" stop="20230414031000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Les décibels) S1 (51/170)</title>
<desc lang="fr">«Les décibels»Sachant que Magalie a été amoureuse d'un guitariste, Marc achète une guitare, espérant l'épater. Mais le bruit des cordes horripile les filles.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414031000 +0200" stop="20230414033500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Sale) S1 (256/280)</title>
<desc lang="fr">«Sale»Toute la bande est perturbée par la fuite d'Adeline. Laly fait un rêve qu'elle pense prémonitoire dans lequel Adeline se noie...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/57/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414033500 +0200" stop="20230414040000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (La rédemption) S1 (257/280)</title>
<desc lang="fr">«La rédemption»Laly et Sébastien vivent pleinement le bonheur de leurs retrouvailles, mais Sébastien déchante rapidement en apprenant le retour de Linda...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/57/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414040000 +0200" stop="20230414042500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Renouveau) S1 (258/280)</title>
<desc lang="fr">«Renouveau»L'ambiance est à la joie : Linda a rapporté des Bahamas un amour de vacances...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/57/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414042500 +0200" stop="20230414051500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Comme si ...) S4 (34/53)</title>
<desc lang="fr">«Comme si ...»A sa descente d'avion, à Philipsburg, Nicolas est très ému de retrouver Jimmy et José...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414051500 +0200" stop="20230414060000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Passion dangereuse) S3 (45/53)</title>
<desc lang="fr">«Passion dangereuse»Toute la bande se retrouve dans une boîte de nuit. Nicolas a rejoint la métropole et Jeanne est un peu mélancolique. Bruno tente de la distraire.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414060000 +0200" stop="20230414070000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3 S2</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414070000 +0200" stop="20230414080000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3 S2</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414080000 +0200" stop="20230414090000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3 S2</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414090000 +0200" stop="20230414102500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">Les cleaners ont à nouveau fort à faire. Magali, 42 ans, et William, 43 ans, sont en couple depuis trois ans et ont de beaux projets pour une vie à deux. Mais il leur faut affronter les démons du passé en déblayant la maison destinée à abriter leur amour. William sait que vider les pièces où se trouvent les affaires de son ex-compagne risque d'être un choc. Les cleaners mettent tout en oeuvre pour que William et Magali voient de nouveau la vie en rose. A 33 ans, Aurore est une maman solo qui élève ses trois enfants âgés de 12 ans, 11 ans et 3 ans. Séparée depuis bientôt quatre ans, elle a du mal à tenir sa maison bien rangée. Aujourd'hui, elle aimerait connaître des astuces pour avoir une vraie routine de ménage et donner le bon exemple à ses enfants.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/07/2158061_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414102500 +0200" stop="20230414105500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Garneret) S4 (n°32)</title>
<desc lang="fr">«Famille Garneret»La fabrique aixoise de calissons &quot; Tante Louise &quot;, une affaire familiale tenue par Samantha et son frère Henri, a envoyé Audrey, la fille de Samantha, faire des études de marketing à Paris. Audrey revient pour travailler dans l'entreprise avec Antoine, son petit ami parisien. La mère accueille Antoine les bras ouverts, mais Henri, l'oncle plus tradi, se méfie de la nouvelle génération.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414105500 +0200" stop="20230414112000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Barynof) S4 (n°60)</title>
<desc lang="fr">«Famille Barynof»Dimitri, ancien danseur étoile, est un chorégraphe et danseur classique célèbre dans le monde entier. Comme il s'est fait une entorse, il est allé se reposer dans sa belle villa, avec sa compagne Lara. Dimitri est étonné quand son fils Noé, avec lequel il est en froid depuis des années, arrive à la villa disant vouloir se réconcilier avec lui. Ne vient-il pas le voir par intérêt ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414112000 +0200" stop="20230414114500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Delmeaux) S5 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Famille Delmeaux»Amélie s'est installée dans une nouvelle région chez son compagnon Franck, garagiste, veuf depuis la naissance de son fils Samuel qui a 18 ans. Mais ni Samuel ni sa tante Nathalie n'accueillent avec joie la jeune fille dans la famille.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414114500 +0200" stop="20230414121000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Eyleaux) S5 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Famille Eyleaux»Maïliss a repris la boucherie familiale, et se fait draguer par Edgar, le propriétaire d'un restaurant Vegan qui vient de s'installer. Lorsque des graffitis Vegan salissent sa vitrine, elle le tient pour responsable du sabotage.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414121000 +0200" stop="20230414123500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Seignosse) S5 (n°12)</title>
<desc lang="fr">«Famille Seignosse»Lola a trouvé l'amour auprès d'un footballer burkinabé prometteur, Aliou Bâ, recruté par le prestigieux centre de formation de sa ville. Sa cousine Jessica, agent de joueur, croit beaucoup en son potentiel. Mais depuis peu, Lola n'aime pas le tour que prend sa relation, Aliou n'est plus le même. Irritable, il ne dit pas tout.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414123500 +0200" stop="20230414132000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Les tyrans) S5 (3/24)</title>
<desc lang="fr">«Les tyrans»Tandis que Danielle vient rendre visite à sa mère avec sa petite famille, Gaby et Carlos sont contraints de revoir leur train de vie à la baisse.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/20/2180126_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414132000 +0200" stop="20230414141000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (La jalousie) S5 (4/24)</title>
<desc lang="fr">«La jalousie»La publication du livre de recettes de Bree provoque la jalousie de Lynette, qui réalise à quel point son ancien métier de publicitaire lui manque.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/25/2169164_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414141000 +0200" stop="20230414145500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Une soirée pleine de surprises) S5 (5/24)</title>
<desc lang="fr">«Une soirée pleine de surprises»La fête d'anniversaire organisée pour madame McCluskey tourne au fiasco : Gaby, Susan, Lynette et Bree se fâchent avec leurs époux respectifs.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/26/2170673_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414145500 +0200" stop="20230414154000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Je suis un héros) S15 (23/25)</title>
<desc lang="fr">«Je suis un héros»Maggie soigne un membre de la Station 19. Jo apprend une dure leçon. Pendant ce temps, Meredith passe un appel qui pourrait compromettre toute sa carrière.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/21/11/1822060_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414154000 +0200" stop="20230414162500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Tomber à pic) S15 (24/25)</title>
<desc lang="fr">«Tomber à pic»Alex tente de sauver un patient qui doit bénéficier d'une transfusion de sang. Catherine et Bailey se rencontrent pour évoquer la question des assurances.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/38/1822412_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414162500 +0200" stop="20230414171500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Dans la brume) S15 (25/25)</title>
<desc lang="fr">«Dans la brume»Un épais brouillard recouvre toute la ville. les médecins font face à des difficultés inattendues. Meredith et Alex tentent de sauver Gus. Levi raisonne Nico.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/00/2136210_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414171500 +0200" stop="20230414184500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">Il y a deux ans, Stéphanie, veuve, fait la connaissance d'Arnaud. Lorsque la jeune femme apprend qu'elle attend un enfant, elle refuse de déménager une nouvelle fois. Mais une partie du sous-sol de la maison contient encore quelques souvenirs du défunt mari. Les Cleaners aident à réorganiser la maison pour tourner ensemble cette triste page du passé. Alison et Bérenger, de leur côté, tiennent une ferme de brebis et de chèvres. Récemment, ils ont acheté en toute urgence un food truck pour vendre leurs produits, à la suite d'une panne de leur camion réfrigéré. Mais le seul food truck disponible en bon état de marche s'est révélé très sale. Le jeune couple a passé des jours à tenter de le nettoyer mais il reste encore beaucoup à faire. Ils comptent donc sur l'aide précieuse des experts du ménage.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/07/2158061_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414184500 +0200" stop="20230414201500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S1</title>
<desc lang="fr">Dans la vie de tous les jours, ils sont blogueurs, cuisiniers ou chefs d'entreprise. Mais en vérité ils mènent une double vie : ce sont les experts du ménage. Alexandre, Leslie, Zak et Laura sont quatre agents prêts à intervenir à tout moment. En fonction de la détresse rencontrée, ces experts décident lequel d'entre eux est le plus compétent à venir en aide mais aussi à enseigner les bons gestes. Les cleaners n'ont que trois jours pour tout ranger et tout nettoyer du sol au plafond.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/41/1916819_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414201500 +0200" stop="20230414215500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Le flic de Beverly Hills 3</title>
<desc lang="fr">Un policier caustique et quelque peu remuant tente de confondre le chef d'un gang de faux-monnayeurs dans un parc d'attractions de Los Angeles.</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/00/2130872_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414215500 +0200" stop="20230414233500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Le flic de Beverly Hills 2</title>
<desc lang="fr">Un inspecteur de Detroit, expatrié depuis peu à Beverly Hills, tente de démasquer, avec l'aide de la police locale, les auteurs de sanglants hold-up.</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/59/2165293_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414233500 +0200" stop="20230415002500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Tant de choses à perdre) S21 (20/24)</title>
<desc lang="fr">«Tant de choses à perdre»Le procès de Tobias Moore, le dirigeant d'une plateforme de streaming accusé de harcèlement sexuel, débute. Carisi est déterminé à prouver sa culpabilité.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/17/1928245_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415002500 +0200" stop="20230415011000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Opération d'infiltration) S15 (4/24)</title>
<desc lang="fr">«Opération d'infiltration»Le lieutenant Tucker des services internes saisit la brigade. Une jeune femme a été violée par deux officiers. Cassidy mène une opération d'infiltration.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/08/1790366_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415011000 +0200" stop="20230415015500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Les poings serrés) S21 (13/20)</title>
<desc lang="fr">«Les poings serrés»Une actrice accuse un puissant magnat des médias de tentative de viol. Kat soupçonne qu'un entraîneur de sa salle de boxe profite de ses élèves.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/40/1910507_A.jpg" />
</programme>