<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230527022000 +0200" stop="20230527030500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Corde sensible) S15 (9/24)</title>
<desc lang="fr">«Corde sensible»Au cours d'une soirée, Amanda ouvre la porte à son amie, Lena, qui lui explique avoir été violée. Mais des doutes planent à l'écoute de son récit.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/23/1808069_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527030500 +0200" stop="20230527033000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Dans le dos des copines) S1 (152/170)</title>
<desc lang="fr">«Dans le dos des copines»Charly se met en tête de faire chavirer le coeur de la charmante Luna. Mais celle-ci a d'autres chats à fouetter. De son côté, Sabine cherche à joindre Daniel.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527033000 +0200" stop="20230527035500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Entre copains) S1 (153/170)</title>
<desc lang="fr">«Entre copains»Charly croit avoir trouvé la solution pour s'infiltrer chez les filles. Sachant que Vincent est mordu de jeux vidéo, il lui demande de l'aider à choisir une console...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527035500 +0200" stop="20230527042000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Les garçons se cachent pour pleurer) S1 (83/170)</title>
<desc lang="fr">«Les garçons se cachent pour pleurer»Wendy écoute sans arrêt le disque de son chanteur préféré. Vincent en parle à Marc en lui disant que Magalie trouve formidable qu'elle ait une idole.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527042000 +0200" stop="20230527044500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (L'oeil de boeuf) S1 (84/170)</title>
<desc lang="fr">«L'oeil de boeuf»Marc achète un oeil-de-boeuf panoramique pour pouvoir épier les filles dans le couloir. Celles-ci s'en aperçoivent et en parlent à Gérard...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527044500 +0200" stop="20230527053500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Retour de flamme) S2 (3/23)</title>
<desc lang="fr">«Retour de flamme»Grâce à Nicolas, les garçons ont obtenu un rendez-vous avec Gilles Barrois, le patron de l'hôtel, qui envisage de les engager pour une série de concerts...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527053500 +0200" stop="20230527062000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Nouvelle vie) S5 (1/18)</title>
<desc lang="fr">«Nouvelle vie»Toute la bande se retrouve sous le soleil des Caraïbes. Johanna est radieuse : elle attend un enfant de José. Même Laly semble avoir trouvé son équilibre...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527062000 +0200" stop="20230527071500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Nouvelle vie) S5 (2/18)</title>
<desc lang="fr">«Nouvelle vie»Un fugitif menace d'abattre Laly ou Johanna. Un dispositif de police est mis en place mais les agents attendent l'ordre du préfet pour intervenir.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527071500 +0200" stop="20230527074000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Voinet) S5 (n°51)</title>
<desc lang="fr">«Famille Voinet»Après des études à la capitale, Tania Vitrac, 26 ans, revient à Arcachon pour ouvrir un bar à huîtres, en collaboration avec sa mère comptable et son père marin-pêcheur censé lui livrer des produits frais chaque jour. Mais Stanley, le père de Tania, enchaîne les bévues dans la livraison d'huîtres.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/17/2197672_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527074000 +0200" stop="20230527080500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Masson) S5 (n°52)</title>
<desc lang="fr">«Famille Masson»Martial, divorcé, tient un petit bistrot à Marseille mais sa vraie passion, c'est la pétanque. Il joue depuis 20 ans, et a gagné plusieurs championnats locaux en tant que tireur de précision. A quelques jours d'un nouveau championnat, Élisa, sa fille, vient passer un week-end chez lui avec son nouveau petit copain, César.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/17/2197672_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527080500 +0200" stop="20230527083000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Fourtanier) S5 (n°53)</title>
<desc lang="fr">«Famille Fourtanier»Jean-Luc, propriétaire d'un restaurant gastronomique sur le point d'être étoilé, compte sur Aïda, sa talentueuse cheffe cuisinière, pour élaborer le menu parfait qui fera entrer son établissement dans la cour des grands. Mais à quelques jours de l'évaluation, Aïda commence à rater tous ses plats et n'arrive plus à cuisiner.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/17/2197672_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527083000 +0200" stop="20230527085500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Mallet) S5 (n°54)</title>
<desc lang="fr">«Famille Mallet»Sidonie, 25 ans, vient de rompre avec son petit-ami de longue date, Sébastien. Elle emmène pour la première fois sa petite soeur Loubna en vacances au camping pour se vider la tête. Les deux filles sont très proches, Loubna aidant même Sidonie à attirer Kévin, le beau maitre-nageur, dans ses filets.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/17/2197672_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527085500 +0200" stop="20230527092000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Morleteau) S5 (n°55)</title>
<desc lang="fr">«Famille Morleteau»Chloé Moreau, étudiante en sport équestre, travaille également dans le Haras de sa mère Mina. Cette dernière s'inquiète pour sa fille beaucoup trop studieuse à son goût et l'inscrit sur un site de rencontres pour lui changer les idées. Chloé s'agace, mais match rapidement avec un beau jeune homme du nom de Gaétan.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/17/2197672_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527092000 +0200" stop="20230527095000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Blanc) S5 (n°56)</title>
<desc lang="fr">«Famille Blanc»Marine descend de Paris jusqu'à Marseille pour rendre visite à son grand-père Abraham, restaurateur d'oeuvres d'Art, qui héberge actuellement Léa, la cousine de Marine. Marine rencontre Armelle, une amie d'Abraham, qui s'extasie devant le travail en cours du vieil homme : la restauration d'un tableau très précieux et très abîmé. Mais le tableau disparaît !</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/17/2197672_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527095000 +0200" stop="20230527101500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Guerin) S5 (n°57)</title>
<desc lang="fr">«Famille Guerin»Léna travaille avec sa mère Carine et son frère dans la pâtisserie familiale connue pour ses cannelés fourrés au chocolat. Depuis que son père Daniel est décédé, Léna s'investit énormément dans la pâtisserie. Carine et Daniel ont également élevé Jérôme. Un jour, Léna découvre que Jérôme cuisine et vend les cannelés fourrés au chocolat dont la recette a toujours été gardée secrète.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/17/2197672_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527101500 +0200" stop="20230527104500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Mansouri) S5 (n°58)</title>
<desc lang="fr">«Famille Mansouri»Mounia file le parfait amour avec Valentin. La chaîne internet beauté de Mounia commence à connaître le succès. Sa grande soeur Myriam est en froid avec elle puisque, à l'origine, c'est elle qui avait un faible pour Valentin. Mounia invite sa soeur pour prendre un verre chez elle afin de faire la paix.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/17/2197672_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527104500 +0200" stop="20230527111500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Nerdenne) S5 (n°59)</title>
<desc lang="fr">«Famille Nerdenne»Laurent, 35 ans, est agriculteur et vit avec sa femme, Mathilde, dans une ferme près de Bordeaux. Le couple accueille Camille qui vient faire un stage dans la ferme. Au même moment, Simon, un réalisateur, leur demande de l'héberger quelques jours pour qu'il tourne un reportage immersif sur leur vie à la ferme. Mais très vite, Laurent réalise que quelqu'un semble saboter son travail.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/17/2197672_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527111500 +0200" stop="20230527114000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Le Gall) S5 (n°60)</title>
<desc lang="fr">«Famille Le Gall»Maëlle, 18 ans, vient passer les vacances chez sa grand-mère Nicole. Cette dernière a une surprise de taille pour sa petite-fille : elle lui présente Ricardo, son nouveau compagnon. Très vite, Maelle se demande si Ricardo n'est pas un mafieux à cause de son comportement étrange.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/17/2197672_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527114000 +0200" stop="20230527120500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Diois) S5 (n°61)</title>
<desc lang="fr">«Famille Diois»Après avoir longtemps travaillé à Paris, Marine est sur le point d'ouvrir une fromagerie dans la ville de provinces où elle a grandi. Elle rencontre par hasard Maxence, un amour de jeunesse avec qui elle renoue et sa soeur Sabrina qui lui en veut d'avoir quitté son frère il y a des années. Très vite, la fromagerie de Marine est vandalisée.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/17/2197672_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527120500 +0200" stop="20230527123000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Forget) S5 (n°62)</title>
<desc lang="fr">«Famille Forget»Jeanne est venue vivre chez son père Patrick à son divorce, ne voulant pas le laisser seul. Patrick, sous l'impulsion de Jeanne, décide d'écrire un livre, mais cette idée n'était peut-être pas si bonne puisqu'il décide d'écrire sur sa famille, de quoi rendre nerveux !</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/17/2197672_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527123000 +0200" stop="20230527125500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Derry) S5 (n°63)</title>
<desc lang="fr">«Famille Derry»Murielle, 45 ans, est veuve de longue date et propriétaire d'un domaine viticole dont elle a hérité à la mort de son mari. Son fils, Lucien fait des études d'oenologie à Bordeaux. Murielle a décidé de lui présenter son nouveau compagnon, Charles, un représentant en vins à l'occasion d'un déjeuner. Mais Lucien est persuadé d'avoir déjà vu cet homme quelque part.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/17/2197672_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527125500 +0200" stop="20230527132000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Mahiet) S5 (n°64)</title>
<desc lang="fr">«Famille Mahiet»Etienne est marié à Chloé qui vient de perdre son père, célèbre écrivain de Marseille. Chloé est très affectée par la mort de ce père qu'elle admirait, tandis qu'Etienne, journaliste, prépare un article portrait rendant hommage à son défunt beau-père. Mais Chloé, qui s'est engagée à aider Etienne sur son article, devient distante.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/17/2197672_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527132000 +0200" stop="20230527134500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Raudanne) S5 (n°65)</title>
<desc lang="fr">«Famille Raudanne»Patrick tient un vignoble dans la région bordelaise avec sa fille Jade, qu'il veut voir reprendre le flambeau un jour. Mais cette dernière ne rêve que de monter à Paris pour devenir actrice. C'est la saison des vendanges, et il a besoin de plus d'employés. Arrive Sullivan, le petit-ami de Jade, que Patrick rencontre et n'aime pas d'emblée.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/17/2197672_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527134500 +0200" stop="20230527141000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Deslandes) S5 (n°66)</title>
<desc lang="fr">«Famille Deslandes»Jacky et Nadia viennent de s'installer à la campagne dans le sud pour leur retraite. Ils reçoivent leur fille Roxanne et son nouveau conjoint Mathieu, un citadin convaincu qui n'aime pas la campagne. Le couple a l'air solide : ils parlent déjà d'avoir un enfant. Mais entre Jacky et son nouveau beau fils, le courant ne passe pas.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/17/2197672_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527141000 +0200" stop="20230527145500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar à l'hôtel S1 (6/6)</title>
<desc lang="fr">Le Roosevelt Inn, dans l'Idaho, est une école reconvertie en auberge de 16 chambres par un ancien élève ; le propriétaire, comédien refoulé, se prend pour Sherlock Holmes.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/13/2078964_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527145500 +0200" stop="20230527154000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar à l'hôtel S2 (n°1)</title>
<desc lang="fr">Le célèbre chef britannique Gordon Ramsay se rend au Meson de Mesilla, au Nouveau-Mexique, où les clients se font bien rares, malgré une équipe sympathique.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/13/2078964_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527154000 +0200" stop="20230527162500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar à l'hôtel S2 (n°2)</title>
<desc lang="fr">Gordon vient en aide au patron de l'hôtel Monticello de Longview, un homme très riche mais qui, sous l'emprise de l'alcool, néglige son affaire.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/13/2078964_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527162500 +0200" stop="20230527171000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar à l'hôtel S2 (n°3)</title>
<desc lang="fr">De l'Oregon au Vermont, en passant par le Minnesota, Gordon Ramsay descend dans les pires hôtels américains et fait des découvertes stupéfiantes.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/13/2078964_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527171000 +0200" stop="20230527175500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar à l'hôtel S2 (n°4)</title>
<desc lang="fr">A Starkville, dans le Mississippi, Gordon Ramsay vient en aide à un couple si endetté qu'il est obligé de vivre dans une des chambres de l'hôtel qu'il gère.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/13/2078964_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527175500 +0200" stop="20230527184500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar à l'hôtel S2 (n°6)</title>
<desc lang="fr">Gordon Ramsay pensait vivre une semaine enchanteresse au &quot;Four Seasons Inn&quot;, au coeur des collines verdoyantes du Vermont ; mais son séjour se révèle épouvantable.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/13/2078964_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527184500 +0200" stop="20230527192500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar à l'hôtel S2 (n°8)</title>
<desc lang="fr">Gordon doit sauver une enseigne historique de Californie, qui a accueilli d'anciens présidents américains et dont les nouveaux propriétaires ne pensent qu'à s'amuser.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/13/2078964_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527192500 +0200" stop="20230527201500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar à l'hôtel S2 (n°7)</title>
<desc lang="fr">Gordon Ramsay se rend à Woodbury, une petite ville du Connecticut, pour tenter de sauver le &quot;Curtis House Inn&quot;, le plus vieil hôtel de la région.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/13/2078964_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527201500 +0200" stop="20230527222000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Le retour de la momie</title>
<desc lang="fr">Alors qu'ils pensaient avoir vaincu la terrible momie d'Imhotep dix ans plus tôt, les époux O'Connell sont à nouveau confrontés à l'angoissante créature.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/46/1844560_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527222000 +0200" stop="20230528002000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">La momie</title>
<desc lang="fr">Momifié vivant à l'époque des pharaons, un prêtre de Thèbes ressuscite lors de fouilles archéologiques. Ivre de vengeance, il sème la terreur autour de lui.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/2134354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528002000 +0200" stop="20230528010500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Enquête parallèle) S17 (5/23)</title>
<desc lang="fr">«Enquête parallèle»Un officier de police a tué un innocent, un homme noir dont la silhouette rappelait celle d'un suspect recherché. L'opinion publique s'empare du drame.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/26/2196681_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528010500 +0200" stop="20230528014500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Fin de la plaisanterie) S15 (15/24)</title>
<desc lang="fr">«Fin de la plaisanterie»Un drame survient après une représentation dans une université. Deux étudiants qui assistaient au spectacle sont battus par des fans de l'humoriste.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/41/1960245_A.jpg" />
</programme>