<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230418023500 +0200" stop="20230418030000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (La championne) S1 (56/170)</title>
<desc lang="fr">«La championne»Les filles sont désespérées car Daniel sort avec une Brésilienne. Elles décident de tirer au sort celle qui devra retourner la situation à son avantage...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418030000 +0200" stop="20230418032500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Un homme... un vrai) S1 (57/170)</title>
<desc lang="fr">«Un homme... un vrai»Fanny reçoit un coup de téléphone de son ex-mari, qui lui propose un dîner afin de lui présenter sa nouvelle fiancée...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418032500 +0200" stop="20230418035000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Le grigri brésilien) S1 (268/280)</title>
<desc lang="fr">«Le grigri brésilien»Le porte-bonheur que vient de recevoir Laly ne tient pas toutes ses promesses...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/57/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418035000 +0200" stop="20230418041500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Une fille qui a du chien) S1 (269/280)</title>
<desc lang="fr">«Une fille qui a du chien»Bien décidée à ne plus voler, Taxi trouve un emploi en tant que gardienne de chiens. Accompagnée de sa meute, elle se rend au garage pour voir les garçons.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/57/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418041500 +0200" stop="20230418050500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Evasions) S4 (38/53)</title>
<desc lang="fr">«Evasions»Avant d'être ramenée aux Etats-Unis où elle sera incarcérée, Virginie, blessée, est hospitalisée à Love Island. Même s'ils ont fini par admettre son éventuelle culpabilité, Nicolas et José n'acceptent toujours pas l'idée qu'elle passe sa vie en prison. Ils se démènent pour trouver une solution...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418050500 +0200" stop="20230418060000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Poker tueur) S3 (50/53)</title>
<desc lang="fr">«Poker tueur»Johanna prend une leçon de parachutisme sous le regard inquiet d'Oliver. Pendant ce temps, le directeur du casino accueille Ted Mitchell, un joueur de poker.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418060000 +0200" stop="20230418070000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3 S2</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418070000 +0200" stop="20230418080000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3 S2</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418080000 +0200" stop="20230418090000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3 S2</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418090000 +0200" stop="20230418102500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S1</title>
<desc lang="fr">Dans la vie de tous les jours, ils sont blogueurs, cuisiniers ou chefs d'entreprise. Mais en vérité ils mènent une double vie : ce sont les experts du ménage. Alexandre, Leslie, Zak et Laura sont quatre agents prêts à intervenir à tout moment. En fonction de la détresse rencontrée, ces experts décident lequel d'entre eux est le plus compétent à venir en aide mais aussi à enseigner les bons gestes. Les cleaners n'ont que trois jours pour tout ranger et tout nettoyer du sol au plafond.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/41/1916819_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418102500 +0200" stop="20230418105500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Deidy) S4 (n°65)</title>
<desc lang="fr">«Famille Deidy»Philippe est salarié dans la société de Maud, la mère de sa femme, Claire. Claire ne travaille plus depuis la naissance de son fils Thomas et c'est Philippe qui assure les revenus de la famille. Lorsque Philippe se met à rentrer de plus en plus tard du travail, Claire trouve son comportement suspect. Serait-ce Maud, la mère de Claire, qui surcharge Philippe de travail ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418105500 +0200" stop="20230418112000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Sartene) S4 (n°66)</title>
<desc lang="fr">«Famille Sartene»Coralie veille sur Vincent, son père qui ne peint plus et est en dépression depuis la mort de sa femme. Elle est prise dans un master à Paris et tente de convaincre son père et son frère de déménager avec elle pour commencer une nouvelle vie. Une mystérieuse photographe, Laura, souhaite louer l'atelier de Vincent et demande à l'artiste de peindre son portrait. Coralie se méfie d'elle.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418112000 +0200" stop="20230418114500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Meuse) S5 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Famille Meuse»Julie est fière de son mari. Depuis quelques mois, il s'est repris en main, fini les kilos en trop et la petite bedaine, Louis court régulièrement avec son frère Boris. Cette nouvelle hygiène de vie le rend heureux et leur couple semble s'être renforcé, jusqu'au jour où Julie apprend que Louis ne court pas réellement avec Boris.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418114500 +0200" stop="20230418121000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Heyllane) S5 (n°17)</title>
<desc lang="fr">«Famille Heyllane»Control freak angoissé, Sébastien s'inquiète d'un rien, il redoute les fréquentations de sa fille Cynthia et craint qu'elle ne fasse le mur. Un jour, il découvre une machine inventée par Katerina Asimov qui prédit les comportements des ados. Intrigué et pour le bien de Cynthia, il s'en rapproche et découvre à sa grande stupeur que la machine fonctionne.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418121000 +0200" stop="20230418123500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Servel) S5 (n°18)</title>
<desc lang="fr">«Famille Servel»Margaux vient de prendre la tête de l'entreprise familiale, spécialisée dans les paniers cadeaux personnalisés. Son cousin, Yvan, travaille également avec elle et il y a 6 mois, elle a engagé Félix qui fait office de comptable dans la société. Margaux et Félix se sont rapprochés et sont tombés amoureux, mais depuis peu le comportement de Félix a changé.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418123500 +0200" stop="20230418132000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Le désir) S5 (7/24)</title>
<desc lang="fr">«Le désir»Tandis que Tom et Lynette apprennent la vérité au sujet de Porter, Susan souhaite que sa relation avec Jackson reparte sur de nouvelles bases.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/53/2177412_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418132000 +0200" stop="20230418141000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Acte de bravoure) S5 (8/24)</title>
<desc lang="fr">«Acte de bravoure»Les Blue Odyssey se produisent pour la première fois dans un club quand un incendie se déclare. Selon les autorités, il s'agirait d'un acte criminel.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/11/1788179_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418141000 +0200" stop="20230418145500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Le début de ses souffrances) S5 (9/24)</title>
<desc lang="fr">«Le début de ses souffrances»Tandis que Gaby et Carlos font une étonnante découverte, Lynette et Tom se jurent mutuellement de protéger leur fils Porter, quel qu'en soit le prix.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/25/2169164_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418145500 +0200" stop="20230418154000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Frères d'armes) S1 (3/14)</title>
<desc lang="fr">«Frères d'armes»Un vieil ami de Conrad, qu'il a connu à l'armée, vient lui rendre visite et tente de le persuader de se réengager. Une nouvelle consultante intervient à l'hôpital.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/53/1774639_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418154000 +0200" stop="20230418162500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Crise identitaire) S1 (4/14)</title>
<desc lang="fr">«Crise identitaire»Suite à un malentendu, Conrad annonce un décès à la mauvaise famille. Nic est à la recherche du dossier d'un patient confié à Lane. Mina est mise à l'écart .</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/00/2133930_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418162500 +0200" stop="20230418171500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Réaction en chaîne) S1 (5/14)</title>
<desc lang="fr">«Réaction en chaîne»Trois chirurgiens sont en concurrence à l'hôpital. Ils entraînent leurs équipes dans leur bataille jusqu'à l'évanouissement de Bradley.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/04/1775619_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418171500 +0200" stop="20230418184500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S1</title>
<desc lang="fr">Alexandre, Leslie, Zak et Laura, sont quatre experts du ménage. A l'origine blogueurs, cuisiniers ou chef d'entreprise, ils sont surtout des experts de la propreté et toujours prêts à venir en aide pour combattre la saleté. Ces agents ont trois jours pour ranger et tout nettoyer du sol au plafond. Ils délivreront de nombreuses astuces pour obtenir un résultat et apporteront également un changement profond dans le comportement mais aussi dans la vie quotidienne de ceux qui les appellent à l'aide.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/09/2045005_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418184500 +0200" stop="20230418201500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S1</title>
<desc lang="fr">Dans cet épisode, c'est au tour de Audrey et Georges de faire appel à Leslie, Zak, Alexandre et Laura, nos quatre agents experts du ménage prêts à intervenir à tout moment pour ceux qui font appel à leur service.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/07/2158061_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418201500 +0200" stop="20230418223500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Danger immédiat</title>
<desc lang="fr">Un membre de la CIA tente de réparer les dégâts provoqués par deux conseillers de la Maison-Blanche, chargés de lutter contre le trafic de drogue.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/00/2121939_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418223500 +0200" stop="20230419003000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Jeux de guerre</title>
<desc lang="fr">Un militant de l'IRA, dont le jeune frère a été tué en plein coeur de Londres par un ancien agent de la CIA, traque l'assassin et sa famille.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/37/2121925_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419003000 +0200" stop="20230419013000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Reporters S1</title>
<desc lang="fr">Dans les Bouches-du-Rhône, les gendarmes couvrent 80 % du territoire. Ils mènent des opérations dans les sous-bois à la recherche de plantations de cannabis, patrouillent dans les cités connues pour être des lieux de trafic et interviennent sur les nombreuses affaires de violences intrafamiliales.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/54/1912792_A.jpg" />
</programme>