<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230423023000 +0200" stop="20230423025500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Le héros du jour) S1 (65/170)</title>
<desc lang="fr">«Le héros du jour»Marc veut se faire passer pour le héros du jour. Il a besoin de l'aide de Gérard mais celui-ci ne se montre pas enthousiaste.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423025500 +0200" stop="20230423032000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (La leçon de séduction) S1 (66/170)</title>
<desc lang="fr">«La leçon de séduction»Marc se laisse convaincre par Gérard de faire quelques séances d'UV pour réussir enfin à séduire Magalie.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423032000 +0200" stop="20230423034500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Un appartement de rêve) S1 (1/170)</title>
<desc lang="fr">«Un appartement de rêve»Trois amies quittent leurs conjoints et prennent un appartement ensemble. Sur leur palier, deux garçons partagent le même type de logement.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423034500 +0200" stop="20230423041000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Des voisins charmants) S1 (2/170)</title>
<desc lang="fr">«Des voisins charmants»Marc cherche tous les prétextes pour pouvoir approcher les filles. Lorsqu'il parvient à leur parler, il dit à Daniel qu'il pourrait bien avoir séduit Fanny.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423041000 +0200" stop="20230423043500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Les clés mentent) S1 (3/170)</title>
<desc lang="fr">«Les clés mentent»Fanny a perdu ses clés et ne peut plus entrer dans son appartement, alors que son bébé s'y trouve seul. Marc arrive et propose de lui venir en aide...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423043500 +0200" stop="20230423052500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Chassés-croisés) S4 (43/53)</title>
<desc lang="fr">«Chassés-croisés»José tente de convaincre Véra de quitter David, qui lui est sans cesse infidèle. En rentrant chez lui, José est intrigué par un véhicule. Il y découvre Johanna en compagnie de Marc, très menaçant...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423052500 +0200" stop="20230423061000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Retour) S4 (2/53)</title>
<desc lang="fr">«Retour»Alors que Bénédicte prépare ses valises pour aller s'installer chez Jimmy, John Duval, appâté par la proposition alléchante de monsieur Watson, rend visite à Jeanne et Nicolas...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423061000 +0200" stop="20230423070000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Les chemins du hasard) S4 (3/53)</title>
<desc lang="fr">«Les chemins du hasard»Dès l'ouverture de la galerie, Bénédicte reçoit la visite d'un homme qui réclame le tableau exposé en vitrine. Il la menace de son revolver...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423070000 +0200" stop="20230423071500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Moi, moche et méchant présente : la folie des Minions</title>
<desc lang="fr">Trois courts-métrages mettant en vedette les adorables Minions. Au sommaire : &quot;Le stage d'intégration&quot;. - &quot;Rénovation de maison&quot;. - &quot;Banane&quot;.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/20/2185119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423071500 +0200" stop="20230423084500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les Minions</title>
<desc lang="fr">Depuis la nuit des temps, les Minions, petites créatures jaunes malicieuses mais incompétentes, cherchent à servir les méchants les plus méprisables.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/40/1664903_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423084500 +0200" stop="20230423093000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Halloween : la nuit des voisins) S4 (6/17)</title>
<desc lang="fr">«Halloween : la nuit des voisins»Bob et Lee organisent une grande soirée pour Halloween. Ils y convient tous leurs voisins. Susan est choquée d'apprendre que le père de Mike est en prison.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/38/2163506_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423093000 +0200" stop="20230423101500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Tromperie) S4 (7/17)</title>
<desc lang="fr">«Tromperie»Remise de son cancer, Lynette souhaiterait que sa mère parte de chez elle. Bree est choquée d'apprendre qu'Orson ne souhaite pas que Benjamin soit circoncis.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/48/2163963_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423101500 +0200" stop="20230423110000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Erreurs de jeunesse) S4 (8/17)</title>
<desc lang="fr">«Erreurs de jeunesse»Gabrielle doit répondre aux interrogations des officiers concernant la disparition de Victor, tandis qu'Adam voit un fantôme du passé revenir dans sa vie.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/49/2163965_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423110000 +0200" stop="20230423114500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (La vie ne tient qu'à un fil) S4 (9/17)</title>
<desc lang="fr">«La vie ne tient qu'à un fil»Alors que Gabrielle annonce à ses amies qu'elle va s'enfuir avec Carlos, une tornade approche de Wisteria Lane, forçant les habitants à se barricader chez eux.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/10/1782896_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423114500 +0200" stop="20230423132000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">Vanessa, 33 ans, s'est totalement laissée déborder par les tâches ménagères. Plus rien n'est à sa place, la vaisselle s'entasse dans l'évier, et certaines pièces n'ont plus été nettoyées depuis trois ans. La jeune femme sait que l'état de son logement est un véritable frein pour trouver l'amour. Les cleaners vont devoir se transformer en Cupidon du ménage. A 74 ans, veuve depuis quelques années, Marie-Bernadette s'est laissée submerger lorsque son dernier enfant a quitté le nid. Elle s'est mise à accumuler tout un tas de choses dans son sous-sol pour combler le vide, sans plus rien ranger ni nettoyer depuis des années. Lasse de ce sentiment de solitude, Marie-Bernadette a l'idée de transformer son sous-sol en salle de sport et de jeux pour de nouveau réunir sa famille auprès d'elle.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/11/2161239_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423132000 +0200" stop="20230423150000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">A 35 ans, Marie-Florette est veuve et mère de deux enfants, désorientée depuis la perte de son conjoint et sa récente arrivée en France, elle n'arrive pas à allier sa vie de famille et le nettoyage du logement. De son côté, Christophe, carrossier, vit avec Christine et accumule beaucoup d'objets dans son garage, il aimerait pouvoir accueillir ses clients dans un endroit convenable.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/07/2158061_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423150000 +0200" stop="20230423163500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">Dans la vie de tous les jours, ils sont blogueurs, cuisiniers ou chefs d'entreprise. Mais, en vérité, ils ont une double vie : ce sont les experts du ménage. En fonction de la détresse rencontrée, les 4 experts décideront lequel d'entre eux est le plus compétent à venir en aide mais aussi à enseigner les bons gestes. Les cleaners n'ont que 3 jours pour tout ranger et tout nettoyer du sol au plafond !</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/07/2158061_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423163500 +0200" stop="20230423181000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">Nos experts ont deux missions importantes. La première : nettoyer la maison de Victoria, qui hébergeait ses parents aujourd'hui décédés. Leslie est touchée par cette situation et décide de prendre en charge le nettoyage complet avec l'aide de Claude. La seconde : venir en aide à Danielle et Michael, ces fans du jeu vidéo Tomb Raider qui ont accumulé beaucoup trop de figurine de leur idole.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/21/2083245_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423181000 +0200" stop="20230423203000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Danger immédiat</title>
<desc lang="fr">Un membre de la CIA tente de réparer les dégâts provoqués par deux conseillers de la Maison-Blanche, chargés de lutter contre le trafic de drogue.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/00/2121939_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423203000 +0200" stop="20230423220000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Reporters S2</title>
<desc lang="fr">Chaque jour, plus de 5 millions d'usagers empruntent les transports en commun parisiens. Près d'un vol sur trois se produit dans ces transports et pour dérober un peu d'argent ou un téléphone portable, certains n'hésitent pas à utiliser la violence. Les policiers ont décidé de passer à l'offensive pour endiguer ce problème d'insécurité au plus vite.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/28/2182187_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423220000 +0200" stop="20230423230000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Appels d'urgence S8</title>
<desc lang="fr">Certaines brigades de gendarmerie sont sur la brèche en permanence notamment dans les zones frontalières comme l'Alsace. Les équipes d''Appels d'Urgence&quot; les ont suivies en immersion durant plusieurs semaines. Dans cette région, les gendarmes doivent affronter des délinquants qui, après avoir commis leurs délits, se réfugient de l'autre côté de la frontière en Allemagne. A Molsheim, près de Strasbourg, 138 militaires traquent sans répit des bandes de cambrioleurs et des chauffards de la route. Les interpellations sont souvent musclées. En ce début d'année, ils ont dû faire face à de nombreuses violences conjugales. Ce fléau en pleine explosion a mené à des interventions ultra-sensibles pour éviter l'irréparable.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/29/2182189_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423230000 +0200" stop="20230424002000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">90' Enquêtes S1</title>
<desc lang="fr">Lille, capitale du Nord, est une ville chaleureuse où il fait bon vivre mais qui, comme toutes les villes, possède son côté sombre. Plus de 1 500 hommes et femmes de la police nationale font face aux délits de fuite, vols, agressions ou encore cambriolages. Les policiers de la BAC sont en première ligne sur le terrain jour et nuit. Une équipe a partagé leur quotidien. Les délinquants sont de plus en plus en inconscients et prêts à tout pour semer la police. Certains n'ont que 12 ans. Stéphane, surnommé &quot;Gitan&quot;, policier depuis 29 ans, est une figure de la BAC. Il a découvert un trafic invraisemblable : un pompiste clandestin revendait à prix cassé de l'essence d'une provenance douteuse. Face aux dealeurs, Stéphane et ses hommes ont utilisé la ruse et des déguisements de faux-livreurs pour tromper la vigilance des guetteurs.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/24/2166311_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424002000 +0200" stop="20230424014500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">90' Enquêtes S18</title>
<desc lang="fr">Boulogne-sur-Mer est l'une des principales destinations touristiques de la Côte d'Opale, dans la région des Hauts-de-France. Une station balnéaire du Pas-de-Calais également marquée par un contexte social difficile et de nombreux problèmes liés à l'alcool. Pour assurer la sécurité des plus de 100 000 habitants de l'agglomération du Boulonnais, la Police Secours est en alerte 24h/24. Rixes, soirées entre amis qui dégénèrent, vols avec violences ou différends familiaux : ils ne savent jamais à quoi s'attendre.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/35/2080147_A.jpg" />
</programme>