<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230509021000 +0200" stop="20230509030500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Dossiers criminels (Affaire Laurent Bary : coupable idéal ou tueur de sang froid ?) S9 (n°20)</title>
<desc lang="fr">«Affaire Laurent Bary : coupable idéal ou tueur de sang froid ?»Ce 26 mars 2004 Laurent Bary vient de découvrir le cadavre de sa femme. Les gendarmes constatent une scène de violence ultime.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/34/1636349_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509030500 +0200" stop="20230509033000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Détournement) S1 (104/170)</title>
<desc lang="fr">«Détournement»Marc a commandé une eau de toilette qui est censée rendre les femmes folles de lui. Il s'en asperge, afin de voir quel effet cela produit...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509033000 +0200" stop="20230509035500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Chicago Bulls) S1 (105/170)</title>
<desc lang="fr">«Chicago Bulls»En jouant au basket-ball dans la maison, Vincent casse accidentellement un bibelot. Claire, folle de rage, décide de le punir.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509035500 +0200" stop="20230509042000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (L'homme de ma vie) S1 (37/170)</title>
<desc lang="fr">«L'homme de ma vie»L'étrange comportement de Fanny intrigue ses proches, qui se posent bien des questions à son sujet. Vincent confie à Marc qu'elle est certainement amoureuse...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509042000 +0200" stop="20230509044500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Le placard) S1 (38/170)</title>
<desc lang="fr">«Le placard»Fanny est anéantie car, au bureau, on l'a mise au placard. Elle n'a plus de poste attitré. Déprimée, elle se gave de glaces et se laisse aller...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509044500 +0200" stop="20230509053500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Le temps) S5 (13/18)</title>
<desc lang="fr">«Le temps»Malgré la disparition de Jeanne, la vie reprend son cours à Love Island. Bénédicte et Jimmy se voient de plus en plus. Audrey est de retour sur l'île. Hélène et Rudy se retrouvent face à de dangereux truands, qui recherchent les pierres précieuses...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509053500 +0200" stop="20230509062000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Enfin) S5 (14/18)</title>
<desc lang="fr">«Enfin»L'installation d'Hélène dans la cabane suscite beaucoup de commentaires. Mais tous sont d'accord sur un point : elle seule peut aider Nicolas à faire son deuil. Audrey ne se réjouit pas de ces retrouvailles...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509062000 +0200" stop="20230509071000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Recherches) S4 (30/53)</title>
<desc lang="fr">«Recherches»Tandis que José poursuit ses recherches pour tenter de retrouver Hélène, Nicolas n'a toujours pas pu se résoudre à aller voir Jeanne, qu'il aime encore...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509071000 +0200" stop="20230509080500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Sans espoir) S4 (31/53)</title>
<desc lang="fr">«Sans espoir»Toute la bande est atterrée par la disparition d'Hélène. Mais avant de prévenir Nicolas, chacun décide de poursuivre les recherches sur les lieux du drame...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509080500 +0200" stop="20230509085000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S1 (n°9)</title>
<desc lang="fr">Le Jack's est un restaurant situé dans le Michigan, au bord du lac. Les propriétaires, trois bodybuilders, savent mettre l'ambiance, mais tenir une cuisine n'est vraisemblablement pas dans leurs cordes.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/03/2022179_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509085000 +0200" stop="20230509093500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S1 (n°10)</title>
<desc lang="fr">Stamford, Connecticut. Sammy a ouvert un restaurant italien dont il est très fier, persuadé de faire la meilleure cuisine du coin. Pourtant, la clientèle n'afflue pas et si la situation ne change pas, il devra fermer d'ici quelques mois. Gordon vole à son secours.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/03/2022179_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509093500 +0200" stop="20230509102000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S2 (9/11)</title>
<desc lang="fr">Gordon Ramsay vole au secours de Patti, dont le beau-père a englouti les économies dans un restaurant mexicain qui est totalement déserté par le public.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/14/2186000_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509102000 +0200" stop="20230509104500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Dumont) S5 (n°25)</title>
<desc lang="fr">«Famille Dumont»Marie et Vincent vivent ensemble depuis bientôt deux ans. Marie aimerait beaucoup officialiser leur relation et rencontrer enfin Mathilde, la mère de Vincent. C'est bientôt l'anniversaire de Vincent et Jean, le père de Marie est de passage à Paris pour quelques heures. Marie en profite pour organiser un repas de famille, qui va s'avérer plein de surprises.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/04/2078951_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509104500 +0200" stop="20230509111000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Ressac) S5 (n°26)</title>
<desc lang="fr">«Famille Ressac»Bérénice et Eric sont en plein divorce mais en attendant que celui-ci soit prononcé, ils sont obligés de cohabiter ensemble. Les disputes fréquentes rendent le quotidien de Bérénice très compliqué. Associée dans une agence d'assurance, elle tombe un jour sur un homme louche qui prétend vouloir signer un contrat pour son habitation et se met à la suivre dans la rue.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509111000 +0200" stop="20230509114000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Rodin) S5 (n°44)</title>
<desc lang="fr">«Famille Rodin»Lorsque Camille rencontre le nouveau coup de coeur de sa mère, Louis âgé de 38 ans, elle s'inquiète de voir sa mère de 53 ans mentir sur son âge en avouant 42. Elles en viennent même à se disputer et Camille, outrée, est poussée hors de chez elle. Mais Camille ne tarde pas à découvrir que Louis cache lui aussi plusieurs secrets.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509114000 +0200" stop="20230509120500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Vergnier) S5 (n°45)</title>
<desc lang="fr">«Famille Vergnier»Louison qui vit chez sa grand-mère a repris depuis deux ans l'épicerie-marchand de journaux de son village, mais la Mairie le menace de suspendre ses aides. Il apprend un jour qu'un client de la boutique est le gagnant d'un jeu à gratter. Une publciité inespérée pour sauver le petit commerce et le village ! Mais le gagnant veut rester anonyme, alors Louison va tout faire pour le retrouver.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509120500 +0200" stop="20230509123000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Diois) S5 (n°61)</title>
<desc lang="fr">«Famille Diois»Après avoir longtemps travaillé à Paris, Marine est sur le point d'ouvrir une fromagerie dans la ville de provinces où elle a grandi. Elle rencontre par hasard Maxence, un amour de jeunesse avec qui elle renoue et sa soeur Sabrina qui lui en veut d'avoir quitté son frère il y a des années. Très vite, la fromagerie de Marine est vandalisée.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509123000 +0200" stop="20230509125500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Forget) S5 (n°62)</title>
<desc lang="fr">«Famille Forget»Jeanne est venue vivre chez son père Patrick à son divorce, ne voulant pas le laisser seul. Patrick, sous l'impulsion de Jeanne, décide d'écrire un livre, mais cette idée n'était peut-être pas si bonne puisqu'il décide d'écrire sur sa famille, de quoi rendre nerveux !</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509125500 +0200" stop="20230509132000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Derry) S5 (n°63)</title>
<desc lang="fr">«Famille Derry»Murielle, 45 ans, est veuve de longue date et propriétaire d'un domaine viticole dont elle a hérité à la mort de son mari. Son fils, Lucien fait des études d'oenologie à Bordeaux. Murielle a décidé de lui présenter son nouveau compagnon, Charles, un représentant en vins à l'occasion d'un déjeuner. Mais Lucien est persuadé d'avoir déjà vu cet homme quelque part.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509132000 +0200" stop="20230509140500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (La meilleure des thérapies) S6 (13/23)</title>
<desc lang="fr">«La meilleure des thérapies»Malgré des relations tendues avec Tom, Lynette rechigne à l'idée de consulter un thérapeute de couple. Katherine ne veut pas retourner à Wisteria Lane.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/22/2188028_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509140500 +0200" stop="20230509145000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Cette comédie qu'on appelle la vie) S6 (14/23)</title>
<desc lang="fr">«Cette comédie qu'on appelle la vie»Susan sympathise avec Robin, une stripteaseuse qu'elle prend sous son aile. Lynette et Tom n'ont pas le même avis sur leur nouveau thérapeute.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/05/2188918_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509145000 +0200" stop="20230509154000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Robin) S6 (15/23)</title>
<desc lang="fr">«Robin»Susan provoque une vive émotion dans le quartier lorsqu'elle invite Robin à s'installer chez elle pour quelque temps. Katherine est de retour à Wisteria Lane.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/06/2188919_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509154000 +0200" stop="20230509162500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Quatre fois plus souvent) S2 (20/23)</title>
<desc lang="fr">«Quatre fois plus souvent»Devon, confrontée à un cas difficile, incite Bell à prendre des mesures drastiques. Conrad doit annoncer à Nic que l'état de santé de Jessie s'est détérioré.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/06/2188030_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509162500 +0200" stop="20230509171000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Père de l'année) S2 (21/23)</title>
<desc lang="fr">«Père de l'année»Une pénurie de sang menace l'hôpital. Conrad met tout en oeuvre pour sauver un patient, et Nic est inquiète pour sa soeur Jessie, dont l'état ne s'améliore pas.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/06/2188920_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509171000 +0200" stop="20230509175500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Nuit blanche et trou noir) S2 (22/23)</title>
<desc lang="fr">«Nuit blanche et trou noir»Lorsque le gagnant d'une loterie est admis à l'hôpital, Bell espère alors trouver, grâce à lui, une solution aux problèmes financiers de Chastain.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/06/2188920_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509175500 +0200" stop="20230509184000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S2 (12/12)</title>
<desc lang="fr">Dans l'Illinois, Gordon Ramsay découvre avec stupeur le &quot;Café 36&quot;, tenu par un couple franco-américain, et entreprend d'en faire un restaurant respectable.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/03/2022179_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509184000 +0200" stop="20230509193000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S3 (7/13)</title>
<desc lang="fr">Direction Lancaster, en Californie, où le restaurant &quot;Casa Roma&quot;, qui fait honte à la profession, a besoin d'être repris en main rapidement.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/00/2123307_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509193000 +0200" stop="20230509201500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S3 (1/13)</title>
<desc lang="fr">Gordon Ramsay se rend à Philadelphie afin de venir en aide à un restaurant familial proche de la fermeture. Celui-ci est tenu par trois soeurs et leur nièce.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/00/2123307_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509201500 +0200" stop="20230509215000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Next</title>
<desc lang="fr">Un habitant de Las Vegas, doté de la faculté de voir le futur proche, est contacté par le FBI pour stopper un attentat terroriste sur le territoire américain.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/04/2188921_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509215000 +0200" stop="20230509234500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">60 secondes chrono</title>
<desc lang="fr">Un ancien voleur de voitures reprend du service pour sauver la vie de son frère : il accepte ainsi de dérober cinquante véhicules en une nuit.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/24/2177911_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509234500 +0200" stop="20230510014000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Sécurité rapprochée</title>
<desc lang="fr">Un jeune agent de la CIA est chargé de protéger un agent renégat dans une maison en Afrique du Sud. Ils sont assaillis par des tueurs lourdement armés.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/59/2142486_A.jpg" />
</programme>