<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230410030000 +0200" stop="20230410032500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Casting) S1 (43/170)</title>
<desc lang="fr">«Casting»Villemarinet explique à Daniel qu'il lui faut une femme avec une forte poitrine pour incarner l'image de marque de ses serpillières. Elle pense à Fanny.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/58/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410032500 +0200" stop="20230410035000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Gagnante) S1 (44/170)</title>
<desc lang="fr">«Gagnante»Vincent apprend à Marc que Magalie rentre de plus en plus tard. Marc réalise qu'il en va de même pour Daniel. Il tente alors d'en apprendre davantage auprès de Gérard...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/58/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410035000 +0200" stop="20230410041500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Le grand soir) S1 (245/280)</title>
<desc lang="fr">«Le grand soir»Laly part au garage pour essayer de retrouver la bague qu'on lui a offerte. Sébastien la surprend...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/57/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410041500 +0200" stop="20230410044000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Alibi dangereux) S1 (246/280)</title>
<desc lang="fr">«Alibi dangereux»José n'a pas passé la nuit au studio. Il demande aux garçons de mentir à Bénédicte...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/57/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410044000 +0200" stop="20230410050500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Flagrant délit) S1 (247/280)</title>
<desc lang="fr">«Flagrant délit»Bénédicte a pardonné à José, mais celui-ci, insouciant, continue à faire le joli coeur...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/57/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410050500 +0200" stop="20230410060000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Recherches) S4 (30/53)</title>
<desc lang="fr">«Recherches»Tandis que José poursuit ses recherches pour tenter de retrouver Hélène, Nicolas n'a toujours pas pu se résoudre à aller voir Jeanne, qu'il aime encore...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410060000 +0200" stop="20230410070500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Le magicien) S3 (41/53)</title>
<desc lang="fr">«Le magicien»Le magicien Leonardo donne un spectacle sur l'île. Il demande à son assistante de faire monter Jimmy sur scène pour un numéro de divination.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410070500 +0200" stop="20230410083500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">Depuis que son mari est décédé, Marie-Denise s'est totalement laissé déborder par le ménage et le rangement, et a perdu le goût de vivre. A cause de l'état encombré et encrassé de son appartement, cette sexagénaire fuit son lieu de vie et préfère passer le plus clair de son temps dehors. Les Cleaners doivent l'aider à prendre un nouveau départ dans un appartement propre et rangé. Mariée et mère de trois enfants, Catherine vit à Perpignan. Depuis quelques mois, elle souhaite se remettre à la peinture qu'elle a longtemps laissée de côté pour se consacrer à sa famille. Elle a élu domicile dans le salon et envahi tout l'espace. Lolita et ses soeurs souhaitent donc voir leur mère s'installer dans la cave. Mais pour ce faire, un gros tri s'impose, ainsi qu'un gros nettoyage.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/12/2152531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410083500 +0200" stop="20230410100500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">Nos experts ont deux missions importantes. La première : nettoyer la maison de Victoria, qui hébergeait ses parents aujourd'hui décédés. Leslie est touchée par cette situation et décide de prendre en charge le nettoyage complet avec l'aide de Claude. La seconde : venir en aide à Danielle et Michael, ces fans du jeu vidéo Tomb Raider qui ont accumulé beaucoup trop de figurine de leur idole.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/21/2083245_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410100500 +0200" stop="20230410102500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Paulard) S4 (n°29)</title>
<desc lang="fr">«Famille Paulard»Lorsque son père est décédé, Chloé, 28 ans, lui a fait la promesse de reprendre son fameux restaurant Chez Paulard. Pour cela, elle a dû quitter son groupe de rock, les Crapples. A la demande de Chloé, son mari Colin, informaticien, a créé une application permettant de commander en ligne les bons petits plats du restaurant. Mais très vite, les mauvais commentaires pleuvent sur l'application.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410102500 +0200" stop="20230410105500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Kandinsky-Morlière) S4 (n°47)</title>
<desc lang="fr">«Famille Kandinsky-Morlière»Alexia, jeune citadine branchée, vient de lancer son propre studio de Pilates. Elle est en couple avec Marc, qu'elle fréquente depuis plusieurs mois. Tout irait bien dans la vie d'Alexia s'il n'y avait pas le fils de Marc : Dorian, 16 ans. Alexia soupçonne Dorian de saboter son studio de Pilates. Cela crée des tensions avec Marc, qui ne supporte pas qu'elle accuse son fils.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410105500 +0200" stop="20230410112000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Grimault-Muller) S4 (n°48)</title>
<desc lang="fr">«Famille Grimault-Muller»Henri vit avec sa fille Sophie. Il va bientôt épouser Laura, mais le souvenir de sa défunte épouse Pénélope est encore douloureux pour lui. Il décide de vendre sa maison pour passer à autre chose. D'autant que Jeanne, la mère de Pénélope, ne cesse de s'inviter chez lui pour lui reprocher de trahir la mémoire de sa fille.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410112000 +0200" stop="20230410114500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Jouanet) S4 (n°64)</title>
<desc lang="fr">«Famille Jouanet»Paola vient de s'installer dans le haras de Maxime, son compagnon. Ils partagent la passion des chevaux et voudraient ouvrir ensemble un centre équestre. Pour ce faire, ils ont embauché Dorine, une jeune palefrenière. Mais depuis que Paola est là, Justine, la fille de Maxime a un comportement étrange.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410114500 +0200" stop="20230410121000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Deidy) S4 (n°65)</title>
<desc lang="fr">«Famille Deidy»Philippe est salarié dans la société de Maud, la mère de sa femme, Claire. Claire ne travaille plus depuis la naissance de son fils Thomas et c'est Philippe qui assure les revenus de la famille. Lorsque Philippe se met à rentrer de plus en plus tard du travail, Claire trouve son comportement suspect. Serait-ce Maud, la mère de Claire, qui surcharge Philippe de travail ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410121000 +0200" stop="20230410123500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Sartene) S4 (n°66)</title>
<desc lang="fr">«Famille Sartene»Coralie veille sur Vincent, son père qui ne peint plus et est en dépression depuis la mort de sa femme. Elle est prise dans un master à Paris et tente de convaincre son père et son frère de déménager avec elle pour commencer une nouvelle vie. Une mystérieuse photographe, Laura, souhaite louer l'atelier de Vincent et demande à l'artiste de peindre son portrait. Coralie se méfie d'elle.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/34/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410123500 +0200" stop="20230410132000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Un voile sur les yeux) S4 (12/17)</title>
<desc lang="fr">«Un voile sur les yeux»Alors que Gabrielle apprend à gérer la cécité de Carlos, Rick ouvre un restaurant près de celui des Scavo, et Bree et Katherine travaillent ensemble.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/59/2165292_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410132000 +0200" stop="20230410141000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Partir en fumée) S4 (13/17)</title>
<desc lang="fr">«Partir en fumée»Tandis que Mike apprend l'identité du responsable de l'accident qui aurait pu lui coûter la vie, Carlos reçoit un chien d'aveugle pour l'aider au quotidien.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/24/2166312_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410141000 +0200" stop="20230410145500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Influence néfaste) S4 (14/17)</title>
<desc lang="fr">«Influence néfaste»Susan rencontre Karl, son ex-mari, et découvre qu'il s'apprête à devenir papa. Lynette réalise que Kayla a poussé les jumeaux à incendier le restaurant de Rick.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/25/2166313_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410145500 +0200" stop="20230410154000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Ensemble, c'est tout) S15 (15/25)</title>
<desc lang="fr">«Ensemble, c'est tout»Jackson organise une fête pour célébrer l'opération de Catherine mais les choses ne se déroulent pas comme prévu. De son côté, Helen rend visite à Alex.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/13/1817515_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410154000 +0200" stop="20230410162500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Filiation) S15 (16/25)</title>
<desc lang="fr">«Filiation»Meredith est aux côtés d'Alex et d'Andrew dans une situation délicate mais sa marge de manoeuvre est réduite et elle ne veut pas avoir le sentiment de les trahir.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/08/1818413_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410162500 +0200" stop="20230410171500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Apaiser la douleur) S15 (17/25)</title>
<desc lang="fr">«Apaiser la douleur»Alors qu'Andrew et Carina sont confrontés à un passé familial compliqué, Teddy et Owen s'occupent ensemble d'un couple qui attend un enfant.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/53/2018928_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410171500 +0200" stop="20230410184500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">Les experts du ménage auront fort à faire. Gwendaline, 28 ans, chauffeure de transport en commun et Régis, 48 ans, jardinier, sont ensemble depuis 8 ans et ont un enfant. Ces deux Bretons partagent la même aversion pour les tâches ménagères et depuis qu'ils ont quitté leur grande maison pour un appartement en ville, rien ne va plus : le couple souffre d'un gros manque de place et surtout d'organisation !</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/40/2089671_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410184500 +0200" stop="20230410201500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage</title>
<desc lang="fr">Alexandre, chef cuisinier, est un toqué de propreté. Leslie a fait de son obsession pour le ménage son métier. Leslie est une pile électrique qui ne s'arrête jamais de nettoyer. Claude, coach sportif, est aussi exigeant sur un terrain de sport qu'à la maison. Le nettoyage est le dada de Laura, mais aussi sa profession. Quand la situation est désespérée, c'est à cette équipe de choc qu'il faut faire appel !</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/28/01/2153148_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410201500 +0200" stop="20230410211000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Dossiers criminels (Affaire Rosine Roig : menacée, traquée, tuée) S10 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Affaire Rosine Roig : menacée, traquée, tuée»Le 16 septembre 2013, Rosine Roig est kidnappée dans une voiture qui démarre en trombe. Qui aurait pu s'en prendre à cette mère de trois enfants, discrète et travailleuse ?</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/25/2166314_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410211000 +0200" stop="20230410215500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Dossiers criminels (Affaire Ranucci : le pull-over rouge) S9 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Affaire Ranucci : le pull-over rouge»En 1974, le meurtre d'une fillette près de Marseille soulève l'indignation de la population et déchaîne la presse. Un jeune homme apparemment sans histoires est soupçonné.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/50/1636349_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410215500 +0200" stop="20230410225500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Dossiers criminels (Affaire Magnotta : le dépeceur de Montréal) S9 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«Affaire Magnotta : le dépeceur de Montréal»Le 30 mai 2012, plusieurs partis politiques canadiens reçoivent par la poste des morceaux de corps humain. Les enquêteurs entament une véritable chasse à l'homme.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/50/1636349_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410225500 +0200" stop="20230410235500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Dossiers criminels (Affaire Josiane Desteuque : Un squelette dans le sac de couchage) S1 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«Affaire Josiane Desteuque : Un squelette dans le sac de couchage»En 2009, en Normandie, le corps sans vie de Josiane Desteuque est retrouvé dans un sac de couchage. En 2012, un gendarme reprend l'affaire et fait une étrange découverte.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/37/2139598_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410235500 +0200" stop="20230411005000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Dossiers criminels (Affaire de l'Ordre du Temple Solaire : massacre dans le Vercors) S9 (n°17)</title>
<desc lang="fr">«Affaire de l'Ordre du Temple Solaire : massacre dans le Vercors»Décembre 1995, 16 cadavres sont découverts calcinés dans le Vercors. Peu après, quatre autres brasiers sont retrouvés en Suisse et au Canada : tous sont membres d'une secte.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/50/1636349_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411005000 +0200" stop="20230411020000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Dossiers criminels (L'affaire Estelle Mouzin : Le secret des aveux de Michel Fourniret) S1 (n°12)</title>
<desc lang="fr">«L'affaire Estelle Mouzin : Le secret des aveux de Michel Fourniret»Le 9 janvier 2003, la petite Estelle Mouzin, alors âgée de 9 ans, disparaît en sortant de l'école. Après des années d'investigations, Michel Fourniret finit par avouer.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/26/1994392_A.jpg" />
</programme>