<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230520022000 +0200" stop="20230520024500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (SOS mari en détresse) S1 (133/170)</title>
<desc lang="fr">«SOS mari en détresse»Le mari de Fanny est en pleine dépression. Elle décide de partir lui rendre visite. Madame Bellefeuille, de son côté, dit à Marc que Daniel va convoler...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520024500 +0200" stop="20230520031000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Bouleversements) S1 (134/170)</title>
<desc lang="fr">«Bouleversements»Un peu déprimées depuis le départ de Fanny, les filles reçoivent la visite de Sabine. Cette dernière vient de rompre à nouveau avec Guillaume et leur demande de l'héberger. Les filles acceptent mais Guillaume débarque comme une véritable furie....</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520031000 +0200" stop="20230520033500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Les apaches) S1 (135/170)</title>
<desc lang="fr">«Les apaches»Magalie apprend qu'elle vient d'hériter d'un grand-oncle apache. Gérard l'annonce à Marc, qui achète une panoplie de chef indien.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520033500 +0200" stop="20230520040000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Les roses) S1 (63/170)</title>
<desc lang="fr">«Les roses»Magali rêve qu'elle attend l'ascenseur et que, de façon inattedue, Daniel sort de chez lui avec un bouquet de roses et qu'il l'embrasse fougueusement.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520040000 +0200" stop="20230520042500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (L'anniversaire) S1 (64/170)</title>
<desc lang="fr">«L'anniversaire»En apprenant que les filles sont conviées à un dîner de gala, Marc a soudain une idée : les inviter également en prétextant l'anniversaire de Daniel...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520042500 +0200" stop="20230520045000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Le héros du jour) S1 (65/170)</title>
<desc lang="fr">«Le héros du jour»Marc veut se faire passer pour le héros du jour. Il a besoin de l'aide de Gérard mais celui-ci ne se montre pas enthousiaste.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520045000 +0200" stop="20230520054000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (La dette) S1 (8/13)</title>
<desc lang="fr">«La dette»Prétextant des ennuis financiers, monsieur Galfi, un ignoble homme d'affaires, menace Stéphane de lui reprendre les avions qu'il lui a vendus.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520054000 +0200" stop="20230520062000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Tel épris qui croyait prendre) S1 (9/13)</title>
<desc lang="fr">«Tel épris qui croyait prendre»Laly s'est réconciliée avec Stéphane. Manuela continue de repousser les avances de Roland, qui la harcèle sans cesse...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520062000 +0200" stop="20230520071500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Passions) S4 (50/53)</title>
<desc lang="fr">«Passions»José et Johanna ont enfin décidé de s'aimer au grand jour ; d'abord un peu surpris, tous leurs amis s'en réjouissent et, en attendant de fêter l'événement à la cabane, chacun retourne à ses occupations...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520071500 +0200" stop="20230520074000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Giordano) S5 (n°31)</title>
<desc lang="fr">«Famille Giordano»Sophia et Tony ont inscrit Alex, leur fils trop timide à un cours de théâtre et à leur grande surprise, il a décroché un rôle au cinéma. Alex prend très vite la grosse tête et devient insupportable pour son entourage. Tony le soutient étrangement coûte que coûte, même au détriment de son couple.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520074000 +0200" stop="20230520080500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Grimbert) S5 (n°33)</title>
<desc lang="fr">«Famille Grimbert»Après l'accident de vélo de son père Patrick, Caroline a posé des congés et s'est installée dans la maison familiale pour s'occuper de lui. Son père lui demande de prévenir Quentin, son frère dont elle n'a plus de nouvelle depuis dix ans. Lorsque Quentin arrive, il est métamorphosé. De violent et impulsif il est devenu prévenant et attentionné. Mais Caroline a des doutes sur sa sincérité.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/04/2078951_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520080500 +0200" stop="20230520083000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Leinard) S4 (n°19)</title>
<desc lang="fr">«Famille Leinard»Léna se fait du souci pour son mari, Alexandre, qui a récemment perdu son emploi. Le couple se serre la ceinture en attendant qu'Alexandre retrouve du travail. Mais lorsque Léna s'aperçoit qu'Alexandre dépense de grosses sommes d'argent sans compter, elle décide de mener son enquête.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520083000 +0200" stop="20230520085500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Nerval) S5 (n°36)</title>
<desc lang="fr">«Famille Nerval»A la retraite de ses parents, Anaïs, refuse de reprendre le magasin familial de farces et attrapes. Ses parents confient donc la boutique à Damien, son ex du lycée, mais c'est un désastre et les motivations du jeune homme paraissent louches.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520085500 +0200" stop="20230520092000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Jasmet) S5 (n°37)</title>
<desc lang="fr">«Famille Jasmet»Ophélie voit revenir ses parents de vacances avec Laura, une amie rencontrée en voyage. Bohême et sans attaches, celle-ci s'installe chez eux. Laura semble vite avoir une emprise sur les parents.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520092000 +0200" stop="20230520095000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Posson) S5 (n°38)</title>
<desc lang="fr">«Famille Posson»Aline et Gael, couple sans enfants, sont des battants. Ils se consacrent passionnément à leurs boulots respectifs. Leur seule règle est que chaque année, ils partent une semaine à deux au soleil, sans teléphone, sans ordinateur, injoignables. Mais Gaël annonce à Aline que cette année un imprévu de boulot l'en empêche. Elle découvre rapidement que Gaël lui ment.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/04/2078951_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520095000 +0200" stop="20230520101500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Bachet) S5 (n°39)</title>
<desc lang="fr">«Famille Bachet»Louis apprend que son père n'est pas réellement le sien, il se met en quête de ses origines et rencontre son géniteur, Hervé. Mais Louis fait la connaissance de Thomas pour qui il a un vrai coup de coeur et apprend très vite que leur amour est impossible.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520101500 +0200" stop="20230520104500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Moineau-Vigne) S5 (n°40)</title>
<desc lang="fr">«Famille Moineau-Vigne»Fabrice est entraîneur de tennis et vit avec Léa ainsi que son fils Noé, un jeune espoir qu'il entraîne. Il reçoit un week-end sur deux son fils Jordan, un ado révolté et associal. Lorsque Fabrice apprend qu'il va enfin pouvoir ouvrir un club de tennis à son nom sur la Côte d'Azur, il décide d'en profiter pour reprendre son fils mais survient alors une série de sabotages pour l'en empêcher.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/04/2078951_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520104500 +0200" stop="20230520111500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Simon-De Lago) S5 (n°41)</title>
<desc lang="fr">«Famille Simon-De Lago»Nina et Marco vont se marier dans quelques semaines, à l'approche de cet évènement Enzo, le frère de Marco leur présente sa nouvelle copine Jade qu'il veut inviter au mariage. Mais très vite, Nina découvre que Marco et Jade se connaissent depuis bien longtemps et ont même déjà été en couple.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520111500 +0200" stop="20230520114000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Pelletier) S5 (n°42)</title>
<desc lang="fr">«Famille Pelletier»Après avoir perdu son oncle Aldo, Phil part s'installer dans la vieille demeure du défunt en compagnie de son fils et de sa mère. Ils y découvrent Line, une sympathique quinquagénaire concubine d'Aldo dont ils ignoraient l'existence. Mais très vite, des objets disparaissent dans la maison et des pannes ainsi que des bruits étranges se produisent.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520114000 +0200" stop="20230520120500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Colin) S5 (n°43)</title>
<desc lang="fr">«Famille Colin»Jules qui était enfin parti vivre chez sa copine, vient de se faire virer car elle le jugeait trop immature. Il revient vivre chez son père, qu'il avait quitté à peine 6 mois auparavant et s'étonne d'y trouver là Victoria, une jeune fille beaucoup plus jeune que son père. Très vite, leurs comportements inquiètent Jules.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520120500 +0200" stop="20230520123000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Rodin) S5 (n°44)</title>
<desc lang="fr">«Famille Rodin»Lorsque Camille rencontre le nouveau coup de coeur de sa mère, Louis âgé de 38 ans, elle s'inquiète de voir sa mère de 53 ans mentir sur son âge en avouant 42. Elles en viennent même à se disputer et Camille, outrée, est poussée hors de chez elle. Mais Camille ne tarde pas à découvrir que Louis cache lui aussi plusieurs secrets.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520123000 +0200" stop="20230520125500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Vergnier) S5 (n°45)</title>
<desc lang="fr">«Famille Vergnier»Louison qui vit chez sa grand-mère a repris depuis deux ans l'épicerie-marchand de journaux de son village, mais la Mairie le menace de suspendre ses aides. Il apprend un jour qu'un client de la boutique est le gagnant d'un jeu à gratter. Une publciité inespérée pour sauver le petit commerce et le village ! Mais le gagnant veut rester anonyme, alors Louison va tout faire pour le retrouver.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520125500 +0200" stop="20230520132000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Victor) S5 (n°46)</title>
<desc lang="fr">«Famille Victor»Elisa, 21 ans, travaille dans une boutique de déco, sous les ordres de la responsable régionale, Madame Durant. Elle est parvenue à faire embaucher ses cousins, Théo et Sahel, qu'elle adore et qui viennent de débarquer de province. Mais elle se rend vite compte que Théo est plutôt dilettante, et que Sahel est un râleur invétéré. La situation se complique lorsqu'ils sont soupçonnés de vol.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520132000 +0200" stop="20230520134500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Brunard) S3 (n°48)</title>
<desc lang="fr">«Famille Brunard»Sophie, devenue amnésique après un accident, cherche à reconstituer les évènements de sa vie. Etait-elle vraiment amoureuse de son mari, Mathieu, ou avait-elle une relation avec Claire, la voisine ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/04/2078951_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520134500 +0200" stop="20230520141000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Bouchard) S4 (n°34)</title>
<desc lang="fr">«Famille Bouchard»Il y a une dizaine d'années, Ben a plaqué la vie parisienne pour aller vivre du côté de Bordeaux et faire du fromage de brebis, dans la propriété voisine de celle de son oncle Roger, éleveur, et de son cousin Paulin. Mais un matin, Ben découvre qu'on lui a volé ses brebis. Il court chez Roger, qui s'est aussi fait voler son troupeau.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520141000 +0200" stop="20230520145500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Un sur deux) S2 (17/23)</title>
<desc lang="fr">«Un sur deux»Le père de Conrad se lance à son tour dans la bataille contre Quovadis tandis que Nic et Conrad se retrouvent confrontés à un dilemme cornélien.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/17/2186580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520145500 +0200" stop="20230520154000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (A contacter en cas d'urgence) S2 (18/23)</title>
<desc lang="fr">«A contacter en cas d'urgence»Chastain récupère les pièces après la dispute avec Quovadis, laissant Marshall prêt à conquérir de nouveaux territoires dans le domaine médical.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/27/2188023_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520154000 +0200" stop="20230520162500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Ange de neige) S2 (19/23)</title>
<desc lang="fr">«Ange de neige»Atlanta est frappée par une violente tempête de neige. Mina doit opérer un père de famille sans l'aide d'AJ. Nic et Conrad sont en désaccord au sujet d'une patiente.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/23/2188029_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520162500 +0200" stop="20230520171000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Quatre fois plus souvent) S2 (20/23)</title>
<desc lang="fr">«Quatre fois plus souvent»Devon, confrontée à un cas difficile, incite Bell à prendre des mesures drastiques. Conrad doit annoncer à Nic que l'état de santé de Jessie s'est détérioré.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/06/2188030_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520171000 +0200" stop="20230520175500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Père de l'année) S2 (21/23)</title>
<desc lang="fr">«Père de l'année»Une pénurie de sang menace l'hôpital. Conrad met tout en oeuvre pour sauver un patient, et Nic est inquiète pour sa soeur Jessie, dont l'état ne s'améliore pas.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/06/2188920_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520175500 +0200" stop="20230520184500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Nuit blanche et trou noir) S2 (22/23)</title>
<desc lang="fr">«Nuit blanche et trou noir»Lorsque le gagnant d'une loterie est admis à l'hôpital, Bell espère alors trouver, grâce à lui, une solution aux problèmes financiers de Chastain.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/06/2188920_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520184500 +0200" stop="20230520192500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Le patient fantôme) S2 (23/23)</title>
<desc lang="fr">«Le patient fantôme»Dans le but de sauver Chastain, Bell envisage de vendre l'hôpital. Devon se bat pour continuer à soigner un patient qui n'est peut-être pas assuré.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/15/2189369_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520192500 +0200" stop="20230520201500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Une vie en cendres) S3 (1/20)</title>
<desc lang="fr">«Une vie en cendres»Alors que Nic accompagne son père à son suivi post-opératoire, une explosion retentit. Conrad est blessé ainsi qu'une réparatrice d'ascenseur.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/32/2188865_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520201500 +0200" stop="20230520221500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">La momie</title>
<desc lang="fr">Momifié vivant à l'époque des pharaons, un prêtre de Thèbes ressuscite lors de fouilles archéologiques. Ivre de vengeance, il sème la terreur autour de lui.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/2134354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520221500 +0200" stop="20230521002000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Le labyrinthe : la terre brûlée</title>
<desc lang="fr">Survivants du Labyrinthe, Thomas et les autres Blocards découvrent à l'extérieur de l'enceinte un monde de désolation rempli d'obstacles inimaginables.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/10/2173343_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521002000 +0200" stop="20230521010500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Le signal fort) S17 (3/23)</title>
<desc lang="fr">«Le signal fort»Après le meurtre d'une adolescente transgenre, tué par un autre adolescent, le bureau du procureur, qui souhaite une peine exemplaire, prend des mesures strictes.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/31/2193805_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521010500 +0200" stop="20230521015000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Corde sensible) S15 (9/24)</title>
<desc lang="fr">«Corde sensible»Au cours d'une soirée, Amanda ouvre la porte à son amie, Lena, qui lui explique avoir été violée. Mais des doutes planent à l'écoute de son récit.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/23/1808069_A.jpg" />
</programme>