<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230415023500 +0200" stop="20230415030000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Miss club) S1 (52/170)</title>
<desc lang="fr">«Miss club»Marc a organisé un concours de Miss dans sa salle de sport, mais les filles ne semblent guère intéressées par le titre de Miss Club.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415030000 +0200" stop="20230415032500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (La drague folle) S1 (259/280)</title>
<desc lang="fr">«La drague folle»Bénédicte promet à Laly de se réconcilier avec José. Elle veut maintenant trouver des jolies filles pour Olivier...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/57/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415032500 +0200" stop="20230415035000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Erreur de calcul) S1 (260/280)</title>
<desc lang="fr">«Erreur de calcul»Laly est toujours préoccupée par la réconciliation de Bénédicte et José. Olivier confie aux garçons qu'Inke est la seule fille qui compte pour lui...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/57/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415035000 +0200" stop="20230415041500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Incursions) S1 (261/280)</title>
<desc lang="fr">«Incursions»A la cafétéria, Olivier sympathise avec une jeune fille ravissante. Dans la salle de sport, Laly et Bénédicte sont les témoins d'une rixe...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/57/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415041500 +0200" stop="20230415050500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (La cousine) S4 (36/53)</title>
<desc lang="fr">«La cousine»José et Nicolas sont toujours à la recherche d'Hélène. Nicolas apprend à José que Bénédicte vit seule et qu'elle s'apprête à accoucher d'une petite fille...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415050500 +0200" stop="20230415060000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Graine de violence) S3 (46/53)</title>
<desc lang="fr">«Graine de violence»Le Guennec est convaincu que la bande de jeunes qu'il a surprise en train de taguer les murs du commissariat est à l'origine de tous les vols commis sur l'île...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415060000 +0200" stop="20230415065000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Tapis rouge) S3 (47/53)</title>
<desc lang="fr">«Tapis rouge»Déjà très en retard pour aller accueillir Emilia Batista, la fille du président de la République du Calica, Bénédicte et Laly sont précédées par un automobiliste peu galant...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415065000 +0200" stop="20230415071500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Lesauge) S4 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«Famille Lesauge»Valérie accueille Juliette, étudiante en architecture qui a besoin d'une chambre pour sa première année d'étude. Juliette prend la chambre de Rémi, le fils ainé de Valérie parti vivre un an à l'étranger. Valérie trouve que Juliette a un comportement étrange. Elle pense d'abord qu'elle a une mauvaise influence sur sa fille Clara avant de soupçonner une aventure entre Juliette et Laurent, son mari.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415071500 +0200" stop="20230415074000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Royer) S4 (n°22)</title>
<desc lang="fr">«Famille Royer»Etienne fête la première embauche de sa fille, Lucie, qui lui annonce qu'elle quitte la maison pour s'installer avec quelqu'un mais sans vouloir lui dire qui. Etienne pense que Lucie n'ose pas lui avouer son homosexualité. Il la croit en couple avec Clara, une amie. En fait, Lucie est en couple avec Alain, le meilleur ami d'Etienne !</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415074000 +0200" stop="20230415081000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Peyrot) S4 (n°25)</title>
<desc lang="fr">«Famille Peyrot»Quentin tombe amoureux de Roxanne, la nouvelle locataire de ses parents. Il manque de confiance en lui pour l'aborder. En plus, la jeune étudiante semble avoir peu de temps pour la frivolité. Son frère Hugo joue l'entremetteur et pousse Quentin à jouer l'intello.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415081000 +0200" stop="20230415083500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Saguerrat) S4 (n°28)</title>
<desc lang="fr">«Famille Saguerrat»Louise travaille à Shanghai où elle a rencontré son copain, Igor. Comme tous les étés, elle revient en France pour quelques jours dans le domaine de son père Aristide. Et cette année, elle ramène Igor qu'elle veut lui présenter. Et voilà qu'Aristide parle mariage... Louise est ravie, mais découvre qu'Igor l'est beaucoup moins... Le mariage ne devait pas venir si vite !</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415083500 +0200" stop="20230415090000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Altier) S4 (n°30)</title>
<desc lang="fr">«Famille Altier»Samuel sort d'un divorce douloureux avec une ex-femme infidèle lorsqu'il rencontre Doriane, coach envoyée par pôle emploi pour l'aider à trouver un travail. Elle le motive à se reprendre en main pour le plus grand bonheur de Geoffrey, qui s'inquiétait beaucoup pour son frère aîné. Bientôt, Samuel et Doriane tombent amoureux.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415090000 +0200" stop="20230415092500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Berland) S4 (n°31)</title>
<desc lang="fr">«Famille Berland»Gaspard vit avec sa mère Sarah qui l'a élevé seule. En effet, son père les a abandonnés à la naissance de l'enfant. Avec sa cousine, Rose, ils forment un duo complice et chamailleur. Alors qu'il rentre du lycée, Gaspard surprend Sarah dans les bras d'un homme qu'il prend pour le père de Rose, Marc. Sarah aurait-elle une liaison avec le mari de sa soeur ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415092500 +0200" stop="20230415095500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Vayron) S4 (n°32)</title>
<desc lang="fr">«Famille Vayron»Quentin, 22 ans, part faire ses études au Canada, laissant seul son père David, un veuf de 44 ans qui a du mal avec la solitude. Il aimerait que son père se remette en couple, surtout que sa tante, Nadine, qui vivait avec eux depuis la mort de la mère de Quentin, part elle aussi s'installer ailleurs.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415095500 +0200" stop="20230415102500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Russo) S4 (n°33)</title>
<desc lang="fr">«Famille Russo»Jade, 22 ans, présente à sa famille, son futur époux, Noé, 27 ans, un garçon généreux, romantique, qui a tout du &quot; gendre idéal &quot;. Mais très vite, quelqu'un cherche à les faire rompre. Jade soupçonne sa soeur Lune, puis son fiancé Noé et trouve finalement du réconfort auprès de sa mère, Marylou.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2056868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415102500 +0200" stop="20230415105500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Varnier) S4 (n°34)</title>
<desc lang="fr">«Famille Varnier»Julia est en couple avec Paul. Elle ne supporte plus les critiques et les visites intempestives de sa belle-mère qui ne l'aime pas et ne le lui cache pas. Le couple vit dans un appartement qu'Huguette a acheté dans le même immeuble où elle demeure avec son autre fils Nico. Le couple se dispute beaucoup car Paul pardonne tout à sa mère.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415105500 +0200" stop="20230415112000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Tavers) S4 (n°35)</title>
<desc lang="fr">«Famille Tavers»Six mois après la mort de son père, Lola décide de revenir dans la maison de celui-ci pour la vider. Son frère David doit la rejoindre. Mais quand ils arrivent, la porte est ouverte et à l'intérieur se trouve Judith, la voisine. Que fait-elle ici ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415112000 +0200" stop="20230415114500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Sorel) S4 (n°36)</title>
<desc lang="fr">«Famille Sorel»Anna est en pleine dépression suite à son divorce. Son fils Tom la convainc d'aller changer d'air chez sa mère Carmen. Sur place, Anna découvre que sa mère loge un ancien ami de son père, Hugo, qu'elle ne connaît pas. Son inquiétude monte d'un cran quand elle s'aperçoit qu'Hugo semble gérer la vie de sa mère et lui tire même les tarots.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415114500 +0200" stop="20230415121000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Nemours) S4 (n°37)</title>
<desc lang="fr">«Famille Nemours»Lisa et Luc sont très fiers de leur fille Zélie, une fille raisonnable et studieuse qui a fait de prestigieuses études d'ingénieur. Lisa surtout, a fait une brillante carrière, et pousse sa fille au maximum. Ils sont donc ravis qu'elle ait son premier CDI de conseil dans une entreprise d'énergies. Mais leur fille semble épuisée. Inquiets les parents décident de venir lui rendre visite à l'improviste.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415121000 +0200" stop="20230415123500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Saccard) S4 (n°38)</title>
<desc lang="fr">«Famille Saccard»Après 6 mois de relation sans nuages, Aurélie s'installe chez son petit-ami Anatole. C'est alors que Renée, la soeur d'Anatole, arrive en ville. Anatole est ravi : sa soeur chérie et la femme de sa vie vont enfin se rencontrer, et il l'espère, devenir très proches... Et c'est le cas !</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415123500 +0200" stop="20230415130000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Audran) S4 (n°39)</title>
<desc lang="fr">«Famille Audran»Après 15 ans de mariage, Betty décide d'annoncer à son mari Guy sa décision de divorcer. Elle n'en peut plus de Guy, qui la délaisse et ne pense qu'à son travail, et a eu une aventure avec son professeur d'équitation. Eva, sa meilleure amie, lui conseille de prendre garde à la réaction violente de son mari. Mais contre toute attente, Guy se montre compréhensif et s'accommode fort bien de la situation.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415130000 +0200" stop="20230415132500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Ribier) S4 (n°40)</title>
<desc lang="fr">«Famille Ribier»Mathis veut présenter sa nouvelle petite amie, Roxane, à sa famille. Il ne lui révèle pas l'identité de son père, qui est en fait DJ Mysterio, un célèbre DJ qui n'apparaît en public que masqué. Mais à la suite d'une maladresse de Léa, Roxane finit par découvrir qui est réellement Franck. Ce dernier panique qu'une inconnue puisse trahir son secret.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415132500 +0200" stop="20230415141000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (3 mariages pour le prix d'un) S14 (24/24)</title>
<desc lang="fr">«3 mariages pour le prix d'un»Jo et Alex vont se dire officiellement oui pour la vie, devant tous leurs amis et collègues. Mais évidemment, rien ne va se dérouler comme prévu.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/41/1808612_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415141000 +0200" stop="20230415145500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Désirs contradictoires) S15 (1/25)</title>
<desc lang="fr">«Désirs contradictoires»Meredith lutte pour rester concentrée tandis que Maggie est la dépositaire d'un secret. Enfin, la lune de miel de Jo et Alex ne se passe pas comme prévu.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/41/1808612_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415145500 +0200" stop="20230415154000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Ce qui nous lie) S15 (2/25)</title>
<desc lang="fr">«Ce qui nous lie»Tandis que Bailey recherche un remplaçant par intérim, Jo présente une innovation révolutionnaire et Meredith se lie d'amitié avec une patiente.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/13/1809100_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415154000 +0200" stop="20230415162500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Une question d'instinct) S15 (3/25)</title>
<desc lang="fr">«Une question d'instinct»Meredith soigne une patiente, qui s'avère être une entremetteuse. Un professeur alcoolisé fait réagir Richard, qui doit résoudre un curieux mystère.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/51/1809520_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415162500 +0200" stop="20230415171000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Certaines vérités) S15 (4/25)</title>
<desc lang="fr">«Certaines vérités»Meredith fait tourner les têtes quand elle arrive sur son 31, prête pour son rendez-vous avec un inconnu. Alex prend une décision contestable.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/51/1810098_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415171000 +0200" stop="20230415175500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Veiller sur l'autre) S15 (5/25)</title>
<desc lang="fr">«Veiller sur l'autre»Teddy, qui traverse une période difficile, trouve du réconfort auprès de Meredith. Owen et Amelia se cachent près de l'école de Betty pour la surveiller.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/09/1810697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415175500 +0200" stop="20230415184500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (La fête des morts) S15 (6/25)</title>
<desc lang="fr">«La fête des morts»Meredith s'occupe d'une patiente dont la famille célèbre la Fête des Morts, ce qui rappelle aux médecins les proches qu'ils ont perdus. Richard annonce une nouvelle inattendue.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/32/1811775_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415184500 +0200" stop="20230415192500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (La fin d'un monde) S15 (7/25)</title>
<desc lang="fr">«La fin d'un monde»Catherine est à Los Angeles pour sa fondation. Elle appelle Meredith et Koracick pour une consultation. Pendant ce temps, une infirmière enceinte s'évanouit.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/33/1812348_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415192500 +0200" stop="20230415201500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Autant en emporte le vent) S15 (8/25)</title>
<desc lang="fr">«Autant en emporte le vent»Seattle est frappée par une violente tempête. Le Grey Sloan s'organise pour accueillir les patients victimes des intempéries. Tout le personnel est mobilisé.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/33/2016255_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415201500 +0200" stop="20230415214000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Astérix : le secret de la potion magique</title>
<desc lang="fr">Poursuivi par un magicien et aidé par ses amis gaulois, un druide part en quête d'un successeur à qui il transmettra la recette de sa fameuse potion magique.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/14/2165331_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415214000 +0200" stop="20230415231500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Coeur de dragon</title>
<desc lang="fr">A la fin du Xe siècle, un chevalier errant, un dragon et une fougueuse cavalière tentent de renverser un jeune prince tyrannique et sanguinaire.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/05/2166310_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415231500 +0200" stop="20230416000000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Le sort s'acharne) S15 (5/24)</title>
<desc lang="fr">«Le sort s'acharne»Benson et la brigade enquêtent sur un violeur récidiviste après une nouvelle agression sexuelle sur une des victimes. Un important réseau est mis au jour.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/03/1763830_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416000000 +0200" stop="20230416004500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Péché mal caché) S15 (6/24)</title>
<desc lang="fr">«Péché mal caché»Olivia enquête sur un scandale sexuel touchant le candidat favori à la mairie de New York. Le garde du corps du politicien est accusé de tentative de viol.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/05/1960245_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416004500 +0200" stop="20230416012500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Mariage blanc et carte verte) S21 (14/24)</title>
<desc lang="fr">«Mariage blanc et carte verte»Rollins débute une mission d'infiltration plus que dangereuse. Un employé du gouvernement est soupçonné depuis quelque temps de chantage sexuel.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/18/1897158_A.jpg" />
</programme>