<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230326010000 +0100" stop="20230326014500 +0100" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Une autre vie) S14 (23/24)</title>
<desc lang="fr">«Une autre vie»Une mère de famille canadienne, en visite à New York, est retrouvée plongée dans le coma à proximité de la maison du maire. Son profil trouble les enquêteurs.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/06/2040024_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326014500 +0100" stop="20230326030500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Les elfes mécaniques) S21 (8/20)</title>
<desc lang="fr">«Les elfes mécaniques»Rollins est contraint de travailler sous couverture. Le but de cette mission est de trouver un homme qui est soupçonné de droguer et agresser des touristes.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/17/29/1965099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326030500 +0200" stop="20230326032500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Accident) S1 (15/170)</title>
<desc lang="fr">«Accident»Vincent explique à Claire qu'il a abîmé une voiture avec son skateboard et que le propriétaire du véhicule attend en bas de l'immeuble pour établir un constat.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/24/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326032500 +0200" stop="20230326033000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (A un détail près) S14 (18/24)</title>
<desc lang="fr">«A un détail près»Après avoir découvert des photos compromettantes d'elle, une journaliste prévient Benson et Amaro. Elle pense qu'il s'agit du caméraman qui l'a violée.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/11/2053331_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326033000 +0200" stop="20230326035500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Un coeur tendre) S1 (16/170)</title>
<desc lang="fr">«Un coeur tendre»Vincent est amoureux de Magali. Marc achète un dictaphone pour enregistrer son roman et rencontre Magali à la salle de sport. Il lui fait croire que Daniel a une fiancée...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/24/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326035500 +0200" stop="20230326042000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (L'acceptation) S1 (208/280)</title>
<desc lang="fr">«L'acceptation»Nathalie demande à Hélène de rencontrer Thomas Fava. Celui-ci lui confie qu'il est séropositif et qu'il s'inquiète pour Nathalie...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326042000 +0200" stop="20230326044500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Angoisse) S1 (209/280)</title>
<desc lang="fr">«Angoisse»Nathalie est morte d'inquiétude à l'idée d'avoir été contaminée par Thomas. Les garçons font la connaissance de Zaza, la soeur de Rosy...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326044500 +0200" stop="20230326053500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Sauvetage) S4 (15/53)</title>
<desc lang="fr">«Sauvetage»En dernier recours, Peter se résout à faire appel à la flotte aérienne de la police pour tenter de retrouver Eve et Mathieu. Faute de soins, les deux jeunes gens s'affaiblissent au fil des heures...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326053500 +0200" stop="20230326062000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Des vacances exceptionelles) S3 (24/53)</title>
<desc lang="fr">«Des vacances exceptionelles»Carlos débarque à Love Island pour passer quelques jours de vacances avec Alexandre, un garçon d'une dizaine d'années. Ils sont accueillis par les filles.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326062000 +0200" stop="20230326074500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S2</title>
<desc lang="fr">Alexandre, chef cuisinier, est un toqué de propreté. Il a mis à profit ses connaissances en matière de nettoyage dans son restaurant et a obtenu l'incroyable note de 19,86 / 20 lors d'un contrôle d'hygiène. Leslie a fait de son obsession son métier. Cette passionnée du plumeau regorge de créativité lorsqu'il s'agit de traquer la saleté. Claude, coach sportif dans la vie, est aussi exigeant sur un terrain de sport qu'à la maison sur un parquet à cirer. Chic et sans merci pour la saleté, Laura a fait du nettoyage sa profession. En fonction de la situation rencontrée, les quatre experts décident lequel d'entre eux est le plus compétent à venir en aide mais aussi à enseigner les bons gestes. Dans cet épisode, ils viennent en aide à Sophie et Maeva.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/28/02/2153149_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326074500 +0200" stop="20230326091500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S2</title>
<desc lang="fr">Alexandre, chef cuisinier, est aussi intraitable sur la cuisson d'une viande que sur le ménage. Il met toute sa force et son physique au service de la perfection. Leslie, énergique et très inventive, a fait de son obsession son métier. Elle regorge de créativité lorsqu'il s'agit de traquer la saleté. Claude, coach sportif, est aussi exigeant sur un terrain de sport à l'entraînement qu'à la maison sur un parquet à cirer. Laura, quant à elle, a fait du nettoyage sa profession. Cette fois, les quatre spécialistes du ménage viennent en aide à Gérard et Chiara. Ils n'ont que trois jours pour tout ranger et tout nettoyer du sol au plafond, et faire part de leurs nombreuses astuces.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/28/02/2153149_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326091500 +0200" stop="20230326104000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Shrek</title>
<desc lang="fr">Un ogre bourru accepte d'affronter un terrible dragon pour récupérer son marais, occupé par des créatures de contes expulsées d'un royaume voisin.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/57/1707492_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326104000 +0200" stop="20230326120500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Shrek 2</title>
<desc lang="fr">Après leur lune de miel, Shrek et Fiona se rendent chez les parents de Fiona. Mais le roi et la reine ne voient pas cette union d'un très bon oeil.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/25/1694221_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326120500 +0200" stop="20230326134500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">La Grande Muraille</title>
<desc lang="fr">Arrivés à la Grande Muraille de Chine, deux aventuriers proposent leur aide dans la guerre qui oppose humains et créatures avides de chair fraîche.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/10/30/1992613_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326134500 +0200" stop="20230326143000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Cordon ombilical) S2 (17/24)</title>
<desc lang="fr">«Cordon ombilical»Ron découvre le mariage arrangé de Susan et Karl. Susan décide alors d'organiser une rencontre entre les deux hommes. Bree doit faire face à maints reproches.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/23/22/2150984_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326143000 +0200" stop="20230326151500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Tentation) S2 (18/24)</title>
<desc lang="fr">«Tentation»Carlos et Gabrielle apprennent la vérité au sujet du père de l'enfant qu'ils s'apprêtent à adopter. De son côté, Lynette est amenée à témoigner contre Bree.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/24/27/2151447_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326151500 +0200" stop="20230326160000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Le pouvoir de la honte) S2 (19/24)</title>
<desc lang="fr">«Le pouvoir de la honte»Carlos et Gabrielle ont commis un acte difficile à justifier. Ils doivent maintenant rendre des comptes devant la justice pour avoir &quot;kidnappé&quot; leur bébé.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/13/2151448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326160000 +0200" stop="20230326164500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Un choix impossible) S2 (20/24)</title>
<desc lang="fr">«Un choix impossible»Karl a décidé de rompre avec Edie. Mais la jeune femme a la ferme intention de connaître l'identité de celle qui lui a ravi l'homme de sa vie.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/25/21/2152527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326164500 +0200" stop="20230326173000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (La vérité n'est pas belle à voir) S2 (21/24)</title>
<desc lang="fr">«La vérité n'est pas belle à voir»Bree et Andrew semblent plus que jamais dans une impasse. Edie mène toujours l'enquête pour savoir qui lui a volé Karl : s'agirait-il de Susan ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/25/21/2152528_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326173000 +0200" stop="20230326181500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Seul au monde) S2 (22/24)</title>
<desc lang="fr">«Seul au monde»La maison de Susan a brûlé. L'enquête conclut à un acte criminel, mais ce sinistre n'est pas couvert par l'assurance que Susan avait contractée.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/10/2153146_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326181500 +0200" stop="20230326190000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Sur la pointe des pieds) S2 (23/24)</title>
<desc lang="fr">«Sur la pointe des pieds»Susan s'inquiète du présent, car elle doit rapidement trouver un nouveau logement. Quant à Lynette, elle est maintenant certaine que Tom l'a trompée.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/10/2153147_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326190000 +0200" stop="20230326194500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Une vie meilleure) S2 (24/24)</title>
<desc lang="fr">«Une vie meilleure»Gabrielle devine que Carlos dissimule une aventure avec la séduisante Xiao-Mei. Souhaitant vivre avec Susan, Karl se rend compte que Mike a la même intention.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/10/2153147_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326194500 +0200" stop="20230326203000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Le malheur aime la compagnie) S3 (1/23)</title>
<desc lang="fr">«Le malheur aime la compagnie»Gabrielle, non contente de devoir gérer son divorce, est forcée de supporter l'horrible mère porteuse Xiao-Mei. Bree, de son côté, s'apprête à se remarier.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/18/2153670_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326203000 +0200" stop="20230326213000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Documentaires AB3 (La frite casse la baraque : enquête sur la star de nos assiettes) (n°56)</title>
<desc lang="fr">«La frite casse la baraque : enquête sur la star de nos assiettes»La frite est même devenue l'un des aliments les plus consommés au monde, notamment en Chine, où elle est en train de littéralement casser la baraque.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/23/2017498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326213000 +0200" stop="20230326231000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Documentaires AB3 (Apéro, fruits, eaux parfumées : enquête sur les saveurs de l'été) (n°57)</title>
<desc lang="fr">«Apéro, fruits, eaux parfumées : enquête sur les saveurs de l'été»Framboise, houmous, fruits et légumes du soleil, eaux aromatisées ; quels sont les secrets et les vrais coûts de fabrication de ces produits phares de l'été ?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/25/2038416_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326231000 +0200" stop="20230327002500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">90' Enquêtes S15</title>
<desc lang="fr">Les fêtes de fin d'année, c'est la période préférée des Français. L'occasion de casser la tirelire pour s'offrir des menus d'exception à Noël ou pour le réveillon de la Saint-Sylvestre. Pourtant aujourd'hui, il est possible de trouver des produits couteux pour beaucoup moins cher en grande surface. Alors d'où viennent ces produits bons marchés et dans quelles conditions sont-ils produits ?</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/12/1860346_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327002500 +0200" stop="20230327015500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Documentaires AB3 (Alimentaire : Moins cher moins bon ?) (n°58)</title>
<desc lang="fr">«Alimentaire : Moins cher moins bon ?»Que cachent les filières low-cost qui envahissent le marché ? Les plats cuisinés sont au top des ventes des produits surgelés. Comment sont-ils fabriqués ?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/58/2041653_A.jpg" />
</programme>