<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230510024000 +0200" stop="20230510030500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Tour de taille) S1 (106/170)</title>
<desc lang="fr">«Tour de taille»Pour maigrir un peu, Fanny, qui s'est aperçue qu'elle a grossi, décide de faire des exercices avec Claire à la salle de sport.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510030500 +0200" stop="20230510033000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Magie noire) S1 (107/170)</title>
<desc lang="fr">«Magie noire»Dans l'espoir de conquérir Magalie, Marc décide de se mettre à la magie noire. Pour évaluer l'étendue de ses nouveaux pouvoirs, il décide de se servir de Daniel.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510033000 +0200" stop="20230510035500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Le mauvais joint) S1 (108/170)</title>
<desc lang="fr">«Le mauvais joint»Après avoir surpris une conversation téléphonique, Fanny est persuadée que Vincent se drogue. Ne sachant que faire, elle décide de s'en ouvrir à Magalie.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510035500 +0200" stop="20230510042000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (La séance photos) S1 (39/170)</title>
<desc lang="fr">«La séance photos»Les filles apprennent que Magalie va être directrice artistique pour une séance de photos avec le top model Timothee Crawford. Le photographe sera Daniel.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510042000 +0200" stop="20230510044500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Expérience explosive) S1 (40/170)</title>
<desc lang="fr">«Expérience explosive»Marc a offert une mallette du parfait petit chimiste à Vincent. Alors que les filles discutent, une explosion retentit soudain, les faisant sursauter...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510044500 +0200" stop="20230510053500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Furieusement) S5 (15/18)</title>
<desc lang="fr">«Furieusement»La présence d'Hélène à ses côtés permet à Nicolas de se remettre peu à peu de la disparition de Jeanne. Mais un vent de folie semble avoir soufflé sur Love Island, provoquant perturbations et remous au sein de la bande...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510053500 +0200" stop="20230510062000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Toujours là) S4 (32/53)</title>
<desc lang="fr">«Toujours là»Jeanne s'entête à plaider coupable et met fin à son entretien avec Nicolas en lui confirmant sa décision de sortir de sa vie. Lorsque amer et désenchanté, le jeune homme retrouve Bénédicte, celle-ci lui apprend la disparition d'Hélène... A Love Island, Laly, Cynthia et les autres totalement anéantis commencent à s'inquiéter de l'absence de José. Ils ignorent qu'il a emprunté un zodiac et dérive au large, en proie à une grave crise de démence.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/22/25/1905634_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510062000 +0200" stop="20230510071000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Accident) S3 (38/53)</title>
<desc lang="fr">«Accident»Jimmy interpelle deux jeunes gens qui terrorisent les baigneurs à bord d'un jet-ski. Jeanne et Nicolas nettoient le pont du Miracle...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510071000 +0200" stop="20230510080500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Comme si ...) S4 (34/53)</title>
<desc lang="fr">«Comme si ...»A sa descente d'avion, à Philipsburg, Nicolas est très ému de retrouver Jimmy et José...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510080500 +0200" stop="20230510085000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S2 (9/11)</title>
<desc lang="fr">Gordon Ramsay vole au secours de Patti, dont le beau-père a englouti les économies dans un restaurant mexicain qui est totalement déserté par le public.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/14/2186000_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510085000 +0200" stop="20230510093500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S2 (11/12)</title>
<desc lang="fr">Gordon est à Hollywood pour sauver un restaurant peu commun avec un restaurateur désespéré, son fils colérique et un gérant qui adore la décoration. Pour Gordon, c'est surtout un film d'horreur et le défi le plus dur qu'il a eu à relever.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/06/2185619_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510093500 +0200" stop="20230510102000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S2 (12/12)</title>
<desc lang="fr">Dans l'Illinois, Gordon Ramsay découvre avec stupeur le &quot;Café 36&quot;, tenu par un couple franco-américain, et entreprend d'en faire un restaurant respectable.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/03/2022179_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510102000 +0200" stop="20230510104500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Gemini) S5 (n°28)</title>
<desc lang="fr">«Famille Gemini»Depuis que Céleste a rompu avec son petit-ami Viggo, elle se consacre à des passions en solitaire : la lecture, la méditation et le yoga. Cela inquiète Berthe, sa mère, qui espère que sa fille ne va pas se replier sur elle-même. Un jour, Berthe demande à Céleste d'héberger Irène, une cousine, qui prend rapidement et étrangement beaucoup de place dans la vie de Céleste.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510104500 +0200" stop="20230510111000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Roullier) S5 (n°29)</title>
<desc lang="fr">«Famille Roullier»Paul est de nature malchanceuse et vit depuis plusieurs mois chez son frère Fred, un auteur de BD à succès avec Nathalie, sa belle-soeur. Tout change pour lui lorsqu'il tombe amoureux de Marie, cette dernière lui propose même de venir vivre chez elle. Etrangement, Fred et Nathalie font tout pour l'en dissuader.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510111000 +0200" stop="20230510114000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Gaillac) S5 (n°47)</title>
<desc lang="fr">«Famille Gaillac»Alexandra, apprentie comédienne, s'installe à Paris chez sa tante et son mari Luc, avec son amoureux Pedro. Son rêve est d'intégrer le célèbre cours Vincent mais très vite divers évènements mettent en péril son concours d'admission et l'amenènent à soupçonner chaque membre du clan.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/04/2078951_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510114000 +0200" stop="20230510120500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Brunard) S3 (n°48)</title>
<desc lang="fr">«Famille Brunard»Sophie, devenue amnésique après un accident, cherche à reconstituer les évènements de sa vie. Etait-elle vraiment amoureuse de son mari, Mathieu, ou avait-elle une relation avec Claire, la voisine ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/04/2078951_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510120500 +0200" stop="20230510123000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Mahiet) S5 (n°64)</title>
<desc lang="fr">«Famille Mahiet»Etienne est marié à Chloé qui vient de perdre son père, célèbre écrivain de Marseille. Chloé est très affectée par la mort de ce père qu'elle admirait, tandis qu'Etienne, journaliste, prépare un article portrait rendant hommage à son défunt beau-père. Mais Chloé, qui s'est engagée à aider Etienne sur son article, devient distante.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510123000 +0200" stop="20230510125500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Raudanne) S5 (n°65)</title>
<desc lang="fr">«Famille Raudanne»Patrick tient un vignoble dans la région bordelaise avec sa fille Jade, qu'il veut voir reprendre le flambeau un jour. Mais cette dernière ne rêve que de monter à Paris pour devenir actrice. C'est la saison des vendanges, et il a besoin de plus d'employés. Arrive Sullivan, le petit-ami de Jade, que Patrick rencontre et n'aime pas d'emblée.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510125500 +0200" stop="20230510132000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Deslandes) S5 (n°66)</title>
<desc lang="fr">«Famille Deslandes»Jacky et Nadia viennent de s'installer à la campagne dans le sud pour leur retraite. Ils reçoivent leur fille Roxanne et son nouveau conjoint Mathieu, un citadin convaincu qui n'aime pas la campagne. Le couple a l'air solide : ils parlent déjà d'avoir un enfant. Mais entre Jacky et son nouveau beau fils, le courant ne passe pas.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510132000 +0200" stop="20230510140500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Robin) S6 (15/23)</title>
<desc lang="fr">«Robin»Susan provoque une vive émotion dans le quartier lorsqu'elle invite Robin à s'installer chez elle pour quelque temps. Katherine est de retour à Wisteria Lane.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/06/2188919_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510140500 +0200" stop="20230510145000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (La séduction est un art) S6 (16/23)</title>
<desc lang="fr">«La séduction est un art»Comme Celia a contracté la varicelle, Gabrielle, qui ne l'a jamais eue, se réfugie chez Bob et Lee. Ses parents ayant oublié son anniversaire, Penny fugue.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/16/2184302_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510145000 +0200" stop="20230510154000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Sous le vernis) S6 (17/23)</title>
<desc lang="fr">«Sous le vernis»Ayant découvert que Danny s'est enfui pour rejoindre Ana, Gabrielle et Angie partent pour New York. Preston est de retour après un voyage en Europe.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/40/1803157_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510154000 +0200" stop="20230510162500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Nuit blanche et trou noir) S2 (22/23)</title>
<desc lang="fr">«Nuit blanche et trou noir»Lorsque le gagnant d'une loterie est admis à l'hôpital, Bell espère alors trouver, grâce à lui, une solution aux problèmes financiers de Chastain.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/06/2188920_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510162500 +0200" stop="20230510171000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Le patient fantôme) S2 (23/23)</title>
<desc lang="fr">«Le patient fantôme»Dans le but de sauver Chastain, Bell envisage de vendre l'hôpital. Devon se bat pour continuer à soigner un patient qui n'est peut-être pas assuré.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/15/2189369_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510171000 +0200" stop="20230510175500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Une vie en cendres) S3 (1/20)</title>
<desc lang="fr">«Une vie en cendres»Alors que Nic accompagne son père à son suivi post-opératoire, une explosion retentit. Conrad est blessé ainsi qu'une réparatrice d'ascenseur.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/32/2188865_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510175500 +0200" stop="20230510184000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S3 (1/13)</title>
<desc lang="fr">Gordon Ramsay se rend à Philadelphie afin de venir en aide à un restaurant familial proche de la fermeture. Celui-ci est tenu par trois soeurs et leur nièce.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/00/2123307_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510184000 +0200" stop="20230510193000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S3 (2/13)</title>
<desc lang="fr">Chef cuisinier et restaurateur britannique, Gordon Ramsay se rend au chevet du &quot;Flamangos&quot;, restaurant tenu par une femme autoritaire et sans goût : Adèle.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/00/2123307_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510193000 +0200" stop="20230510201500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S3 (3/13)</title>
<desc lang="fr">Gordon Ramsay vient au secours d'un de ses collègues : Paul Bazzini, ancien chef étoilé, a ouvert son propre établissement mais l'affaire ne marche pas.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/00/2123307_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510201500 +0200" stop="20230510215000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Daddy Cool</title>
<desc lang="fr">Un homme immature, sans emploi, se lance dans la crèche à domicile, au grand désarroi de sa compagne, qui le croit incapable de s'occuper d'enfants.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/53/1766411_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510215000 +0200" stop="20230510233000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Iznogoud</title>
<desc lang="fr">Le grand vizir Iznogoud veut se débarrasser d'Haroun El Poussah et devenir calife à la place du calife. Il est prêt à tout pour parvenir à ses fins.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/14/2186001_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510233000 +0200" stop="20230511005000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">90' Enquêtes S15</title>
<desc lang="fr">Les Français adorent passer leurs vacances en tente ou en camping-car. Pour comprendre ce phénomène indémodable, suivez des accrocs à ce mode de vie dans des campings plutôt étonnants : naturiste, haut de gamme ou participatif, il y en a pour tous les goûts !</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/21/1994392_A.jpg" />
</programme>