<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230416021000 +0200" stop="20230416025000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale (Une mort sur la conscience) S21 (12/20)</title>
<desc lang="fr">«Une mort sur la conscience»Olivia Benson enquête sur un policier qui est accusé d'agression sexuelle. La fête pour la retraite du capitaine Tucker se termine par une tragédie.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/27/2153705_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416025000 +0200" stop="20230416031500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (La fée du logis) S1 (53/170)</title>
<desc lang="fr">«La fée du logis»Daniel ne supporte plus le désordre qui règne dans l'appartement, d'autant qu'il doit y recevoir des clients. Marc sollicite l'aide des filles.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416031500 +0200" stop="20230416034000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (La réaction) S1 (54/170)</title>
<desc lang="fr">«La réaction»Une Brésilienne a fait chavirer le coeur de Marc. Il l'a invitée à dîner et doit trouver un stratagème pour que Daniel quitte l'appartement.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416034000 +0200" stop="20230416040500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Mystérieux) S1 (262/280)</title>
<desc lang="fr">«Mystérieux»Hélène prépare ses examens et les filles critiquent Taxi, qui est plus appréciée par Olivier que par Laly. Taxi les étonne tous par ses gratifications.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/57/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416040500 +0200" stop="20230416043000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (La bague) S1 (263/280)</title>
<desc lang="fr">«La bague»Taxi offre un médaillon à Olivier. Lorsqu'elle quitte l'appartement des filles, Laly s'aperçoit de la disparition de sa bague en or...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/57/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416043000 +0200" stop="20230416045500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Théâtral) S1 (264/280)</title>
<desc lang="fr">«Théâtral»Fabrice accompagne Bénédicte à son cours de théâtre, attisant ainsi la jalousie de José. Taxi arrive à la cafétéria avec les garçons chez qui elle a passé la nuit.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/57/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416045500 +0200" stop="20230416054500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Cambriolage) S4 (35/53)</title>
<desc lang="fr">«Cambriolage»Jimmy n'accepte pas que Sabine fasse de fausses déclarations pour le sauver. Après les révélations de Marc sur sa mission et, surtout, sur les charges qui pèsent sur Virginie, les filles ne s'expliquent toujours pas comment la cousine d'Hélène a pu en arriver à commettre une telle escroquerie. Déterminé à aider Jimmy, Nicolas prend rendez-vous avec Audrey pour établir l'acte de vente de la plage...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416054500 +0200" stop="20230416063000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (La puce et les deux cerveaux) S3 (48/53)</title>
<desc lang="fr">«La puce et les deux cerveaux»Un étrange trio débarque au bar des filles : deux hommes, accompagnés d'une petite fille de 8 ans, s'installent pour prendre un petit-déjeuner...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416063000 +0200" stop="20230416072000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Ça tourne mal) S3 (49/53)</title>
<desc lang="fr">«Ça tourne mal»Une équipe de télévision tourne une série à Love Island. Johanna, à l'origine du projet, emmène Bénédicte sur le plateau...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416072000 +0200" stop="20230416080000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Ma sorcière mal-aimée) S3 (20/23)</title>
<desc lang="fr">«Ma sorcière mal-aimée»Victor et Gaby se fiancent. Edie profite de l'occasion pour annoncer publiquement sa relation avec Carlos. Choquée, Gaby félicite néanmoins sa rivale.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/21/2180127_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416080000 +0200" stop="20230416084500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Amour, gloire et PV) S3 (21/23)</title>
<desc lang="fr">«Amour, gloire et PV»Edie craint que l'intérêt de Carlos ne s'estompe une fois son fils Travers reparti chez son père. Pendant ce temps, Susan recherche désespérément Mike.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/13/2159936_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416084500 +0200" stop="20230416093000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Deux gars, deux filles) S3 (22/23)</title>
<desc lang="fr">«Deux gars, deux filles»Mike demande Susan en mariage. Edie manipule Carlos afin qu'il emménage chez elle. Gabrielle se prépare pour son grand jour. Le couple de Lynette et Tom va mal.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/03/2160514_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416093000 +0200" stop="20230416101000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Quand la mère se montre) S3 (23/23)</title>
<desc lang="fr">«Quand la mère se montre»Le mariage de Gabrielle réserve bien des surprises, heureuses pour Mike, tourmentées pour Lynette, dramatiques pour Edie, et alarmantes pour Gabi.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/55/1781142_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416101000 +0200" stop="20230416105500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (La fleur de leurs secrets) S4 (1/17)</title>
<desc lang="fr">«La fleur de leurs secrets»La nouvelle de la tentative de suicide d'Edie plonge les habitants de Wisteria Lane dans le désarroi. Une ancienne du quartier revient après dix ans d'absence.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/03/2161235_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416105500 +0200" stop="20230416114000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Cuisine et décadence) S4 (2/17)</title>
<desc lang="fr">«Cuisine et décadence»Lynette demande à Tom de ne plus l'accompagner lors de ses séances de chimiothérapie, tandis que les relations entre Katherine et Bree s'enveniment.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/47/2161236_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416114000 +0200" stop="20230416122500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (L'herbe ne fait pas le bonheur) S4 (3/17)</title>
<desc lang="fr">«L'herbe ne fait pas le bonheur»Susan et Mike convient leurs voisins à une soirée &quot;charades&quot;. Bree, Lynette et Gabrielle cherchent en vain comment échapper à cette invitation.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/06/1781163_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416122500 +0200" stop="20230416131000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Messieurs mes voisins) S4 (4/17)</title>
<desc lang="fr">«Messieurs mes voisins»Susan tente de faire bonne impression auprès de ses nouveaux voisins gay. Les amies de Bree décident d'organiser une fête en l'honneur de la future maman.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/55/2162360_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416131000 +0200" stop="20230416135500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Dans le voisinage de la claire fontaine) S4 (5/17)</title>
<desc lang="fr">«Dans le voisinage de la claire fontaine»La sculpture installée par Bob et Lee dans leur jardin divise le voisinage. C'est l'occasion pour Wisteria Lane de relancer l'association de quartier.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/38/2163505_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416135500 +0200" stop="20230416152500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">En juin 2021, Rabia, retraitée de l'enseignement, découvre que son appartement de Clichy, mis en location, est devenu le terrain de jeu de dealers. Rabia ne s'était doutée de rien. Plusieurs mois après l'arrestation des trafiquants, elle peut enfin rentrer dans la maison et s'aperçoit qu'elle est ravagée. Totalement démunie, elle contacte les Cleaners pour demander de l'aide. De son côté, Christiane est une mère que ses enfants adorent mais elle n'arrive pas à ranger et achète tout et n'importe quoi dès lors que c'est en promotion. Par ailleurs, elle adore les arts manuels mais elle s'étale, au grand désespoir de ses deux enfants. Alexandre, Leslie, Claude et Laura, les quatre experts, n'ont que trois jours pour tout ranger et nettoyer.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/28/2159552_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416152500 +0200" stop="20230416170500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">Cheffe et influenceuse, Nastasia s'est fait connaître dans Top Chef en 2020. Depuis la crise sanitaire, la jeune femme est amenée à travailler à la maison. Mais sa cuisine est petite et Nastasia possède beaucoup de matériel. Ses placards sont pleins et mal rangés et des colis reçus par ses marques partenaires jonchent le sol de son salon. Intérimaire dans l'administratif, Nicolette a toujours été désordonnée, mais désormais la situation est critique. Après plusieurs relations compliquées qui lui ont totalement fait perdre confiance en elle, cette bikeuse au grand coeur a baissé les bras et arrêté d'entretenir sa maison. La situation est telle que sa fille a décidé d'aller vivre chez son père. Les Cleaners sont les seuls à pouvoir aider Nicolette à balayer le passé et aller de l'avant.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/28/2159552_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416170500 +0200" stop="20230416184000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les Minions</title>
<desc lang="fr">Depuis la nuit des temps, les Minions, petites créatures jaunes malicieuses mais incompétentes, cherchent à servir les méchants les plus méprisables.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/40/1664903_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416184000 +0200" stop="20230416185000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Moi, moche et méchant présente : la folie des Minions</title>
<desc lang="fr">Trois courts-métrages mettant en vedette les adorables Minions. Au sommaire : &quot;Le stage d'intégration&quot;. - &quot;Rénovation de maison&quot;. - &quot;Banane&quot;.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/52/2092152_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416185000 +0200" stop="20230416203000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">La nuit au musée : le secret des pharaons</title>
<desc lang="fr">Le gardien survolté du musée d'histoire naturelle de New York se rend à Londres pour tenter de sauver la magie qui permet aux créatures de prendre vie la nuit.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/11/2143987_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416203000 +0200" stop="20230416212500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Appels d'urgence S1</title>
<desc lang="fr">Dans la ville de Lyon, comme dans tant d'autres municipalités, le centre-ville est le lieu de rendez-vous de la grande et petite délinquance. Pour faire face à ces fléaux, la police municipale est souvent sur les dents afin de lutter contre ces formes de criminalité. Des vols à l'arraché, des trafics en tous genres et des bandes de pickpockets sont les principaux aspects de cette délinquance qui agit de jour comme de nuit. &quot;Appels d'urgence&quot; suit le quotidien des policiers municipaux qui essayent, avec les moyens dont ils disposent, de protéger les citoyens lyonnais.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/15/2177409_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416212500 +0200" stop="20230416224500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">90' Enquêtes S15</title>
<desc lang="fr">La frontière espagnole est une zone sous très haute surveillance car elle est la plaque tournante de tous les trafics, que ce soit drogue, alcool ou cigarettes. Une équipe a suivi les unités de choc de la PAF, la police aux frontières, qui est en première ligne pour lutter contre le trafic de stupéfiants. Leurs saisies peuvent atteindre des records. L'arrestation musclée de trafiquants internationaux qui tentaient de faire passer des centaines de kilos de cannabis a été filmée. L'autre mission de la PAF, est la lutte contre l'immigration clandestine. Dans les airs comme sur terre, ces hommes ont été suivis dans leur surveillance permanente des frontières. Enfin, les douaniers font partager leur quotidien, qui peut être mouvementé.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/35/2092661_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416224500 +0200" stop="20230417001000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">90' Enquêtes S1</title>
<desc lang="fr">Boulogne-sur-Mer est l'une des principales destinations touristiques de la Côte d'Opale, dans la région des Hauts-de-France. Une station balnéaire du Pas-de-Calais également marquée par un contexte social difficile et de nombreux problèmes liés à l'alcool. Pour assurer la sécurité des plus de 100 000 habitants de l'agglomération du Boulonnais, la Police Secours est en alerte 24h/24. Rixes, soirées entre amis qui dégénèrent, vols avec violences ou différends familiaux : ils ne savent jamais à quoi s'attendre.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/35/2080147_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417001000 +0200" stop="20230417010500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Reporters S2</title>
<desc lang="fr">Avec cinq millions d'usagers en France, la consommation de cannabis sur le territoire est l'une des plus élevées en Europe mais aussi l'une des plus réprimées. A Marseille, l'une des plus vieilles villes de France, le trafic de drogue reste une réalité omniprésente. Les compagnies de gendarmerie des Bouches-du-Rhône multiplient les actions pour démanteler les organisations criminelles.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/09/1826027_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417010500 +0200" stop="20230417020000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Reporters S2</title>
<desc lang="fr">Avec ses 75000 habitants, Calais est la ville la plus peuplée du Nord-Pas-de-Calais, mais elle aussi marquée par un taux de chômage très élevé. Dans les rues, la police municipale est omniprésente. Depuis que les problèmes liés à l'alcool et à la violence ont grandement augmenté ces dernières années, c'est tolérance zéro pour les délinquants. Enquête.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/08/2156095_A.jpg" />
</programme>