<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230518022000 +0200" stop="20230518024500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (A fleur de peau) S1 (127/170)</title>
<desc lang="fr">«A fleur de peau»Tandis que Gérard commande une importante quantité de produits de beauté, Marc, de son côté, déprime depuis qu'il a découvert ses premières rides.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518024500 +0200" stop="20230518031000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Chat perché) S1 (128/170)</title>
<desc lang="fr">«Chat perché»Marc, qui est déprimé, s'ennuie profondément. De son côté, Claire s'est éprise d'un Hindou, qui l'invite à dîner en compagnie d'un de ses amis.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518031000 +0200" stop="20230518033500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Outrage) S1 (129/170)</title>
<desc lang="fr">«Outrage»Marc s'est battu avec deux policiers puis s'est enfui. Il a eu un accrochage avec la voiture de Daniel. Un inspecteur enquête pour retrouver le propriétaire du véhicule...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518033500 +0200" stop="20230518040000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Baby-sitting) S1 (58/170)</title>
<desc lang="fr">«Baby-sitting»Marc cherche toujours à faire tomber Magalie sous son charme. Il imagine un nouveau plan de séduction et parie sur son succès avec Daniel.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518040000 +0200" stop="20230518042500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Talent d'Achille) S1 (59/170)</title>
<desc lang="fr">«Talent d'Achille»Pour aider un vieux copain artiste qui a des problèmes d'argent, Daniel a fait l'acquisition de quelques-unes de ses toiles. Marc les trouve hideuses et déprimantes et refuse de les avoir chez lui, même dans la chambre de Daniel. Il cherche à s'en débarrasser à la salle de sport où Gérard, qui les trouve magnifiques, meurt d'envie de les exposer. Marc trouve cette idée ridicule mais les filles sont subjuguées par le talent du peintre.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518042500 +0200" stop="20230518045000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Copain, copine) S1 (60/170)</title>
<desc lang="fr">«Copain, copine»Marc n'a pas abandonné l'idée de séduire Magalie. Il demande pour cela l'aide de Gérard, qu'il sait très proche des filles...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518045000 +0200" stop="20230518054000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Cas de conscience) S1 (5/13)</title>
<desc lang="fr">«Cas de conscience»Nicolas et Lynda vont voir Bénédicte à l'hôpital. José accompagne Jeanne, qui rend visite à Pierre. A la sortie de l'hôpital, Nicolas croise José.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518054000 +0200" stop="20230518062000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Arrivées) S4 (45/53)</title>
<desc lang="fr">«Arrivées»A l'aéroport de Saint-Martin, Stéphane et Cynthia, très émus, assistent aux retrouvailles de Bénédicte et de Jimmy. Alors qu'ils se préparent à embarquer dans le deuxième avion en partance pour Love Island, Jeanne, un peu anxieuse, reste silencieuse. Sur l'île, chacun vaque à ses occupations...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518062000 +0200" stop="20230518071000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Trop de bonheur) S4 (46/53)</title>
<desc lang="fr">«Trop de bonheur»Après une nuit passée ensemble, Nicolas et Jeanne, rassurés sur la force de leur amour, se laissent aller aux confidences. Nicolas confie à la jeune femme qu'il compte se rendre à Caracas, où Hélène aurait été vue...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518071000 +0200" stop="20230518080500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Supercherie) S4 (47/53)</title>
<desc lang="fr">«Supercherie»Après avoir réussi à se débarrasser de Rudy, Audrey n'a pas de difficultés à convaincre Hélène qu'elle est sa soeur. Brad s'immisce de plus en plus dans la vie de Bénédicte...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518080500 +0200" stop="20230518085000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S3 (10/13)</title>
<desc lang="fr">Des surprises de taille attendent Gordon Ramsay qui revient dans plusieurs établissements où il a prodigué maints conseils visant à leur éviter la faillite.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/00/2123307_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518085000 +0200" stop="20230518093500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S3 (12/13)</title>
<desc lang="fr">Gordon va en Californie pour aider Akira qui tient un restaurant à sushis souffrant d'une mauvaise image : le manque de fraîcheur de ses produits est en cause.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/00/2123307_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518093500 +0200" stop="20230518102000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S3 (11/13)</title>
<desc lang="fr">A Miami, Gordon Ramsay dresse l'état des lieux d'un établissement familial qui fut prospère mais dont la cuisine danoise ne séduit plus la clientèle.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/00/2123307_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518102000 +0200" stop="20230518104500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Victor) S5 (n°46)</title>
<desc lang="fr">«Famille Victor»Elisa, 21 ans, travaille dans une boutique de déco, sous les ordres de la responsable régionale, Madame Durant. Elle est parvenue à faire embaucher ses cousins, Théo et Sahel, qu'elle adore et qui viennent de débarquer de province. Mais elle se rend vite compte que Théo est plutôt dilettante, et que Sahel est un râleur invétéré. La situation se complique lorsqu'ils sont soupçonnés de vol.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518104500 +0200" stop="20230518111000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Gaillac) S5 (n°47)</title>
<desc lang="fr">«Famille Gaillac»Alexandra, apprentie comédienne, s'installe à Paris chez sa tante et son mari Luc, avec son amoureux Pedro. Son rêve est d'intégrer le célèbre cours Vincent mais très vite divers évènements mettent en péril son concours d'admission et l'amenènent à soupçonner chaque membre du clan.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/04/2078951_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518111000 +0200" stop="20230518114000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Raudanne) S5 (n°65)</title>
<desc lang="fr">«Famille Raudanne»Patrick tient un vignoble dans la région bordelaise avec sa fille Jade, qu'il veut voir reprendre le flambeau un jour. Mais cette dernière ne rêve que de monter à Paris pour devenir actrice. C'est la saison des vendanges, et il a besoin de plus d'employés. Arrive Sullivan, le petit-ami de Jade, que Patrick rencontre et n'aime pas d'emblée.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518114000 +0200" stop="20230518120500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Deslandes) S5 (n°66)</title>
<desc lang="fr">«Famille Deslandes»Jacky et Nadia viennent de s'installer à la campagne dans le sud pour leur retraite. Ils reçoivent leur fille Roxanne et son nouveau conjoint Mathieu, un citadin convaincu qui n'aime pas la campagne. Le couple a l'air solide : ils parlent déjà d'avoir un enfant. Mais entre Jacky et son nouveau beau fils, le courant ne passe pas.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518120500 +0200" stop="20230518123000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets entre voisins (Un week-end de rêve) (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Un week-end de rêve»La vie des voisins semble normale. Mais les apparences peuvent être trompeuses. Derrière les murs se cachent des histoires incroyables : conflits de quartier, amours interdites, mensonges, secrets ou jalousies.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/49/1877897_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518123000 +0200" stop="20230518125500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets entre voisins (Mission cupidon) S4 (n°17)</title>
<desc lang="fr">«Mission cupidon»La vie des voisins semble normale. Mais les apparences peuvent être trompeuses. Derrière les murs se cachent des histoires incroyables : conflits de quartier, amours interdites, mensonges, secrets ou jalousies.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/49/1877897_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518125500 +0200" stop="20230518132000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets entre voisins (Mon patron et moi) S4 (n°18)</title>
<desc lang="fr">«Mon patron et moi»La vie des voisins semble normale. Mais les apparences peuvent être trompeuses. Derrière les murs se cachent des histoires incroyables : conflits de quartier, amours interdites, mensonges, secrets ou jalousies.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/49/1877897_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518132000 +0200" stop="20230518140500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (La jeune fille au sac à main) S7 (4/23)</title>
<desc lang="fr">«La jeune fille au sac à main»Tandis que Bree et Renee se disputent le coeur du charmant Keith, Lynette, épuisée, prend l'habitude de confier son nourrisson à sa fille, Penny.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/03/08/1999586_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518140500 +0200" stop="20230518145000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Femmes libérées) S7 (5/23)</title>
<desc lang="fr">«Femmes libérées»Bree parvient à faire évoluer la situation de manière positive avec Keith. De son côté, Renee se rapproche de Gabrielle, qui lui fait une confidence inattendue.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/52/1806366_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518145000 +0200" stop="20230518154000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Effroyables voisins) S7 (6/23)</title>
<desc lang="fr">«Effroyables voisins»C'est bientôt Halloween. Susan n'en peut plus et décide de tout avouer à Mike. De son côté, Bree se pose d'innombrables questions sur son jeune amant.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/16/2184302_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518154000 +0200" stop="20230518162500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Qui sème le vent) S3 (10/20)</title>
<desc lang="fr">«Qui sème le vent»Adaku ressent des premières contractions précoces et Mina la conduit d'urgence à l'hôpital. De graves complications surviennent pendant le travail.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/25/1808808_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518162500 +0200" stop="20230518171000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Question de gravité) S3 (11/20)</title>
<desc lang="fr">«Question de gravité»Finn, un vieux patient de Conrad, arrive à Chastain. Atteint de la maladie de Duchenne, il sait que son état a empiré. Il souhaite réaliser un vol zéro G.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/18/2191963_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518171000 +0200" stop="20230518175500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (La dernière heure) S3 (12/20)</title>
<desc lang="fr">«La dernière heure»Dans un dispensaire, Mina et Nic rencontrent une femme porteuse d'un appareil d'assistance ventriculaire dont la batterie est presque épuisée.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/40/2192381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518175500 +0200" stop="20230518184000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S3 (13/13)</title>
<desc lang="fr">Un an après y être intervenu de façon musclée, le chef britannique Gordon Ramsay effectue un contrôle au &quot;Handlebar&quot;, à la &quot;Casa Roma&quot; et au &quot;Black Pearl&quot;.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/00/2123307_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518184000 +0200" stop="20230518193000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S4 (1/14)</title>
<desc lang="fr">Gordon intervient dans un restaurant familial du New Jersey, le &quot;Spanish Pavillion&quot; ; les enfants du fondateur n'ont pas réussi à maintenir les mêmes standards de qualité.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/02/2123271_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518193000 +0200" stop="20230518201500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S4 (2/14)</title>
<desc lang="fr">En 2000, deux serveuses du &quot;Classic American&quot;, à New York, rachètent l'adresse à leur patron ; mais elles se laissent rapidement déborder par leurs nouvelles responsabilités.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/53/1860344_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518201500 +0200" stop="20230518215500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Patron incognito S1</title>
<desc lang="fr">Dans cet épisode, ce sont Ouriel Hodara et Emmanuel Tedesco, les deux cofondateurs de Yogurt Factory, qui passent incognito ! L'enseigne de glace au yaourt est aujourd'hui numéro un en France, elle compte 55 magasins et emploie deux cents collaborateurs. Tous deux ont accepté le défi de partir à la rencontre de leurs équipes sans se faire démasquer.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/13/2101430_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518215500 +0200" stop="20230518234000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Patron incognito</title>
<desc lang="fr">Arnaud Bruillon, 47 ans, dirige l'enseigne Finsbury, l'un des leaders de la chaussure en cuir haut de gamme pour hommes. Cet autodidacte, qui a débuté comme vendeur il y a 28 ans, tient à transmettre son expérience. Il va s'immerger dans sa propre entreprise pour optimiser les performances des équipes, repérer les talents et les accompagner.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/41/2192382_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518234000 +0200" stop="20230519011000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Documentaires AB3 (Les zoos les plus incroyables de France) (n°49)</title>
<desc lang="fr">«Les zoos les plus incroyables de France»Certains parcs animaliers rivalisent d'imagination pour séduire les visiteurs et, surtout, pour améliorer le confort de leurs animaux. Le Bioparc de Doué-la-Fontaine, le parc animalier Pairi Daiza, à la frontière belge, ou encore le zoo d'Amnéville sont étonnants. Cette plongée dans des zoos vraiment pas comme les autres permet de découvrir des animaux aussi attachants qu'impressionnants.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/13/31/2008608_A.jpg" />
</programme>