<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230417020000 +0200" stop="20230417033000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Reporters S1</title>
<desc lang="fr">Avec ses 8 kilomètres de plages et son centre historique chargé d'histoire, Fréjus est l'une des stations balnéaires les plus populaires de France. L'été, sa population passe de 50 000 à plus de 200 000 habitants. Mais, si cette petite ville de la côte d'Azur accueille de nombreux touristes, elle attire également des délinquants. C'est chaque année un défi pour les 66 policiers municipaux chargés de la sécurité. Trafic de drogue, vols, agressions, font partie du décor. Face à des bandes souvent organisées qui viennent dévaliser les touristes, ils sont en alerte 24 heures sur 24.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/54/1912792_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417033000 +0200" stop="20230417035500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les filles d'à côté (Fulvia) S1 (55/170)</title>
<desc lang="fr">«Fulvia»Marc et Fulvia ont passé toute la nuit à danser la samba. De retour à l'appartement, Marc est épuisé et s'écroule sur le canapé.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1911812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417035500 +0200" stop="20230417042000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Décision) S1 (265/280)</title>
<desc lang="fr">«Décision»Bénédicte décide de déménager, mais se rend compte qu'elle ne pourra assumer la charge d'un appartement. Fabrice lui propose de vivre avec Taxi et lui...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/57/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417042000 +0200" stop="20230417044500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Progression) S1 (266/280)</title>
<desc lang="fr">«Progression»Alors que les garçons commentent la liaison entre Nathalie et José, Taxi, poursuivie par la police, arrive chez eux, affolée...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/57/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417044500 +0200" stop="20230417051000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Hélène et les garçons (Une nuit dehors) S1 (267/280)</title>
<desc lang="fr">«Une nuit dehors»Taxi surprend Bénédicte chez son frère. Bénédicte se rend alors chez les filles et leur fait signe de ne rien dire à Laly...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/57/1929282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417051000 +0200" stop="20230417060000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Les vacances de l'amour (Fuite) S4 (37/53)</title>
<desc lang="fr">«Fuite»Fragilisé par la tragique disparition d'Hélène, Nicolas s'en prend à tout le monde. Grâce à Stéphane, Jimmy peut garder le Watersport, mais il envisage de quitter l'île pour vivre aux côtés de Sabine...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/1860305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417060000 +0200" stop="20230417070000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3 S2</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417070000 +0200" stop="20230417080000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3 S2</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417080000 +0200" stop="20230417090000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Julie Taton sur NRJ &amp; AB3 S2</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, Julie Taton, Shalimar, Tanguy &amp; JerM vous réveillent dans la bonne humeur !</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2085423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417090000 +0200" stop="20230417102500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S3</title>
<desc lang="fr">Il y a deux ans, Stéphanie, veuve, fait la connaissance d'Arnaud. Lorsque la jeune femme apprend qu'elle attend un enfant, elle refuse de déménager une nouvelle fois. Mais une partie du sous-sol de la maison contient encore quelques souvenirs du défunt mari. Les Cleaners aident à réorganiser la maison pour tourner ensemble cette triste page du passé. Alison et Bérenger, de leur côté, tiennent une ferme de brebis et de chèvres. Récemment, ils ont acheté en toute urgence un food truck pour vendre leurs produits, à la suite d'une panne de leur camion réfrigéré. Mais le seul food truck disponible en bon état de marche s'est révélé très sale. Le jeune couple a passé des jours à tenter de le nettoyer mais il reste encore beaucoup à faire. Ils comptent donc sur l'aide précieuse des experts du ménage.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/07/2158061_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417102500 +0200" stop="20230417105500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille David) S4 (n°62)</title>
<desc lang="fr">«Famille David»Anaïs a rejoint ses trois cousins pour un week-end dans la maison de leur grand-mère, qui vient de décéder. Si elle est restée très proche de Guillaume avec qui elle forme un duo de musique classique, Anaïs a perdu de vue Nina et Cécile et l'ambiance est un peu froide. L'ambiance devient carrément glaciale quand, au moment de partir, leurs portables et leurs clefs de voiture ont disparu.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417105500 +0200" stop="20230417112000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Romero) S4 (n°63)</title>
<desc lang="fr">«Famille Romero»Véro ne supporte plus de voir sa fille Agathe enchainer les histoires d'amour désastreuses et lui a fait promettre de faire une pause dans ses relations. Véro se met en tête de jouer les entremetteuses entre sa fille et Bastian, un jeune voisin très serviable qui est devenu son homme à tout faire. Seulement voilà, Véro constate qu'entre Agathe et Bastian, la mayonnaise ne prend pas.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/1780740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417112000 +0200" stop="20230417114500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Collet) S5 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«Famille Collet»Julie et Marie, deux soeurs très fusionnelles, ont créé une start-up de produits de beauté vegan qui leur prend tout leur temps. Mais à l'approche d'un salon très important pour leur start-up, Julie remarque que Marie adopte un comportement très étrange : elle lui ment, sa relation avec son petit-ami Léandre semble battre de l'aile, et elle rencontre en secret une mystérieuse jeune femme, Margaux.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417114500 +0200" stop="20230417121000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Weber) S5 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Famille Weber»Jules et Joséphine, la quarantaine, sont en couple et tiennent une boutique de vêtements cousus à la main par Joséphine. Leur couple bat de l'aile car Jules, qui a de grandes ambitions pour la boutique, ne pense qu'au boulot et à une campagne de publicité sur laquelle il a beaucoup investi.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417121000 +0200" stop="20230417123500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Petits secrets en famille (Famille Gomel) S5 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«Famille Gomel»Marion 18 ans, étudiante en droit, sort avec Bastien 19 ans, un étudiant en architecture qu'elle a rencontré lors d'une soirée étudiante. Celui-ci partage une colocation avec Stéphanie, une cousine éloignée, hôtesse de l'air et rarement présente. Mais Marion commence à avoir des doutes sur la relation qu'entretient Bastien avec sa cousine.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2078949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417123500 +0200" stop="20230417132000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Une soirée pleine de surprises) S5 (5/24)</title>
<desc lang="fr">«Une soirée pleine de surprises»La fête d'anniversaire organisée pour madame McCluskey tourne au fiasco : Gaby, Susan, Lynette et Bree se fâchent avec leurs époux respectifs.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/26/2170673_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417132000 +0200" stop="20230417141000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Prédatrices) S5 (6/24)</title>
<desc lang="fr">«Prédatrices»Tandis que les massages de Carlos ont des effets non désirés, Lynette soupçonne Tom de la tromper. Et Karen McCluskey fait appel à sa soeur pour démasquer Dave.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/55/2177411_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417141000 +0200" stop="20230417145500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Desperate Housewives (Le désir) S5 (7/24)</title>
<desc lang="fr">«Le désir»Tandis que Tom et Lynette apprennent la vérité au sujet de Porter, Susan souhaite que sa relation avec Jackson reparte sur de nouvelles bases.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/53/2177412_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417145500 +0200" stop="20230417154000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Bienvenue à Chastain) S1 (1/14)</title>
<desc lang="fr">«Bienvenue à Chastain»Le premier jour de son internat, Devon Pravesh fait face aux dures réalités des soins médicaux. Un interne de troisième année le prend sous son aile.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/25/2177413_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417154000 +0200" stop="20230417162500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (La journée de l'indépendance) S1 (2/14)</title>
<desc lang="fr">«La journée de l'indépendance»Conrad et le docteur Bell s'affrontent au sujet d'un greffon cardiaque. Pour la première fois, Devon prend en charge les urgences : un stress intense.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/25/2177415_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417162500 +0200" stop="20230417171500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">The Resident (Frères d'armes) S1 (3/14)</title>
<desc lang="fr">«Frères d'armes»Un vieil ami de Conrad, qu'il a connu à l'armée, vient lui rendre visite et tente de le persuader de se réengager. Une nouvelle consultante intervient à l'hôpital.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/53/1774639_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417171500 +0200" stop="20230417184500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S1</title>
<desc lang="fr">Dans la vie de tous les jours, ils sont blogueurs, cuisiniers ou chefs d'entreprise. Mais en vérité ils mènent une double vie : ce sont les experts du ménage. Alexandre, Leslie, Zak et Laura sont quatre agents prêts à intervenir à tout moment. En fonction de la détresse rencontrée, ces experts décident lequel d'entre eux est le plus compétent à venir en aide mais aussi à enseigner les bons gestes. Les cleaners n'ont que trois jours pour tout ranger et tout nettoyer du sol au plafond.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/41/1916819_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417184500 +0200" stop="20230417201500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Cleaners les experts du ménage S1</title>
<desc lang="fr">Alexandre, Leslie, Zak et Laura, sont quatre experts du ménage. A l'origine blogueurs, cuisiniers ou chef d'entreprise, ils sont surtout des experts de la propreté et toujours prêts à venir en aide pour combattre la saleté. Ces agents ont trois jours pour ranger et tout nettoyer du sol au plafond. Ils délivreront de nombreuses astuces pour obtenir un résultat et apporteront également un changement profond dans le comportement mais aussi dans la vie quotidienne de ceux qui les appellent à l'aide.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/09/2045005_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417201500 +0200" stop="20230417211500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Dossiers criminels (L'affaire Estelle Duran : La mort en héritage ?) S11 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«L'affaire Estelle Duran : La mort en héritage ?»Estelle Duran a disparu du jour au lendemain, sans laisser de trace. Tous les soupçons se tournent alors vers son frère cadet, avec qui elle entretient une relation conflictuelle.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/13/2078973_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417211500 +0200" stop="20230417220000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Dossiers criminels (Affaire Emile Louis : les disparus de l'Yonne) S9 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Affaire Emile Louis : les disparus de l'Yonne»Emile Louis, l'ogre de l'Yonne mort en 2013 en prison, est accusé d'avoir tué dans les années 70 sept jeunes filles handicapées, toutes enfants de la Ddass.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/38/1636349_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417220000 +0200" stop="20230417230000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Dossiers criminels (Affaire petite Maddie) S9 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«Affaire petite Maddie»Praia de Luz, au Portugal, le 3 mai 2007. La petite Maddie, 4 ans, disparaît de sa chambre alors que ses parents sont au restaurant. 8 ans plus tard où en est cette enquête ?</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/38/1636349_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417230000 +0200" stop="20230417235500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Dossiers criminels (Affaire Rosine Roig : menacée, traquée, tuée) S10 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Affaire Rosine Roig : menacée, traquée, tuée»Le 16 septembre 2013, Rosine Roig est kidnappée dans une voiture qui démarre en trombe. Qui aurait pu s'en prendre à cette mère de trois enfants, discrète et travailleuse ?</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/25/2166314_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417235500 +0200" stop="20230418004000 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Dossiers criminels (Affaire Ranucci : le pull-over rouge) S9 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Affaire Ranucci : le pull-over rouge»En 1974, le meurtre d'une fillette près de Marseille soulève l'indignation de la population et déchaîne la presse. Un jeune homme apparemment sans histoires est soupçonné.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/38/1636349_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418004000 +0200" stop="20230418013500 +0200" channel="AB3.fr">
<title lang="fr">Dossiers criminels (Affaire Magnotta : le dépeceur de Montréal) S9 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«Affaire Magnotta : le dépeceur de Montréal»Le 30 mai 2012, plusieurs partis politiques canadiens reçoivent par la poste des morceaux de corps humain. Les enquêteurs entament une véritable chasse à l'homme.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/38/1636349_A.jpg" />
</programme>