<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230516024000 +0200" stop="20230516033000 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Top Gear S30</title>
<desc lang="fr">Freddie, Chris et Paddy se lancent dans une expédition glaciale à travers les Highlands écossais à bord du nouveau Land Rover Defender, mais testent aussi le Mercedes-Benz Classe G et l'Ariel Nomad. Lequel s'avérera être le tout-terrain le plus performant ?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/38/2184390_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516033000 +0200" stop="20230516040000 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Rétromania S4</title>
<desc lang="fr">Qui a dit que Porsche rimait forcément avec 911 ? Pas Thomas Bastard et Le Tone qui nous font découvrir dans ce numéro les &quot; autres &quot; Porsche, celles qui sont restées dans l'ombre mais qui méritent qu'on s'y attarde. Porsche 924, 968, la mythique 356, la Carrera GT, celle par qui tout a débuté ou encore la fameuse 550 Spyder qu'on associe souvent à un certain James Dean.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/37/1915361_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516040000 +0200" stop="20230516042500 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Rétromania S4</title>
<desc lang="fr">Rolls Royce et Bentley font parties des marques considérées comme les plus luxueuses au monde. Mais toutes leurs autos sont-elles si prestigieuses que l'on se l'imagine ? Thomas Bastard et Le Tone se posent la question et vont essayer dans cet épisode les références des années 60 à 80 de chez Rolls et Bentley, et les comparer à d'autres marques françaises comme Facel Vega ou encore Delahaye.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/08/2088724_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516042500 +0200" stop="20230516045500 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Rétromania S4</title>
<desc lang="fr">Après la mythique 4L, le 2e modèle le plus vendu de l'histoire de Renault est la R11. Vous n'y croyez pas ? C'est une erreur que n'ont pas commis Thomas Bastard et Le Tone qui souhaitent rendre ses lettres de noblesse à cette oubliée du Losange. Ils essaient dans cet épisode les modèles les plus mythiques de cette auto méconnue mais délicieusement Youngtimers !</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/37/1915361_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516045500 +0200" stop="20230516052000 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Rétromania S4</title>
<desc lang="fr">Bugatti a traversé les décennies en construisant sa légende en course automobile jusqu'à devenir aujourd'hui la marque la plus exclusive du monde ! Nos acolytes font un voyage dans le temps hors du commun, au volant de tous les modèles d'époque. Place ensuite au Musée Schlumpf pour découvrir les ateliers de restauration et rencontrer deux collectionneurs à bord d'un exemplaire unique au monde !</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/12/2083284_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516052000 +0200" stop="20230516055000 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Rétromania S4</title>
<desc lang="fr">Depuis sa création, Ford est une marque associée au sport automobile. Grâce à son célèbre motoriste Cosworth, la marque s'est illustrée en F1 ou encore en rallye. Thomas Bastard et Le Tone vous proposent de regarder de plus près les modèles musclés qui ont fait la légende du constructeur américain !</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/28/2086442_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516055000 +0200" stop="20230516061000 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Rétromania S4</title>
<desc lang="fr">Les marques japonaises ont également marqué l'histoire du sport automobile. La plupart ont d'ailleurs des versions de routes réellement légendaires ! Thomas Bastard et Le Tone ont choisi la Subaru Impreza comme icône de cette tradition et confrontent la mythique version &quot; 22B &quot; à une Nissan Skyline GTR R34.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/23/1941406_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516061000 +0200" stop="20230516064000 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Rétromania S1</title>
<desc lang="fr">Cet épisode spécial montagne nous fait redécouvrir les 4x4 et autres véhicules de franchissement collector, dont le fameux Range Rover.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/37/1915361_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516064000 +0200" stop="20230516071000 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Rétromania S1</title>
<desc lang="fr">Partez avec Thomas sur la Nationale 7, la route des vacances dans les années 50-60 et rencontrez ceux qui font perdurer la légende de ce &quot; chemin &quot; mythique !</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/1746444_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516071000 +0200" stop="20230516074000 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Rétromania S4</title>
<desc lang="fr">Thomas Bastard et Le Tone vous emmènent dans l'univers des courses historiques. Si vous pensez qu'il faut un porte-monnaie bien rempli pour y participer, vous vous trompez ! Nos deux compères prennent le volant d'une Formule Ford, au coeur de la Vaillante Académie, et nous montrent qu'on peut se faire plaisir avec des petites voitures de rallye très &quot; vintage &quot; et surtout, peu onéreuses !</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/05/2092614_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516074000 +0200" stop="20230516083000 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Jeremy Wade : en eaux troubles (Titan de Tasmanie) S1 (7/8)</title>
<desc lang="fr">«Titan de Tasmanie»Jeremy Wade, pêcheur et aventurier, se rend en Tasmanie sur les traces d'une écrevisse géante, une espèce présumée en voie d'extinction.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/11/2182335_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516083000 +0200" stop="20230516091500 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Jeremy Wade : en eaux troubles (Invasion toxique) S1 (5/8)</title>
<desc lang="fr">«Invasion toxique»Un grand nombre de poissons sont retrouvés morts dans la rivière Fitzroy, dans l'ouest de l'Australie : Jeremy Wade tente de trouver l'origine de cette hécatombe.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/07/2183937_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516091500 +0200" stop="20230516100000 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Josh Gates et les trésors perdus (Les manuscrits de la mer Morte) S5 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«Les manuscrits de la mer Morte»En Terre-Sainte, Josh Gates s'intéresse à des parchemins récemment découverts près de la Mer Morte.</desc>
<category lang="fr">Doc Découverte</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/10/2099039_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516100000 +0200" stop="20230516104500 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Josh Gates et les trésors perdus (La dernière énigme des Nazis) S5 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«La dernière énigme des Nazis»Josh Gates tente de déchiffrer un code que la secrétaire d'Hitler aurait dissimulé dans une partition et qui pourrait le mener à un butin caché par les nazis.</desc>
<category lang="fr">Doc Découverte</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/17/2186963_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516104500 +0200" stop="20230516113000 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Josh Gates et les trésors perdus (Trésor du rouleau de cuivre) S5 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Trésor du rouleau de cuivre»Josh enquête sur un manuscrit de la mer Morte rempli d'énigmes qui pourraient mener à un trésor antique : ses recherches le guident dans le désert jordanien.</desc>
<category lang="fr">Doc Découverte</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/31/2189941_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516113000 +0200" stop="20230516122000 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Josh Gates et les trésors perdus (Sur les traces de la chouette d'or) S5 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«Sur les traces de la chouette d'or»Josh Gates tente de localiser la Chouette d'or, une sculpture égarée depuis vingt-cinq ans ; c'est dans un livre d'énigmes qu'il trouvera des indices.</desc>
<category lang="fr">Doc Découverte</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/17/2186964_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516122000 +0200" stop="20230516130500 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Sauveurs de trésors (Le juste prix) S11 (4/12)</title>
<desc lang="fr">«Le juste prix»Drew fait son marché dans un dépôt-vente géré par un ami ; il se rend ensuite à Fife, où il réalise une bonne affaire dans une demeure géorgienne.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/01/2024797_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516130500 +0200" stop="20230516135500 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Sauveurs de trésors (Best-seller) S11 (6/12)</title>
<desc lang="fr">«Best-seller»Drew jette son dévolu sur un vélo américain des années 40 chez un antiquaire à Edimbourg avant de dénicher un bureau de collection des années 50 à Wookey Hole.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/01/2122042_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516135500 +0200" stop="20230516144500 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Top Gear S31</title>
<desc lang="fr">Pour mettre à l'épreuve la robustesse et la fiabilité de trois modestes véhicules d'exploration britanniques, l'Islande représente un terrain de jeu idéal.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/21/2193085_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516144500 +0200" stop="20230516154000 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Top Gear S1</title>
<desc lang="fr">L'équipe découvre s'il est possible de trouver une voiture d'occasion fiable pour moins de 500 euros - avec l'aide d'un parcours de chars d'assaut. Par ailleurs, Chris mène la grande vie dans la nouvelle supercar MC20 de Maserati, tandis que Freddie part à l'assaut de la camionnette Rivian entièrement électrique.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/33/2190366_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516154000 +0200" stop="20230516162500 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Americars S5 (n°12)</title>
<desc lang="fr">Le plan de Richard de dévoiler la Dually &quot;Krew Kut&quot; au Lone Star Throwdown est compromis, la voiture est sans toit et de fortes pluies s'abattent sur la région.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/13/2189505_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516162500 +0200" stop="20230516171500 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Americars (8/10)</title>
<desc lang="fr">Richard et les Gas Monkeys donnent tout pour terminer leur voiture en hommage à la Nascar. Et Richard est persuadé de travailler sur une Zimmer 85 douteuse.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/04/2077118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516171500 +0200" stop="20230516180500 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Retour à l'instinct primaire : seul au monde (Santé de glace) S1 (6/8)</title>
<desc lang="fr">«Santé de glace»EJ, le candidat emblématique de l'émission, revient pour survivre seul dans l'environnement hostile et trompeur de la chaîne de montagnes de Sredna Gora en Bulgarie.</desc>
<category lang="fr">Doc Découverte</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/10/2189939_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516180500 +0200" stop="20230516185500 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Retour à l'instinct primaire (Lune de miel infernale) S6 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«Lune de miel infernale»Un couple marié passe du stade où il regarde l'émission depuis leur canapé, à celui où il participe au défi dans la périlleuse jungle des Philippines.</desc>
<category lang="fr">Doc Découverte</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/13/2191406_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516185500 +0200" stop="20230516194000 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Sauveurs de trésors (Voyage haut en couleur) S11 (12/12)</title>
<desc lang="fr">«Voyage haut en couleur»Drew est tenté d'acheter des objets éclectiques sur un chantier naval du Warwickshire. Dans un château du Staffordshire, un personnage excentrique exprime une demande royale. Dans la région des lacs, Drew comprend qu'il doit s'en tenir aux antiquités.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/10/2189940_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516194000 +0200" stop="20230516202500 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Sauveurs de trésors (Chez Drew) S12 (1/15)</title>
<desc lang="fr">«Chez Drew»Drew ouvre sa propre boutique dans sa ville natale de Conwy ; dans les Cotswolds, il se rend dans un grand magasin d'antiquités afin de trouver des articles.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/01/2122042_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516202500 +0200" stop="20230516211000 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Le meilleur forgeron S7 (n°19)</title>
<desc lang="fr">Après le premier affrontement des familles, les deux meilleurs forgerons ont pour tâche de réaliser la rapière inspirée d'Inigo Montoya de &quot;Princess Bride&quot;.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/03/1763607_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516211000 +0200" stop="20230516215500 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Le meilleur forgeron S7 (23/38)</title>
<desc lang="fr">Quatre anciens forgerons reviennent pour s'affronter. Le meilleur d'entre eux devra se mesurer à l'un des membres du jury pour espérer devenir le premier super champion.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/27/2128539_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516215500 +0200" stop="20230516224000 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Le meilleur forgeron S7 (n°15)</title>
<desc lang="fr">Dans cet épisode enregistré à l'occasion d'Halloween, les candidats devront utiliser de vieilles lames pour réaliser une arme à même de tuer des zombies.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/18/1781968_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516224000 +0200" stop="20230516232500 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Le meilleur forgeron S7 (29/34)</title>
<desc lang="fr">C'est à partir de boulons que les quatre forgerons du jour devront réaliser une lame en acier de Damas. Seuls les deux meilleurs pourront concourir en finale.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/13/1665214_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516232500 +0200" stop="20230517001000 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Le meilleur forgeron S7 (30/34)</title>
<desc lang="fr">Après une première partie où la stratégie jouera un rôle non négligeable, les deux finalistes seront invités à réaliser une ikakalaka, une épée africaine.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/13/2195437_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517001000 +0200" stop="20230517005000 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Le meilleur forgeron S7 (27/38)</title>
<desc lang="fr">Quatre forgerons doivent fabriquer des poignards comme s'ils étaient en 650 avant Jésus-Christ, en s'appuyant uniquement sur des forges à charbon.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/13/1804108_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517005000 +0200" stop="20230517013500 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Le meilleur forgeron S7 (28/38)</title>
<desc lang="fr">Après une première partie pleine de pièges et de surprises, les finalistes rentrent chez eux pour réaliser dans leur forge personnelle une très longue épée chinoise, la zhanmadao.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/13/2195437_A.jpg" />
</programme>