<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230505020500 +0200" stop="20230505022500 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Au coeur des douanes S4 (1/20)</title>
<desc lang="fr">Le problème lorsque l'on voyage avec de la marchandise légale dans certains endroits, c'est de faire escale dans un pays où celle-ci est interdite. Un voyageur, expert en téléphonie, risque fort de passer son dernier coup de fil à l'aéroport. Deux soi-disant parfait inconnus apprennent à leurs dépends que pour qu'un mensonge fonctionne, chaque détail compte.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2161375_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505022500 +0200" stop="20230505024500 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Au coeur des douanes S6 (n°3)</title>
<desc lang="fr">A l'aéroport El Prat de Barcelone, la garde civile retient un passager suspect, qui n'agit peut-être pas seul. Un conteneur de denrées alimentaires pourrait dissimuler une autre sorte de marchandise. A cause de voyageurs peu scrupuleux, le contenu de leur valise connaît une fin tragique.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/11/2138018_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505024500 +0200" stop="20230505030500 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Au coeur des douanes S6 (4/20)</title>
<desc lang="fr">Des agents de l'aéroport de Madrid interceptent un passager qui prétend ramener des devoirs chez lui. Le discours ostentatoire d'un passager contrôlé à la douane risque de lui couter cher. Un chauffeur de camion, qui se trouve en mauvaise posture à la douane d'Algésiras, tente le tout pour le tout.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/09/2122098_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505030500 +0200" stop="20230505032500 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Au coeur des douanes S6 (5/20)</title>
<desc lang="fr">A l'aéroport de Madrid Barajas, des aliments en provenance d'Amérique du Sud surprennent les autorités. Les explications données par deux passagers n'obtiennent pas le succès escompté devant les douaniers de l'aéroport de Barcelone. L'Espagne et la Chine parviennent à un accord commercial à la douane de l'aéroport de Madrid.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/09/2122098_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505032500 +0200" stop="20230505034500 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Au coeur des douanes S5 (n°17)</title>
<desc lang="fr">Dans le contrôle fiscal d'un vol en provenance de Casablanca, plusieurs commandes sont destinées à la vente et puisqu'il s'agit de produits cosmétiques, ils ne peuvent quitter l'aéroport que si le département pharmaceutique donne son feu vert. Dans le port de Barcelone, les autorités interceptent une remorque modifiée sans être homologuée.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/31/2119991_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505034500 +0200" stop="20230505040500 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Au coeur des douanes S5 (18/23)</title>
<desc lang="fr">Dans le port de Barcelone, les autorités enregistrent un conteneur en provenance d'Inde et à destination du Venezuela qui transporte un demi-million de boîtes de faux tabac. La Garde civile approche un bateau qui contient une demi-tonne de haschisch. Cette intervention permet aux agents de trouver plus de huit cents kilos de haschisch.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/09/2122098_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505040500 +0200" stop="20230505042500 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Au coeur des douanes S5 (19/23)</title>
<desc lang="fr">Une mère et sa fille sont surprises en train d'essayer d'introduire du corail. Elles n'imaginent pas ce qui les attend si l'on confirme qu'il s'agit d'une espèce protégée. Un passager d'Istanbul s'arrête quelques jours à Madrid avant de s'envoler pour la Guinée. Mais il y a un vrai problème : il transporte des dizaines de contrefaçons.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/09/2122098_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505042500 +0200" stop="20230505051500 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Quatre roues à Cuba (n°1)</title>
<desc lang="fr">A La Havane, les vieilles voitures américaines qui parsèment la ville, comme les Chevrolets ou les Pontiacs, permettent de faire un véritable voyage dans le temps.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/32/1882504_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505051500 +0200" stop="20230505061500 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Road to Wasteland (n°1)</title>
<desc lang="fr">Chaque année, au coeur du désert de Mojave, en Californie, des bricoleurs déjantés, pilotes et créateurs de voitures se réunissent pour le Wasteland Weekend.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/35/1916950_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505061500 +0200" stop="20230505071000 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Choppers</title>
<desc lang="fr">Plus de soixante ans après son apparition, la culture chopper est toujours vivante, portée par une jeune génération qui s'en est approprié les valeurs.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/27/2154951_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505071000 +0200" stop="20230505074000 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Nouvelle Aquitaine</title>
<desc lang="fr">Direction l'Italie pour une émission dans l'univers Moto Guzzi ! Antonin s'est rendu dans les environs du Lac de Côme, fief de la marque transalpine pour vous raconter son histoire. De son côté, Jérôme prendra le guidon de la nouvelle Royal Enfield Continental GT650. Le plan méca' d'Adrien sera une purge des freins de la Kawazaki W650.</desc>
<category lang="fr">Sport mécanique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/18/1859834_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505074000 +0200" stop="20230505081000 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Espagne</title>
<desc lang="fr">Cap sur l'Andalousie pour Antonin qui part en Espagne, pays de motards, pour trouver du soleil et des passionnés ! A bord d'une Yamaha Ténéré 700, notre trublion rencontre Grégory, un Français expatrié et fan de la Suzuki Hayabusa ! Place ensuite à du off-road avec Fernando, un pilote local qui l'emmène hors des sentiers battus, jusqu'à retrouver une Yamaha Tracer 9 !</desc>
<category lang="fr">Sport mécanique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/11/2182568_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505081000 +0200" stop="20230505085500 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Alaska : La ruée vers l'or S8 (n°18)</title>
<desc lang="fr">Avec une grue de 50 tonnes, Tony s'emploie à démanteler la drague de Thistle Creek ; Todd, lui, doit reconsidérer l'objectif qu'il s'était fixé pour la saison.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/03/2122037_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505085500 +0200" stop="20230505094000 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Alaska : La ruée vers l'or S8 (n°19)</title>
<desc lang="fr">Todd utilise tous les moyens à sa disposition pour casser un énorme bloc de pierre qui gêne l'accès aux galeries.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/03/2122037_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505094000 +0200" stop="20230505102500 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Le meilleur forgeron S7 (28/38)</title>
<desc lang="fr">Après une première partie pleine de pièges et de surprises, les finalistes rentrent chez eux pour réaliser dans leur forge personnelle une très longue épée chinoise, la zhanmadao.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/1965076_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505102500 +0200" stop="20230505111000 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Le meilleur forgeron S7 (22/38)</title>
<desc lang="fr">Les quatre forgerons du jour devront maîtriser une technique japonaise traditionnelle pour forger les lames qui les conduiront en finale.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/15/2186103_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505111000 +0200" stop="20230505115500 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Le meilleur forgeron S7 (27/38)</title>
<desc lang="fr">Quatre forgerons doivent fabriquer des poignards comme s'ils étaient en 650 avant Jésus-Christ, en s'appuyant uniquement sur des forges à charbon.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/13/1804108_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505115500 +0200" stop="20230505124000 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Le meilleur forgeron S7 (n°25)</title>
<desc lang="fr">Après s'être mesurés à l'acier de Damas, les deux meilleurs candidats vont concourir pour la finale en réalisant un sabre Darb Sri Gun Chai, une arme thaïe.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/51/1678494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505124000 +0200" stop="20230505130000 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Storage Wars : enchères surprises (Le diable mange des pralines) S13 (n°23)</title>
<desc lang="fr">«Le diable mange des pralines»Kenny tente de corrompre la concurrence à Canyon Country et devient ainsi plus mondain. Ivy et Isaiah profitent de leur achat, tandis que Brandi affronte les puissances des ténèbres.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/2130407_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505130000 +0200" stop="20230505132500 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Storage Wars : enchères surprises (La science des enchères) S13 (n°17)</title>
<desc lang="fr">«La science des enchères»Barry arrive à Riverside avec son propre enchérisseur masqué, et tous deux développent une stratégie gagnante. Les boules mystérieuses de Brandi et Danielle les emmènent, presque, en Amérique du Sud. René a quant à lui bien besoin d'une cure de jouvence.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/37/2128582_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505132500 +0200" stop="20230505134500 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Storage Wars : enchères surprises (The Old Man And the Spree) S13 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«The Old Man And the Spree»La peur des requins inspire à Kenny un choix vestimentaire controversé à Oceanside. René emmène son &quot;armée des bonnes affaires&quot; pour tenter d'intimider la concurrence, tout en obtenant sa part du butin. Darrell n'accepte pas un &quot;non&quot; comme réponse et se lance à corps perdu dans l'aventure.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/00/2128580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505134500 +0200" stop="20230505141000 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Storage Wars : enchères surprises (L'argent est roi) S13 (n°24)</title>
<desc lang="fr">«L'argent est roi»Cette fois à Montebello, René affronte Darrell en achetant l'unité soeur pour voir s'il peut enfin détrôner le roi. Pendant ce temps, Lisa et son chien se faufilent dans un casier qui mérite son approbation.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/20/2130408_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505141000 +0200" stop="20230505143000 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Patrouille frontalière Nouvelle-Zélande S12 (8/10)</title>
<desc lang="fr">Images exclusives sur l'une des plus grandes saisies de drogue jamais réalisées en Nouvelle-Zélande.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/30/2179685_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505143000 +0200" stop="20230505145500 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Patrouille frontalière Nouvelle-Zélande S12 (9/10)</title>
<desc lang="fr">Un chauffeur de taxi tente de prendre en stop des agents des douanes et de la police.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/13/04/2183458_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505145500 +0200" stop="20230505150500 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Patrouille frontalière Nouvelle-Zélande S12 (10/10)</title>
<desc lang="fr">La Nouvelle-Zélande découvre un butin caché, et un Brésilien commet une erreur de débutant et se retrouve à l'immigration et aux douanes.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/30/2179685_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505150500 +0200" stop="20230505154000 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Patrouille frontalière Nouvelle-Zélande S12 (7/10)</title>
<desc lang="fr">Les douaniers qui assurent la sécurité du plus grand aéroport de Nouvelle Zélande ne s'ennuient jamais. Surveiller les trafics d'objets précieux, d'animaux ou même d'êtres humains est une guerre permanente !</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/30/2179686_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505154000 +0200" stop="20230505162500 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Americars S5 (n°4)</title>
<desc lang="fr">Alors que les Monkeys et Brian Bass prennent du retard sur le Ford Coupé 34, Richard passe un marché pour qu'il figure en bonnne place dans le magazine Hot Rod.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/06/2185333_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505162500 +0200" stop="20230505171500 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Americars S5 (8/8)</title>
<desc lang="fr">Richard opte pour une Ford F-100 1959 qu'il transforme en véhicule publicitaire pour une marque très connue.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/16/2186961_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505171500 +0200" stop="20230505185500 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Retour à l'instinct primaire : Restons groupés (Dernier chapitre partie 1) S4</title>
<desc lang="fr">«Dernier chapitre partie 1»Les huit survivalistes restants sont faibles, affamés et divisés. Il leur reste toujours dix jours à faire à travers les champs de mort du bassin de la rivière Selati en Afrique.</desc>
<category lang="fr">Doc Découverte</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/20/2184388_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505185500 +0200" stop="20230505194000 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Sauveurs de trésors (Un début prometteur) S11 (5/12)</title>
<desc lang="fr">«Un début prometteur»Drew fait la connaissance d'une nouvelle génération d'antiquaires : à Macclesfield, il s'agit d'un duo mère-fils et à Leeds, un jeune, spécialiste de pièces contemporaines.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/01/2024797_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505194000 +0200" stop="20230505202500 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Sauveurs de trésors (Trésor caché) S11 (3/12)</title>
<desc lang="fr">«Trésor caché»Dans le Yorkshire, Drew examine une chaise qui a récemment été rembourrée pour voir si elle ne cacherait pas une pièce de collection ; à Seaton, il trouve des projecteurs.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/17/2186962_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505202500 +0200" stop="20230505211500 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Josh Gates et les trésors perdus (La dernière énigme des Nazis) S5 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«La dernière énigme des Nazis»Josh Gates tente de déchiffrer un code que la secrétaire d'Hitler aurait dissimulé dans une partition et qui pourrait le mener à un butin caché par les nazis.</desc>
<category lang="fr">Doc Découverte</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/17/2186963_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505211500 +0200" stop="20230505220000 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Josh Gates et les trésors perdus (Sur les traces de la chouette d'or) S5 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«Sur les traces de la chouette d'or»Josh Gates tente de localiser la Chouette d'or, une sculpture égarée depuis vingt-cinq ans ; c'est dans un livre d'énigmes qu'il trouvera des indices.</desc>
<category lang="fr">Doc Découverte</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/17/2186964_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505220000 +0200" stop="20230505233000 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">La Vallée des Rois : les tombes oubliées</title>
<desc lang="fr">Le célèbre archéologue Zahi Hawass et son équipe tentent de retrouver des sépultures royales enfouies dans la Vallée des Rois.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/19/2184382_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505233000 +0200" stop="20230506010000 +0200" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Le monde perdu de l'âge de glace (Mummies in Siberia) S1 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«Mummies in Siberia»Suivez les recherches de scientifiques, partis en Sibérie sur les traces du mammouth laineux pour comprendre les raisons de sa disparition... et tenter de le faire renaître.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/36/2184381_A.jpg" />
</programme>