<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230323010500 +0100" stop="20230323020000 +0100" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Wheeler Dealers France (Renault 4CV) S3 (2/12)</title>
<desc lang="fr">«Renault 4CV»Gerry se met en quête d'une auto française très populaire : la Renault 4CV. Il concentre sa recherche sur les modèles produits entre 1954 et 1957.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/56/1911411_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323020000 +0100" stop="20230323025000 +0100" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Wheeler Dealers France (Renault 21 Turbo) S6 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Renault 21 Turbo»Aujourd'hui, Gerry débarque à l'atelier avec l'une des youngtimers les plus recherchées du moment : la Renault R21 Turbo. Aurélien va la remettre dans son état 100% d'origine.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/08/2077120_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323025000 +0100" stop="20230323035000 +0100" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Wheeler Dealers France (Golf Gti) S3 (3/12)</title>
<desc lang="fr">«Golf Gti»Gerry décide d'acheter une Golf GTI de 1986 malgré le gros travail de carrosserie à prévoir. Pour lui, cette &quot;youngtimer&quot; est une pépite qui peut rapporter gros.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/17/2148425_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323035000 +0100" stop="20230323044500 +0100" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Wheeler Dealers France (Matra Rancho) S6 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«Matra Rancho»Le Matra Rancho est un véritable ovni. Le retour en force de ce type de véhicule donne des idées à Aurélien et Gerry qui vont tenter de lui redonner une seconde vie au prix fort.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/08/2077120_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323044500 +0100" stop="20230323053000 +0100" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">V6 S1</title>
<desc lang="fr">Anthony nous plonge dans l'univers de la course de côte à travers l'essai des modèles les plus extrêmes du championnat de la montagne actuel : Nova Proto (champion de France) et Simca CG. Thomas se glisse dans les coulisses de la finale du championnat, à Limonest, à bord d'une Lamborghini Huracan STO.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/47/2097115_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323053000 +0100" stop="20230323062500 +0100" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">V6 S1</title>
<desc lang="fr">Duel de V8 AMG entre le coupé GT-R et le 4x4 G 63 : 525 chevaux chacun, mais une philosophie diamétralement opposée pour des sensations très différentes ! Anthony essaie l'AMG GT3 et son voluptueux V8 atmosphérique et Thomas nous emmène au coeur de la fabrication des moteurs AMG en Allemagne.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/47/2097115_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323062500 +0100" stop="20230323065000 +0100" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Adjugé, vendu ! S2</title>
<desc lang="fr">Roy fait des bêtises lors d'une vente aux enchères à Toronto avec un assortiment complet de farces classiques. Rick et Cindy ont recours à l'exhibitionnisme pour attirer l'attention de Don. Ursula s'engage à prendre le selfie parfait et Paul décide que Bogart, bientôt marié, est enfin prêt pour la discussion.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/39/2162675_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323065000 +0100" stop="20230323072000 +0100" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Adjugé, vendu ! S2</title>
<desc lang="fr">Le nouvel acheteur Tommy est plus grand que nature, très fier de ses origines grecques, il cherche à faire un gros coup lors d'une vente aux enchères à Brampton. Roy arrive avec un stagiaire, non seulement pour donner de l'expérience au jeune homme, mais aussi pour exploiter la main-d'oeuvre gratuite. Rick et Cindy couvrent leurs paris et Ursula préfère faire du shopping.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/39/2162675_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323072000 +0100" stop="20230323074000 +0100" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Adjugé, vendu ! S2</title>
<desc lang="fr">Roy cherche à déstabiliser les autres acheteurs en envahissant leur espace personnel lors d'une vente aux enchères à Mississauga. Paul et Bogart sont désemparés lorsqu'il s'agit de trouver un cadeau pour la fiancée de Bogart. Rick et Cindy regrettent leur décision d'arriver en rollers.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/07/2142922_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323074000 +0100" stop="20230323080500 +0100" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Adjugé, vendu ! S2</title>
<desc lang="fr">Les enchères de Milton réservent à la fois de grandes joies et de lourdes déceptions ; cette fois, Cindy est bien décidée à se tailler la part du lion.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/00/2117350_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323080500 +0100" stop="20230323083000 +0100" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Adjugé, vendu ! S2</title>
<desc lang="fr">Les acheteurs assistent à une vente aux enchères dans l'une des destinations touristiques les plus célèbres du Canada : les chutes du Niagara. Rick et Cindy se demandent si Cindy sera reconnue par les habitants de son ancienne ville natale. Ursula se retrouve dans une situation délicate, Roy décide qu'il serait mieux mort-vivant et Paul et Bogart visitent le musée Ripley's Believe It or Not !</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/09/02/2143698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323083000 +0100" stop="20230323091500 +0100" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Alaska : La ruée vers l'or S7 (7/22)</title>
<desc lang="fr">Malgré des débuts difficiles, l'équipe Hoffman recueille enfin les fruits du filon de Buckland ; à Scribner Creek, l'équipe de Parker se surpasse comme jamais.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/14/2010353_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323091500 +0100" stop="20230323100000 +0100" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Alaska : La ruée vers l'or S7 (8/22)</title>
<desc lang="fr">Tony agrandit sa flotte afin de transporter sa nouvelle drague jusqu'à la rivière Yukon ; il s'agit d'aligner deux éléments en acier et de les souder entre eux.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/14/2010353_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323100000 +0100" stop="20230323104500 +0100" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Alien Theory (Le champ akashique) S10 (11/17)</title>
<desc lang="fr">«Le champ akashique»Tout au long de l'histoire, les prophètes et les visionnaires ont prétendu être en mesure d'accéder par télépathie a des connaissances mystérieuses. Mais, comment ces personnes obtiennent-elles leurs visions ? Selon les mythologies anciennes, il existe un lieu universel de connaissances connu sous le nom d'Archives Akashiques.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/32/2151097_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323104500 +0100" stop="20230323113000 +0100" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Alien Theory (Les réplicants) S10 (14/17)</title>
<desc lang="fr">«Les réplicants»Le concept de réincarnation s'appuie sur l'idée d'une nouvelle vie après la mort. Des études suggèrent que certaines personnes se souviennent de leurs vies antérieures mais, est-ce véridique ?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/12/2154285_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323113000 +0100" stop="20230323121500 +0100" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Alien Theory (Le chantier zoologique) S10 (13/17)</title>
<desc lang="fr">«Le chantier zoologique»En examinant les cultures anciennes du monde entier, on peut remarquer que presque toutes vénéraient certains animaux et représentaient leurs dieux avec des traits animaliers. Les théoriciens et suggèrent que certains animaux ne se sont pas développés en suivant l'évolution darwinienne, mais ont été implantés ici par des visiteurs extraterrestres.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/03/01/2154283_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323121500 +0100" stop="20230323130000 +0100" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Alien Theory (Les voix divines) S10 (12/17)</title>
<desc lang="fr">«Les voix divines»D'anciens manuscrits indiens renvoient à l'idée selon laquelle des êtres extraterrestres intelligents visitaient la Terre et établissaient un contact avec des humains durant l'Antiquité. Les défenseurs de cette théorie suggèrent que ce contact a influencé le développement des cultures, des religions modernes, des avancées technologiques voire même de la médecine.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/25/2162673_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323130000 +0100" stop="20230323132000 +0100" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Storage Wars : enchères surprises (Un coup de pompe à bière) S5</title>
<desc lang="fr">«Un coup de pompe à bière»A Long Beach, Brandi est venue seule, sans Jarrod ; Darrell est en colère contre Brandon à cause de son retard et a décidé de ne plus lui parler.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/21/2148424_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323132000 +0100" stop="20230323134500 +0100" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Storage Wars : enchères surprises (Les gants élégants) S4 (2/22)</title>
<desc lang="fr">«Les gants élégants»Les acheteurs se rendent à Huntington Beach en Californie ; Darrell pense pouvoir y faire de bonnes affaires et continuer sur sa bonne lancée.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/30/2074456_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323134500 +0100" stop="20230323140500 +0100" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Storage Wars : enchères surprises (Enchères et contre tous) S4 (3/22)</title>
<desc lang="fr">«Enchères et contre tous»Les acheteurs se retrouvent à La Habra, en Californie où ils rencontrent &quot;The King of Palmdale&quot;. Ivy Calvin, un ancien lutteur de Ultimate Fighter monte sur le ring et se retrouve rapidement au coude à coude avec Darrell. Jarrod et Brandi achètent un box puis rencontrent un nerd. Et de son côté, Barry Weiss tisse des liens avec un célèbre joueur de golf.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/05/2150098_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323140500 +0100" stop="20230323143000 +0100" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Storage Wars : enchères surprises (Le coquillage abandonné) S5</title>
<desc lang="fr">«Le coquillage abandonné»A Inglewood, Jarrod et Brandi vont devoir réaliser le meilleur bénéfice possible ; Ivy a fait beaucoup de route et ne veut pas repartir bredouille.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/25/20/2151581_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323143000 +0100" stop="20230323151000 +0100" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">L'homme le plus fort de l'histoire (Plus fort qu'un écossais) S1 (5/7)</title>
<desc lang="fr">«Plus fort qu'un écossais»Les quatre hommes forts relèvent le défi des jeux des Highlands et tentent un exploit record, qui pourrait tous les inscrire dans les livres d'histoire écossais. Les super-lourds Robert Oberst et Brian Shaw s'affrontent et réglent leurs comptes une fois pour toutes.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/40/2151580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323151000 +0100" stop="20230323155500 +0100" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">L'homme le plus fort de l'histoire (L'homme fort de la révolution) S1 (7/7)</title>
<desc lang="fr">«L'homme fort de la révolution»Les hommes forts se rendent en Virginie pour affronter les incroyables exploits de force de la Révolution américaine. C'est le Royaume-Uni contre les États-Unis une fois de plus alors qu'ils se précipitent pour voir qui peut jeter une tonne de thé dans un port et transporter un véritable canon hors d'un champ de bataille.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/40/2151580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323155500 +0100" stop="20230323164000 +0100" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Alaska : La ruée vers l'or S7 (14/22)</title>
<desc lang="fr">Le câble du godet de drague s'est rompu dans l'installation de Tony ; les Hoffman rejoignent Freddy dans le Colorado afin de démarrer une antique station de lavage.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/14/2010353_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323164000 +0100" stop="20230323172500 +0100" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Alaska : La ruée vers l'or S7 (15/22)</title>
<desc lang="fr">L'une des machines de Parker s'enfonce dans le marais ; Kevin et Mike installent une station de lavage pour Monica ; Freddy tente de déloger des blocs de rochers.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/14/2010353_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323172500 +0100" stop="20230323181000 +0100" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Les constructeurs de l'extrême (Embourbé) S2 (4/15)</title>
<desc lang="fr">«Embourbé»Pour faire face à une commande, Peter prend des risques et se retrouve bloqué dans la boue tandis que Joel s'exécute pour les clients les plus exigeants du monde : ses enfants.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/06/2156332_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323181000 +0100" stop="20230323185500 +0100" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Les constructeurs de l'extrême (Direction Terre-Neuve) S2 (6/15)</title>
<desc lang="fr">«Direction Terre-Neuve»A Terre-Neuve, où sévit un épais brouillard, Peter construit un cabanon pour la chasse aux canards ; Joel et Nellie apprennent comment protéger du feu leurs réserves de bois.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/41/2157174_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323185500 +0100" stop="20230323191500 +0100" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Storage Wars : enchères surprises (Best-of : les trésors) S6</title>
<desc lang="fr">«Best-of : les trésors»La malle aux trésors de &quot;Storage Wars&quot; a été ouverte pour redécouvrir les trouvailles les plus mémorables de ces dernières saisons ainsi que des images inédites.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/53/2159257_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323191500 +0100" stop="20230323194000 +0100" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Storage Wars : enchères surprises (Echecs et mat-gicien d'Oz) S5</title>
<desc lang="fr">«Echecs et mat-gicien d'Oz»A Homeland, où René adore venir puisque son magasin se situe à une heure de route, Mark vient avec Matt et veut faire au moins 5 000 dollars de bénéfices.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/11/2150099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323194000 +0100" stop="20230323200000 +0100" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Storage Wars : enchères surprises (Oncle Sam t'a choisi) S5</title>
<desc lang="fr">«Oncle Sam t'a choisi»Les acheteurs se rendent à Orange en Californie : après l'inauguration de leur magasin, Jarrod et Brandi ont besoin d'acheter en quantité pour remplir les rayons.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/06/2150534_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323200000 +0100" stop="20230323202500 +0100" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Storage Wars : enchères surprises (Best of : Les gaffes) S6 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Best of : Les gaffes»Jetez un coup d'oeil à toutes les fois où les choses ont mal tourné. Des erreurs sont commises, la langue anglaise en prend un coup, et les plus grosses erreurs de l'histoire de Storage Wars sortent du coffre-fort - même si certains acheteurs préfèrent les y garder.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/41/2162672_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323202500 +0100" stop="20230323211500 +0100" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Panique dans le ciel : ces avions qui font le buzz (Les pires aéroports du monde) S1 (3/8)</title>
<desc lang="fr">«Les pires aéroports du monde»Gros plan sur les aéroports qui sont des univers complexes où les véhicules les plus lourds et les plus rapides se partagent un seul et même espace.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/05/2157176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323211500 +0100" stop="20230323220500 +0100" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Panique dans le ciel : ces avions qui font le buzz (Turbulences dans les airs) S1 (4/8)</title>
<desc lang="fr">«Turbulences dans les airs»Retour sur quelques accidents aériens, ainsi que sur des décollages et atterrissages, des phases souvent délicates.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/43/1911407_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323220500 +0100" stop="20230323225500 +0100" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Panique dans le ciel : ces avions qui font le buzz (Quand avion rime avec tensions) S1 (8/8)</title>
<desc lang="fr">«Quand avion rime avec tensions»Focus sur le stress au sein des compagnies aériennes, du personnel de l'aéroport, des pilotes et des équipages et des passagers parfois un peu trop inquiets.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/43/1911407_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323225500 +0100" stop="20230323234000 +0100" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Panique dans le ciel : ces avions qui font le buzz (Atterrissages d'urgence) S1 (1/8)</title>
<desc lang="fr">«Atterrissages d'urgence»Un aperçu d'accidents qui sont survenus dans le domaine de la navigation aérienne : les atterrissages d'urgence où les passagers ont dû se préparer au pire.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/43/1911407_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323234000 +0100" stop="20230324002500 +0100" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Panique dans le ciel : ces avions qui font le buzz (Atterrissages et décollages) S1 (2/8)</title>
<desc lang="fr">«Atterrissages et décollages»Avec plus de vols qu'auparavant, les pilotes ont une sacrée pression : amener les passagers à bon port. Mais chaque erreur du pilote peut amener au pire.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/43/1911407_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324002500 +0100" stop="20230324004500 +0100" channel="ABXploreFR.fr">
<title lang="fr">Au coeur des douanes S3 (5/16)</title>
<desc lang="fr">Quand un passager s'enfuit en courant de l'aéroport de Madrid Barajas, cela n'augure rien de bon. Au port de Barcelone, une opération spéciale met les autorités sur une piste intéressante. Dans la baie d'Algésiras, le service des douanes lutte sans relâche contre le narcotrafic.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/09/13/2086000_A.jpg" />
</programme>