<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230530050800 +0200" stop="20230530063700 +0200" channel="Action.fr">
<title lang="fr">Crimes en série</title>
<sub-title lang="fr">Noirs destins</sub-title>
<desc lang="fr">Thomas Berthier et son épouse débarquent au Portugal dans le but de goûter un répit mérité, loin des égorgeurs, étrangleurs et autres éventreurs qui font le sordide quotidien de monsieur. Mais à peine le profileur de choc a-t-il déballé ses affaires sur la plage que la police locale vient le trouver pour solliciter ses lumières. Une jeune femme - la troisième en quelques jours - vient de disparaître, et les enquêteurs craignent d'avoir affaire à un tueur en série. Seuls points communs entre les victimes : elles sont noires et fréquentaient toutes un homme blanc. Quelqu'un aurait-il décidé de sanctionner cet &quot;écart&quot; ?...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/40126A075BBEEBCFA942B4B50F2284AF.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530063700 +0200" stop="20230530073000 +0200" channel="Action.fr">
<title lang="fr">Interruptions des programmes</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Autre</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530073000 +0200" stop="20230530090700 +0200" channel="Action.fr">
<title lang="fr">Les longs manteaux</title>
<desc lang="fr">Loïc Murat, un géologue français, vit en reclus dans la montagne, à la frontière de la Bolivie et de l'Argentine. Un jour, alors qu'il se rend en ville, il est arrêté par un homme et une femme accidentés qui lui demandent de les conduire à Villazon. Murat a un sinistre pressentiment, d'autant plus qu'à Villazon, les &quot;longs manteaux&quot;, une milice d'extrême droite, multiplient les actes terroristes. La jeune femme, Julia, finit par lui avouer qu'elle est la fille de l'écrivain argentin Juan Mendez, considéré comme &quot;la conscience de l'Amérique latine&quot;. Emprisonné sous le régime du général Vinchina, Mendez vient d'être gracié par le nouveau gouvernement. Il doit arriver à Villazon par le train, protégé par une escorte...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DB01C9F51BE9380D9ADBEF3E0318D7A2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530090700 +0200" stop="20230530103100 +0200" channel="Action.fr">
<title lang="fr">Mon nom est pecos</title>
<desc lang="fr">Alors qu'il se dirigeait vers le village de Huston, un jeune Mexicain, Pecos Martinez, découvre que Break, propriétaire de 80 000 dollars, dissimule l'argent dans un tonneau, transporté dans un saloon. Peu de temps après, Break est tué par Joe Kline et sa bande, prêts à tout pour récupérer le butin. Les bandits se lancent ensuite à la poursuite de Pecos, le seul à savoir où les 80 000 dollars sont cachés. Ils le retrouvent vite et lui font avouer sous la torture l'emplacement du tonneau. Laissé pour mort, Pecos tente de rejoindre le saloon avant les hommes de Kline...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BCDCC7735C604642263E3AC8FEC377DF.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530103100 +0200" stop="20230530124300 +0200" channel="Action.fr">
<title lang="fr">L'échange</title>
<desc lang="fr">Employé par une compagnie d'assurances dans les affaires de kidnapping, Terry Thorne, négociateur, revient d'une mission en Tchétchénie. Une nouvelle affaire le conduit en Amérique du Sud, où il rencontre Alice Bowman, l'épouse de Peter, un ingénieur tombé aux mains de guérilleros. Les kidnappeurs réclament trois millions de dollars à l'entreprise de Peter, mais celle-ci vient de faire faillite, et le contrat couvrant les enlèvements n'a pas été renouvelé. Terry ne peut dès lors plus négocier et doit donc abandonner l'affaire. Touché par le désespoir d'Alice, il décide pourtant de rester, entreprend de négocier la rançon en son nom et tombe peu à peu amoureux d'elle...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/612F1B219C47F1AAD8A5D6C3F3F17FEF.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530124300 +0200" stop="20230530143300 +0200" channel="Action.fr">
<title lang="fr">L'amour de l'or</title>
<desc lang="fr">Surfeur à la retraite, Finn consacre tout son temps à la chasse aux trésors sous-marins. C'est devenu chez lui une obsession, pour laquelle il a sacrifié son mariage avec Tess, son bateau, et son argent. Il doit d'ailleurs un paquet de billets à Bigg Bunny, un gangster bien décidé à récupérer ses dollars. Sur la piste de la légendaire Dote Royale, quarante coffres coulés en 1715 au large des Caraïbes, Finn réussit à persuader Nigel Honeycutt, le milliardaire pour lequel Tess travaille, de l'aider à poursuivre son but. Mais un mystérieux ennemi, financé par Bigg Bunny, est également sur la piste du trésor, et lui aussi est prêt à tout pour le retrouver...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CADDC995E29D81BDBA0D49EC61D5898E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530143300 +0200" stop="20230530165400 +0200" channel="Action.fr">
<title lang="fr">13 Hours</title>
<desc lang="fr">Le 11 septembre 2012 à Benghazi, dans une Libye en plein chaos, des milices islamistes extrémistes prennent d'assaut l'enceinte d'un camp des Forces spéciales de l'armée américaine dans laquelle se trouve l'ambassadeur Chris Stevens. Une deuxième attaque est ensuite opérée sur une base de la CIA voisine. Engagés par l'agence de renseignements, six agents de la sécurité et ex-soldats d'élite organisent du mieux qu'ils peuvent la résistance. Mais plongés dans la confusion sur l'identité des alliés comme sur celle des ennemis, et face à ces hordes d'assaillants lourdement armés, les six hommes, abandonnés à leur sort, sont confrontés à leur plus grand défi...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CEE9E6AD6F1EE650DA3CD56A70433233.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530165400 +0200" stop="20230530185400 +0200" channel="Action.fr">
<title lang="fr">Pirates</title>
<desc lang="fr">Fâcheuse situation que celle du capitaine Red, le fameux corsaire, et de son second, le Malouin la Grenouille. Affamés, assoiffés, ils dérivent sur un chétif radeau que les requins, de loin, surveillent. Un galion espagnol, le Neptune, vient à croiser leur chemin. Voici Red et la Grenouille sauvés. Tous deux s'intéressent aux trésors que renferme le bateau, Red à l'inestimable trône d'or du roi aztèque Kapatek, la Grenouille aux beaux yeux de Dolorès, la jeune et belle nièce du gouverneur de Maracaïbo. Red s'emploie à miner l'autorité du second, don Alfonso, qui commande le Neptune, le capitaine étant à l'agonie. Bientôt, une mutinerie éclate...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/03D35222A5096BD7D52F87A2F82A67BF.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530185400 +0200" stop="20230530204000 +0200" channel="Action.fr">
<title lang="fr">Intacto</title>
<desc lang="fr">Tomás, un jeune voleur, est l'unique survivant d'une terrible catastrophe aérienne. Il intéresse Federico, qui a découvert, au cours d'un violent tremblement de terre, qu'il possédait le don de s'approprier la chance des autres êtres humains en les touchant. Federico voudrait utiliser Tomás pour nuire à son maître, un certain Samuel. Rescapé de la Seconde Guerre mondiale, celui-ci est le survivant absolu et contrôle la chance de tous les hommes qu'il croise. Il est intouchable et dirige le casino dans lequel travaille également Federico. Un jour, Samuel le renvoie et lui retire son don. Federico se décide pourtant à l'affronter avec l'aide de Tomás...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/340CBFB9E6B2BA3A3BD6B10F250B00E6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530204000 +0200" stop="20230530205000 +0200" channel="Action.fr">
<title lang="fr">Ciné ou canap ?</title>
<desc lang="fr">Découvrez la nouvelle émission hebdomadaire consacrée à toute l'actualité du cinéma et des séries ! Marie Palot vous propose un tour d'horizon des dernières sorties en salles et VOD à travers des rendez-vous et des interviews exclusifs.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DBAD79702D134F923CC564B2D798C034.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.34.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530205000 +0200" stop="20230530222500 +0200" channel="Action.fr">
<title lang="fr">Skin Trade</title>
<desc lang="fr">Un policier new-yorkais, Nick Cassidy, pleure sa famille, exécutée par un gangster serbe lié au grand banditisme international. Il se rend en Asie du Sud-Est et entreprend méthodiquement de se venger avec l'aide de Tony Vitayakul, un policier thaïlandais. Il veut détruire le réseau de trafic humain responsable de la mort de ses proches...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F43B1F079EE90D49C180C83A3BBA1C02.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530222500 +0200" stop="20230531001300 +0200" channel="Action.fr">
<title lang="fr">Course à la mort</title>
<desc lang="fr">En 2012, afin de limiter l'afflux de criminels dans les prisons américaines, des courses d'un genre très particulier ont été autorisées. Retransmises en direct, elles ont lieu dans les arènes de l'île-prison de Terminal Island. Au volant des bolides : des prisonniers forcés d'éliminer leurs concurrents, de sorte qu'un seul d'entre eux franchisse la ligne d'arrivée. Le public raffole de ces compétitions barbares. Un ancien champion automobile, Jensen Ames, injustement incarcéré pour le meurtre de sa femme, est contraint par Hennessey, la directrice de Terminal Island, de prendre la place d'un des concurrents, le célèbre Frankenstein, mort à l'issue d'une course...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0A7104EF5EEAEA5A977E08AE10C2DBEE.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230531001300 +0200" stop="20230531020700 +0200" channel="Action.fr">
<title lang="fr">Barbe-bleue</title>
<desc lang="fr">Blessé durant la Première Guerre mondiale, le baron von Sepper dissimule ses horribles cicatrices sous une saisissante barbe bleu nuit. Loin des regards indiscrets, il vit retiré dans un somptueux château en compagnie de sa seconde épouse, Anne. La rumeur lui attribue également quelques liaisons extra-conjugales. Un jour, profitant d'une absence de son époux, Anne ouvre la porte d'une pièce que le baron lui a formellement interdite. Elle y découvre avec horreur quatre cadavres de femmes, tuées dans d'horribles circonstances. Le baron lui annonce, dès son retour, qu'elle aussi va mourir pour avoir fait preuve de vilaine curiosité et avoir percé son secret...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/19EF9AA34E8682006AA151F028A5BA0D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230531020700 +0200" stop="20230531033500 +0200" channel="Action.fr">
<title lang="fr">La morte vivante</title>
<desc lang="fr">A la tombée de la nuit, deux hommes déposent discrètement des fûts métalliques contenant des déchets radioactifs dans la crypte souterraine où repose une châtelaine morte depuis peu. Après s'être acquittés de leur sinistre besogne, les intrus tentent de violer la sépulture de la morte, pour lui ravir ses bijoux. Mal leur en prend. Un séisme ébranle la crypte et libère des émanations toxiques qui ramènent à la vie la défunte. La morte vivante ne fait pas de quartier. Elle massacre les deux hommes puis s'en va hanter son château, se repaissant de temps à autre d'un mortel qui passe à sa portée...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/97D2E4736542BE6B8E80159A1C6247B9.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230531033500 +0200" stop="20230531051300 +0200" channel="Action.fr">
<title lang="fr">Zeder</title>
<desc lang="fr">Les années 50. Une série de morts étranges et de phénomènes paranormaux ont lieu près d'une résidence abandonnée. Une nuit, des policiers, un docteur, une infirmière et une jeune fille aux pouvoirs extrasensoriels investissent l'endroit. La source du mal est localisée, mais l'adolescente est mordue à la jambe par une entité. Un cercueil est découvert, celui d'un certain Paolo Zeder. De nos jours, Stefano, un jeune écrivain, se voit offrir une machine à écrire d'occasion par sa petite amie. Lorsqu'il l'essaye, le ruban casse. Stefano découvre alors d'étranges bribes de phrases écrites par l'ancien propriétaire, le scientifique Paolo Zeder...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DA1951AB0CB19FBAB6AA0B1C5ECC7A80.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230531051300 +0200" stop="20230531064400 +0200" channel="Action.fr">
<title lang="fr">Crimes en série</title>
<sub-title lang="fr">Face à face</sub-title>
<desc lang="fr">A Paris d'abord, à Bruxelles ensuite, on découvre plusieurs cadavres de femmes atrocement mutilées. Détail curieux, le bourreau n'a touché ni à leur tête ni à leur visage, alors qu'il s'est littéralement acharné sur le reste de leur corps. Au lendemain du quatrième meurtre, Thomas Berthier, le chef de la brigade des profileurs, reçoit un courrier macabre : une photographie d'un corps mutilé, collée sur un plan de Bruxelles. Il n'en faut pas plus pour le convaincre de se rendre dans la capitale belge, accompagné d'un médecin légiste. Il s'avère bientôt que les deux victimes françaises avaient participé au jeu télévisé &quot;Pyramide&quot;, et les deux victimes belges à &quot;Forts en tête&quot;...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EF3F38FFC19154B27C8B258F009603E8.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>