<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Telerama -->
<programme start="20230306075400 +0100" stop="20230306094000 +0100" channel="AlticeStudio.fr">
<title lang="fr">Baby Boss 2 : une affaire de famille</title>
<desc lang="fr">Tim Templeton et son petit frère Ted, le fameux Baby Boss, sont devenus adultes mais ne se parlent plus. Tim ne supporte plus Ted qui ne pense qu'à l'argent. Tina, le bébé de Tim et de sa femme Carol, veut qu'ils enterrent la hache de guerre et leur fait boire le lait de Baby Corp qui permet de redevenir un nouveau-né pendant 48 heures. Parallèlement, elle enquête sur l'école de sa sœur Tabitha, et plus spécialement sur son fondateur, le mystérieux docteur Edwin Armstrong. C'est en fait un génie du mal qui apprend aux enfants à être de très vilains bébés. Tim et Ted, désormais enfants, vont devoir coopérer pour contrecarrer ses plans...
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Film d'animation</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/12/16/7_3463838.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230306094000 +0100" stop="20230306113200 +0100" channel="AlticeStudio.fr">
<title lang="fr">L'un des nôtres</title>
<desc lang="fr">Années 1960, dans l'Amérique profonde. George Blackledge, shérif à la retraite, et sa femme Margaret, ne voient plus leur petit-fils depuis que leur belle-fille, veuve, s'est remariée. Ils se rendent dans le Dakota pour récupérer leur petit-fils, maltraité par son beau-père. Confrontés à une famille de marginaux dirigée d'une main de fer par Blanche Weboy, véritable matriarche, George et Margaret sont prêts à tout pour récupérer le petit garçon...
Année de réalisation : 2020</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/12/16/7_2018660.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230306113200 +0100" stop="20230306132000 +0100" channel="AlticeStudio.fr">
<title lang="fr">8 Mile</title>
<desc lang="fr">A Detroit, en 1995, Jimmy Smith vit mal la violence du monde qui l'entoure, ainsi que celle de sa mère, une alcoolique désabusée. Il a des rêves plein la tête, mais il lui manque encore les mots pour les exprimer. Sa vie d'adolescent se déroule entre banlieue blanche et quartiers noirs, le long de la ligne appelée &quot;8 Mile Road&quot;. En dépit de tous ses efforts, Jimmy n'a jamais franchi cette barrière symbolique et continue d'accumuler les déboires familiaux, professionnels et sentimentaux. Un jour, il participe à une joute oratoire de rappeurs au cours de laquelle il doit faire face à Papa Doc, le chef de la bande des &quot;Leaders du Monde libre&quot;...
Année de réalisation : 2002</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/12/16/bc4760b9-ce43-442b-8687-1024181837f0_2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230306132000 +0100" stop="20230306151300 +0100" channel="AlticeStudio.fr">
<title lang="fr">40 ans, toujours puceau</title>
<desc lang="fr">Vendeur en électronique, célibataire et collectionneur de figurines de superhéros, Andy Stitzer est toujours puceau à 40 ans. C'est ce que découvrent ses amis lors d'une partie de poker. David, Jay et Cal se mettent en tête de lui présenter un maximum de filles pour qu'il perde enfin sa virginité. Maladroit, Andy ne réussit pas à conclure, ce qui désespère ses camarades. Il finit par croire qu'ils se moquent de lui. C'est alors qu'il fait la connaissance de Trish, qui travaille dans le magasin d'en face. Sans même s'en rendre compte, Andy la séduit. Ses amis s'inquiètent : ils craignent que l'inexpérience d'Andy ne lui soit préjudiciable...
Année de réalisation : 2005</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/29/89e87147-bc3b-4fb6-8f09-47bf139da236.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230306151300 +0100" stop="20230306172600 +0100" channel="AlticeStudio.fr">
<title lang="fr">Phantom Thread</title>
<desc lang="fr">A Londres, dans les années 50, Reynold Woodcock est un couturier obsessionnel, très talentueux et prolifique. C'est une star sollicitée par tout le gotha. Cet homme mystérieux multiplie les aventures jusqu'à ce qu'il rencontre Alma, une servante qui va changer sa vie. La jeune femme devient sa muse et son mannequin vedette. Cette nouvelle histoire ne plaît pas à Cyril, la collaboratrice et soeur étouffante du créateur. Reynolds, qui aime tout contrôler, se croit maudit en amour. Alma, au caractère fort, veut lui faire comprendre qu'il n'en est rien et que son attitude risque de ruiner leur relation...
Année de réalisation : 2017</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/05/31/ad27c94d-94c4-4f0f-8000-bef038d744c8.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230306172600 +0100" stop="20230306185800 +0100" channel="AlticeStudio.fr">
<title lang="fr">Pitch Perfect 3</title>
<desc lang="fr">Les Bellas ont obtenu leur diplôme et rêvent d'un avenir prometteur, plein de belles opportunités, de rencontres et de bonheur. Mais, les offres de travail ne sont pas nombreuses. Emily, la chef d'une autre chorale, leur parle d'un show organisé en Europe en soutien aux forces armées. Le groupe se rend en Espagne pour tenter sa chance. Sur place, la prestation de Beca est remarquée par un producteur. Si elle accepte sa proposition, cela signifie qu'elle devra abandonner ses amies, sa famille...
Année de réalisation : 2017</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/28/389a8f51-eac4-4e16-b5e6-42ec63e18b2b.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230306185800 +0100" stop="20230306205000 +0100" channel="AlticeStudio.fr">
<title lang="fr">Old</title>
<desc lang="fr">Guy et sa femme Prisca ont emmené leur famille en vacances dans des îles paradisiaques. Ils se retrouvent sur une plage idyllique où ils croisent quelques touristes. Leur journée parfaite est bouleversée quand ils aperçoivent au loin le cadavre d'une femme flottant dans les eaux cristallines. Cette découverte est le point de départ de phénomènes étranges et terrifiants. Les enfants du couple prennent de l'âge à grande vitesse, toutes les demi-heures. Guy, Prisca et leurs compagnons d'infortune voient également leur corps changer et leur vie s'écourter...
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Film fantastique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/12/16/7_3392451.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230306205000 +0100" stop="20230306223800 +0100" channel="AlticeStudio.fr">
<title lang="fr">American Nightmare 2 : Anarchy</title>
<desc lang="fr">En 2023, aux Etats-Unis, la purge annuelle est toujours appliquée pendant douze heures, autorisant tous les citoyens américains à commettre des crimes, jusqu'au meurtre, en toute impunité. C'est quelques minutes avant le début de la purge, à Los Angeles, que Liz et Shane, qui sont sur le point d'annoncer leur séparation à leurs proches, tombent en panne en plein centre-ville. Au même moment, Eva et sa fille Cali, qui habitent dans un quartier difficile de la megapole, sont attaquées par des mercenaires, chargées de les enlever pour la purge. C'est à ce moment que tous croisent le chemin de Leo, qui voulait profiter de cette nuit pour accomplir une vengeance personnelle. Il accepte néanmoins de les aider...
Année de réalisation : 2014</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/29/390dd015-ebd5-4b71-a093-d7789dade189.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230306223800 +0100" stop="20230307012400 +0100" channel="AlticeStudio.fr">
<title lang="fr">Scarface</title>
<desc lang="fr">En mai 1980, Fidel Castro autorise les opposants qui le souhaitent à quitter Cuba. Il en profite pour envoyer vers les Etats-Unis les malfrats devenus indésirables dans l'île. C'est ainsi que Tony Montana, un tueur mégalomane, se met à vivre son rêve américain. En deux temps, trois mouvements, il devient le bras droit de Frank Lopez, un magnat de la drogue, qu'il ne tarde pas à éliminer. Ainsi propulsé patron, il épouse au passage la veuve de sa victime. Parvenu au faîte de son ambition, il s'enferme dans une villa somptueuse, sous la protection d'une nuée de gardes du corps, et se laisse aller à sa fascination pour l'alcool, la drogue et sa soeur, qu'il aime d'une passion incestueuse...
Année de réalisation : 1983</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/29/96711125-252a-4b41-953f-24b12869f6db.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230307012400 +0100" stop="20230307032600 +0100" channel="AlticeStudio.fr">
<title lang="fr">Vue sur mer</title>
<desc lang="fr">Roland et Vanessa, un couple d'Américains, arrivent sur la Côte d'Azur et décident de louer une magnifique villa avec vue sur la mer. Ils sont beaux, riches et tout leur réussit. Et pourtant rien ne va plus, leur couple est en train de se déliter. Ils font la connaissance de Léa et François, des jeunes mariés en vacances. Roland, qui est écrivain, tente de trouver l'inspiration en se baladant dans les rues du village, tandis que Vanessa tue son ennui sur la terrasse de la villa. Un jour, Vanessa aperçoit un trou dans le mur, regarde et découvre quelque chose qu'elle n'aurait pas dû voir. La crise dans le couple atteint alors son paroxysme...
Année de réalisation : 2015</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/28/5f5a041c-9a4e-4551-94f7-1c1018c44e77.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230307032600 +0100" stop="20230307092100 +0100" channel="AlticeStudio.fr">
<title lang="fr">Pause</title>
<desc lang="fr">Pas de description</desc>
<category lang="fr">Autre</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/06/09/70e696282107b49d230702cd59c274cd5f627080.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>