<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230418020000 +0200" stop="20230418020500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418020500 +0200" stop="20230418032000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Hart aber fair</title>
<desc lang="fr">&quot;hart aber fair&quot; bereitet aktuelle Themen auf - für jeden verständlich, umfassend und informativ. Filme und Reportagen liefern wichtige Hintergründe, bereichern die Diskussion mit harten Fakten und beleuchten das Thema aus verschiedenen Blickwinkeln. Die Zuschauer können sich mit ihren Meinungen, Fragen, Ängsten und Sorgen per Telefon, Internet, Fax oder E-Mail in die Sendung einmischen. Moderator Louis Klamroth lädt Gäste aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft zu einem aktuellen Thema ein - Zuschauer können per Mail, Telefon und über die sozialen Medien mitdiskutieren. Fragen ohne vorzuführen, nachhaken ohne zu verletzen - Talk auf Augenhöhe - so sieht Louis Klamroth seine Aufgabe bei &quot;Hart aber fair&quot;. Jeder seiner Gäste muss so lange Auskunft geben, bis die Frage wirklich beantwortet ist.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/06/2138228_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418032000 +0200" stop="20230418040500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">L'art dans les camps</title>
<desc lang="fr">Die Konzentrations- und Vernichtungslager der Nazis waren Orte unfassbarer Grausamkeit, des Elends und des Todes. Doch selbst hier fand Schöpfung statt. Schöpfung als Überlebensmittel gegen Zerstörung. Kunst gegen die Entmenschlichung. Im Auftrag der SS, aber auch heimlich unter Lebensgefahr wurde gezeichnet und gemalt, arbeiteten Bildhauer und Modellbauer, wurden Konzerte aufgeführt und Theater gespielt. Gefangene schufen Gemälde und andere Kunstgegenstände, die die SS-Schergen verkauften oder ihren Familien heimschickten. Im österreichischen Mauthausen fertigten Insassen die Skizzen der Tatorte an, an denen Mitgefangene angeblich beim Fluchtversuch umgekommen waren. Im KZ Buchenwald mussten die Häftlinge bei eisiger Kälte ein Lagerlied einstudieren, bis es in den Ohren ihrer Peiniger perfekt klang.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/01/2132595_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418040500 +0200" stop="20230418044000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418044000 +0200" stop="20230418044500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418044500 +0200" stop="20230418053000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mehr Tierwohl für Turboputenenten! (2/3)</title>
<desc lang="fr">In der Zucht von Turboputen ist alles auf Effizienz getrimmt. Deshalb müssen die Putenhähne regelmässig zum Sperma zapfen. Zudem sind viele Tiere so schwer, dass die natürliche Fortpflanzung zum Problem werden kann. Auch sonst verläuft das Leben der Puten nicht gerade natürlich. Kaum aus dem Ei geschlüpft, werden sie in nur 140 Tagen auf knapp 22 Kilo Schlachtgewicht gemästet. Natürlich so, dass sie an ihrem Ende in die Schlachtmaschinerie passen. Wissenschaftsreporter Patrick Hünerfeld hat Zugang zu normalerweise streng abgeschirmten Bereichen bekommen und zeigt, wie das Leben der Turboputen abläuft. Von der &quot;Geburt&quot; bis zum Tod. Begleitet wird er dabei von der renommierten Tierschutzexpertin Prof. Nicole Kemper. Sie ist eine engagierte Kämpferin für mehr Tierwohl und zeigt uns: &quot;Industrielle&quot; Tierzucht muss nicht grausam sein.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/45/2176971_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418053000 +0200" stop="20230418090000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">ZDF-Morgenmagazin</title>
<desc lang="fr">Für einen guten Start in den Tag.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/34/1842293_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418090000 +0200" stop="20230418090500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418090500 +0200" stop="20230418095500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Live nach Neun</title>
<desc lang="fr">Das neue Vormittagsformat geht raus ins Leben, in allen Regionen Deutschlands: Mit Live-Schalten zu den Menschen auf dem Land und in den kleinen und grossen Städten - immer auf der Suche nach Alltagshelden, nach Menschen, die das Land am Laufen halten. Die Unterhaltungssendung am Morgen präsentiert aktuelle Themen, spannende Live-Geschichten aus ganz Deutschland, garniert mit viel guter Laune.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/11/2124061_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418095500 +0200" stop="20230418104500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Verrückt nach Meer (Bewegte Zeiten im Mittelmeer) S4 (15/40)</title>
<desc lang="fr">«Bewegte Zeiten im Mittelmeer»Kapitän Hansen bringt bei einer exklusiven Brückenführung nicht nur Kinderaugen zum Leuchten.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/14/2178455_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418104500 +0200" stop="20230418111500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Meister des Alltags</title>
<desc lang="fr">Mit prominenten Kandidaten erfahren Zuschauerinnen und Zuschauer in der 30-minütigen Quiz-Sendung Wissenswertes und Skurriles zum Alltagsleben. Moderator Florian Weber bereichert die richtigen Antworten mit Service-Informationen für das Publikum.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/08/2119569_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418111500 +0200" stop="20230418120000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wer weiss denn sowas?</title>
<desc lang="fr">Moderator Kai Pflaume stellt überraschende und kuriose Fragen, und die beiden Rateteamkapitäne Bernhard Hoëcker und Elton müssen jeweils gemeinsam mit einem prominenten Gast die richtige Antwort finden.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/01/2156919_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418120000 +0200" stop="20230418121500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418121500 +0200" stop="20230418130000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">ARD-Buffet</title>
<desc lang="fr">Unter dem Motto &quot;leben und geniessen&quot; gibt es für die Zuschauer das ganze Service-Angebot rund um das tägliche Leben: Tipps von der Redaktion und von Experten zu Ernährung und Gesundheit, Haushalt und Garten. Im wöchentlichen Wechsel geben die Moderatoren Ratschläge für ein schöneres Zuhause, lassen Starköche in der Studioküche leckere Menüs zubereiten und beantworten mit Experten Zuschauerfragen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/52/1879677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418130000 +0200" stop="20230418140000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mittagsmagazin</title>
<desc lang="fr">Das ARD-Mittagsmagazin sendet direkt aus dem Herzen der deutschen Hauptstadt. In Berlin sind wir nah dran an der deutschen Politik - und das zeigen wir mit Gesprächsgästen im Studio, Hintergründen und Reportagen. Wir versorgen Sie mit aktuellen Informationen, erklären Zusammenhänge und ordnen politische Entscheidungen ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162816_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418140000 +0200" stop="20230418141000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418141000 +0200" stop="20230418150000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Rote Rosen S21 (n°15)</title>
<desc lang="fr">Tinas und Bens geplante Auszeit wird zur Nebensache: Louis erkrankt an Meningokokken und schwebt in Lebensgefahr! Anette und Malte sind erleichtert: Der Oberstaatsanwalt stellt die Ermittlungen gegen die Spedition bezüglich des Lkw-Überfalls aus Mangel an Beweisen ein. Doch dann gibt Ben der Polizei einen entscheidenden Hinweis auf den möglichen Täter und die Beweisaufnahme nimmt wieder Fahrt auf. Als Malte sich einmischt, gerät er unter Druck. Sandra nimmt überglücklich Mathias' Heiratsantrag an und die beiden geben spontan eine Verlobungsparty. Ein überraschendes Jobangebot unterbricht die gute Stimmung: Sandra soll Kerstin Prenzs Nachfolgerin werden und die Revierleitung übernehmen. Dafür muss sie die Englandreise absagen. Ralf erkennt mit Carlas Hilfe: Er darf seinen Sohn nicht aufgeben und will um die Beziehung zu Marvin kämpfen.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/15/2178457_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418150000 +0200" stop="20230418151000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418151000 +0200" stop="20230418160000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Le tourbillon de l'amour S19 (n°57)</title>
<desc lang="fr">Gerry macht Shirin einen Heiratsantrag. Alexandra fährt zum Schein einen versöhnlichen Kurs. Valentina und Greta ziehen sich von Noah zurück. Max fordert Carolin auf, Vanessa zu verzeihen. Gerry hängt der verwirrende, aber auch wunderschöne und romantische Traum mit Shirin noch nach. Erik bringt ihn wohlwollend auf die Idee, ihr dann vielleicht tatsächlich einen Antrag zu machen. Gerry ist von dem Gedanken erstmal überfordert, doch mit Eriks tatkräftiger Hilfe entschliesst er sich dann doch dazu und plant einen Antrag der besonderen Art ... Nach der heftigen Auseinandersetzung mit Alexandra hat Eleni Angst, ihre Familie könnte auseinanderbrechen. Christoph versucht, auf seine Freundin einzuwirken und sie dazu zu bringen, einen Schlussstrich unter die Angelegenheit zu ziehen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/22/1700382_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418160000 +0200" stop="20230418161000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418161000 +0200" stop="20230418170000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Verrückt nach Meer (Gänsehaut unter der Golden Gate Bridge) (n°373)</title>
<desc lang="fr">«Gänsehaut unter der Golden Gate Bridge»Unter Jubel unterquert die &quot;Grand Lady&quot; die Golden Gate Bridge und ankert in der Bucht von San Francisco.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/03/2020589_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418170000 +0200" stop="20230418171500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418171500 +0200" stop="20230418180000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418180000 +0200" stop="20230418185000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wer weiss denn sowas?</title>
<desc lang="fr">Moderator Kai Pflaume stellt überraschende und kuriose Fragen, und die beiden Rateteamkapitäne Bernhard Hoëcker und Elton müssen jeweils gemeinsam mit einem prominenten Gast die richtige Antwort finden.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/17/2178459_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418185000 +0200" stop="20230418194500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">WaPo Duisburg (Die Kranführerin) S2 (1/8)</title>
<desc lang="fr">«Die Kranführerin»Eine Wasserleiche im Duisburger Hafen sorgt für Kompetenzgerangel zwischen der WaPo und der Kripo.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/18/2178461_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418194500 +0200" stop="20230418195000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wissen vor acht - Natur</title>
<desc lang="fr">Geplantes Thema: - Mikroben - die wahren Herrscher der Welt Welche Rolle spielen Mikroben beim Klimawandel? Forscher zeigen sich alarmiert: Die Mini-Lebewesen sind viel zu lange ignoriert worden. Denn: Etwa 90 Prozent der gesamten Biomasse in den Ozeanen besteht aus Mikroben. Thomas D widmet sich den talentierten Mikroorganismen bei &quot;Wissen vor acht - Natur&quot;.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/24/1623557_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418195000 +0200" stop="20230418195500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wetter vor acht</title>
<desc lang="fr">Blauer Himmel und Sonne, Regen, Schneeregen, Schnee oder bewölkt? Wie wird das Wetter heute, morgen und in den kommenden Tagen? Diese Sendung präsentiert auf einer Wetterkarte das aktuelle Wetter und die Aussichten auf die kommende Nacht und die folgenden Tage - mit aktuellen Werten und Prognosen zu Temperatur, Sonnenschein, Windgeschwindigkeit, Niederschlag sowie mit aktuellem Wetterwarnungen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/40/1998922_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418195500 +0200" stop="20230418200000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wirtschaft vor acht</title>
<desc lang="fr">Die Frankfurter Wertpapierbörse ist die grösste der sieben Wertpapierbörsen in Deutschland. Die wichtigsten Wertpapier-Arten sind Aktien, Anleihen, Zertifikate und Optionsscheine, Fonds und ETFs. Die Sendung präsentiert Aktuelles von der Frankfurter Börse und Ereignisse aus der Wirtschaftswelt. Ein Moderatorenteam erklärt aktuelle Nachrichten der Wirtschaft, neue Trends und komplexe Zusammenhänge.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1972531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418200000 +0200" stop="20230418201500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418201500 +0200" stop="20230418210000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Docteur véto (Das schöne Haus) S8 (2/13)</title>
<desc lang="fr">«Das schöne Haus»Susanne hat zwar die erhoffte Festanstellung nicht bekommen, wird aber in Zukunft für den Zoo als freie Tierärztin arbeiten.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/18/2178463_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418210000 +0200" stop="20230418214500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">En toute amitié (Schutzlos) S26 (3/42)</title>
<desc lang="fr">«Schutzlos»Die seit ihrer Kindheit herzkranke Svenja wird bei einem Unfall mit ihrem Bruder Finn schwer am Unterleib verletzt und muss operiert werden. Das Verhältnis der Geschwister ist belastet, denn Finn fühlt sich wegen der chronischen Krankheit seiner Schwester für diese verantwortlich. Nun gibt ihm Svenja auch noch die Schuld am Unfall. Als Finn, der durch den Unfall nur leicht verletzt schien, plötzlich mit einem Lähmungssyndrom zusammenbricht, ändert sich das Verhältnis. Jasmin Hatem ist zu Hause ausgezogen, findet aber keine Wohnung und kampiert seitdem heimlich im Untergeschoss der Klinik. Sarah Marquardt entdeckt das und will Jasmin abmahnen. Doch nachdem Sohn Bastian mal wieder bei ihr anklopft, hat sie eine bessere Idee. Otto Stein stürzt und zieht sich einen Schulter- und Armbruch zu.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/19/2178465_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418214500 +0200" stop="20230418221500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Report Mainz</title>
<desc lang="fr">Report Mainz deckt Missstände und Fehlentwicklungen auf - in Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Report Mainz zeigt die Wahrheit dahinter und nennt die Verantwortlichen beim Namen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/27/1953564_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418221500 +0200" stop="20230418225000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausführlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungsäusserungen wird auch unterschiedlichen Standpunkten Raum gegeben.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/41/1883680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418225000 +0200" stop="20230419000500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Maischberger</title>
<desc lang="fr">Sandra Maischberger diskutiert mit Gästen aktuelle Themen, die gesellschaftlich relevant sind, von Schönheitswahn bis Rassismus - journalistisch, kontrovers, informativ und unterhaltend. Die Bandbreite bei Maischberger reicht von Politik, Gesellschaft und Boulevard bis Sport. Ihre Gäste sind Prominente, Fachleute und Betroffene.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/08/1999972_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419000500 +0200" stop="20230419001500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419001500 +0200" stop="20230419010000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Docteur véto (Das schöne Haus) S8 (2/13)</title>
<desc lang="fr">«Das schöne Haus»Susanne hat zwar die erhoffte Festanstellung nicht bekommen, wird aber in Zukunft für den Zoo als freie Tierärztin arbeiten.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/18/2178463_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419010000 +0200" stop="20230419014500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">En toute amitié (Schutzlos) S26 (3/42)</title>
<desc lang="fr">«Schutzlos»Die seit ihrer Kindheit herzkranke Svenja wird bei einem Unfall mit ihrem Bruder Finn schwer am Unterleib verletzt und muss operiert werden. Das Verhältnis der Geschwister ist belastet, denn Finn fühlt sich wegen der chronischen Krankheit seiner Schwester für diese verantwortlich. Nun gibt ihm Svenja auch noch die Schuld am Unfall. Als Finn, der durch den Unfall nur leicht verletzt schien, plötzlich mit einem Lähmungssyndrom zusammenbricht, ändert sich das Verhältnis. Jasmin Hatem ist zu Hause ausgezogen, findet aber keine Wohnung und kampiert seitdem heimlich im Untergeschoss der Klinik. Sarah Marquardt entdeckt das und will Jasmin abmahnen. Doch nachdem Sohn Bastian mal wieder bei ihr anklopft, hat sie eine bessere Idee. Otto Stein stürzt und zieht sich einen Schulter- und Armbruch zu.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/19/2178465_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419014500 +0200" stop="20230419015000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>