<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230511032000 +0200" stop="20230511043500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Maischberger</title>
<desc lang="fr">Sandra Maischberger diskutiert mit Gästen aktuelle Themen, die gesellschaftlich relevant sind, von Schönheitswahn bis Rassismus - journalistisch, kontrovers, informativ und unterhaltend. Die Bandbreite bei Maischberger reicht von Politik, Gesellschaft und Boulevard bis Sport. Ihre Gäste sind Prominente, Fachleute und Betroffene.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/08/1999972_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511043500 +0200" stop="20230511045500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511045500 +0200" stop="20230511050000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511050000 +0200" stop="20230511053000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Plusminus</title>
<desc lang="fr">Das hintergründige Wirtschaftsmagazin informiert über ein breites Themenspektrum, angefangen bei den grossen aktuellen Themen bis hin zu alltäglichen wirtschaftlichen Ereignissen. Dabei werden die Vorgänge aus der Perspektive des Normalbürgers und Verbrauchers gezeigt. Zusätzlich liefert die Sendung vertiefende Information über alle wirtschafts- und sozialpolitischen Fragen der Zuschauer.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162817_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511053000 +0200" stop="20230511090000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Morgenmagazin</title>
<desc lang="fr">Die morgendliche Nachrichten- und Informationssendung existiert seit 1992. Im Vordergrund stehen Berichte und Reportagen über tagesaktuelle Themen aus den Bereichen nationale und internationale Politik, Wirtschaft, Kultur und Gesellschaft. Natürlich wird auch über &quot;bunte&quot; Themen berichtet. Auch die Sportberichterstattung hat ihren festen Platz in der Sendung.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/41/2161865_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511090000 +0200" stop="20230511090500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511090500 +0200" stop="20230511095500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Live nach Neun</title>
<desc lang="fr">Das neue Vormittagsformat geht raus ins Leben, in allen Regionen Deutschlands: Mit Live-Schalten zu den Menschen auf dem Land und in den kleinen und grossen Städten - immer auf der Suche nach Alltagshelden, nach Menschen, die das Land am Laufen halten. Die Unterhaltungssendung am Morgen präsentiert aktuelle Themen, spannende Live-Geschichten aus ganz Deutschland, garniert mit viel guter Laune.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/11/2124061_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511095500 +0200" stop="20230511104500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Verrückt nach Meer (Kroatische Köstlichkeiten) S4 (31/40)</title>
<desc lang="fr">«Kroatische Köstlichkeiten»In Dubrovnik wollen Kreuzfahrtdirektor Gruschka und Hotelmanager Appenzeller den Kapitän mit kroatischen Süssigkeiten überraschen - und machen die Erfahrung, dass es immer noch eine Steigerung von &quot;süss&quot; gibt! Manuela, die Assistentin von Klaus Gruschka, hat Geburtstag. Auch sie bereitet für ihre Gäste ein kulinarisches Experiment vor. Und in Venedig machen sich in einer Maskenwerkstatt die Reiseleiterinnen Kim und Maika fit für den Karneval. Der erhält auch an Bord Einzug. Die Kölner Kult-Band die &quot;Höhner&quot; entert das Schiff und erobert es im Sturm.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/07/2189645_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511104500 +0200" stop="20230511111500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Meister des Alltags</title>
<desc lang="fr">Bekommt man Schuhcreme mit Terpentinersatz aus hellen T-Shirts? Ist Olivenöl länger haltbar als Sonnenblumenöl? Und ist Dextrose im Grunde eigentlich auch Zucker? Das Quiz steht mit beiden Beinen fest auf der Erde: Denn mit den Antworten bei &quot;Meister des Alltags&quot; lernt man fürs tägliche Leben! Moderator Florian Weber stellt in seinem Wissensquiz die Alltagstauglichkeit seiner prominenten Kandidaten auf die Probe. &quot;Verstehen Sie Spass?&quot;- Gastgeber Guido Cantz und Schauspielerin Alice Hoffmann treten gegen Comedian Bodo Bach und Moderatorin Enie van de Meiklokjes an. Kreativität und Ideenreichtum sind gefragt beim Erraten der kniffligen Fragen aus dem täglichen Leben. Beide Teams spielen jeweils für Projekte der Kinderhilfsaktion Herzenssache - und die erspielte Summe des Siegerteams wird verdoppelt!</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/57/1934226_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511111500 +0200" stop="20230511120000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wer weiss denn sowas?</title>
<desc lang="fr">Moderator Kai Pflaume stellt überraschende und kuriose Fragen, und die beiden Rateteamkapitäne Bernhard Hoëcker und Elton müssen jeweils gemeinsam mit einem prominenten Gast die richtige Antwort finden.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/17/2178459_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511120000 +0200" stop="20230511121500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511121500 +0200" stop="20230511130000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">ARD-Buffet</title>
<desc lang="fr">Unter dem Motto &quot;leben und geniessen&quot; gibt es für die Zuschauer das ganze Service-Angebot rund um das tägliche Leben: Tipps von der Redaktion und von Experten zu Ernährung und Gesundheit, Haushalt und Garten. Im wöchentlichen Wechsel geben die Moderatoren Ratschläge für ein schöneres Zuhause, lassen Starköche in der Studioküche leckere Menüs zubereiten und beantworten mit Experten Zuschauerfragen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/42/1954621_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511130000 +0200" stop="20230511140000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">ZDF-Mittagsmagazin</title>
<desc lang="fr">Gut informiert zur Mittagszeit.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/38/2162810_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511140000 +0200" stop="20230511141000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511141000 +0200" stop="20230511150000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Rote Rosen S21 (n°31)</title>
<desc lang="fr">Jorik wird zum Mitarbeiter des Monats gewählt und braucht dafür ein passendes Foto. Bei einer Fotosession mit Ben werden die beiden von Amelie beobachtet. Joriks Lachen zieht Amelie magisch an - auch wenn sie es nicht wahrhaben will. Doch Jorik konfrontiert Amelie mit der Frage, ob sie ihn liebt. Was antwortet sie? Anette lehnt Ralfs Deal, den Angriff auf Malte zuzugeben, ab. Sie setzt darauf, dass Malte ihre Unschuld bezeugt, sobald seine Erinnerung in der Reha wiederkommt. Doch dann bekommt sie die schockierende Info: Malte ist verschwunden ... Dilay ist überfordert: Simon hat Kalle in der WG zurückgelassen und sie hat panische Angst vor Hunden. Was soll sie mit Kalle machen? Dann läuft ihr der Hund auch noch weg ... Brittas Meinung steht: Ralf ist ein rücksichtsloser Staatsanwalt, der selbst schwerkranke Patienten verhört.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/08/2189647_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511150000 +0200" stop="20230511151000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511151000 +0200" stop="20230511160000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Le tourbillon de l'amour S19 (n°73)</title>
<desc lang="fr">Wird Leander der Liebe zu Eleni wieder eine Chance geben? Alexandra kämpft um ihre Beziehung. Erik hat Skrupel. Max und Carolin sind tiefenentspannt. Alfons sorgt sich um Hildegard. Eleni ist nach dem Kuss mit Leander verunsichert und fragt sich, ob sie sich seine Gefühle nur eingebildet hat. Währenddessen wird Leander bei einem Angelausflug mit Alfons bewusst, dass er zu Eleni eine genauso tiefe Bindung spürt, wie sie auch Alfons und Hildegard miteinander haben. Es zieht ihn an den Findling, den Ort ihrer Liebe, wo er auf Eleni trifft. Diese bittet ihn emotional, ihrer Liebe wieder eine Chance zu geben ... Alexandra trauert um ihre Beziehung mit Christoph und ist nicht bereit aufzugeben. Markus bietet ihr eine tröstende Schulter an, Alexandra aber reicht zu seinem Entsetzen die Scheidung ein.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/22/1700382_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511160000 +0200" stop="20230511161000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511161000 +0200" stop="20230511170000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Verrückt nach Meer (Feuer und Eis in Recife) (n°389)</title>
<desc lang="fr">«Feuer und Eis in Recife»In Maceió erfüllt sich für die Ex-Weinkönigin Katharina ein Traum: Die Begegnung mit ihrem Patenkind Leandra.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/09/2189650_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511170000 +0200" stop="20230511171500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511171500 +0200" stop="20230511180000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511180000 +0200" stop="20230511185000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wer weiss denn sowas?</title>
<desc lang="fr">Moderator Kai Pflaume stellt überraschende und kuriose Fragen, und die beiden Rateteamkapitäne Bernhard Hoëcker und Elton müssen jeweils gemeinsam mit einem prominenten Gast die richtige Antwort finden.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/36/2162815_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511185000 +0200" stop="20230511194500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Nestflucht) S9 (3/42)</title>
<desc lang="fr">«Nestflucht»Als Dr. Marc Lindner und Assistenzärztin Viktoria Stadler dem 15-jährigen Yannik Lipp in einer OP das Leben retten, wissen sie noch nicht, dass es sich dabei um den Sohn von Dr. Alica Lipp handelt. Die Behandlung des Jungen eröffnet den Ärzten einen Einblick in das turbulente Familienleben der Neurochirurgin. Zwischen Sohn und Mutter kriselt es, denn Yannik hat es satt, dass seine Mutter sich keine Zeit für ihn nimmt. Diese Info vertraut Yannik Viktoria an. Marc versucht derweil, Alica klarzumachen, dass es noch nicht zu spät ist für eine zweite Chance und dass sie ihrem Sohn zeigen muss, was in ihrem Leben wirklich zählt - ihre Familie. Aber dann überschlagen sich die Ereignisse ...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/09/2189652_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511194500 +0200" stop="20230511195000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">ESC vor acht</title>
<desc lang="fr">&quot;Lord of the Lost&quot; besuchen Moderatorin Alina Stiegler im ESC-Studio in Liverpool. Die Dark-Rocker treten am Samstag für Deutschland beim Eurovision Song Contest mit ihrem Titel &quot;Blood &amp; Glitter&quot; an. Alina will wissen: Worauf darf sich Europa bei dem Auftritt freuen?</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/41/1752473_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511195000 +0200" stop="20230511195500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wetter vor acht</title>
<desc lang="fr">Blauer Himmel und Sonne, Regen, Schneeregen, Schnee oder bewölkt? Wie wird das Wetter heute, morgen und in den kommenden Tagen? Diese Sendung präsentiert auf einer Wetterkarte das aktuelle Wetter und die Aussichten auf die kommende Nacht und die folgenden Tage - mit aktuellen Werten und Prognosen zu Temperatur, Sonnenschein, Windgeschwindigkeit, Niederschlag sowie mit aktuellem Wetterwarnungen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/40/1998922_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511195500 +0200" stop="20230511200000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wirtschaft vor acht</title>
<desc lang="fr">Die Frankfurter Wertpapierbörse ist die grösste der sieben Wertpapierbörsen in Deutschland. Die wichtigsten Wertpapier-Arten sind Aktien, Anleihen, Zertifikate und Optionsscheine, Fonds und ETFs. Die Sendung präsentiert Aktuelles von der Frankfurter Börse und Ereignisse aus der Wirtschaftswelt. Ein Moderatorenteam erklärt aktuelle Nachrichten der Wirtschaft, neue Trends und komplexe Zusammenhänge.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1972531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511200000 +0200" stop="20230511201500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511201500 +0200" stop="20230511214500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Der Wien-Krimi: Blind ermittelt - Tod an der Donau</title>
<desc lang="fr">50 Prozent Logik, 50 Prozent Intuition - so lautet die bewährte Erfolgsformel von Philipp Hochmair alias Ex-Kommissar Haller. Im neunten Wien-Krimi &quot;Mord an der Donau&quot; führt ihn sein Scharfsinn jedoch auf falsche Fährten. Erst als der blinde Sonderermittler und sein von Andreas Guenther kongenial gespielter Partner in Betracht ziehen, dass jemand anderes mindestens genauso raffiniert sein könnte, kommen sie einem perfekten Verbrechen auf die Schliche. Zitate aus Berthold Brechts &quot;Moritat von Mackie Messer&quot; führen grandios durch eine Kriminalgeschichte im Künstlermilieu, die mit den Theatergrössen Swintha Gersthofer und Roland Koch exzellent besetzt ist. Das Drehbuch von Mike Majzen verbindet Genreelemente mit erzählerischer Originalität. Wo eine Leiche liegt, kann auch eine zweite sein!</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/10/2189654_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511214500 +0200" stop="20230511221500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Monitor</title>
<desc lang="fr">&quot;Monitor&quot; will Hintergrund liefern, Diskussionen anstossen, Themen setzen. Unsere Handschrift: seriöse Information, gepaart mit einer sorgfältigen Analyse. Kritischer, investigativer Journalismus wird in der Redaktion grossgeschrieben. &quot;Im Zweifelsfall segeln wir eher gegen den Wind, immer meinungsfreudig, nie ideologisch&quot;. So charakterisiert Georg Restle &quot;Monitor&quot;. Seit September 2012 leitet er die Sendung. Wir fragen nach, zeigen, was hinter Schlagworten steckt. Unser Ehrgeiz ist es, unbequem zu sein für die Mächtigen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft - und uns stark zu machen für diejenigen, die sonst kein Gehör finden.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/01/1749164_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511221500 +0200" stop="20230511225000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausführlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungsäusserungen wird auch unterschiedlichen Standpunkten Raum gegeben.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/41/1883680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511225000 +0200" stop="20230511233500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Die Carolin Kebekus Show S5</title>
<desc lang="fr">Pointiert und humorvoll, haltungsstark und engagiert präsentiert die Comedienne, Schauspielerin und Sängerin ihre ganz eigene Sicht auf den Lauf unserer Zeit. Unterstützt wird sie dabei von jeweils wechselnden prominenten Mitstreiterinnen und Mitstreitern und von ihrer hauseigenen Studioband. Standard-Rubriken und vorproduzierte Einspieler gehören dabei ebenso zum Repertoire wie klassische Stand-ups.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/02/2105614_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511233500 +0200" stop="20230512002000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Sträter</title>
<desc lang="fr">In seiner Comedy-Show lädt Torsten Stäter ein zu &quot;einem Abend unter Freunden&quot;. Unter dem Motto &quot;Wo wir gerade unter uns sind&quot; legt Stäter los mit einem Stand-up und heisst prominente Gäste willkommen. Mit dabei ist Kabarettist Tino Bomelino, der den Gastgeber in jeder Folge mit lustigen Zeichnung überrascht. Was darüber hinaus zu erwarten ist, fasst Sträter selbst so zusammen: &quot;45 eminent fluffige Minuten voller Kindheitserinnerungen, humoristischen Miniaturen, seltsamer Diavorträge und der systematischen Verspottung besonders festgefahrener Phrasen! Sträter - handgemachtes Fernsehen. Juhu.&quot; Er freut sich darauf, Dinge und Gegebenheiten vorzuführen, die ihm am Herzen liegen, und &quot;jedweden Unfug machen zu dürfen&quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/27/2189656_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512002000 +0200" stop="20230512003000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512003000 +0200" stop="20230512020000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Der Wien-Krimi: Blind ermittelt - Tod an der Donau</title>
<desc lang="fr">50 Prozent Logik, 50 Prozent Intuition - so lautet die bewährte Erfolgsformel von Philipp Hochmair alias Ex-Kommissar Haller. Im neunten Wien-Krimi &quot;Mord an der Donau&quot; führt ihn sein Scharfsinn jedoch auf falsche Fährten. Erst als der blinde Sonderermittler und sein von Andreas Guenther kongenial gespielter Partner in Betracht ziehen, dass jemand anderes mindestens genauso raffiniert sein könnte, kommen sie einem perfekten Verbrechen auf die Schliche. Zitate aus Berthold Brechts &quot;Moritat von Mackie Messer&quot; führen grandios durch eine Kriminalgeschichte im Künstlermilieu, die mit den Theatergrössen Swintha Gersthofer und Roland Koch exzellent besetzt ist. Das Drehbuch von Mike Majzen verbindet Genreelemente mit erzählerischer Originalität. Wo eine Leiche liegt, kann auch eine zweite sein!</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/10/2189654_A.jpg" />
</programme>