<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230416020500 +0200" stop="20230416033500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Das Programm</title>
<desc lang="fr">Ursula Thern arrangiert eine Gegenüberstellung von Simon Dreher mit einer anderen Belastungszeugin.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/45/2176937_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416033500 +0200" stop="20230416041000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416041000 +0200" stop="20230416045800 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Babbel Net! - Bülent erklärt das Weltall S1</title>
<desc lang="fr">&quot;Babbel Net!&quot;, sagt der Kurpfälzer, wenn jemand kein dummes Zeug reden soll. Davor will Bülent Ceylan sein Publikum bewahren und verrät in seiner Show deshalb alles, was man zu den wichtigen Themen des Lebens wissen muss. In der ersten Folge geht es ums Weltall. Die Astrophysikerin und angehende Astronautin Suzanna Randall überrascht mit neuen amüsanten Facts und konfrontiert Bülent mit unheimlichen Geräuschen aus dem All. Bülent Ceylan startet höchstpersönlich das türkische Weltraumprogramm und informiert in urkomischen Stand-ups über Urknall, Milchstrasse und Schwarze Löcher - denn schlauer macht lustig. Unterstützt wird Bülent Ceylan in jeder Show von seiner allwissenden Sprachassistentin Esra und der Heidelberger Soul-Sister LauRaw, die als Sketch- und Gesangspartnerin überzeugt.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/22/2116941_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416045800 +0200" stop="20230416050000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416050000 +0200" stop="20230416053000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Comedy rettet die Welt! ... ein bisschen</title>
<desc lang="fr">Tageszeitungen, Push-Benachrichtigungen, Sondersendungen - tagtäglich prasseln im Minuten-Takt immer neue Schlagzeilen auf uns ein. Wer soll da noch den Überblick behalten? Wichtiges von Unwichtigem unterscheiden? Und vor allem: Wer findet Lösungen für all diese Probleme? Die Antwort lautet: die neue Freitagabend-Show. In der sechsteiligen Show stellen sich vier mutige, wöchentlich wechselnde Comedians den kleinen und grossen Problemen der Gegenwart. Ihre Themenauswahl: urkomisch, aber dennoch stets relevant und mit echten Erkenntnissen! Woche für Woche retten die selbsternannten Expert:innen in den 30-minütigen Folgen auf überraschende Weise hochprofessionell mit viel Humor die Welt - zumindest ein bisschen. Dieses Mal mit Mike Krüger, Matthias Matschke, Chris Tall und Meltem Kaptan.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/07/2154476_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416053000 +0200" stop="20230416054000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Liebste Fellnasen - Abenteuer Hundeschule S1 (1/8)</title>
<desc lang="fr">&quot;Liebste Fellnasen - Abenteuer Hundeschule&quot; erzählt von drei Kindern zwischen neun und zwölf Jahren und ihren Haustieren. Es geht dabei um ihr Zusammenleben mit dem neuen &quot;Freund&quot;, die Aufgaben und die Verantwortung, die sie plötzlich übernehmen müssen, und all die Dinge, die sie sich ganz anderes vorgestellt haben. Die Serie dokumentiert, wie die drei Kinder in der Hundeschule nicht nur lernen, wie sie einem Hund ein Kommando beibringen können, sondern auch, dass es wichtig ist, dass zwischen Mensch und Tier tatsächlich eine Beziehung und Freundschaft entsteht. Folge 1: Alissa hat sich so sehr einen Hund gewünscht - und jetzt hört er nicht auf sie. Und Lillis Hund zieht sie einfach hinter sich her. Ab in die Hundeschule!</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/29/2176939_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416054000 +0200" stop="20230416055500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Liebste Fellnasen - Abenteuer Hundeschule S1 (2/8)</title>
<desc lang="fr">&quot;Liebste Fellnasen - Abenteuer Hundeschule&quot; erzählt von drei Kindern zwischen neun und zwölf Jahren und ihren Haustieren. Es geht dabei um ihr Zusammenleben mit dem &quot;neuen Freund&quot;, die Aufgaben und die Verantwortung, die sie plötzlich übernehmen müssen, und all die Dinge, die sie sich ganz anderes vorgestellt haben. Die Serie dokumentiert, wie die drei Kinder in der Hundeschule nicht nur lernen, wie sie einem Hund ein Kommando beibringen können, sondern auch, dass es wichtig ist, dass zwischen Mensch und Tier tatsächlich eine Beziehung und Freundschaft entsteht. Folge 2: Alissa muss heute herumhampeln, damit Bambi kommt. Und Lilli lernt, dass ein Spielzeug wertvoll ist. Ob das so einfach geht?</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/54/2180998_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416055500 +0200" stop="20230416060500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">WIR - Freundschaft grenzenlos</title>
<desc lang="fr">Vorhang auf für unsere Showgirls Larissa und Jana. Die beiden besten Freundinnen aus Rheinland-Pfalz kennen sich schon fast ihr ganzes Leben lang. Seit neun Jahren üben sie zusammen ein ganz besonders Hobby aus: Showtanz. Für Showtanz braucht man nicht nur Rhythmusgefühl - es ist eine absolute Teamsportart, bei der man sich zum Beispiel bei Hebefiguren voll und ganz auf seine Partner verlassen muss. Das weiss natürlich auch &quot;Let's Dance&quot;-Profitänzer Massimo Sinató, der den beiden per Videobotschaft ihre Challenge verkündet.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/42/1970689_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416060500 +0200" stop="20230416070500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tigerenten Club</title>
<desc lang="fr">Zwei Schulklassen treten jeweils als Tigerenten- und Fröscheteam in Spielen gegeneinander an. Die Gewinnerklasse erhält Sachpreise. Gemeinsam mit Herzenssache, einer Kinderhilfsaktion von SWR und SR, suchen die Teilnehmer ein Projekt aus, das sie gerne unterstützen möchten, um bedürftigen Kindern zu helfen. Ausserdem sind immer prominente Gäste in der Sendung.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/19/2062357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416070500 +0200" stop="20230416083500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Amelie's Miracle</title>
<desc lang="fr">Die 13-jährige Amelie hat Asthma und wird nach einem lebensbedrohlichen Anfall von ihren Eltern von Berlin in eine Spezialklinik nach Südtirol verfrachtet. Das gefällt dem Grossstadtmädchen gar nicht, sie will sich nicht helfen lassen und reisst aus. In den Bergen trifft sie den 15-jährigen Bart, der ihr das Leben rettet, und begibt sich mit ihm auf eine abenteuerliche Reise.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/00/2142032_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416083500 +0200" stop="20230416090000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Racko - Ein Hund für alle Fälle (Ein Plan muss her) S2 (6/13)</title>
<desc lang="fr">«Ein Plan muss her»Angerers Ehefrau Sophia nervt mit ihrem Indien-Faible. Deshalb flüchtet Angerer in die Wohlfühlpension von Floris Mutter Eva und bringt alles durcheinander. Auch Sebastian steckt in Schwierigkeiten: Seine Eltern wollen nicht, dass er am Schultheater teilnimmt. Flori und Fee wollen derweil Sophia überzeugen, &quot;ihrem&quot; Angerer die Baupläne für die Mühlwiese auszureden. Alle 13 Folgen ab 17. Oktober 2021 für ein Jahr in der ARD Mediathek.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/09/2161818_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416090000 +0200" stop="20230416093000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Racko - Ein Hund für alle Fälle (Die Knoblauchkörte) S2 (7/13)</title>
<desc lang="fr">«Die Knoblauchkörte»Flori, Fee und Sebastian haben einen Plan zur Rettung der Mühlwiese! Ein seltener Frosch muss her: Knoblauchkröte &quot;Knofi&quot; soll die Wiese schützen. Aber &quot;Knofi&quot; büxst bei ihrem ersten Einsatz aus. Auf dem Wiesnerhof gibt es neue Urlaubsgäste: das Instagram-Couple Delara und Sven, die ausgerechnet am Ende &quot;Knofi&quot; retten. Und Racko hat eine neue Freundin, die nach Knoblauch riecht. Diese Sendung ist online first ab 17. Oktober 2021 für ein Jahr in der ARD Mediathek verfügbar.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/08/2176944_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416093000 +0200" stop="20230416100000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit der Maus</title>
<desc lang="fr">Wie kommen die Löcher in den Käse? Wer malt die Streifen in die Zahnpasta? Wenn Kinder etwas wissen wollen und Eltern nicht weiterwissen, helfen die Sachgeschichten mit der Maus. Und daneben gibt es natürlich noch die Lachgeschichten mit den Maus-Stars: dem sympathischen Maulwurf, dem kleinen blauen Elefant und der gelben Ente. Hier gibt es immer was zu lachen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/45/1722084_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416100000 +0200" stop="20230416100300 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416100300 +0200" stop="20230416110000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Le prince à la peau d'ours</title>
<desc lang="fr">Der Prinz Marius gerät in eine Falle des Teufels. Um freizukommen, muss er eine Frau finden, die ihn liebt.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/49/1991500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416110000 +0200" stop="20230416120000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Le Petit Chaperon rouge</title>
<desc lang="fr">Rotkäppchen lebt allein mit ihrer Mutter im Dorf am Rande des Waldes. Da ihr Vater die Familie kurz nach der Geburt im Stich gelassen hat, muss sie den Unterhalt für sich und die Tochter mit Schneidern verdienen. Die Grossmutter ist ihnen auch keine grosse Hilfe; die etwas verschrobene und eigensinnige Dame lebt zurückgezogen in einer alten Mühle im Wald und führt dort ein selbstbestimmtes Leben. Die Dorfbewohner halten sie deshalb für verrückt. Die zehnjährige Enkelin stört das aber nicht im geringsten. Normal sein kann schliesslich jeder! Eines Tages bringt das Täubchen die Nachricht, dass die Grossmutter krank ist und dringend Hilfe braucht. Weil die Mutter das Kleid der Bürgermeisterin nähen muss, darf Rotkäppchen sich das erste Mal ganz allein auf den Weg durch den Wald machen.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/42/2176947_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416120000 +0200" stop="20230416120300 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416120300 +0200" stop="20230416124500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Presseclub</title>
<desc lang="fr">Im ARD-Presseclub diskutieren Journalistinnen und Journalisten aus dem In- und Ausland aktuelle politische Ereignisse und Entwicklungen. Im Dialog entsteht ein Wettstreit der Meinungen und Interpretationen aktueller politischer Vorgänge. Durch die Sendungen führen im Wechsel Volker Herres, Jörg Schönenborn und Sonia Seymour Mikich. Im anschliessenden &quot;Presseclub nachgefragt&quot; können Zuschauerinnen und Zuschauer über die WDR 5 Hotline mit den Beteiligten der Sendung weiterdiskutieren und Fragen stellen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/12/2162702_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416124500 +0200" stop="20230416131500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Europamagazin</title>
<desc lang="fr">Das wöchentliche Magazin will schwierige politische Prozesse und komplexe Probleme Europas erklären, aber auch fremde Mentalitäten und Perspektiven zeigen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2124085_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416131500 +0200" stop="20230416140000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Crapauds, la migration de tous les dangers</title>
<desc lang="fr">Jedes Frühjahr findet am bayerischen Alpenrand eine einzigartige Tierwanderung statt. Mehr als zehntausend Erdkröten begeben sich dort auf eine abenteuerliche Reise, bereit, alles auf sich zu nehmen, um sich zu paaren und um an ihren Laichplatz zu kommen. Ihr Ziel sind drei glasklare Seen in einem scheinbar idyllischen Tal zwischen Ruhpolding und Reit im Winkl. Doch für ihre Mission müssen die Amphibien hier nicht nur steile Felswände überwinden und eine vielbefahrene Alpenstrasse queren. Auch ihre Fressfeinde warten auf sie und ihren künftigen Nachwuchs, der in den Seen heranreifen soll. Vor allem aber für die Krötenweibchen ist diese Reise die grösste Herausforderung ihres Lebens. Denn ausgerechnet ihre Partner, die Krötenmännchen, bringen sie durch ihren unbändigen Drang sich fortzupflanzen, immer wieder in grösste Gefahr.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/42/2176949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416140000 +0200" stop="20230416140300 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416140300 +0200" stop="20230416153000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Das schönste Geschenk meines Lebens</title>
<desc lang="fr">Als Barbara Seeberg erfährt, dass ihr Mann eine Affäre hat, bittet sie Enrico, sie nach Italien zu begleiten.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/08/2180999_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416153000 +0200" stop="20230416161500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Final Four, Finale</title>
<desc lang="fr">Handball Final Four Finale Übertragung aus Köln ca. 16.15 Turn-Europameisterschaften Zusammenfassung aus Antalya.</desc>
<category lang="fr">Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/30/1769279_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416161500 +0200" stop="20230416174400 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Gymnastique artistique : Championnats d'Europe</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Gymnastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/35/1898014_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416174400 +0200" stop="20230416174500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Gewinnzahlen Deutsche Fernsehlotterie</title>
<desc lang="fr">Welche Zahlen haben Glück gebracht? Die Ziehung der Gewinnzahlen der Deutschen Fernsehlotterie verrät es.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/17/1745492_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416174500 +0200" stop="20230416180000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416180000 +0200" stop="20230416183000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Bericht aus Berlin</title>
<desc lang="fr">Das Magazin zur Bundespolitik - immer sonntags 18.00 Uhr aus dem ARD-Hauptstadtstudio.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161778_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416183000 +0200" stop="20230416191500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Weltspiegel</title>
<desc lang="fr">Ob von aktuellen politischen Entwicklungen, neuen oder schon lange andauernden kriegerischen Konflikten, gesellschaftlichen Veränderungen oder Gewalttaten, Flüchtlingsdramen oder Hungersnöten, Natur- und Umweltkatastrophen oder gravierenden Folgen des Klimawandels, die Korrespondenten der ARD-Studios berichten zu ganz unterschiedlichen Themen aktuell und umfassend aus allen Regionen der Welt.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/40/1905181_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416191500 +0200" stop="20230416200000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Sportschau</title>
<desc lang="fr">Das Sportmagazin berichtet an 365 Tagen im Jahr zu aktuellen Nachrichten-Themen aus Deutschland, Europa und der Welt. Ob Fussball-Bundesliga, Handball, Laufen, Tennis, Radsport, Eishockey, Boxen oder Motorsport - in dieser Sendung erfahren die Zuschauer daheim, wer wo wann was gewonnen hat und erhalten eine Übersicht zu allen News-Themen aus der Sportwelt, den Sportarten, Ligen und Vereinen.</desc>
<category lang="fr">Mag Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/25/2162813_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416200000 +0200" stop="20230416201500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416201500 +0200" stop="20230416214500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tatort (Verborgen) (n°1233)</title>
<desc lang="fr">«Verborgen»Als sein Sohn verschwindet, wendet sich Jon Makoni in an die Polizei, obwohl das für ihn und seine Frau Hope gefährlich werden könnte.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/47/2176953_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416214500 +0200" stop="20230416224500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Anne Will</title>
<desc lang="fr">Anne Will diskutiert mit ihren Gästen über politische Prozesse, wirtschaftliche Zusammenhänge und gesellschaftliche Trends. Sie bietet Gästen und Zuschauern die Plattform für eine gesellschaftspolitische Meinungsbildung: relevant und lebensnah.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161779_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416224500 +0200" stop="20230416230500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Sport und Wetter</title>
<desc lang="fr">Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausführlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungsäusserungen wird auch unterschiedlichen Standpunkten Raum gegeben.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/41/1883680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416230500 +0200" stop="20230416233500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">ttt - titel, thesen, temperamente</title>
<desc lang="fr">&quot;ttt&quot; ist ein traditionsreiches Kulturmagazin des Hessischen Rundfunks. In seiner Extraausgabe wird über aktuelle Highlights aus dem Kulturleben berichtet.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/05/2124073_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416233500 +0200" stop="20230417000500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Druckfrisch</title>
<desc lang="fr">Die Geburtstagsausgabe von &quot;Druckfrisch&quot;. Seit 20 Jahren trifft Denis Scheck Schriftstellerinnen und Schriftsteller überall auf der Welt. Diesmal führt ihn die Literatur nach Toronto und Wien. &quot;Der letzte Sesselift&quot; von John Irving: Was geschah in Aspen? Diese Frage kreist über dem neuen Roman von John Irving. Der Bestseller-Autor lässt den jungen Drehbuch-Schreiber Adam im amerikanischen Nobel-Ski-Ort nach seiner Herkunft suchen und Gespenstern begegnen. &quot;Kochen im falschen Jahrhundert&quot; von Teresa Präauer: Kann man über das Leben anhand von Speisen und Gerichten erzählen? Kann man Themen der Gesellschaft in Essen verpacken? Man kann. Das beweist die österreichische Schriftstellerin Teresa Präauer in einem kleinen, besonderen Roman.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/2139964_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417000500 +0200" stop="20230417015000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Demain tout commence</title>
<desc lang="fr">Der Frauenheld Samuel ist baff: Vor seiner Tür steht eine Frau und legt ihm ein Baby in den Arm. Er ist Vater!</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/44/2176955_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417015000 +0200" stop="20230417015500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>