<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230404020000 +0200" stop="20230404020500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404020500 +0200" stop="20230404032000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Hart aber fair</title>
<desc lang="fr">Moderator Louis Klamroth lädt Gäste aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft zu einem aktuellen Thema ein - Zuschauer können per Mail, Telefon und über die sozialen Medien mitdiskutieren. Fragen ohne vorzuführen, nachhaken ohne zu verletzen - Talk auf Augenhöhe - so sieht Louis Klamroth seine Aufgabe bei &quot;Hart aber fair&quot;. Jeder seiner Gäste muss so lange Auskunft geben, bis die Frage wirklich beantwortet ist.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/06/2138228_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404032000 +0200" stop="20230404040500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Top Secret - Der Teufelsberg Berlin</title>
<desc lang="fr">Sie bestimmen die Silhouette von Berlin: Die Kuppel-Türme der ehemaligen &quot;Field Station&quot; auf dem Teufelsberg im Grunewald. Ein Ort der Spionage, eine der wichtigsten Abhörstationen des Westens im Kalten Krieg. Von hier aus konnten amerikanischer und britischer Geheimdienst hunderte kilometerweit in den Osten hineinhören. Der Teufelsberg birgt viele geheime und geheimnisvollen Geschichten. Die weissen Kuppeltürme der ehemaligen &quot;Field Station&quot; auf dem Teufelsberg im Grunewald bestimmen bis heute die Silhouette von Berlin. Der Teufelsberg war lange ein Ort der Spionage, eine der wichtigsten Abhörstationen des Westens im Kalten Krieg.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/10/2161846_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404040500 +0200" stop="20230404044000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404044000 +0200" stop="20230404044500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404044500 +0200" stop="20230404053000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Besseres Leben für Schweine!</title>
<desc lang="fr">Zwei kleine Ferkel kommen kurz hintereinander zur Welt. Sie sehen sich zum Verwechseln ähnlich. Doch das Leben der Geschwister wird ab jetzt sehr unterschiedlich verlaufen. Ein Tier wird konventionell aufgezogen, das andere dagegen mit der höchsten Tierwohlstufe. Investigativ-Reporter Patrick Hünerfeld hat Zugang zu normalerweise streng abgeschirmten Bereichen bekommen und zeigt, was das für die kleinen Schweine konkret bedeutet. Von der Geburt bis zum Tod. Begleitet wird er dabei von der renommierten Nutztierwissenschaftlerin Prof. Nicole Kemper. Sie ist eine engagierte Kämpferin für mehr Tierwohl und zeigt: &quot;Industrielle&quot; Tierzucht muss nicht grausam sein. Denn die Wissenschaft bietet konkrete Lösungen und Verbesserungen für den &quot;Stall der Zukunft&quot; an.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/11/2161844_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404053000 +0200" stop="20230404090000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">ZDF-Morgenmagazin</title>
<desc lang="fr">Für einen guten Start in den Tag.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/34/1842293_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404090000 +0200" stop="20230404090500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404090500 +0200" stop="20230404095500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Live nach Neun</title>
<desc lang="fr">Das neue Vormittagsformat geht raus ins Leben, in allen Regionen Deutschlands: Mit Live-Schalten zu den Menschen auf dem Land und in den kleinen und grossen Städten - immer auf der Suche nach Alltagshelden, nach Menschen, die das Land am Laufen halten. Die Unterhaltungssendung am Morgen präsentiert aktuelle Themen, spannende Live-Geschichten aus ganz Deutschland, garniert mit viel guter Laune.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/11/2124061_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404095500 +0200" stop="20230404104500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Verrückt nach Meer (Ein Traum wird wahr in Sri Lanka) S4 (7/40)</title>
<desc lang="fr">«Ein Traum wird wahr in Sri Lanka»Am Strand geht Lukas vor seiner Daniela auf die Knie: ein Moment, der sein Leben für immer verändern wird.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/48/2163256_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404104500 +0200" stop="20230404111500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Meister des Alltags</title>
<desc lang="fr">Zählen Einbauschränke eigentlich mit zur Grundfläche einer Wohnung? Wie kann man ausgefranste Schnürsenkel retten? Und darf man als Organspender die Entnahme bestimmter Organ verweigern? Diese und viele weitere spannende und kuriose Fragen rund um den ganz normalen Alltag gibt es im SWR-Wissensquiz! Moderator Florian Weber stellt in &quot;Meister des Alltags&quot; die Alltagstauglichkeit seiner prominenten Kandidaten auf die Probe. Kabarettist Christoph Sonntag und Schauspielerin Alice Hoffmann treten gegen Comedian Bodo Bach und Moderatorin Enie van de Meiklokjes an. Kreativität und Ideenreichtum sind gefragt beim Erraten der kniffligen Fragen aus dem täglichen Leben. Beide Teams spielen jeweils für Projekte der Kinderhilfsaktion Herzenssache - und die erspielte Summe des Siegerteams wird verdoppelt!</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/48/2163258_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404111500 +0200" stop="20230404120000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wer weiss denn sowas?</title>
<desc lang="fr">Moderator Kai Pflaume stellt überraschende und kuriose Fragen, und die beiden Rateteamkapitäne Bernhard Hoëcker und Elton müssen jeweils gemeinsam mit einem prominenten Gast die richtige Antwort finden.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/07/2155411_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404120000 +0200" stop="20230404121500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404121500 +0200" stop="20230404130000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">ARD-Buffet</title>
<desc lang="fr">Unter dem Motto &quot;leben und geniessen&quot; gibt es für die Zuschauer das ganze Service-Angebot rund um das tägliche Leben: Tipps von der Redaktion und von Experten zu Ernährung und Gesundheit, Haushalt und Garten. Im wöchentlichen Wechsel geben die Moderatoren Ratschläge für ein schöneres Zuhause, lassen Starköche in der Studioküche leckere Menüs zubereiten und beantworten mit Experten Zuschauerfragen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/03/2002688_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404130000 +0200" stop="20230404140000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mittagsmagazin</title>
<desc lang="fr">Das ARD-Mittagsmagazin sendet direkt aus dem Herzen der deutschen Hauptstadt. In Berlin sind wir nah dran an der deutschen Politik - und das zeigen wir mit Gesprächsgästen im Studio, Hintergründen und Reportagen. Wir versorgen Sie mit aktuellen Informationen, erklären Zusammenhänge und ordnen politische Entscheidungen ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162816_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404140000 +0200" stop="20230404141000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404141000 +0200" stop="20230404150000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Rote Rosen S21 (n°7)</title>
<desc lang="fr">Anette hört zufällig mit, dass die Polizei vermutet, Trittbrettfahrer hätten den Lkw überfallen. Ralf bittet sie genervt um Verschwiegenheit, um seine Ermittlungen nicht zu gefährden. Doch Anette vertraut sich Malte an, der sofort versucht, die Polizei abzulenken. Inzwischen wird aber Anette von ihren Schuldgefühlen gegenüber Ben eingeholt. Ralfs Stute Justitia leidet nach dem Transport zum Gut Flickenschild an einer Kolik. Carla findet es unverantwortlich, dass Ralf sich nicht um das Tier kümmert. Simons Flirtversuche kommen nicht bei Dilay an. Ceyda möchte, dass Dilay zurück nach Mettmann kommt und schwärmt ihrer Enkelin von deren Teenie-Liebe Patrick vor. Dilay bügelt das ab, verliert sich dann aber doch in romantischen Gedanken an ihre erste Liebe Patrick. Marvin bekommt Panik - Charlotte möchte Sex mit ihm.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/25/2163760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404150000 +0200" stop="20230404151000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404151000 +0200" stop="20230404160000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Le tourbillon de l'amour S19 (n°49)</title>
<desc lang="fr">Vanessa und Max machen einen spontanen Ausflug. Leander weckt Alexandras Misstrauen. Helene will sich nicht versöhnen. Als Max ein altes Fahrrad in die Hände fällt, hat er die Idee, es zu einem Kindertransportfahrrad für Vanessa und ihr Kind umzubauen. Vanessa ist gerührt von der Idee und lässt sich auf einen spontanen Ausflug mit dem Fahrrad ein, auf dem sie jedoch von einem Gewitter überrascht werden ... Alexandra ist verzweifelt und auch Leander plagen Selbstzweifel. Diese drohen das Misstrauen der Schwarzbachs zu wecken, sodass Michael besorgt versucht, Leander aus der Schusslinie zu nehmen. Doch Alexandra kündigt an, dass sie Vroni für weitere Untersuchungen in ein anderes Krankenhaus verlegen lässt, da sie dem Krankenhaus misstraut. Helene ist zwiegespalten: Einerseits ist sie noch nicht bereit, André zu verzeihen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/56/1700382_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404160000 +0200" stop="20230404161000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404161000 +0200" stop="20230404170000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Verrückt nach Meer (Ein Nikolaus auf Teneriffa) (n°364)</title>
<desc lang="fr">«Ein Nikolaus auf Teneriffa»Die Passagierin Nadine muss während der Luftseilbahnfahrt auf den Pico del Teide ihre Höhenangst überwinden.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/16/2163261_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404170000 +0200" stop="20230404171500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404171500 +0200" stop="20230404180000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404180000 +0200" stop="20230404185000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wer weiss denn sowas?</title>
<desc lang="fr">Moderator Kai Pflaume stellt überraschende und kuriose Fragen, und die beiden Rateteamkapitäne Bernhard Hoëcker und Elton müssen jeweils gemeinsam mit einem prominenten Gast die richtige Antwort finden.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/27/2163263_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404185000 +0200" stop="20230404194500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">WaPo Elbe (Der Feind auf meinem Boot) S1 (8/8)</title>
<desc lang="fr">«Der Feind auf meinem Boot»Ein Boot der tschechischen Wasserschutzpolizei verfolgt Verdächtige bis in deutsches Hoheitsgebiet - ein klarer Regelverstoss, vor allem, weil die tschechischen Beamten aus dem Grund der Verfolgung ein Geheimnis machen. Als die WaPo-Beamten das flüchtige Boot schliesslich finden, ist eine der Insassinnen schwer verletzt. Schlimmer noch: Sie ist eine ehemalige Kollegin, die mit Jana und Moritz die Polizeischule besucht hat. Maike und ihre Leute stellen sich zahlreiche Fragen: Hat die Verletzte sich nach ihrem Rauswurf bei der deutschen Polizei Drogenschmugglern angeschlossen? Wissen die tschechischen Kollegen in diesem Fall vielleicht mehr als sie oder stecken sie mit den Schmugglern unter einer Decke?</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/46/2163265_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404194500 +0200" stop="20230404195000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wissen vor acht - Natur</title>
<desc lang="fr">Geplantes Thema: Warum spielen Tiere?: Indem der tierische Nachwuchs die Erwachsenen neckt, erkunden Tierkinder spielerisch, wie weit sie gehen können. Woher der Drang zum Spiel kommt und welcher Sinn hinter der Lust am Unsinn steckt - das weiss Thomas D bei &quot;Wissen vor acht - Natur&quot;.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/35/1697658_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404195000 +0200" stop="20230404195500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wetter vor acht</title>
<desc lang="fr">Blauer Himmel und Sonne, Regen, Schneeregen, Schnee oder bewölkt? Wie wird das Wetter heute, morgen und in den kommenden Tagen? Diese Sendung präsentiert auf einer Wetterkarte das aktuelle Wetter und die Aussichten auf die kommende Nacht und die folgenden Tage - mit aktuellen Werten und Prognosen zu Temperatur, Sonnenschein, Windgeschwindigkeit, Niederschlag sowie mit aktuellem Wetterwarnungen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/40/1998922_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404195500 +0200" stop="20230404200000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wirtschaft vor acht</title>
<desc lang="fr">Die Frankfurter Wertpapierbörse ist die grösste der sieben Wertpapierbörsen in Deutschland. Die wichtigsten Wertpapier-Arten sind Aktien, Anleihen, Zertifikate und Optionsscheine, Fonds und ETFs. Die Sendung präsentiert Aktuelles von der Frankfurter Börse und Ereignisse aus der Wirtschaftswelt. Ein Moderatorenteam erklärt aktuelle Nachrichten der Wirtschaft, neue Trends und komplexe Zusammenhänge.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1972531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404200000 +0200" stop="20230404201500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404201500 +0200" stop="20230404230000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Bayern Munich / Fribourg</title>
<desc lang="fr">Das letzte Aufeinandertreffen der beiden Team am 10. Spieltag der Bundesliga Mitte Oktober letzten Jahres gewannen die Bayern klar mit 5:0. Leroy Sané bereitete die ersten beiden Tore vor und erzielte das dritte selbst. AuchEric Maxim Choupo-Moting war immer anspielbar und setzte seine Mitspieler immer wieder geschickt ein. Freiburg spielte zwar zunächst gut mit, zeigte sich aber in der Abwehr zu offen.</desc>
<category lang="fr">Football</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/34/1722701_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404230000 +0200" stop="20230404234500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Sportschau (Dealer)</title>
<desc lang="fr">«Dealer»Geheimsache Doping Dealer Film von Hajo Seppelt, Peter Wozny, Jörg Winterfeldt und Wigbert Löer.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/51/1752438_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404234500 +0200" stop="20230405001500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Money Maker (Tomary - Vom Kinderzimmer zum YouTube-Star) S2 (1/3)</title>
<desc lang="fr">«Tomary - Vom Kinderzimmer zum YouTube-Star»Die Schule hat er kurz vor dem Abi abgebrochen. Ein Studium kam für den heute 24-Jährigen genauso wenig in Frage wie eine Ausbildung. Er wollte sein Hobby zum Beruf machen und eine Karriere als YouTuber starten. Das hat geklappt - und wie! Auf seinen beiden Kanälen hat Thomas alias Tomary inzwischen über 110 Millionen Videoaufrufe gesammelt und freut sich über eine weiter wachsende Fan-Gemeinde. Bekannt geworden ist der YouTuber vor allem mit Selbstexperimenten, oft mit hohem persönlichem Einsatz: Wie ist es, einen Tag lang blind zu sein? Kann man in einer Woche richtig zeichnen oder Klavier spielen lernen? Oder: Was passiert mit dem Körper, wenn man sich eine Woche ausschliesslich von Fleisch ernährt? Ausserdem ist Tomary ein sehr kreativer Bastler mit einem Hang zu kuriosen Konstruktionen.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/56/2163267_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405001500 +0200" stop="20230405002500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405002500 +0200" stop="20230405015500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mordkommission Istanbul (Stummer Zeuge) S1 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«Stummer Zeuge»Der 7-jährige Ersun musste die Ermordung seiner Eltern mitansehen. Das traumatisierte Kind spricht kein Wort mehr.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/36/2163269_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405015500 +0200" stop="20230405020000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>