<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230527020000 +0200" stop="20230527023000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">MaPa (Zombie sagt man nicht) S2 (1/6)</title>
<desc lang="fr">«Zombie sagt man nicht»Metin und Lene fliehen aus der Stadt, weil das Andersartigen-Virus ausgebrochen ist.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/09/2195607_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527023000 +0200" stop="20230527030000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">MaPa (Lauf davon) S2 (2/6)</title>
<desc lang="fr">«Lauf davon»Metin hat das Gefühl, zwischen den Stühlen zu stecken: Ständig muss er sich zwischen Arbeit, Lene wegorganisieren und seinem Privatleben entscheiden. Am liebsten würde er sich durch künstliche Intelligenz dreiteilen lassen. Als Metin erst von seiner Chefin gegen seinen Willen befördert werden soll, seine neue Freundin mit ihm Schluss macht, weil er so unflexibel ist, geht Metin aus Frust stattdessen mit Claudia aus. Die hat einen alten Bekannten wiedergetroffen: Er heisst Metin.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/09/2195609_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527030000 +0200" stop="20230527033000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">MaPa (Knotenpunkte) S2 (3/6)</title>
<desc lang="fr">«Knotenpunkte»Eine Folge, zwei Liebesgeschichten: Metin wird von seinen Kolleginnen und Kollegen genötigt, die hotte Astrophysikerin, die er beim Arzt kennengelernt hat, zu suchen. Die Soap-Kolleginnen und -Kollegen sind sich sicher, dass es eine schicksalshafte Begegnung war. Gleichzeitig springen wir Jahre zurück und sehen Metin und Emma bei ihrem ersten Kennenlernen. Während Metin in der Vergangenheit ziemlich forsch gehandelt hat, um Emma für sich zu gewinnen, muss Gegenwarts-Metin erst die kosmischen Zusammenhänge verstehen, bevor er kapiert, dass er dabei ist, sich zu verlieben.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/10/2195611_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527033000 +0200" stop="20230527040000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">MaPa (Spiel mir das Lied von Messer Metin und Lene Löwenherz) S2 (4/6)</title>
<desc lang="fr">«Spiel mir das Lied von Messer Metin und Lene Löwenherz»Als sich herausstellt, dass die Astrophysikerin bald für lange Zeit ganz weit weg muss, stürzt es Metin in eine Sinnkrise. Er beschliesst, einen neuen Versuch mit Deniz zu starten. Der Neustart wird jedoch von Lene torpediert, die wieder nicht einschlafen kann. In einer wilden Gute-Nacht-Geschichte erkennt Metin, was er wirklich will, und wird mit seinem grössten Trauma konfrontiert.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/10/2195613_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527040000 +0200" stop="20230527044500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Sträter</title>
<desc lang="fr">In seiner Comedy-Show lädt Torsten Stäter ein zu &quot;einem Abend unter Freunden&quot;. Unter dem Motto &quot;Wo wir gerade unter uns sind&quot; legt Stäter los mit einem Stand-up und heisst prominente Gäste willkommen. Mit dabei ist Kabarettist Tino Bomelino, der den Gastgeber in jeder Folge mit lustigen Zeichnung überrascht. Was darüber hinaus zu erwarten ist, fasst Sträter selbst so zusammen: &quot;45 eminent fluffige Minuten voller Kindheitserinnerungen, humoristischen Miniaturen, seltsamer Diavorträge und der systematischen Verspottung besonders festgefahrener Phrasen! Sträter - handgemachtes Fernsehen. Juhu.&quot; Er freut sich darauf, Dinge und Gegebenheiten vorzuführen, die ihm am Herzen liegen, und &quot;jedweden Unfug machen zu dürfen&quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/12/2195219_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527044500 +0200" stop="20230527045000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527045000 +0200" stop="20230527053000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527053000 +0200" stop="20230527055000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Le ranch (Annas grosses Rennen) S1 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Annas grosses Rennen»13. Annas grosses Rennen Das nächste Staffelrennen steht an. Leider können die Freunde nicht mitmachen, weil Anna sich immer noch weigert, daran teilzunehmen, nachdem ihr Vater bei einem solchen Rennen durch einen Sturz umgekommen ist. Durch die Provokationen von Samantha beschliesst sie, es zumindest zu versuchen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/53/2126640_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527055000 +0200" stop="20230527061500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Le ranch (Baiser volé) S1 (14/26)</title>
<desc lang="fr">«Baiser volé»14. Ein Küsschen unter Freunden Die Freunde bereiten sich auf einen Trek vor, einen Vielseitigkeitswettkampf. Als Nico während eines Ritts Lena vor einer Schlange rettet, gibt sie ihm im Überschwang ihrer Gefühle einen kleinen Kuss. Danach ist Lena ganz durcheinander. Nico denkt, da wäre mehr. Es kommt zur klärenden Aussprache zwischen den beiden. Anna und Angelo sollen nichts davon erfahren. Dummerweise hat Samantha den Kuss fotografiert. Um den Trek zu gewinnen, schickt sie den vier Freunden das Foto kurz vor Start auf die Handys, was zu Eifersüchteleien und Streitereien führt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/25/2126641_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527061500 +0200" stop="20230527063000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Der Wunschfisch</title>
<desc lang="fr">Endlich Ferien, endlich fahren Simon und seine Familie in den Urlaub. Doch von Anfang an geht alles schief: Es regnet in Strömen, niemand will mit Simon Fussball spielen und seine Schwester ist zickig und unerträglich wie immer. Doch als Simon dann im See eine seltsame Flasche findet, in der ein goldener Fisch schwimmt, passiert etwas Fantastisches ...</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/03/1752360_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527063000 +0200" stop="20230527065000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Durch die Wildnis S6 (1/20)</title>
<desc lang="fr">Sechs Jugendliche wandern auf atemberaubend schönen Routen durch die wilde slowenische Natur zur Zivilisation.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/25/2176920_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527065000 +0200" stop="20230527071500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Durch die Wildnis (14/20)</title>
<desc lang="fr">Der Tag beginnt mit einem Sprung vom Flosscamp ins glasklare Wasser. Die Abenteurer finden das total genial. Heute geht es mit dem Floss paddelnd flussabwärts bis zur Herausforderung an einem steilen Felsen. Dort soll das Team ohne Sicherung bouldern, das heisst am Felsen klettern. Was eigentlich unmöglich scheint, erweist sich tatsächlich als schwierige Aufgabe. Die Abenteurer wollen es aber unbedingt schaffen. Diese Sendung ist online first 30 Tage vor Ausstrahlung und danach fünf Jahre lang in der ARD Mediathek verfügbar.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/25/2176920_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527071500 +0200" stop="20230527074000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Anna und die wilden Tiere (Was webt der Webervogel?) (n°26)</title>
<desc lang="fr">«Was webt der Webervogel?»Im Dschungel Ugandas hat Anna sich in einem Baumhaus eingenistet. In den Bäumen ist immer tierisch was los. Durch das Fernglas entdeckt die Reporterin einen Baum voller Graskugeln - es sind die Nester der Webervögel. Eine gute Gelegenheit für die Tierreporterin, um sich die bunten Vögel und ihre geniale Baukunst ganz genau anzuschauen. Webervögel sind die Stararchitekten unter den Vögeln. Keine anderen Vögel stellen sich beim Nestbau so geschickt an mit ihren Schnäbeln als Werkzeug. Das Weben ist dabei Männersache, die Weibchen dürfen sich dann das schönste Nest aussuchen. Die Nester der artenreichen Vogelfamilie können ganz unterschiedlich aussehen. Dorfweber weben kugelförmige Einzelnester, Siedlerwerber riesige Gemeinschaftsnester. Die kunstvoll gewebten Eigenheime sind schlau geplant: Der Eingang befindet sich unten.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/11/2199213_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527074000 +0200" stop="20230527075500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Anna und die Haustiere</title>
<desc lang="fr">Nicht nur in freier Wildbahn, auch bei uns zu Hause leben spannende Tiere, die für die meisten Kinder während des Aufwachsens enorm wichtig sind: ihre geliebten Haustiere. Hinter jeden dritten Haustüre in Deutschland ist ein tierischer Mitbewohner zu finden. Über 31 Millionen Hunde, Katzen, Mäuse, und Vögel sind Freund, Partner, Seelentröster, Spielgefährte oder auch Kuscheltier.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/31/1975067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527075500 +0200" stop="20230527082000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Checker Julian</title>
<desc lang="fr">Rangerinnen und Ranger arbeiten in riesigen Nationalparks. Sie erforschen die Natur, beobachten Tiere, zeigen Menschen den Nationalpark und sind Bewacher des Parks. Sie sorgen dafür, dass sich die Tiere nicht gestört fühlen und Pflanzen wachsen können. Julian entdeckt mit Ranger Dominik seltene Tierspuren und zählt mit Rangerin Sabrina Schmetterlinge. Was wohl das Finden und Bestimmen von Tierkacke mit dem Beruf des Rangers zu tun hat?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/35/2176688_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527082000 +0200" stop="20230527084500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wissen macht Ah !</title>
<desc lang="fr">Sie fürchten weder Tod noch Teufel - Clarissa und Ralph füllen die heutige Sendung mit halsbrecherischen Stunts. Kein Sprung ist ihnen zu weit, kein Becken zu tief und kein Thema zu gefährlich! In diesem Sinne: anschnallen und zuschauen, während Clarissa und Ralph die fünf Fragen der heutigen Sendung beantworten! Und diesmal ganz wichtig: bitte nicht nachmachen!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/21/2196182_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527084500 +0200" stop="20230527085500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Neuneinhalb - für dich mittendrin</title>
<desc lang="fr">Die Rückkehr des Luchses - Luam trifft die grösste Raubkatze Europas.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/1854485_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527085500 +0200" stop="20230527090000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527090000 +0200" stop="20230527100000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Le maître voleur</title>
<desc lang="fr">Das Märchen der Brüder Grimm erzählt von einem jungen Mann, der als Junge von Zuhause weggelaufen war und nun zurückkehrt, um zu bekennen, dass aus ihm ein Meisterdieb geworden ist. Seine Eltern wollen ihn gleich wieder fortschicken, denn sie fürchten, dass er am Galgen landet. Doch Robert stellt sich dem Grafen und dieser gibt ihm eine Chance, da er sein Pate ist. Er stellt ihm drei Aufgaben: Robert soll das gräfliche Leibpferd aus dem Stall stehlen, zweitens dem Grafenehepaar nachts das Betttuch unter dem Leib wegnehmen und dazu der Gräfin den Trauring vom Finger, zum dritten den Pfarrer und den Küster aus der Kirche stehlen. Wenn es ihm gelingt, die Aufgaben zu bewältigen, hat er nicht nur die Freiheit gewonnen, sondern auch die Anerkennung seiner Eltern und seines Paten.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/03/1752377_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527100000 +0200" stop="20230527113000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Die beste Klasse Deutschlands</title>
<desc lang="fr">Nach vielen anspruchsvollen Quiz-Runden im KiKA, temporeichen Actionspielen und spektakulären Experimenten in vier Wochenshows stehen vier Schulklassen im grossen Superfinale der 17. Staffel von &quot;Die beste Klasse Deutschlands&quot;. In der 90-minütigen Show begrüsst das Moderations-Duo Clarissa Corrêa da Silva und Tobias Krell neben den Final-Klassen prominente Gäste, die die cleveren Kids vor Herausforderungen stellen. Extrem-Challenger und Sport-Influencer Fabian Baggeler hält Überraschungen bereit und ist Hauptakteur in einem aufwendigen Experiment. Die Spannung steigt weiter, wenn Multitalent Marti Fischer - bekannt als YouTuber, Musiker, Comedian und Moderator - wissenschaftliche Fragen mit einer gehörigen Portion Humor vermittelt und für &quot;explosive&quot; Stimmung sorgt.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/31/2187197_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527113000 +0200" stop="20230527120000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Quarks</title>
<desc lang="fr">Eine persönliche Krise, wie zum Beispiel ein Trauerfall oder eine belastende Arbeitssituation, kann uns auf Dauer krank machen. &quot;Resilienz&quot; nennt sich die Widerstandskraft, die trotz solcher Krisen eine positive Entwicklung möglich macht. In dieser besonderen Ausgabe von &quot;Quarks&quot; erfährt man, was die Forschung über Resilienz weiss. Welche Faktoren machen uns stark und widerstandsfähig, also resilient? Wenn Forschende untersuchen, warum in manchen Regionen der Welt Menschen besonders alt werden, ist ein entscheidender Faktor ihre psychische Stärke. Was machen diese Menschen richtig? Welche Rolle spielt das soziale Umfeld, guter Schlaf oder Tagesrhythmen? Florence Randrianarisoa erklärt die wichtigsten Punkte für mentale Stärke - und wie man sie selbst beeinflussen kann.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/07/2165556_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527120000 +0200" stop="20230527121500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527121500 +0200" stop="20230527130000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Die Tierärzte - Retter mit Herz (Eine Grossfamilie hält zusammen) S1 (26/30)</title>
<desc lang="fr">«Eine Grossfamilie hält zusammen»Bei John Petersen sind die ersten Lämmer auf die Welt gekommen. Eines der Lämmer ist schwach auf den Beinen.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/02/2042304_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527130000 +0200" stop="20230527134500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">En toute amitié (Abflug) S26 (8/42)</title>
<desc lang="fr">«Abflug»Die junge Abeba Mehari ist kurz vor ihrer Abschiebung am Flughafen kollabiert. Dr. Kaminski stellt eine akute Harnwegsinfektion aufgrund einer brutalen Genitalverstümmelung fest.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/17/2194362_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527134500 +0200" stop="20230527151500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Ellas Baby</title>
<desc lang="fr">Die 16-jährige Ella ist schwanger. Für ihren Vater ist es ein Schock, doch er fasst sich und unterstützt sie.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/56/1623459_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527151500 +0200" stop="20230527164500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Opa wird Papa</title>
<desc lang="fr">Als der 62-jährige Anton erneut Vater wird, setzt der Firmeninhaber auf seine unerprobten Multitasking-Fähigkeiten.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/22/2196185_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527164500 +0200" stop="20230527170000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527170000 +0200" stop="20230527173000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527173000 +0200" stop="20230527180000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">3. Liga</title>
<desc lang="fr">Das Sportmagazin berichtet an 365 Tagen im Jahr zu aktuellen Nachrichten-Themen aus Deutschland, Europa und der Welt. Ob Fussball-Bundesliga, Handball, Laufen, Tennis, Radsport, Eishockey, Boxen oder Motorsport - in dieser Sendung erfahren die Zuschauer daheim, wer wo wann was gewonnen hat und erhalten eine Übersicht zu allen News-Themen aus der Sportwelt, den Sportarten, Ligen und Vereinen.</desc>
<category lang="fr">Mag Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/25/2162813_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527180000 +0200" stop="20230527195700 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Sportschau</title>
<desc lang="fr">Borussia Dortmund - 1. FSV Mainz 05 Der 34. Spieltag RB Leipzig - FC Schalke 04 Der 34. Spieltag 1. FC Union Berlin - SV Werder Bremen Der 34. Spieltag 1. FC Köln - FC Bayern München Der 34. Spieltag Borussia Mönchengladbach - FC Augsburg Der 34. Spieltag Eintracht Frankfurt - Sport-Club Freiburg Der 34. Spieltag VfL Wolfsburg - Hertha BSC Der 34. Spieltag VfL Bochum 1848 - Bayer 04 Leverkusen Der 34. Spieltag VfB Stuttgart - TSG Hoffenheim Der 34. Spieltag.</desc>
<category lang="fr">Mag Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/25/2162813_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527195700 +0200" stop="20230527200000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Lotto am Samstag</title>
<desc lang="fr">Am 4. September 1965 wurde erstmals die Ziehung der Glückszahlen im deutschen Fernsehen übertragen, moderiert von der ersten &quot;Lotto-Fee&quot; Karin Dinslage. Nach wie vor steigt jeden Samstag die Spannung, wenn die kurz zuvor gezogenen Zahlen auf den Bildschirm erscheinen.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/52/1911021_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527200000 +0200" stop="20230527201500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527201500 +0200" stop="20230527231500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Verstehen Sie Spass?</title>
<desc lang="fr">Barbara Schöneberger präsentiert eine neue Ausgabe der grossen Samstagabendshow &quot;Verstehen Sie Spass?&quot;: Neben den Spassfilmen mit der versteckten Kamera stehen wieder zahlreiche prominente Gäste im Mittelpunkt - darunter Hans Sigl, Ben Zucker und seine Schwester Sarah Zucker, Thomas Morgenstern, Schauspiellegende Gaby Dohm, die bereits vor 35 Jahren in die Falle von &quot;Verstehen Sie Spass?&quot; tappte, Lea Wagner, Simon Pierro und das wohl berühmteste Puppen-Duo der Welt, Ernie und Bert aus der &quot;Sesamstrasse&quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/22/2196187_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527231500 +0200" stop="20230527233500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausführlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungsäusserungen wird auch unterschiedlichen Standpunkten Raum gegeben.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/41/1883680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527233500 +0200" stop="20230527234000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Das Wort zum Sonntag</title>
<desc lang="fr">&quot;Das Wort zum Sonntag&quot; bietet ein paar Minuten Zeit für die innere Einkehr und betrachtet Aktuelles aus einem ganz besonderen Blickwinkel.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/23/2124051_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527234000 +0200" stop="20230528001000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">MaPa (6) S2 (5/6)</title>
<desc lang="fr">«6»Lene feiert ihren 6. Geburtstag und die Frauen in Metins Leben helfen ihm, die Party vorzubereiten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/1752367_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528001000 +0200" stop="20230528004000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">MaPa (Delfine sind gefährlicher als Haie) S2 (6/6)</title>
<desc lang="fr">«Delfine sind gefährlicher als Haie»Was wäre, wenn ...? Was wäre, wenn Emma noch am Leben wäre? Ein Paralleluniversum, in dem sich Metin und Emma getrennt haben und eine Menge unverarbeiteter Konflikte austauschen. Sie versuchen das Ko-Parenting so gut es geht, Emma versucht erfolglos, Lene das Schwimmen beizubringen und heult sich bei Mahta über Metin aus. Doch dann ist plötzlich Lene weg ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/23/2196190_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528004000 +0200" stop="20230528004500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>