<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230516020000 +0200" stop="20230516020500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516020500 +0200" stop="20230516032000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Hart aber fair</title>
<desc lang="fr">Die Türkei hat gewählt, doch ist die Machtfrage schon entschieden? Wie fair kann eine Wahl im Reich von Erdogan wirklich sein? Was bewegt die türkischen Erdogan-Fans in Deutschland? Und wie wichtig ist für uns eine stabile Türkei, die den Pfad der Freiheit geht?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/06/2138228_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516032000 +0200" stop="20230516040500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Photographie, les couleurs du racisme</title>
<desc lang="fr">Die Reise des Fotografen Robert Lohmeyer ist eine Pioniertat, die jahrzehntelang das Bild Afrikas prägt und die fotografischen Grundlagen des Rassismus legt. Er fotografiert zwischen 1907 und 1909 die deutschen Kolonien in Afrika - erstmals in Farbe. Er soll auf dem Höhepunkt des Imperialismus die Begeisterung für die fernen Besitzungen anstacheln. Auf der Basis unveröffentlichter Quellen und Fotografien erzählt der Film die Geschichte der Erfindung des Rassismus in Farbe, die bis heute nachwirkt. Eine Pioniertat prägt jahrzehntelang das Bild von Afrika und den Afrikanern und legt ab 1907 die fotografischen Grundlagen des Rassismus: Die Reise des jungen Fotografen Robert Lohmeyer in die deutschen Kolonien Togo, Kamerun, Südwest Afrika (Namibia) und Ostafrika (Tansania). Im Gepäck hat er die modernste Fotoausrüstung der Zeit.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/54/2187784_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516040500 +0200" stop="20230516044000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">&quot;Brisant&quot; ist das Infotainment-Magazin der ARD im Ersten und wird in zahlreichen Dritten Programmen wiederholt. So auch im SR Fernsehen von Montag bis Donnerstag, jeweils ab 18.15 Uhr.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516044000 +0200" stop="20230516044500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516044500 +0200" stop="20230516053000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mein Körper. Mein (Mehr-) Gewicht: Hilft Body Positivity?</title>
<desc lang="fr">Wer sehr viele Kilos auf der Waage hat, also nicht dem aktuellen Normgewicht entspricht, gilt schnell als undiszipliniert, willensschwach, sogar faul. Und sie oder er sei meist selbst daran schuld - so das verbreitete Vorurteil. Für die Wissenschaft handelt es sich aber bei Adipositas um eine chronische Stoffwechselkrankheit, Betroffene brauchen Unterstützung und Hilfe. Die Stigmatisierung Mehrgewichtiger hat eine globale Bewegung und ein Social-Media-Phänomen ausgelöst: Body Positivity. Jeder Körper sei schön und verdiene Respekt, sagen Aktivistinnen und Aktivisten. Prominente Vorbilder wie die Sängerin und Rapperin Lizzo verhelfen den Betroffenen zu mehr Selbstbewusstsein im Umgang mit dem eigenen Körper. Doch wo liegt beim Gewicht die Grenze? Ab wann wird es medizinisch bedenklich?</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/30/2190722_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516053000 +0200" stop="20230516090000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">ZDF-Morgenmagazin</title>
<desc lang="fr">So startet man gut in den Tag. Mit dem &quot;ZDF-Morgenmagazin&quot; kann man sich gleich zum Frühstück über die neuesten Nachrichten aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft, Kultur und Sport informieren. Zu den wichtigsten News gibt es interessante und kritische Hintergrundberichte. Ausserdem werden Politiker, Kulturschaffende, Comedians und Sportler interviewt.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/10/2185444_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516090000 +0200" stop="20230516090500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516090500 +0200" stop="20230516095500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Live nach Neun</title>
<desc lang="fr">Das neue Vormittagsformat geht raus ins Leben, in allen Regionen Deutschlands: Mit Live-Schalten zu den Menschen auf dem Land und in den kleinen und grossen Städten - immer auf der Suche nach Alltagshelden, nach Menschen, die das Land am Laufen halten. Die Unterhaltungssendung am Morgen präsentiert aktuelle Themen, spannende Live-Geschichten aus ganz Deutschland, garniert mit viel guter Laune.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/11/2124061_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516095500 +0200" stop="20230516104500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Verrückt nach Meer (Feuer und Eis auf Sizilien) S4 (34/40)</title>
<desc lang="fr">«Feuer und Eis auf Sizilien»Der Küchenchef Stefan Schmitz steuert mit Jannicke und Andreas auf der Insel Lipari ein kleines Restaurant an.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/19/2191503_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516104500 +0200" stop="20230516111500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Meister des Alltags</title>
<desc lang="fr">Welche Pflanzen eignen sich für Menschen mit Zeitmangel? Lassen sich Ameisen durch laute Musik vertreiben? Und wie kann man effektiv verhindern, dass eine Coladose beim Öffnen spritzt? Diese und viele weitere spannende und kuriose Fragen rund um den ganz normalen Alltag gibt es im Wissensquiz! Moderator Florian Weber stellt in seinem Wissensquiz &quot;Meister des Alltags&quot; die Alltagstauglichkeit seiner prominenten Kandidaten auf die Probe. Guido Cantz und Schauspielerin Alice Hoffmann treten gegen Comedian Bodo Bach und Moderatorin Enie van de Meiklokjes an. Kreativität und Ideenreichtum sind gefragt beim Erraten der kniffligen Fragen aus dem täglichen Leben. Beide Teams spielen jeweils für Projekte der Kinderhilfsaktion Herzenssache - und die erspielte Summe des Siegerteams wird verdoppelt!</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/37/1975789_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516111500 +0200" stop="20230516120000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wer weiss denn sowas?</title>
<desc lang="fr">Moderator Kai Pflaume stellt überraschende und kuriose Fragen, und die beiden Rateteamkapitäne Bernhard Hoëcker und Elton müssen jeweils gemeinsam mit einem prominenten Gast die richtige Antwort finden.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/55/2181004_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516120000 +0200" stop="20230516121500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516121500 +0200" stop="20230516130000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">ARD-Buffet</title>
<desc lang="fr">Unter dem Motto &quot;leben und geniessen&quot; gibt es für die Zuschauer das ganze Service-Angebot rund um das tägliche Leben: Tipps von der Redaktion und von Experten zu Ernährung und Gesundheit, Haushalt und Garten. Im wöchentlichen Wechsel geben die Moderatoren Ratschläge für ein schöneres Zuhause, lassen Starköche in der Studioküche leckere Menüs zubereiten und beantworten mit Experten Zuschauerfragen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/04/2104419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516130000 +0200" stop="20230516140000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mittagsmagazin</title>
<desc lang="fr">Das ARD-Mittagsmagazin sendet direkt aus dem Herzen der deutschen Hauptstadt. In Berlin sind wir nah dran an der deutschen Politik - und das zeigen wir mit Gesprächsgästen im Studio, Hintergründen und Reportagen. Wir versorgen Sie mit aktuellen Informationen, erklären Zusammenhänge und ordnen politische Entscheidungen ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162816_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516140000 +0200" stop="20230516141000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516141000 +0200" stop="20230516150000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Rote Rosen S21 (n°34)</title>
<desc lang="fr">Jorik provoziert Amelie: Sie sei zu feige, sich auf ihre Gefühle einzulassen. Amelie will das nicht auf sich sitzen lassen und stimmt endlich einem Date zu. Die beiden gehen in ein Dunkelrestaurant - Amelie ist skeptisch. Doch Jorik schafft es, dass Amelie sich öffnet und es kommt zum Kuss. Anette plagt das schlechte Gewissen wegen des Überfalls auf Ben. Sie kann sich aber niemandem anvertrauen. Da empfiehlt ihr Hannes ein Ritual, um sich von ihren Sorgen zu befreien. Lilly will ihre Mutter nicht mit ihrem Liebeskummer belasten. Britta hat genug Sorgen wegen Hendrik. Doch Carla kann Lilly die Angst nehmen und sie vertraut sich ihrer Mutter an. Dann erhält Britta überraschend die Nachricht: Hendrik kommt früher nach Hause ... Simon und Charlotte versuchen damit klarzukommen, enterbt worden zu sein.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/20/2191505_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516150000 +0200" stop="20230516151000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516151000 +0200" stop="20230516160000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Le tourbillon de l'amour S19 (n°76)</title>
<desc lang="fr">Eleni sagt Markus die Wahrheit. Vanessa bekommt unerwarteten Besuch. Erik gerät in Erklärungsnot. Eleni fällt es schwer mitanzusehen, dass Markus weiterhin um Alexandra kämpft und nicht erkennen will, dass es zwecklos ist. Also erwägt sie aufgewühlt, ihm die Wahrheit zu sagen und damit seine Illusion von einer heilen Familie zu beenden. Aber soll sie ihm wirklich verraten, dass sie nicht seine Tochter ist? Als Markus voller Vorfreude zur gemeinsamen Geschäftsreise mit Alexandra aufbrechen will, hält sie es nicht mehr aus und gesteht ihm alles ... Vanessa wird ins Krankenhaus eingeliefert und es stellt sich heraus, dass ihre Beschwerden schwangerschaftsbedingt sind. Arthur geht es zum Glück gut. Voller Sorge überlegt Alfons, ihren Vater zu informieren, erreicht allerdings nur seine Mailbox.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/05/2191507_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516160000 +0200" stop="20230516161000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516161000 +0200" stop="20230516170000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Verrückt nach Meer (Die Weissen Klippen von Dover) S9 (52/80)</title>
<desc lang="fr">«Die Weissen Klippen von Dover»Während die Passagiere auf den Kreidefelsen von Dover entspannen, gleicht das Schiff noch immer einer Baustelle.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/03/2033587_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516170000 +0200" stop="20230516171500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516171500 +0200" stop="20230516180000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Brisant&quot; ist das Infotainment-Magazin der ARD im Ersten, und wird in zahlreichen Dritten Programmen wiederholt. So auch im SR Fernsehen von Montag bis Donnerstag, jeweils ab 18.15 Uhr.&quot;.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516180000 +0200" stop="20230516185000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wer weiss denn sowas?</title>
<desc lang="fr">Moderator Kai Pflaume stellt überraschende und kuriose Fragen, und die beiden Rateteamkapitäne Bernhard Hoëcker und Elton müssen jeweils gemeinsam mit einem prominenten Gast die richtige Antwort finden.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/05/2191509_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516185000 +0200" stop="20230516194500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">WaPo Duisburg (Angelausflug) S2 (5/8)</title>
<desc lang="fr">«Angelausflug»Ein Angler wird von seiner Frau vermisst und kurz darauf von der WaPo tot im Rhein gefunden. Das Ehepaar war mit einer Freundin zusammen in dem einsamen Naturschutzgebiet zelten. Mangels weiterer Verdächtiger wird eine Beziehungstat nicht ausgeschlossen. Zumal die Ehefrau felsenfest behauptet, dass sich ihr Mann kurz vorher mit einem anderen Angler, einem düsteren Typen mit vernarbtem Gesicht, heftig um den abgelegenen Angelplatz gestritten hat. Doch von dem Narbenmann fehlt jede Spur und auch die Beziehung der Eheleute war wohl nicht so harmonisch, wie von den Beteiligten zunächst angegeben. Und welche Rolle spielt überhaupt die Freundin, die mit dem Paar in dem kleinen Zelt übernachtet hat?</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/20/2191511_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516194500 +0200" stop="20230516195000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wissen vor acht - Natur</title>
<desc lang="fr">Geplantes Thema: - Der Vampir im Pflanzenreich! Er ist der Vampir des Pflanzenreichs: Der parasitische Teufelszwirn umschlingt andere Pflanzen und saugt sie aus. Doch an der Strauchtomate beisst er sich die Zähne aus. Thomas D weiss, warum das so ist, bei &quot;Wissen vor acht - Natur&quot;.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/21/2191513_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516195000 +0200" stop="20230516195500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wetter vor acht</title>
<desc lang="fr">Blauer Himmel und Sonne, Regen, Schneeregen, Schnee oder bewölkt? Wie wird das Wetter heute, morgen und in den kommenden Tagen? Diese Sendung präsentiert auf einer Wetterkarte das aktuelle Wetter und die Aussichten auf die kommende Nacht und die folgenden Tage - mit aktuellen Werten und Prognosen zu Temperatur, Sonnenschein, Windgeschwindigkeit, Niederschlag sowie mit aktuellem Wetterwarnungen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/40/1998922_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516195500 +0200" stop="20230516200000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wirtschaft vor acht</title>
<desc lang="fr">Die Frankfurter Wertpapierbörse ist die grösste der sieben Wertpapierbörsen in Deutschland. Die wichtigsten Wertpapier-Arten sind Aktien, Anleihen, Zertifikate und Optionsscheine, Fonds und ETFs. Die Sendung präsentiert Aktuelles von der Frankfurter Börse und Ereignisse aus der Wirtschaftswelt. Ein Moderatorenteam erklärt aktuelle Nachrichten der Wirtschaft, neue Trends und komplexe Zusammenhänge.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1972531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516200000 +0200" stop="20230516201500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516201500 +0200" stop="20230516210000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Docteur véto (Fremd im eigenen Haus) S8 (8/13)</title>
<desc lang="fr">«Fremd im eigenen Haus»Die Tierärztin braucht dringend einen Ausgleich zu ihrer Arbeit. Sie fragt Mike Redmann, ob er mit ihr Essen geht.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/06/2191515_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516210000 +0200" stop="20230516214500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">En toute amitié (Am offenen Herzen) S26 (7/42)</title>
<desc lang="fr">«Am offenen Herzen»Die junge Alina Neumeier ist zu Dr. Ina Schulte in die Sprechstunde gekommen, weil sie einen Knoten in der Brust ertastet hat. Mitten in die Untersuchung platzt ihr Vater Bernd Neumeier , voller Angst, seine Tochter zu verlieren, nachdem schon an seine Frau an Brustkrebs gestorben ist. Alina hat die genetische Veranlagung geerbt, deswegen haben Tochter und Vater beschlossen, eine Mastektomie bei ihr durchführen zu lassen. Ina möchte Alina und ihrem Vater die Angst nehmen. Dabei gerät sie allerdings mit Dr. Ilay Demir aneinander. Miriam Schneider und ihre Frau Rieke versuchen, ihre Distanz mit einer Paartherapie zu überwinden. Doch ihre Therapeutin Vivien Meinhart wird mit einem viralen Infekt in der Sachsenklinik aufgenommen. Dr. Maria Weber möchte, dass Vivien ihr frisch transplantiertes Herz schont.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/11/2191517_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516214500 +0200" stop="20230516221500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Report München</title>
<desc lang="fr">Investigativer Journalismus, seriöse Informationen, klare Positionen: Das sind die Markenzeichen von report MÜNCHEN. Das Redaktions-Team unter der Leitung von Stephan Keicher hat den Anspruch, nach sorgfältiger Recherche auch bei schwierigen und unbequemen Themen deutlich Stellung zu beziehen, Hintergründe zu beleuchten und zu analysieren. Mit unseren Themen wollen wir uns auch gegen den Zeitgeist stellen.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/03/2124064_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516221500 +0200" stop="20230516225000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausführlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungsäusserungen wird auch unterschiedlichen Standpunkten Raum gegeben.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/41/1883680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516225000 +0200" stop="20230517000500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Maischberger</title>
<desc lang="fr">Sandra Maischberger diskutiert mit Gästen aktuelle Themen, die gesellschaftlich relevant sind, von Schönheitswahn bis Rassismus - journalistisch, kontrovers, informativ und unterhaltend. Die Bandbreite bei Maischberger reicht von Politik, Gesellschaft und Boulevard bis Sport. Ihre Gäste sind Prominente, Fachleute und Betroffene.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/08/1999972_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517000500 +0200" stop="20230517001500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517001500 +0200" stop="20230517010000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Docteur véto (Fremd im eigenen Haus) S8 (8/13)</title>
<desc lang="fr">«Fremd im eigenen Haus»Die Tierärztin braucht dringend einen Ausgleich zu ihrer Arbeit. Sie fragt Mike Redmann, ob er mit ihr Essen geht.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/06/2191515_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517010000 +0200" stop="20230517014500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">En toute amitié (Am offenen Herzen) S26 (7/42)</title>
<desc lang="fr">«Am offenen Herzen»Die junge Alina Neumeier ist zu Dr. Ina Schulte in die Sprechstunde gekommen, weil sie einen Knoten in der Brust ertastet hat. Mitten in die Untersuchung platzt ihr Vater Bernd Neumeier , voller Angst, seine Tochter zu verlieren, nachdem schon an seine Frau an Brustkrebs gestorben ist. Alina hat die genetische Veranlagung geerbt, deswegen haben Tochter und Vater beschlossen, eine Mastektomie bei ihr durchführen zu lassen. Ina möchte Alina und ihrem Vater die Angst nehmen. Dabei gerät sie allerdings mit Dr. Ilay Demir aneinander. Miriam Schneider und ihre Frau Rieke versuchen, ihre Distanz mit einer Paartherapie zu überwinden. Doch ihre Therapeutin Vivien Meinhart wird mit einem viralen Infekt in der Sachsenklinik aufgenommen. Dr. Maria Weber möchte, dass Vivien ihr frisch transplantiertes Herz schont.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/11/2191517_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517014500 +0200" stop="20230517015000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>