<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230603025500 +0200" stop="20230603030000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603030000 +0200" stop="20230603043000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Brokenwood (Pour l'amour du golf) S1 (3/4)</title>
<desc lang="fr">«Pour l'amour du golf»Vier Mitglieder des Golfclubs von Brokenwood finden die Leiche ihrer streitbaren Vorstandskollegin Alison Stone, das Gesicht von einem tödlichen Gift verätzt. Als die Detectives Shepherd und Sims eintreffen, hat die Runde bereits einen Schuldigen ausgemacht: den unbekannten &quot;Golfclub-Banditen&quot;, der in der Gegend Vereinsheime ausräumt. Dieser Verdacht erscheint Shepherd allerdings wenig plausibel.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/09/1630692_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603043000 +0200" stop="20230603044500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Deutschlandbilder</title>
<desc lang="fr">Das Füllprogramm zeigt im Nachtprogramm Landschaftsaufnahmen aus deutschen Landen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/32/2162814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603044500 +0200" stop="20230603045000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603045000 +0200" stop="20230603053000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603053000 +0200" stop="20230603055000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Le ranch (Un reportage épique) S1 (15/26)</title>
<desc lang="fr">«Un reportage épique»Lily, Vinas Pferd, soll in etwa zwei Wochen abfohlen. Weil Vina eine Woche verreist, bitte sie Lena, Lily auf der Ranch so lange zu pflegen. Sophie, eine Reitsport-Journalistin, taucht auf und dreht eine Reportage über die werdende Pferdemama. Als Samantha zufällig mitbekommt, dass ausgerechnet Lena von Vina als Vertrauensperson ausgewählt wurde, lässt sie aus Rache Lily aus dem Gehege frei. Lily läuft auf die Strasse und rennt ins Dorf, wo Lena und Sophie sie einfangen können. Auf der Ranch kommt es dann aber zu einer stressbedingten Frühgeburt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/17/2126651_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603055000 +0200" stop="20230603061500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Le ranch (Cascadeuse amateur) S1 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«Cascadeuse amateur»Cindy, ein reitendes Filmstarlet, ist zu Dreharbeiten in der Gegend. Sie sucht die Nähe zu den vier Freunden, weil sie - trotz ihres Erfolges und ihrer vielen Talente - insgeheim durch den Filmstress und ihren despotischen Vater nicht besonders glücklich ist. Bei einem Unfall mit Mistral verletzt sie sich. Um die Dreharbeiten zu retten, springt Lena als Stuntreiterin ein.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/13/2126652_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603061500 +0200" stop="20230603064000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Durch die Wildnis S6 (15/20)</title>
<desc lang="fr">Wer zuerst lacht, hat verloren - zumindest im Morgencamp der Abenteurer. Das Team stellt sich eine eigene Mini-Herausforderung, die die Mädels glatt verlieren und deshalb die Zelte tragen müssen. Am Nachmittag bringt ihnen Wildniscoach Tobi bei, wie man einen Verletzten rettet, der bewusstlos im Baum hängt. Bei der Herausforderung muss das Team sein Wissen demonstrieren. Diese Sendung ist online first 30 Tage vor Ausstrahlung und danach fünf Jahre lang in der ARD Mediathek verfügbar.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/25/2176920_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603064000 +0200" stop="20230603070000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Durch die Wildnis (16/20)</title>
<desc lang="fr">Der Tag im Camp beginnt sehr duftig, denn die Jungs sprühen ihre Deos grosszügig auf sich und dann ins Mädelszelt - puhhhh. Die Wanderstrecke führt heute durch den Wald auf eine riesige Ebene. Dort wartet Wildniscoach Tobi schon mit einer besonderen Überraschung: Die Abenteurer werden einen Teil der Strecke auf Eseln zurücklegen. Die sind zwar sehr süss, aber auch sehr störrisch. Diese Sendung ist online first 30 Tage vor Ausstrahlung und danach fünf Jahre lang in der ARD Mediathek verfügbar.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/25/2176920_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603070000 +0200" stop="20230603071500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Geschichten von überall (Wie wir Opa wieder zum Leben erweckten) S17 (8/11)</title>
<desc lang="fr">«Wie wir Opa wieder zum Leben erweckten»Jirka und Brona sind besorgt - ihr Opa hat sich einfach ins Bett gelegt und sagt, er wird jetzt nicht mehr aufstehen. Opa muss sicher sehr krank sein? Aber da wissen die Geschwister Abhilfe: Kräutertee gegen Erkältungen, viel frische Luft und gesundes Obst, so wird Opa schon wieder auf die Beine kommen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/21/2199222_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603071500 +0200" stop="20230603074000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Anna und die wilden Tiere (Im Garten der Schmetterlinge) (n°21)</title>
<desc lang="fr">«Im Garten der Schmetterlinge»Im Umweltzentrum Listhof bei Stuttgart züchtet Ilona die schönsten Insekten der Welt: Schmetterlinge. Tierreporterin Anna hilft ihr, Eier einzusammeln und Berge von Blättern herbeizuschleppen. Bevor nämlich ein Schmetterling seine ganze Schönheit entfaltet, lebt er mehrere Monate lang als Raupe - und ist in der Zeit nahezu unersättlich. Raupen fressen meist nur die Blätter von bestimmten Pflanzen.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/21/2199223_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603074000 +0200" stop="20230603075500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Pia und die Haustiere (Sheltie) (n°19)</title>
<desc lang="fr">«Sheltie»Shelties, die Hütehunde aus Schottland, erinnern an sehr klein geratene Collies und sprühen nur so vor Energie und Bewegungsfreude. Die intelligenten Hunde sind sehr flink und für Hundesportarten wie Agility super geeignet. Lernbereitschaft und Einfühlungsvermögen machen sie aber auch zu einem idealen Begleithund. Und sie sind ein echter Hingucker.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/14/2181526_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603075500 +0200" stop="20230603082000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Checker Tobi</title>
<desc lang="fr">Plastik und Kunststoffe sind in unserem Alltag einfach überall: Verpackungen sind aus Plastik, Elektrogeräte, das Innenleben von Autos, Schuhe, Zahnbürsten, Kugelschreiber, Spielzeug, Taschen, Möbel, Klamotten und auch super viele Gegenstände in Tobis Checkerbude: alles aus Plastik! Das Problem dabei: Es dauert ewig, bis Plastik verrottet - mehrere hundert Jahre! Und weil wir Vieles nur einmal benutzen und dann einfach wegwerfen, wird unser gigantischer Plastikverbrauch zum Problem für Pflanzen, Tiere und auch für uns Menschen. Tobi checkt heute, wie Plastik entsteht, und warum es für die Natur schädlich sein kann. Dafür geht er direkt an die Quelle: zu einer Erdölbohrstation. Denn Plastik wird aus Rohöl hergestellt. Die gezapfte Erdölprobe verarbeitet Tobi mit Chemieprofessor Anton im Labor zu Plastik.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/22/2199225_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603082000 +0200" stop="20230603084500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wissen macht Ah !</title>
<desc lang="fr">Clarissa und Ralph haben sturmfrei und fragen sich: Wo bekommen wir jetzt was zu essen her? Vor allem, wenn man die Pizza vom Lieferservice nicht mehr sehen kann. Wie passend, dass es in dieser Ausgabe von &quot;Wissen macht Ah!&quot; um das Thema Ernährung und Gesundheit geht - denn Essen ist wichtig für die Gesundheit. Aber warum müssen wir eigentlich essen? Und was macht Fett in unserem Körper - ausser fett? Clarissa und Ralph klären diese Fragen und befassen sich ausserdem mit Rezepten. Seit wann gibt es sie und warum heissen sie genauso wie das, was man beim Arzt bekommt? Eine weitere spannende Antwort gibt's auf die Frage: Was ist der Unterschied zwischen Salz und Zucker? Und was noch interessanter ist: Gibt es vielleicht doch einen Weg, die beiden weissen Körnchen klar zuzuordnen? Bei der Beantwortung der Frage wird es heiss!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/22/2199226_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603084500 +0200" stop="20230603085500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Neuneinhalb - für dich mittendrin</title>
<desc lang="fr">Wasserstoff - Die grüne Energie der Zukunft? 5. Juni Internationaler Tag der Umwelt.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/1854485_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603085500 +0200" stop="20230603092000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Die Pfefferkörner (Fischköppe) S15 (9/13)</title>
<desc lang="fr">«Fischköppe»Erst finden die Pfefferkörner Blutflecke an Sven Dierksens Arbeitsplatz und dann wird auch noch die ganze Fischbude verwüstet. Alles deutet darauf hin, dass Hooligans hinter Kiras Vater her sind. Aber was hat Sven mit ihnen zu tun? Sven schweigt sich aus. Kira stellt sich auf die Seite ihres Vaters und sagt sich von den Pfefferkörnern los. Sie ermittelt auf eigene Faust und wird von gefährlichen Hooligans gefangen genommen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/16/1724338_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603092000 +0200" stop="20230603095000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Die Pfefferkörner (Aliens) S15 (10/13)</title>
<desc lang="fr">«Aliens»Nele begegnet Ludwig, einem Ufo-Gläubigen, der sich darauf vorbereitet, von einem Alien-Raumschiff abgeholt zu werden. Er hofft auf ein Wiedersehen mit seiner Tochter Nova, die - so glaubt er - bereits vor sieben Jahren von Ausserirdischen von der Erde abgeholt und in den Weiten der Galaxie verschwunden ist. Dies zumindest versprechen Ariel und Elara, die Ludwig und anderen Ufo-Gläubigen vormachen, mit Aliens in Kontakt zu stehen. Nicht nur Kira ist skeptisch. Die Pfefferkörner recherchieren und finden schnell Indizien, die auf Betrug und Täuschung deuten. Lässt sich Ludwig überzeugen?</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/02/2124552_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603095000 +0200" stop="20230603095500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603095500 +0200" stop="20230603104000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Panda, Gorilla &amp; Co. S6</title>
<desc lang="fr">Beim Kapuzineräffchen Sina ist der Abnabelungsprozess von den Tierpflegern noch immer in vollem Gange. Täglich wird mit dem fünf Monate alten Flaschenkind das Alleinsein trainiert. Gleichzeitig versuchen die Tierpfleger, Sina schrittweise an den Kontakt mit ihren Artgenossen zu gewöhnen. Als &quot;Betthupferl&quot; gibt's für Sina zum ersten Mal auch etwas Lebendiges zum Fressen. Ob sie damit schon etwas anzufangen weiss? Dem Elefanten-Mädchen Anchali geht es da ähnlich: Ausser Muttermilch will es noch keine anderen Lebensmittel zu sich nehmen. Elefanten-Mutter Pang Pha scheint ihre Tochter aber ausreichend zu ernähren, denn seit der Geburt hat sich das Gewicht von Anchali bereits verdoppelt! Tierarzt Dr. Ochs muss bei seiner wöchentlichen Visite schon mächtig aufpassen, dass das übermütige Elefantenkind ihn nicht über den Haufen rennt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/31/2200099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603104000 +0200" stop="20230603113000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Panda, Gorilla &amp; Co. S6</title>
<desc lang="fr">Alle Hände voll zu tun hat Tierpfleger Ronald Richter: In seinem Revier sind gerade zwei Rotrückenpelikane frisch geschlüpft. Einmal am Tag werden sie &quot;gewindelt&quot; und ganze sechs Mal am Tag gefüttert! Ziemlich gelassen geht's dagegen bei den beiden Tigern Darius und Avrora zu. Das Sibirische Tiger-Paar feiert inzwischen sein zweimonatiges Zusammensein auf der Felsenanlage des Raubtierhauses.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/43/2200100_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603113000 +0200" stop="20230603120000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Quarks</title>
<desc lang="fr">Junge Menschen waren von den Einschränkungen in der Corona-Zeit besonders betroffen. Angstgefühle, Zwangshandlungen, depressive Verstimmungen und auch Symptome wie Bauch- oder Kopfschmerzen haben deshalb zugenommen. Die Psychotherapeuten Franca Cerutti und Daniel Wagner geben Eltern Tipps, wie sie die seelische Gesundheit ihrer Kinder stärken können, damit Krisen besser bewältigt werden.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/07/2165556_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603120000 +0200" stop="20230603120500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603120500 +0200" stop="20230603190000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">FC Einheit Wernigerode - Hallescher FC, Carl-Zeiss Jena - Wacker Nordhausen, VfB Lübeck - Weiche Flensburg, TSV Sasel - Teutonia Ottensen, FC Oberneuland - SG Aumund-Vegesack, TUS Makkabi Berlin - ...</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Football</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/1975078_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603190000 +0200" stop="20230603195000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Quizduell - Der Olymp</title>
<desc lang="fr">Beim Quizduell-Olymp fordert ein prominentes Rateteam drei Quiz-Profis heraus, die zusammen den Olymp bilden. Ein Spiel besteht aus einer Hauptrunde und einem Finale. Erst im Finale entscheidet sich, wer das Spiel gewinnt und wer die Gewinnsumme von 10.000 ? erhält: der Olymp oder die Promis.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1803650_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603195000 +0200" stop="20230603195700 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wetter vor acht</title>
<desc lang="fr">Blauer Himmel und Sonne, Regen, Schneeregen, Schnee oder bewölkt? Wie wird das Wetter heute, morgen und in den kommenden Tagen? Diese Sendung präsentiert auf einer Wetterkarte das aktuelle Wetter und die Aussichten auf die kommende Nacht und die folgenden Tage - mit aktuellen Werten und Prognosen zu Temperatur, Sonnenschein, Windgeschwindigkeit, Niederschlag sowie mit aktuellem Wetterwarnungen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/40/1998922_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603195700 +0200" stop="20230603200000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Lotto am Samstag</title>
<desc lang="fr">Am 4. September 1965 wurde erstmals die Ziehung der Glückszahlen im deutschen Fernsehen übertragen, moderiert von der ersten &quot;Lotto-Fee&quot; Karin Dinslage. Nach wie vor steigt jeden Samstag die Spannung, wenn die kurz zuvor gezogenen Zahlen auf den Bildschirm erscheinen.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/52/1911021_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603200000 +0200" stop="20230603201500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603201500 +0200" stop="20230603214500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Landkrimi</title>
<desc lang="fr">Minuten In &quot;Steirertod&quot; erzählt das Autorenduo Maria und Wolfgang Murnberger wie ein unauffälliger, aber brutaler und cleverer Prostituiertenmörder die Grazer Ermittler an ihre Grenzen führt. Mit dem fünften Film der deutsch-österreichischen Reihe scheidet Miriam Stein aus dem LKA-Team um Hary Prinz alias Sascha Bergmann aus. Ihre Nachfolge tritt Anna Unterberger an, deren Rolle aus &quot;Steirerkind&quot; weitererzählt wird. Seiner jüngeren Kollegin gegenüber zeigt sich Bergmann erst einmal von der ungehobelten Seite. Dem notorischen Chauvi wiederum hilft Bettina Mittendorfer, unter anderem bekannt aus der Passau-Krimireihe, als neue Chefin mit ebenso ruhiger wie bestimmter Hand auf die Sprünge. Zwei Morde an Prostituierten auf ähnliche Weise - kein Wunder, dass Kommissarin Sandra Mohr (Miriam Stein) da einen Zusammenhang vermutet.</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/23/2199229_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603214500 +0200" stop="20230603231500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Harter Brocken</title>
<desc lang="fr">Ein inhaftierter Mafiaboss möchte eine Kronzeugin beseitigen, die unter höchster Geheimhaltung versteckt wurde.</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/23/2199231_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603231500 +0200" stop="20230603233500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausführlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungsäusserungen wird auch unterschiedlichen Standpunkten Raum gegeben.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/00/1883680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603233500 +0200" stop="20230603234000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Das Wort zum Sonntag</title>
<desc lang="fr">&quot;Das Wort zum Sonntag&quot; bietet ein paar Minuten Zeit für die innere Einkehr und betrachtet Aktuelles aus einem ganz besonderen Blickwinkel.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/23/2124051_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603234000 +0200" stop="20230604011000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Zorn</title>
<desc lang="fr">Hauptkommissar Zorn passt es überhaupt nicht, dass ihn der Staatsanwalt Sauer auf einen Mordfall ansetzt.</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/24/2199233_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230604011000 +0200" stop="20230604011500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>