<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230529030500 +0200" stop="20230529043500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Les enquêtes du commissaire Van Der Valk (Erlösung in Amsterdam) S3 (2/3)</title>
<desc lang="fr">«Erlösung in Amsterdam»Der Kunstexperte Ric van der Molden hat sich gegen die Rückgabe geraubter Objekte gestellt. Das macht ihn zur Hassfigur. Als Ric während seiner Party erstochen wird, führt die erste Spur zu der Aktivistin Johanna Kolen. Auch der True-Crime-Fan Herman Zaal und ein Sammler, aus dessen Bestand die mutmassliche Mordwaffe stammen könnte, geraten ins Visier von Kommissar Van der Valk.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/49/2199216_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529043500 +0200" stop="20230529045500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Deutschlandbilder</title>
<desc lang="fr">Das Füllprogramm zeigt im Nachtprogramm Landschaftsaufnahmen aus deutschen Landen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/32/2162814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529045500 +0200" stop="20230529050000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529050000 +0200" stop="20230529053000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wir sind die Kuschel-Revolution</title>
<desc lang="fr">Mit Fremden kuscheln? Geht das? Vor einem Jahr hat Dirk aus Köln Kuschelpartys für sich entdeckt: Treffen, bei denen sich Menschen anfassen, kraulen und in den Armen liegen. Voraussetzung ist gegenseitiges Einverständnis. &quot;Für mich ist das eine gute Übung, wirklich aus dem Kopf rauszukommen und mein Herz zu öffnen&quot;, sagt der 35-jährige Schornsteinfeger. Um die Sehnsucht nach menschlicher Nähe zu stillen, treffen sich wie Dirk immer mehr Menschen zum Kuscheln. Manche von ihnen sind Single, aber auch Paare schätzen den absichtslosen, nicht-sexuellen Kontakt. In Zeiten von digitalen Verbindungen fassen viele Menschen ihr Tablet häufiger an als ihre Liebsten. Studien zufolge fühlen sich wohl deshalb heute immer mehr junge Leute einsam. Dabei brauchen wir, um uns zugehörig zu fühlen, menschliche Berührungen und Körpererfahrungen.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/11/2194825_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529053000 +0200" stop="20230529055500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Passe me voir !</title>
<desc lang="fr">Nele wünscht sich, einmal die Wolken anfassen zu können. In ihren Träumen fliegt sie über das Steinhuder Meer und noch weiter. Noch ist es ein Traum, denn Nele verbringt nach der Schule viel Zeit zu Hause. Sie kümmert sich um ihre kranke Mutter und jeder noch so kleine Ausflug ist aufwändig in der Organisation und Durchführung. Nele wünscht sich, einmal die Wolken anfassen zu können. Von ihrem Balkon im 6. Stock ist sie ihnen schon ganz nah. Aber noch schöner wäre es, eine Ballonfahrt zu machen. Bleibt das ein Traum oder schaffen es Nele und ihre Mutter Anke vom Boden abzuheben? Denn das ist nicht so einfach zu organisieren. Neles Mutter hat eine Gehbehinderung, kann nicht in einen Ballonkorb klettern und nicht mit dem Auto fahren.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/1752904_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529055500 +0200" stop="20230529062000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Passe me voir ! (Ginevra: ein Mädchen unter Cowboys) (n°341)</title>
<desc lang="fr">«Ginevra: ein Mädchen unter Cowboys»&quot;Ich liebe die Herausforderung, diese wilden, mächtigen Tiere zu lenken&quot;, sagt die zierliche Ginevra, &quot;und wenn ich es schaffe, ohne Angst zu haben, fühle ich mich genauso gross wie sie.&quot; Die fast zwölfjährige Italienerin will eine &quot;Buttera&quot; werden, eine Rinderhirtin, die vom Rücken ihres Pferdes die Herden treibt. Es ist eine harte und auch gefährliche Arbeit, doch Ginevra liebt den intensiven Kontakt mit den Tieren. Sie gehört zu einer &quot;Butteri-Familie&quot; in der vierten Generation und möchte - als erstes Mädchen - diese Tradition weiterführen. Sich in dieser Männerwelt zu behaupten, macht sie besonders stolz. Nun steht Ginevra eine besondere Herausforderung bevor.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/1752904_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529062000 +0200" stop="20230529075000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Elefant, Tiger &amp; Co. - Spezial (Das neue Aquarium)</title>
<desc lang="fr">«Das neue Aquarium»Wie organisiert man den Umzug von 3000 Fischen und anderen Wassertieren - von A wie Anemonenfisch bis Z wie Zackenbarsch? Was bleibt übrig von Deutschlands zweitältestem Aquarium, wenn die Abrissbagger anrollen? Drei Jahre lang wird das Leipziger Zooaquarium rundum erneuert. Das Herzstück: ein drei Meter tiefes Süsswasserbecken, dessen elf Meter lange Panoramascheibe sich über die Köpfe der Besucher wölbt. Ob der ehrgeizige Zeitplan bis zur Wiedereröffnung gehalten werden kann? Es musste etwas passieren im Leipziger Aquarium, einem der vielfältigsten Deutschlands. Das Salzwasser hatte sich ins Gemäuer gefressen. Die Technik war veraltet. Das Dach undicht - und überall Rost. Doch, mal eben ein Aquarium umbauen - kein ganz einfaches Unterfangen: Allein der Umzug der Tiere ist eine logistische Meisterleistung.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1974923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529075000 +0200" stop="20230529092500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Whisper 4 : la légende de la guerrière</title>
<desc lang="fr">Die eigensinnige Ari scheint Mikas Gabe zu teilen und eine besondere Verbindung zu Ostwind zu haben.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/23/2165652_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529092500 +0200" stop="20230529095500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit der Maus Spezial</title>
<desc lang="fr">Viele neue Häuser werden hier in der Stadt gebaut, doch schöne grüne Bäume kann Sachgeschichten-Macher Christoph Biemann noch nicht entdecken. Er will herausfinden, wie sie an ihren Platz zwischen Steinen, Beton und Asphalt kommen. Dazu trifft er in der Baumschule auf den Baumexperten Christoph und erfährt von ihm, dass nur ganz bestimmte Exemplare überhaupt in der Stadt Wurzeln schlagen dürfen. Der Förster im Wald sucht einen besonders gerade gewachsenen Baum aus. Doch der wird nicht einfach versetzt. Aus seinen Samen wachsen in der Baumschule viele kleine Pflanzen heran. Christoph stattet den kleinen Setzlingen in der Baumschule, auch nachdem sie gepflanzt worden sind, immer wieder einen Besuch ab. Erst nach einem Jahr und später, als sie bereits zu richtigen Bäumen herangewachsen sind. Gross sind die Bäume geworden.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/56/1933288_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529095500 +0200" stop="20230529100000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529100000 +0200" stop="20230529110000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Ökumenischer Gottesdienst zum Pfingstmontag</title>
<desc lang="fr">&quot;Gib mir einen neuen Geist&quot;: Unter diesem Leitwort steht der ökumenische Gottesdienst am Pfingstmontag im Osnabrücker Dom, den Das Erste live überträgt. Osnabrück trägt den Titel Friedensstadt, die 2023 das 375-jährige Jubiläum des Westfälischen Friedens begeht. Der katholische Weihbischof Johannes Wübbe, der als Diözesan-Administrator das Bistum Osnabrück leitet, und Landesbischof Ralf Meister von der Evangelisch-Lutherischen Landeskirche Hannover führen gemeinsam durch diesen Gottesdienst. Der Krieg in der Ukraine, Unfrieden und Spannungen auf der ganzen Welt und oft auch im Privaten lassen viele Christen an Gott zweifeln oder ihn vermissen. Vor diesem Hintergrund nähern sich die beiden Theologen der Bedeutung der Pfingstbotschaft und fragen: Wie gelingt eine innere Erneuerung, die Wege des Friedens eröffnet?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/53/2196215_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529110000 +0200" stop="20230529120000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Le roi Barbe d'Ours</title>
<desc lang="fr">Die stolze Prinzessin Isabella soll vermählt werden, doch ihr ist kein Bewerber gut genug. Bald folgt die Strafe.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/33/2196217_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529120000 +0200" stop="20230529121000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529121000 +0200" stop="20230529134000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Utta Danella : Wer küsst den Doc ?</title>
<desc lang="fr">Eigentlich ist der Zahnarzt Leander kein Chef zum Verlieben, denn er ist egozentrisch, dominant und ein ziemlicher Misanthrop. Die zurückhaltende Arzthelferin Anna Maria hat trotzdem ihr Herz an ihn verloren, wobei Winter nichts davon ahnt. Der Mediziner hat ohnehin andere Sorgen, denn seine Tochter Emily eröffnet ihm, dass sie schwanger ist und demnächst ihren Freund Roberto heiraten will.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/54/2196219_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529134000 +0200" stop="20230529135000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529135000 +0200" stop="20230529152000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Die Eifelpraxis (Herzenssachen) S1 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«Herzenssachen»Als der 15-jährige Fritz einen Schwächeanfall erleidet, geht Vera Mundt der Sache auf den Grund.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/29/2196221_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529152000 +0200" stop="20230529165000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Die Eifelpraxis (Körper und Geist)</title>
<desc lang="fr">«Körper und Geist»Vera Mundt bekommt es mit einer Familie zu tun, die sie gleich vor zwei Herausforderungen stellt.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/30/2196223_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529165000 +0200" stop="20230529170000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529170000 +0200" stop="20230529183000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wenn's um Liebe geht</title>
<desc lang="fr">Der grosse Traum der Winzertochter Laura, eine Musikkarriere zu beginnen, droht wegen eines Autounfalls zu platzen.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/02/1825622_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529183000 +0200" stop="20230529200000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Qu'est-ce qu'on a encore fait au Bon Dieu ?</title>
<desc lang="fr">Monsieur Claude hat mit seinen Töchtern einiges mitgemacht. Er hat sogar die Heimatländer seiner Schwiegersöhne, Algerien, Israel, China und die Elfenbeinküste, besucht. Nun freut er sich auf etwas Ruhe. Als seine Töchter jedoch erklären, dass ihre Männer in Frankreich nicht recht Fuss fassen und sie mit ihnen ins Ausland gehen wollen, zieht er alle Register, um alle zum Bleiben zu bewegen.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/45/1986186_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529200000 +0200" stop="20230529201500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529201500 +0200" stop="20230529214500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tatort (Azra) (n°1239)</title>
<desc lang="fr">«Azra»Azra soll als Informantin für die Polizei im Umfeld des Datviani-Clans Indizien sammeln. Doch dann passiert ein Mord.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/55/2196227_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529214500 +0200" stop="20230529231500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Les enquêtes du commissaire Van Der Valk (Dämonen in Amsterdam) S3 (3/3)</title>
<desc lang="fr">«Dämonen in Amsterdam»Der Okkultist Delacorte liegt erdolcht auf dem Boden. Kommissar Van der Valk macht sich auf die Suche nach dem Motiv.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/49/2199216_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529231500 +0200" stop="20230529233500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausführlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungsäusserungen wird auch unterschiedlichen Standpunkten Raum gegeben.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/00/1883680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529233500 +0200" stop="20230530012000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Türkisch für Anfänger</title>
<desc lang="fr">Die Abiturientin Lena muss mit ihrer Mutter nach Thailand fliegen. Auf der Reise erwarten sie viele Abenteuer.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/30/2196230_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530012000 +0200" stop="20230530012500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>