<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230423024500 +0200" stop="20230423025000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423025000 +0200" stop="20230423042000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Der Bozen-Krimi (Mörderisches Schweigen)</title>
<desc lang="fr">«Mörderisches Schweigen»Die Leiche von Teresa, der seit Monaten vermissten Frau des Gastwirts Gamper, wird aus einem Bergsee gezogen.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/22/2181729_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423042000 +0200" stop="20230423045000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Quarks</title>
<desc lang="fr">Hormone regeln das Wachstum, den Energie- und Wasserhaushalt und die Fortpflanzung. Aber auch die Psyche wird durch die Botenstoffe beeinflusst. Das wird besonders deutlich während Lebensphasen wie der Pubertät oder der Menopause. In der Reportage wird erklärt, wo der Unterschied zwischen weiblichen und männlichen Wechseljahren liegt und ob gegen den Testosteronabfall etwas getan werden sollte.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/18/2153804_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423045000 +0200" stop="20230423045500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423045500 +0200" stop="20230423053000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423053000 +0200" stop="20230423054000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Liebste Fellnasen - Abenteuer Hundeschule S1 (3/8)</title>
<desc lang="fr">&quot;Liebste Fellnasen - Abenteuer Hundeschule&quot; erzählt von drei Kindern zwischen neun und zwölf Jahren und ihren Haustieren. Es geht dabei um ihr Zusammenleben mit dem &quot;neuen Freund&quot;, die Aufgaben und die Verantwortung, die sie plötzlich übernehmen müssen, und all die Dinge, die sie sich ganz anderes vorgestellt haben. Die Serie dokumentiert, wie die drei Kinder in der Hundeschule nicht nur lernen, wie sie einem Hund ein Kommando beibringen können, sondern auch, dass es wichtig ist, dass zwischen Mensch und Tier tatsächlich eine Beziehung und Freundschaft entsteht. Folge 3: Du lernst Anna und ihren Welpen kennen. Der muss erstmal die Grundregeln lernen. Und Alissa soll beim Spielen mit Bambi die Chefin sein. Nicht so einfach!</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/57/1998731_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423054000 +0200" stop="20230423055500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Liebste Fellnasen - Abenteuer Hundeschule S1 (4/8)</title>
<desc lang="fr">&quot;Liebste Fellnasen - Abenteuer Hundeschule&quot; erzählt von drei Kindern zwischen neun und zwölf Jahren und ihren Haustieren. Es geht dabei um ihr Zusammenleben mit dem &quot;neuen Freund&quot;, die Aufgaben und die Verantwortung, die sie plötzlich übernehmen müssen, und all die Dinge, die sie sich ganz anderes vorgestellt haben. Die Serie dokumentiert, wie die drei Kinder in der Hundeschule nicht nur lernen, wie sie einem Hund ein Kommando beibringen können, sondern auch, dass es wichtig ist, dass zwischen Mensch und Tier tatsächlich eine Beziehung und Freundschaft entsteht. Folge 4: Lilli bringt Shira Tricks bei. Und Shira soll beim Laufen die Seiten wechseln. Anna erfährt, dass Welpen beim Spielen lernen, nett miteinander zu sein.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/23/2181733_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423055500 +0200" stop="20230423060000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Culottées (Hedy Lamarr, actrice, inventrice) S1 (24/30)</title>
<desc lang="fr">«Hedy Lamarr, actrice, inventrice»Hedy Lamarr ist nicht nur als Schauspielerin in Hollywood erfolgreich, sondern erfindet auch das &quot;Frequenz-Hopping&quot;, das für uns alle von grösserer Bedeutung ist als man denkt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/02/2143841_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423060000 +0200" stop="20230423062500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Vier schnelle Pfoten für Wanda</title>
<desc lang="fr">Wanda ist zwölf Jahre alt, lebt in Brandenburg und betreibt ein seltenes Hobby: Sie läuft Canicross und fährt Dog-Scooter. Das sind Sportarten, bei denen Wanda mit ihrem Hund ein athletisches Tandem bildet. Ihr grosser Traum: an einem Hundeschlittenrennen teilzunehmen. Doch bis das so weit ist, müssen Wanda und ihre Hündin Emily noch viel trainieren. Emily, ein Huskymischling, ist seit drei Jahren an ihrer Seite. Seit knapp zwei Jahren ist sie mit der Hündin auch in den Wäldern in Brandenburg unterwegs. Beim Canicross ist sie mit dem Hund mit einer speziellen Leine verbunden. Als Team absolvieren sie mehrmals in der Woche einen etwa drei Kilometer langen Waldlauf. In diesem Jahr will Wanda auf den Dog-Scooter umsteigen und erstmals bei einem Wettbewerb teilnehmen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/23/2181735_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423062500 +0200" stop="20230423072500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tigerenten Club</title>
<desc lang="fr">Zwei Schulklassen treten jeweils als Tigerenten- und Fröscheteam in Spielen gegeneinander an. Die Gewinnerklasse erhält Sachpreise. Gemeinsam mit Herzenssache, einer Kinderhilfsaktion von SWR und SR, suchen die Teilnehmer ein Projekt aus, das sie gerne unterstützen möchten, um bedürftigen Kindern zu helfen. Ausserdem sind immer prominente Gäste in der Sendung.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/08/2095984_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423072500 +0200" stop="20230423083500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Une belle famille</title>
<desc lang="fr">Der zwölfjährige Siem und die gleichaltrige Winnie begegnen sich, als sich ihre Eltern, Siems Vater Rik und Winnies Mutter Tosca, ineinander verlieben. Für Siem ist das nichts Neues, denn sein Vater hat schon zwei Ehen hinter sich. In der neuen Patchworkfamilie verstehen sich zunächst alle Familienmitglieder bestens, vor allem Siem und Winnie freuen sich auf die anstehende Hochzeit ihrer Eltern. Doch dann kommt es zu ersten Problemen, und die Kinder befürchten, dass das grosse Fest platzen könnte. In ihrer Verzweiflung beschliessen sie, ein Video mit den zehn wichtigsten Beziehungstipps zu drehen. Natürlich geht es dabei auch um die Freundschaft zwischen Siem und Winnie selbst, die sich langsam näherkommen und feststellen müssen, dass es auch in ihrer Beziehung zu Reibereien, Eifersucht und Missverständnissen kommen kann.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/24/2181737_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423083500 +0200" stop="20230423090000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Racko - Ein Hund für alle Fälle (Der Krötenranger) S2 (8/13)</title>
<desc lang="fr">«Der Krötenranger»Die Entdeckung von &quot;Knofi&quot; ruft das Bayerische Umweltamt auf den Plan. Roman Gruber kommt nach Hollerberg und sucht auf der alten Mühlwiese nach der seltenen Krötenpopulation. Er mietet sich im Wiesnerhof ein. Flori, Fee und Sebastian tun alles, damit ihr Schwindel nicht auffliegt. Aber Mutter Eva und Racko sind vom &quot;Krötenranger&quot; sehr angetan. Und als Flori mit Pfarrer Doktor Noah im Nebenraum der Kirche eingesperrt wird, tritt Racko in Aktion. Diese Sendung ist online first ab 17. Oktober 2021 für ein Jahr in der ARD Mediathek verfügbar.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/24/2181739_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423090000 +0200" stop="20230423093000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Racko - Ein Hund für alle Fälle (Der grosse Schwindel) S2 (9/13)</title>
<desc lang="fr">«Der grosse Schwindel»Das grosse Probenwochenende für das Schultheater steht an. Sebastian erzählt seinen Eltern, dass er bei Flori und Racko übernachtet. Krötenranger Roman findet heraus, was es mit der geheimnisvollen &quot;Knofi&quot; auf sich hat, und Banker Leidinger und Bürgermeister Huber versuchen, das Problem &quot;Baustopp auf der Mühlwiese&quot; auf ihre Art zu lösen. Und dann gerät Racko auch noch in grosse Gefahr. Diese Sendung ist online first ab 17. Oktober 2021 für ein Jahr in der ARD Mediathek verfügbar.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/25/2181741_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423093000 +0200" stop="20230423100000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit der Maus</title>
<desc lang="fr">Wie kommen die Löcher in den Käse? Wer malt die Streifen in die Zahnpasta? Wenn Kinder etwas wissen wollen und Eltern nicht weiterwissen, helfen die Sachgeschichten mit der Maus. Und daneben gibt es natürlich noch die Lachgeschichten mit den Maus-Stars: dem sympathischen Maulwurf, dem kleinen blauen Elefant und der gelben Ente. Hier gibt es immer was zu lachen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/45/1722084_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423100000 +0200" stop="20230423100300 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423100300 +0200" stop="20230423110000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Joane et Jonathan</title>
<desc lang="fr">Jorinde und Joringel fliehen in den Zauberwald, als Jorindes Vater ihnen die Hochzeit verbieten will.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/26/2181743_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423110000 +0200" stop="20230423120000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Les douze princesses</title>
<desc lang="fr">König Karl (Dieter Hallervorden) ist verzweifelt: Seine zwölf Töchter haben Geheimnisse vor ihm - jeden Morgen sind ihre Schuhe zertanzt. Keine der Prinzessinnen will oder weiss zu sagen, was des Nachts mit ihnen geschieht. Auch nicht die älteste Tochter Amanda (Inez Bjørg David, &quot;Männerherzen&quot; u. a.), deren Schuhe als einzige nie Löcher haben. Schon viele Prinzen hatten ohne Erfolg versucht, das Geheimnis zu lüften. Vom Versprechen auf eine Prinzessin angelockt, bezahlten sie ihr Scheitern mit dem Galgen. Doch davon lässt sich der Soldat und Puppenspieler Anton (Carlo Ljubek, &quot;Shahada&quot; u. a.) nicht abschrecken. Er hat sich beim ersten Anblick Amandas sofort in sie verliebt. Das weckt die Eifersucht des intriganten Hofmeisters (Andreas Schmidt, &quot;Sommer vorm Balkon&quot; u. a.), der sich selbst Hoffnungen auf den Thron macht.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/40/2181744_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423120000 +0200" stop="20230423120300 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423120300 +0200" stop="20230423124500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Presseclub</title>
<desc lang="fr">Im ARD-Presseclub diskutieren Journalistinnen und Journalisten aus dem In- und Ausland aktuelle politische Ereignisse und Entwicklungen. Im Dialog entsteht ein Wettstreit der Meinungen und Interpretationen aktueller politischer Vorgänge. Durch die Sendungen führen im Wechsel Volker Herres, Jörg Schönenborn und Sonia Seymour Mikich. Im anschliessenden &quot;Presseclub nachgefragt&quot; können Zuschauerinnen und Zuschauer über die WDR 5 Hotline mit den Beteiligten der Sendung weiterdiskutieren und Fragen stellen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/12/2162702_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423124500 +0200" stop="20230423131500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Europamagazin</title>
<desc lang="fr">Das wöchentliche Magazin will schwierige politische Prozesse und komplexe Probleme Europas erklären, aber auch fremde Mentalitäten und Perspektiven zeigen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2124085_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423131500 +0200" stop="20230423140000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">L'Allemagne au fil de l'eau (Les préalpes bavaroises) S5 (2/4)</title>
<desc lang="fr">«Les préalpes bavaroises»Der Film begleitet Tiere, die in ehemaligen Gletscherseen, Hochmooren und Bächen des bayerischen Oberlands leben.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/26/2181745_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423140000 +0200" stop="20230423140300 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423140300 +0200" stop="20230423153000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Zwei Herzen und ein Edelweiss</title>
<desc lang="fr">Bettinas Italienreise nimmt eine unerwartete Wendung, als sie erfährt, dass sie einen Bauernhof geerbt hat.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/50/1845047_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423153000 +0200" stop="20230423170000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">L'ombre du passé</title>
<desc lang="fr">Bevor er sich einer riskanten Operation unterzieht, möchte sich der betagte Thaddeus Hartington mit seinem seit Jahren spurlos verschwundenen Sohn David aussöhnen. Er bittet seine Ärztin Kate, nach David zu suchen. Eine Spur führt nach Südengland, wo David mit seinem Kind zurückgezogen lebt. Kate und David kommen sich näher - bis David erfährt, dass Kate im &quot;Auftrag&quot; seines Vaters unterwegs ist.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/41/2181748_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423170000 +0200" stop="20230423174400 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423174400 +0200" stop="20230423174500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Gewinnzahlen Deutsche Fernsehlotterie</title>
<desc lang="fr">Welche Zahlen haben Glück gebracht? Die Ziehung der Gewinnzahlen der Deutschen Fernsehlotterie verrät es.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/17/1745492_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423174500 +0200" stop="20230423180000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423180000 +0200" stop="20230423183000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Bericht aus Berlin</title>
<desc lang="fr">Das Magazin zur Bundespolitik - immer sonntags 18.00 Uhr aus dem ARD-Hauptstadtstudio.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161778_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423183000 +0200" stop="20230423191500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Weltspiegel</title>
<desc lang="fr">Ob von aktuellen politischen Entwicklungen, neuen oder schon lange andauernden kriegerischen Konflikten, gesellschaftlichen Veränderungen oder Gewalttaten, Flüchtlingsdramen oder Hungersnöten, Natur- und Umweltkatastrophen oder gravierenden Folgen des Klimawandels, die Korrespondenten der ARD-Studios berichten zu ganz unterschiedlichen Themen aktuell und umfassend aus allen Regionen der Welt.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/40/1905181_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423191500 +0200" stop="20230423200000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Sportschau</title>
<desc lang="fr">Das Sportmagazin berichtet an 365 Tagen im Jahr zu aktuellen Nachrichten-Themen aus Deutschland, Europa und der Welt. Ob Fussball-Bundesliga, Handball, Laufen, Tennis, Radsport, Eishockey, Boxen oder Motorsport - in dieser Sendung erfahren die Zuschauer daheim, wer wo wann was gewonnen hat und erhalten eine Übersicht zu allen News-Themen aus der Sportwelt, den Sportarten, Ligen und Vereinen.</desc>
<category lang="fr">Mag Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/25/2162813_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423200000 +0200" stop="20230423201500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423201500 +0200" stop="20230423214500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tatort (Love is pain) (n°1234)</title>
<desc lang="fr">«Love is pain»Der Strassenbahnfahrer Hamza Arkadas wurde während seiner Nachtschicht niedergestochen.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/27/2181750_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423214500 +0200" stop="20230423224500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Anne Will</title>
<desc lang="fr">Anne Will diskutiert mit ihren Gästen über politische Prozesse, wirtschaftliche Zusammenhänge und gesellschaftliche Trends. Sie bietet Gästen und Zuschauern die Plattform für eine gesellschaftspolitische Meinungsbildung: relevant und lebensnah.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161779_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423224500 +0200" stop="20230423230500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesthemen</title>
<desc lang="fr">Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausführlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungsäusserungen wird auch unterschiedlichen Standpunkten Raum gegeben.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/41/1883680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423230500 +0200" stop="20230423233500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">ttt - titel, thesen, temperamente</title>
<desc lang="fr">&quot;ttt&quot; ist ein traditionsreiches Kulturmagazin des Hessischen Rundfunks. In seiner Extraausgabe wird über aktuelle Highlights aus dem Kulturleben berichtet.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/05/2124073_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423233500 +0200" stop="20230423235000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Bericht vom Parteitag der FDP</title>
<desc lang="fr">Die Liberalen regieren wieder mit! Gemeinsam mit den Grünen und der SPD bilden sie die Regierung. Kaum im Amt, wurde die &quot;Ampel-Koalition&quot; vor grosse Probleme gestellt: Der immer noch andauernden Pandemie und einem Krieg in der Ukraine.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/25/1752978_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423235000 +0200" stop="20230424011500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Rabbit Hole</title>
<desc lang="fr">Vergeblich versuchen Becca und Howie Corbett nach dem Unfalltod ihres Sohnes, in ein normales Leben zurückzufinden.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/41/2181752_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424011500 +0200" stop="20230424012000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>