<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230515031500 +0200" stop="20230515032000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515032000 +0200" stop="20230515042000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Anne Will</title>
<desc lang="fr">In der Talkrunde besprechen Politiker, Experten und betroffene Nicht-Prominente aktuelle politische und gesellschaftliche Themen. Hintergründe werden beleuchtet und Trends vorgestellt.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161779_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515042000 +0200" stop="20230515045000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515045000 +0200" stop="20230515045500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Deutschlandbilder</title>
<desc lang="fr">Das Füllprogramm zeigt im Nachtprogramm Landschaftsaufnahmen aus deutschen Landen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/32/2162814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515045500 +0200" stop="20230515050000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515050000 +0200" stop="20230515053000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Weltspiegel</title>
<desc lang="fr">Ob von aktuellen politischen Entwicklungen, neuen oder schon lange andauernden kriegerischen Konflikten, gesellschaftlichen Veränderungen oder Gewalttaten, Flüchtlingsdramen oder Hungersnöten, Natur- und Umweltkatastrophen oder gravierenden Folgen des Klimawandels, die Korrespondenten der ARD-Studios berichten zu ganz unterschiedlichen Themen aktuell und umfassend aus allen Regionen der Welt.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/40/1905181_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515053000 +0200" stop="20230515090000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">ZDF-Morgenmagazin</title>
<desc lang="fr">So startet man gut in den Tag. Mit dem &quot;ZDF-Morgenmagazin&quot; kann man sich gleich zum Frühstück über die neuesten Nachrichten aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft, Kultur und Sport informieren. Zu den wichtigsten News gibt es interessante und kritische Hintergrundberichte. Ausserdem werden Politiker, Kulturschaffende, Comedians und Sportler interviewt.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/10/2185444_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515090000 +0200" stop="20230515090500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515090500 +0200" stop="20230515095500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Live nach Neun</title>
<desc lang="fr">Das neue Vormittagsformat geht raus ins Leben, in allen Regionen Deutschlands: Mit Live-Schalten zu den Menschen auf dem Land und in den kleinen und grossen Städten - immer auf der Suche nach Alltagshelden, nach Menschen, die das Land am Laufen halten. Die Unterhaltungssendung am Morgen präsentiert aktuelle Themen, spannende Live-Geschichten aus ganz Deutschland, garniert mit viel guter Laune.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/11/2124061_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515095500 +0200" stop="20230515104500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Verrückt nach Meer (Die Glocken von Montenegro) S4 (33/40)</title>
<desc lang="fr">«Die Glocken von Montenegro»In Montenegro reisen die Kreuzfahrerinnen Stefanie und Karin buchstäblich in ihre eigene Vergangenheit. Die Gastfreundschaft ihrer &quot;Bauerskollegen&quot; macht sie sprachlos. Auch für Kapitän Morten Hansen ist der Hafen von Kotor absolutes Neuland. Zusammen mit den Deckkadetten Inka und Christian ist er einem alten Seemannbrauch auf der Spur - und der wiegt schwer.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/36/1883690_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515104500 +0200" stop="20230515111500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Meister des Alltags</title>
<desc lang="fr">Erhalte ich eine Abfindung, wenn ich eine GmbH wieder verlasse? Lässt sich ein Holz-Schneidebrett mit Trockenhefe und Orangen besser sauber halten als mit Spülmittel? Hilft heisses Salzwasser gegen Unkraut? Dieses Quiz steht mit beiden Beinen fest auf der Erde: Denn mit den Antworten bei &quot;Meister des Alltags&quot; lernt man fürs tägliche Leben! Moderator Florian Weber stellt in seinem Wissensquiz &quot;Meister des Alltags&quot; die Alltagstauglichkeit seiner prominenten Kandidaten auf die Probe. Guido Cantz und Schauspielerin Alice Hoffmann treten gegen Comedian Bodo Bach und Moderatorin Enie van de Meiklokjes an. Kreativität und Ideenreichtum sind gefragt beim Erraten der kniffligen Fragen aus dem täglichen Leben. Beide Teams spielen jeweils für Projekte der Kinderhilfsaktion Herzenssache - und die erspielte Summe des Siegerteams wird verdoppelt!</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/44/1994071_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515111500 +0200" stop="20230515120000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wer weiss denn sowas?</title>
<desc lang="fr">Moderator Kai Pflaume stellt überraschende und kuriose Fragen, und die beiden Rateteamkapitäne Bernhard Hoëcker und Elton müssen jeweils gemeinsam mit einem prominenten Gast die richtige Antwort finden.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/59/2179876_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515120000 +0200" stop="20230515121500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515121500 +0200" stop="20230515130000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">ARD-Buffet</title>
<desc lang="fr">Unter dem Motto &quot;leben und geniessen&quot; gibt es für die Zuschauer das ganze Service-Angebot rund um das tägliche Leben: Tipps von der Redaktion und von Experten zu Ernährung und Gesundheit, Haushalt und Garten. Im wöchentlichen Wechsel geben die Moderatoren Ratschläge für ein schöneres Zuhause, lassen Starköche in der Studioküche leckere Menüs zubereiten und beantworten mit Experten Zuschauerfragen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/25/42/2030936_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515130000 +0200" stop="20230515140000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mittagsmagazin</title>
<desc lang="fr">Das ARD-Mittagsmagazin sendet direkt aus dem Herzen der deutschen Hauptstadt. In Berlin sind wir nah dran an der deutschen Politik - und das zeigen wir mit Gesprächsgästen im Studio, Hintergründen und Reportagen. Wir versorgen Sie mit aktuellen Informationen, erklären Zusammenhänge und ordnen politische Entscheidungen ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162816_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515140000 +0200" stop="20230515141000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515141000 +0200" stop="20230515150000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Rote Rosen S21 (n°33)</title>
<desc lang="fr">Anette will endgültig mit Malte abschliessen - vor allem aus Selbstschutz. Sie fürchtet immer noch, bald auf der Anklagebank zu sitzen. Ralf hingegen sucht weiter nach Hinweisen, wer Malte angegriffen hat. Ausgerechnet Marvin gibt ihm einen Tipp, der Ralf auf die richtige Fährte bringt. Und endlich kann Anette aufatmen, sie wird von Ralf nicht mehr verdächtigt. Simon und Charlotte kommen von der Beerdigung ihres Vaters zurück. Beiden ist klar geworden, dass nur sie füreinander wirklich Familie sind. Neben Charlotte ist Simon aber noch ein weiteres Familienmitglied wichtig: Kalle. Jetzt müssen sie Dilays Angst vor Hunden in den Griff bekommen. Bei der Testamentseröffnung dann der nächste Schock für Charlotte und Simon: Ihr Vater hat verfügt, dass Simon den geliebten Oldtimer &quot;Larry&quot; nicht bekommen darf.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/19/2190712_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515150000 +0200" stop="20230515151000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515151000 +0200" stop="20230515160000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Le tourbillon de l'amour S19 (n°75)</title>
<desc lang="fr">Alfons' Überraschung droht zu platzen. Greta wird die heimliche Affäre zu heiss. Florian erhält gute Nachrichten. Vanessa ahnt nicht, dass sie mit ihrer neu gekauften Wiege Alfons' Überraschung in die Quere kommt. Der wollte ihr nämlich eine handgeschreinerte Wiege schenken und bittet Max, die andere unter einem Vorwand zurückzugeben. Doch Vanessa weigert sich strikt. Max steckt in der Klemme und die Überraschung droht zu platzen. Nachdem Gretas und Noahs heimliche Affäre vor Valentina fast aufgeflogen wäre, zweifelt Greta an der ganzen Situation. Kurz darauf beobachtet sie einen Schlagabtausch zwischen Christoph und Markus und bekommt kalte Füsse. Denn ihr Chef ist ein Saalfeld und ihr Liebhaber ein Schwarzbach und sie will auf keinen Fall in diese Familienfehde geraten.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/19/2190714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515160000 +0200" stop="20230515161000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515161000 +0200" stop="20230515170000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Verrückt nach Meer (Die Taufe der &quot;Prinzessin&quot;) (n°391)</title>
<desc lang="fr">«Die Taufe der &quot;Prinzessin&quot;»Ein neues Schiff macht sich in der Werft Bremerhaven bereit für seinen ersten Auftritt auf den Weltmeeren.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/05/2032793_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515170000 +0200" stop="20230515171500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515171500 +0200" stop="20230515180000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">&quot;Brisant&quot; ist das Infotainment-Magazin der ARD im Ersten und wird in zahlreichen Dritten Programmen wiederholt. So auch im SR Fernsehen von Montag bis Donnerstag, jeweils ab 18.15 Uhr.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515180000 +0200" stop="20230515185000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wer weiss denn sowas?</title>
<desc lang="fr">Moderator Kai Pflaume stellt überraschende und kuriose Fragen, und die beiden Rateteamkapitäne Bernhard Hoëcker und Elton müssen jeweils gemeinsam mit einem prominenten Gast die richtige Antwort finden.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/29/2190716_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515185000 +0200" stop="20230515194500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Morden im Norden (Bennys Geheimnis) S8 (5/16)</title>
<desc lang="fr">«Bennys Geheimnis»Tim Godenberg, Schüler in einem noblen Internat, wird brutal niedergeschlagen, stürzt und fällt mit einer Kopfwunde ins Koma.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/43/1956088_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515194500 +0200" stop="20230515195000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wissen vor acht - Zukunft</title>
<desc lang="fr">Geplantes Thema: Oben ist noch Luft: die Ottobahn: Ein neuer Ansatz, den Stadtverkehr der Zukunft zu gestalten, kommt aus München. Hier wird ein Prototyp der OTTOBAHN getestet - eine Art Mini-Schwebebahn. Was sich hinter der Idee versteckt, erklärt Anja Reschke in &quot;Wissen vor acht - Zukunft&quot;. Diese Sendung ist nach der Ausstrahlung zwölf Monate lang in der ARD Mediathek verfügbar.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/30/2190718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515195000 +0200" stop="20230515195500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wetter vor acht</title>
<desc lang="fr">Blauer Himmel und Sonne, Regen, Schneeregen, Schnee oder bewölkt? Wie wird das Wetter heute, morgen und in den kommenden Tagen? Diese Sendung präsentiert auf einer Wetterkarte das aktuelle Wetter und die Aussichten auf die kommende Nacht und die folgenden Tage - mit aktuellen Werten und Prognosen zu Temperatur, Sonnenschein, Windgeschwindigkeit, Niederschlag sowie mit aktuellem Wetterwarnungen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/40/1998922_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515195500 +0200" stop="20230515200000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wirtschaft vor acht</title>
<desc lang="fr">Die Frankfurter Wertpapierbörse ist die grösste der sieben Wertpapierbörsen in Deutschland. Die wichtigsten Wertpapier-Arten sind Aktien, Anleihen, Zertifikate und Optionsscheine, Fonds und ETFs. Die Sendung präsentiert Aktuelles von der Frankfurter Börse und Ereignisse aus der Wirtschaftswelt. Ein Moderatorenteam erklärt aktuelle Nachrichten der Wirtschaft, neue Trends und komplexe Zusammenhänge.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1972531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515200000 +0200" stop="20230515201500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515201500 +0200" stop="20230515210000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Deutschland aus dem All (Ein Meer von Farben) (1/3)</title>
<desc lang="fr">«Ein Meer von Farben»Satelliten ermöglichen völlig neue Perspektiven: Beim Blick aus einer Höhe von mehreren hundert Kilometern erkennt man noch heute den ehemaligen Grenzverlauf zwischen West- und Ostberlin - an der Farbe der nächtlichen Strassenbeleuchtung. Satelliten ermöglichen völlig neue Perspektiven: Beim Blick aus einer Höhe von mehreren hundert Kilometern erkennt man noch heute den ehemaligen Grenzverlauf zwischen West- und Ostberlin - an der Farbe der nächtlichen Strassenbeleuchtung. Selbst die südliche Grenze unseres Landes ist aus rund 300 km Höhe klar erkennbar: die Alpen mit ihren dunkelgrünen Waldflächen, knallgrünen Wiesen und bläulich-weiss blitzenden Eisflächen. Im Zentrum aber sticht der höchste Punkt Deutschlands besonders ins Auge: die eisbedeckte Zugspitze, auf knapp 3000 m über dem Meeresspiegel.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/20/2190720_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515210000 +0200" stop="20230515221500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Hart aber fair</title>
<desc lang="fr">&quot;hart aber fair&quot; bereitet aktuelle Themen auf - für jeden verständlich, umfassend und informativ. Filme und Reportagen liefern wichtige Hintergründe, bereichern die Diskussion mit harten Fakten und beleuchten das Thema aus verschiedenen Blickwinkeln. Die Zuschauer können sich mit ihren Meinungen, Fragen, Ängsten und Sorgen per Telefon, Internet, Fax oder E-Mail in die Sendung einmischen. Moderator Louis Klamroth lädt Gäste aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft zu einem aktuellen Thema ein - Zuschauer können per Mail, Telefon und über die sozialen Medien mitdiskutieren. Fragen ohne vorzuführen, nachhaken ohne zu verletzen - Talk auf Augenhöhe - so sieht Louis Klamroth seine Aufgabe bei &quot;Hart aber fair&quot;. Jeder seiner Gäste muss so lange Auskunft geben, bis die Frage wirklich beantwortet ist.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/06/2138228_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515221500 +0200" stop="20230515225000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausführlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungsäusserungen wird auch unterschiedlichen Standpunkten Raum gegeben.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/41/1883680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515225000 +0200" stop="20230515233500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mein Körper. Mein (Mehr-) Gewicht: Hilft Body Positivity?</title>
<desc lang="fr">Wer sehr viele Kilos auf der Waage hat, also nicht dem aktuellen Normgewicht entspricht, gilt schnell als undiszipliniert, willensschwach, sogar faul. Und sie oder er sei meist selbst daran schuld - so das verbreitete Vorurteil. Für die Wissenschaft handelt es sich aber bei Adipositas um eine chronische Stoffwechselkrankheit, Betroffene brauchen Unterstützung und Hilfe. Die Stigmatisierung Mehrgewichtiger hat eine globale Bewegung und ein Social-Media-Phänomen ausgelöst: Body Positivity. Jeder Körper sei schön und verdiene Respekt, sagen Aktivistinnen und Aktivisten. Prominente Vorbilder wie die Sängerin und Rapperin Lizzo verhelfen den Betroffenen zu mehr Selbstbewusstsein im Umgang mit dem eigenen Körper. Doch wo liegt beim Gewicht die Grenze? Ab wann wird es medizinisch bedenklich?</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/30/2190722_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515233500 +0200" stop="20230516002000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Photographie, les couleurs du racisme</title>
<desc lang="fr">Die Reise des Fotografen Robert Lohmeyer ist eine Pioniertat, die jahrzehntelang das Bild Afrikas prägt und die fotografischen Grundlagen des Rassismus legt. Er fotografiert zwischen 1907 und 1909 die deutschen Kolonien in Afrika - erstmals in Farbe. Er soll auf dem Höhepunkt des Imperialismus die Begeisterung für die fernen Besitzungen anstacheln. Auf der Basis unveröffentlichter Quellen und Fotografien erzählt der Film die Geschichte der Erfindung des Rassismus in Farbe, die bis heute nachwirkt. Eine Pioniertat prägt jahrzehntelang das Bild von Afrika und den Afrikanern und legt ab 1907 die fotografischen Grundlagen des Rassismus: Die Reise des jungen Fotografen Robert Lohmeyer in die deutschen Kolonien Togo, Kamerun, Südwest Afrika (Namibia) und Ostafrika (Tansania). Im Gepäck hat er die modernste Fotoausrüstung der Zeit.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/54/2187784_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516002000 +0200" stop="20230516003000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516003000 +0200" stop="20230516020000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tatort (Das geheime Leben unserer Kinder) (n°1237)</title>
<desc lang="fr">«Das geheime Leben unserer Kinder»Berg und Tobler ermitteln im Mordfall des jugendlichen Chris. Was wusste sein Freund Benno über Chris' Drogengeschäfte?</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/28/2190708_A.jpg" />
</programme>