<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230411031000 +0200" stop="20230411050500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Shetland (Die Täuschung) S6 (3/3)</title>
<desc lang="fr">«Die Täuschung»Die Mordserie reist nicht ab und Inspector Perez muss den Kreis der Verdächtigen immer weiter ziehen. Der Chefermittler erfährt von Galbraiths Assistentin Fiona Bedford, dass ihr Ehemann Darren von ihrer Affäre mit dem ermordeten Anwalt wusste. Auch eine andere Verbindung zwischen Zeugen und Verdächtigen gerät immer mehr in den Fokus. Perez bereut es inzwischen, nicht schon früher auf seine Kollegin Tosh gehört zu haben.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/36/2165867_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411050500 +0200" stop="20230411051000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411051000 +0200" stop="20230411053000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Deutschlandbilder</title>
<desc lang="fr">Das Füllprogramm zeigt im Nachtprogramm Landschaftsaufnahmen aus deutschen Landen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/32/2162814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411053000 +0200" stop="20230411090000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Morgenmagazin</title>
<desc lang="fr">Das Erste am Morgen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/41/2161865_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411090000 +0200" stop="20230411090500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411090500 +0200" stop="20230411095500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Live nach Neun</title>
<desc lang="fr">Das neue Vormittagsformat geht raus ins Leben, in allen Regionen Deutschlands: Mit Live-Schalten zu den Menschen auf dem Land und in den kleinen und grossen Städten - immer auf der Suche nach Alltagshelden, nach Menschen, die das Land am Laufen halten. Die Unterhaltungssendung am Morgen präsentiert aktuelle Themen, spannende Live-Geschichten aus ganz Deutschland, garniert mit viel guter Laune.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/11/2124061_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411095500 +0200" stop="20230411104500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Verrückt nach Meer (Wüstenzauber in Oman) S4 (10/40)</title>
<desc lang="fr">«Wüstenzauber in Oman»Ein traumhafter Ausflug im Oman macht Lagerpraktikant Andreas nachdenklich: Seine eintönige Arbeit belastet ihn immer mehr. Kapitän Hansen und Deck-Kadett Christian besichtigen ein traditionelles Fischerboot und sind vom nautischen Können der Kollegen beeindruckt. Auf der &quot;Grand Lady&quot; gibt es währenddessen Deutschunterricht für die Besatzung.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/07/2166718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411104500 +0200" stop="20230411111500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Meister des Alltags</title>
<desc lang="fr">Hilft Rasierschaum gegen Quallenstiche? Ist Amaretto besonders leicht entzündlich? Und wie lassen sich Nacktschnecken im Garten wirkungsvoll bekämpfen? Moderator Florian Weber stellt in dem SWR-Wissensquiz &quot;Meister des Alltags&quot; die Alltagstauglichkeit seiner prominenten Kandidaten auf die Probe. Kabarettist Christoph Sonntag und Schauspielerin Alice Hoffmann treten gegen Comedian Bodo Bach und Moderatorin Enie van de Meiklokjes an. Kreativität und Ideenreichtum sind gefragt beim Erraten der kniffligen Fragen aus dem täglichen Leben. Beide Teams spielen jeweils für Projekte der Kinderhilfsaktion Herzenssache, die erspielte Summe des Siegerteams wird verdoppelt. Der Erlös geht heute an das Stuttgarter Strassenkinder-Projekt &quot;Street-Camp&quot; sowie an den Sozialdienst katholischer Frauen e.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2161380_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411111500 +0200" stop="20230411120000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wer weiss denn sowas?</title>
<desc lang="fr">Moderator Kai Pflaume stellt überraschende und kuriose Fragen, und die beiden Rateteamkapitäne Bernhard Hoëcker und Elton müssen jeweils gemeinsam mit einem prominenten Gast die richtige Antwort finden.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/36/2162815_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411120000 +0200" stop="20230411121500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411121500 +0200" stop="20230411130000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">ARD-Buffet</title>
<desc lang="fr">Unter dem Motto &quot;leben und geniessen&quot; gibt es für die Zuschauer das ganze Service-Angebot rund um das tägliche Leben: Tipps von der Redaktion und von Experten zu Ernährung und Gesundheit, Haushalt und Garten. Im wöchentlichen Wechsel geben die Moderatoren Ratschläge für ein schöneres Zuhause, lassen Starköche in der Studioküche leckere Menüs zubereiten und beantworten mit Experten Zuschauerfragen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/14/2166720_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411130000 +0200" stop="20230411140000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">ZDF-Mittagsmagazin</title>
<desc lang="fr">Gut informiert zur Mittagszeit.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/38/2162810_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411140000 +0200" stop="20230411141000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411141000 +0200" stop="20230411150000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Rote Rosen S21 (n°10)</title>
<desc lang="fr">Sandra und Mathias können sich ihr Traumhaus nicht leisten. Da ermutigt Ralf seinen Freund, für ein Jahr im Ausland zu arbeiten. Mathias hofft, dass Sandra mit ihm nach England geht. Zu Silkes Überraschung lässt Amelie sich breitschlagen, ihre Sozialstunden für einen kranken kleinen Jungen zu verlängern. Jorik zieht sie damit auf, dass sie doch ein gutes Herz hat. Das bekommt Amelie in den falschen Hals und beendet die Affäre rigoros. Ralf ist dankbar, dass Carla sich rührend um Justitia gekümmert hat, und will ihr eine Freude machen. Sein Geschenk kommt gut an - ein Bildband über Wildpferde und ein Ausflug zu den Dülmener Wildpferden. Carlas Widerstand gegen Ralf bröckelt ... Marvin bestärkt Charlotte darin, ihren Traum wahrzumachen und sich auch auf der Modeschule in London zu bewerben.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/15/2166722_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411150000 +0200" stop="20230411151000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411151000 +0200" stop="20230411160000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Le tourbillon de l'amour S19 (n°52)</title>
<desc lang="fr">Eleni und Leander wollen an ihrer Liebe festhalten. Valentina wird alles zu viel. Gerry kommt Erik auf die Schliche. Eleni muss getroffen erkennen, dass Alexandra nicht von ihrem Rachefeldzug abzubringen ist. Leander versucht, seine eigenen Sorgen zurückzustellen und für sie da zu sein, doch über ihm braut sich bereits ein Unwetter zusammen. Als die beiden an ihrem Findling aufeinandertreffen, versichern sie sich gegenseitig ihrer Liebe und versprechen sich, dass sie sich durch nichts und niemanden auseinanderbringen lassen werden. Valentina hat das Bedürfnis, für alle Patienten da zu sein und reibt sich zunehmend im Krankenhaus auf. Doch von der Stationsleitung häufen sich die Beschwerden, dass Valentina nicht rechtzeitig mit ihrer Arbeit fertig wird, da sie sich zu viel Zeit für die einzelnen Patienten nimmt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/29/1700382_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411160000 +0200" stop="20230411161000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411161000 +0200" stop="20230411170000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Verrückt nach Meer (In den Dünen von Gran Canaria) (n°368)</title>
<desc lang="fr">«In den Dünen von Gran Canaria»Bernd macht in Lanzarote die Bekanntschaft mit einem schmackhaften Tropfen aus dem Weinbaugebiet La Geria.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/12/2017289_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411170000 +0200" stop="20230411171500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411171500 +0200" stop="20230411174500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411174500 +0200" stop="20230411195500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Allemagne / Brésil</title>
<desc lang="fr">Die Regeln im Frauenfussball haben sich immer mehr denen der Männer angeglichen, heute sind sie identisch. Bei der Spielweise, der Taktik und der Strategie gehen die Frauen allerdings immer noch geringfügig anders vor.</desc>
<category lang="fr">Football</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/58/1783607_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411195500 +0200" stop="20230411200000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wirtschaft vor acht</title>
<desc lang="fr">Die Frankfurter Wertpapierbörse ist die grösste der sieben Wertpapierbörsen in Deutschland. Die wichtigsten Wertpapier-Arten sind Aktien, Anleihen, Zertifikate und Optionsscheine, Fonds und ETFs. Die Sendung präsentiert Aktuelles von der Frankfurter Börse und Ereignisse aus der Wirtschaftswelt. Ein Moderatorenteam erklärt aktuelle Nachrichten der Wirtschaft, neue Trends und komplexe Zusammenhänge.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1972531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411200000 +0200" stop="20230411201500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411201500 +0200" stop="20230411210000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Docteur véto (Alles auf Anfang) S8 (1/13)</title>
<desc lang="fr">«Alles auf Anfang»Susanne, nun freiberufliche Tierärztin, will nicht in den Zoo zurück. Als Tierpfleger Conny um Hilfe bittet, geht sie doch.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/16/2166726_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411210000 +0200" stop="20230411214500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">En toute amitié (Was ist das Glück?) S26 (2/42)</title>
<desc lang="fr">«Was ist das Glück?»Das Ehepaar Kamela und Daniel Szabo betreibt einen Bio-Bauernhof und verkauft seine Produkte selbst auf Wochenmärkten. Für Kamela ist das harte Leben auf dem Hof die Erfüllung eines Traums, bei Daniel ist der Punkt erreicht, an dem es so nicht mehr weitergehen kann. Kamela ist von einem Hund gebissen worden und hat sich nicht um die Verletzung gekümmert. Die Folgen sind schwerwiegend, doch Kamela will den Hof auf keinen Fall aufgeben. Stefan Knecht hat im Lotto gewonnen. Das denkt er zumindest und bricht sich beim Freudensprung das Sprunggelenk. Auch seinen Job kündigt er beim ungeliebten Chef. Leider hat er vergessen, seinen Lottoschein fristgemäss neu zu spielen. Pflegerin Miriam hat die undankbare Aufgabe, den Patienten darüber zu informieren und hofft dabei auf die Unterstützung ihrer Freunde Jasmin und Ilay.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/17/2166728_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411214500 +0200" stop="20230411221500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">FAKT</title>
<desc lang="fr">&quot;FAKT&quot; ist das zeitkritische gesamtdeutsche Magazin mit Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft, aber auch mit Lifestyle und Kriminalstorys. &quot;FAKT&quot; schaut auch über den Tellerrand hinaus und beleuchtet die Rolle des grösser gewordenen Deutschlands in Europa und der Welt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/12/2124076_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411221500 +0200" stop="20230411225000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausführlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungsäusserungen wird auch unterschiedlichen Standpunkten Raum gegeben.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/41/1883680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411225000 +0200" stop="20230411233500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Deutschland schaltet ab: Der Atomausstieg und die Folgen</title>
<desc lang="fr">Die Autoren haben die Folgen der deutschen Energiepolitik untersucht. Wird sie den aktuellen Entwicklungen gerecht?</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/58/1781724_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411233500 +0200" stop="20230412000500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Burnout einer Leistungssportlerin: Louisa Grauvogels Ausstieg (Louisa Grauvogels Ausstieg)</title>
<desc lang="fr">«Louisa Grauvogels Ausstieg»Louisa Grauvogel gehörte bis vor kurzem zur Elite der deutschen Leichtathletinnen. Auf dem Höhepunkt ihrer sportlichen Karriere erleidet sie im Herbst 2022 einen Hörsturz. Ihr Körper streikt, die Belastungen, der Leistungsdruck, der Stress des Hochleistungssportes sind zu gross geworden. Louisa Grauvogel muss ihre Karriere beenden. Ein Schritt, der ihr extrem schwerfällt. Denn bislang hat sie sich hauptsächlich über ihren Sport, über Hochleistung definiert. Was jetzt? Wer bin ich, wenn ich keine Spitzensportlerin mehr sein kann? &quot;Echtes Leben&quot; hat Louisa Grauvogel über Wochen begleitet, bei ihrer Suche, nach einem neuen Sinn im Leben.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/17/2166730_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412000500 +0200" stop="20230412001500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412001500 +0200" stop="20230412010000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Docteur véto (Alles auf Anfang) S8 (1/13)</title>
<desc lang="fr">«Alles auf Anfang»Susanne, nun freiberufliche Tierärztin, will nicht in den Zoo zurück. Als Tierpfleger Conny um Hilfe bittet, geht sie doch.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/16/2166726_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412010000 +0200" stop="20230412014500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">En toute amitié (Was ist das Glück?) S26 (2/42)</title>
<desc lang="fr">«Was ist das Glück?»Das Ehepaar Kamela und Daniel Szabo betreibt einen Bio-Bauernhof und verkauft seine Produkte selbst auf Wochenmärkten. Für Kamela ist das harte Leben auf dem Hof die Erfüllung eines Traums, bei Daniel ist der Punkt erreicht, an dem es so nicht mehr weitergehen kann. Kamela ist von einem Hund gebissen worden und hat sich nicht um die Verletzung gekümmert. Die Folgen sind schwerwiegend, doch Kamela will den Hof auf keinen Fall aufgeben. Stefan Knecht hat im Lotto gewonnen. Das denkt er zumindest und bricht sich beim Freudensprung das Sprunggelenk. Auch seinen Job kündigt er beim ungeliebten Chef. Leider hat er vergessen, seinen Lottoschein fristgemäss neu zu spielen. Pflegerin Miriam hat die undankbare Aufgabe, den Patienten darüber zu informieren und hofft dabei auf die Unterstützung ihrer Freunde Jasmin und Ilay.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/17/2166728_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412014500 +0200" stop="20230412015000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>