<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230501021500 +0200" stop="20230501022000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501022000 +0200" stop="20230501035000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Das Mädchen aus dem Regenwald</title>
<desc lang="fr">Im thailändischen Chantaburi wurde ein halb verhungertes Mädchen gefunden. Dr. Julia Wagner soll helfen.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/26/2184714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501035000 +0200" stop="20230501045000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Anne Will</title>
<desc lang="fr">Ein überraschender Milliarden-Deal, während Deutschland kontrovers über die &quot;Heizwende&quot; debattiert: Das hessische Familienunternehmen Viessmann verkauft seine Klimasparte inklusive des Wärmepumpen-Geschäfts an einen US-Konzern. Ist das eine gute Nachricht für den Standort Deutschland? Besteht die Gefahr, nach der Solarindustrie eine weitere Zukunftsbranche zu verlieren? Können Investitionen in den Klimaschutz für ein neues Wirtschaftswunder sorgen? Deutschland hat sich zum Erreichen der Klimaziele gesetzlich verpflichtet. Können wir uns bei konsequentem Klimaschutz noch Zeit lassen? Braucht es für das Erreichen mehr Verbote und Regulierungen?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161779_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501045000 +0200" stop="20230501045500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Deutschlandbilder</title>
<desc lang="fr">Das Füllprogramm zeigt im Nachtprogramm Landschaftsaufnahmen aus deutschen Landen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/32/2162814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501045500 +0200" stop="20230501050000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501050000 +0200" stop="20230501053000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501053000 +0200" stop="20230501070000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Un enfant d'occasion</title>
<desc lang="fr">Der 13-jährige Tobias wurde bisher vom Leben alles andere als verwöhnt. Als er den glücklichen Single Max kennen lernt, nehmen turbulent-chaotische Verwicklungen ihren Lauf.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/28/1758829_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501070000 +0200" stop="20230501070500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Box Fresh) S6 (3/20)</title>
<desc lang="fr">«Box Fresh»Zum Geburtstag bekommt der Farmer von Hund Bitzer ein paar brandneue weisse Sneaker geschenkt. Freudestrahlend zieht der Farmer die Schuhe an und geht damit nach draussen - zum Arbeiten! Bitzer ist entsetzt und heftet sich an die Fersen seines Herrchens, um zu verhindern, dass die makellosen Schuhe schmutzig werden. Angesichts des ganzen Matschs auf dem Hof keine leichte Aufgabe.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/28/2184721_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501070500 +0200" stop="20230501083000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Comment on réveille les princesses</title>
<desc lang="fr">Als dem Herrscherpaar des Rosenkönigreichs eine Tochter geboren wird, ist die Freude gross. Doch das Glück wird von einer bösen Voraussage überschattet. Melanie, Schwester der Königin und eigentliche Thronerbin, prophezeit: an ihrem 17. Geburtstag wird sich Rosa, so wurde das neugeborene Kind genannt, an einem spitzen Gegenstand stechen, und das ganze Schloss wird in einen tiefen Schlaf sinken. Die Jahre vergehen und der 17. Geburtstag der Königstochter rückt immer näher. Die Eltern glauben, nur eine schnelle Heirat könne das böse Schicksal abwenden. Denn nach der Hochzeit würde ihre Tochter das Rosenkönigreich verlassen und die Voraussage könnte sich nicht mehr erfüllen. Eines Tages nun rückt Prinz Georg aus dem Mitternachts-Königreich mit seiner Familie an. Doch Rosa verliebt sich in seinen Bruder Jaroslav und gibt Georg einen Korb.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/28/2184722_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501083000 +0200" stop="20230501085500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Checker Julian</title>
<desc lang="fr">Checker Julian liebt seinen kleinen Balkon und auf dem verbringt er im Sommer richtig gerne Zeit. Ein Garten wäre natürlich auch toll, ist aber in der Stadt eher unüblich. Deshalb trifft er Marja. Mit ihr macht er aus dem Garten von Familie Nixdorf ein wahres Insektenparadies. Von Marja erfährt er ausserdem, wofür die Natur die kleinen Krabbeltierchen überhaupt braucht und warum sie auch für unser Essen wichtig sind. Mit Gärtner Jakob ist der Checker in Oberbayern unterwegs, genauer gesagt auf der Herreninsel im Chiemsee. Hier erfährt Julian, wie Gärten aussehen, die Könige vor Hunderten von Jahren bauen liessen, sogenannte Barockgärten. Bei der Feuerwehr in Stuttgart schaut sich Julian zum Schluss noch einen ganz besonderen Garten an: einen Dachgarten. Weil der sogar mitten in der Stadt liegt, nennt man das auch Urban Gardening.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/28/2184723_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501085500 +0200" stop="20230501092500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit der Maus Spezial</title>
<desc lang="fr">Wohin ziehen Kraniche? Und woher kommen sie? Im Frühjahr beobachten wir, wie die Kranichschwärme am Himmel vorüberziehen. Mit einem Tier an der Spitze fliegen sie in V-Form Richtung Norden, wo es langsam auch wärmer wird. Das Maus-Team folgt den Kranichen nach Norddeutschland. Dort legen die Tiere ihre Eier und brüten sie aus. Auch der Kranichjunge Grusini schlüpft dort. Kranichschützer markieren den jungen Vogel mit Ringen an seinen langen Beinen und versehen ihn mit einem Peilsender. Nun können sie seine Flugwege am Computer beobachten. Nach ersten kürzeren Flügen mit seinen Eltern geht es auch für Grusini auf lange Reisen. Über Südfrankreich und die Pyrenäen nach Spanien und wieder zurück: Immer der Sonne hinterher.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/40/1722264_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501092500 +0200" stop="20230501105500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Das doppelte Lottchen</title>
<desc lang="fr">Zwei Zwillinge entdecken, dass ihre Eltern ihnen die Existenz der jeweils anderen vorenthalten haben.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/29/2184725_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501105500 +0200" stop="20230501110000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501110000 +0200" stop="20230501125500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Aus der Sagrada Família in Barcelona</title>
<desc lang="fr">Seit über 30 Jahren erinnern die Berliner Philharmoniker mit ihrem traditionellen Europakonzert an kulturhistorischen Orten in ganz Europa an ihr Gründungsdatum, den 1. Mai 1882. Das diesjährige Konzert findet in der legendären Basilika &quot;Sagrada Familia&quot; in Barcelona statt. Seit über 30 Jahren erinnern die Berliner Philharmoniker mit ihrem traditionellen Europakonzert an kulturhistorischen Orten in ganz Europa an ihr Gründungsdatum, den 1. Mai 1882. Das diesjährige Konzert findet in der legendären Basilika &quot;Sagrada Familia&quot; in Barcelona statt. In dem von Antoni Gaudí erdachten Kirchenbau spielen die Berliner Philharmoniker unter der Leitung ihres Chefdirigenten Kirill Petrenko Musik von Wolfgang Amadeus Mozart. Neben der Sinfonie Nr.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/36/1811244_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501125500 +0200" stop="20230501130000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501130000 +0200" stop="20230501134500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Dans la peau d'un grizzly (Pas si bête) (2/2)</title>
<desc lang="fr">«Pas si bête»Der Bärenforscher Chris Morgan beobachtet das Sozialverhalten der Grizzlys an der Katmai-Küste in Alaska .</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/30/2184728_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501134500 +0200" stop="20230501151500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Werkstatthelden mit Herz</title>
<desc lang="fr">Carlo muss binnen zwölf Wochen rund 50.000 Euro an Steuerschulden nachzahlen, sonst ist seine Autowerkstatt weg.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/30/2184730_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501151500 +0200" stop="20230501164500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Liebe ist die beste Medizin</title>
<desc lang="fr">Der Arzt Dr. Peter Haller muss in seinem Heimatort feststellen, dass sein Vater seinen Tod nur vorgetäuscht hat.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/31/2184732_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501164500 +0200" stop="20230501165500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501165500 +0200" stop="20230501182500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Seitensprung</title>
<desc lang="fr">Statt Eifersucht: Vereinnahmung der Nebenbuhlerin.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/41/1757959_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501182500 +0200" stop="20230501195700 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Der Liebhaber meiner Frau</title>
<desc lang="fr">Bei Georg und Christine ist nach 40 Jahren Ehe jegliche Romantik verschwunden - bis ein Verehrer auftaucht.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/44/1895373_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501195700 +0200" stop="20230501200000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Ansprache der Vorsitzenden des Deutschen Gewerkschaftsbundes Yasmin Fahimi</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/07/2183337_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501200000 +0200" stop="20230501201500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501201500 +0200" stop="20230501213000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Charles - Schicksalsjahre eines Königs</title>
<desc lang="fr">König Charles III.: Kein britischer Monarch war bei seiner Thronbesteigung älter, kein Thronfolger hat länger darauf gewartet, König zu werden. Doch wer ist der Mann, der nun auf dem Thron des Vereinigten Königreichs sitzt? Ist der ewige Thronfolger von einst der Rolle des Monarchen gewachsen? Wie wird er die Monarchie durch die Herausforderungen der kommenden Jahre steuern?</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/32/2184736_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501213000 +0200" stop="20230501231500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Pentagon Papers</title>
<desc lang="fr">Nach dem Tod ihres Mann übernimmt Katherine &quot;Kay&quot; Graham zunächst widerwillig seinen Posten als Vorstandsvorsitzende der Washington Post. 1971 gelangt ihr Chefredakteur Ben Bradlee an brisante Informationen über Amerikas Rolle im Vietnam-Krieg. Er will diese Informationen um jeden Preis veröffentlichen, doch Kay fürchtet um die Sicherheit ihrer Angestellten und die Zukunft der Zeitung.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/27/2169264_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501231500 +0200" stop="20230501233500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausführlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungsäusserungen wird auch unterschiedlichen Standpunkten Raum gegeben.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/41/1883680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501233500 +0200" stop="20230502010500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tatort (Seilschaft) (n°1235)</title>
<desc lang="fr">«Seilschaft»In Zürich macht jemand Jagd auf Mitglieder der Haute Volée der Stadt. Isabel und Tessa ermitteln in alle Richtungen.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/26/2184716_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502010500 +0200" stop="20230502011000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>