<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230502025500 +0200" stop="20230502041000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Charles - Schicksalsjahre eines Königs</title>
<desc lang="fr">König Charles III.: Kein britischer Monarch war bei seiner Thronbesteigung älter, kein Thronfolger hat länger darauf gewartet, König zu werden. Doch wer ist der Mann, der nun auf dem Thron des Vereinigten Königreichs sitzt? Ist der ewige Thronfolger von einst der Rolle des Monarchen gewachsen? Wie wird er die Monarchie durch die Herausforderungen der kommenden Jahre steuern?</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/32/2184736_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502041000 +0200" stop="20230502044000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Europamagazin</title>
<desc lang="fr">Das wöchentliche Magazin will schwierige politische Prozesse und komplexe Probleme Europas erklären, aber auch fremde Mentalitäten und Perspektiven zeigen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/15/20/2146518_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502044000 +0200" stop="20230502044500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502044500 +0200" stop="20230502053000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Dans la peau d'un grizzly (Tenaillé par la faim) (1/2)</title>
<desc lang="fr">«Tenaillé par la faim»Die Katmai Küste in Alaska ist eine Landschaft von rauer, ungezähmter Schönheit, und sie ist ein Bärenparadies. Wegen der üppigen Nahrungsquellen kommen hier jedes Jahr so viele Bären zusammen, wie sonst nirgendwo auf der Welt. Ausserdem sind sie dort geschützt und haben keine Scheu vor Menschen. Ein idealer Ort, um ihr Verhalten aus nächster Nähe zu beobachten. Kaum zu glauben, aber der grösste Feind der Braunbären ist der Hunger. In der Wildnis an der Katmai-Küste beobachtet der Bärenforscher Chris Morgan, wie die Tiere damit fertig werden. Wenn die Grizzlys im Frühjahr aus ihren Winterschlafhöhlen herauskommen, haben sie ein Drittel ihres Körpergewichts verloren und sind hungrig. Wie schaffen sie es, in den wenigen Sommermonaten so viel zu fressen, dass es über den Winter reicht?</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/25/2184712_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502053000 +0200" stop="20230502090000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">ZDF-Morgenmagazin</title>
<desc lang="fr">Für einen guten Start in den Tag.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/10/2185444_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502090000 +0200" stop="20230502090500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502090500 +0200" stop="20230502095500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Live nach Neun</title>
<desc lang="fr">Das neue Vormittagsformat geht raus ins Leben, in allen Regionen Deutschlands: Mit Live-Schalten zu den Menschen auf dem Land und in den kleinen und grossen Städten - immer auf der Suche nach Alltagshelden, nach Menschen, die das Land am Laufen halten. Die Unterhaltungssendung am Morgen präsentiert aktuelle Themen, spannende Live-Geschichten aus ganz Deutschland, garniert mit viel guter Laune.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/11/2124061_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502095500 +0200" stop="20230502104500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Verrückt nach Meer (Den Göttern auf den Fersen) S4 (24/40)</title>
<desc lang="fr">«Den Göttern auf den Fersen»Die Kapitänsfamilie wandelt auf den Spuren antiker Athleten und Morten Hansen versöhnt sich mit seiner Frau.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/10/2185445_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502104500 +0200" stop="20230502111500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Meister des Alltags</title>
<desc lang="fr">Vertragen sich Rosen mit Tulpen? Hilft Teebaumöl gegen Bettwanzen? Und wie kann man im Kino Chips essen, ohne dass die Tüte raschelt? Diese und viele weitere Fragen rund um den ganz normalen Alltag gibt es im SWR-Wissensquiz. Moderator Florian Weber stellt in &quot;Meister des Alltags&quot; die Alltagstauglichkeit seiner prominenten Kandidaten auf die Probe. &quot;Verstehen Sie Spass?&quot;-Gastgeber Guido Cantz und Schauspielerin Alice Hoffmann treten gegen Comedian Bodo Bach und Moderatorin Enie van de Meiklokjes an. Kreativität und Ideenreichtum sind gefragt beim Erraten der kniffligen Fragen aus dem täglichen Leben. Beide Teams spielen jeweils für Projekte der Kinderhilfsaktion Herzenssache, die erspielte Summe des Siegerteams wird verdoppelt.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/02/2022322_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502111500 +0200" stop="20230502120000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wer weiss denn sowas?</title>
<desc lang="fr">Moderator Kai Pflaume stellt überraschende und kuriose Fragen, und die beiden Rateteamkapitäne Bernhard Hoëcker und Elton müssen jeweils gemeinsam mit einem prominenten Gast die richtige Antwort finden.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/15/2163263_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502120000 +0200" stop="20230502121500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502121500 +0200" stop="20230502130000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">ARD-Buffet</title>
<desc lang="fr">Unter dem Motto &quot;leben und geniessen&quot; gibt es für die Zuschauer das ganze Service-Angebot rund um das tägliche Leben: Tipps von der Redaktion und von Experten zu Ernährung und Gesundheit, Haushalt und Garten. Im wöchentlichen Wechsel geben die Moderatoren Ratschläge für ein schöneres Zuhause, lassen Starköche in der Studioküche leckere Menüs zubereiten und beantworten mit Experten Zuschauerfragen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/10/2185447_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502130000 +0200" stop="20230502140000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mittagsmagazin</title>
<desc lang="fr">Das ARD-Mittagsmagazin sendet direkt aus dem Herzen der deutschen Hauptstadt. In Berlin sind wir nah dran an der deutschen Politik - und das zeigen wir mit Gesprächsgästen im Studio, Hintergründen und Reportagen. Wir versorgen Sie mit aktuellen Informationen, erklären Zusammenhänge und ordnen politische Entscheidungen ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162816_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502140000 +0200" stop="20230502141000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502141000 +0200" stop="20230502150000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Rote Rosen S21 (n°24)</title>
<desc lang="fr">Marvin kann Charlottes angeknackstes Selbstbewusstsein wieder aufbauen. Simon ist so wütend über das Verhalten seines Vaters, dass er seinen Frust auf dessen Anrufbeantworter rauslässt. Die Geschwister beschliessen, gemeinsam mit ihrem Vater zu reden. Doch dazu kommt es nicht mehr - Peter Dahlmann verunglückt auf dem Weg zu seinen Kindern tödlich. Amelie hält es nicht für nötig, sich bei Jorik für die Clown-Rettung zu bedanken. Doch Johanna bringt sie zum Nachdenken. Zu Joriks Überraschung bedankt sie sich plötzlich doch und küsst ihn. Ralf übt Druck auf Anette aus, die nur hofft, dass Malte endlich aus dem Koma erwacht und sie entlastet. Nur was, wenn nicht? Als Maltes Zustand stabil ist und er langsam aus dem Koma geholt werden kann, bekommt Sandra keine Besuchserlaubnis. Anette muss eine weitere Nacht in U-Haft verbringen.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/11/2185448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502150000 +0200" stop="20230502151000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502151000 +0200" stop="20230502160000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Le tourbillon de l'amour S19 (n°66)</title>
<desc lang="fr">Noah verletzt Valentina unabsichtlich. Erik muss mit Werner Schach spielen. Shirins Ehering ist wieder verschwunden. Valentina und Leander beschliessen, die Organisation des Frühlingsfestes gemeinsam zu übernehmen, um über ihren Liebeskummer hinwegzukommen. Als Noah Valentina bezüglich seines Vaters um Rat fragt und sie danach dankbar umarmt, schöpft Valentina wieder Hoffnung. Aus Angst vor Roberts Konsequenzen weist Greta Noah erneut ab und rät ihm, sich eine andere Frau, zum Beispiel Valentina, zu suchen. Doch Noah macht ihr klar, dass Valentina noch ein kleines Mädchen ist. Er ahnt nicht, dass jemand mithört ... Um Werner nach Andrés Abreise zu trösten, laden Alfons und Hildegard ihn zum Schafkopfen zu sich ein.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/11/2185450_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502160000 +0200" stop="20230502161000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502161000 +0200" stop="20230502170000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Verrückt nach Meer (Die Leguane von Guayaquil) (n°382)</title>
<desc lang="fr">«Die Leguane von Guayaquil»In Ecuador tummeln sich die Zwillingsschwestern Heidi und Christel in einem Bad mit kontaktfreudigen Leguanen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/02/2026627_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502170000 +0200" stop="20230502171500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502171500 +0200" stop="20230502180000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502180000 +0200" stop="20230502185000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wer weiss denn sowas?</title>
<desc lang="fr">Moderator Kai Pflaume stellt überraschende und kuriose Fragen, und die beiden Rateteamkapitäne Bernhard Hoëcker und Elton müssen jeweils gemeinsam mit einem prominenten Gast die richtige Antwort finden.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/12/2185451_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502185000 +0200" stop="20230502194500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">WaPo Duisburg (Mord im Yachthafen) S2 (3/8)</title>
<desc lang="fr">«Mord im Yachthafen»Carsten will einer Frau helfen, die offenbar attackiert wird. Dann fällt der betrunkene Kripo-Mann ins Hafenbecken.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/12/2185453_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502194500 +0200" stop="20230502195000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wissen vor acht - Natur</title>
<desc lang="fr">Geplantes Thema: Die rostrote Mauerbiene: Die rostrote Mauerbiene war Insekt des Jahres 2019 und damit Botschafterin für die bedrohten Wildbienenarten. Denn gerade auch Wildbienen sind mit ihrer Bestäubungsleistung für die Nahrungsmittelproduktion äusserst wichtig. Thomas D verrät bei &quot;Wissen vor acht - Natur&quot;, was alle für ihren Schutz tun können. Diese Sendung ist nach der Ausstrahlung zwölf Monate lang in der ARD Mediathek verfügbar.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/13/2185455_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502195000 +0200" stop="20230502195500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wetter vor acht</title>
<desc lang="fr">Blauer Himmel und Sonne, Regen, Schneeregen, Schnee oder bewölkt? Wie wird das Wetter heute, morgen und in den kommenden Tagen? Diese Sendung präsentiert auf einer Wetterkarte das aktuelle Wetter und die Aussichten auf die kommende Nacht und die folgenden Tage - mit aktuellen Werten und Prognosen zu Temperatur, Sonnenschein, Windgeschwindigkeit, Niederschlag sowie mit aktuellem Wetterwarnungen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/40/1998922_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502195500 +0200" stop="20230502200000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wirtschaft vor acht</title>
<desc lang="fr">Die Frankfurter Wertpapierbörse ist die grösste der sieben Wertpapierbörsen in Deutschland. Die wichtigsten Wertpapier-Arten sind Aktien, Anleihen, Zertifikate und Optionsscheine, Fonds und ETFs. Die Sendung präsentiert Aktuelles von der Frankfurter Börse und Ereignisse aus der Wirtschaftswelt. Ein Moderatorenteam erklärt aktuelle Nachrichten der Wirtschaft, neue Trends und komplexe Zusammenhänge.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1972531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502200000 +0200" stop="20230502201500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502201500 +0200" stop="20230502210000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Docteur véto (Der Jahrestag) S8 (4/13)</title>
<desc lang="fr">«Der Jahrestag»Vor einem Jahr ereignete sich der verhängnisvolle Unfall, bei dem Susanne ihren Mann und ihr ungeborenes Kind verlor.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/13/2185457_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502210000 +0200" stop="20230502214500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">En toute amitié (Keine Zeit für Träume) S26 (5/42)</title>
<desc lang="fr">«Keine Zeit für Träume»Nachdem Sarah Marquardt beim Solaranlagenkauf auf eine Betrügerin hereingefallen ist, wartet die nächste böse Überraschung. Betriebsprüferin Magdalena Herold erscheint unangekündigt, um sich einen Überblick über Steuern und Zahlungen der Sachsenklinik zu verschaffen. Ariana, Otto Steins Nachbarin, unterstützt diesen bei der Gartenarbeit. Kurz bevor Ariana nach Costa Rica aufbrechen will, um bei einem Umweltprojekt Plastik aus dem Meer zu sammeln, erleidet sie einen Kreislaufkollaps wegen starker Bauchschmerzen. Dr. Martin Stein will sie vor der Reise gründlich untersuchen und vermutet, dass ihre Bauchschmerzen von einer Blinddarmentzündung ausgelöst werden. Doch der Befund ist nicht eindeutig und Ariana sieht ihr Herzensprojekt gefährdet.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/14/2185459_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502214500 +0200" stop="20230502221500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">FAKT</title>
<desc lang="fr">&quot;FAKT&quot; ist das zeitkritische gesamtdeutsche Magazin mit Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft, aber auch mit Lifestyle und Kriminalstorys. &quot;FAKT&quot; schaut auch über den Tellerrand hinaus und beleuchtet die Rolle des grösser gewordenen Deutschlands in Europa und der Welt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/12/2124076_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502221500 +0200" stop="20230502225000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausführlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungsäusserungen wird auch unterschiedlichen Standpunkten Raum gegeben.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/41/1883680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502225000 +0200" stop="20230503000500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Maischberger</title>
<desc lang="fr">Sandra Maischberger diskutiert mit Gästen aktuelle Themen, die gesellschaftlich relevant sind, von Schönheitswahn bis Rassismus - journalistisch, kontrovers, informativ und unterhaltend. Die Bandbreite bei Maischberger reicht von Politik, Gesellschaft und Boulevard bis Sport. Ihre Gäste sind Prominente, Fachleute und Betroffene.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/08/1999972_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503000500 +0200" stop="20230503001500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503001500 +0200" stop="20230503010000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Docteur véto (Der Jahrestag) S8 (4/13)</title>
<desc lang="fr">«Der Jahrestag»Vor einem Jahr ereignete sich der verhängnisvolle Unfall, bei dem Susanne ihren Mann und ihr ungeborenes Kind verlor.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/13/2185457_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503010000 +0200" stop="20230503014500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">En toute amitié (Keine Zeit für Träume) S26 (5/42)</title>
<desc lang="fr">«Keine Zeit für Träume»Nachdem Sarah Marquardt beim Solaranlagenkauf auf eine Betrügerin hereingefallen ist, wartet die nächste böse Überraschung. Betriebsprüferin Magdalena Herold erscheint unangekündigt, um sich einen Überblick über Steuern und Zahlungen der Sachsenklinik zu verschaffen. Ariana, Otto Steins Nachbarin, unterstützt diesen bei der Gartenarbeit. Kurz bevor Ariana nach Costa Rica aufbrechen will, um bei einem Umweltprojekt Plastik aus dem Meer zu sammeln, erleidet sie einen Kreislaufkollaps wegen starker Bauchschmerzen. Dr. Martin Stein will sie vor der Reise gründlich untersuchen und vermutet, dass ihre Bauchschmerzen von einer Blinddarmentzündung ausgelöst werden. Doch der Befund ist nicht eindeutig und Ariana sieht ihr Herzensprojekt gefährdet.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/14/2185459_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503014500 +0200" stop="20230503015000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>