<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230326015000 +0100" stop="20230326035000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Blackwater - Im Schatten der Vergangenheit (Nach dem Schweigen) (6/6)</title>
<desc lang="fr">«Nach dem Schweigen»Stockholm, 1991. Birger (Rolf Lassgård) und Johan (Erik Ehn) suchen den Ex-Freund von Annie (Pernilla August, Asta August) auf. Die beiden hoffen, von dem in die Jahre gekommenen Hippie Dan (Andreas Kundler) mehr über das zweite Todesopfer aus der Mitsommernacht 1973 zu erfahren. Birger will Dan zudem mit einer schmerzhaften Schuld konfrontieren. Birger und Johan fahren zurück in Schwedens Norden. Sie glauben jetzt zu wissen, wo sie den Mörder von damals suchen müssen. Gerade als Birger glaubt, die ganze Wahrheit zu kennen, nimmt die Aufklärung des Mordfalls jedoch eine unerwartete Wendung.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/29/2158558_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326035000 +0200" stop="20230326035500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326035500 +0200" stop="20230326044000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Die Tierärzte - Retter mit Herz (Doppelter Einsatz: Ärztin &amp; Mutter) S1 (17/30)</title>
<desc lang="fr">«Doppelter Einsatz: Ärztin &amp; Mutter»Auf Sylt ist Tierärztin Petersen mit ihrem Sohn Henry früh am Morgen unterwegs zu einem Welpen-Check.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/11/2158546_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326044000 +0200" stop="20230326045800 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326045800 +0200" stop="20230326050000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326050000 +0200" stop="20230326053000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Quarks</title>
<desc lang="fr">Die meisten Deutschen wollen sie nicht - die Zeitumstellung. Viele haben danach sogar gesundheitliche oder psychische Probleme. Warum eigentlich? Sie erzeugt eine Art Mini-Jetlag, sagen Wissenschaftler. Und das ist nicht gut für unsere Körper. Was bedeutet das genau? Wie hängen äussere Zeitgeber und innere Uhr zusammen? Und warum drehen wir eigentlich immer noch zweimal im Jahr an der Uhr? Schliesslich wurde doch schon im März 2019 entschieden, die Zeitumstellung abzuschaffen. Das und viel mehr - bei Quarks.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/12/1979702_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326053000 +0200" stop="20230326055500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">HipHorses (Finnja und Showpferd Missy) (7/8)</title>
<desc lang="fr">«Finnja und Showpferd Missy»Finnja, aus der Nähe von Bremen, ist 13 Jahre alt und liebt Pferde &amp; Shows. Deshalb ist das Showreiten ihre Leidenschaft. Finnja bereitet eine neue Reitershow mit vor, an der sie mit ihrem Pony Missy teilnehmen will. Missy ist erst seit einem Jahr auf dem Pferde-Hof am Brink und sehr scheu. Die Stute kam aus einer schlechten Haltung und wurde von Finnja wieder aufgepäppelt. Ob die scheue Missy und Annika es schaffen, fehlerfrei bei der Show zu reiten? Tipps und Tricks rund ums Show-Pferd gibt es zudem von Pferde-Expertin Nina Eichinger.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/1902017_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326055500 +0200" stop="20230326060500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Ecureuil chapardeur) S6 (16/20)</title>
<desc lang="fr">«Ecureuil chapardeur»Wachhund Bitzer liebt es, Vögel zu beobachten. Um sie anzulocken, hängt er einen Behälter mit Körnchenfutter auf einen Ast. Zu seiner Verwunderung ist das Futter aber innerhalb einer Sekunde daraus verschwunden. Egal wie oft er den Behälter füllt: er leert sich augenblicklich. Shaun hilft Bitzer und baut eine Konstruktion um den flinken Dieb zu fotografieren.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2126110_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326060500 +0200" stop="20230326070500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tigerenten Club</title>
<desc lang="fr">Leben Retten auf der Piste oder am Steilhang - Einsatz für die Bergwacht! Greta und Kai sind bei der Bergwacht Schwarzwald und erzählen im &quot;Tigerenten Club&quot; von ihren Einsätzen. Kinderreporter Mika schaut sich ihre Einsatzfahrzeuge in Action an. Und in der Spielearena treten die Frösche von der Robert-Schuman-Realschule Achern gegen die Tigerenten des Albertus-Magnus-Gymnasium in Ettlingen an.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/35/2029445_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326070500 +0200" stop="20230326083000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Rock Band</title>
<desc lang="fr">Die zwei Freunde Grim und Axel hatten schon immer den Traum, am jährlichen nationalen Bandwettbewerb in Norwegen teilzunehmen. Doch ihrer Band fehlt ein Bassist. Das Hauptproblem jedoch ist: Axel, der Sänger und Gitarrist, kann überhaupt nicht singen. Doch sein Kumpel Grim hat nicht den Mut, ihn ehrlich darauf anzusprechen. Als sie plötzlich die Zusage zum Bandwettbewerb in der Hand halten, muss Grim schnell eine Lösung für die Probleme finden. Die beiden organisieren ein Vorspiel, um einen Bass-Spieler zu finden. Doch die Einzige, die dort erscheint, ist die neunjährige Tilda mit ihrem Cello. Die rockt aber so wild ab, dass die beiden Jungs sie in ihre Band aufnehmen. Als Fahrer für die lange Fahrt nach Tromsø engagieren sie den Hobby-Rallyefahrer Martin, dessen Vater eine Autowerkstatt im Ort betreibt.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/15/2158560_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326083000 +0200" stop="20230326090000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Racko - Ein Hund für alle Fälle (Kommissar Racko) S2 (3/13)</title>
<desc lang="fr">«Kommissar Racko»Flori erfährt, dass Bauunternehmer Angerer sein Vater ist - und weil es ihm Mutter Eva so lange verschwiegen hat, ist er mehr als sauer. Inzwischen sorgt Racko dafür, dass Flori und Sebastian Frieden schliessen. Zusammen mit Fee schmieden die Drei Pläne: Racko wird trainiert - er soll bei einem Casting für eine Polizeiserie mitmachen! Mutter Eva ist strikt dagegen. Aber Angerer in seiner neuen Vaterrolle unterstützt Flori beim Hundecasting. Flori ist hin und her gerissen. Alle 13 Folgen ab 17. Oktober 2021 für ein Jahr in der ARD Mediathek.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/29/2158562_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326090000 +0200" stop="20230326093000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Racko - Ein Hund für alle Fälle (Die ganze Wahrheit) S2 (4/13)</title>
<desc lang="fr">«Die ganze Wahrheit»Flori ist mit Racko zu seinem Vater gezogen! Das sorgt für grosses Chaos bei den Angerers. Angerer fühlt sich in seiner Vaterrolle wohl. Er und Flori stellen fest, dass sie einige Gemeinsamkeiten haben. Aber ein grosses Thema beschäftigt die Kinder weiter: Wer hat damals Racko entführt? Flori, Fee und Sebastian können mit Hilfe von Racko das Rätsel lösen. Als Flori aber erfährt, wer dahintersteckt, steht er vor einer schwierigen Entscheidung. Alle 13 Folgen ab 17. Oktober 2021 für ein Jahr in der ARD Mediathek.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/33/2158564_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326093000 +0200" stop="20230326100000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit der Maus</title>
<desc lang="fr">Wie kommen die Löcher in den Käse? Wer malt die Streifen in die Zahnpasta? Wenn Kinder etwas wissen wollen und Eltern nicht weiterwissen, helfen die Sachgeschichten mit der Maus. Und daneben gibt es natürlich noch die Lachgeschichten mit den Maus-Stars: dem sympathischen Maulwurf, dem kleinen blauen Elefant und der gelben Ente. Hier gibt es immer was zu lachen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/45/1722084_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326100000 +0200" stop="20230326100300 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326100300 +0200" stop="20230326110000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">La gardeuse d'oie</title>
<desc lang="fr">Prinzessin Elisabeth ist dem Prinzen Leopold versprochen, doch sie kommt als Magd auf seinem Schloss an.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/33/2158566_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326110000 +0200" stop="20230326120000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Das Märchen von der Regentrude</title>
<desc lang="fr">Um ihren Geliebten heiraten zu können, will Maren mit Hilfe der Regentrude die schreckliche Dürre beenden.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/16/2160952_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326120000 +0200" stop="20230326120300 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326120300 +0200" stop="20230326124500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Presseclub</title>
<desc lang="fr">Jörg Schönenborn, Volker Herres und Ellen Ehni moderieren im Wechsel die Talkrunde.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/12/2162702_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326124500 +0200" stop="20230326131500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Europamagazin</title>
<desc lang="fr">Das wöchentliche Magazin will schwierige politische Prozesse und komplexe Probleme Europas erklären, aber auch fremde Mentalitäten und Perspektiven zeigen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2124085_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326131500 +0200" stop="20230326140000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Quand arrive le printemps (Vom Mittelmeer in die Alpen) (1/2)</title>
<desc lang="fr">«Vom Mittelmeer in die Alpen»Die Reise vom Süden in den Norden Europas zeigt, wie überall auf dem Kontinent die Natur zu neuem Leben erwacht.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/17/2158569_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326140000 +0200" stop="20230326140300 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326140300 +0200" stop="20230326153000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Passion dans la brousse</title>
<desc lang="fr">Gemeinsam mit Sam leitet die Ärztin Katrin Berger ein Buschkrankenhaus in Namibia. Sam ist in Katrin verliebt.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/18/2158571_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326153000 +0200" stop="20230326170000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">La guérison au galop</title>
<desc lang="fr">Die Finanzbeamtin Katharina Kamp muss bei dem Gestütsbesitzer Carl von Balkhausen Steuerschulden eintreiben. Kurz darauf begegnen die beiden sich erneut: Katharinas 14-jährige Nichte Lara sitzt nach einem Unfall im Rollstuhl. Lara trauert um ihre Eltern und verweigert alle Therapiemassnahmen. Ausgerechnet Carl und seine Pferde bewirken bei Lara - und auch bei Katharina - wahre Wunder.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/26/2158573_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326170000 +0200" stop="20230326174400 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326174400 +0200" stop="20230326174500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Gewinnzahlen Deutsche Fernsehlotterie</title>
<desc lang="fr">Welche Zahlen haben Glück gebracht? Die Ziehung der Gewinnzahlen der Deutschen Fernsehlotterie verrät es.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/17/1745492_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326174500 +0200" stop="20230326180000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326180000 +0200" stop="20230326183000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Bericht aus Berlin</title>
<desc lang="fr">Das Magazin zur Bundespolitik - immer sonntags 18.00 Uhr aus dem ARD-Hauptstadtstudio.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161778_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326183000 +0200" stop="20230326191500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Weltspiegel</title>
<desc lang="fr">Ukraine: Das Schicksal der verschleppten Kinder: Es war ein historischer Schritt, zu dem der Internationale Strafgerichtshof sich entschlossen hat: Seit einigen Tagen läuft gegen den russischen Präsidenten Putin ein Haftbefehl. Grund dafür ist seine mutmassliche Verantwortung für die Verschleppung von ukrainischen Kindern. Laut ukrainischen Angaben wurden bereits mehr als 16.000 Kinder nach Russland oder in Russisch besetzte Gebiete gebracht und dort festgehalten. Erst einige wenige hundert Kinder haben den Weg zurück in die Ukraine geschafft. Um sie zurückzuholen, müssen Eltern die Kinder persönlich abholen. Der &quot;Weltspiegel&quot; zeichnet nach, wie aufwendig diese Rückhol-Aktionen sind. Japan: Angst vor dem Atomkrieg - die Überlebenden erinnern: Joshiko Tanaka gehört zu den letzten Überlebenden des Atomschlags von Hiroshima.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/56/1905181_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326191500 +0200" stop="20230326200000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Sportschau</title>
<desc lang="fr">Das Sportmagazin berichtet an 365 Tagen im Jahr zu aktuellen Nachrichten-Themen aus Deutschland, Europa und der Welt. Ob Fussball-Bundesliga, Handball, Laufen, Tennis, Radsport, Eishockey, Boxen oder Motorsport - in dieser Sendung erfahren die Zuschauer daheim, wer wo wann was gewonnen hat und erhalten eine Übersicht zu allen News-Themen aus der Sportwelt, den Sportarten, Ligen und Vereinen.</desc>
<category lang="fr">Mag Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/25/2162813_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326200000 +0200" stop="20230326201500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326201500 +0200" stop="20230326214500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tatort (Abbruchkante) (n°1229)</title>
<desc lang="fr">«Abbruchkante»Ballauf und Schenk untersuchen einen Mord in der zerrissenen Gemeinschaft eines Dorfes, das einem Tagebau weichen sollte.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/18/2158575_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326214500 +0200" stop="20230326224500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Anne Will</title>
<desc lang="fr">Anne Will diskutiert mit ihren Gästen über politische Prozesse, wirtschaftliche Zusammenhänge und gesellschaftliche Trends. Sie bietet Gästen und Zuschauern die Plattform für eine gesellschaftspolitische Meinungsbildung: relevant und lebensnah.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161779_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326224500 +0200" stop="20230326230500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Sport und Wetter</title>
<desc lang="fr">Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausführlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungsäusserungen wird auch unterschiedlichen Standpunkten Raum gegeben.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/41/1883680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326230500 +0200" stop="20230326233500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">ttt - titel, thesen, temperamente</title>
<desc lang="fr">Give Peace a Chance - Frieden schaffen mit mehr Waffen? Mehr Waffen müssen her! Putin versteht keine andere Sprache! Nur Gewalt! Eine militärische Lösung ist die einzig vernünftige! Alles andere ist naiv, ist dumm! Wirklich? Ist das so? Zumindest ist es die herrschende Meinung. Frieden schaffen ohne Waffen? Give Peace a Chance? Ghandis Idee? Alles obsolet geworden? ttt hat Kulturschaffende, Künstler, Politiker, Wissenschaftler gefragt. Göttin des Gemetzels - Yasmina Reza im Portrait: Ein Fernseh-Interview mit Yasmina Reza ist so etwas wie der Jackpot beim Glücksspiel. Kommt sehr selten vor. Die auf der ganzen Welt gefeierte Schriftstellerin, bekannt geworden mit den ebenso geistreichen wie witzigen Gesellschaftskomödien &quot;Gott des Gemetzels&quot; und &quot;Drei Mal Leben&quot; wohnt in Paris. Dort hat ttt Yasmina Reza zum Gespräch getroffen.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/05/2124073_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326233500 +0200" stop="20230327000500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Druckfrisch</title>
<desc lang="fr">Clemens J. Setz: Monde vor der Landung (Suhrkamp Verlag): Die Erde ist eine Kugel - aber sie ist hohl, und wir leben nicht auf ihrer Aussen-, sondern auf ihrer Innenseite. Kompletter Nonsens? Nicht für Peter Bender, Verfechter der &quot;Hohlwelttheorie&quot;, genialischer Phantast, verschrobener Egozentriker und Held von Clemens J. Setz' neuem Roman. Diesen Peter Bender gab es wirklich, er gründete zwischen den Weltkriegen in Worms eine kleine Religionsgemeinschaft, die solch kruden Theorien anhing. Büchner-Preisträger Clemes J. Setz stürzt sich in die Gedankenwelt dieses Querdenkers, in die ideologisch aufgeheizten Zwanziger Jahre, und schildert - durchaus empathisch - ein Leben zwischen Träumerei, Grössenwahn und zuletzt bitterer Tragik.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/2139964_A.jpg" />
</programme>