<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230410030000 +0200" stop="20230410045500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Shetland (Unter Verdacht) S6 (2/3)</title>
<desc lang="fr">«Unter Verdacht»Perez und Wilson suchen nach Beweisen im Galbraith-Mord, als ein ein Blogger eine überraschende Aussage macht.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/34/2165845_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410045500 +0200" stop="20230410050000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410050000 +0200" stop="20230410053000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Ostern auf der Hallig</title>
<desc lang="fr">Für die knapp 100 Einwohner, die auf Hallig Hooge leben, ist die Nordsee immer präsent. Bei &quot;Land unter&quot; schwappen die Wogen manchmal bis direkt an die Türschwelle. Wer unter diesen besonderen Bedingungen lebt, muss wetterfest sein und vielleicht auch über eine gehörige Portion Gottvertrauen verfügen. Pastorin Hildegard Rugenstein hat ihren ersten Orkan hinter sich. Seit 2021 ist sie als Pastorin auf der Hallig, kam von einer Landgemeinde in Brandenburg auf diese Stelle. &quot;Manchmal fühlt man sich wie auf einem Schiff&quot;, sagt sie. Die Dokumentation begleitet Hildegard Rugenstein und eine Reihe von Halligbewohnerinnen und -bewohnern an den Tagen vor und an Ostern. Jungbäuerin Eilien Brogmus hat in dieser Zeit besonders viel zu tun: In ihrer Schafherde sind 18 Osterlämmer geboren.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/32/2165837_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410053000 +0200" stop="20230410065500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Das Zauberbuch</title>
<desc lang="fr">27 Jahre hat die Hexe Irrfriede (Mahulena Bocanová) geschlafen, jetzt ist sie hellwach, um finstere Pläne auszuhecken. Durch ihre Kristallkugel sieht Irrfriede, wie König Johannes (Kurt Weinzierl) seinen Zauberbeutel öffnet, dessen unerschöpflicher Geldsegen die Finanzen des Reiches sichert und die Untertanen keine Steuern bezahlen müssen. Diesen Beutel muss Irrfriede haben. Auf ihrem Besen reitet die Hexe ins Schloss, der Raub des Beutels ist ein Kinderspiel. Doch die Zauberin hat sich zu früh gefreut. Der Beutel funktioniert nur mit einem Zauberspruch, der in einen Ring eingraviert ist, den der König stets bei sich trägt. Irrfriede verwandelt sich in eine schöne Frau und begibt sich erneut ins Schloss, wo sie rasch das Vertrauen des Königs erschleicht.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/45/2165848_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410065500 +0200" stop="20230410070000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Culottées (Cheryl Bridges, athlète) S1 (27/30)</title>
<desc lang="fr">«Cheryl Bridges, athlète»Cheryl Bridges, eine junge und schüchterne Amerikanerin, entdeckt durch das Laufen ihr Selbstvertrauen und bricht bald viele Rekorde. So ebnet sie den Weg für Frauen im Sport.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/22/1771339_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410070000 +0200" stop="20230410072500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Thea ist Sorbin</title>
<desc lang="fr">Thea lebt in der Lausitz. Das ist das Land der Sorben und Thea ist Sorbin. Deshalb spricht sie mit ihren Freunden eine ganz eigene Sprache: Sorbisch. Auch die gelben Ortsschilder in der Lausitz sind in zwei Sprachen beschriftet. In Deutsch und in Sorbisch. Thea sind ihre Traditionen ganz wichtig. Am katholischen Feiertag Fronleichnam steht sie früh um Fünf auf. Thea zieht dafür dann eine farbenfrohe Tracht an. Das dauert mehrere Stunden. Sie wird zur Druschka. So heissen bei den Sorben die unverheirateten Mädchen. Theas Haare werden zu einem Kranz geflochten. Das Kleid mit einem Brett vor dem Bauch festgeschnürt, damit es gut sitzt. Wenn sie mit all den anderen Druschki durch die Strassen zieht und alte sorbische Lieder singt, ist das für Thea der Höhepunkt des Jahres.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/45/2165850_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410072500 +0200" stop="20230410082500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">La petite sirène</title>
<desc lang="fr">Die kleine Meerjungfrau Undine lebt mit ihren beiden Schwestern und ihrem Vater, dem Meerkönig, auf dem Meeresgrund. Während es Aquarella und Melusine gefällt, den lieben langen Tag ihre goldenen Haare zu kämmen und die silbernen Schuppen zu putzen, zieht es Undine in die Ferne. Die Welt über Wasser übt eine besondere Faszination auf sie aus. Das Leben der Menschen erscheint ihr aufregend und voller Abenteuer. Eines Tages rettet Undine einen schönen Prinzen vor dem Ertrinken und verliebt sich unsterblich in ihn. Doch um bei ihm sein zu können, muss sie ihr altes Leben im Meer aufgeben, den besorgten Vater und die geliebten Schwestern verlassen.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/45/2165851_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410082500 +0200" stop="20230410092500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Le diable aux trois cheveux d'or</title>
<desc lang="fr">Der Sohn eines einfachen Bauern soll die Prinzessin heiraten, doch erst muss er sich mit dem Teufel messen.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/03/2155181_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410092500 +0200" stop="20230410095500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit der Maus Spezial</title>
<desc lang="fr">Auch im zweiten Teil der Spezialausgabe der &quot;Sendung mit der Maus&quot; geht es wieder darum, wie sich Rohstoffe für Wohnungen und Häuser einsparen lassen. Das geht nicht nur bei den Baumaterialien, sondern auch bei Möbeln - aber wie? Damit bei der Produktion von Möbeln Rohstoffe eingespart werden, können sie einerseits aus recycelten Materialien hergestellt werden. Andererseits können die Möbelstücke so produziert werden, dass sie wieder auseinander genommen werden können, ohne Abfall zu produzieren. Das ermöglicht eine Weiterverwendung und verlängert so die Lebensdauer der Möbel. In der &quot;Maus-Zukunfts-WG&quot; sind viele Möbel aus recycelten Materialien. So auch die Tischplatte: Diese wurde in Thailand aus Getränke-Kartons gefertigt. Dabei machen sich die Menschen die klebende Wirkung von geschmolzenem Kunststoff zunutze.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/56/1933288_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410095500 +0200" stop="20230410100000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410100000 +0200" stop="20230410110000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Evangelischer Gottesdienst</title>
<desc lang="fr">Die Dortmunder Sankt-Reinoldi-Kirche richtet am Ostermontag einen besonderen Gottesdienst aus: Unter Einbeziehung des vielfach preisgekrönten britischen Spielfilms &quot;Mr. May und das Flüstern der Ewigkeit&quot; wird eine Geschichte um Tod und Auferstehung mit viel Wärme und Humor erzählt. Mr. May, Angestellter der Londoner Stadtverwaltung, ist für den Nachlass einsam Verstorbener zuständig. Wo andere längst kein Interesse mehr an einer Klärung solcher Fälle haben, sucht er weiter nach Angehörigen. Jedem Menschen soll eine Bestattung in Anteilnahme und Würde ermöglicht werden. &quot;Und er gibt nicht auf&quot;, unter dieses Motto hat das Team &quot;Kino und Kirche&quot; der Reinoldi-Kirche den Vormittag gestellt. Was bleibt von uns, wenn wir sterben? Wie ist das mit dem Leben und dem Tod? Mit Gott und uns? Mit der Bedeutung von Ostern?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/46/2165852_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410110000 +0200" stop="20230410111500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410111500 +0200" stop="20230410121500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Der Schweinehirt</title>
<desc lang="fr">Die Kaisertochter Victoria will Prinz Augustin nicht heiraten. Als Schweinehirt versucht er, Victorias Herz zu erobern.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/09/2165854_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410121500 +0200" stop="20230410134500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Reiterhof Wildenstein - Der Junge und das Pferd</title>
<desc lang="fr">In Starnberg sorgt eine freilaufende Palomino-Stute für Aufsehen: Die schöne Unbekannte lässt keinen Kontakt zu.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/47/2165855_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410134500 +0200" stop="20230410151500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Utta Danella : Von Kerlen und Kühen</title>
<desc lang="fr">Anna ist Bäuerin und soll den elterlichen Hof übernehmen. Doch dafür fehlt ihr noch der starke Mann an ihrer Seite.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/47/2165857_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410151500 +0200" stop="20230410152500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410152500 +0200" stop="20230410165500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Drei Väter sind besser als keiner</title>
<desc lang="fr">Maike fährt mit ihren Kindern in ihren Heimatort um herauszufinden, wer der Vater ihres elfjährigen Sohnes ist.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/35/2165859_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410165500 +0200" stop="20230410182500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mariage sans frontières</title>
<desc lang="fr">Die Hochzeitsplanung von Lisa und Hrvoje gestaltet sich auf Grund der Unterschiede zwischen ihren Eltern schwierig.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/48/2165861_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410182500 +0200" stop="20230410183000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410183000 +0200" stop="20230410200000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Daheim in den Bergen</title>
<desc lang="fr">Lorenz Huber erfährt von seinen Töchtern, dass er Opa wird. Die Nachricht bringt jedoch neue Sorgen für den Bauern.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/35/2165863_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410200000 +0200" stop="20230410201500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410201500 +0200" stop="20230410214500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tatort (Nichts als die Wahrheit (2))</title>
<desc lang="fr">«Nichts als die Wahrheit (2)»Entgegen ihrer Dienstanweisung ermitteln Bonard und Karow im Fall der ermordeten Polizistin weiter.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/48/2165865_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410214500 +0200" stop="20230410234000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Shetland (Die Täuschung) S6 (3/3)</title>
<desc lang="fr">«Die Täuschung»Die Mordserie reist nicht ab und Inspector Perez muss den Kreis der Verdächtigen immer weiter ziehen. Der Chefermittler erfährt von Galbraiths Assistentin Fiona Bedford, dass ihr Ehemann Darren von ihrer Affäre mit dem ermordeten Anwalt wusste. Auch eine andere Verbindung zwischen Zeugen und Verdächtigen gerät immer mehr in den Fokus. Perez bereut es inzwischen, nicht schon früher auf seine Kollegin Tosh gehört zu haben.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/36/2165867_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410234000 +0200" stop="20230411000000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausführlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungsäusserungen wird auch unterschiedlichen Standpunkten Raum gegeben.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/41/1883680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411000000 +0200" stop="20230411013500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Randonneurs amateurs</title>
<desc lang="fr">Die bizarren Erlebnisse des Schriftstellers Bill und seines übergewichtigen Begleiters auf dem Appalachian Trail.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/35/1854053_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411013500 +0200" stop="20230411014000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>