<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230602032000 +0200" stop="20230602040500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Nuhr im Ersten</title>
<desc lang="fr">In &quot;Nuhr im Ersten&quot; seziert Dieter Nuhr messerscharf politische Unzulänglichkeiten, thematische Abseitigkeiten und den verlässlichen Irrwitz des Alltags. Gemeinsam mit seinen Kollegen*innen aus Kabarett und Comedy geschieht dies auf gewohnt anspruchsvoll-bissige, unterhaltsame und vor allem witzige Art und Weise. Denn Humor ist, nicht nur, aber vor allem in Krisenzeiten ein wichtiger Begleiter. Und die gibt in letzter Zeit zuhauf.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/01/2122183_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602040500 +0200" stop="20230602044500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602044500 +0200" stop="20230602045500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Deutschlandbilder</title>
<desc lang="fr">Das Füllprogramm zeigt im Nachtprogramm Landschaftsaufnahmen aus deutschen Landen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/32/2162814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602045500 +0200" stop="20230602050000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602050000 +0200" stop="20230602053000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Panorama</title>
<desc lang="fr">Panorama ist eines der erfolgreichsten Politik-Magazine im deutschen Fernsehen. Wir recherchieren dort, wo es eigentlich keinen Zutritt gibt und decken auf, was andere lieber vertuschen und verschweigen wollen. Dabei kritisieren wir die Regierung ebenso wie die Opposition, die Gewerkschaften ebenso wie die Arbeitgeber. Unser Themenspektrum reicht von der Ausbeutung der Arbeitnehmer über den BND im Irakkrieg bis hin zum Chaos im Klassenzimmer. Unser Ziel ist, nicht nur zu kritisieren, sondern auch die Verantwortlichen mit unseren Argumenten zu konfrontieren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/00/2134219_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602053000 +0200" stop="20230602090000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">ZDF-Morgenmagazin</title>
<desc lang="fr">So startet man gut in den Tag. Mit dem &quot;ZDF-Morgenmagazin&quot; kann man sich gleich zum Frühstück über die neuesten Nachrichten aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft, Kultur und Sport informieren. Zu den wichtigsten News gibt es interessante und kritische Hintergrundberichte. Ausserdem werden Politiker, Kulturschaffende, Comedians und Sportler interviewt.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/10/2185444_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602090000 +0200" stop="20230602090500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602090500 +0200" stop="20230602095500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Live nach Neun</title>
<desc lang="fr">Das neue Vormittagsformat geht raus ins Leben, in allen Regionen Deutschlands: Mit Live-Schalten zu den Menschen auf dem Land und in den kleinen und grossen Städten - immer auf der Suche nach Alltagshelden, nach Menschen, die das Land am Laufen halten. Die Unterhaltungssendung am Morgen präsentiert aktuelle Themen, spannende Live-Geschichten aus ganz Deutschland, garniert mit viel guter Laune.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/11/2124061_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602095500 +0200" stop="20230602104500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Verrückt nach Meer (Die Mondlandschaft von Teneriffa) S5 (5/50)</title>
<desc lang="fr">«Die Mondlandschaft von Teneriffa»Der Sicherheitsoffizier André muss sechs Tonnen Schrott loswerden, doch der Abnehmer taucht einfach nicht auf.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/36/1883690_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602104500 +0200" stop="20230602111500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Meister des Alltags</title>
<desc lang="fr">Mit prominenten Kandidaten erfahren Zuschauerinnen und Zuschauer in der 30-minütigen Quiz-Sendung Wissenswertes und Skurriles zum Alltagsleben. Moderator Florian Weber bereichert die richtigen Antworten mit Service-Informationen für das Publikum.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/12/2198443_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602111500 +0200" stop="20230602120000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wer weiss denn sowas?</title>
<desc lang="fr">Moderator Kai Pflaume stellt überraschende und kuriose Fragen, und die beiden Rateteamkapitäne Bernhard Hoëcker und Elton müssen jeweils gemeinsam mit einem prominenten Gast die richtige Antwort finden.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/20/2199220_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602120000 +0200" stop="20230602121500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602121500 +0200" stop="20230602130000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">ARD-Buffet</title>
<desc lang="fr">Unter dem Motto &quot;leben und geniessen&quot; gibt es für die Zuschauer das ganze Service-Angebot rund um das tägliche Leben: Tipps von der Redaktion und von Experten zu Ernährung und Gesundheit, Haushalt und Garten. Im wöchentlichen Wechsel geben die Moderatoren Ratschläge für ein schöneres Zuhause, lassen Starköche in der Studioküche leckere Menüs zubereiten und beantworten mit Experten Zuschauerfragen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/42/1969351_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602130000 +0200" stop="20230602140000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mittagsmagazin</title>
<desc lang="fr">Das ARD-Mittagsmagazin sendet direkt aus dem Herzen der deutschen Hauptstadt. In Berlin sind wir nah dran an der deutschen Politik - und das zeigen wir mit Gesprächsgästen im Studio, Hintergründen und Reportagen. Wir versorgen Sie mit aktuellen Informationen, erklären Zusammenhänge und ordnen politische Entscheidungen ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162816_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602140000 +0200" stop="20230602141000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602141000 +0200" stop="20230602150000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Rote Rosen S21 (n°45)</title>
<desc lang="fr">In Charlotte wachsen die Zweifel, ob es richtig ist, für Marvin auf London zu verzichten. Traut sie sich mal wieder zu wenig zu? Charlotte fasst Mut und entscheidet sich für London. Marvin ist tief getroffen. Ralf und Anette wollen sich die Aufgaben als Trauzeugen aufteilen und sich so aus dem Weg gehen. Aber Anette fehlen die Ideen, bis Lilly sie darauf bringt, die Hochzeitstorte selbst zu backen. Anette bittet Carla um Hilfe, doch die verweist sie an den Fachmann: Ralf. Britta hat kein Verständnis dafür, dass Hendrik nicht mehr in der Klinik arbeiten will. Sie muss lernen besser auf ihn einzugehen und Hendrik, seine Ängste zu formulieren. Können die Beiden ihre Konflikte klären? Henriette fordert von Amelie eine Erklärung: Warum hat sie ihren Papa geküsst? Amelies Erklärungsversuch passt Jorik gar nicht ...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/28/2198444_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602150000 +0200" stop="20230602151000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602151000 +0200" stop="20230602160000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Le tourbillon de l'amour S19 (n°87)</title>
<desc lang="fr">Alexandra leidet unter Christophs ablehnender Haltung. Max sucht nach seiner Traumfrau. Noah bittet Robert, Greta nicht zu instrumentalisieren. Alexandra leidet immer stärker unter Christophs kalter, ablehnender Haltung ihr gegenüber. Sie stellt ihn zur Rede, doch Christoph bleibt weiterhin unzugänglich. Voller Verzweiflung spielt Alexandra mit dem Gedanken, den &quot;Fürstenhof&quot; zu verlassen und ihre Anteile abzustossen. Um einen freien Kopf zu bekommen, beschliesst sie frustriert, einen Ausflug zu machen. Nach dem Malheur mit seiner Traumfrau hofft Max, sie im Dorf wiederzusehen. Doch Imani ist nicht im Dorf, sondern am &quot;Fürstenhof&quot;, wo sie auf ihre alte Freundin Eleni trifft. Diese hatte ihr vor einiger Zeit geholfen, einen Kredit für ihr Projekt zu bekommen, das sie nun bei einer Veranstaltung präsentieren soll.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/11/2199218_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602160000 +0200" stop="20230602161000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602161000 +0200" stop="20230602170000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Verrückt nach Meer (Elefanten, Pinguine und Co. in Port Elizabeth) (n°403)</title>
<desc lang="fr">«Elefanten, Pinguine und Co. in Port Elizabeth»Im Addo-Elefanten-Nationalpark hoffen Gabi und Julia, den Dickhäutern und anderen Tieren ganz nah zu kommen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/36/1883690_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602170000 +0200" stop="20230602171500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602171500 +0200" stop="20230602180000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602180000 +0200" stop="20230602185000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wer weiss denn sowas?</title>
<desc lang="fr">Moderator Kai Pflaume stellt überraschende und kuriose Fragen, und die beiden Rateteamkapitäne Bernhard Hoëcker und Elton müssen jeweils gemeinsam mit einem prominenten Gast die richtige Antwort finden.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/29/2198447_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602185000 +0200" stop="20230602194500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Quizduell - Der Olymp</title>
<desc lang="fr">Beim Quizduell-Olymp fordert ein prominentes Rateteam drei Quiz-Profis heraus, die zusammen den Olymp bilden. Ein Spiel besteht aus einer Hauptrunde und einem Finale. Erst im Finale entscheidet sich, wer das Spiel gewinnt und wer die Gewinnsumme von 10.000 ? erhält: der Olymp oder die Promis.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/28/1764166_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602194500 +0200" stop="20230602195000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wissen vor acht - Zukunft</title>
<desc lang="fr">Geplantes Thema: Meerwasserentsalzung mit Wellenkraft: Wo Wasser knapp ist, greift man aufs Meer zurück - doch Entsalzung ist schwierig. In Australien soll eine neue Anlage gleichzeitig Strom generieren und dabei das Wasser entsalzen. Wie das funktioniert, zeigt Anja Reschke bei &quot;Wissen vor acht - Zukunft&quot;. Diese Sendung ist nach der Ausstrahlung zwölf Monate lang in der ARD Mediathek verfügbar.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/30/2198450_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602195000 +0200" stop="20230602195500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wetter vor acht</title>
<desc lang="fr">Blauer Himmel und Sonne, Regen, Schneeregen, Schnee oder bewölkt? Wie wird das Wetter heute, morgen und in den kommenden Tagen? Diese Sendung präsentiert auf einer Wetterkarte das aktuelle Wetter und die Aussichten auf die kommende Nacht und die folgenden Tage - mit aktuellen Werten und Prognosen zu Temperatur, Sonnenschein, Windgeschwindigkeit, Niederschlag sowie mit aktuellem Wetterwarnungen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/40/1998922_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602195500 +0200" stop="20230602200000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wirtschaft vor acht</title>
<desc lang="fr">Die Frankfurter Wertpapierbörse ist die grösste der sieben Wertpapierbörsen in Deutschland. Die wichtigsten Wertpapier-Arten sind Aktien, Anleihen, Zertifikate und Optionsscheine, Fonds und ETFs. Die Sendung präsentiert Aktuelles von der Frankfurter Börse und Ereignisse aus der Wirtschaftswelt. Ein Moderatorenteam erklärt aktuelle Nachrichten der Wirtschaft, neue Trends und komplexe Zusammenhänge.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1972531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602200000 +0200" stop="20230602201500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602201500 +0200" stop="20230602214500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Landfrauen - Wir können auch anders!</title>
<desc lang="fr">Eine ausgepowerte Städterin sucht Erholung auf dem Land - und findet in &quot;Landfrauen - Wir können auch anders!&quot; unerwartet eine Liebe, die ihr bisheriges Leben über den Haufen wirft! Bettina Burchard schlüpft in die Hauptrolle einer jungen Kölnerin, die nicht nur wegen eines von Max Bretschneider sympathisch gespielten Jungbauern bleiben möchte. Als &quot;Landfrauen&quot;-Trio überzeugen Yasmina Djaballah, Maike Johanna Reuter und Nadja Zwanziger die zunächst zögernde Protagonistin zu ihrem unausweichlichen Neuanfang. Regisseurin Britta Keils nutzt die lebensnah erzählte Komödie, um die scheinbaren Gegensätze von Träumen und Verantwortung doch zusammenzubekommen. Die Kölner Pflegerin Laura (Bettina Burchard) lebt für ihren anspruchsvollen Beruf. Nach einem Jahr unter Dauerbelastung braucht sie eine Auszeit - und zwar jetzt!</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1752524_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602214500 +0200" stop="20230602222000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausführlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungsäusserungen wird auch unterschiedlichen Standpunkten Raum gegeben.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/00/1883680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602222000 +0200" stop="20230602235000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tatort (Der Reiz des Bösen) (n°1172)</title>
<desc lang="fr">«Der Reiz des Bösen»Susanne Elvan hat ihren Mann Tarek, einen verurteilten Gewaltverbrecher, über ein Brieffreundschafts-Portal während dessen Haft kennengelernt. Die Hochzeit fand noch vor seiner Entlassung statt. Als Susanne ermordet aufgefunden wird, ist Tarek erst seit kurzem wieder auf freiem Fuss. Der Fall scheint klar. Doch als Assistent Norbert Jütte sieht, dass der Mörder seinem Opfer einen Gürtel über die Augen gebunden hat, bekommt der Fall eine unerwartete Wendung: Jütte ist überzeugt, dass er schon einmal mit dem Mörder zu tun hatte ...</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/08/1752517_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602235000 +0200" stop="20230603012000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Brokenwood (Pour l'amour du golf) S1 (3/4)</title>
<desc lang="fr">«Pour l'amour du golf»Vier Mitglieder des Golfclubs von Brokenwood finden die Leiche ihrer streitbaren Vorstandskollegin Alison Stone, das Gesicht von einem tödlichen Gift verätzt. Als die Detectives Shepherd und Sims eintreffen, hat die Runde bereits einen Schuldigen ausgemacht: den unbekannten &quot;Golfclub-Banditen&quot;, der in der Gegend Vereinsheime ausräumt. Dieser Verdacht erscheint Shepherd allerdings wenig plausibel.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/09/1630692_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603012000 +0200" stop="20230603012500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>