<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230504030000 +0200" stop="20230504043000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Nous étions de ceux-là (Weil die Welt zu retten ist)</title>
<desc lang="fr">«Weil die Welt zu retten ist»Was werden zukünftige Generationen über uns denken, wenn wir bereits Geschichte sind? In &quot;Wer wir waren&quot; reflektieren sechs Denkern*innen und Wissenschaftler*innen unserer Zeit die Gegenwart und blicken in die Zukunft. Sie schauen auf den gegenwärtigen Zustand der Welt und fragen sich, ob künftige Generationen an uns verzweifeln werden. Produzent, Regisseur und Autor Marc Bauder begleitet seine Gesprächspartner*innen in die Tiefen des Ozeans, über das Dach der Welt, bis in die Weiten des Weltraums und beleuchtet dabei die unglaublichen Fähigkeiten des menschlichen Gehirns, einen globalen Wirtschaftsgipfel, das Erbe der Kolonialisierung und die Gefühle eines Roboters. Poetisch, intensiv und in aufwändig komponierten Bildern erzählt &quot;Wer wir waren&quot; von Zuständen, Visionen, Chancen und Optionen.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/13/2190673_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504043000 +0200" stop="20230504045500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504045500 +0200" stop="20230504050000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504050000 +0200" stop="20230504053000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Plusminus</title>
<desc lang="fr">Restmüll statt Recycling: Warum immer mehr Altpapier zum Problem wird: Die Deutschen sind Weltmeister - zumindest beim Papier-Recycling. Fast das gesamte Papier wird nach Gebrauch gesammelt und anschliessend wiederverwertet. Doch ausgerechnet die zahlreichen Bemühungen zum Umweltschutz machen das Recycling immer schwieriger. Seit statt Plastik-Verpackungen in Handel und Gastronomie häufig Papier und Kartonagen verwendet werden, kommen in der Recycling-Wirtschaft Probleme auf, die es früher so nicht gab. Damit die Verpackungen aus Papier oder Karton nicht schnell reissen, brauchen sie neue Eigenschaften. Zum Beispiel die sogenannte Nassfestigkeit, die ein Auslaufen von Flüssigkeiten verhindern soll. Dazu werden bei der Produktion Zusatzstoffe beigemengt, die später beim Recycling-Prozess stören.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/20/2185850_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504053000 +0200" stop="20230504090000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">ZDF-Morgenmagazin</title>
<desc lang="fr">Für einen guten Start in den Tag.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/10/2185444_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504090000 +0200" stop="20230504090500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504090500 +0200" stop="20230504095500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Live nach Neun</title>
<desc lang="fr">Das neue Vormittagsformat geht raus ins Leben, in allen Regionen Deutschlands: Mit Live-Schalten zu den Menschen auf dem Land und in den kleinen und grossen Städten - immer auf der Suche nach Alltagshelden, nach Menschen, die das Land am Laufen halten. Die Unterhaltungssendung am Morgen präsentiert aktuelle Themen, spannende Live-Geschichten aus ganz Deutschland, garniert mit viel guter Laune.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/11/2124061_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504095500 +0200" stop="20230504104500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Verrückt nach Meer (Die Derwische von Istanbul) S4 (26/40)</title>
<desc lang="fr">«Die Derwische von Istanbul»Merhaba Istanbul - die &quot;Grand Lady&quot; legt für zwei Tage Halt in der türkischen Metropole am Bosporus an.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/31/2186362_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504104500 +0200" stop="20230504111500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Meister des Alltags</title>
<desc lang="fr">Lassen sich mit einem Fön Lederschuhe weiten? Muss natürliches Mineralwasser immer am Quellort abgefüllt werden? Und eignet sich Sauerkraut, um Marmor zu reinigen? Diese und viele weitere spannende und kuriose Fragen rund um den ganz normalen Alltag gibt es im bei &quot;Meister des Alltags&quot;! Moderator Florian Weber stellt in seinem Wissensquiz die Alltagstauglichkeit seiner prominenten Kandidaten auf die Probe. &quot;Verstehen Sie Spass?&quot;- Gastgeber Guido Cantz und Schauspielerin Alice Hoffmann treten gegen Comedian Bodo Bach und Moderatorin Enie van de Meiklokjes an. Kreativität und Ideenreichtum sind gefragt beim Erraten der kniffligen Fragen aus dem täglichen Leben. Beide Teams spielen jeweils für Projekte der Kinderhilfsaktion Herzenssache - und die erspielte Summe des Siegerteams wird verdoppelt!</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2161380_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504111500 +0200" stop="20230504120000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wer weiss denn sowas?</title>
<desc lang="fr">Moderator Kai Pflaume stellt überraschende und kuriose Fragen, und die beiden Rateteamkapitäne Bernhard Hoëcker und Elton müssen jeweils gemeinsam mit einem prominenten Gast die richtige Antwort finden.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/14/2164291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504120000 +0200" stop="20230504121500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504121500 +0200" stop="20230504130000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">ARD-Buffet</title>
<desc lang="fr">Unter dem Motto &quot;leben und geniessen&quot; gibt es für die Zuschauer das ganze Service-Angebot rund um das tägliche Leben: Tipps von der Redaktion und von Experten zu Ernährung und Gesundheit, Haushalt und Garten. Im wöchentlichen Wechsel geben die Moderatoren Ratschläge für ein schöneres Zuhause, lassen Starköche in der Studioküche leckere Menüs zubereiten und beantworten mit Experten Zuschauerfragen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/49/1979352_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504130000 +0200" stop="20230504140000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mittagsmagazin</title>
<desc lang="fr">Das ARD-Mittagsmagazin sendet direkt aus dem Herzen der deutschen Hauptstadt. In Berlin sind wir nah dran an der deutschen Politik - und das zeigen wir mit Gesprächsgästen im Studio, Hintergründen und Reportagen. Wir versorgen Sie mit aktuellen Informationen, erklären Zusammenhänge und ordnen politische Entscheidungen ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162816_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504140000 +0200" stop="20230504141000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504141000 +0200" stop="20230504150000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Rote Rosen S21 (n°26)</title>
<desc lang="fr">Ralf ist nach dem Verhör enttäuscht: Malte erinnert sich an nichts. Anette, immer noch in U-Haft, macht sich währenddessen grosse Sorgen um die Spedition - trotz der Unterstützung von Ben und Tina. Ralf bekommt Mitgefühl und setzt sich beim Haftrichter für Anette ein. Doch als sie aus der U-Haft entlassen wird, beschuldigt Malte sie - unter Tabletteneinfluss - der Tat! Doris stösst Simon und Charlotte mit ihrer reservierten Haltung nach dem Tod des Vaters vor den Kopf. Als die beiden beim gemeinsamen Essen lustige Erinnerungen an ihren Vater austauschen, verlässt Doris empört die WG. Später trifft Dilay im Hotel auf Doris und bricht in Tränen aus. Amelie will ihre Charity-Gala alleine aufziehen. Gunter fürchtet, dass das aufgrund ihres schlechten Rufs nicht funktioniert. Auch Hannes weigert sich, mit Amelie zusammenzuarbeiten.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/32/2186364_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504150000 +0200" stop="20230504151000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504151000 +0200" stop="20230504160000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Le tourbillon de l'amour S19 (n°68)</title>
<desc lang="fr">Alexandra plagt das schlechte Gewissen. Greta ist enttäuscht. Werner wundert sich über Erik. Gerry und Shirin fahren in die Flitterwochen. Christoph und Eleni sind von ihrer Geschäftsreise zurück und Alexandra hat nun mehr denn je mit ihrem schlechten Gewissen wegen des Seitensprungs mit Markus zu kämpfen. Markus stellt zwar klar, dass er Christoph nichts verraten wird, legt Alexandra aber nahe, ihm selbst die Wahrheit zu sagen. Als Alexandra dann Christophs körperlicher Nähe ausweicht, möchte er wissen, warum sie sich so seltsam verhält. Noah reitet los, um Valentina zu suchen und verpasst dadurch seine Verabredung mit Greta. Die ärgert sich unterdessen darüber, dass er sie versetzt hat. Doch als sie erfährt, dass Noah wegen seiner Rettungsaktion nicht kommen konnte, realisiert sie, dass sie ihm Unrecht getan hat.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/22/1700382_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504160000 +0200" stop="20230504161000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504161000 +0200" stop="20230504170000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Verrückt nach Meer (Eine Deutsche Weinkönigin in Uruguay) (n°384)</title>
<desc lang="fr">«Eine Deutsche Weinkönigin in Uruguay»In Uruguay wandelt der Passagier Frank ohne Schuhe, und der Reiseleiter Moritz erlernt den traditionellen Candombe.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/01/2028052_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504170000 +0200" stop="20230504171500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504171500 +0200" stop="20230504180000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504180000 +0200" stop="20230504185000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wer weiss denn sowas?</title>
<desc lang="fr">Moderator Kai Pflaume stellt überraschende und kuriose Fragen, und die beiden Rateteamkapitäne Bernhard Hoëcker und Elton müssen jeweils gemeinsam mit einem prominenten Gast die richtige Antwort finden.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/36/2162815_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504185000 +0200" stop="20230504194500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Schwerelos) S9 (2/42)</title>
<desc lang="fr">«Schwerelos»Dennis hat sich ein Teppichmesser in den Handballen gerammt. Die Beweglichkeit seines Daumens steht auf dem Spiel.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/15/2186368_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504194500 +0200" stop="20230504195000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wissen vor acht - Mensch</title>
<desc lang="fr">Geplantes Thema: Warum regt Alkohol den Appetit an? : Eine durchzechte Nacht, der Alkohol fliesst in Strömen. Wer danach nicht sofort ins Bett fällt, den packt der Heisshunger häufig noch im Rausch. Warum der kalorienreiche Alkohol nicht satt, sondern ganz im Gegenteil, oft hungrig macht, weiss Susanne Holst in &quot;Wissen vor acht - Mensch&quot;. Diese Sendung ist nach der Ausstrahlung zwölf Monate lang in der ARD Mediathek verfügbar.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/15/2186370_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504195000 +0200" stop="20230504195500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wetter vor acht</title>
<desc lang="fr">Blauer Himmel und Sonne, Regen, Schneeregen, Schnee oder bewölkt? Wie wird das Wetter heute, morgen und in den kommenden Tagen? Diese Sendung präsentiert auf einer Wetterkarte das aktuelle Wetter und die Aussichten auf die kommende Nacht und die folgenden Tage - mit aktuellen Werten und Prognosen zu Temperatur, Sonnenschein, Windgeschwindigkeit, Niederschlag sowie mit aktuellem Wetterwarnungen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/40/1998922_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504195500 +0200" stop="20230504200000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wirtschaft vor acht</title>
<desc lang="fr">Die Frankfurter Wertpapierbörse ist die grösste der sieben Wertpapierbörsen in Deutschland. Die wichtigsten Wertpapier-Arten sind Aktien, Anleihen, Zertifikate und Optionsscheine, Fonds und ETFs. Die Sendung präsentiert Aktuelles von der Frankfurter Börse und Ereignisse aus der Wirtschaftswelt. Ein Moderatorenteam erklärt aktuelle Nachrichten der Wirtschaft, neue Trends und komplexe Zusammenhänge.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1972531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504200000 +0200" stop="20230504201500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504201500 +0200" stop="20230504214500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Der Wien-Krimi: Blind ermittelt - Tod im Weinberg</title>
<desc lang="fr">In einer Weinbauregion, wo jeder jeden kennt, wird der 22-jährige Paul Rauch entführt. Ein Fall für Haller und Niko.</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/16/2186372_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504214500 +0200" stop="20230504221500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Panorama</title>
<desc lang="fr">Panorama ist eines der erfolgreichsten Politik-Magazine im deutschen Fernsehen. Wir recherchieren dort, wo es eigentlich keinen Zutritt gibt und decken auf, was andere lieber vertuschen und verschweigen wollen. Dabei kritisieren wir die Regierung ebenso wie die Opposition, die Gewerkschaften ebenso wie die Arbeitgeber. Unser Themenspektrum reicht von der Ausbeutung der Arbeitnehmer über den BND im Irakkrieg bis hin zum Chaos im Klassenzimmer. Unser Ziel ist, nicht nur zu kritisieren, sondern auch die Verantwortlichen mit unseren Argumenten zu konfrontieren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/00/2134219_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504221500 +0200" stop="20230504225000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausführlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungsäusserungen wird auch unterschiedlichen Standpunkten Raum gegeben.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/41/1883680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504225000 +0200" stop="20230504233500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Die Carolin Kebekus Show S5</title>
<desc lang="fr">Pointiert und humorvoll, haltungsstark und engagiert präsentiert die Comedienne, Schauspielerin und Sängerin ihre ganz eigene Sicht auf den Lauf unserer Zeit. Unterstützt wird sie dabei von jeweils wechselnden prominenten Mitstreiterinnen und Mitstreitern und von ihrer hauseigenen Studioband. Standard-Rubriken und vorproduzierte Einspieler gehören dabei ebenso zum Repertoire wie klassische Stand-ups.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/02/2105614_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504233500 +0200" stop="20230505000500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">extra 3</title>
<desc lang="fr">Skurrile Realsatiren und jede Menge Politiker am Rande des Nervenzusammenbruchs - Christian Ehring zeigt den Irrsinn der Woche, immer bissig, frech und witzig.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/03/2103893_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505000500 +0200" stop="20230505001500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505001500 +0200" stop="20230505014500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Der Wien-Krimi: Blind ermittelt - Tod im Weinberg</title>
<desc lang="fr">In einer Weinbauregion, wo jeder jeden kennt, wird der 22-jährige Paul Rauch entführt. Ein Fall für Haller und Niko.</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/16/2186372_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505014500 +0200" stop="20230505015000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>