<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230507034000 +0200" stop="20230507034500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507034500 +0200" stop="20230507041500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">King Charles III. - Die Highlights der Krönung</title>
<desc lang="fr">Es ist eine Krönungsfeier zwischen Tradition und Moderne, zwischen Weltoffenheit und britisch-royalen Ritualen: King Charles III. wird auf dem mehr als 700 Jahre alten Thron in der Westminster Abbey gekrönt. Der 74-Jährige bricht mit Althergebrachtem, lädt nur 2000 statt 6000 Gäste zur Krönung ein, auch befreundete ausländische Monarch:innen, ein Novum. Denn zuvor galt jahrhundertelang, dass bei der heiligen Zeremonie nur Monarch:in und Volk im Angesicht Gottes zugegen sein sollen. Die Royals stecken in einer tiefen Familienkrise. Der offene Bruch von Prinz Harry und Herzogin Meghan mit den Windsors wirft dunkle Schatten. Die Zustimmung für die Monarchie sinkt in der Bevölkerung. Zwar ist die Mehrheit noch dafür, doch bei den jüngeren Brit:innen herrschen Skepsis und Ablehnung.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/48/2186986_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507041500 +0200" stop="20230507053000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507053000 +0200" stop="20230507054000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Liebste Fellnasen - Abenteuer Hundeschule S1 (7/8)</title>
<desc lang="fr">&quot;Liebste Fellnasen - Abenteuer Hundeschule&quot; erzählt von drei Kindern zwischen neun und zwölf Jahren und ihren Haustieren. Es geht dabei um ihr Zusammenleben mit dem &quot;neuen Freund&quot;, die Aufgaben und die Verantwortung, die sie plötzlich übernehmen müssen, und all die Dinge, die sie sich ganz anderes vorgestellt haben. Die Serie dokumentiert, wie die drei Kinder in der Hundeschule nicht nur lernen, wie sie einem Hund ein Kommando beibringen können, sondern auch, dass es wichtig ist, dass zwischen Mensch und Tier tatsächlich eine Beziehung und Freundschaft entsteht. Folge 7: Shira hört auf Lillis Handzeichen, Alissa versteckt sich vor Bambi, und Anna hat mit Drosselbart ihre letzte Stunde in der Hundeschule.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/13/2034652_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507054000 +0200" stop="20230507055500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Liebste Fellnasen - Abenteuer Hundeschule S1 (8/8)</title>
<desc lang="fr">&quot;Liebste Fellnasen - Abenteuer Hundeschule&quot; erzählt von drei Kindern zwischen neun und zwölf Jahren und ihren Haustieren. Es geht dabei um ihr Zusammenleben mit dem &quot;neuen Freund&quot;, die Aufgaben und die Verantwortung, die sie plötzlich übernehmen müssen, und all die Dinge, die sie sich ganz anderes vorgestellt haben. Die Serie dokumentiert, wie die drei Kinder in der Hundeschule nicht nur lernen, wie sie einem Hund ein Kommando beibringen können, sondern auch, dass es wichtig ist, dass zwischen Mensch und Tier tatsächlich eine Beziehung und Freundschaft entsteht. Folge 8: Das grosse Finale in der Hundeschule: Wird Bambi zu Alissa kommen, egal was passiert? Wird Shira bei Fuss laufen, obwohl die Ablenkung ein echtes Pferd ist?</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/14/2035314_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507055500 +0200" stop="20230507061000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Keine Bewegung</title>
<desc lang="fr">Was für eine seltsame Flaschenpost Anna da am Strand gefunden hat - und was steht da auf dem Zettel? Ak-bio-lag-dia?? Was soll das nur heissen? Als Anna das komische Wort laut ausspricht, staunt sie nicht schlecht: Der Surfer, der gerade an ihr vorbeigeht, ist für einige Momente stocksteif erstarrt - wie eine Statue! Ob sie mit so einem Zauberwort nicht eine ganze Menge anstellen kann?</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/20/2187458_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507061000 +0200" stop="20230507071000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tigerenten Club</title>
<desc lang="fr">Singer-Songwriter Kelvin Jones präsentiert seinen aktuellen Hit &quot;Born To Break Your Heart&quot; und verrät, welche Rolle die Musik in seinem Leben spielt. Vom Studenten zum weltweit gefeierten Musikstar: Die Stimme von Kelvin Jones begeistert. Ein Freund des 28-Jährigen postet dessen Song &quot;Call You Home&quot; 2014 auf einem Internet-Portal, wo dieser innerhalb von 24 Stunden über eine Million Mal aufgerufen wird. Ab diesem Zeitpunkt ist die musikalische Karriere nicht mehr aufzuhalten. Im Gespräch mit Moderator Johannes Zenglein verrät Kelvin Jones, was für ihn Musik bedeutet und wie er auf seine Ideen kommt. Im Kampf um den goldenen Tigerenten-Pokal treten in der Spielarena die Tigerenten von der Robert-Schuman-Realschule in Achern gegen die Frösche vom Pädagogium Baden-Baden an.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/58/1956052_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507071000 +0200" stop="20230507083500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Finn</title>
<desc lang="fr">Der grösste Traum des neunjährigen Finn ist Musik. Eines Tages trifft Finn einen alten Mann, der sein Lehrer wird.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/20/2187460_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507083500 +0200" stop="20230507090000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Racko - Ein Hund für alle Fälle (Auf und davon) S2 (12/13)</title>
<desc lang="fr">«Auf und davon»Dank Rackos Spürnase kommen Flori und Fee Bürgermeister Huber auf die Schliche: Er hat die Scherbe vertauscht. Mit Rakos Hilfe können sie es beweisen und lassen den Schwindel auffliegen. Jetzt gibt es für Flori, Sebastian und Fee nur noch ein Thema, die Generalprobe für das Schultheater. Aber dann benimmt sich Sebastian plötzlich merkwürdig. Was keiner ahnt: Er darf nicht, wie erhofft, in den kommenden Monaten auf dem Wiesnerhof wohnen. In seiner Not fasst Sebastian einen Entschluss und packt seinen Rucksack. Diese Sendung ist online first ab 17. Oktober 2021 und nach der Ausstrahlung ein Jahr lang in der ARD Mediathek verfügbar.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/20/2187461_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507090000 +0200" stop="20230507093000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Racko - Ein Hund für alle Fälle (Premierenfieber) S2 (13/13)</title>
<desc lang="fr">«Premierenfieber»Das Lampenfieber steigt, denn heute ist Theaterpremiere. Aber Floris Bühnenbild ist durch einen Wasserschaden völlig zerstört, und der Hauptdarsteller Sebastian fehlt auch. Fees und Floris Anrufe auf seinem Handy bleiben unbeantwortet. Ohne Bühnenbild und ohne Hauptdarsteller keine Aufführung. Jetzt zeigt Floris Vater Angerer, was er kann. Und Flori und Racko machen sich auf die Suche nach ihrem Freund Sebastian. Die Zeit läuft. Diese Sendung ist online first ab 17. Oktober 2021 für ein Jahr in der ARD Mediathek verfügbar.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/21/2187463_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507093000 +0200" stop="20230507100000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit der Maus</title>
<desc lang="fr">Wie kommen die Löcher in den Käse? Wer malt die Streifen in die Zahnpasta? Wenn Kinder etwas wissen wollen und Eltern nicht weiterwissen, helfen die Sachgeschichten mit der Maus. Und daneben gibt es natürlich noch die Lachgeschichten mit den Maus-Stars: dem sympathischen Maulwurf, dem kleinen blauen Elefant und der gelben Ente. Hier gibt es immer was zu lachen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/45/1722084_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507100000 +0200" stop="20230507100300 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507100300 +0200" stop="20230507120000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Immer wieder sonntags</title>
<desc lang="fr">Bereits im 19. Jahr lädt Gastgeber Stefan Mross die Zuschauer:innen zum &quot;Sonntagvormittag mit Herz&quot; ein. Mit guter Laune, Gästen aus der Schlagerszene und jeder Menge Überraschungen und spannenden Geschichten wollen der beliebte Moderator und Musiker und sein Team das Publikum auch in dieser Saison wieder gut unterhalten - wie immer live aus der &quot;Immer wieder sonntags&quot;-Arena in Rust. Mit dabei sind diesmal Hansi Hinterseer, Semino Rossi, Daniel Sommer, Andy Borg, Ronja Forcher, Patrick Lindner, Marie Reim, Nicole, Julia Lindholm, Die Fetzig'n aus dem Zillertal, Miguel Gaspar u. v. m.</desc>
<category lang="fr">Evénement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/22/2187465_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507120000 +0200" stop="20230507120300 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507120300 +0200" stop="20230507124500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Presseclub</title>
<desc lang="fr">Jörg Schönenborn, Volker Herres und Ellen Ehni moderieren im Wechsel die Talkrunde.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/12/2162702_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507124500 +0200" stop="20230507131500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Europamagazin</title>
<desc lang="fr">Das wöchentliche Magazin will schwierige politische Prozesse und komplexe Probleme Europas erklären, aber auch fremde Mentalitäten und Perspektiven zeigen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2124085_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507131500 +0200" stop="20230507140000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Bhoutan : Expédition tigre (Les premières traces) (1/3)</title>
<desc lang="fr">«Les premières traces»Wissenschaftler und Tierfilmer reisen nach Bhutan, um herauszufinden, wie viele Tiger dort leben und vor allem wo.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/07/2189643_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507140000 +0200" stop="20230507140300 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507140300 +0200" stop="20230507153000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Alpenglühen</title>
<desc lang="fr">Als Almbäuerin Rosa einen Preis für ihre Pralinen gewinnt, sind Schokoladenhersteller aus aller Welt interessiert.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/23/2187469_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507153000 +0200" stop="20230507170000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Liebe versetzt Berge : Alpenglühen</title>
<desc lang="fr">Wir erinnern uns: Während einer Reise nach Hamburg lernte die gewitzte Almbäuerin und Hobbykonditorin Rosa Mayrhofer (Christiane Hörbiger) den charmanten Fischhändler Hannes Seeger (Götz George) kennen und lieben. Nach ihrer Hochzeit zogen sie auf Rosas Alm in den österreichischen Alpen - und befinden sich mittlerweile im &quot;verflixten siebten Monat&quot; ihrer Ehe. Der erste Liebesrausch weicht bei Hannes einer Art Höhenkoller: So langsam wird dem Hamburger Seebär die Luft in 1800 Meter Höhe zu dünn. Er vermisst die Seeluft und das Meeresrauschen - und natürlich seinen Fischhandel. Als ihm die malerische Idylle in alpiner Höhe eines Tages endgültig zu viel wird, flieht er kurz entschlossen zurück in seine geliebte Heimatstadt Hamburg. Allerdings steht dort auch nicht alles zum Besten: Hannes' Fischhandel ist pleite!</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/23/2187471_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507170000 +0200" stop="20230507174400 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507174400 +0200" stop="20230507174500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Gewinnzahlen Deutsche Fernsehlotterie</title>
<desc lang="fr">Welche Zahlen haben Glück gebracht? Die Ziehung der Gewinnzahlen der Deutschen Fernsehlotterie verrät es.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/17/1745492_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507174500 +0200" stop="20230507180000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507180000 +0200" stop="20230507183000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Bericht aus Berlin</title>
<desc lang="fr">Das Magazin zur Bundespolitik - immer sonntags 18.00 Uhr aus dem ARD-Hauptstadtstudio.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161778_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507183000 +0200" stop="20230507191500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Weltspiegel</title>
<desc lang="fr">Ob von aktuellen politischen Entwicklungen, neuen oder schon lange andauernden kriegerischen Konflikten, gesellschaftlichen Veränderungen oder Gewalttaten, Flüchtlingsdramen oder Hungersnöten, Natur- und Umweltkatastrophen oder gravierenden Folgen des Klimawandels, die Korrespondenten der ARD-Studios berichten zu ganz unterschiedlichen Themen aktuell und umfassend aus allen Regionen der Welt.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/40/1905181_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507191500 +0200" stop="20230507200000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Sportschau</title>
<desc lang="fr">Das Sportmagazin berichtet an 365 Tagen im Jahr zu aktuellen Nachrichten-Themen aus Deutschland, Europa und der Welt. Ob Fussball-Bundesliga, Handball, Laufen, Tennis, Radsport, Eishockey, Boxen oder Motorsport - in dieser Sendung erfahren die Zuschauer daheim, wer wo wann was gewonnen hat und erhalten eine Übersicht zu allen News-Themen aus der Sportwelt, den Sportarten, Ligen und Vereinen.</desc>
<category lang="fr">Mag Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/25/2162813_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507200000 +0200" stop="20230507201500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507201500 +0200" stop="20230507214500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tatort (Borowski und die grosse Wut) (n°1236)</title>
<desc lang="fr">«Borowski und die grosse Wut»Eine Passantin wird an der Kieler Förde vor einen fahrenden Lkw gestossen: ein Gewaltausbruch aus dem Nichts. Kommissar Borowski hört sich an einer nahe gelegenen Berufsschule um. Wenig später landet der Hauptkommissar mit einer schweren Kopfverletzung auf der Intensivstation. Mila Sahin ist in grösster Sorge. Warum war sie nicht bei ihm, als ihr Kollege sie brauchte? Sie vermutet einen Zusammenhang zwischen der sinnlosen Tat und dem Angriff auf Borowski. Und dann sind da diese merkwürdigen Anrufe, die den Hauptkommissar auf dem Krankenbett erreichen: Ein Mädchen namens Finja behauptet, von seiner Schwester Celina entführt worden zu sein. Celina Lübbert ist eines der Mädchen, das Borowski an der Berufsschule verhört hat.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/38/2187473_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507214500 +0200" stop="20230507224500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Anne Will</title>
<desc lang="fr">Am Samstag werden die letzten drei Atomkraftwerke endgültig vom Netz genommen. Nach rund sechs Jahrzehnten ist Schluss mit der Nutzung der Kernenergie in Deutschland. Ein Tag der Freude für Grüne und Anti-AKW-Bewegung. Kritik am jetzigen Ausstieg kommt dagegen aus der Wirtschaft und von der Union. Auch die FDP plädiert dafür, nicht sofort mit dem Rückbau der letzten AKW zu beginnen, sondern sie als Reserve zu behalten.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161779_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507224500 +0200" stop="20230507230500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Sport und Wetter</title>
<desc lang="fr">Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausführlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungsäusserungen wird auch unterschiedlichen Standpunkten Raum gegeben.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/41/1883680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507230500 +0200" stop="20230507233500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">ttt - titel, thesen, temperamente</title>
<desc lang="fr">&quot;ttt&quot; ist ein traditionsreiches Kulturmagazin des Hessischen Rundfunks. In seiner Extraausgabe wird über aktuelle Highlights aus dem Kulturleben berichtet.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/05/2124073_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507233500 +0200" stop="20230508015500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Sous le ciel de Koutaïssi</title>
<desc lang="fr">Lisa und Giorgi verlieben sich auf den ersten Blick, doch finden sie sich aufgrund eines Fluchs nicht wieder. Eine romantische Tragikomödie mit dokumentarischen und magischen Elementen, über die Magie des Kinos, der Liebe und des Schauens. Es ist Liebe auf den ersten Blick als Lisa und Giorgi sich in der georgischen Stadt Kutaissi für einen kurzen Moment begegnen. In diesem seltsamen Augenblick, in dem ihre Liebe beginnt, fallen Lisa und Giorgi einem Fluch zum Opfer, der sie dazu verdammt, am nächsten Tag mit einem völlig anderen Aussehen zu erwachen, so dass sie sich nicht wiederfinden sollen. Eine romantische Tragikomödie über die Magie des Kinos, der Liebe und des Schauens.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/39/2187475_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508015500 +0200" stop="20230508020000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>