<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230513025500 +0200" stop="20230513030000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513030000 +0200" stop="20230513043000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Brokenwood (Du sang et de l'eau) S1 (1/4)</title>
<desc lang="fr">«Du sang et de l'eau»Det. Mike Shepherd kommt mit dem Auftrag nach Brokenwood, den Tod des unbeliebten Farmers Nate Dunn aufzuklären.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/02/1639661_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513043000 +0200" stop="20230513044500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Deutschlandbilder</title>
<desc lang="fr">Das Füllprogramm zeigt im Nachtprogramm Landschaftsaufnahmen aus deutschen Landen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/32/2162814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513044500 +0200" stop="20230513045000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513045000 +0200" stop="20230513053000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513053000 +0200" stop="20230513055000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Le ranch (Angelos erster Auftrag) S1 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Angelos erster Auftrag»9. Angelos erster Auftrag Angelo bekommt seinen ersten Auftrag als Viehhüter. Er soll eine Stierherde zu einem etwa zwei Tage entfernen Dorf treiben. Die Freunde helfen ihm, doch es tauchen Probleme auf: Angelo spielt unter dem Druck den Boss; Samantha sabotiert die Viehwanderung, weil sie selbst gerne die Aufgabe übernommen hätte - und dann wird in der Gegend auch noch ein Wolf gemeldet. Gut, dass Angelo seine Freunde dabei hat.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/16/2157759_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513055000 +0200" stop="20230513061500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Le ranch (Renaissance) S1 (10/26)</title>
<desc lang="fr">«Renaissance»10. Hab Vertrauen, Juliette Juliette absolviert ein Praktikum auf der Ranch. Sie ist ein wütendes kleines Mädchen, das die Scheidung der Eltern noch nicht verkraftet hat. Ganz langsam gelingt es Lena und den Freunden, dass sich Juliette ein wenig öffnet. Aber als Juliette unerlaubt versucht, Mistral zu reiten, schimpft Lena mit ihr. Das Mädchen kommt mit der Schelte nicht zurecht und reisst aus. Als die Freunde sie schliesslich in den Bergen einholen, kommt es zu einem Unfall. Um Hilfe zu holen, muss Juliette nun beweisen, dass sie mit Mistral umgehen kann.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/13/2126635_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513061500 +0200" stop="20230513064000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Durch die Wildnis S6 (9/20)</title>
<desc lang="fr">Eine fiese Weckaktion: Die Jungs wecken die Mädels mit Stinkesocken. Zum Glück geht es danach zu einer aufregenden Herausforderung, die alles wieder wett macht. Die Sechs sollen mit einem Raft über Stromschnellen einen Teil des Weges bewältigen. Das ist spannend und echt anstrengend. Am Ziel wartet schon Wildniscoach Tobi. Er hat ihnen für den Abend eine Wildniswaschmaschine für die Stinkesocken mitgebracht.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/25/2176920_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513064000 +0200" stop="20230513070500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Durch die Wildnis S6 (10/20)</title>
<desc lang="fr">Der reissende Fluss bietet viele Herausforderungen: Heute müssen die sechs Abenteurer an einem Seil hängend Vorratssäcke aus dem Wasser bergen. Während zwei die Bergung versuchen, sichern die anderen das Seil, so gut es geht. Abends gibt es zur Belohnung leckeren Fisch in Salzkruste, natürlich selbstgemacht.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/25/2176920_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513070500 +0200" stop="20230513071000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Teddy Heist) S6 (4/20)</title>
<desc lang="fr">«Teddy Heist»Timmy verliert seinen geliebten Teddy. Als der Farmer ihn findet, denkt er, dass Teddy eine kostbare Rarität ist, die ihm in einer Fernsehshow viel Geld einbringt. Und so baut er den Bauernhof zum Hochsicherheitstrakt um, um Teddy dort bis zur Show zu bunkern. Aber Teddy muss dringend wieder her, denn Timmy ist untröstlich! Gut vorbereitet startet Shaun mit der Herde eine Mission, um Teddy zu befreien.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/13/2190675_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513071000 +0200" stop="20230513073500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Anna und die wilden Tiere (Auf den Spuren der Berggorillas) (n°28)</title>
<desc lang="fr">«Auf den Spuren der Berggorillas»Im afrikanischen Uganda besucht Anna die Berggorillas, den grössten lebenden Affen unseres Planeten.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/13/2190676_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513073500 +0200" stop="20230513075000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Anna und die Haustiere</title>
<desc lang="fr">Perserkatzen haben kuscheliges, langes Fell und sollen sehr anhänglich sein. Bei Nicole lernt Anna gleich vier Perser kennen. Schnell wird klar, dass die Katzen zwar verschmust sind, aber nicht unbedingt bei Fremden. Anna gibt alles, um den schüchternen Samtpfoten nahe zu kommen, merkt aber schnell, dass diese einen starken Willen haben. Mal sehen, ob Anna die Perserkatzen mit Spielen und Füttern doch noch vom Streicheln überzeugen kann.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/01/14/2191336_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513075000 +0200" stop="20230513081500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Checker Julian</title>
<desc lang="fr">In Deutschland gibt es sehr viele verschiedene Dialekte. Im Süden von Deutschland sagt man zum Beispiel für Hallo &quot;Servus&quot;, in Norddeutschland &quot;Moin&quot;. In dieser Folge checkt Julian, wie die Dialekte entstanden sind und wie sie sich unterscheiden. Dafür klebt er mit Sprachforscher Simon eine Deutschlandkarte auf den Boden einer Fabrikhalle und hört sich Dialektbeispiele aus ganz Deutschland an.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/14/2190679_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513081500 +0200" stop="20230513084000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wissen macht Ah !</title>
<desc lang="fr">In der heutigen Ausgabe von &quot;Wissen macht Ah!&quot; machen Clarissa und Ralph eine bahnbrechende Entdeckung: Unter dem Studioboden befindet sich eine Pyramide! Stück für Stück legen die beiden Hobby-Archäologen sie frei. Werden sie bis in die Grabkammer vordringen? Werden sie Opfer des Fluches des Ahaho? Während sich Clarissa und Ralph Stück für Stück dem Rätsel nähern, finden sie ausserdem die Zeit, folgende fünf Fragen zu beantworten: Wie schnell ist Schneckentempo? Erledigt jemand etwas im Schneckentempo, macht er es sehr langsam. Also wirklich seeeeehr langsam. Aber wie langsam ist eigentlich seeeeehr langsam? Es hat mit der &quot;Geschwindigkeit&quot; zu tun, mit der Schnecken sich fortbewegen. Aber hat das eigentlich schon mal jemand gemessen und bewegen sich alle Schnecken gleich langsam fort?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/43/1985436_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513084000 +0200" stop="20230513085000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Neuneinhalb - für dich mittendrin</title>
<desc lang="fr">&quot;neuneinhalb&quot; ist das Nachrichtenmagazin für Kinder und erklärt in ARD-alpha immer sonntags um 09.30 Uhr gesellschaftspolitische Themen so, dass sie jeder versteht.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/21/2192183_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513085000 +0200" stop="20230513085500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">neuneinhalb kompakt</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/31/1977439_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513085500 +0200" stop="20230513092000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Die Pfefferkörner (Das Wunderkind) S15 (5/13)</title>
<desc lang="fr">«Das Wunderkind»Zur falschen Zeit am falschen Ort: Nele wird gemeinsam mit dem musikalischen Wunderkind Kim Soo-Ri vor der Elbphilharmonie entführt.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/07/2079624_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513092000 +0200" stop="20230513095000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Die Pfefferkörner (Die alte Frau) S15 (6/13)</title>
<desc lang="fr">«Die alte Frau»Tayo und Olufemi finden eine kranke alte Frau auf der Strasse, die nicht mehr weiss, wo sie wohnt, und bringen sie ins Hauptquartier. Neugierig erkundet die 75-Jährige alles und landet plötzlich in der Privatwohnung der Grevemeyers. Etwas später stehen Nele und Levin verdattert vor Kira und der schlafenden alten Dame. Sie stellen Tayo zur Rede. Wer ist das? Warum trägt sie den Bademantel ihrer Mutter? Die Pfefferkörner ermitteln, aber Irma erzählt ihnen aus Stolz und Scham nicht die Wahrheit ...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/00/2146121_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513095000 +0200" stop="20230513095500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513095500 +0200" stop="20230513104000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Panda, Gorilla &amp; Co. S6</title>
<desc lang="fr">Dreimal am Tag müssen die riesigen Glasscheiben bei den Brillenbären von aussen und innen geputzt werden.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/03/2031840_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513104000 +0200" stop="20230513113000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Panda, Gorilla &amp; Co. S6</title>
<desc lang="fr">Das kleine Kapuzineräffchen Sina soll langsam an das Leben mit seinen Artgenossen gewöhnt werden. Sie wurde bislang in einem separaten Käfig von den Tierpflegern gross gezogen. Ein direkter Kontakt mit der Familie wäre für das Affenmädchen aber immer noch zu gefährlich. Durch ein Schmusegitter sollen sich beide Seiten annähern. Sorgenkind ist auch ein kleines Erdferkel-Baby, das eben zur Welt kam.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/24/2190681_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513113000 +0200" stop="20230513120000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Quarks</title>
<desc lang="fr">In den ersten Lebensjahren werden die Weichen für das gesamte Leben gestellt. Urvertrauen entsteht, Glaubenssätze prägen sich ein und erste Charakterzüge werden sichtbar. Wie kann man Kinder in ihrer Entwicklung möglichst gut begleiten? Zum Thema Erziehung gibt es tausende Ratgeber, aber welche Ratschläge sind aus wissenschaftlicher Sicht wertvoll? In dieser Sendung klären wir, wie früh wir Kinder mit Rollen-Klischees prägen, ob man Kinder geschlechtsneutral erziehen kann und ob man Selbstliebe als Kind lernen kann. Wir gehen der Frage nach, wie uns die eigene Erziehung geprägt und zu dem Menschen gemacht hat, der wir heute sind. Und es geht auch um die Perspektive der Eltern.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/24/2190683_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513120000 +0200" stop="20230513121500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513121500 +0200" stop="20230513130000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Die Tierärzte - Retter mit Herz (Visite im Sportdress) S1 (24/30)</title>
<desc lang="fr">«Visite im Sportdress»Auf Sylt empfängt Stephanie Petersen einen flauschigen Patienten: Das weisse Kaninchen Keks soll kastriert werden.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/25/2190685_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513130000 +0200" stop="20230513134500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">En toute amitié (Menschen ändern sich) S26 (6/42)</title>
<desc lang="fr">«Menschen ändern sich»Georg Feldhusen, gerade auf Drogenentzug, wird nach einem Treppensturz in die Sachsenklinik eingeliefert. Als seine erwachsene Tochter Emily zu ihm kommt, fürchtet sie, ihr Vater sei wieder rückfällig geworden. Georg streitet dies vehement ab und schickt Emily weg. Obwohl er nach aussen unauffällig wirkt, hat Pflegerin Arzu Ritter den Verdacht, dass er sich heimlich etwas gespritzt hat. Lilly Phan stellt überrascht fest, dass ihr nächster Patient ein ehemaliger Freund ist. Mikael Helvi, der nach einem abgebrochenen Mathematikstudium zum professionellen Poker-Spieler geworden ist, freut sich, sie nach zehn Jahren wiederzusehen. Lilly zeigt sich distanziert und geht auf Mikaels private Kontaktangebote nicht ein. Er scheint nicht so erfolgreich zu sein, wie er vorgibt.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/25/2188539_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513134500 +0200" stop="20230513140000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513140000 +0200" stop="20230513153000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Drei teuflisch starke Frauen</title>
<desc lang="fr">Kaum haben Maria (Ruth Maria Kubitschek), Dana (Gaby Dohm) und Julie (Gila von Weitershausen) sich wieder versöhnt, da ziehen in der Frauen-WG erneut dunkle Wolken auf. Im Tagebuch ihrer Mutter stossen die drei auf einen Hinweis, nach dem eine von ihnen adoptiert wurde. Aber welche? Der Zweifel über ihre Identität setzt den Schwestern mehr zu, als sie wahrhaben wollen. Eine Anfrage beim Standesamt soll Klarheit bringen. Julie flüchtet sich derweil in hektische Aktivitäten. Nach der Scheidung von Bertram (Rüdiger Vogler) sucht sie eine neue Aufgabe und kümmert sich ausgiebig um ihre Tochter Viola (Nina Weniger) und ihren Schwiegersohn Gerd (Harry Blank) - bis sie mit ihrer allzu gutgemeinten Fürsorge beinahe eine Katastrophe auslöst. Dana hat sich unterdessen bis über beide Ohren verliebt und will um Gottes Willen nichts falsch machen.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/26/2190686_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513153000 +0200" stop="20230513170000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Eine Almhütte für Zwei</title>
<desc lang="fr">Der Bergbauer Leonhard verliebt sich in die Urlauberin Beate, die wie er auf dem geistigen Stand eines Kindes geblieben ist.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/27/2190688_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513170000 +0200" stop="20230513171000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513171000 +0200" stop="20230513174700 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513174700 +0200" stop="20230513175000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Das Wetter im Ersten</title>
<desc lang="fr">Muss ich morgen den Regenschirm einpacken? Oder darf die Sonnenbrille nicht fehlen? &quot;Das Wetter im Ersten&quot; verrät es!</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/34/1745440_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513175000 +0200" stop="20230513180000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513180000 +0200" stop="20230513183000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">3. Liga</title>
<desc lang="fr">Das Sportmagazin berichtet an 365 Tagen im Jahr zu aktuellen Nachrichten-Themen aus Deutschland, Europa und der Welt. Ob Fussball-Bundesliga, Handball, Laufen, Tennis, Radsport, Eishockey, Boxen oder Motorsport - in dieser Sendung erfahren die Zuschauer daheim, wer wo wann was gewonnen hat und erhalten eine Übersicht zu allen News-Themen aus der Sportwelt, den Sportarten, Ligen und Vereinen.</desc>
<category lang="fr">Mag Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/25/2162813_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513183000 +0200" stop="20230513195700 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Sportschau</title>
<desc lang="fr">Das Sportmagazin berichtet an 365 Tagen im Jahr zu aktuellen Nachrichten-Themen aus Deutschland, Europa und der Welt. Ob Fussball-Bundesliga, Handball, Laufen, Tennis, Radsport, Eishockey, Boxen oder Motorsport - in dieser Sendung erfahren die Zuschauer daheim, wer wo wann was gewonnen hat und erhalten eine Übersicht zu allen News-Themen aus der Sportwelt, den Sportarten, Ligen und Vereinen.</desc>
<category lang="fr">Mag Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/25/2162813_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513195700 +0200" stop="20230513200000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Lotto am Samstag</title>
<desc lang="fr">Am 4. September 1965 wurde erstmals die Ziehung der Glückszahlen im deutschen Fernsehen übertragen, moderiert von der ersten &quot;Lotto-Fee&quot; Karin Dinslage. Nach wie vor steigt jeden Samstag die Spannung, wenn die kurz zuvor gezogenen Zahlen auf den Bildschirm erscheinen.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/52/1911021_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513200000 +0200" stop="20230513201500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513201500 +0200" stop="20230513205500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Eurovision Song Contest 2023</title>
<desc lang="fr">Barbara Schöneberger präsentiert live aus dem Tate Museum in Liverpool die Countdown-Party vor dem grossen ESC-Finale und stimmt das TV-Publikum in Deutschland, Österreich und der Schweiz auf den musikalischen Wettbewerb ein. Mit dabei sind u. a. viele prominente ESC-Fans sowie die Hamburger Band &quot;Lord of the Lost&quot;, die Deutschland beim Eurovision Song Contest in diesem Jahr vertreten wird.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/27/2190690_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513205500 +0200" stop="20230513210000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Das Wort zum Sonntag</title>
<desc lang="fr">&quot;Das Wort zum Sonntag&quot; bietet ein paar Minuten Zeit für die innere Einkehr und betrachtet Aktuelles aus einem ganz besonderen Blickwinkel.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/23/2124051_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513210000 +0200" stop="20230514010000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Eurovision Song Contest 2023</title>
<desc lang="fr">Die ukrainische Band &quot;Kalush Orchestra&quot; hatte den ESC 2022 gewonnen. Wegen des Krieges in der Ukraine findet der Wettbewerb unter dem Motto &quot;United By Music&quot; im englischen Liverpool statt. Es moderieren Alesha Dixon, Graham Norton, Hannah Waddingham und Julia Sanina. Peter Urban wird die Veranstaltung zum 25. Mal kommentieren. Teilnehmer für Deutschland beim 67. ESC ist die Band &quot;Lord Of The Lost&quot; mit dem Song &quot;Blood &amp; Glitter&quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/27/2190690_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514010000 +0200" stop="20230514013000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Eurovision Song Contest 2023</title>
<desc lang="fr">Der ESC-Abend geht mit der Aftershow-Party in die Verlängerung. Barbara Schöneberger lässt im Tate Museum in Liverpool mit ihren prominenten Gästen die lustigsten Auftritte, die schönsten Songs und die grössten Aufreger des Abends noch einmal Revue passieren.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/07/2192681_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514013000 +0200" stop="20230514013500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>