<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230430020000 +0200" stop="20230430033000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mordach - Tod in den Bergen</title>
<desc lang="fr">Undercover-Ermittler Cuma offenbart seiner Partnerin Toni die Wahrheit. Eine neue Spur führt das Duo zu einem Politiker.</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/17/2184694_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430033000 +0200" stop="20230430033500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430033500 +0200" stop="20230430050500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Der Bozen-Krimi (Blutrache)</title>
<desc lang="fr">«Blutrache»Im Kampf gegen die Mafia nutzen Sonja Schwarz und Zanchetti die enttarnte Informantin Sofia als Doppelagentin.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/18/2184696_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430050500 +0200" stop="20230430051000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430051000 +0200" stop="20230430053000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430053000 +0200" stop="20230430054000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Liebste Fellnasen - Abenteuer Hundeschule S1 (5/8)</title>
<desc lang="fr">&quot;Liebste Fellnasen - Abenteuer Hundeschule&quot; erzählt von drei Kindern zwischen neun und zwölf Jahren und ihren Haustieren. Es geht dabei um ihr Zusammenleben mit dem &quot;neuen Freund&quot;, die Aufgaben und die Verantwortung, die sie plötzlich übernehmen müssen, und all die Dinge, die sie sich ganz anderes vorgestellt haben. Die Serie dokumentiert, wie die drei Kinder in der Hundeschule nicht nur lernen, wie sie einem Hund ein Kommando beibringen können, sondern auch, dass es wichtig ist, dass zwischen Mensch und Tier tatsächlich eine Beziehung und Freundschaft entsteht. Folge 5: Shira muss Warten lernen. Das ist so schwer! Für Anna ist Drosselbart ein kleiner Bruder. Und Alissa muss die Hinterlassenschaft von Bambi wegräumen.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/19/2184700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430054000 +0200" stop="20230430055500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Liebste Fellnasen - Abenteuer Hundeschule S1 (6/8)</title>
<desc lang="fr">&quot;Liebste Fellnasen - Abenteuer Hundeschule&quot; erzählt von drei Kindern zwischen neun und zwölf Jahren und ihren Haustieren. Es geht dabei um ihr Zusammenleben mit dem &quot;neuen Freund&quot;, die Aufgaben und die Verantwortung, die sie plötzlich übernehmen müssen, und all die Dinge, die sie sich ganz anderes vorgestellt haben. Die Serie dokumentiert, wie die drei Kinder in der Hundeschule nicht nur lernen, wie sie einem Hund ein Kommando beibringen können, sondern auch, dass es wichtig ist, dass zwischen Mensch und Tier tatsächlich eine Beziehung und Freundschaft entsteht. Folge 6: Superschwer: Bambi soll auf Alissa hören, obwohl ganz viel Spielzeug lockt. Drosselbart wartet vor einer Tür. Und Lilli trifft draussen einen anderen Hund.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/04/2034111_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430055500 +0200" stop="20230430061000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Auf geht's Daan!</title>
<desc lang="fr">Daan schwimmt gerne und Daan schwimmt schnell. Schneller als die anderen in seiner Klasse. Durch Zufall findet er heraus, dass schon seine Mutter Medaillen gewonnen hat beim Schwimmen. Als er seine grosse Chance bekommt, will sie ihn aber nicht antreten lassen. Was steckt dahinter? Lässt sich Daan seinen grossen Traum verbieten?</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/20/2184703_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430061000 +0200" stop="20230430061500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Culottées (Lozen : Guerrière et chamane) S1 (21/30)</title>
<desc lang="fr">«Lozen : Guerrière et chamane»Lozen wird im 19. Jahrhundert geboren. Sie gehört dem indigenen Stamm der Apachen an und kämpft an der Seite ihres Bruders gegen die Vertreibung ihres Stammes durch die Siedler.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/41/1771327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430061500 +0200" stop="20230430071500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tigerenten Club</title>
<desc lang="fr">Comedian und Ratefuchs Bernhard Hoëcker besucht den &quot;Tigerenten Club&quot;. Seit über 1000 Folgen entschlüsselt er in der ARD-Show &quot;Wer weiss denn sowas?&quot; knifflige Quizfragen. Im &quot;Tigerenten Club&quot; erzählt Bernhard, warum er sich für das unnütze Wissen begeistert und ob er schon in der Schule als Alleswisser bekannt war. Ausserdem stellt er sich den tierischen Fragen von Günter Kastenfrosch und gibt lustige Quiz-Tipps. In der Spielearena duellieren sich zwei Schulklassen um den Goldpokal. Für das Team der Frösche spielen Sara, Lina und Fabian vom Gymnasium in der Glemsaue aus Ditzingen. Für die Tigerenten sind Marlene, Joel und Till mit ihrer Klasse von der Wilhelm-Lorenz-Realschule aus Ettlingen angereist. Die Klassen unterstützen mit ihrem Gewinn die Kinderhilfsaktion &quot;Herzenssache&quot; von SWR und SR.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/47/1967277_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430071500 +0200" stop="20230430083500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Fuchsia, la petite sorcière</title>
<desc lang="fr">Der einsiedlerische Zauberer Kwark staunt nicht schlecht, als über Nacht die Minihexe Fuxia aus einem Ei schlüpft, ihn fortan Papa nennt und sich bei ihm einnistet, obwohl er sich mit 198 Jahren viel zu jung fühlt, um Vater zu werden. Also schickt er das quirlige und leicht hyperaktive Wesen auf die Dorfzauberschule, doch die dortige Idylle stören die Bagger eines herzlosen Bauspekulanten, der den Hexenwald für eine extrabreite Durchgangsstrasse abholzen will. Was sein Neffe Tommy selbstverständlich zu vereiteln gedenkt. Eines Tages lernt Fuxia den schüchternen Jungen Tommie kennen. Trotz der Warnung ihres Ziehvaters Kwark freundet sich Fuxia mit dem Menschenkind an. Als die beiden eines Tages erfahren, dass der Hexenwald abgerissen und eine Autobahn gebaut werden soll, versuchen sie fieberhaft, einen Ausweg zu finden.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/20/2184705_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430083500 +0200" stop="20230430090000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Racko - Ein Hund für alle Fälle (Wahre Freundschaft) S2 (10/13)</title>
<desc lang="fr">«Wahre Freundschaft»Krötenranger Roman teilt Flori mit, dass er den Krötenbluff auf der alten Mühlwiese durchschaut hat und der Baugenehmigung somit nichts mehr im Weg steht. Nicht nur Fee ist enttäuscht, auch Sebastian braucht Hilfe. Er darf immer noch nicht beim Schultheater mitspielen! Zusammen mit Lehrerin Gitti Stettner schmieden sie einen Plan, den Racko tatkräftig unterstützt. Diese Sendung ist online first ab 17. Oktober 2021 für ein Jahr in der ARD Mediathek verfügbar.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/23/2184707_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430090000 +0200" stop="20230430093000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Racko - Ein Hund für alle Fälle (Scherben bringen Glück) S2 (11/13)</title>
<desc lang="fr">«Scherben bringen Glück»Racko buddelt auf der Mühlwiese eine alte Scherbe aus. Sebastians Mutter, eine Kunsthistorikerin, erkennt, dass die Scherbe wertvoll sein könnte! Bürgermeister Huber und Floris Vater sehen ihre Baupläne wieder in Gefahr. Schlitzohr Huber vertauscht die echte Scherbe vor der Prüfung gegen eine wertlose. Währenddessen bringt Racko Flori auf eine Idee, wie Sebastian trotz des geplanten Umzugs seiner Eltern in Hollerberg bleiben könnte. Diese Sendung ist online first ab 17. Oktober 2021 und nach der Ausstrahlung ein Jahr lang in der ARD Mediathek verfügbar.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/24/2184709_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430093000 +0200" stop="20230430100000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit der Maus</title>
<desc lang="fr">Wie kommen die Löcher in den Käse? Wer malt die Streifen in die Zahnpasta? Wenn Kinder etwas wissen wollen und Eltern nicht weiterwissen, helfen die Sachgeschichten mit der Maus. Und daneben gibt es natürlich noch die Lachgeschichten mit den Maus-Stars: dem sympathischen Maulwurf, dem kleinen blauen Elefant und der gelben Ente. Hier gibt es immer was zu lachen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/45/1722084_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430100000 +0200" stop="20230430100300 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430100300 +0200" stop="20230430110000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Les habits neufs de l'Empereur</title>
<desc lang="fr">Kaiser Friedhelm, der Fesche, hat bald Geburtstag. Ein ausgefallenes Gewand zum Fest des eitlen Regenten muss her. Als der junge Jakob beim Kaiser vorspricht, ist dieser entzückt. Jakob gibt vor, der beste Weber zu sein, und will dem Kaiser Kleider schneidern, die es kein zweites Mal gibt. Doch der Kaiser sei gewarnt: Wer dumm ist oder seines Amtes unwürdig, für den sind diese Kleider unsichtbar!</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/47/1990113_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430110000 +0200" stop="20230430120000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Les trois plumes</title>
<desc lang="fr">Der Dummling geht in die weite Welt und besorgt seinem Vater den feinsten Teppich des Landes.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/25/2184711_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430120000 +0200" stop="20230430120300 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430120300 +0200" stop="20230430124500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Presseclub</title>
<desc lang="fr">Am 1. Mai startet das Deutschlandticket. Mit dem Angebot wollen Bund und Länder das Bahnfahren attraktiv und erschwinglich machen. Die Nachfrage ist offenbar gross. Der neue mögliche Kundenansturm aber trifft die Deutsche Bahn in unruhigen Zeiten. Erst kürzlich musste der Fernverkehr wegen Streiks nahezu komplett eingestellt werden. Sollte es im Tarifkonflikt zwischen der Bahn und der Eisenbahngewerkschaft EVG keine Lösung geben, drohen erneut Arbeitskämpfe. Dabei hat die Deutsche Bahn Probleme genug. Die Unpünktlichkeit ist chronisch. Die Züge sind überfüllt oder fallen aus. Die Infrastruktur ist marode, weil der Eigentümer Bund sie jahrzehntelang vernachlässigt hat. Die Ampelregierung plant nun eine Grundsanierung vieler wichtiger Streckenabschnitte. Ab 2024 sollen die Hauptstrecken überholt werden.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/12/2162702_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430124500 +0200" stop="20230430131500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Europamagazin</title>
<desc lang="fr">Das wöchentliche Magazin will schwierige politische Prozesse und komplexe Probleme Europas erklären, aber auch fremde Mentalitäten und Perspektiven zeigen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/15/20/2146518_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430131500 +0200" stop="20230430140000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Dans la peau d'un grizzly (Tenaillé par la faim) (1/2)</title>
<desc lang="fr">«Tenaillé par la faim»Die Katmai Küste in Alaska ist eine Landschaft von rauer, ungezähmter Schönheit, und sie ist ein Bärenparadies. Wegen der üppigen Nahrungsquellen kommen hier jedes Jahr so viele Bären zusammen, wie sonst nirgendwo auf der Welt. Ausserdem sind sie dort geschützt und haben keine Scheu vor Menschen. Ein idealer Ort, um ihr Verhalten aus nächster Nähe zu beobachten. Kaum zu glauben, aber der grösste Feind der Braunbären ist der Hunger. In der Wildnis an der Katmai-Küste beobachtet der Bärenforscher Chris Morgan, wie die Tiere damit fertig werden. Wenn die Grizzlys im Frühjahr aus ihren Winterschlafhöhlen herauskommen, haben sie ein Drittel ihres Körpergewichts verloren und sind hungrig. Wie schaffen sie es, in den wenigen Sommermonaten so viel zu fressen, dass es über den Winter reicht?</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/25/2184712_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430140000 +0200" stop="20230430140300 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430140300 +0200" stop="20230430153000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Das Mädchen aus dem Regenwald</title>
<desc lang="fr">Im thailändischen Chantaburi wurde ein halb verhungertes Mädchen gefunden. Dr. Julia Wagner soll helfen.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/26/2184714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430153000 +0200" stop="20230430171500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Deutschland - Spanien</title>
<desc lang="fr">Handball-Länderspiel Deutschland - Schweden European League Pokal Übertragung aus Berlin.</desc>
<category lang="fr">Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/30/1769279_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430171500 +0200" stop="20230430174400 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430174400 +0200" stop="20230430174500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Gewinnzahlen Deutsche Fernsehlotterie</title>
<desc lang="fr">Welche Zahlen haben Glück gebracht? Die Ziehung der Gewinnzahlen der Deutschen Fernsehlotterie verrät es.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/17/1745492_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430174500 +0200" stop="20230430180000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430180000 +0200" stop="20230430183000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Bericht aus Berlin</title>
<desc lang="fr">Unterbringung von Geflüchteten: Kann eine passgenauere Verteilung helfen?: Mit der Unterbringung von Geflüchteten geraten einige Städte und Kommunen an ihre Grenzen und schreien um Hilfe und um mehr Geld. Auch im Landkreis Bergstrasse in Hessen kommen mehr Asylsuchende an, als es Unterbringungsmöglichkeiten gibt. Im Vorfeld des Flüchtlingsgipfels am 10. Mai mit Bundeskanzler Olaf Scholz berichten Verantwortliche im Landkreis Bergstrasse über ihre Nöte und ihre Erwartungen. Autoren: Frank Jahn und Till Oppermann Positionspapier der CDU: Kann Asyl und Migration so gelingen?: Die CDU wirft der Bundesregierung vor, angesichts der Probleme bei der Unterbringung von Flüchtlingen tatenlos zu sein. Merz lädt kurzum selbst Politikerinnen und Politiker aus den Kommunen zu einem Flüchtlingsgipfel ein, seine Fraktion verfasst ein Positionspapier.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161778_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430183000 +0200" stop="20230430191500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Weltspiegel</title>
<desc lang="fr">Barbados - Das Erbe der Briten und die Erwartungen an König Charles: Erstmals wird in London ein König gekrönt, der nicht Oberhaupt der Karibikinsel wird. Barbados ist seit 2021 eine Republik. Trotzdem sind die Erwartungen an King Charles III. hoch. Als Prinz sprach er von der dunklen Geschichte der Sklaverei. Barbados war im 17. Jahrhundert ein brutales Sklavenarbeitslager. Das Ackerland diente der Zuckerrohrproduktion. Jährlich importierten die Kolonialherren etwa 20.000 Sklaven in die Karibik, um die Zahl der Arbeitskräfte stabil zu halten - denn so viele Menschen starben auf den Plantagen.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/40/1905181_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430191500 +0200" stop="20230430200000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Sportschau</title>
<desc lang="fr">Das Sportmagazin berichtet an 365 Tagen im Jahr zu aktuellen Nachrichten-Themen aus Deutschland, Europa und der Welt. Ob Fussball-Bundesliga, Handball, Laufen, Tennis, Radsport, Eishockey, Boxen oder Motorsport - in dieser Sendung erfahren die Zuschauer daheim, wer wo wann was gewonnen hat und erhalten eine Übersicht zu allen News-Themen aus der Sportwelt, den Sportarten, Ligen und Vereinen.</desc>
<category lang="fr">Mag Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/25/2162813_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430200000 +0200" stop="20230430201500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430201500 +0200" stop="20230430214500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tatort (Seilschaft) (n°1235)</title>
<desc lang="fr">«Seilschaft»In Zürich macht jemand Jagd auf Mitglieder der Haute Volée der Stadt. Isabel und Tessa ermitteln in alle Richtungen.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/26/2184716_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430214500 +0200" stop="20230430224500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Anne Will</title>
<desc lang="fr">Ein überraschender Milliarden-Deal, während Deutschland kontrovers über die &quot;Heizwende&quot; debattiert: Das hessische Familienunternehmen Viessmann verkauft seine Klimasparte inklusive des Wärmepumpen-Geschäfts an einen US-Konzern. Ist das eine gute Nachricht für den Standort Deutschland? Besteht die Gefahr, nach der Solarindustrie eine weitere Zukunftsbranche zu verlieren? Können Investitionen in den Klimaschutz für ein neues Wirtschaftswunder sorgen? Deutschland hat sich zum Erreichen der Klimaziele gesetzlich verpflichtet. Können wir uns bei konsequentem Klimaschutz noch Zeit lassen? Braucht es für das Erreichen mehr Verbote und Regulierungen?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161779_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430224500 +0200" stop="20230430230500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Sport und Wetter</title>
<desc lang="fr">Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausführlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungsäusserungen wird auch unterschiedlichen Standpunkten Raum gegeben.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/41/1883680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430230500 +0200" stop="20230430233500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">ttt - titel, thesen, temperamente</title>
<desc lang="fr">Angela Merkel auf der Buchmesse : &quot;Was also ist mein Land?&quot; Stets wollte sie die &quot;Kanzlerin aller Deutschen&quot; sein. Erst am Ende ihrer Amtszeit erinnerte sich Angela Merkel auch öffentlich daran, dass sie nicht nur als erste Frau, sondern auch als erste &quot;Bürgerin aus dem Osten&quot; in dieses Amt gelangt war. Ihre emphatische Rede zum Tag der Deutschen Einheit 2021 war Balsam für die Wunden vieler ihrer ehemaligen Landsleute aus der DDR. &quot;Was also ist mein Land?&quot; - das Buch mit Reden, auch mit jener signifikanten &quot;Wir schaffen das&quot;-Rede. In Leipzig, wo Angela Merkel einst Physik studierte, wird sie im Rahmen der Buchmesse von Giovanni di Lorenzo befragt.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/05/2124073_A.jpg" />
</programme>