<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230408020000 +0200" stop="20230408035000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mr. Ove</title>
<desc lang="fr">Gerade als der verwitwete Hausmeister Ove sein Leben beenden will, zieht neben ihm eine liebenswerte Familie ein.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/52/1786642_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408035000 +0200" stop="20230408042000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Jung, Papa, Witwer - ein Roadtrip</title>
<desc lang="fr">Max und Steffi lieben es zu reisen - auch nachdem ihr Sohn Phileas auf die Welt gekommen ist. Doch auf einer dieser Reisen bricht Steffi zusammen und stirbt kurz darauf. Die neue Situation als Witwer, alleinerziehender Vater und Berufsschullehrer kostet Kraft. Max plant eine Auszeit. Zwei Jahre nach Steffis Tod starten Vater und Sohn mit ihrem Camper einen Roadtrip. Nach dem Tod seiner Frau Steffi beginnt Max einen Blog zu schreiben. In den Texten berichtet er von seinem Leben als Witwer und junger Vater. Die Herausforderung, mit seiner Trauer und der seines Sohnes umzugehen, führt im Alltag unweigerlich auch zu Überforderung. Der Berufsschullehrer plant eine Campertour. Max und Phileas wollen zwölf Monate durch Europa reisen. In der Zeit besuchen sie Orte, die für Steffi wichtig waren. Erinnerungen treten an die Stelle der Trauer.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/29/2163776_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408042000 +0200" stop="20230408044000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Deutschlandbilder</title>
<desc lang="fr">Das Füllprogramm zeigt im Nachtprogramm Landschaftsaufnahmen aus deutschen Landen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/32/2162814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408044000 +0200" stop="20230408044500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408044500 +0200" stop="20230408053000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Au commencement était l'oeuf : les animaux ovipares</title>
<desc lang="fr">Jeder von uns hat es fast täglich in der Hand: das Ei. Doch es ist mehr als nur ein Frühstück oder ein Bestandteil in Nudeln und Torten. Das Ei ist ein wahres Wunder der Natur, das es in nahezu allen Grössen, Farben und Formen gibt. Wie sich die Eier von Vögeln, Fischen, Amphibien oder Insekten unterscheiden, und was sie gemeinsam haben, findet das Universum-Team in der Dachsteinregion, an der Donau vor Wien, in der Ostsee, in Namibia, in Simbabwe und auf den Färöer-Inseln heraus. Schroffe Felsen, grüne Schluchten, rote Ebenen - es sind aussergewöhnliche Landschaften, die nach aussergewöhnlichen Strategien verlangen. Strausse, Basstölpel, Hühner, Steinadler, Killifische und Marienkäfer sind die Hauptdarsteller der Dokumentation. Die Kamera taucht tief in ihre Lebenswelt ein und verdeutlicht stets die Verknüpfungen von Ei und Umgebung.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/29/2164980_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408053000 +0200" stop="20230408054500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Partie 7</title>
<desc lang="fr">Kika wünscht sich nichts sehnlicher als ein eigenes Haustier - aber ihre Eltern erlauben es nicht. Gemeinsam mit ihrer besten Freundin Ma?a findet sie ein Kaninchen, das ein neues Zuhause sucht. Die beiden beschliessen, es zu adoptieren und heimlich bei Kika zuhause unterzubringen. Aber ob die beiden das Geheimnis bewahren können?</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/57/2165812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408054500 +0200" stop="20230408070000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">L'école des lapins</title>
<desc lang="fr">Durch ein klitzekleines Missgeschick mit einem Modellflugzeug macht der Stadthase Max mitten in der Häschenschule eine Bruchlandung. Die Schule wird gerade von hinterlistigen Füchsen belagert. Sie haben vor, Ostern zu kapern. Dank Trainingsstunden von der mysteriösen Madame Hermine und mithilfe des süssen Hasen-Mädchens Emmi erlernt Max nicht nur die geheimen Techniken der Osterhasen, sondern findet auch heraus, wo sein wahres Zuhause liegt. Doch wird das genügen, um Ostern und seine neuen Freund:innen zu retten?</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/27/1782009_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408070000 +0200" stop="20230408080000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Anna auf dem Bauernhof</title>
<desc lang="fr">Anna entdeckt die abenteuerliche Welt der Bauernhöfe. Auf dem Billesberger Hof von Landwirt Mogli müssen Flaschenlämmer gefüttert werden. Die Aufgabe übernimmt Anna nur allzu gerne. Aber auch auf Gemüse- und Getreideacker gibt es viel zu tun. Auf Tonis Hausberghof lernt Anna alte Nutztierrassen kennen. Sie hilft beim Rinderumzug auf die Sommerweide und duscht die Schweine an heissen Tagen ab. Dabei wird so richtig die Sau rausgelassen.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/58/2165815_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408080000 +0200" stop="20230408082500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Checker Tobi</title>
<desc lang="fr">Tobi checkt heute, aus was Eier eigentlich bestehen, welche Tiere Eier legen und wie aus den ovalen Dingern neues Leben entsteht. Dazu besucht er den Landwirt Georg in Hermannsdorf. Der kümmert sich auf einem grossen Bauernhof um mehrere hundert Hühner. Zusammen checken die beiden, wie viele Eier ein Huhn legt, wie daraus ein Küken entsteht, und warum manche Eier braun sind, und andere weiss.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/19/1779528_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408082500 +0200" stop="20230408085000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Die Pfefferkörner (Best Friends Forever) S19 (9/13)</title>
<desc lang="fr">«Best Friends Forever»Amys Vater wird der Umweltkatalysator vom Auto gestohlen. Kurz darauf ertappen Amy und ihre beste Freundin Nika die Diebe auf frischer Tat. Während Nika die Täter filmt, will Amy den Kat des Pkw ihres Vaters zurückholen, doch die Aktion läuft schief. Die Mädchen fliegen auf. Es kommt zu einer Verfolgungsjagd. Als Amy ihre Freundin wiederfindet, ist sie nicht mehr dieselbe. Was ist geschehen? Der Fall stellt die Freundschaft der beiden Mädchen auf eine harte Probe.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/39/1744348_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408085000 +0200" stop="20230408092000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Die Pfefferkörner (Alles nur Fake) S19 (10/13)</title>
<desc lang="fr">«Alles nur Fake»Leo bekommt das Angebot, teure Designerjacken an ihrer Schule zu verkaufen. Als die Pfefferkörner herausfinden, dass es sich bei den Jacken um Fälschungen handelt, weiss Leo nicht, was sie tun soll. Sie braucht dringend das Geld und hat den Freunden nicht die ganze Wahrheit über sich und ihre Familie gesagt. Als die Lüge auffliegt, sind die Pfefferkörner, allen voran Jasina, so enttäuscht, dass sie nichts mehr mit Leo zu tun haben wollen. Doch gerade jetzt braucht Leo dringend ihre Hilfe.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/39/1744348_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408092000 +0200" stop="20230408095000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit der Maus Spezial</title>
<desc lang="fr">Für Häuser und Wohnungen der Zukunft werden Recycling-Ideen und nachhaltige Lösungen immer wichtiger. Denn die Rohstoffe auf unserem Planeten sind begrenzt. Wie aus recycelten Materialien nachhaltige Bauwerke entstehen können, zeigt &quot;Die Sendung mit der Maus&quot; in dieser Spezialausgabe. Maus-Reporter:innen Clarissa, Jana, Ralph und André reisen im ersten Teil der Spezialausgabe ins Schweizer Kanton Zürich und ziehen dort in eine ganz besondere Wohnung ein: Eine Wohnung, die nach dem Prinzip des Urban Mining gebaut wurde. Es beschreibt die Idee, dass beim Bauen Werkstoffe aus der Stadt genutzt werden, die man immer wieder auseinander nehmen und neu zusammensetzen kann. Zum Urban Mining gehört auch, dass ganz viele Baumaterialien recycelt sind, das heisst, sie waren vor ihrem Einsatz in der Wohnung schon einmal was anderes.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/59/2165818_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408095000 +0200" stop="20230408095500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408095500 +0200" stop="20230408104000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Panda, Gorilla &amp; Co.</title>
<desc lang="fr">Das erste Mal wird im Zoo ein Kapuzineräffchen mit der Flasche grossgezogen. Die kleine Sina hält die Tierpfleger mächtig auf Trab: Sechs Mal am Tag muss sie gefüttert werden! Während das winzige Affenmädchen nachts alleine in einem Käfig schläft, versuchen die Tierpfleger tagsüber den Kontakt zwischen Sina und ihrer Familie herzustellen. Beim Andenkondor Maya ist den Tierpflegern die Handaufzucht bereits gelungen. Maya wurde in der Fasanerie gross gezogen und lebt mittlerweile auf dem Adlerfelsen im Greifvogelrevier. Wenn es draussen heiss ist, liebt es das zutrauliche Kondor-Mädchen, von den Tierpflegern mit einem Wasserschlauch geduscht zu werden. Besonders intensiv und liebevoll kümmert sich auch Tierpflegerin Angelika Berkling um einen ihrer Raubtier-Sprösslinge: das Puma-Mädchen Missoula.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/10/2165820_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408104000 +0200" stop="20230408113000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Panda, Gorilla &amp; Co. S6</title>
<desc lang="fr">Das zwölf Tage alte Spitzmaulnashorn Kind Akili soll zum ersten Mal auf die Aussenanlage gelassen werden. Nicht nur Mutter Ine ist nervös. Auch die Pfleger sind gespannt, ob das Tier zurechtkommt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/10/2165822_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408113000 +0200" stop="20230408120000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Quarks</title>
<desc lang="fr">Schon der Kinderserienheld Bob der Baumeister wusste, wie es geht: reduzieren, wiederverwerten, recyceln. Aber immer noch zählen Bauen und Wohnen zu den Bereichen mit dem grössten CO2-Ausstoss. Welche Veränderungen in Haus, Wohnung und Garten sind nötig, um klimagerecht in die Zukunft zu gehen und Ressourcen und Energie zu schonen? Quarks erklärt, was die Wissenschaft dazu weiss. Welche Baumaterialien werden wir in Zukunft verwenden? Was bringen Wind- oder Solarenergie fürs Eigenheim? Wie sieht ein klimafreundliches Wohnumfeld aus? Wenn es gelingt, Bauen und Wohnen nachhaltig zu verändern, dann könnte dies zu einem Schlüssel für mehr Klimaschutz werden!</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/07/2165556_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408120000 +0200" stop="20230408121500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408121500 +0200" stop="20230408130000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Die Tierärzte - Retter mit Herz (Die Rettungshunde) S1 (19/30)</title>
<desc lang="fr">«Die Rettungshunde»Tierarzt Stephan Schlawinsky untersucht die kugelrunde trächtige Französische Bulldogge Fienchen.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/01/2012744_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408130000 +0200" stop="20230408135000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Die Tierärzte - Retter mit Herz (Hoffnung für Katze Hope) S1 (20/30)</title>
<desc lang="fr">«Hoffnung für Katze Hope»Yette wird auf eine Ausbildung zum Spürhund vorbereitet. Stephan Schlawinsky muss ihre Tauglichkeit bestätigen.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/03/2019266_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408135000 +0200" stop="20230408140000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408140000 +0200" stop="20230408153000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Papa und die Braut aus Kuba</title>
<desc lang="fr">Clemens Filzhofer kehrt aus seinem Kuba-Urlaub mit einer neuen Freundin zurück, die er auch bald heiraten möchte.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/01/2165824_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408153000 +0200" stop="20230408170000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Le temps d'un été</title>
<desc lang="fr">Die Architektin Nora muss mit den Kindern wegen einer Doppelbuchung ihre Herberge mit einer zweiten Familie teilen.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/09/2165826_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408170000 +0200" stop="20230408171000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408171000 +0200" stop="20230408174700 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408174700 +0200" stop="20230408175000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Das Wetter im Ersten</title>
<desc lang="fr">Muss ich morgen den Regenschirm einpacken? Oder darf die Sonnenbrille nicht fehlen? &quot;Das Wetter im Ersten&quot; verrät es!</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/34/1745440_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408175000 +0200" stop="20230408180000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408180000 +0200" stop="20230408183000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Sportschau</title>
<desc lang="fr">3. Liga.</desc>
<category lang="fr">Mag Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/25/2162813_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408183000 +0200" stop="20230408195700 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Sportschau</title>
<desc lang="fr">Das Sportmagazin berichtet an 365 Tagen im Jahr zu aktuellen Nachrichten-Themen aus Deutschland, Europa und der Welt. Ob Fussball-Bundesliga, Handball, Laufen, Tennis, Radsport, Eishockey, Boxen oder Motorsport - in dieser Sendung erfahren die Zuschauer daheim, wer wo wann was gewonnen hat und erhalten eine Übersicht zu allen News-Themen aus der Sportwelt, den Sportarten, Ligen und Vereinen.</desc>
<category lang="fr">Mag Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/25/2162813_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408195700 +0200" stop="20230408200000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Lotto am Samstag</title>
<desc lang="fr">Am 4. September 1965 wurde erstmals die Ziehung der Glückszahlen im deutschen Fernsehen übertragen, moderiert von der ersten &quot;Lotto-Fee&quot; Karin Dinslage. Nach wie vor steigt jeden Samstag die Spannung, wenn die kurz zuvor gezogenen Zahlen auf den Bildschirm erscheinen.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/52/1911021_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408200000 +0200" stop="20230408201500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408201500 +0200" stop="20230408214500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Schlaflos in Portugal</title>
<desc lang="fr">Kann man sich verlieben, obwohl man Ehepartner hat, die man ebenfalls liebt? Martin und Livia stehen vor dieser Frage.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/44/2165828_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408214500 +0200" stop="20230408232000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Auf der anderen Seite ist das Gras viel grüner</title>
<desc lang="fr">Kati bekommt die Chance, die letzten fünf Jahre neu zu leben und sich für einen anderen Mann zu entscheiden.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/30/2165830_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408232000 +0200" stop="20230408234000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausführlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungsäusserungen wird auch unterschiedlichen Standpunkten Raum gegeben.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/41/1883680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408234000 +0200" stop="20230408234500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Das Wort zum Sonntag</title>
<desc lang="fr">&quot;Das Wort zum Sonntag&quot; bietet ein paar Minuten Zeit für die innere Einkehr und betrachtet Aktuelles aus einem ganz besonderen Blickwinkel.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/23/2124051_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408234500 +0200" stop="20230409012000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Le Book Club</title>
<desc lang="fr">Vivian, Diane, Sharon und Carol sind seit über 30 Jahren befreundet und treffen sich monatlich zu einem Buch-Club. Als sie in diesem Kreis beginnen, den Erotikroman &quot;Fifty Shades of Grey&quot; zu lesen, wirkt das auf alle wie ein Weckruf, der sie bewegt, ihr Leben zu ändern. Sie beginnen neue Beziehungen, lassen alte wiederaufleben und versuchen, das nachzuholen, was sie bisher im Leben versäumt haben.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/09/2154673_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409012000 +0200" stop="20230409012500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>