<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230409025500 +0200" stop="20230409030000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409030000 +0200" stop="20230409043500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Auf der anderen Seite ist das Gras viel grüner</title>
<desc lang="fr">Kati bekommt die Chance, die letzten fünf Jahre neu zu leben und sich für einen anderen Mann zu entscheiden.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/30/2165830_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409043500 +0200" stop="20230409045000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Deutschlandbilder</title>
<desc lang="fr">Das Füllprogramm zeigt im Nachtprogramm Landschaftsaufnahmen aus deutschen Landen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/32/2162814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409045000 +0200" stop="20230409045500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409045500 +0200" stop="20230409053000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409053000 +0200" stop="20230409070000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Das Geheimnis des zweiköpfigen Drachen</title>
<desc lang="fr">Tomík (Ale? Nykod?m) und Barborka (Charlotte Ella Gottová) verbringen die Ferien bei ihren Grosseltern (Karel Gott und Kamila Magálová). Die beiden geniessen die langen Sommertage auf dem Land, und ganz besonders lieben sie den zweiköpfigen Drachen Drako, der dem Grossvater bei der Arbeit in der Schmiede hilft. Als die Kinder ausnahmsweise sogar in seiner Höhle übernachten dürfen, erzählt Drako ihnen eine Geschichte. Vor langer Zeit gab es im Land rund um den Drachenfelsen zwei getrennte Königreiche. Die Bewohner des Reiches oberhalb des Felsens und die von unterhalb durften sich nur zweimal im Jahr zu den Drachenfesten treffen, die im Frühjahr und im Herbst zur Tag- und Nachtgleiche gefeiert wurden. Sie durften sich weder ineinander verlieben noch einander heiraten.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/04/2165833_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409070000 +0200" stop="20230409072500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Checker Julian</title>
<desc lang="fr">Der Oster-Check: Für Christen hat Ostern aber noch eine ganz andere Bedeutung. Deshalb trifft der Checker Diakonin Michaela und ihr Oster-Team. Mit ihnen checkt Julian, was Christen an Ostern feiern und was Ostern mit Jesus zu tun hat. Ausserdem klärt Julian, warum es an Ostern überhaupt Eier gibt und woher die Tradition des Anmalens kommt. Und Julian besucht eine Schokoladenfabrik und darf dort seinen ganz eigenen Checker-Osterhasen herstellen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/51/1992184_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409072500 +0200" stop="20230409082500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">La belle au bois dormant</title>
<desc lang="fr">Der junge Fynn kommt als Stallbursche an den Hof des Königs. Doch um seine Herkunft liegt ein Geheimnis und vom ersten Tag an erfüllt ihn eine Bestimmung: die Befreiung Dornröschens. Sein Onkel August erzählt ihm die Geschichte der Prinzessin: wie sie als Baby von der Schicksalsfee Maruna verflucht wurde und sich an ihrem 15. Geburtstag an einer Spindel stach. Aus dem 100-jährigen Schlaf, in den sie mit ihren Eltern und dem Hofstaat fiel, will Fynn die verwunschene Königstochter befreien. Auch wenn noch so viele überhebliche Prinzen bereits an dieser Aufgabe gescheitert sind - Fynn ist so bezaubert von dem Bildnis der schönen Myrose, dass er heimlich den Schwertkampf lernt und sich von seinem Onkel, dem Stallmeister, zum Ritter ausbilden lässt.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/31/2165835_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409082500 +0200" stop="20230409092500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Die Gänseprinzessin</title>
<desc lang="fr">Seit der Bruder von Prinzessin Polly vor Jahren verschwand, ist am Hof das Lachen verboten! Darunter leidet die fröhliche Polly sehr.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/21/2108691_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409092500 +0200" stop="20230409095500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit der Maus</title>
<desc lang="fr">Wie kommen die Löcher in den Käse? Wer malt die Streifen in die Zahnpasta? Wenn Kinder etwas wissen wollen und Eltern nicht weiterwissen, helfen die Sachgeschichten mit der Maus. Und daneben gibt es natürlich noch die Lachgeschichten mit den Maus-Stars: dem sympathischen Maulwurf, dem kleinen blauen Elefant und der gelben Ente. Hier gibt es immer was zu lachen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/45/1722084_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409095500 +0200" stop="20230409100000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409100000 +0200" stop="20230409122000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Ostern in Rom</title>
<desc lang="fr">An Ostern verwandelt sich der Petersplatz in ein Blumenmeer. Der bunte Schmuck aus Zehntausenden Tulpen, Hyazinthen, Narzissen, Rosen und Orchideen gilt als Zeichen der Auferstehung und des Lebens, in diesem Jahr wird die Blumenpracht von der niederländischen Friesenkirche in Rom organisiert. Vor dieser Kulisse zelebriert Papst Franziskus den feierlichen Ostergottesdienst. Es ist einer der Höhepunkte der Heiligen Woche. Anschliessend spendet der Papst den apostolischen Segen &quot;Urbi et Orbi&quot; an die Gläubigen auf dem Petersplatz und in aller Welt, die über Fernsehen, Radio und Internet verbunden sind. Nach den strengen COVID-Beschränkungen der vergangenen Jahre werden wieder Gläubige aus aller Welt erwartet, die die Kar- und Ostertage in der heiligen Stadt mitfeiern.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/04/2165836_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409122000 +0200" stop="20230409122500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409122500 +0200" stop="20230409125500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Ostern auf der Hallig</title>
<desc lang="fr">Für die knapp 100 Einwohner, die auf Hallig Hooge leben, ist die Nordsee immer präsent. Bei &quot;Land unter&quot; schwappen die Wogen manchmal bis direkt an die Türschwelle. Wer unter diesen besonderen Bedingungen lebt, muss wetterfest sein und vielleicht auch über eine gehörige Portion Gottvertrauen verfügen. Pastorin Hildegard Rugenstein hat ihren ersten Orkan hinter sich. Seit 2021 ist sie als Pastorin auf der Hallig, kam von einer Landgemeinde in Brandenburg auf diese Stelle. &quot;Manchmal fühlt man sich wie auf einem Schiff&quot;, sagt sie. Die Dokumentation begleitet Hildegard Rugenstein und eine Reihe von Halligbewohnerinnen und -bewohnern an den Tagen vor und an Ostern. Jungbäuerin Eilien Brogmus hat in dieser Zeit besonders viel zu tun: In ihrer Schafherde sind 18 Osterlämmer geboren.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/32/2165837_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409125500 +0200" stop="20230409142500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Das Geheimnis unserer Liebe</title>
<desc lang="fr">Laufzeit: 88 Min. Die junge, aufgeweckte Franziska führt einen traditionsreichen Uhrmacherbetrieb in einem kleinen Ort am Starnberger See. Zugleich versucht sie seit dem tragischen Unfalltod ihres Vaters, ihre Mutter zu neuer Lebensfreude zu animieren - ohne grossen Erfolg. Als das Haus, in dem sich ihr Geschäft befindet, abgerissen werden soll, sucht Franziska Hilfe bei dem jungen Anwalt Benedict. Dessen Vater Martin war zwar ein guter Freund ihres Vaters, hat aber seit dem tödlichen Unfall jeden Kontakt abgebrochen. Daher gefällt es ihm auch nicht, dass Franziska und Benedict sich immer besser verstehen. Als schliesslich die ganze Wahrheit über den Tod von Franziskas Vater ans Licht kommt, stellt das die Liebe zwischen Franziska und Benedict auf eine schwere Probe.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/33/1807597_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409142500 +0200" stop="20230409155500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Das Wunder der Liebe</title>
<desc lang="fr">Elisabeth Romm (Ruth Maria Kubitschek) will noch einmal ganz von vorne anfangen: Die attraktive und erfolgreiche Antiquitätenhändlerin ist fest entschlossen, zum zweiten Mal zu heiraten und mit ihrer grossen Liebe Bert (Dieter Wien) in ein neues Leben zu starten. Dann aber passiert es: Am Tag der geplanten Trauung bricht Bert vor dem Standesamt mit einem Herzinfarkt zusammen und stirbt! Von einem Moment auf den anderen steht die fassungslose Elisabeth vor dem Nichts. Sie hat nicht nur ihren geliebten Lebenspartner verloren, sondern auch ihre Existenzgrundlage - ihren Antiquitätenladen nämlich hatte sie, ebenso wie ihre Wohnung, bereits aufgegeben. Zunächst kommt die trauernde, verstörte Elisabeth bei ihrer Tochter Isabel (Tina Ruland) unter.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/32/1804262_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409155500 +0200" stop="20230409160000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409160000 +0200" stop="20230409173000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Club der einsamen Herzen</title>
<desc lang="fr">Trotz Streitigkeiten verwirklichen drei ältere Freundinnen ihren gemeinsamen Jugendtraum eines Tanzcafés.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/14/1724342_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409173000 +0200" stop="20230409185900 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Krauses Zukunft</title>
<desc lang="fr">Empört realisiert Krause, dass Paula die Speisekarte des Gasthofs verändert hat und vegetarische Speisen anbietet.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/33/2165841_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409185900 +0200" stop="20230409190000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Gewinnzahlen Deutsche Fernsehlotterie</title>
<desc lang="fr">Welche Zahlen haben Glück gebracht? Die Ziehung der Gewinnzahlen der Deutschen Fernsehlotterie verrät es.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/17/1745492_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409190000 +0200" stop="20230409200000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Sportschau</title>
<desc lang="fr">Der 27. Spieltag.</desc>
<category lang="fr">Mag Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/25/2162813_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409200000 +0200" stop="20230409201500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409201500 +0200" stop="20230409214500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tatort (Nichts als die Wahrheit (1))</title>
<desc lang="fr">«Nichts als die Wahrheit (1)»Eine junge Polizistin hat sich offenbar umgebracht. Kriminalhauptkommissar Karow glaubt nicht an einen Selbstmord.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/33/2165843_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409214500 +0200" stop="20230409234000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Shetland (Unter Verdacht) S6 (2/3)</title>
<desc lang="fr">«Unter Verdacht»Perez und Wilson suchen nach Beweisen im Galbraith-Mord, als ein ein Blogger eine überraschende Aussage macht.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/34/2165845_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409234000 +0200" stop="20230410000000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">mit Sport und Wetter</title>
<desc lang="fr">Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausführlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungsäusserungen wird auch unterschiedlichen Standpunkten Raum gegeben.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/41/1883680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410000000 +0200" stop="20230410012500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">The Old Man &amp; the Gun</title>
<desc lang="fr">Der betagte Bankräuber Forrest Tucker lebt zwar im Altersheim, geht mit zwei Kumpel aber immer mal wieder auf Raubzug. Zu seinem Markenzeichen gehört die Höflichkeit, mit der er dabei auftritt.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/44/2165847_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410012500 +0200" stop="20230410013000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>