<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230514031500 +0200" stop="20230514032000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514032000 +0200" stop="20230514045000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Commissaire Brunetti : enquêtes à Venise (Des amis haut placés) S1 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«Des amis haut placés»Signor Rossi, Beamter beim Katasteramt, wurde ermordet, weil er wichtigen Leute das Geschäft zu verderben drohte.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/15/2190695_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514045000 +0200" stop="20230514045500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514045500 +0200" stop="20230514053000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514053000 +0200" stop="20230514055500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">HobbyMania</title>
<desc lang="fr">Unterschiedlicher könnten zwei Hobbys kaum sein. Felix (12) aus Leipzig spielt Orgel, Luis (12) aus Halle ist Wasserspringer. Die beiden Jungs tauschen ihr Hobby! Wie schlagen sie sich im Hobby des jeweils anderen? Die Jungs coachen sich gegenseitig. Schaffen sie am Ende das selbst gesteckte Ziel bei ihrem neuen Hobby? Wird es viele Bauchklatscher und schiefe Töne geben?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/15/2190697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514055500 +0200" stop="20230514060000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (#Farmstar) S6 (5/20)</title>
<desc lang="fr">«#Farmstar»Der smarte Farmer Ben hat den Bogen raus, wie man sich gut vermarktet. Mit einem perfekten Auftritt im Internet hat er sich eine grosse Fangemeinde geschaffen. &quot;Was der kann, kann ich schon lange&quot;, denkt sich der Farmer. Und so starten auf Mossy Bottom Dreharbeiten zu einem unvergleichlichen Image-Film. Bald sitzen der Farmer und Bitzer gespannt vor dem Laptop und warten auf die ersten Likes.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/16/2190699_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514060000 +0200" stop="20230514070000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tigerenten Club</title>
<desc lang="fr">Zwei Schulklassen treten jeweils als Tigerenten- und Fröscheteam in Spielen gegeneinander an. Die Gewinnerklasse erhält Sachpreise. Gemeinsam mit Herzenssache, einer Kinderhilfsaktion von SWR und SR, suchen die Teilnehmer ein Projekt aus, das sie gerne unterstützen möchten, um bedürftigen Kindern zu helfen. Ausserdem sind immer prominente Gäste in der Sendung.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/04/2046269_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514070000 +0200" stop="20230514083500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Das Blubbern von Glück</title>
<desc lang="fr">Als die zwölfjährige Candice sich in der Schule für ein Schulprojekt mit einer wahren Begebenheit ihrem Leben befassen soll, fasst sie einen mutigen Entschluss: Sie will ihre trauernde und zerstrittene Familie wieder vereinen und das Glück in ihr Leben zurückzuholen. &quot;Ich fürchte, dass meine Familie vergessen hatte, glücklich zu sein. Das Glück schien an einen anderen Ort ausgewandert zu sein - ohne Nachsendeadresse&quot;, sagt sie. Candice möchte ihren Eltern helfen, die Trauer über den plötzlichen Kindstod ihrer kleinen Schwester zu überwinden und ihren geliebten Onkel Brian wieder mit seinem Bruder, ihrem Vater, zu versöhnen. Beide Ziele scheinen unerreichbar und Candice' Beglückungs- und Versöhnungsaktionen gehen zunächst allesamt schief und verschlimmern die Situation.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/25/38/2151806_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514083500 +0200" stop="20230514090000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tiere bis unters Dach (Hundstage) S6 (2/13)</title>
<desc lang="fr">«Hundstage»Nellys Vater, Jobst Lauer aus Bremen, ist immer für eine Überraschung gut: Diesmal kommt er mit vier Huskys in den Schwarzwald und veranstaltet heisse Sommerschlittenrennen, um seine Tochter zu beeindrucken. Kein Wunder, dass da etwas schief geht und sie gerade die Hilfe eines Tierarztes brauchen, als Philip nicht verfügbar ist. Und auch sonst läuft nicht alles rund auf dem Grieshaber-Hof. Pawel und Jessie haben Geheimnisse und Nelly muss ziemlich wütend werden, damit ihre Freunde Vernunft annehmen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/16/2190700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514090000 +0200" stop="20230514093000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tiere bis unters Dach (Geh' du alter Esel) S6 (3/13)</title>
<desc lang="fr">«Geh' du alter Esel»Als Portos, der zottelige Esel von Tom, krank wird und sich kaum noch bewegen kann, ist das für seine Familie ein grosses Problem. Denn seine tierärztliche Behandlung ist sehr kostspielig und seine Mutter weiss nicht, wie sie sie bezahlen soll. Doch sein grosser Bruder Ben, der immer den Coolen in der Klasse von Nelly, Jessie und Pawel spielt, zeigt in dieser Situation sein grosses Herz. Mit Jessie und Pawel, Philip und dem skurrilen alten Tierarzt Wecker findet er einen Weg, wie sein introvertierter Bruder den Esel behalten kann.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/07/2065640_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514093000 +0200" stop="20230514100000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit der Maus</title>
<desc lang="fr">Wie kommen die Löcher in den Käse? Wer malt die Streifen in die Zahnpasta? Wenn Kinder etwas wissen wollen und Eltern nicht weiterwissen, helfen die Sachgeschichten mit der Maus. Und daneben gibt es natürlich noch die Lachgeschichten mit den Maus-Stars: dem sympathischen Maulwurf, dem kleinen blauen Elefant und der gelben Ente. Hier gibt es immer was zu lachen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/45/1722084_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514100000 +0200" stop="20230514100300 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514100300 +0200" stop="20230514120000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Immer wieder sonntags</title>
<desc lang="fr">Bereits im 19. Jahr lädt Gastgeber Stefan Mross die Zuschauer:innen zum &quot;Sonntagvormittag mit Herz&quot; ein. Mit guter Laune, Gästen aus der Schlagerszene und jeder Menge Überraschungen und spannenden Geschichten wollen der beliebte Moderator und Musiker und sein Team das Publikum auch in dieser Saison wieder gut unterhalten - wie immer live aus der &quot;Immer wieder sonntags&quot;-Arena in Rust. Mit dabei sind diesmal Hansi Hinterseer, Semino Rossi, Daniel Sommer, Andy Borg, Ronja Forcher, Patrick Lindner, Marie Reim, Nicole, Julia Lindholm, Die Fetzig'n aus dem Zillertal, Miguel Gaspar u. v. m.</desc>
<category lang="fr">Evénement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/17/2190702_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514120000 +0200" stop="20230514120300 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514120300 +0200" stop="20230514124500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Presseclub</title>
<desc lang="fr">Im ARD-Presseclub diskutieren Journalistinnen und Journalisten aus dem In- und Ausland aktuelle politische Ereignisse und Entwicklungen. Im Dialog entsteht ein Wettstreit der Meinungen und Interpretationen aktueller politischer Vorgänge. Durch die Sendungen führen im Wechsel Volker Herres, Jörg Schönenborn und Sonia Seymour Mikich. Im anschliessenden &quot;Presseclub nachgefragt&quot; können Zuschauerinnen und Zuschauer über die WDR 5 Hotline mit den Beteiligten der Sendung weiterdiskutieren und Fragen stellen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/12/2162702_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514124500 +0200" stop="20230514131500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Europamagazin</title>
<desc lang="fr">Das wöchentliche Magazin will schwierige politische Prozesse und komplexe Probleme Europas erklären, aber auch fremde Mentalitäten und Perspektiven zeigen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2124085_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514131500 +0200" stop="20230514140000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Bhoutan : Expédition tigre (Les félins et les hommes) (2/3)</title>
<desc lang="fr">«Les félins et les hommes»Tiger: verehrt, gefürchtet und gnadenlos gejagt. In nur 20 Jahren könnten sie für immer von der Erde verschwunden sein. Doch Grosskatzenexperte und Artenschützer Alan Rabinowitz ist davon überzeugt, dass es Hoffnung gibt. An den Südhängen des Himalajas könnten Tiger eine Chance haben, auch in Zukunft zu überleben. Eine internationale Expedition des NDR und der BBC aus Wissenschaftlern und Tierfilmern, darunter der Deutsche Henry Mix, macht sich auf den Weg in das lang verschlossene Königreich von Bhutan.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/17/2190704_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514140000 +0200" stop="20230514140300 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514140300 +0200" stop="20230514153000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">L'héritage de Lily</title>
<desc lang="fr">Felices Tochter Lilli erbt den Mehrheitsanteil einer Hamburger Reederei. Ihre Mutter soll das Vermögen verwalten.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/27/1752528_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514153000 +0200" stop="20230514165900 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Utta Danella</title>
<desc lang="fr">Normal: Onkel hinterlässt Nichte Palast in Venedig.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/18/2190706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514165900 +0200" stop="20230514170000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Gewinnzahlen Deutsche Fernsehlotterie</title>
<desc lang="fr">Welche Zahlen haben Glück gebracht? Die Ziehung der Gewinnzahlen der Deutschen Fernsehlotterie verrät es.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/17/1745492_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514170000 +0200" stop="20230514173000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514173000 +0200" stop="20230514174500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514174500 +0200" stop="20230514184500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Bürgerschaftswahl in Bremen</title>
<desc lang="fr">Das Erste und das Dritte Programm senden aus einem gemeinsamen Wahlstudio diese von Andreas Neumann moderierte Wahlsondersendung. Jörg Schönenborn präsentiert die Prognosen, die Hochrechnungen und Analysen von Infratest dimap. Eine Stunde lang gibt es zudem Live-Talks von den Wahlpartys und Hintergrundberichte. Sendungsbegleitend bietet butenunbinnen.de eine umfangreiche Wahl-Berichterstattung an.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/1753822_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514184500 +0200" stop="20230514191500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Weltspiegel</title>
<desc lang="fr">Ob von aktuellen politischen Entwicklungen, neuen oder schon lange andauernden kriegerischen Konflikten, gesellschaftlichen Veränderungen oder Gewalttaten, Flüchtlingsdramen oder Hungersnöten, Natur- und Umweltkatastrophen oder gravierenden Folgen des Klimawandels, die Korrespondenten der ARD-Studios berichten zu ganz unterschiedlichen Themen aktuell und umfassend aus allen Regionen der Welt.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/40/1905181_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514191500 +0200" stop="20230514200000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Sportschau</title>
<desc lang="fr">Das Sportmagazin berichtet an 365 Tagen im Jahr zu aktuellen Nachrichten-Themen aus Deutschland, Europa und der Welt. Ob Fussball-Bundesliga, Handball, Laufen, Tennis, Radsport, Eishockey, Boxen oder Motorsport - in dieser Sendung erfahren die Zuschauer daheim, wer wo wann was gewonnen hat und erhalten eine Übersicht zu allen News-Themen aus der Sportwelt, den Sportarten, Ligen und Vereinen.</desc>
<category lang="fr">Mag Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/25/2162813_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514200000 +0200" stop="20230514202000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514202000 +0200" stop="20230514215000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tatort (Das geheime Leben unserer Kinder) (n°1237)</title>
<desc lang="fr">«Das geheime Leben unserer Kinder»Berg und Tobler ermitteln im Mordfall des jugendlichen Chris. Was wusste sein Freund Benno über Chris' Drogengeschäfte?</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/28/2190708_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514215000 +0200" stop="20230514220000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesthemen extra</title>
<desc lang="fr">Diese Sendung kann jederzeit das aktuelle Programm unterbrechen, wenn ein aktueller Anlass für diese Sendung besteht.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/18/2190710_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514220000 +0200" stop="20230514230000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Anne Will</title>
<desc lang="fr">Anne Will diskutiert mit ihren Gästen über politische Prozesse, wirtschaftliche Zusammenhänge und gesellschaftliche Trends. Sie bietet Gästen und Zuschauern die Plattform für eine gesellschaftspolitische Meinungsbildung: relevant und lebensnah.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161779_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514230000 +0200" stop="20230514232000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Sport und Wetter</title>
<desc lang="fr">Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausführlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungsäusserungen wird auch unterschiedlichen Standpunkten Raum gegeben.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/41/1883680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514232000 +0200" stop="20230514235000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">ttt - titel, thesen, temperamente</title>
<desc lang="fr">&quot;ttt&quot; ist ein traditionsreiches Kulturmagazin des Hessischen Rundfunks. In seiner Extraausgabe wird über aktuelle Highlights aus dem Kulturleben berichtet.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/05/2124073_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514235000 +0200" stop="20230515012500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Julia muss sterben</title>
<desc lang="fr">Was für ein kurioser Plan von Lya. Dem Vater Schlaftabletten in den morgendlichen Tee rühren. Dann den schnarchenden Rollstuhlfahrer in den Gemüseladen des Bruders schieben und heimlich an der Schauspielprüfung teilnehmen. Und das alles nur, weil Lya findet, dass acht Jahre für die Pflege des Vaters genug Tribut an die Familie war. Doch natürlich fliegt der Plan auf. &quot;Julia muss sterben&quot; ist eben eine waschechte Komödie. Und doch rüttelt sie am Urverständnis unserer deutschen Kultur. Wie kann sich eine arabische, junge Frau in eine Schauspielschule verirren? Doch niemals mit Absicht. Wer würde denn schon in so einem Tempel der Kunst ein Kopftuch vermuten. Der Culture Clash ist vorprogrammiert. Schnell lernt Lya neue Freunde kennen. Clara und Kasper. Auch Verzweifelte, die ihr Schicksal herausfordern wollen.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1752384_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515012500 +0200" stop="20230515013000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>