<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230415032000 +0200" stop="20230415032500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415032500 +0200" stop="20230415045000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Rebecka Martinsson (Lange Schatten) S2 (2/4)</title>
<desc lang="fr">«Lange Schatten»Beim Abriss eines Hotels wird das Skelett einer Frau entdeckt. Schnell ist klar: Es ist die vor 16 Jahren verschwundene Linn Haapalahti.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/13/2176916_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415045000 +0200" stop="20230415045500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415045500 +0200" stop="20230415053000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415053000 +0200" stop="20230415055000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Le ranch S1 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Le ranch»Lenas langjähriger Begleiter, ihr geliebtes Pferd Zabou, stirbt. Lena will nie wieder reiten. Aber da findet sie eines Nachts ein verschrecktes Pferd, das von Männern mit offensichtlich bösen Absichten gesucht wird. Lena versteckt das Pferd und nennt es Mistral. Mistral ist wild und ängstlich, aber Lenas Fähigkeiten als Pferdeflüsterin beruhigen das Tier. Nachdem die Kids die alte Ranch von Lenas Opa hergerichtet haben, um ihre Pferde dort unterzubringen, überredet Lena ihren Vater, dass sie Mistral behalten darf. Der erklärt ihr: Sollte sich nach einem Jahr kein möglicher Besitzer gemeldet haben, gehört Mistral offiziell ihr.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/32/2126623_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415055000 +0200" stop="20230415061500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Le ranch (Danger Mistral) S1 (2/26)</title>
<desc lang="fr">«Danger Mistral»Lena soll sich um &quot;Prinz&quot; kümmern - das Pferd von Nathan hat Angst vor Wasser. Der von sich eingenommene Nathan versucht, Lena zu küssen. Als sie sich wehrt, will er sich an ihr rächen, indem er so tut, als hätte Mistral ihn angegriffen. Lenas Vater beschliesst daraufhin, Mistral in ein Ausbildungszentrum zu stecken. Lena ist verzweifelt, weil sie nicht will, dass Mistral dort gequält wird. Kann sie Nathans Intrige aufdecken und ihren Vater davon überzeugen, Mistral bei ihr zu lassen?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/33/2157531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415061500 +0200" stop="20230415064000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Durch die Wildnis S6 (1/20)</title>
<desc lang="fr">Sechs Jugendliche wandern auf atemberaubend schönen Routen durch die wilde slowenische Natur zur Zivilisation.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/25/2176920_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415064000 +0200" stop="20230415070000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Durch die Wildnis S6 (2/20)</title>
<desc lang="fr">Am ersten Tag in der Wildnis gibt es ein Navigationstraining. Ein bestimmter Orte muss angesteuert werden.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/25/2176920_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415070000 +0200" stop="20230415071500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Message in a Bottle</title>
<desc lang="fr">Honza fährt mit seiner Mutter zum Hafen, denn von dort will er mit seinem Vater in ein Ferienwochenende auf dem Hausboot starten. So richtig hat er sich noch nicht daran gewöhnt, dass seine Eltern jetzt getrennt sind - eigentlich hofft er sogar, dass die beiden wieder zusammenfinden. Vielleicht kann er ja ein bisschen nachhelfen? Honza schmiedet einen Plan.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/04/2176921_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415071500 +0200" stop="20230415074000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Anna und die wilden Tiere (Wenn Feldhamster umziehen) (n°86)</title>
<desc lang="fr">«Wenn Feldhamster umziehen»Anna besucht eine Aufzuchtstation für den bedrohten Feldhamster und bereitet die Hamster für die Auswilderung vor.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/45/2176923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415074000 +0200" stop="20230415075500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Pia und die Haustiere (Deutscher Schäferhund) (1/13)</title>
<desc lang="fr">«Deutscher Schäferhund»Weltweit ist der Deutsche Schäferhund nach wie vor einer der beliebtesten Rassehunde. Der ausdauernde und wachsame Hund ist vielseitig einsetzbar, unter anderem als Hütehund, Polizeihund, Drogenspürhund oder im Schutzdienst. Tierreporterin Pia verbringt den Tag mit Schäferhund-Trainerin Anna und deren Hund &quot;Onex&quot; in Ingolstadt. Anna erzieht den fünf Jahre alten Rüden nicht nur seit klein auf, sondern nimmt auch regelmässig an Turnieren einer speziellen Hundesportart teil. Wie das genau aussieht, zeigt sie Pia zusammen mit ihrem Trainingspartner Lukas und dessen Hündin &quot;Kaya&quot; auf dem Hundeplatz. Dabei erfährt Pia, dass Schäferhunde sehr intelligent sind und Gutes wie Schlechtes schnell lernen. Doch in den richtigen Händen und durch einen verantwortungsvollen Umgang wird er zum loyalsten und besten Freund des Menschen!</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/45/1967032_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415075500 +0200" stop="20230415082000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Checker Tobi</title>
<desc lang="fr">Regeln begegnen uns jeden Tag. Beim Spielen, beim Sport und auch zu Hause! Aber auch im Alltag, wenn wir zum Beispiel nur bei Grün über die Ampel gehen oder uns einen Fahrschein kaufen, wenn wir Bus fahren. Diese Regeln sind wichtig, damit das Zusammenleben in unserer Gesellschaft gut funktioniert. Damit uns der Umgang miteinander Spass macht und angenehm ist, gibt es noch das gute Benehmen. Dazu gehören Dinge wie &quot;Hallo&quot; sagen, nicht mit Essen im Mund sprechen oder einfach hilfsbereit sein. Aber wie sind all diese Regeln eigentlich entstanden? Das möchte Tobi gemeinsam mit Benimm-Expertin Betül herausfinden. Die zeigt dem Checker nicht nur wie man sich super benimmt und höflich ist, sie erklärt ihm auch, welche Regeln früher beim Adel galten. Und einige davon waren ziemlich komisch.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/37/1915811_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415082000 +0200" stop="20230415084500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wissen macht Ah !</title>
<desc lang="fr">Im &quot;Wissen macht Ah!&quot;-Studio geht es heute um Wahrnehmung. Clarissa und Ralph zeigen, wie man einen Spiegel baut, der kein spiegelverkehrtes Bild zeigt. Sie geben eine Einführung in die Philosophie und obendrein führen sie als Meister der Wahrnehmungstäuschung einen verblüffenden Zaubertrick vor. Ausserdem gibt es die Antworten auf folgende fünf Fragen: Welche Tiere erkennen sich im Spiegel? Dass der Mensch sich im Spiegel erkennt, ist bekannt. Aber wie ist das eigentlich mit Tieren? Können die das auch? Und wenn ja, wie kann man es herausfinden? Wissenschaftler haben da lustige Tests entwickelt, um die tierische Wiedererkennung zu überprüfen. Und tatsächlich gibt es einige Tiere, die den Test bestehen und sich einwandfrei im Spiegel selber sehen können. Clarissa weiss, welche. Warum ist der Schatten nicht bunt?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/42/1933829_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415084500 +0200" stop="20230415085500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Neuneinhalb - für dich mittendrin</title>
<desc lang="fr">&quot;neuneinhalb&quot; ist das Nachrichtenmagazin für Kinder und erklärt in ARD-alpha immer sonntags um 09.30 Uhr gesellschaftspolitische Themen so, dass sie jeder versteht.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/17/2176613_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415085500 +0200" stop="20230415092000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Die Pfefferkörner (Alles nur Fake) S19 (10/13)</title>
<desc lang="fr">«Alles nur Fake»Leo bekommt das Angebot, teure Designerjacken an ihrer Schule zu verkaufen. Als die Pfefferkörner herausfinden, dass es sich bei den Jacken um Fälschungen handelt, weiss Leo nicht, was sie tun soll. Sie braucht dringend das Geld und hat den Freunden nicht die ganze Wahrheit über sich und ihre Familie gesagt. Als die Lüge auffliegt, sind die Pfefferkörner, allen voran Jasina, so enttäuscht, dass sie nichts mehr mit Leo zu tun haben wollen. Doch gerade jetzt braucht Leo dringend ihre Hilfe.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/39/1744348_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415092000 +0200" stop="20230415095000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Die Pfefferkörner (Die Öl-Mafia) S19 (11/13)</title>
<desc lang="fr">«Die Öl-Mafia»Bei Djamila geht eine merkwürdige Lieferung ein: Bio-Olivenöl, das sie nie bestellt hat. Die Pfefferkörner finden heraus, dass es sich in Wirklichkeit um gefärbtes altes Rapsöl handelt. Und Djamila soll dafür viel Geld bezahlen. Steckt Giovanni, der Wirt des Eckrestaurants, dahinter, der Djamila als Konkurrentin ausstechen möchte? Oder ist Giovanni selbst Opfer? Als Djamila kurz darauf wegen angeblicher Schwarzarbeit angezeigt wird und sogar das Visum von Hakims und Jasinas Vater in Gefahr ist, ahnen die Pfefferkörner, dass sie es mit einem mächtigen Gegner zu tun haben: der Mafia.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/07/2180994_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415095000 +0200" stop="20230415095500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415095500 +0200" stop="20230415104000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Panda, Gorilla &amp; Co. S6</title>
<desc lang="fr">Im Zoo ist Elefanten-Dame Pang Pha zum vierten Mal Mutter geworden! Schon wenige Tage nach der Geburt darf Tochter Anchali mit auf die grosse Aussenanlage. Hier gibt es für das kleine Elefanten-Mädchen viel Neues zu erkunden, unter anderem Wasser von oben. Spitzmaulnashorn-Kind Akili ist alles andere als wasserscheu: Gerne tobt das Tier ausgiebig in den Pfützen herum, wenn das Gehege gewässert wird.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/29/2027794_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415104000 +0200" stop="20230415113000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Panda, Gorilla &amp; Co.</title>
<desc lang="fr">Bei den Elefanten im Tierpark sollen zwei neue Mitarbeiter im Umgang mit den Tieren geschult werden. Und auch die grossen und kleinen Elefanten müssen lernen, die neuen Pfleger zu respektieren und auf sie zu hören. Bei den Alpakas ist ebenfalls Unterricht angesagt: Die Bella und Alice müssen lernen, an der Leine durch den Tierpark zu spazieren. Das Training dient zur Übung für die Tierparade.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/45/2176927_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415113000 +0200" stop="20230415120000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Quarks</title>
<desc lang="fr">Baustellen, endlose Staus, und eine miserable CO2-Bilanz - die dringend nötige Verkehrswende lässt auf sich warten. Bringt das Deutschlandticket - also der Nachfolger des 9-Euro-Tickets - wirklich etwas, um die Klimaziele zu erreichen? Oder hilft es nur denen, die sich eh schon eine Monatskarte leisten können? Wie viel würde ein Tempolimit auf den Strassen bringen? Und kann es eine klimafreundliche Art des Fliegens geben? Mobilität ist geprägt von Routinen. Wie können wir die verändern? Was würde zum Beispiel helfen, dass sich mehr Menschen sicherer auf dem Fahrrad fühlen? Und welche Mobilitätlösungen braucht es für die Stadt und welche für das Land?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/07/2165556_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415120000 +0200" stop="20230415120500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415120500 +0200" stop="20230415125000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Die Tierärzte - Retter mit Herz (Startup: Wagnis eigene Praxis) S1 (21/30)</title>
<desc lang="fr">«Startup: Wagnis eigene Praxis»Die Sylter Tierärztin Stephanie Petersen muss Kater Chewy kastrieren. Der rote Schmusetiger gehört ihrer Freundin.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/10/2122137_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415125000 +0200" stop="20230415125500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415125500 +0200" stop="20230415142500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Villa Eva</title>
<desc lang="fr">Gräfin Eva Marie-Luise und ihre eigensinnigen Mitbewohner fürchten, wegen einer Klausel ihr Wohnrecht zu verlieren.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/46/2176929_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415142500 +0200" stop="20230415155500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Opa, ledig, jung</title>
<desc lang="fr">Charmant: Macho will nicht alt werden.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/27/2176931_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415155500 +0200" stop="20230415160000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415160000 +0200" stop="20230415170000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Halbfinale, SG Flensburg-Handewitt - Rhein-Neckar Löwen</title>
<desc lang="fr">Handball Final Four SG Flensburg-Handewitt - Rhein-Neckar Löwen Halbfinale Übertragung aus Köln ca. 17.05 Turn-Europameisterschaften Zusammenfassung aus Antalya.</desc>
<category lang="fr">Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/30/1769279_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415170000 +0200" stop="20230415170500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415170500 +0200" stop="20230415180000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Gymnastique artistique : Championnats d'Europe</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Gymnastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/35/1898014_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415180000 +0200" stop="20230415183000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Sportschau</title>
<desc lang="fr">Das Sportmagazin berichtet an 365 Tagen im Jahr zu aktuellen Nachrichten-Themen aus Deutschland, Europa und der Welt. Ob Fussball-Bundesliga, Handball, Laufen, Tennis, Radsport, Eishockey, Boxen oder Motorsport - in dieser Sendung erfahren die Zuschauer daheim, wer wo wann was gewonnen hat und erhalten eine Übersicht zu allen News-Themen aus der Sportwelt, den Sportarten, Ligen und Vereinen.</desc>
<category lang="fr">Mag Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/25/2162813_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415183000 +0200" stop="20230415195700 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Sportschau</title>
<desc lang="fr">Der 28. Spieltag.</desc>
<category lang="fr">Mag Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/25/2162813_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415195700 +0200" stop="20230415200000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Lotto am Samstag</title>
<desc lang="fr">Am 4. September 1965 wurde erstmals die Ziehung der Glückszahlen im deutschen Fernsehen übertragen, moderiert von der ersten &quot;Lotto-Fee&quot; Karin Dinslage. Nach wie vor steigt jeden Samstag die Spannung, wenn die kurz zuvor gezogenen Zahlen auf den Bildschirm erscheinen.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/52/1911021_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415200000 +0200" stop="20230415201500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415201500 +0200" stop="20230415223500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Die Beatrice Egli Show</title>
<desc lang="fr">Beatrice Egli zu Ihrem Einsatz im Ersten: &quot;Das ist einfach ein Hammer und macht mich gleichzeitig glücklich und stolz! Ich danke allen, die an dieser Sendung mitarbeiten und von Anfang an mich geglaubt haben. Wir haben über die Zeit so einen tollen Teamspirit aufgebaut und jetzt ist es einfach nur schön, dass wir alle zusammen diese Bestätigung für unsere Show erhalten, die unseren Zuschauern augenscheinlich auch ganz gut gefällt. Auch bedanken möchte ich mich bei allen meinen Kollegen/innen, die meinen Einladungen zu der Show bisher gefolgt sind. Sie sind ein grosser Teil dieses Erfolgs!&quot; &lt;/p &gt; &lt;p &gt;Die Sendung wird zeitgleich auch im Schweizer Fernsehen SRF ausgestrahlt. Zudem ist sie in der ARD Mediathek zu sehen.</desc>
<category lang="fr">Evénement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/07/2180996_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415223500 +0200" stop="20230415225500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausführlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungsäusserungen wird auch unterschiedlichen Standpunkten Raum gegeben.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/41/1883680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415225500 +0200" stop="20230415230000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Das Wort zum Sonntag</title>
<desc lang="fr">&quot;Das Wort zum Sonntag&quot; bietet ein paar Minuten Zeit für die innere Einkehr und betrachtet Aktuelles aus einem ganz besonderen Blickwinkel.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/23/2124051_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415230000 +0200" stop="20230416003000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Über die Grenze - Alles auf eine Karte (Alles auf eine Karte) S1 (1/4)</title>
<desc lang="fr">«Alles auf eine Karte»Die Todesangst zwingt eine junge Kriminalkommissarin zu Entscheidungen, wie sie in keinem Lehrbuch stehen.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/18/1824653_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416003000 +0200" stop="20230416003500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>