<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230422032500 +0200" stop="20230422033000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422033000 +0200" stop="20230422050000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Rebecka Martinsson (In Teufels Küche) S2 (3/4)</title>
<desc lang="fr">«In Teufels Küche»Rebeckas Affäre mit Krister blieb nicht folgenlos. Nun steht die Staatsanwältin vor einer schweren Entscheidung.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/57/2181012_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422050000 +0200" stop="20230422050500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422050500 +0200" stop="20230422053000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422053000 +0200" stop="20230422055000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Le ranch (L'incendie) S1 (3/26)</title>
<desc lang="fr">«L'incendie»Jemand legt Feuer in der Ranch - und alles brennt ab. Lenas Eltern haben kein Geld für einen Wiederaufbau und sehen sich gezwungen, an die Cavalettis zu verkaufen. Samantha, die es schon immer auf die Ranch abgesehen hat, freut sich. Aber da bietet der Urlaubsgast Franck Lamy an, das Grundstück zu kaufen. Lena und ihre Freunde könnten dann dort bleiben. Zunächst verdächtigt Lena Samantha, die Brandstifterin zu sein, aber dann greift Mistral Monsieur Lamy an.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/32/2126623_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422055000 +0200" stop="20230422061500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Le ranch (La rivale) S1 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«La rivale»Beim Training zu einem Langstreckenrennen wird Samanthas Pferd Bonbon von einem Hund angefallen. Lena verspricht, dem traumatisierten Pferd zu helfen, obwohl sie dadurch vielleicht das Rennen gegen Samantha verliert. Ihre Freunde sind sauer, weil vom Gewinn des Preisgeldes die Zukunft der Ranch abhängt. Und dann wird auch noch Mistral auf Bonbon eifersüchtig.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/23/2160487_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422061500 +0200" stop="20230422064000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Durch die Wildnis (3/20)</title>
<desc lang="fr">Noah will seinen Mitstreitern das Jonglieren beibringen. Bei der heutigen Herausforderung geht's zum Canyoning.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/25/2176920_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422064000 +0200" stop="20230422070000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Durch die Wildnis S6 (4/20)</title>
<desc lang="fr">Heute führt die Wanderstrecke weg vom Fluss in den Wald. Die Jugendlichen lernen, wie man einen Unterschlupf baut.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/25/2176920_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422070000 +0200" stop="20230422071500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Der Doppelgänger</title>
<desc lang="fr">Ifan würde am liebsten den ganzen Tag in seinem Zimmer sitzen und mit seiner Konsole spielen. Doch immer, wenn es am spannendsten ist, nervt seine Mutter - mit Essen, mit Familienausflügen oder anderem Kram. Wenn sie ihn doch nur in Ruhe lassen würde! Als plötzlich ein mysteriöser Doppelgänger von Ifan auftaucht, hat Ifan eine brillante Idee - was, wenn der Doppelgänger ab jetzt die lästigen Familienpflichten übernimmt?</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/17/2181711_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422071500 +0200" stop="20230422074000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Pia und die wilde Natur (Eine Nacht auf der Ritterburg)</title>
<desc lang="fr">«Eine Nacht auf der Ritterburg»Pia muss auf einer echten Ritterburg drei ganz schön vertrackte Aufgaben lösen: einen Burgdrachen finden, einen ganz besonderen Heiltrank brauen und das Tier mit den schiefen Ohren suchen, das in der Dämmerung unterwegs ist. Gut, dass sie Hilfe hat. Und zwar von Felix und Thomas, die beide Biologen und grosse Ritterburgen-Fans sind.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/09/2093567_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422074000 +0200" stop="20230422075500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Anna und die Haustiere</title>
<desc lang="fr">Löwenköpfchen, Teddywidder oder Farbenzwerg: Zwergkaninchen können wirklich komische Namen haben. Klein und niedlich sind sie aber alle. Tierreporterin Anna besucht diesmal Steffi mit ihren Zwergkaninchen Uschi und Manni. Die Kleinen wohnen das ganze Jahr über draussen in einem grossen Gehege im Garten. Anna erfährt, dass Zwergkaninchen viel Platz zum Hoppeln brauchen. Als Kaninchenbesitzer sollte man sich gut mit Grünzeug auskennen, denn das ist die Hauptnahrung der Tiere. Steffi ist eine echte Expertin und gibt Anna einen kleinen Kaninchenfutter-Kurs. Vielleicht klappt es ja danach auch mit dem Streicheln. Denn auch wenn Uschi und Manni süss und flauschig aussehen - auf Kuscheln mit Anna haben sie erstmal keine Lust. Ob ein paar Leckerlis sie überzeugen können?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/17/2181714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422075500 +0200" stop="20230422082000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Checker Julian</title>
<desc lang="fr">Was passiert eigentlich bei einer Allergie im Körper und wie kann man sie loswerden? Checker Julian findet es raus! Dafür trifft er Josi. Sie hat eine Bienengift-Allergie und bekommt grade eine spezielle Behandlung gegen ihre Allergie. Und er trifft Nele und Tom. Beide haben eine lebensbedrohliche Nuss-Allergie. Damit sie bloss keine Lebensmittel mit Nüssen essen, erschnüffelt ihr Hund Jack, ob sich Nüsse darin befinden.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/52/2158348_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422082000 +0200" stop="20230422084500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wissen macht Ah !</title>
<desc lang="fr">Clarissa und Tarkan: Von oben nach unten, von hinten nach vorne: Wissen ist keine Schande, finden Clarissa und Tarkan, und sorgen wie in jeder Sendung für fünffachen Wissenszuwachs: fünf Fragen, fünf Antworten, fünf Ah(a)-Erlebnisse. Zu dieser Sendung liegen derzeit keine weiteren Informationen vor. Inhalt wird nachgereicht! Wissen macht Ah! im Internet: www.wissen-macht-ah.de.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/37/2164830_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422084500 +0200" stop="20230422085500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Neuneinhalb - für dich mittendrin</title>
<desc lang="fr">&quot;neuneinhalb&quot; ist das Nachrichtenmagazin für Kinder und erklärt in ARD-alpha immer sonntags um 09.30 Uhr gesellschaftspolitische Themen so, dass sie jeder versteht.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/37/2181446_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422085500 +0200" stop="20230422092000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Die Pfefferkörner (Spätfolgen) S19 (12/13)</title>
<desc lang="fr">«Spätfolgen»Hakim bekommt zufällig mit, wie der schmächtige Achtklässler Tjelle Gernhard auf der Schultoilette weint: Ein älterer Schüler, Bennet, hat ihm Hose und Handy gestohlen. Und das ist noch nicht alles. Wenig später wird Tjelle verdächtigt, von eben diesem Handy eine Bombendrohung ans Schulsekretariat geschickt zu haben. Hakim ist der Einzige, der an seine Unschuld glaubt. Und so nehmen die Pfefferkörner kurz darauf die Ermittlungen auf. Sie finden heraus, dass Bennets Bruder unter den Spätfolgen einer Krankheit leidet. Was hat die Kinderärztin Dr. Gernhard, Mutter von Tjelle, bloss damit zu tun? Ihre Recherchen konfrontieren die Speicherstadt-Detektive mit einem Geflecht aus Lügen, Mobbing, und Rachegedanken.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/18/2181717_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422092000 +0200" stop="20230422095000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Die Pfefferkörner (Die einzige Chance) S19 (13/13)</title>
<desc lang="fr">«Die einzige Chance»Amy findet einen hübschen Glitzeranhänger in einem Strassengully. Sie beschliesst, ihn zu behalten, nicht ahnend, dass die schmucklose Plastikkarte, die am Anhänger befestigt ist, eine grosse Bedeutung hat. Erst als sich die 13-jährige Miriam an Hakim heranmacht, um sich ins Hauptquartier einzuschleichen und die Karte zurückzustehlen, realisieren die Pfefferkörner, welchen Fund sie da in Händen halten. Offenbar handelt es sich um eine Schlüsselkarte. Doch zu welchem Gebäude? Hakim heftet sich kurz entschlossen an Miriams Fersen und wird Zeuge, wie sie und ihr Vater inkognito in ein medizinisches Labor einbrechen. Was geht hier vor sich? Die Antwort ist ebenso überraschend wie erschütternd. Und Hakim trifft eine mutige Entscheidung.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/19/2181719_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422095000 +0200" stop="20230422095500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422095500 +0200" stop="20230422113000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Panda, Gorilla &amp; Co. S6</title>
<desc lang="fr">Im Tierpark ist ein kleiner Kaiserschnurrbarttamarin zur Welt gekommen! Kurz nach der Geburt war er gerade mal so gross wie der ausgestreckte Finger eines Erwachsenen, weshalb er auch den Namen Willy Winzig trägt. Die kleine Handaufzucht wurde bislang von den Pflegern zu Hause umsorgt. Nun soll er wieder ans elterliche Gehege gewöhnt werden.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/19/2181721_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422113000 +0200" stop="20230422120000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Quarks</title>
<desc lang="fr">Hormone regeln das Wachstum, den Energie- und Wasserhaushalt und die Fortpflanzung. Aber auch die Psyche wird durch die Botenstoffe beeinflusst. Das wird besonders deutlich während Lebensphasen wie der Pubertät oder der Menopause. In der Reportage wird erklärt, wo der Unterschied zwischen weiblichen und männlichen Wechseljahren liegt und ob gegen den Testosteronabfall etwas getan werden sollte.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/18/2153804_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422120000 +0200" stop="20230422121500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422121500 +0200" stop="20230422130000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Die Tierärzte - Retter mit Herz (Ärztedoppel: Vater &amp; Sohn im OP) S1 (22/30)</title>
<desc lang="fr">«Ärztedoppel: Vater &amp; Sohn im OP»Tierärzte Hans Ortwin Neuberger und Sohn Tobias werden heute gemeinsam den zehnjährigen Collie Finn operieren.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/14/11/2131788_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422130000 +0200" stop="20230422134500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">En toute amitié (Schutzlos) S26 (3/42)</title>
<desc lang="fr">«Schutzlos»Die seit ihrer Kindheit herzkranke Svenja wird bei einem Unfall mit ihrem Bruder Finn schwer am Unterleib verletzt und muss operiert werden. Das Verhältnis der Geschwister ist belastet, denn Finn fühlt sich wegen der chronischen Krankheit seiner Schwester für diese verantwortlich. Nun gibt ihm Svenja auch noch die Schuld am Unfall. Als Finn, der durch den Unfall nur leicht verletzt schien, plötzlich mit einem Lähmungssyndrom zusammenbricht, ändert sich das Verhältnis. Jasmin Hatem ist zu Hause ausgezogen, findet aber keine Wohnung und kampiert seitdem heimlich im Untergeschoss der Klinik. Sarah Marquardt entdeckt das und will Jasmin abmahnen. Doch nachdem Sohn Bastian mal wieder bei ihr anklopft, hat sie eine bessere Idee. Otto Stein stürzt und zieht sich einen Schulter- und Armbruch zu.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/19/2178465_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422134500 +0200" stop="20230422140000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422140000 +0200" stop="20230422153000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Drei teuflisch starke Frauen</title>
<desc lang="fr">Drei ungleiche Schwestern, die vom Unglück verfolgt werden, gründen eine WG und schmieden einen teuflischen Pakt.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/20/2181723_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422153000 +0200" stop="20230422170000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Aime-moi comme je suis</title>
<desc lang="fr">Anstatt in die Geschäftsführung einzusteigen, muss die Unternehmertochter Isabella inkognito am Fliessband arbeiten.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/20/2181725_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422170000 +0200" stop="20230422171000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422171000 +0200" stop="20230422174700 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422174700 +0200" stop="20230422175000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Das Wetter im Ersten</title>
<desc lang="fr">Muss ich morgen den Regenschirm einpacken? Oder darf die Sonnenbrille nicht fehlen? &quot;Das Wetter im Ersten&quot; verrät es!</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/34/1745440_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422175000 +0200" stop="20230422180000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422180000 +0200" stop="20230422183000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Sportschau</title>
<desc lang="fr">Das Sportmagazin berichtet an 365 Tagen im Jahr zu aktuellen Nachrichten-Themen aus Deutschland, Europa und der Welt. Ob Fussball-Bundesliga, Handball, Laufen, Tennis, Radsport, Eishockey, Boxen oder Motorsport - in dieser Sendung erfahren die Zuschauer daheim, wer wo wann was gewonnen hat und erhalten eine Übersicht zu allen News-Themen aus der Sportwelt, den Sportarten, Ligen und Vereinen.</desc>
<category lang="fr">Mag Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/25/2162813_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422183000 +0200" stop="20230422195700 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Sportschau</title>
<desc lang="fr">FC Augsburg - VfB Stuttgart Der 29. Spieltag 1. FSV Mainz 05 - FC Bayern München Der 29. Spieltag TSG Hoffenheim - 1. FC Köln Der 29. Spieltag VfL Bochum 1848 - VfL Wolfsburg Der 29. Spieltag Hertha BSC - SV Werder Bremen Der 29. Spieltag DSC Arminia Bielefeld - Hannover 96 2. Liga Der 29. Spieltag 1. FC Nürnberg - Fortuna Düsseldorf 2. Liga Der 29. Spieltag F.C. Hansa Rostock - SpVgg Greuther Fürth 2. Liga Der 29. Spieltag.</desc>
<category lang="fr">Mag Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/25/2162813_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422195700 +0200" stop="20230422200000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Lotto am Samstag</title>
<desc lang="fr">Am 4. September 1965 wurde erstmals die Ziehung der Glückszahlen im deutschen Fernsehen übertragen, moderiert von der ersten &quot;Lotto-Fee&quot; Karin Dinslage. Nach wie vor steigt jeden Samstag die Spannung, wenn die kurz zuvor gezogenen Zahlen auf den Bildschirm erscheinen.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/52/1911021_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422200000 +0200" stop="20230422201500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422201500 +0200" stop="20230422214500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">LandKrimi: Steirerangst</title>
<desc lang="fr">Die Grazer Ermittler Bergmann und Sulmtaler untersuchen den Mord an einer Frau, die kurz zuvor ein Kuschel-Seminar besucht hatte.</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/21/2181727_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422214500 +0200" stop="20230422231500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Der Bozen-Krimi (Mörderisches Schweigen)</title>
<desc lang="fr">«Mörderisches Schweigen»Die Leiche von Teresa, der seit Monaten vermissten Frau des Gastwirts Gamper, wird aus einem Bergsee gezogen.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/22/2181729_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422231500 +0200" stop="20230422233500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesthemen</title>
<desc lang="fr">Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausführlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungsäusserungen wird auch unterschiedlichen Standpunkten Raum gegeben.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/41/1883680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422233500 +0200" stop="20230422234000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Das Wort zum Sonntag</title>
<desc lang="fr">&quot;Das Wort zum Sonntag&quot; bietet ein paar Minuten Zeit für die innere Einkehr und betrachtet Aktuelles aus einem ganz besonderen Blickwinkel.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/23/2124051_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422234000 +0200" stop="20230423011000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Über die Grenze - Alles auf eine Karte (Gesetzlos) S1 (2/4)</title>
<desc lang="fr">«Gesetzlos»Ein Unbekannter erschiesst im Hafen den Sohn eines mächtigen russischen Kriminellen. Es droht ein Bandenkrieg.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/22/2181731_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423011000 +0200" stop="20230423011500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>