<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230506025500 +0200" stop="20230506030000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506030000 +0200" stop="20230506043000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">La forêt des ombres</title>
<desc lang="fr">Mit einem unguten Gefühl kehrt die Kommissarin Sandra Mohr in ihren Heimatort zurück, um einen Mord aufzuklären.</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/36/2187443_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506043000 +0200" stop="20230506044500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Deutschlandbilder</title>
<desc lang="fr">Das Füllprogramm zeigt im Nachtprogramm Landschaftsaufnahmen aus deutschen Landen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/32/2162814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506044500 +0200" stop="20230506045000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506045000 +0200" stop="20230506053000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506053000 +0200" stop="20230506055000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Le ranch (Pile ou kite) S1 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«Pile ou kite»Ein Horseball-Turnier steht an. Samanthas Team ist deutlich besser als die Freunde, aber sie geben ihr Bestes und schaffen es schliesslich ins Finale gegen Samantha. Parallel nimmt Nico an einem Kitesurf-Wettbewerb teil und kommt auch dort ins Finale. Er will unbedingt siegen, weil er dort ein Praktikum gewinnen könnte, mit dem er seinem Vater beweisen würde, dass er sein Hobby durchaus zum Beruf machen könnte. Dummerweise finden die beiden Finalkämpfe zur selben Zeit statt!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/13/2126606_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506055000 +0200" stop="20230506061500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Le ranch (Marraine de la fête) S1 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Marraine de la fête»8. Gefährliche Ehre Lena wird zur Patin des Stadtfestes ernannt, zu dem auch ein stattlicher Stierumzug stattfindet. Samantha ist sauer, weil bisher sie diese Ehre innehatte. Es kommt zu einigen geheimnisvollen Anschlägen, die Lena beim Bürgermeister in Misskredit bringen. Die Freunde verdächtigen Samantha, können aber nichts beweisen, bis Nico zufällig mit der Videokamera Samanthas Angriff auf Mistral beim Umzug filmt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/23/2160487_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506061500 +0200" stop="20230506064000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Durch die Wildnis S6 (7/20)</title>
<desc lang="fr">Von der Hochebene mit grandioser Aussicht geht es heute zu einer geheimnisvollen Festung mit weit verzweigtem Höhlensystem. Dort ist ein Schatz versteckt, den die Sechs finden müssen. Die Orientierung in den dunklen Gewölben ist nicht einfach. Stirnlampen helfen, aber entscheidend ist die Teamarbeit. Die Sechs erfahren, wie gut sie sich schon aufeinander verlassen können. Abends bauen sie einen Geisterbaum, um böse Schwingungen abzuhalten. Diese Sendung ist online first 30 Tage vor Ausstrahlung und danach fünf Jahre lang in der ARD Mediathek verfügbar.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/25/2176920_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506064000 +0200" stop="20230506070500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Durch die Wildnis S6 (8/20)</title>
<desc lang="fr">Am achten Tag des Abenteuers muss es sein: Haare waschen im eiskalten Wasser. Die Wanderung führt die Sechs heute bergauf zu einem fast 50 Meter hohen Wasserfall. Die Herausforderung hat es in sich: Alle Sechs müssen sich in diesem herabstürzenden Wasser abseilen bis zu einem natürlichen Wasserbecken am Fuss des Wasserfalls. Die sechs Abenteurer geben alles, um die unglaubliche Herausforderung zu bewältigen. Diese Sendung ist online first 30 Tage vor Ausstrahlung und danach fünf Jahre lang in der ARD Mediathek verfügbar.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/25/2176920_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506070500 +0200" stop="20230506072000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Ein Tunnel nach Brasilien</title>
<desc lang="fr">Ständig läuft der kleine Riku seinem Bruder Ryohei nach und stört ihn beim Fussballspielen - das kann schon mal richtig nerven. Als Riku glaubt, einen Tunnel von Japan nach Brasilien buddeln zu können, um dort sein Idol Neymar zu treffen, denkt sein grosser Bruder gar nicht daran, ihn davon abzuhalten. Endlich ist der Kleine abgelenkt und er hat mal seine Ruhe! Aber dann passiert etwas, mit dem Ryohei nicht gerechnet hat.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/37/2187444_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506072000 +0200" stop="20230506074500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Paula und die wilden Tiere (Wie schnell rennt der Gepard?) (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Wie schnell rennt der Gepard?»Er ist so schnell wie ein Sportauto und doch nicht aus Metall. Paula ist in Namibia. Zusammen mit dem Tierpfleger Florian begibt sie sich auf die Suche nach einer vom Aussterben bedrohten Katze. Obwohl sie nicht so schnell laufen kann wie die gefleckten Katzen trainiert Paula mit ein paar Jungtieren, damit die mal so fit werden, um wieder in der freien Natur sich selbst ihr Futter jagen zu können. Ausserdem trifft sie auf eine sehr wütende Gepardenmutter mit ihren vier Jungen. Die kleine Familie war von einem Farmer eingefangen und nicht erschossen worden als sie in seine Farm einbrach. Nun soll die Gepardin mit einem Sender ausgestattet und an einem anderen Ort wieder freigelassen werden. Bevor Paula den herrlichen Tieren wieder die Freiheit schenkt, kann sie mit Florian noch die in Narkose liegende Gepardin aus der Nähe betrachten.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/17/2187446_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506074500 +0200" stop="20230506080000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Anna und die Haustiere</title>
<desc lang="fr">Die Tierrettung München ist über eine Notfallnummer rund um die Uhr erreichbar. Sind Tiere in Not, kommen sie mit dem Rettungswagen und helfen. Tierreporterin Anna begleitet Tierärztin Julia und ihre Assistentin Viola bei ihren Einsätzen. Anna darf bei der Versorgung einer Katzenmama und deren Babys dabei sein und über die Schulter schauen, wie die Hündin Bella mit einer Notinfusion gerettet wird.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/07/2161538_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506080000 +0200" stop="20230506082500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Checker Can</title>
<desc lang="fr">Ab und zu kann man sie riechen. Zu sehen allerdings sind sie nur ausnahmsweise mal: Und doch sind Gase immerzu um uns herum. Chemieprofessor Dr. Anton von der Uni München zeigt Can in seinem Labor, wie aus einem festen Stoff ein gasförmiger wird. Ausserdem lässt er ein bestimmtes Gas explodieren, dass es laut knallt. Sogar die Luft besteht aus Gasen, und das kann man prima nutzen: beim Ballon fahren zum Beispiel. Can hat gleich Lust auf einen Selbstversuch und steigt mit einen Ballon hunderte Meter hoch in die Luft - inklusive Höhenangstüberwindungsschnellkurs. Ein ganz bestimmtes Gas muss Can zum Schluss auch noch checken: Das Gas, das beim Menschen hinten raus kommt - das Pupsgas.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/18/2187449_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506082500 +0200" stop="20230506085000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wissen macht Ah!</title>
<desc lang="fr">Ein kleines Termin-Chaos hat dafür gesorgt, dass Clarissa und Tarkan heute nicht persönlich im Studio sein können. Sie haben nämlich Urlaub gebucht und entspannen am Strand. Oder sind sie doch im Studio? Sie tun auf jeden Fall ihr Möglichstes, damit die Sendung stattfinden kann. Dabei bauen sie nicht nur das höchste Gebäude der Welt aus Sand nach und zeigen wie man Salz und Pfeffer trennt, sie beantworten auch die fünf Fragen der Sendung. Warum ist Meerwasser salzig, Flüsse aber nicht? Meerwasser kann man nicht trinken, dafür ist es viel zu salzig. In einem Liter Meerwasser sind durchschnittlich 35 Gramm Salz gelöst, das sind 3,5 Prozent. Ganz schön viel. Aber wo kommt das ganze Salz eigentlich her? Die Flüsse, die ins Meer fliessen, sind ja nicht salzig. Clarissa kennt die Antwort. Welcher Schwimmstil ist am schnellsten?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/20/2176736_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506085000 +0200" stop="20230506090000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Neuneinhalb - für dich mittendrin</title>
<desc lang="fr">König Charles III. - Robert versucht sich als Adelsexperte.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/25/2190413_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506090000 +0200" stop="20230506092500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Die Pfefferkörner (Die Aussteigerin) S15 (4/13)</title>
<desc lang="fr">«Die Aussteigerin»Lisha sucht gerade mit Flugblättern neue Mitglieder für die Pfefferkörner, da wird sie von einem Mädchen beraubt.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/25/1883057_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506092500 +0200" stop="20230506093000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506093000 +0200" stop="20230506160000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">King Charles III. - Die Krönung in London</title>
<desc lang="fr">Nicht nur in England ist der 6. Mai 2023 ein Tag von historischer Bedeutung. Wenn Charles III. zum König gekrönt wird, nehmen weltweit unzählige Menschen Anteil daran. Die ARD-Auslandskorrespondentin Annette Dittert berichtet vor Ort von dem Grossereignis und die ARD-Königshausexpertin Leontine Gräfin von Schmettow hat Gäste ins Studio eingeladen, mit denen sie die Zeremonie verfolgen wird.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/13/1933894_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506160000 +0200" stop="20230506164500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Charles - Schicksalsjahre eines Königs</title>
<desc lang="fr">König Charles III.: Kein britischer Monarch war bei seiner Thronbesteigung älter, kein Thronfolger hat länger darauf gewartet, König zu werden. Doch wer ist der Mann, der nun auf dem Thron des Vereinigten Königreichs sitzt? Ist der ewige Thronfolger von einst der Rolle des Monarchen gewachsen? Wie wird er die Monarchie durch die Herausforderungen der kommenden Jahre steuern?</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/32/2184736_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506164500 +0200" stop="20230506174700 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506174700 +0200" stop="20230506175000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Das Wetter im Ersten</title>
<desc lang="fr">Muss ich morgen den Regenschirm einpacken? Oder darf die Sonnenbrille nicht fehlen? &quot;Das Wetter im Ersten&quot; verrät es!</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/34/1745440_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506175000 +0200" stop="20230506180000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506180000 +0200" stop="20230506183000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">3. Liga</title>
<desc lang="fr">Das Sportmagazin berichtet an 365 Tagen im Jahr zu aktuellen Nachrichten-Themen aus Deutschland, Europa und der Welt. Ob Fussball-Bundesliga, Handball, Laufen, Tennis, Radsport, Eishockey, Boxen oder Motorsport - in dieser Sendung erfahren die Zuschauer daheim, wer wo wann was gewonnen hat und erhalten eine Übersicht zu allen News-Themen aus der Sportwelt, den Sportarten, Ligen und Vereinen.</desc>
<category lang="fr">Mag Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/25/2162813_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506183000 +0200" stop="20230506195700 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Sportschau</title>
<desc lang="fr">Das Sportmagazin berichtet an 365 Tagen im Jahr zu aktuellen Nachrichten-Themen aus Deutschland, Europa und der Welt. Ob Fussball-Bundesliga, Handball, Laufen, Tennis, Radsport, Eishockey, Boxen oder Motorsport - in dieser Sendung erfahren die Zuschauer daheim, wer wo wann was gewonnen hat und erhalten eine Übersicht zu allen News-Themen aus der Sportwelt, den Sportarten, Ligen und Vereinen.</desc>
<category lang="fr">Mag Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/25/2162813_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506195700 +0200" stop="20230506200000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Lotto am Samstag</title>
<desc lang="fr">Am 4. September 1965 wurde erstmals die Ziehung der Glückszahlen im deutschen Fernsehen übertragen, moderiert von der ersten &quot;Lotto-Fee&quot; Karin Dinslage. Nach wie vor steigt jeden Samstag die Spannung, wenn die kurz zuvor gezogenen Zahlen auf den Bildschirm erscheinen.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/52/1911021_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506200000 +0200" stop="20230506201500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506201500 +0200" stop="20230506231500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Was kann der Mensch?</title>
<desc lang="fr">In den 180 Minuten am Samstagabend kämpfen zwei prominente Teams um den Sieg. Auch die Prominenten müssen mit eigenem Können in Challenges und Spielen glänzen, und sich damit den Runden-Sieg sichern. Wer gewinnt, der wird belohnt - denn es geht um 30.000 Euro für den guten Zweck! Am 6. Mai 2023 sind u.a. mit dabei: Dietmar Bär, Bjarne Mädel, Janin Ullmann und Simone Thomalla.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/08/2189144_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506231500 +0200" stop="20230506233500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausführlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungsäusserungen wird auch unterschiedlichen Standpunkten Raum gegeben.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/41/1883680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506233500 +0200" stop="20230506234000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Das Wort zum Sonntag</title>
<desc lang="fr">&quot;Das Wort zum Sonntag&quot; bietet ein paar Minuten Zeit für die innere Einkehr und betrachtet Aktuelles aus einem ganz besonderen Blickwinkel.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/23/2124051_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506234000 +0200" stop="20230507001000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">King Charles III. - Die Highlights der Krönung</title>
<desc lang="fr">Es ist eine Krönungsfeier zwischen Tradition und Moderne, zwischen Weltoffenheit und britisch-royalen Ritualen: King Charles III. wird auf dem mehr als 700 Jahre alten Thron in der Westminster Abbey gekrönt. Der 74-Jährige bricht mit Althergebrachtem, lädt nur 2000 statt 6000 Gäste zur Krönung ein, auch befreundete ausländische Monarch:innen, ein Novum. Denn zuvor galt jahrhundertelang, dass bei der heiligen Zeremonie nur Monarch:in und Volk im Angesicht Gottes zugegen sein sollen. Die Royals stecken in einer tiefen Familienkrise. Der offene Bruch von Prinz Harry und Herzogin Meghan mit den Windsors wirft dunkle Schatten. Die Zustimmung für die Monarchie sinkt in der Bevölkerung. Zwar ist die Mehrheit noch dafür, doch bei den jüngeren Brit:innen herrschen Skepsis und Ablehnung.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/48/2186986_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507001000 +0200" stop="20230507014000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Über die Grenze - Alles auf eine Karte (Rausch der Sterne) S1 (4/4)</title>
<desc lang="fr">«Rausch der Sterne»Eine neuartige Droge bringt im deutsch-französischen Grenzgebiet etablierte Strukturen des organisierten Verbrechens durcheinander und führt die Ermittler des GZ sowohl in ein Spitzenrestaurant in Kehl als auch in die Banlieue von Strassburg. Carsten Unger schrieb das Drehbuch zu diesem Fall der grenzüberschreitenden Polizeieinheit rund um Carlo Ljubek als Niko Sander, Anke Retzlaff als Leni Herold und Philippe Caroit als Yves Kléber, die mit ihren Ermittlungen im Mittelpunkt des Films stehen und auf unterschiedliche Weise persönlich verstrickt sind. Packend in Szene gesetzt wurde der Film wie schon die drei vorhergehenden der Reihe &quot;Über die Grenze&quot; von Michael Rowitz. GZ-Chef Niko Sander (Carlo Ljubek) wird mit seiner Verlobten Franziska (Picco von Groote) in dem Kehler Szene-Restaurant &quot;Coq coloré&quot; Zeuge eines Überfalls.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/37/2187454_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507014000 +0200" stop="20230507014500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>