<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230325012000 +0100" stop="20230325022000 +0100" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Blackwater - Im Schatten der Vergangenheit (Dunkle Spur) (2/6)</title>
<desc lang="fr">«Dunkle Spur»Annie ist verschwunden. Als der Landarzt Birger feststellt, dass auch Annies Schrotflinte fehlt, schrillen bei ihm die Alarmglocken.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/11/2157869_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325022000 +0100" stop="20230325032000 +0100" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Blackwater - Im Schatten der Vergangenheit (Gegen den Strom) (3/6)</title>
<desc lang="fr">«Gegen den Strom»Nur langsam gewöhnt sich Annie an das beengte Leben in der Hippiekommune. Unterdessen verschwindet der 17-jährige Ausreisser Johan.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/21/2157871_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325032000 +0100" stop="20230325032500 +0100" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325032500 +0100" stop="20230325045500 +0100" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Toni, männlich, Hebamme - Mächtig schwanger</title>
<desc lang="fr">Toni wird von der hochschwangeren Sissi Hopf, seiner Jugendliebe aus Schultagen, um Unterstützung gebeten.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/21/2157861_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325045500 +0100" stop="20230325050000 +0100" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325050000 +0100" stop="20230325053000 +0100" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325053000 +0100" stop="20230325055500 +0100" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Sherazade: The Untold Stories (Tanz für das Leben) S1 (23/26)</title>
<desc lang="fr">«Tanz für das Leben»Sherazade wird in einen goldenen Käfig eingesperrt. Dunyazad stellt auch Karim eine Falle, falls er kommt, um seine Freundin zu retten. Aber Karim kommt nicht. Stattdessen erscheint eine Gruppe von Jongleuren und Akrobaten, der Shazaman nicht widerstehen kann. Sherazade begreift, dass die Mitglieder dieser Gruppe ihre Freunde sind: Karim, Morgana, Sindbad und Duban.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/52/2160948_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325055500 +0100" stop="20230325061500 +0100" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Sherazade: The Untold Stories (Kampf um Gerechtigkeit) S1 (24/26)</title>
<desc lang="fr">«Kampf um Gerechtigkeit»Dunyazad und Shazaman drohen die Kristallstadt zu vernichten, wenn ihnen von Sherazade nicht der goldene Schlüssel ausgehändigt wird. Sultan Yunan, der Herrscher der Kristallstadt will durch einen Test herausfinden, wer der wirkliche Sultan der Goldenen Stadt und damit rechtmässiger Besitzer des Schlüssels ist: Shazaman oder der verzauberte Karim. Doch Dunyazad schafft es durch einen ihrer Zauber, den Schlüssel für sich zu gewinnen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/15/2160949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325061500 +0100" stop="20230325064000 +0100" channel="ARD.de">
<title lang="fr">RUN4U - Winteredition! - #lauf (Bootcamp 2.0) (11/14)</title>
<desc lang="fr">«Bootcamp 2.0»An einem Bergsee trifft sich das Team zum letzten Bootcamp. Heidi und Lars wollen wissen, wie sich die Sechs verbessert haben und wiederholen den Fitness-Test aus Folge 1. Dabei überrascht Zoe - vor allem sich selbst. Beim Camp-Aufbau gibt es Zoff.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/27/2158536_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325064000 +0100" stop="20230325070500 +0100" channel="ARD.de">
<title lang="fr">RUN4U - Winteredition! - #lauf (Mit den Nerven am Ende!) (12/14)</title>
<desc lang="fr">«Mit den Nerven am Ende!»Beim Waldlauf verirrt sich das Team und läuft länger als geplant. Alle halten durch, aber die Nerven liegen danach blank. Durch gemeinsame Zeit am Lagerfeuer und witzige Trainings versuchen Heidi und Lars den Teamzusammenhalt zu retten.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/48/2081963_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325070500 +0100" stop="20230325071500 +0100" channel="ARD.de">
<title lang="fr">WIR - Freundschaft grenzenlos</title>
<desc lang="fr">Gesucht und gefunden - das könnte das Motto von Lea und Alisha sein. Die beiden Freundinnen haben sich erst vor kurzem kennengelernt, sind aber jetzt schon unzertrennlich. Deswegen würde Lea gerne auch Alishas zweite Heimat Indien kennenlernen. Alisha schwärmt sehr von dem Heimatland ihres Vaters, mindestens genauso viel wie von ihrem gemeinsamen Hobby, dem Dance Cheerleading. Zusammen feuern die beiden Freundinnen den American Football Verein Frankfurt Universe an, doch heute müssen sie sich selbst für ihre eigene Challenge anspornen. Schauspielerin Luna Wedler verrät per Videobotschaft, welche Aufgabe die beiden Freundinnen in der Sendung lösen müssen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/27/2158538_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325071500 +0100" stop="20230325074000 +0100" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Pia und die wilde Natur (Wer schwimmt im Amazonas?)</title>
<desc lang="fr">«Wer schwimmt im Amazonas?»Pia erkundet den Amazonas, einen der längsten Flüsse unserer Erde. Auf ihrer Reise erfährt sie, wie schlau, stark und erfinderisch die Tiere hier sein müssen, um ihr Überleben zu sichern. Pia entdeckt lehmfressende Aras, hartnäckige Schildkrötenbabys und macht sich in der tiefschwarzen Dschungelnacht auf die Suche nach Kaimanen. Ein einmaliges Abenteuer auf dem Amazonas.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/54/2117550_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325074000 +0100" stop="20230325075500 +0100" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Pia und die Haustiere (Somalikatze)</title>
<desc lang="fr">«Somalikatze»Pia besuchte Francesco und seine Somalikatzen. Manche Fans behaupten, sie seien die schönsten Katzen der Welt.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/16/2160950_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325075500 +0100" stop="20230325082000 +0100" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Checker Julian</title>
<desc lang="fr">Julian darf hinter die Kulissen eines Supermarktes blicken. Er checkt, wie die Waren vom riesigen Logistikzentrum zum Supermarkt kommen und hilft früh morgens im Supermarkt mit, wenn noch keiner da ist. Ausserdem erfährt er von Konsumforscherin Claudia alles über die Verkauf-Tricks des Supermarkts und mit Verkäuferin Svenja startet er einen Wettbewerb an der Kasse, wer wohl schneller kassiert?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/48/2090388_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325082000 +0100" stop="20230325084500 +0100" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wissen macht Ah !</title>
<desc lang="fr">Magischer Besuch im Studio! Clarissa und Ralph bekommen in der Ah!-Küche Unterstützung von einem Einhorn. Heute gibt es nämlich Einhornhaufen. Ja, das was beim Einhorn hinten raus kommt, ist gar nicht eklig, sondern sehr schön bunt und zuckersüss. Und wie man Einhornhaufen auch ohne ein eigenes Einhorn herstellen kann, zeigen Clarissa und Ralph, während sie sich z. B. diesem bunten Thema der Sendung widmen: Kann man bis zum Ende des Regenbogens oder in ihn hinein laufen?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/16/2160951_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325084500 +0100" stop="20230325085500 +0100" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Neuneinhalb - für dich mittendrin</title>
<desc lang="fr">100 Punkte fürs Klima - Wie umweltfreundlich ist unser Alltag? Was fürs Klima tun: Das wollen gerade immer mehr Menschen. Aber was hilft wirklich? Jana startet einen Selbstversuch und notiert einen Tag lang, was sie besitzt, konsumiert und wie sie lebt. Mithilfe der App &quot;Ein guter Tag hat 100 Punkte&quot; deckt sie einige Klimasünden in ihrem Alltag auf. Aber sie merkt auch: Klimaneutral zu leben ist gar nicht so einfach. Also, was tun? Die Wissenschaftlerin Dr. Melanie Speck hat ein paar gute Tipps für Jana. Wie sich Fleischessen, Autofahren und Stromverbrauch auf unseren Klima auswirken? Und wie Proteste dabei helfen können, das Klima zu retten? Darum geht's in dieser Folge neuneinhalb.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/17/2102613_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325085500 +0100" stop="20230325092000 +0100" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Die Pfefferkörner (Geheime Wahrheiten) S19 (5/13)</title>
<desc lang="fr">«Geheime Wahrheiten»Auf Djamilas Imbiss wurde ein Farbanschlag verübt. Schnell haben die Pfefferkörner einen ersten Verdacht: Am Vorabend hatte sich eine Gruppe junger Fussballspieler über den Imbiss lustig gemacht, ohne jedoch mit Djamilas Schlagfertigkeit zu rechnen. War der Anschlag möglicherweise ein Racheakt? Jasina will mehr wissen und arrangiert ein Interview mit dem angehenden Profikicker Kay, für den sie ganz zufällig schon länger schwärmt. Umso entsetzter ist sie, als sie in seiner Trainingstasche handfeste Beweise findet, die ihn mit dem Anschlag in Verbindung bringen. Doch dann gesteht Kay überraschend schnell seine Schuld und entschuldigt sich. Das macht die Pfefferkörner stutzig.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/08/1879837_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325092000 +0100" stop="20230325095000 +0100" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Die Pfefferkörner (Vertrauensprobe) S19 (6/13)</title>
<desc lang="fr">«Vertrauensprobe»Moritz wird zufällig Zeuge, wie Leo ihr Fahrrad an einen merkwürdigen Typen vertickt und nur knapp einem Polizeieinsatz entgeht. Dummerweise wird aber Moritz selbst erwischt, ausgerechnet von seiner eigenen Mutter, Mira, die als Einsatzleiterin ebenfalls vor Ort ist. Es geht um organisierten Fahrraddiebstahl im grossen Stil, bei dem jeder Hinweis auf Täter, Komplizen und Opfer wichtig sein kann. Doch Moritz verheimlicht Mira gegenüber vehement, dass er Leo erkannt hat. Im Hauptquartier konfrontiert er sie dann mit seinen Beobachtungen, doch Leo fühlt sich in die Ecke gedrängt: Sie wollte nur das Fahrrad ihrer Mutter verkaufen und hat keine Ahnung, wer die dubiosen Händler sein könnten. Die Pfefferkörner schmieden einen riskanten Plan: Amys neues Rad soll als Köder dienen und die Fahrraddiebe in eine Falle locken.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/08/1879837_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325095000 +0100" stop="20230325095500 +0100" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325095500 +0100" stop="20230325104000 +0100" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Panda, Gorilla &amp; Co. S6</title>
<desc lang="fr">Der rbb drehte 45 aufregende, neue Folgen aus dem artenreichsten Zoo der Erde, mitten in der Berliner City, und aus Europas grösstem Landschaftstiergarten, dem Tierpark Berlin. Auch in den neuen Abenteuern der Tierdokusoap &quot;Panda, Gorilla &amp; Co.&quot; geht es wieder um unterhaltsame &quot;Beziehungsgeschichten&quot; von Tierpflegern und ihren Schützlingen. Ein Wiedersehen mit vielen bekannten Gesichtern - bei Tier und Mensch. Den Zuschauer erwarten aber nicht nur alte Bekannte, sondern auch zahlreiche neue tierische Bewohner und attraktiver Nachwuchs. Bei den Uganda-Giraffen im Tierpark gibt es in diesem Jahr wieder zweifachen Nachwuchs: Das Giraffenkind Jule und ihre 20 Tage jüngere Halbschwester Dorle. Während Dorle bereits am frühen Morgen mit ihrer Mutter Inge auf die grosse Aussenanlage darf, muss sich Jule noch ein wenig gedulden.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/34/2024801_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325104000 +0100" stop="20230325113000 +0100" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Panda, Gorilla &amp; Co.</title>
<desc lang="fr">Zur täglichen Routine der Pfleger im Elefantenhaus gehört es, bei den Dickhäutern regelmässig verschiedene Kommandos abzufragen und die Vierbeiner mit dem Wasserschlauch abzuspritzen. Dadurch sollen vor allem die beiden Jungtiere Pantha und Bogor frühzeitig an den menschlichen Kontakt gewöhnt werden. Die beiden Elefantenkinder tollen schon ziemlich wild mit ihren älteren Geschwistern Thuza und Dimas auf der Aussenanlage herum. Nur beim Baden ist Elefanten-Mädchen Pantha noch nicht ganz so mutig wie ihr Halbbruder Bogor - Auch bei den indischen Langohrziegen kommt es zu spielerischen Raufereien: Hier &quot;kämpft&quot; allerdings Reviertierpfleger René Walther gern mal mit seinen Zöglingen!</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/09/2025446_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325113000 +0100" stop="20230325120000 +0100" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Quarks</title>
<desc lang="fr">Die meisten Deutschen wollen sie nicht - die Zeitumstellung. Viele haben danach sogar gesundheitliche oder psychische Probleme. Warum eigentlich? Sie erzeugt eine Art Mini-Jetlag, sagen Wissenschaftler. Und das ist nicht gut für unsere Körper. Was bedeutet das genau? Wie hängen äussere Zeitgeber und innere Uhr zusammen? Und warum drehen wir eigentlich immer noch zweimal im Jahr an der Uhr? Schliesslich wurde doch schon im März 2019 entschieden, die Zeitumstellung abzuschaffen. Das und viel mehr - bei Quarks.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/12/1979702_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325120000 +0100" stop="20230325121500 +0100" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325121500 +0100" stop="20230325130000 +0100" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Die Tierärzte - Retter mit Herz (Doppelter Einsatz: Ärztin &amp; Mutter) S1 (17/30)</title>
<desc lang="fr">«Doppelter Einsatz: Ärztin &amp; Mutter»Auf Sylt ist Tierärztin Petersen mit ihrem Sohn Henry früh am Morgen unterwegs zu einem Welpen-Check.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/11/2158546_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325130000 +0100" stop="20230325134500 +0100" channel="ARD.de">
<title lang="fr">En toute amitié (Kindeswohl) S25 (42/42)</title>
<desc lang="fr">«Kindeswohl»Cosmo verbringt den Nachmittag mit seiner leiblichen Mutter Jacqueline. Die hat sich seit einem Jahr nicht gemeldet.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/11/2156479_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325134500 +0100" stop="20230325140000 +0100" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325140000 +0100" stop="20230325153000 +0100" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Hotel Heidelberg (Wir sind die Neuen) S1 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Wir sind die Neuen»Während Karin das Personal mit ihrem Führungsstil vor den Kopf stösst, will Mascha die Küche auf vegan umstellen.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/28/2158548_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325153000 +0100" stop="20230325170000 +0100" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Eltern allein zu Haus</title>
<desc lang="fr">Nachdem ihre einzige Tochter aus dem Haus ist, sehnt sich auch Tanja Winter nach einer Veränderung und zieht aus.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/28/2158550_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325170000 +0100" stop="20230325171000 +0100" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325171000 +0100" stop="20230325174000 +0100" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325174000 +0100" stop="20230325174500 +0100" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325174500 +0100" stop="20230325195700 +0100" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Bayern Munich / Wolfsburg</title>
<desc lang="fr">Den letzten Vergleich der beiden Spitzenteams im Oktober letzten Jahres konnten die &quot;Wölfinnen&quot; mit 2:1 für sich entscheiden. Pajor und Huth brachten Wolfsburg in Führung, Bühl gelang für die Münchnerinnen nur noch der Anchlusstreffer. Zwar drückte der FC Bayern noch auf den Ausgleich, die eingewechselte Damnjanovic traf mit ihrem Kopfball aber nur den Pfosten.</desc>
<category lang="fr">Football</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162818_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325195700 +0100" stop="20230325200000 +0100" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Lotto am Samstag</title>
<desc lang="fr">Am 4. September 1965 wurde erstmals die Ziehung der Glückszahlen im deutschen Fernsehen übertragen, moderiert von der ersten &quot;Lotto-Fee&quot; Karin Dinslage. Nach wie vor steigt jeden Samstag die Spannung, wenn die kurz zuvor gezogenen Zahlen auf den Bildschirm erscheinen.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/52/1911021_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325200000 +0100" stop="20230325201500 +0100" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325201500 +0100" stop="20230325232500 +0100" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Verstehen Sie Spass?</title>
<desc lang="fr">Im Mittelpunkt der Spassfilme mit der versteckten Kamera stehen wieder zahlreiche Prominente. Sunnyi Melles lockt als vermeintliche Fürstin ahnungslose Paketboten in die Falle. Howard Carpendale wird während eines Auftritts in Frankfurt am Main mit einer Serie unerklärlicher Pannen konfrontiert und die Experten-Analysen des ORF-Moderators Armin Assinger treffen so gar nicht den Geschmack seines Kollegen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/17/2158552_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325232500 +0100" stop="20230325234500 +0100" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausführlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungsäusserungen wird auch unterschiedlichen Standpunkten Raum gegeben.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/41/1883680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325234500 +0100" stop="20230325235000 +0100" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Das Wort zum Sonntag</title>
<desc lang="fr">In einem Theaterstück wird der Umgang mit dem Klimawandel mit den Phasen des Sterbens verglichen. Erste Phase: das Problem leugnen. Zweitens: darüber wütend werden. Dann wird verhandelt. Es folgt die Depression. Die letzte Phase ist die Akzeptanz: den Tod annehmen, sich ins Schicksal fügen. Der Vergleich der Klimakrise mit dem Sterbeprozess provoziert Lissy Eichert. Als Christin denkt sie an Worte Gottes, die ganz anders klingen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/23/2124051_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325235000 +0100" stop="20230326005000 +0100" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Blackwater - Im Schatten der Vergangenheit (Zeitenwechsel) (4/6)</title>
<desc lang="fr">«Zeitenwechsel»Annie (Asta August) beginnt nach ihrem Umzug in die Kommune, die Kinder zu unterrichten. Dort tauchen zwei Ermittler (Mikael Lindgren, Magnus Schmitz) auf, die in dem ungeklärten Mordfall nun Dan vernehmen. Auch Annie zweifelt, dass er die ganze Wahrheit über seinen Verbleib in der Tatnacht sagt. Dan weicht ihr jedoch aus. Unterdessen bricht der Ausreisser Johan (Liam Gabrielsson Lövbrand) in das Haus seiner geheimnisvollen Helferin Ylja (Alma Pöysti) ein. Dort macht er eine Entdeckung, die seine Abhängigkeit noch weiter steigert.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/28/2158554_A.jpg" />
</programme>