<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230520030000 +0200" stop="20230520030500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520030500 +0200" stop="20230520044000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Brokenwood (Les raisins de la colère) S1 (2/4)</title>
<desc lang="fr">«Les raisins de la colère»Am Morgen nach einem Weinwettbewerb ist die Leiche des Gastrokritikers Winterson in einem Silo gefunden worden.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/23/1630583_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520044000 +0200" stop="20230520044500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Deutschlandbilder</title>
<desc lang="fr">Das Füllprogramm zeigt im Nachtprogramm Landschaftsaufnahmen aus deutschen Landen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/32/2162814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520044500 +0200" stop="20230520045000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520045000 +0200" stop="20230520053000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520053000 +0200" stop="20230520055000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Le ranch (Pistache) S1 (11/26)</title>
<desc lang="fr">«Pistache»11. Marcel und Piro Lenas Cousin Marcel ist zu Besuch. Leider plagt den Pferdenarren eine schlimme Pferdehaar-Allergie. Anna hat vom alten Papé das Pferd Piro in Pflege genommen. Um ihn vor dem Schlachthaus zu retten, will sie für ihn ein neues Zuhause finden. Der grobe Pferdehändler hat es allerdings auch auf Piro abgesehen. Die Kinder versuchen alles, um Piro zu retten. Schliesslich stellt sich heraus, dass Piro ein &quot;Curly&quot; ist, eine besonders wertvolle Pferderasse, deren krauses Haar keine Allergien auslöst.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/21/2126636_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520055000 +0200" stop="20230520061500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Le ranch (Kevin a disparu) S1 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Kevin a disparu»12. Wo ist Kevin? Ein grosses Crossrennen steht an. Lena und Angelo trainieren, weil sie das Preisgeld für neue Boxen auf der Ranch brauchen. Samanthas kleiner Bruder Kevin ist begeistert von Angelo - und wäre gern sein Knappe. Leider stellt der Junge auch viel Quatsch an. Als seinetwegen Mistral stürzt und sich verletzt, schimpfen die Freunde mit ihm. Kevin läuft daraufhin weg. Eine grosse Suchaktion startet.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/54/2163934_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520061500 +0200" stop="20230520064000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Durch die Wildnis S6 (11/20)</title>
<desc lang="fr">Nico beeindruckt das Wildnis-Team morgens mit Breakdance Moves, bevor die Sechs den Fluss verlassen und in den Wald wandern. Eine riesige Seilbrücke, die eine tiefe Schlucht überspannt, muss überwunden werden. Das Balancieren in grosser Höhe ist für ein Teil des Teams eine schier unlösbare Aufgabe. Die Seilbrücke schwankt, und die andere Seite muss ohne Abrutschen erreicht werden. Werden es alle Abenteurer schaffen?</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/25/2176920_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520064000 +0200" stop="20230520070000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Durch die Wildnis S6 (12/20)</title>
<desc lang="fr">Nachdem die Herausforderung gestern so schwer war, hoffen die Sechs heute auf eine leichtere Aufgabe. Nach einer lustigen Fotoaktion wandern sie an einen grossen Wasserfall, an dem schon Coach Tobi wartet. Auch die heutige Herausforderung hat es in sich: Die Abenteurer müssen von einem hohen Felsen in ein Becken des Flusses springen. Das Wasser ist eiskalt. Werden es wirklich alle wagen?</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/25/2176920_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520070000 +0200" stop="20230520070500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Pond Life) S6 (7/20)</title>
<desc lang="fr">«Pond Life»Es ist heiss und die Schafe wollen im Teich schwimmen gehen. Aber dreiste Umweltsünder haben ihren Müll ins Wasser geworfen und alles verschmutzt. Mühsam reinigen Shaun und seine Freunde das Gelände. Gerade ist alles sauber, da fährt auf der anderen Seite der hohen Hecke ein Wagen vor. Die Umweltverschmutzer sind zurückgekehrt - mit einer neuen Ladung Müll. Doch Shaun hat eine Idee.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/09/1808512_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520070500 +0200" stop="20230520071500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Young Reporter (Emma - Im Galopp durch mein Leben)</title>
<desc lang="fr">«Emma - Im Galopp durch mein Leben»Das grösste Glück der Erde liegt auf dem Rücken der Pferde. Für Emma stimmt dieses Sprichwort. Zu ihrer Stute Bijou hat sie eine enge Bindung. Und beim Videoprojekt young reporter hat sie gemerkt, dass sie sich auch hinter und vor der Kamera sehr wohl fühlt. Als young reporter zeigt Emma ihren happy place auf dem Reiterhof bei ihrer Stute Bijou. Hier wird Emma von zahlreichen Menschen unterstützt, denn sie will noch besser reiten lernen und bei Turnieren erfolgreich sein. Nicht nur wegen ihrer starken Verbindung zu Bijou, fühlt es sich für Emma nach einem zweiten Zuhause an. Die Reiterinnen und Reiter haben sich zu einer abenteuerlustigen Freundesgruppe zusammengeschlossen. Das Videoprojekt &quot;young reporter&quot; ist ein Angebot der Abteilung BR-Medienkompetenz, bei dem Jugendliche zu jungen Reportern ausgebildet werden.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/13/1912342_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520071500 +0200" stop="20230520074000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Pia und die wilden Tiere (Voll die frechen Dachse!) S2 (5/8)</title>
<desc lang="fr">«Voll die frechen Dachse!»Der Dachs ist eines unserer scheuesten Waldtiere. Wer den nachtaktiven Allesfresser in der Wildnis beobachten kann, darf sich durchaus einen Glückspilz nennen. Umso grösser ist daher Pias Freude beim Besuch einer Rettungsstation, in der Tierpflegerin Celina zwei junge Dachse aufpäppelt: Elfie und Nobbie. Appetit haben die beiden Racker schon, Tischmanieren aber keine: Sie schmatzen wie die Weltmeister. Auf der Spielwiese tollen die frechen Dachse wild herum und jagen sogar dem Hausschwein Biggi einen Schrecken ein. Beim Tierarzt vergeht ihnen dann allerdings die gute Laune. Doch Pia kann sie beruhigen. Mit Tierfilmerin Marlen geht Pia anschliessend in der Wildnis auf die Suche nach Dachsen und erkundet ihren Lebensraum. Mit cleveren Tricks möchten sie die Tiere aus dem Bau und vor die Kamera locken.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/39/2193375_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520074000 +0200" stop="20230520075500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Anna und die Haustiere</title>
<desc lang="fr">Mit einer Stirnlampe ausgerüstet macht sich Anna heute auf den Weg zu David. Der Biologe hält und züchtet gleich mehrere verschiedene nachtaktive Gecko-Arten. Aber auch bei Tageslicht sind die Reptilien faszinierende Haustiere. Anna begegnet den grössten Geckos der Welt und entdeckt in den Terrarien echte Tarnungskünstler. Spannend wird es, wenn die Lampen in den Terrarien ausgehen und die schuppigen Tierchen aufwachen: Zeit für das Gecko-Frühstück.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/01/05/2191296_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520075500 +0200" stop="20230520082000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Checker Tobi</title>
<desc lang="fr">Deutschland ist eines der reichsten Länder der Welt. Trotzdem leben hier sehr viele Menschen, die als arm gelten. Sie können sich nur das Nötigste leisten - keine coolen Klamotten, kein neues Fahrrad. Tobi checkt diesmal, was es heisst, arm oder reich zu sein. Und fragt nach, ob Reichtum eigentlich immer etwas mit Geld zu tun hat. Zuerst ist der Checker in Erlangen und kickt mit den coolen Jungs und Mädels von &quot;Integration durch Sport&quot;. Manche im Team haben mehr, manche weniger Geld. Auf dem Fussballplatz spielt das aber keine Rolle. Einer der Spieler ist Rahmat. Er musste aus Afghanistan fliehen und hatte zeitweise keinen Cent in der Tasche. Heute macht Rahmat eine Ausbildung und kann sich vom selbstverdienten Geld auch was leisten. Weiter geht es mit Menschen, die in ihrer Freizeit den Menschen helfen, die nicht viel Geld haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/55/2193378_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520082000 +0200" stop="20230520084500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wissen macht Ah !</title>
<desc lang="fr">Heute wird es schwer im Ah!-Studio! Sehr, sehr schwer ... So schwer, dass Ralph seinen schwarzen Rollkragenpullover hervorgekramt hat und ein paar schwere Gedichte präsentieren möchte. Clarissa hingegen hält schwere Gewichte für das bessere Thema und auf welche Weise man sie leicht bewegen kann. Wer da wohl thematisch das Rennen macht? Ausserdem gibt es noch die Antworten auf folgende fünf (leicht-)gewichtige Fragen. Warum werden manche Menschen häufiger von Mücken gestochen als andere? Es gibt sie, diese armen Menschen, die Mücken magisch anziehen und mit vielen juckenden Stichen übersäht sind, während andere eher selten Opfer von Stechmücken werden. Woran liegt das? Was hat unsere Atemluft damit zu tun? Und was die Bakterien auf unserer Haut? Und das allerwichtigste: Was kann man tun, um die winzigen Plagegeister gar nicht erst anzulocken?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/40/2193380_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520084500 +0200" stop="20230520085500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Neuneinhalb - für dich mittendrin</title>
<desc lang="fr">Cybathlon - Wettstreit für eine Welt ohne Barrieren: Luam besucht ein ganz besonderes Sportevent: die Cybathlon Challenges in der Schweiz. Hier treten Entwicklerteams aus der ganzen Welt in fünf Disziplinen gegeneinander an und demonstrieren fühlende Prothesen, treppensteigende Rollstühle und smarte Assistenz-Roboter. Luam erlebt einen Hauch Science-Fiction mit einer wichtigen Mission, denn diese technologischen Entwicklungen sollen Menschen mit körperlichen Behinderungen den Alltag erleichtern. Bei den Challenges testen die Teams ihre neuesten Entwicklungen, mit denen Sie dann beim grossen Cybathlon 2024 antreten wollen, zum allerersten Mal in einer Wettkampfsituation. Zum dritten Mal dabei ist auch das Team &quot;Robility Enhanced&quot; von der Ostschweizer Fachhochschule.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/32/2193224_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520085500 +0200" stop="20230520092000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Die Pfefferkörner (Abi um jeden Preis) S15 (7/13)</title>
<desc lang="fr">«Abi um jeden Preis»Abiturientin Antonia lässt von ihrer Freundin ein Video filmen, in dem es so aussieht, als würde Martin Schulze, ihr Lehrer, gewalttätig werden. Sie erpresst ihn. Wenn er ihr nicht drei Punkte mehr in Englisch gibt, dann zeigt sie ihn wegen Misshandlung an. Femi hört, wie seine Pflegeeltern über den Vorfall reden, und hat grosse Angst, nicht mehr bei ihnen bleiben zu dürfen. Tayo, Nele, Levin und Kira wollen helfen - aber Kira lässt sich beim Durchsuchen des Handys erwischen und der ganze Vorfall fliegt auf. Antonia bleibt bei ihrer Lügengeschichte und zeigt Martin an. Martin darf prompt nicht mehr unterrichten, solange der Fall nicht geklärt ist. Die Pfefferkörner ermitteln auf Hochtouren.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/07/2055852_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520092000 +0200" stop="20230520095000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Die Pfefferkörner (Schwimmbadhelden) S15 (8/13)</title>
<desc lang="fr">«Schwimmbadhelden»Die beiden Kleinkriminellen Lenny und Armin (beide 21) wittern den grossen Deal: Sie wollen zwei Chlorgasflaschen aus dem Schwimmbad stehlen. Dumm nur, dass der Hund Pepper ihnen dabei in die Quere kommt. Und dann wird auch noch Femi stummer Zeuge ihrer Tat. Lenny und Armin sind entsetzt: So hatten sie das alles nicht geplant! Während Kira, Tayo und Levin versuchen, Pepper wiederzufinden, schmieden die beiden Diebe einen finsteren Plan: Sie wollen ihren einzigen Zeugen aus dem Weg räumen. Femi, der sich allein mit Nele im Kanuverleih befindet, ist in grosser Gefahr.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/04/2124515_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520095000 +0200" stop="20230520095500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520095500 +0200" stop="20230520104000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Panda, Gorilla &amp; Co. S6</title>
<desc lang="fr">Der Tierpfleger Ruben Gralki wohnt direkt über dem Menschenaffenhaus. Deshalb ist er morgens meistens der Erste, der nach den Affen schaut. Der Revierchef Christian Aust nutzt die Morgenrunde, um eine Praktikantin in die Gepflogenheiten der fünf Affengruppen einzuweihen. Zweimal im Jahr wird das Wasser bei den Flusspferden im Zoo komplett ausgetauscht und das Becken von Algen befreit.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/43/1980434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520104000 +0200" stop="20230520113000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Panda, Gorilla &amp; Co. S6</title>
<desc lang="fr">Bei den Reptilien im Tierpark ist heute Grosskampftag angesagt: Die Anlage der beiden Hechtalligatoren Eugen und Zicke wird mit einem Hochdruck-Reiniger sauber gemacht. Die Arbeit bei den gefährlichen Tieren fordert insgesamt drei Tierpflegern höchste Konzentration ab. Azubi Robert Kesselhut wird unterdessen in die Frühstücksgewohnheiten von harmloseren Reptilien wie den Köhlerschildkröten eingeweiht. Am Ende des Tages steht dann für alle noch eine weitere Grossaktion an: Die Riesenschlangen werden gegen tropische Schildzecken geimpft. Im Nachttierhaus gibt es eine neue Praktikantin. Tierpflegerin Marzanna Glogowska macht sie mit der WG aus Gürteltieren und Nachtaffen vertraut. Kuscheln mit Weissborstengürteltier Oskar eingeschlossen. Nach Schmusestunde ist dem kleinen Spitzmaulnashorn Akili heute nicht zu Mute.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/22/2193381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520113000 +0200" stop="20230520120000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Quarks</title>
<desc lang="fr">Eine persönliche Krise, wie zum Beispiel ein Trauerfall oder eine belastende Arbeitssituation kann uns auf Dauer krank machen. &quot;Resilienz&quot; nennt sich die Widerstandskraft, die trotz solcher Krisen eine positive Entwicklung möglich macht. In dieser besonderen Ausgabe von Quarks erfahren Sie, was die Forschung über Resilienz weiss. Welche Faktoren machen uns stark und widerstandsfähig, also resilient? Wenn Forschende untersuchen, warum in manchen Regionen der Welt Menschen besonders alt werden, ist ein entscheidender Faktor ihre psychische Stärke. Was machen diese Menschen richtig? Welche Rolle spielt das soziale Umfeld, guter Schlaf oder Tagesrhythmen? Florence Randrianarisoa erklärt die acht wichtigsten Punkte für mentale Stärke - und wie man sie selbst beeinflussen kann.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/41/2193383_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520120000 +0200" stop="20230520121500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520121500 +0200" stop="20230520130000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Die Tierärzte - Retter mit Herz (Segeltörn mit Hund) S1 (25/30)</title>
<desc lang="fr">«Segeltörn mit Hund»Stephanie Petersen untersucht das 13 Jahre alte Pferd Molino, das mit chronischen Gelenkproblemen zu kämpfen hat.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/01/2144660_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520130000 +0200" stop="20230520134500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">En toute amitié (Am offenen Herzen) S26 (7/42)</title>
<desc lang="fr">«Am offenen Herzen»Die junge Alina Neumeier ist zu Dr. Ina Schulte in die Sprechstunde gekommen, weil sie einen Knoten in der Brust ertastet hat. Mitten in die Untersuchung platzt ihr Vater Bernd Neumeier , voller Angst, seine Tochter zu verlieren, nachdem schon an seine Frau an Brustkrebs gestorben ist. Alina hat die genetische Veranlagung geerbt, deswegen haben Tochter und Vater beschlossen, eine Mastektomie bei ihr durchführen zu lassen. Ina möchte Alina und ihrem Vater die Angst nehmen. Dabei gerät sie allerdings mit Dr. Ilay Demir aneinander. Miriam Schneider und ihre Frau Rieke versuchen, ihre Distanz mit einer Paartherapie zu überwinden. Doch ihre Therapeutin Vivien Meinhart wird mit einem viralen Infekt in der Sachsenklinik aufgenommen. Dr. Maria Weber möchte, dass Vivien ihr frisch transplantiertes Herz schont.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/11/2191517_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520134500 +0200" stop="20230520140000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520140000 +0200" stop="20230520153000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wir sind die Rosinskis</title>
<desc lang="fr">Peggy Rosinski muss ihr Leben fast im Alleingang stemmen. Nun droht die Zwangsräumung ihres Häuschens.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/56/2193386_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520153000 +0200" stop="20230520170000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Meine Mutter, meine Männer</title>
<desc lang="fr">Die erfolgreiche Operndirektorin Jenny gerät mit dem Auftauchen ihres Exfreundes in emotionale Turbulenzen.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/12/1844579_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520170000 +0200" stop="20230520171000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520171000 +0200" stop="20230520174700 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520174700 +0200" stop="20230520175000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Das Wetter im Ersten</title>
<desc lang="fr">Muss ich morgen den Regenschirm einpacken? Oder darf die Sonnenbrille nicht fehlen? &quot;Das Wetter im Ersten&quot; verrät es!</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/34/1745440_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520175000 +0200" stop="20230520180000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520180000 +0200" stop="20230520183000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">3. Liga</title>
<desc lang="fr">Das Sportmagazin berichtet an 365 Tagen im Jahr zu aktuellen Nachrichten-Themen aus Deutschland, Europa und der Welt. Ob Fussball-Bundesliga, Handball, Laufen, Tennis, Radsport, Eishockey, Boxen oder Motorsport - in dieser Sendung erfahren die Zuschauer daheim, wer wo wann was gewonnen hat und erhalten eine Übersicht zu allen News-Themen aus der Sportwelt, den Sportarten, Ligen und Vereinen.</desc>
<category lang="fr">Mag Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/25/2162813_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520183000 +0200" stop="20230520195700 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Sportschau</title>
<desc lang="fr">Das Sportmagazin berichtet an 365 Tagen im Jahr zu aktuellen Nachrichten-Themen aus Deutschland, Europa und der Welt. Ob Fussball-Bundesliga, Handball, Laufen, Tennis, Radsport, Eishockey, Boxen oder Motorsport - in dieser Sendung erfahren die Zuschauer daheim, wer wo wann was gewonnen hat und erhalten eine Übersicht zu allen News-Themen aus der Sportwelt, den Sportarten, Ligen und Vereinen.</desc>
<category lang="fr">Mag Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/25/2162813_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520195700 +0200" stop="20230520200000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Lotto am Samstag</title>
<desc lang="fr">Am 4. September 1965 wurde erstmals die Ziehung der Glückszahlen im deutschen Fernsehen übertragen, moderiert von der ersten &quot;Lotto-Fee&quot; Karin Dinslage. Nach wie vor steigt jeden Samstag die Spannung, wenn die kurz zuvor gezogenen Zahlen auf den Bildschirm erscheinen.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/52/1911021_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520200000 +0200" stop="20230520201500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520201500 +0200" stop="20230520231500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Frag doch mal die Maus</title>
<desc lang="fr">Die grosse Familienshow mit der Maus bekommt eine neue Moderatorin. Esther Sedlaczek löst Eckart von Hirschhausen als Gastgeber ab und freut sich auf &quot;Sachgeschichten&quot;, viele aussergewöhnlichen Kinderfragen und natürlich auf ihre prominenten Gäste, die Singer-Songwriter Mark Forster und Nico Santos, den Fernsehkoch Horst Lichter, die Komikerin Carolin Kebekus und den Schauspieler Michael Kessler.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/11/2193389_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520231500 +0200" stop="20230520233500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausführlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungsäusserungen wird auch unterschiedlichen Standpunkten Raum gegeben.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/41/1883680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520233500 +0200" stop="20230520234000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Das Wort zum Sonntag</title>
<desc lang="fr">&quot;Das Wort zum Sonntag&quot; bietet ein paar Minuten Zeit für die innere Einkehr und betrachtet Aktuelles aus einem ganz besonderen Blickwinkel.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/23/2124051_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520234000 +0200" stop="20230521013500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">La taupe</title>
<desc lang="fr">Der ehemalige Meisteragent George Smiley versucht, einen Maulwurf im britischen Geheimdienst MI6 auszuschalten.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/36/2193391_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521013500 +0200" stop="20230521014000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>