<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230518024000 +0200" stop="20230518024500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518024500 +0200" stop="20230518040000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Maischberger</title>
<desc lang="fr">Sandra Maischberger diskutiert mit Gästen aktuelle Themen, die gesellschaftlich relevant sind, von Schönheitswahn bis Rassismus - journalistisch, kontrovers, informativ und unterhaltend. Die Bandbreite bei Maischberger reicht von Politik, Gesellschaft und Boulevard bis Sport. Ihre Gäste sind Prominente, Fachleute und Betroffene.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/08/1999972_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518040000 +0200" stop="20230518044000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">BRISANT ist das Infotainment-Magazin der ARD im Ersten, und wird in zahlreichen Dritten Programmen wiederholt. So auch im SR Fernsehen von Montag bis Donnerstag, jeweils ab 18.15 Uhr.&quot; &quot; TAGESTIPP: &quot; &quot;.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518044000 +0200" stop="20230518045500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Deutschlandbilder</title>
<desc lang="fr">Das Füllprogramm zeigt im Nachtprogramm Landschaftsaufnahmen aus deutschen Landen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/32/2162814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518045500 +0200" stop="20230518050000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518050000 +0200" stop="20230518053000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Plusminus</title>
<desc lang="fr">Mehr Gehalt ohne Streik - Indexlohn-Model nicht ohne Nebenwirkungen: Aktuell gibt es noch immer heftige Tarifauseinandersetzungen zwischen Arbeitgebern und Gewerkschaften. Mitunter legen Streiks das öffentliche Leben lahm. Mittlerweile gibt es auch Abschlüsse. Die bleiben trotz hoher Forderungen meist unter der Inflationsrate. Das führt zu Reallohnverlust. Mehr Lohn ohne Streik gibt es in Luxemburg und Belgien. Dort ist die Lohnentwicklung in vielen Branchen an die Inflation gekoppelt. Man spricht von Indexlöhnen. Das Modell hat jedoch nicht nur Vorteile. &quot;Plusminus&quot; geht der Frage nach, ob der Indexlohn ein Vorbild für Deutschland sein könnte.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162817_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518053000 +0200" stop="20230518065500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Der dritte Prinz</title>
<desc lang="fr">Jindrich hat sich in die Prinzessin vom Diamantenberg verliebt und ist ausgezogen, sie zu finden.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122503_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518065500 +0200" stop="20230518082500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tsatsiki - Papa und der Olivenkrieg</title>
<desc lang="fr">Endlich Sommer! Eigentlich wollte der elfjährige Tsatsiki die Sommerferien bei seinem Vater in Griechenland zusammen mit seinem Freund Per geniessen. Als sich dieser bei einem Skateboardunfall verletzt, muss Tsatsiki allein fahren. Im Fischerdorf Agios Ammos angekommen, erfährt er, dass sein Vater ernste Geldprobleme hat. Die Schuldenkrise in Griechenland hat auch hier im Dorf jeden getroffen. Am schlimmsten aber ist, dass Tsatsikis Vater resigniert hat und ein altes Familienversprechen bricht: Er will das Hotel und den Olivenhain der Familie an dubiose Investoren verkaufen. Die Olivenbäume sollen für einen Hotelkomplex mit Golfplatz abgeholzt werden. Doch Tsatsiki ist wild entschlossen, alles, was ihm und seinem Vater lieb ist, zu retten. Mithilfe der unerschrockenen Alva heckt er daher einen Plan aus.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/22/2192185_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518082500 +0200" stop="20230518092500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Le nain Tracassin</title>
<desc lang="fr">Die Müllerstochter wird vom König in eine Kammer gesperrt, weil sie angeblich Stroh zu Gold spinnen kann.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/58/1722113_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518092500 +0200" stop="20230518095500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit der Maus Spezial</title>
<desc lang="fr">Wo hat der ICE seine Lok versteckt? Wie feiern einzelne Zugteile Hochzeit? Und warum werden den Wagons erst spät eigene Räder montiert? Den Bau eines ICE 4 nimmt Armin Maiwald (&quot;Die Sendung mit der Maus&quot;) ganz genau unter die Lupe. Das Kamera-Team des WDR reist nach Polen, quer durch Deutschland und nach Österreich, um zu erfahren, wie ein extraschneller Zug hergestellt wird. Damit der ICE auf die Schiene kommt, arbeiten Menschen an ganz unterschiedlichen Stationen zusammen. Los geht es in einem Werk im polnischen Breslau: Die Schweisser setzen hier die ersten Teile zusammen, in einer Montagehalle mit besonders starken Magneten - und mit Hilfe von Robotern. Schon bald ist die Form eines Waggons zu erkennen. Noch ohne Räder, aber mit Fenstern und dem typischen Lack kann es weitergehen zur nächsten Station.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/22/2192186_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518095500 +0200" stop="20230518100000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518100000 +0200" stop="20230518110000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Gottesdienst zu Christi Himmelfahrt</title>
<desc lang="fr">Evangelischer Gottesdienst aus der Bremer Neustadt &quot;Zwischen Himmel und Erde - eine Spurensuche&quot;. So lautet das Leitmotiv des ARD-Gottesdienstes zu Himmelfahrt aus der Gemeinde Bremen-Neustadt. Wo finden Christinnen und Christen Spuren Gottes in ihrem Alltag? Wie ist das, wenn man Gott nicht sehen kann und doch glauben möchte? Die Jüngerinnen und Jünger blicken in der biblischen Geschichte zu Himmelfahrt ratlos nach oben. Jesus war vor ihren Augen in den Himmel verschwunden. Sie wünschen ihn zurück und wollen sich nicht wirklich dem Alltag ohne ihn stellen. In diesem Gottesdienst geht die Gemeinde den Weg der Jüngerinnen und Jünger mit, die sich Stück für Stück einer neuen Glaubenswirklichkeit ohne sichtbaren Gott öffnen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/1756192_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518110000 +0200" stop="20230518114500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Bhoutan : Expédition tigre (Les sanctuaires de l'Himalya) (3/3)</title>
<desc lang="fr">«Les sanctuaires de l'Himalya»Tiger werden verehrt, gefürchtet und gnadenlos gejagt. In nur 20 Jahren könnten sie ausgestorben sein. Doch Grosskatzenexperte und Artenschützer Alan Rabinowitz ist davon überzeugt, dass es Hoffnung gibt. An den Südhängen des Himalaja könnten Tiger eine Chance haben, auch in Zukunft zu überleben. Eine internationale Expedition des NDR und der BBC aus Wissenschaftlern und Tierfilmern, darunter der Deutsche Henry Mix, macht sich auf den Weg in das lang verschlossene Königreich von Bhutan. Das Team hat mit Hilfe von versteckten Kameras, modernsten Infrarot- und Wärmebildkameras und einem Spurensuchhund zahlreiche Tiger im Gebiet nachweisen können. Also weiten sie ihre Suche ins Hochgebirge des Himalajas aus. Gerüchten zu Folge soll es auch dort auf über 3000 Meter Höhe Tiger geben.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/29/1911443_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518114500 +0200" stop="20230518115000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518115000 +0200" stop="20230518132000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Eine halbe Ewigkeit</title>
<desc lang="fr">1958 war es die grosse Liebe, doch eine Intrige entzweite das junge Paar. Nun steht Harry plötzlich wieder vor Elly.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/29/1864322_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518132000 +0200" stop="20230518145000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Hopfensommer</title>
<desc lang="fr">Karl, der einst im Streit den Hof verliess, eilt herbei, als der Papa kollabiert und gerät erneut in Zwist mit ihm.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/23/2192190_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518145000 +0200" stop="20230518162000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Utta Danella : Prager Geheimnis</title>
<desc lang="fr">Claudius und Christine feiern Goldene Hochzeit, plötzlich steht seine uneheliche Tochter Anica im Türrahmen.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/28/1808045_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518162000 +0200" stop="20230518163000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518163000 +0200" stop="20230518191000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Wolfsburg / Fribourg</title>
<desc lang="fr">DFB Pokalfinale der Frauen Expertin: Nia Künzer Übertragung aus Köln ca. 19.10 Martina Voss-Tecklenburg Mehr als nur Fussball Film von Patrick Halatsch.</desc>
<category lang="fr">Football</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/24/2192193_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518191000 +0200" stop="20230518200000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Martina Voss-Tecklenburg</title>
<desc lang="fr">Die Bundestrainerin hat mit der Deutschen Mannschaft bei der EM in England eine selten erlebte Euphorie entfacht.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/22/2194808_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518200000 +0200" stop="20230518201500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518201500 +0200" stop="20230518214500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Der Zürich-Krimi (Borchert und der verlorene Sohn) (n°13)</title>
<desc lang="fr">«Borchert und der verlorene Sohn»Borchert, von einem alten Freund aus Studientagen um das Aufsetzen eines Ehevertrages gebeten, stolpert in einen Entführungsfall.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/30/1936613_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518214500 +0200" stop="20230518231500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Commissaire Dupin (La croix d'Emma) S1 (8/10)</title>
<desc lang="fr">«La croix d'Emma»Dupin trinkt in einem Bistro seinen Morgenkaffee - da stürzt, direkt neben ihm, ein Arzt von einem Balkon zu Tode.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1974919_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518231500 +0200" stop="20230518233500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Mit Wetter</title>
<desc lang="fr">Arte Re:.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/41/1883680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518233500 +0200" stop="20230519002000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Die Carolin Kebekus Show S5</title>
<desc lang="fr">Pointiert und humorvoll, haltungsstark und engagiert präsentiert die Comedienne, Schauspielerin und Sängerin ihre ganz eigene Sicht auf den Lauf unserer Zeit. Unterstützt wird sie dabei von jeweils wechselnden prominenten Mitstreiterinnen und Mitstreitern und von ihrer hauseigenen Studioband. Standard-Rubriken und vorproduzierte Einspieler gehören dabei ebenso zum Repertoire wie klassische Stand-ups.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/02/2105614_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519002000 +0200" stop="20230519010500 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Sträter</title>
<desc lang="fr">In seiner Comedy-Show lädt Torsten Stäter ein zu &quot;einem Abend unter Freunden&quot;. Unter dem Motto &quot;Wo wir gerade unter uns sind&quot; legt Stäter los mit einem Stand-up und heisst prominente Gäste willkommen. Mit dabei ist Kabarettist Tino Bomelino, der den Gastgeber in jeder Folge mit lustigen Zeichnung überrascht. Was darüber hinaus zu erwarten ist, fasst Sträter selbst so zusammen: &quot;45 eminent fluffige Minuten voller Kindheitserinnerungen, humoristischen Miniaturen, seltsamer Diavorträge und der systematischen Verspottung besonders festgefahrener Phrasen! Sträter - handgemachtes Fernsehen. Juhu.&quot; Er freut sich darauf, Dinge und Gegebenheiten vorzuführen, die ihm am Herzen liegen, und &quot;jedweden Unfug machen zu dürfen&quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/25/2192197_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519010500 +0200" stop="20230519011000 +0200" channel="ARD.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>