<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230409020500 +0200" stop="20230409021000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Partie 4</title>
<desc lang="fr">Un magicien au numéro poétique mais suranné qui vient d'être remercié du cabaret où il officiait fait la rencontre d'une artiste drag-queen.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/12/2166149_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409021000 +0200" stop="20230409022000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Faim</title>
<desc lang="fr">Un couple reçoit leurs nouvelles voisines pour le dîner. L'amour dégoulinant de leurs hôtes dégoûte la femme, prise d'une femme incontrôlable.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/12/2166151_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409022000 +0200" stop="20230409023000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Partie 5</title>
<desc lang="fr">Une soirée électro est organisée dans un hangar a priori désaffecté. Une petite fille qui y vit illégalement se perd dans la foule. Son grand frère la cherche.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/14/2166153_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409023000 +0200" stop="20230409032500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Friedrich Hölderlin : Un poète absolu (Dichter sein. Unbedingt!) (n°1)</title>
<desc lang="fr">«Dichter sein. Unbedingt!»A l'occasion du 250e anniversaire de sa naissance, une plongée dans la vie et l'oeuvre du poète de langue allemande, révolutionnaire et avant-gardiste.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/15/2166155_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409032500 +0200" stop="20230409041700 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Au coeur de la nuit (Carola Rackete et Maja Lunde) (n°143)</title>
<desc lang="fr">«Carola Rackete et Maja Lunde»A Oslo, déambulation de deux femmes engagées, la capitaine Carola Rackete et la romancière Maja Lunde, qui rencontrent Fay Wildhagen, une chanteuse osloïte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/15/2166157_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409050000 +0200" stop="20230409074500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">La Passion selon saint Matthieu : Jean-Sébastien Bach</title>
<desc lang="fr">L'interprétation d'une Passion pour le Vendredi saint est l'une des pierres angulaires du Festival de Pâques d'Aix-en-Provence. En 2021, c'était ainsi &quot;La Passion selon saint Matthieu&quot; de Johann Sebastian Bach, que dirigeait Raphaël Pichon.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/05/1991662_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409074500 +0200" stop="20230409084000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les fabuleux bienfaits de la marche</title>
<desc lang="fr">Face à la sédentarisation croissante de nos modes de vie, la marche serait-elle la clé pour rester en bonne santé ? Tour d'horizon de ses bienfaits.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/26/2016664_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409084000 +0200" stop="20230409085500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">ARTE Junior, le mag</title>
<desc lang="fr">Pour les 10-14 ans, l'actualité internationale et européenne traitée à hauteur d'enfant, à partir de questions posées par des élèves du primaire français et allemand, de portraits d'enfants ou de reportages.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/40/1880073_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409085500 +0200" stop="20230409092000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">L'idéal de l'oeuvre totale (L'art contemporain et l'opéra) (2/2)</title>
<desc lang="fr">«L'art contemporain et l'opéra»Sous le IIIe Reich, l'idéologie nazie s'empare de l'opéra, alors qu'après la guerre, opéra, art contemporain et architecture fusionnent, poursuivant le chemin tracé par Wagner.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/16/2166159_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409092000 +0200" stop="20230409095500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Twist</title>
<desc lang="fr">&quot;Twist&quot; explore la relation entre l'art et la spiritualité afin d'identifier ce qui existe au-delà du dicible : rencontre avec l'artiste Marina Abramovic à New York, l'historienne anglaise Janina Ramirez et le pianiste français Riopy. Il sera aussi question de la peintre suédoise Hilma af Klint dont les tableaux sont l'expression d'une vie intérieure teintée de mysticisme.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/16/2166161_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409095500 +0200" stop="20230409104000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Indonésie, les cultivateurs de la mer</title>
<desc lang="fr">A Nusa Penida, une île située au large de Bali, la culture des algues est le fruit d'une longue tradition, aujourd'hui menacée par le réchauffement climatique.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/36/2166163_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409104000 +0200" stop="20230409110500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Cuisines des terroirs (Castille-et-León, Espagne) (n°274)</title>
<desc lang="fr">«Castille-et-León, Espagne»La Meseta est un haut-plateau castillan au climat généralement sec. Les pois chiches sont présents dans de nombreux plats traditionnels. Rencontre.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/55/2081437_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409110500 +0200" stop="20230409120000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les étonnantes techniques des bâtisseurs de la pyramide de Khéops</title>
<desc lang="fr">Par qui et comment la grande pyramide de Gizeh a-t-elle été édifiée ? Tour d'horizon des dernières découvertes autour du chantier le plus ambitieux du monde antique.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/09/2166138_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409120000 +0200" stop="20230409133500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Egypte : Enquête sur la nécropole des taureaux sacrés</title>
<desc lang="fr">A Saqqarah, des égyptologues du Louvre mènent deux campagnes de fouilles dans la nécropole du sérapéum, dédiée aux taureaux sacrés Apis dans l'Antiquité.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/08/2166136_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409133500 +0200" stop="20230409151500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">L'homme du Kentucky</title>
<desc lang="fr">En 1828 dans le Kentucky, un veuf et son jeune fils, écoeurés par l'interminable vendetta qui ensanglante leur contrée, tentent de refaire leur vie au Texas.</desc>
<category lang="fr">Western</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/20/2162167_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409151500 +0200" stop="20230409171500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le cavalier mongol</title>
<desc lang="fr">En Mongolie, dans les steppes du Darhat, un cavalier se lance à la poursuite de voleurs de chevaux, qui les revendent à des abattoirs russes.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/10/2123639_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409171500 +0200" stop="20230409181000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le monde dans un tableau : le chapeau de Vermeer</title>
<desc lang="fr">Un retour ludique sur les prémices de la mondialisation, dont le point de départ se remarque dans le détail d'un tableau de Vermeer peint en 1657.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/44/1633977_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409181000 +0200" stop="20230409193000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Jonas Kaufmann et Ludovic Tézier chantent Verdi</title>
<desc lang="fr">Depuis leur rencontre en 2010 avec Werther de Massenet, présenté à l'Opéra national de Paris, Jonas Kaufmann et Ludovic Tézier ont chanté à plusieurs reprises dans les mêmes productions lyriques et sont devenus des amis. Profitant de l'accalmie dans leurs agendas engendrée par la pandémie, le baryton et le ténor ont enregistré ensemble Insieme - Opera duets, un album sorti à l'automne 2022 dans lequel ils reprennent de grands airs et duos du répertoire lyrique italien. Quelques mois après la parution de l'opus, le tandem complice interprète pour la première fois sur la scène du Festspielhaus de Baden-Baden, qui fête cette année ses 25 ans, des airs célèbres puisés dans les oeuvres de Giuseppe Verdi et Amilcare Ponchielli.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/18/2166166_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409193000 +0200" stop="20230409194500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Karambolage</title>
<desc lang="fr">Le quotidien Lien N'guyen est vietnamienne mais elle a grandi en France. Elle se souvient du camion vietnamien qui permettait à sa famille de garder malgré tout ses racines vietnamiennes. l'onomatopée Comment sonne une clochette française et comment sonne une clochette allemande ? le rite Aujourd'hui, c'est Pâques, et comme chaque année Hajo Kruse a fait une Ostermarsch, une promenade de Pâques. Une tradition typiquement allemande qui a également une dimension politique. la devinette.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/23/1747893_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409194500 +0200" stop="20230409200500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Arte journal</title>
<desc lang="fr">Chaque jour à 19h45, la rédaction franco-allemande d'ARTE Journal propose une approche européenne et culturelle de l'actualité. Un regard original sur le monde.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/24/2125633_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409200500 +0200" stop="20230409210000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Charlton Heston, la démesure d'un géant</title>
<desc lang="fr">De ses premiers pas à Hollywood à son retrait des écrans, Charlton Heston a imposé sa silhouette et son regard bleu glacier dans des films à grand spectacle.</desc>
<category lang="fr">Doc Cinéma</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/05/2148157_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409210000 +0200" stop="20230410002500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Ben-Hur</title>
<desc lang="fr">En l'an 26, un jeune juif est envoyé aux galères, trahi par son ami, un commandant de la garnison romaine. L'esclave sauve un noble romain qui le gracie.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/19/2166168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410002500 +0200" stop="20230410012500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">La Chana : Le flamenco est ma vie</title>
<desc lang="fr">Un portrait coloré et dansant de La Chana, célèbre danseuse de flamenco qui, à 70 ans, s'élance une dernière fois sur les planches pour vivre sa passion.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/05/2166169_A.jpg" />
</programme>