<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230419023500 +0200" stop="20230419040500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Amexica : le monde de la frontière</title>
<desc lang="fr">Le quotidien de deux familles, l'une à Tijuana, l'autre à Tucson, représentative de la culture &quot;améxicaine&quot; propre à la frontière américano-mexicaine.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/34/2178689_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419040500 +0200" stop="20230419043700 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le Portugal face aux palaces verts (10/10)</title>
<desc lang="fr">«Le Portugal face aux palaces verts»Au Portugal, un tourisme de luxe soi-disant écologique est en train de se développer sur la côte préservée de l'Alentejo.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/00/2181157_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419052000 +0200" stop="20230419061500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le contre-ténor Jakub Józef Orli?ski</title>
<desc lang="fr">Entre New York, Varsovie et Venise, le contre-ténor, danseur de breakdance et mannequin Jakub Jozef Orlinski dévoile trois facettes de sa vie de musicien.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/13/2177274_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419061500 +0200" stop="20230419071000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Keanu Reeves, messie pop</title>
<desc lang="fr">En mouvement perpétuel, Keanu Reeves n'a de cesse de se réinventer. Au fil d'une carrière iconoclaste, l'acteur canadien s'est imposé comme une figure de la pop culture.</desc>
<category lang="fr">Doc Cinéma</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/18/2157973_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419071000 +0200" stop="20230419071500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">ARTE Journal Junior</title>
<desc lang="fr">Le JT matinal et quotidien de six minutes pour les 10-14 ans.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/2125638_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419071500 +0200" stop="20230419081000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Inde, les cheveux du temple</title>
<desc lang="fr">«Inde, les cheveux du temple»Dans les temples indiens, des fidèles offrent en sacrifice leurs cheveux, qui sont ensuite revendus dans toute l'Europe pour fabriquer des ornements capillaires.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/29/2162119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419081000 +0200" stop="20230419085500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">Linda Lorin nous emmène à la découverte de notre patrimoine artistique, culturel et naturel. La Dresde bouillonnante de Richard Wagner - Portland, une idée nature de la ville américaine - En Grèce, les pâtes au fromage de brebis de Charikleia - À Porto, le Robin des Bois portugais.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/29/2178673_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419085500 +0200" stop="20230419092500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage : Nos inspirations</title>
<desc lang="fr">Au sommaire : &quot;Dans les Cévennes, à dos d'âne avec Stevenson&quot;. En 1878, l'auteur écossais traverse les Cévennes accompagné d'un âne. - &quot;La chevauchée kirghize de Sylvain Tesson&quot;. En 1999, Sylvain Tesson effectuait un périple à cheval en Asie centrale.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/30/1954222_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419092500 +0200" stop="20230419102000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les évangéliques à la conquête du monde (La grande croisade) S1 (1/3)</title>
<desc lang="fr">«La grande croisade»Pendant la guerre froide, le prédicateur Billy Graham donne son élan au mouvement évangélique en sillonnant le globe au fil de &quot;croisades&quot; anticommunistes d'évangélisation.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/04/2163413_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419102000 +0200" stop="20230419111500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les évangéliques à la conquête du monde (Les évangéliques au pouvoir) S1 (2/3)</title>
<desc lang="fr">«Les évangéliques au pouvoir»Dans les années 1970, la droite chrétienne favorise l'élection de Reagan. La lutte contre l'avortement devient le fer de lance du combat évangélique contre la sécularisation.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/32/2163415_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419111500 +0200" stop="20230419122000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les évangéliques à la conquête du monde (Dieu au-dessus de tout ?) S1 (3/3)</title>
<desc lang="fr">«Dieu au-dessus de tout ?»Le 6 janvier 2021, certains des insurgés du Capitole se réclament de Jésus. Les évangéliques partisans de Trump exportent leur combat en Israël, où ils soutiennent les juifs.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/32/2163417_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419122000 +0200" stop="20230419125000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Sur les chemins de Saint-Jacques (Au coeur de la péninsule Ibérique) S1 (3/5)</title>
<desc lang="fr">«Au coeur de la péninsule Ibérique»Les cinq pèlerins arrivent à Burgos. Leur route les conduit ensuite à travers le plateau de Meseta jusqu'au spectaculaire site archéologique de Lancia.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/05/2163889_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419125000 +0200" stop="20230419133500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Destination Wild : Mexique, la nature sauvage (Steppes et montagnes) S1 (2/3)</title>
<desc lang="fr">«Steppes et montagnes»Dans les Andes, à plus de 4 000 mètres d'altitude, l'oxygène et la nourriture se font rares. Le puma, au sommet de la chaîne alimentaire, peine ainsi à trouver des proies.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/14/2179149_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419133500 +0200" stop="20230419154000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les ripoux</title>
<desc lang="fr">Dans le XVIIIe arrondissement de Paris, un inspecteur de police expérimenté et corrompu initie, contre son gré, son jeune adjoint à ses petites combines.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/15/2158870_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419154000 +0200" stop="20230419163500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les parcs naturels... en Minuscule (Brière et Guérande) S3 (4/5)</title>
<desc lang="fr">«Brière et Guérande»Le parc naturel régional de Brière et les marais salants de Guérande, labyrinthes sculptés par une eau impétueuse, abritent quelque 280 espèces d'oiseaux.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/04/2035486_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419163500 +0200" stop="20230419172000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Destination Wild : Mexique, la nature sauvage (Les mondes aquatiques) S1 (3/3)</title>
<desc lang="fr">«Les mondes aquatiques»Dans le nord de l'Argentine, l'eau, présente en abondance, crée des conditions de vie paradisiaques pour les animaux. Mais les sécheresses et incendies se multiplient.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/15/2179151_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419172000 +0200" stop="20230419180500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">Linda Lorin nous emmène à la découverte de notre patrimoine artistique, culturel et naturel. Fontainebleau à hauteur de fourmi avec Bernard Werber - Au Portugal, passion bacalhau - En République Dominicaine, le dessert aux haricots de Josephina - Au Texas, la justice change de couleur.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/15/2179153_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419180500 +0200" stop="20230419185500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">Au sommaire : &quot;Menton, les jours heureux de Katherine Mansfield&quot;. - &quot;En Floride, pas de fumée sans cigare cubain&quot;. - A l'île Maurice, la tarte à la banane de Yovissen&quot;. - &quot;En Angleterre, une joueuse de tennis très résistante&quot;.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/33/1997828_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419185500 +0200" stop="20230419193000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Eco-activisme : Un engagement radical (7/25)</title>
<desc lang="fr">«Eco-activisme : Un engagement radical»Depuis peu, des activistes cherchent à attirer l'attention sur la cause climatique en s'attachant sur la voie publique ou en dégradant des oeuvres d'art.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/16/2179155_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419193000 +0200" stop="20230419194500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le dessous des images</title>
<desc lang="fr">Près de l'épicentre du séisme, un homme est assis au milieu des ruines. Il tient la main de sa fille ensevelie sous les décombres. La scène fait l'objet de plusieurs photos, cadrées différemment. Du plan large au plan rapproché, comment représenter l'ampleur de la catastrophe tout en respectant la dignité des victimes?? Le photographe turc Adem Altan revient sur cette matinée et nous raconte l'histoire derrière ces images bouleversantes. Nicolas Jimenez, directeur de la photographie du Monde, nous explique comment le cadrage influe sur notre perception de l'image.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/22/2167304_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419194500 +0200" stop="20230419200500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Arte journal</title>
<desc lang="fr">Chaque jour à 19h45, la rédaction franco-allemande d'ARTE Journal propose une approche européenne et culturelle de l'actualité. Un regard original sur le monde.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/24/2125633_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419200500 +0200" stop="20230419205000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">28 minutes</title>
<desc lang="fr">Avec curiosité, vivacité et humour, Élisabeth Quin s'empare chaque soir de l'actualité, désormais accompagnée, du lundi au jeudi, par Nadia Daam, Benjamin Sportouch, Alix Van Pée et Xavier Mauduit. Avec, toujours au programme, les rubriques &quot;Règle de 3&quot; de Gaël Legras, &quot;Mise au point&quot; de Sandrine Le Calvez et un nouveau &quot;Magnéto&quot;, le tout dynamisé par un nouvel habillage et une réalisation repensée. Le week-end, Renaud Dély reprend le flambeau de l'animation avec &quot;Le club&quot; du vendredi, assisté de Frédéric Says, Sonia Chironi et Claude Askolovitch pour son &quot;Histoire de la semaine&quot;, ainsi que 28 minutes samedi, en compagnie de Nadia Daam, Jean-Mathieu Pernin et Marie Bonnisseau.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/06/1907333_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419205000 +0200" stop="20230419205500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le dessous des cartes : l'essentiel</title>
<desc lang="fr">Du lundi au jeudi vers 20.50, Le dessous des cartes - L'essentiel met son expertise géopolitique au service d'un décryptage, en trois minutes, des grands événements qui secouent le monde contemporain.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/39/2125667_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419205500 +0200" stop="20230419225000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Casse-tête chinois</title>
<desc lang="fr">Quitté par sa femme partie vivre à New York, un auteur la rejoint pour être près de ses enfants. Sans papiers ni emploi, il est soutenu par ses deux amies.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/19/2169281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419225000 +0200" stop="20230419234500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le maire, Mussolini et le musée</title>
<desc lang="fr">Le maire de la ville de Predappio, ville d'où est originaire Mussolini, se bat pour mettre en valeur sa cité, changer son image et souhaite y créer un musée.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/17/2179160_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419234500 +0200" stop="20230420015500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Michel-Ange</title>
<desc lang="fr">La vie d'un peintre de génie, malmené par deux familles nobles rivales et leurs papes, qui le pressent à accélérer la cadence de ses créations...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/18/2179162_A.jpg" />
</programme>