<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230404021500 +0200" stop="20230404035000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Thomas Pesquet : objectif Mars</title>
<desc lang="fr">Pour envoyer des missions habitées sur Mars, de nombreux défis attendent encore la science. Etat des lieux, avec Thomas Pesquet, de son séjour en orbite à son retour sur Terre.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/22/2158829_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404035000 +0200" stop="20230404042200 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Tourbières et marais : au secours des héros du climat</title>
<desc lang="fr">Les marais et tourbières ont mauvaise réputation, mais ils sont importants pour le climat et la biodiversité, en retenant notamment de grandes quantités de carbone.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/09/2161127_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404052000 +0200" stop="20230404061500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Toni Morrison et les fantômes de l'Amérique</title>
<desc lang="fr">Le roman &quot;Beloved&quot; de Toni Morrison, paru en 1987, explore le grand tabou de l'esclavage aux Etats-Unis. Présentation d'un chef-d'oeuvre et de son auteur.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/31/2163402_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404061500 +0200" stop="20230404071000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Sir Michael Caine : Du monde ouvrier aux Oscars de la gloire</title>
<desc lang="fr">Des faubourgs de Londres au firmament hollywoodien, sir Michael Caine, 90 ans le 14 mars 2023, a imposé sa classe british et son jeu retenu sur les planches comme à l'écran.</desc>
<category lang="fr">Doc Cinéma</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/59/2155796_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404071000 +0200" stop="20230404071500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">ARTE Journal Junior</title>
<desc lang="fr">Au programme de l'édition quotidienne d'ARTE Journal Junior : un décryptage du monde et de ses enjeux à travers deux sujets d'actualité et des réponses à des questions posées par des enfants.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/2125638_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404071500 +0200" stop="20230404081000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les insectes, nourriture de demain ? (n°435)</title>
<desc lang="fr">Si deux milliards d'Africains et d'Asiatiques se nourrissent d'insectes, les Européens en sont rarement friands ; mais cette situation pourrait changer.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/04/43/1895624_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404081000 +0200" stop="20230404085500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">Linda Lorin nous emmène à la découverte de notre patrimoine artistique, culturel et naturel. Otto Dix, l'exilé du lac de Constance - L'archipel des Bijagos, royaume des femmes de Guinée-Bissau - En Corse, les aubergines farcies au parmesan de Fabienne - Dans le Vermont, une femme renchérit.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/11/2162165_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404085500 +0200" stop="20230404092500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage : Nos épopées</title>
<desc lang="fr">Linda Lorin nous offre un supplément d'évasion. Kalymnos, l'île aux éponges - Savon made in Marseille.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/12/2141111_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404092500 +0200" stop="20230404110000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les monuments sacrés (Synagogues : absence et présence) S1 (4/4)</title>
<desc lang="fr">«Synagogues : absence et présence»Sur la péninsule ibérique, où l'Inquisition a fait détruire la quasi-totalité des synagogues, celles qui restent, à Cordoue et à Tolède, sont exceptionnelles.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/16/2162123_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404110000 +0200" stop="20230404115500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les mystères du mont La Pérouse</title>
<desc lang="fr">Le récit d'une expédition menée par le biologiste Patrick Durville, avec la complicité de Laurent Ballesta, à la découverte d'une impressionnante montagne sous-marine.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/50/2151376_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404115500 +0200" stop="20230404130000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le petit peuple du potager</title>
<desc lang="fr">A l'aide d'objectifs macro et de ralentis, ce documentaire dévoile le monde du potager, riche en espèces miniatures, observé pendant deux ans.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/23/2163404_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404130000 +0200" stop="20230404133500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le foot solidaire : Les bons supporters du foot anglais</title>
<desc lang="fr">«Le foot solidaire : Les bons supporters du foot anglais»La pauvreté en Grande-Bretagne augmente. C'est pourquoi les supporters des deux grands clubs de football se sont unis à Liverpool pour distribuer de la nourriture aux nécessiteux.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/24/2163405_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404133500 +0200" stop="20230404161000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Pour qui sonne le glas ?</title>
<desc lang="fr">Durant la guerre civile en Espagne, un aventurier américain s'engage aux côtés des républicains et mène des opérations contre les troupes franquistes.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/22/2162151_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404161000 +0200" stop="20230404164000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Sur les chemins de Saint-Jacques (De vin et d'os) S1 (2/5)</title>
<desc lang="fr">«De vin et d'os»Au départ d'Estella, les cinq pèlerins se dirigent vers la région viticole de La Rioja. En chemin, ils font halte devant la fontaine de Bodegas Irache.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/13/2163407_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404164000 +0200" stop="20230404172500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Par-delà les Alpes (Le lac de Côme) S1 (1/5)</title>
<desc lang="fr">«Le lac de Côme»Si ses rives sont parsemées de luxueuses villas prisées par les célébrités, le lac de Côme, non loin de Milan, se distingue aussi par sa faune et sa flore.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/28/07/2153076_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404172500 +0200" stop="20230404181000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">Linda Lorin nous emmène à la découverte de notre patrimoine artistique, culturel et naturel. Alfons Mucha, de l'art nouveau à l'art breton - L'Azerbaïdjan, terre de feu et de pétrole - En Indonésie, la soupe au lait de coco et patates de Rini - Au Portugal, une saucisse contre l'Inquisition.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/13/2163409_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404181000 +0200" stop="20230404190000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">Au sommaire : &quot;Henry Russel, le fiancé des Pyrénées&quot;. Le comte Henry Russell a gravit des dizaines de fois le Vignemale, plus haut sommet des Pyrénées françaises. Cet aristocrate relate ses multiples ascensions dans une vingtaine d'ouvrages, et va inspirer ce qu'on appellera plus tard le pyrénéisme. - &quot;Les cenotes, source de vie des Mayas&quot;. Ces puits naturels sont le bien le plus précieux de la péninsule du Yucatán. - &quot;Au Canada, le magret de canard de Pierre&quot;. Aubergines, oignons, tomates, poivrons et champignons sont grillés pour accompagner un magret et sa sauce au cassis. - &quot;En Serbie, une voiture à toute épreuve&quot;. Au Sud de Belgrade, Kragujevac, 150 000 habitants, s'est transformée sous Tito pour devenir une immense ville ouvrière. C'est le point de départ d'un étonnant coup de pub pour une icône de l'Est.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/27/16/1971055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404190000 +0200" stop="20230404194500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">L'Autriche sauvage et ses parcs nationaux (Les débuts) (1/2)</title>
<desc lang="fr">«Les débuts»Du Grossglockner, dans le parc national des Hohe Tauern, à la grande plaine inondable du Danube, l'Autriche regorge d'enclaves naturelles préservées.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/07/2163897_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404194500 +0200" stop="20230404200500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Arte journal</title>
<desc lang="fr">Chaque jour à 19h45, la rédaction franco-allemande d'ARTE Journal propose une approche européenne et culturelle de l'actualité. Un regard original sur le monde.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/24/2125633_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404200500 +0200" stop="20230404204800 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">28 minutes</title>
<desc lang="fr">Avec curiosité, vivacité et humour, Élisabeth Quin s'empare chaque soir de l'actualité, désormais accompagnée, du lundi au jeudi, par Nadia Daam, Benjamin Sportouch, Alix Van Pée et Xavier Mauduit. Avec, toujours au programme, les rubriques &quot;Règle de 3&quot; de Gaël Legras, &quot;Mise au point&quot; de Sandrine Le Calvez et un nouveau &quot;Magnéto&quot;, le tout dynamisé par un nouvel habillage et une réalisation repensée. Le week-end, Renaud Dély reprend le flambeau de l'animation avec &quot;Le club&quot; du vendredi, assisté de Frédéric Says, Sonia Chironi et Claude Askolovitch pour son &quot;Histoire de la semaine&quot;, ainsi que 28 minutes samedi, en compagnie de Nadia Daam, Jean-Mathieu Pernin et Marie Bonnisseau.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/06/1907333_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404204800 +0200" stop="20230404205500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le dessous des cartes : l'essentiel</title>
<desc lang="fr">Du lundi au jeudi vers 20.50, Le dessous des cartes - L'essentiel met son expertise géopolitique au service d'un décryptage, en trois minutes, des grands événements qui secouent le monde contemporain.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/39/2125667_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404205500 +0200" stop="20230404214500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les évangéliques à la conquête du monde (La grande croisade) S1 (1/3)</title>
<desc lang="fr">«La grande croisade»Pendant la guerre froide, le prédicateur Billy Graham donne son élan au mouvement évangélique en sillonnant le globe au fil de &quot;croisades&quot; anticommunistes d'évangélisation.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/16/2163413_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404214500 +0200" stop="20230404224000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les évangéliques à la conquête du monde (Les évangéliques au pouvoir) S1 (2/3)</title>
<desc lang="fr">«Les évangéliques au pouvoir»Dans les années 1970, la droite chrétienne favorise l'élection de Reagan. La lutte contre l'avortement devient le fer de lance du combat évangélique contre la sécularisation.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/27/35/2163415_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404224000 +0200" stop="20230404233500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les évangéliques à la conquête du monde (Dieu au-dessus de tout ?) S1 (3/3)</title>
<desc lang="fr">«Dieu au-dessus de tout ?»Le 6 janvier 2021, certains des insurgés du Capitole se réclament de Jésus. Les évangéliques partisans de Trump exportent leur combat en Israël, où ils soutiennent les juifs.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/13/2163417_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404233500 +0200" stop="20230405003000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">La princesse rouge de Corée du Nord</title>
<desc lang="fr">L'avenir de la Corée du Nord passe par une femme. Kim Yo-jong n'est pas seulement la soeur de Kim Jong-un mais bien la tête pensante du royaume des Kim.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/18/2163419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405003000 +0200" stop="20230405010000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Tracks East S1</title>
<desc lang="fr">&quot;Tracks&quot; met le cap vers les pays de l'Est et rencontre des journalistes et des artistes qui portent un regard différent sur le conflit actuel.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/18/2163421_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405010000 +0200" stop="20230405014500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">One Lane Bridge (L'arrivée) S1 (1/6)</title>
<desc lang="fr">«L'arrivée»Lorsque le corps sans vie d'un habitant de la ville de Queenstown est découvert, un jeune inspecteur maori et son supérieur sont en désaccord sur la cause du décès.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/33/2163423_A.jpg" />
</programme>