<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230516020500 +0200" stop="20230516033000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Embrace</title>
<desc lang="fr">La photographe australienne Taryn Brumfitt rencontre des femmes de tous horizons qui évoquent le rapport conflictuel qu'elles entretiennent avec leur corps.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/36/2196526_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516033000 +0200" stop="20230516040200 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Elections en Turquie : L'alliance contre Erdogan (5/10)</title>
<desc lang="fr">«Elections en Turquie : L'alliance contre Erdogan»Le 14 mai 2023 auront lieu en Turquie des élections cruciales : une nouvelle coalition d'opposition appelée &quot;la Table des Six&quot; se présente face à Erdogan.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/21/2190166_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516050000 +0200" stop="20230516054500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">&quot;Le Tricorne&quot; de Manuel de Falla : Un festival sous l'orage</title>
<desc lang="fr">Les répétitions pour le moins mouvementées d'une oeuvre pour ballet de Manuel de Falla, interprétée en plein air sur la colline de l'Alhambra, à Grenade.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/03/2191573_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516054500 +0200" stop="20230516061500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">La Colombie et ses bus multicolores (n°577)</title>
<desc lang="fr">Quand il découvre Ninna le petit hérisson, le vétérinaire Massimo Vacchetta l'adopte et la sauve d'une mort certaine. Depuis, il a ouvert un refuge pour hérissons.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/11/1934643_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516061500 +0200" stop="20230516071000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Pouvons-nous refroidir la planète ?</title>
<desc lang="fr">Sommes-nous condamnés à cuire à petit feu ? Cet état des lieux des solutions scientifiques pour lutter contre le réchauffement climatique laisse entrevoir une lueur d'espoir.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/55/1800642_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516071000 +0200" stop="20230516071500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">ARTE Journal Junior</title>
<desc lang="fr">Le JT matinal et quotidien de six minutes pour les 10-14 ans.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/2125638_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516071500 +0200" stop="20230516081000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">La Colombie et ses bus multicolores (n°603)</title>
<desc lang="fr">Cours intérieures héritées de la civilisation romaine et du règne des Maures, les patios font la fierté de Cordoue. Chaque année, la ville organise un grand concours de patios.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/15/2184966_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516081000 +0200" stop="20230516085500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">Linda Lorin nous emmène à la découverte de notre patrimoine artistique, culturel et naturel. L'Écosse meurtrière de Peter May - La Normandie, victime oubliée du débarquement - Au Mozambique, le gâteau au manioc et à la noix de Zefa - À Montréal, les étudiants prennent leur sexualité en main.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/39/2191012_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516085500 +0200" stop="20230516092500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage : Nos inspirations</title>
<desc lang="fr">Au sommaire : &quot;Bruxelles, fleur du mal de Baudelaire&quot;. - &quot;Sao Paulo, la fiancée rétive d'Oscar Niemeyer&quot;.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/36/2196527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516092500 +0200" stop="20230516102000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">A l'écoute de la nature (Le mystère du poisson invisible) S1 (1/3)</title>
<desc lang="fr">«Le mystère du poisson invisible»Avec des spécialistes de la communication animale, un voyage en trois parties à la découverte des sons de la nature avec, dans ce premier volet, les sous-marins.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/09/1993497_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516102000 +0200" stop="20230516111000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">A l'écoute de la nature (Le secret du fou volant) S1 (2/3)</title>
<desc lang="fr">«Le secret du fou volant»Ce deuxième épisode explore les modes de communication complexes des oiseaux en compagnie d'Andréa Thibault, de Thierry Aubin et de James Hare.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/09/1993912_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516111000 +0200" stop="20230516120000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">A l'écoute de la nature (L'énigme du cri silencieux) S1 (3/3)</title>
<desc lang="fr">«L'énigme du cri silencieux»A Boston, en Namibie ou ailleurs, des chercheurs se penchent sur les espèces qui utilisent les propriétés du sol pour converser avec un congénère ou intimider un intrus.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/20/1994329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516120000 +0200" stop="20230516124500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Merveilles de la nature *2021 (Les Chocolate Hills aux Philippines) S1 (7/7)</title>
<desc lang="fr">«Les Chocolate Hills aux Philippines»Au coeur de l'archipel des Philippines, sur l'île de Bohol, des collines aux couleurs brun cacao, surnommées les Chocolate Hills, forment l'un des plus beaux paysages de la planète.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/07/2111092_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516124500 +0200" stop="20230516133500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les parcs naturels... en Minuscule (Les lacs de Plitvice, Croatie) S2 (3/3)</title>
<desc lang="fr">«Les lacs de Plitvice, Croatie»Les lacs turquoise et cascades du parc national Plitvice, en Croatie, offrent un spectacle grandiose aux visiteurs et un refuge à des milliers d'animaux.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/03/2083184_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516133500 +0200" stop="20230516163500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">La tour infernale</title>
<desc lang="fr">A San Francisco, un incendie se déclare dans un gratte-ciel de verre, le jour même de son inauguration. Le promoteur tente de minimiser le danger.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/01/2195857_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516163500 +0200" stop="20230516172000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les parcs naturels... en Minuscule (Arrábida, Portugal) S2 (2/3)</title>
<desc lang="fr">«Arrábida, Portugal»Avec ses eaux cristallines et sa forêt verdoyante, le parc naturel de l'Arrábida, au sud de Lisbonne, rappelle les paysages exotiques du bout du monde.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/09/2083589_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516172000 +0200" stop="20230516180500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">Linda Lorin nous emmène à la découverte de notre patrimoine artistique, culturel et naturel. Daphné du Maurier, une reine du suspens dans le Perche - Vienne, plus rouge qu'impériale - En Tunisie, le tajine à trois étages d'Aïcha - En Arizona, un tissu à l'épreuve des balles.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/04/2191577_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516180500 +0200" stop="20230516185500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">Linda Lorin nous emmène à la découverte de notre patrimoine artistique, culturel et naturel. Sanary, rempart à la tragédie pour René Schickele - Le séga, la revanche endiablée de l'Île Maurice - En Argentine, les biscuits à la confiture de lait de Silvia - Dans le Wyoming, le massacre de Rock Springs.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/07/2191579_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516185500 +0200" stop="20230516193000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Un coin de paradis ? Cinq ans après (n°854)</title>
<desc lang="fr">«Un coin de paradis ? Cinq ans après»Avec le coronavirus, de nouveaux adeptes sont venus grossir les rangs de la communauté hippie sur l'île de La Gomera, qu'&quot;Arte Regards&quot; avait déjà explorée en 2018.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/31/1975903_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516193000 +0200" stop="20230516194500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le dessous des images</title>
<desc lang="fr">A Cannes, sur le tapis rouge, des personnalités du cinéma en smoking ou robe de soirée défilent sous les yeux des caméras et des appareils photos du monde entier.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/22/2167304_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516194500 +0200" stop="20230516200500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Arte journal</title>
<desc lang="fr">Chaque jour à 19h45, la rédaction franco-allemande d'ARTE Journal propose une approche européenne et culturelle de l'actualité. Un regard original sur le monde.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/24/2125633_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516200500 +0200" stop="20230516204800 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">28 minutes</title>
<desc lang="fr">Avec curiosité, vivacité et humour, Élisabeth Quin s'empare chaque soir de l'actualité, désormais accompagnée, du lundi au jeudi, par Nadia Daam, Benjamin Sportouch, Alix Van Pée et Xavier Mauduit. Avec, toujours au programme, les rubriques &quot;Règle de 3&quot; de Gaël Legras, &quot;Mise au point&quot; de Sandrine Le Calvez et un nouveau &quot;Magnéto&quot;, le tout dynamisé par un nouvel habillage et une réalisation repensée. Le week-end, Renaud Dély reprend le flambeau de l'animation avec &quot;Le club&quot; du vendredi, assisté de Frédéric Says, Sonia Chironi et Claude Askolovitch pour son &quot;Histoire de la semaine&quot;, ainsi que 28 minutes samedi, en compagnie de Nadia Daam, Jean-Mathieu Pernin et Marie Bonnisseau.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/06/1907333_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516204800 +0200" stop="20230516205500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le dessous des cartes : l'essentiel</title>
<desc lang="fr">Du lundi au jeudi vers 20.50, Le dessous des cartes - L'essentiel met son expertise géopolitique au service d'un décryptage, en trois minutes, des grands événements qui secouent le monde contemporain.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/39/2125667_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516205500 +0200" stop="20230516214500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les poisons de Poutine (La menace) S1 (1/3)</title>
<desc lang="fr">«La menace»Avec l'élection à la présidence de Vladimir Poutine, ex-directeur du FSB en 2000, les Russes, experts dans l'art du poison, en ont fait une arme centrale de leur arsenal stratégique. Ainsi, ces vingt dernières années, Vladimir Poutine a visé à la fois les opposants à son régime et les anciens espions qui avaient changé de camp. D'Alexeï Navalny à Vladimir Kara-Murza, récemment condamné à vingt-cinq ans de prison, d'Alexander Litvinenko à Sergueï Skripal, plusieurs affaires retentissantes ont révélé le bras de fer, aux enjeux diplomatiques et géopolitiques majeurs, qui oppose en coulisses le Kremlin et l'Occident, dans la droite ligne de la guerre froide.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/19/2190120_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516214500 +0200" stop="20230516224500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les poisons de Poutine (Une nouvelle guerre froide) S1 (2/3)</title>
<desc lang="fr">«Une nouvelle guerre froide»Les empoisonnements ou tentatives d'empoisonnement de plusieurs opposants politiques de Vladimir Poutine ouvrent l'ère d'une nouvelle guerre froide.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/20/2190122_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516224500 +0200" stop="20230516234500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les poisons de Poutine (La guerre) S1 (3/3)</title>
<desc lang="fr">«La guerre»Vladimir Poutine est menacé par Alexeï Navalny, qui dénonce la corruption et dont la popularité grandit. En 2020, il est à son tour intoxiqué au Novitchok.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/45/2196377_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516234500 +0200" stop="20230517012000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Pegasus, un espion dans votre poche (1/2)</title>
<desc lang="fr">Le logiciel Pegasus aurait espionné plus de 50 000 personnes. Parmi ces victimes figurent des journalistes, des avocats, des politiciens ou des hommes d'affaires.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/05/2191586_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517012000 +0200" stop="20230517013500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le dessous des cartes</title>
<desc lang="fr">L'histoire de la Corée du Sud est évidemment indissociable de celle de son voisin du nord. Les deux frères ennemis se sont déchirés pendant la sanglante Guerre de Corée (1950-1953) et n'ont à ce jour toujours pas fait la paix. Au-delà, Séoul cherche aussi à se faire une place sur le grand échiquier stratégique de la zone Indo-Pacifique, résistant à Pyongyang comme à Pékin en jouant la carte de l'ASEAN, du Japon, de l'Australie, de l'Inde et bien sûr des États-Unis.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1669030_A.jpg" />
</programme>