<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230530025500 +0200" stop="20230530032000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Idée 3D</title>
<desc lang="fr">La famille type change en Allemagne. Pendant la pandémie de Covid-19, les liens se sont réduits à la famille proche. Au Japon, le hikikomori - le syndrome des adultes retirés de la vie sociale parce qu'ils sont dépendants de leurs parents - est en augmentation depuis des années.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/37/2198601_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530032000 +0200" stop="20230530041100 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les contes des 1001 nuits : Une odyssée entre Orient et Occident</title>
<desc lang="fr">Retour sur l'histoire millénaire du célèbre recueil onirique, &quot;Les Contes des mille et une nuits&quot;, aux multiples et mystérieuses origines.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/27/2193697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530050500 +0200" stop="20230530063500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">&quot;La Belle au bois dormant&quot; de Marcos Morau à l'Opéra de Lyon</title>
<desc lang="fr">Le chorégraphe espagnol Marcos Morau revisite le ballet de Tchaïkovski sur la scène de l'Opéra de Lyon. Entre rêve et réalité, un ensorcelant télescopage de styles et d'époques au service d'une méditation sur le temps.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/30/2190998_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530063500 +0200" stop="20230530071000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Israël vire à droite : Les colons s'imposent (5/23)</title>
<desc lang="fr">«Israël vire à droite : Les colons s'imposent»En Israël, Benjamin Netanyahu a formé une coalition avec des représentants radicaux du mouvement des colons. Ils veulent un &quot;Eretz Israël&quot; dominé par les Juifs.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/04/2195750_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530071000 +0200" stop="20230530071500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">ARTE Journal Junior</title>
<desc lang="fr">Le JT matinal et quotidien de six minutes pour les 10-14 ans.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/2125638_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530071500 +0200" stop="20230530081000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Bols tibétains, la thérapie par les sons (n°387)</title>
<desc lang="fr">Des chasseurs de trésors explorent les profondeurs du fleuve Chao Phraya, qui serpente dans la capitale thaïe, à la recherche d'éventuels objets à récupérer.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/15/2197271_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530081000 +0200" stop="20230530085500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">Linda Lorin nous emmène à la découverte de notre patrimoine artistique, culturel et naturel. Sublime baie de Somme d'Alfred Manessier - Avec le yodel, la Suisse chante sa joie - En République dominicaine, le poisson au lait de coco de Melvyn - En Arizona, vous avez le droit de garder le silence.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/25/2196582_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530085500 +0200" stop="20230530092500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage : Nos inspirations</title>
<desc lang="fr">Du lundi au vendredi, à la suite d'&quot;Invitation au voyage&quot;, Linda Lorin propose &quot;Nos inspirations&quot;, un supplément d'évasion autour d'un thème. Aujourd'hui : hippies.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/15/2197272_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530092500 +0200" stop="20230530105500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Allemagne, un portrait satellite</title>
<desc lang="fr">Vue d'en haut, l'Allemagne offre un spectacle où se mêlent phénomènes naturels et activités humaines, poésie des paysages et évidence du réchauffement climatique.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/19/2189768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530105500 +0200" stop="20230530124000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les bâtisseurs du pont de Brooklyn</title>
<desc lang="fr">Imaginé par un ingénieur allemand émigré aux États-Unis, le pont de Brooklyn symbolise à lui seul le rêve américain. Que représente-t-il aujourd'hui pour les New-Yorkais ?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/16/2197274_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530124000 +0200" stop="20230530133500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Mon jardin aux mille abeilles</title>
<desc lang="fr">Confiné chez lui à Bristol au printemps 2020, le cinéaste animalier Martin Dohrn filme les abeilles sauvages de son jardin avec des objectifs qu'il a lui-même fabriqués.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/09/2195306_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530133500 +0200" stop="20230530152000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">L'affaire Thomas Crown</title>
<desc lang="fr">Un milliardaire désoeuvré organise et réussit le hold-up de la banque qu'il dirige et affronte une belle détective, dépêchée par la compagnie d'assurances.</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/04/2195863_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530152000 +0200" stop="20230530154500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Au coeur des villages alpins (Vivre entre deux frontières) S1 (4/5)</title>
<desc lang="fr">«Vivre entre deux frontières»Dans les Alpes orientales, les habitants des deux côtés de la frontière, entre l'Autriche et la Slovénie, s'associent pour assurer l'avenir de la région.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/16/2197276_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530154500 +0200" stop="20230530163500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Au coeur des Préalpes autrichiennes : Le massif Mort</title>
<desc lang="fr">Le massif Mort, dans les Préalpes autrichiennes, culmine à 2 500 mètres d'altitude. Il constitue un haut lieu de biodiversité, abritant un grand nombre d'espèces animales.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/17/2197278_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530163500 +0200" stop="20230530172000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Amours printanières : Séduction et reproduction chez les animaux</title>
<desc lang="fr">Dans les paysages printaniers du sud de l'Allemagne, mâles et femelles partent en quête d'un ou d'une partenaire pour concevoir leurs petits.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/18/2197280_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530172000 +0200" stop="20230530180500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">Linda Lorin nous emmène à la découverte de notre patrimoine artistique, culturel et naturel. En Afrique du Sud, Graeme Williams au-delà du noir et blanc - À Longwy, les émaux brillent de mille feux - En Martinique, les gnocchis de bananes plantain de Laëtitia - Au Maroc, ses poèmes parlent pour elle.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/18/2197282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530180500 +0200" stop="20230530185500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">Du lundi au vendredi, Linda Lorin part à la découverte du patrimoine artistique, culturel et naturel.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/06/2010802_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530185500 +0200" stop="20230530193000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Rallumez la centrale ! : Le dilemme du retour au charbon (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Rallumez la centrale ! : Le dilemme du retour au charbon»La guerre en Ukraine et le mauvais état du parc nucléaire font planer le risque de black-out sur la France. Le gouvernement fait réouvrir la centrale à charbon de Saint-Avold.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/19/2197284_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530193000 +0200" stop="20230530194500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le dessous des images</title>
<desc lang="fr">Nous sommes à Paris, dans le 2e arrondissement. Ce 23 mars 2023, des dizaines de milliers de personnes manifestent contre une réforme impopulaire qui va repousser de deux ans l'âge légal de départ à la retraite. Postée dans un climat de tension, cette vidéo saisissante, filmée par Amar Taoualit, est vue près de trois millions de fois en 24 heures. L'auteur de ces images nous explique comment il a filmé cette séquence, et sa façon de travailler au coeur des manifestations. David Dufresne, réalisateur et spécialiste des violences policières, nous raconte comment sont nées ces images d'un nouveau genre.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/22/2167304_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530194500 +0200" stop="20230530200500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">30/05/2023</title>
<desc lang="fr">Chaque jour à 19h45, la rédaction franco-allemande d'ARTE Journal propose une approche européenne et culturelle de l'actualité. Un regard original sur le monde.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/24/2125633_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530200500 +0200" stop="20230530204800 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">28 minutes</title>
<desc lang="fr">Avec curiosité, vivacité et humour, Élisabeth Quin s'empare chaque soir de l'actualité, désormais accompagnée, du lundi au jeudi, par Nadia Daam, Benjamin Sportouch, Alix Van Pée et Xavier Mauduit. Avec, toujours au programme, les rubriques &quot;Règle de 3&quot; de Gaël Legras, &quot;Mise au point&quot; de Sandrine Le Calvez et un nouveau &quot;Magnéto&quot;, le tout dynamisé par un nouvel habillage et une réalisation repensée. Le week-end, Renaud Dély reprend le flambeau de l'animation avec &quot;Le club&quot; du vendredi, assisté de Frédéric Says, Sonia Chironi et Claude Askolovitch pour son &quot;Histoire de la semaine&quot;, ainsi que 28 minutes samedi, en compagnie de Nadia Daam, Jean-Mathieu Pernin et Marie Bonnisseau.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/06/1907333_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530204800 +0200" stop="20230530205500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le dessous des cartes : l'essentiel</title>
<desc lang="fr">Du lundi au jeudi vers 20.50, Le dessous des cartes - L'essentiel met son expertise géopolitique au service d'un décryptage, en trois minutes, des grands événements qui secouent le monde contemporain.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/00/2125667_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530205500 +0200" stop="20230530215000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Au nom du maintien de l'ordre (Reculez !) S1 (1/2)</title>
<desc lang="fr">«Reculez !»Lors de manifestations, bien souvent, la guerre des images sur les réseaux sociaux fait rage. Comment renouer le lien entre population et police ?</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/23/19/2200454_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530215000 +0200" stop="20230530225000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Au nom du maintien de l'ordre (Presque mortel) S1 (2/2)</title>
<desc lang="fr">«Presque mortel»Un nouveau phénomène mondialisé : une police suréquipée face à des foules furieuses qui brandissent leurs téléphones portables pour tout enregistrer.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/23/07/2200409_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530225000 +0200" stop="20230531002000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le monde dans le piège de la dette (n°1)</title>
<desc lang="fr">Ménages, entreprises, municipalités, États : partout sur la planète, la dette explose. Gros plan sur un fléau qui menace autant les individus que la stabilité économique mondiale.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/21/2197290_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531002000 +0200" stop="20230531011000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Scandale de l'acier en Italie : Chronique d'une catastrophe annoncée</title>
<desc lang="fr">À Tarente, en Italie du Sud, la plus grande aciérie d'Europe est responsable d'une pollution et d'une surmortalité auxquelles les pouvoirs publics n'ont jamais apporté de réponse.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/21/2197292_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531011000 +0200" stop="20230531012500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le dessous des cartes</title>
<desc lang="fr">La Côte d'ivoire, premier producteur mondial de la fameuse fève, est l'une des économies les plus dynamiques du continent africain. Le pays s'était pourtant déchiré dans une guerre civile de presque une décennie dans les années 2000. Cacao, café, noix de cajou, ressources minières, pétrole, grands travaux : la Côte d'Ivoire a su mobiliser ses nombreux atouts pour tourner la page et relancer son économie. Mais les disparités géographiques, le climat politique, les inégalités sociales, l'insécurité dans la région sahélienne et les différents contentieux avec les pays voisins fragilisent les potentialités ivoiriennes.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1669030_A.jpg" />
</programme>