<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230403024000 +0200" stop="20230403040700 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">À coeur perdu</title>
<desc lang="fr">En Espagne, une adolescente en vacances avec sa mère et sa soeur rencontre un jeune clandestin sénégalais qui voudrait aider sa famille restée au pays.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/06/2029463_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403051500 +0200" stop="20230403061500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Classic Albums (Tears for Fears &quot;Songs From the Big Chair&quot;) S11 (3/3)</title>
<desc lang="fr">«Tears for Fears &quot;Songs From the Big Chair&quot;»Sorti en 1985, le deuxième album studio de Tears for Fears a valu une consécration planétaire au groupe britannique. Retour sur la genèse d'une pépite de la new wave.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/17/2162158_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403061500 +0200" stop="20230403064000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Mystères d'archives (1921. Secours international à la famine en Russie) S8 (2/5)</title>
<desc lang="fr">«1921. Secours international à la famine en Russie»Russie, 1921. une grande famine menace la vie de 40 millions d'enfants et d'adultes. Les pays capitalistes se mobilisent pour aider le pays pourtant aux mains des bolcheviks.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/08/2151370_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403064000 +0200" stop="20230403071000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Quand l'histoire fait dates (Octobre 1860, le sac du Palais d'été de Pékin) S2 (12/20)</title>
<desc lang="fr">«Octobre 1860, le sac du Palais d'été de Pékin»Point culminant de la seconde guerre de l'opium, en octobre 1860, des soldats britanniques et français pillent et détruisent le palais d'été de l'empereur Qing Xianfeng.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/41/1640057_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403071000 +0200" stop="20230403071500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">ARTE Journal Junior</title>
<desc lang="fr">Au programme de l'édition quotidienne d'ARTE Journal Junior : un décryptage du monde et de ses enjeux à travers deux sujets d'actualité et des réponses à des questions posées par des enfants.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/2125638_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403071500 +0200" stop="20230403081000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Peut-on sauver le corail ?</title>
<desc lang="fr">Les récifs coralliens, en constante diminution depuis trente ans, sont menacés d'extinction par les changements climatiques : comment les sauver ?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/04/08/2142648_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403081000 +0200" stop="20230403085500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">Linda Lorin nous emmène à la découverte de notre patrimoine artistique, culturel et naturel. Mordecai Richler, le rebelle de Montréal - La Franche-Comté, terre d'utopies - En République dominicaine, le ragoût de viandes de Saira - Au Portugal, Salazar prend l'eau.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/27/2161129_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403085500 +0200" stop="20230403092500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage : Nos épopées</title>
<desc lang="fr">Linda Lorin nous offre un supplément d'évasion. Le Nôtre, les jardins du pouvoir - En Martinique, les jardins créoles ont de la mémoire.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/12/2141111_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403092500 +0200" stop="20230403102000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Vosges, la magie du cristal</title>
<desc lang="fr">«Vosges, la magie du cristal»Les Vosges du Nord comptent trois manufactures au savoir-faire reconnu : les cristalleries Saint-Louis, la maison Lalique et le Centre international d'art verrier de Meisenthal.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/38/2108975_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403102000 +0200" stop="20230403111500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Floride, la guerre des pythons</title>
<desc lang="fr">Originaire d'Asie, où il est menacé d'extinction, le python molure a trouvé refuge dans le parc naturel des Everglades, dont il menace l'équilibre fragile.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/18/2162159_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403111500 +0200" stop="20230403130000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le cavalier mongol</title>
<desc lang="fr">En Mongolie, dans les steppes du Darhat, un cavalier se lance à la poursuite de voleurs de chevaux, qui les revendent à des abattoirs russes.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/10/2123639_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403130000 +0200" stop="20230403133500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les sauveteurs de Zermatt (Cervin : les sauveteurs de Zermatt) (6/25)</title>
<desc lang="fr">«Cervin : les sauveteurs de Zermatt»Les secouristes de Zermatt se déploient jusqu'à dix fois par jour pour venir en aide aux skieurs et alpinistes blessés.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/10/2162161_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403133500 +0200" stop="20230403151500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les ripoux</title>
<desc lang="fr">Dans le XVIIIe arrondissement de Paris, un inspecteur de police expérimenté et corrompu initie, contre son gré, son jeune adjoint à ses petites combines.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/15/2158870_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403151500 +0200" stop="20230403154500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Sur les chemins de Saint-Jacques (La traversée des Pyrénées) S1 (1/5)</title>
<desc lang="fr">«La traversée des Pyrénées»Au départ du village de Saint-Jean-Pied-de-Port, cinq pèlerins débutent le pèlerinage de Saint-Jacques-de-Compostelle, en suivant le &quot;Camino francés&quot;.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/27/30/2162163_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403154500 +0200" stop="20230403164000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Sibérie, un homme libre dans la taïga</title>
<desc lang="fr">Eleveur de rennes en Yakoutie, Alexandre Kolesov vit seul dans une cabane, à proximité de son troupeau, qu'il doit protéger des loups, de ses chevaux et de ses chiens.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/24/1955349_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403164000 +0200" stop="20230403172500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Par-delà les Alpes (Le lac de Lugano) S1 (5/5)</title>
<desc lang="fr">«Le lac de Lugano»Une visite du lac de Lugano, dans la préhistoire récif corallien, aujourd'hui refuge pour de nombreuses espèces animales, des grèbes huppés aux salamandres.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/06/2152370_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403172500 +0200" stop="20230403181000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">Linda Lorin nous emmène à la découverte de notre patrimoine artistique, culturel et naturel. Otto Dix, l'exilé du lac de Constance - L'archipel des Bijagos, royaume des femmes de Guinée-Bissau - En Corse, les aubergines farcies au parmesan de Fabienne - Dans le Vermont, une femme renchérit.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/11/2162165_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403181000 +0200" stop="20230403190000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">Du lundi au vendredi, Linda Lorin part à la découverte du patrimoine artistique, culturel et naturel.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/57/1969509_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403190000 +0200" stop="20230403194500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les Alpes bavaroises : Entre lacs et collines</title>
<desc lang="fr">Au cours des dernières décennies, la flore et la faune du pays alpin bavarois ont considérablement souffert de l'exploitation intensive des terres agricoles.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/56/1991656_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403194500 +0200" stop="20230403200500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Arte journal</title>
<desc lang="fr">Chaque jour à 19h45, la rédaction franco-allemande d'ARTE Journal propose une approche européenne et culturelle de l'actualité. Un regard original sur le monde.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/24/2125633_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403200500 +0200" stop="20230403204700 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">28 minutes</title>
<desc lang="fr">Avec curiosité, vivacité et humour, Élisabeth Quin s'empare chaque soir de l'actualité, désormais accompagnée, du lundi au jeudi, par Nadia Daam, Benjamin Sportouch, Alix Van Pée et Xavier Mauduit. Avec, toujours au programme, les rubriques &quot;Règle de 3&quot; de Gaël Legras, &quot;Mise au point&quot; de Sandrine Le Calvez et un nouveau &quot;Magnéto&quot;, le tout dynamisé par un nouvel habillage et une réalisation repensée. Le week-end, Renaud Dély reprend le flambeau de l'animation avec &quot;Le club&quot; du vendredi, assisté de Frédéric Says, Sonia Chironi et Claude Askolovitch pour son &quot;Histoire de la semaine&quot;, ainsi que 28 minutes samedi, en compagnie de Nadia Daam, Jean-Mathieu Pernin et Marie Bonnisseau.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/06/1907333_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403204700 +0200" stop="20230403205500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le dessous des cartes : l'essentiel</title>
<desc lang="fr">Du lundi au jeudi vers 20.50, Le dessous des cartes - L'essentiel met son expertise géopolitique au service d'un décryptage, en trois minutes, des grands événements qui secouent le monde contemporain.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/39/2125667_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403205500 +0200" stop="20230403223500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">L'homme du Kentucky</title>
<desc lang="fr">En 1828 dans le Kentucky, un veuf et son jeune fils, écoeurés par l'interminable vendetta qui ensanglante leur contrée, tentent de refaire leur vie au Texas.</desc>
<category lang="fr">Western</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/20/2162167_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403223500 +0200" stop="20230404001500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Mona Lisa</title>
<desc lang="fr">Un malfrat londonien est engagé comme chauffeur et garde du corps d'une call-girl noire qui entreprend de le dégrossir. L'homme se laisse prendre au jeu.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/27/2162169_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404001500 +0200" stop="20230404015000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Taming the Garden</title>
<desc lang="fr">Au travers d'un événement surréaliste, mais authentique, survenu en Géorgie, une métaphore magnifique de l'asservissement de la nature par l'avidité humaine.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/54/2162171_A.jpg" />
</programme>