<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230414022000 +0200" stop="20230414030500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les derniers mondes sauvages (Animaux en danger) S1 (2/3)</title>
<desc lang="fr">«Animaux en danger»Du verdoyant parc national éthiopien du Mont-Balé à l'archipel de Géorgie du Sud, en passant par l'Allemagne et les Alpes, gros plan sur la vie animale.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/23/2169119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414030500 +0200" stop="20230414033500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">La route de la Soie et autres merveilles (Anatolie, les caravanes d'Asie mineure) (3/15)</title>
<desc lang="fr">«Anatolie, les caravanes d'Asie mineure»Au coeur de l'Anatolie, Alfred de Montesquiou découvre un caravansérail, contemple la mythique Cappadoce et rencontre la communauté des alévis.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/28/05/2153070_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414033500 +0200" stop="20230414040500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">L'aventure des manuscrits (&quot;Le procès&quot; de Franz Kafka) (3/4)</title>
<desc lang="fr">«&quot;Le procès&quot; de Franz Kafka»L'histoire à rebondissements du manuscrit du &quot;Procès&quot;, de Franz Kafka, jusqu'à son achat par les Archives littéraires allemandes de Marbach en 1988.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2155784_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414040500 +0200" stop="20230414043700 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">La chance aux enfants : Des bénévoles pour une vie meilleure</title>
<desc lang="fr">A Hambourg, des citoyens engagés viennent en aide aux enfants de familles turcophones. Ils leur apprennent l'allemand et les emmènent au musée ou à la mer.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/21/2167302_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414051000 +0200" stop="20230414060000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Pour le pire</title>
<desc lang="fr">Une mise en lumière des mécanismes du féminicide au travers de trois affaires survenues en France en 2017, reconstituées et décrites par des témoins.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/08/2170578_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414060000 +0200" stop="20230414061500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le dessous des cartes</title>
<desc lang="fr">Originaire d'Amérique du Sud, le cacao des Mayas et des Aztèques s'implante ensuite en Afrique avec les colons européens. Aujourd'hui, la fringale de chocolat est mondiale et ne met plus seulement en appétit l'occident, car même la Chine et l'Inde en découvrent la saveur. Un engouement qui ne profite pas suffisamment aux deux principaux pays producteurs : la Côte d'Ivoire et le Ghana.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1669030_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414061500 +0200" stop="20230414071000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Arte reportage</title>
<desc lang="fr">Au Burkina Faso, les écoles ferment les unes après les autres sous la pression des groupes djihadistes / Irak : à Bassorah, les enfants paient le tribut le plus lourd de la guerre. La mortalité est telle qu'on y dénombre trois cimetières pour enfants.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/40/2162900_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414071000 +0200" stop="20230414071500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">ARTE Journal Junior</title>
<desc lang="fr">Le JT matinal et quotidien de six minutes pour les 10-14 ans.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/2125638_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414071500 +0200" stop="20230414081000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Stromboli, terre de feu (Grèce, les petites soeurs de la terre) (n°542)</title>
<desc lang="fr">«Grèce, les petites soeurs de la terre»Erigé au XVIe siècle sur le mont Ossa, dans le Nord de la Grèce, un monastère en ruine a été redécouvert par une poignée de religieuses, qui l'ont rénové.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/48/1978185_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414081000 +0200" stop="20230414085500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">Linda Lorin nous emmène à la découverte de notre patrimoine artistique, culturel et naturel. Vienne, théâtre en clair-obscur de Madame d'Ora - En Afrique du Sud, un royaume botanique - En Corse, le denti poêlé et les légumes d'Antoine - En Israël, un espion fait pousser des arbres.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/41/2169103_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414085500 +0200" stop="20230414092500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage : Nos épopées</title>
<desc lang="fr">Linda Lorin nous offre un supplément d'évasion. Quand Java était néerlandaise - La cannelle, l'or parfumé du Sri Lanka.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/17/2141111_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414092500 +0200" stop="20230414102500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Face à Poutine (Le coup d'essai) S1 (1/3)</title>
<desc lang="fr">«Le coup d'essai»Le 28 novembre 2013, l'Ukraine doit signer un accord qui marquerait son rapprochement avec l'Occident. Mais Vladimir Poutine s'oppose à ce projet.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/32/2153011_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414102500 +0200" stop="20230414112500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Face à Poutine (Un retournement inattendu) S1 (2/3)</title>
<desc lang="fr">«Un retournement inattendu»Lors du printemps arabe, Poutine fait obstacle à une intervention de l'ONU en Libye, En Syrie, il soutient le régime au point d'intervenir militairement.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/23/2150768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414112500 +0200" stop="20230414122500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Face à Poutine (Le tout pour le tout) S1 (3/3)</title>
<desc lang="fr">«Le tout pour le tout»De l'annexion de la Crimée en 2014 jusqu'à l'invasion russe de l'Ukraine en février 2022, les gouvernements occidentaux ont tenté en vain de contenir la menace Poutine.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/13/2150769_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414122500 +0200" stop="20230414125000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Mystères d'archives (1949. Mao proclame la République populaire de Chine) S7 (3/5)</title>
<desc lang="fr">«1949. Mao proclame la République populaire de Chine»Pékin, le samedi 1er octobre 1949. Depuis une tribune érigée sur la place Tian'anmen, Mao Zedong proclame la naissance de la République populaire de Chine.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/09/2170580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414125000 +0200" stop="20230414133500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le monde des arbres (Le noyer des tropiques) S2 (1/3)</title>
<desc lang="fr">«Le noyer des tropiques»Si les noix du Brésil, ou amandes d'Amazonie, sont prisées à l'échelle de la planète, les circonstances dans lesquelles elles sont récoltées s'avèrent moins connues.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/14/2159881_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414133500 +0200" stop="20230414155000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Trois jours et une vie</title>
<desc lang="fr">En 1999, à Olloy, dans les Ardennes belges, un enfant disparaît. Tout le monde dans le village se met alors à suspecter son voisin de la disparition.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/55/1763622_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414155000 +0200" stop="20230414163500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">L'Afrique vue du ciel (Cameroun) S1 (9/10)</title>
<desc lang="fr">«Cameroun»Les paysages du Cameroun sont d'une incroyable diversité, des côtes qui offrent une vue imprenable sur l'Atlantique jusqu'aux rives du lac Ossa.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/09/2170582_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414163500 +0200" stop="20230414172000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">L'Afrique vue du ciel (Zambie) S1 (10/10)</title>
<desc lang="fr">«Zambie»Au coeur de l'Afrique australe, la Zambie est un sanctuaire pour les rhinocéros blancs et les éléphants, deux espèces sous haute protection.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/01/2155770_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414172000 +0200" stop="20230414180500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">Linda Lorin nous emmène à la découverte de notre patrimoine artistique, culturel et naturel. Gustave Flaubert en Tunisie, à la recherche de Salammbô - L'aviron, une histoire de classe anglaise - En Inde, le poulet au beurre d'Izhar - En Ardèche, on met le feu au ciel.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/35/2170584_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414180500 +0200" stop="20230414185500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">Du lundi au vendredi, Linda Lorin part à la découverte du patrimoine artistique, culturel et naturel.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/11/1988318_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414185500 +0200" stop="20230414193200 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">L'A380 fait son retour : Le réveil du géant des airs</title>
<desc lang="fr">«L'A380 fait son retour : Le réveil du géant des airs»Les A380, ces quadriréacteurs géants, connaissent un retour en grâce chez Lufthansa, ce qui constitue un défi énorme pour les mécaniciens et les pilotes.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/35/2170586_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414193200 +0200" stop="20230414194500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le dessous des images</title>
<desc lang="fr">A Buenos Aires, en décembre 2022, une marée humaine est survolée par un drone de course après la victoire de l'Argentine en finale de la Coupe du monde de football.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/22/2167304_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414194500 +0200" stop="20230414200500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Arte journal</title>
<desc lang="fr">Chaque jour à 19h45, la rédaction franco-allemande d'ARTE Journal propose une approche européenne et culturelle de l'actualité. Un regard original sur le monde.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/24/2125633_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414200500 +0200" stop="20230414205100 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">28 minutes</title>
<desc lang="fr">Avec curiosité, vivacité et humour, Élisabeth Quin s'empare chaque soir de l'actualité, désormais accompagnée, du lundi au jeudi, par Nadia Daam, Benjamin Sportouch, Alix Van Pée et Xavier Mauduit. Avec, toujours au programme, les rubriques &quot;Règle de 3&quot; de Gaël Legras, &quot;Mise au point&quot; de Sandrine Le Calvez et un nouveau &quot;Magnéto&quot;, le tout dynamisé par un nouvel habillage et une réalisation repensée. Le week-end, Renaud Dély reprend le flambeau de l'animation avec &quot;Le club&quot; du vendredi, assisté de Frédéric Says, Sonia Chironi et Claude Askolovitch pour son &quot;Histoire de la semaine&quot;, ainsi que 28 minutes samedi, en compagnie de Nadia Daam, Jean-Mathieu Pernin et Marie Bonnisseau.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/06/1907333_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414205100 +0200" stop="20230414205500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Athleticus (Pétanque) S3 (27/30)</title>
<desc lang="fr">«Pétanque»Le flamant est le maître incontesté de la pétanque, jusqu'à l'arrivée de la timide girafe...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/36/2170588_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414205500 +0200" stop="20230414223000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Maître Conti : Une femme, deux visages</title>
<desc lang="fr">Après une tempête médiatique qui a bouleversé son existence, une célèbre avocate de Hambourg assure la défense d'une jeune musicienne accusée d'infanticide.</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/11/2170590_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414223000 +0200" stop="20230415000000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">a-ha : The Movie</title>
<desc lang="fr">Retour sur la carrière solaire de A-ha, un des plus célèbres groupes de pop des années 1980, qui a su dépasser l'incroyable popularité de son premier single.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/12/2170592_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415000000 +0200" stop="20230415010000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">A-ha : Ending on A High Note</title>
<desc lang="fr">Fondé à Oslo en 1982, A-ha devient rapidement un groupe incontournable de la scène pop. Trois ans après leurs débuts, leur titre &quot;Take on Me &quot; fait le tour du monde, et en 1987, leur single &quot;The Living Daylights&quot; sert de générique au film de James Bond &quot;Tuer n'est pas jouer&quot;. Les trois musiciens se trouvent alors au sommet de leur carrière. Après une première séparation en 1993, le chanteur Morten Harket, le guitariste Pal Waaktaar-Savoy et le claviériste Magne Furuholmen annoncent en 2009 qu'ils mettent fin à leur collaboration artistique et entament une tournée d'adieu. Ce dernier concert à Oslo, le 4 décembre 2010, marque la mémoire de tous leurs fans - même si, depuis, les trois Norvégiens se sont à nouveau retrouvés.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/12/2170594_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415010000 +0200" stop="20230415013500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Tracks East S1</title>
<desc lang="fr">&quot;Tracks&quot; met le cap vers les pays de l'Est et rencontre des journalistes et des artistes qui portent un regard différent sur le conflit actuel.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/13/2170596_A.jpg" />
</programme>