<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230515023500 +0200" stop="20230515043400 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">La lune de Jupiter</title>
<desc lang="fr">En Hongrie, un réfugié syrien capable d'entrer en lévitation rencontre un médecin qui décide d'exploiter son don pour gagner de l'argent facilement.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/37/2191000_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515050500 +0200" stop="20230515061500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Nina Simone : Live at Montreux 1976</title>
<desc lang="fr">Sur les cinq concerts que Nina Simone, disparue en 2003, donna au festival de jazz de Montreux, celui enregistré le 3 juillet 1976 est le plus mémorable et le seul dont il subsiste une vidéo. Elle démarre par un morceau de son premier album, &quot;Little Girl Blue&quot;, avant d'enchaîner les classiques : &quot;Backlash Blues&quot;, &quot;Be My Husband&quot;, &quot;Feelings&quot;, etc.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/2163885_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515061500 +0200" stop="20230515071000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les parcs naturels... en Minuscule (Arrábida, Portugal) S2 (2/3)</title>
<desc lang="fr">«Arrábida, Portugal»Avec ses eaux cristallines et sa forêt verdoyante, le parc naturel de l'Arrábida, au sud de Lisbonne, rappelle les paysages exotiques du bout du monde.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/09/2083589_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515071000 +0200" stop="20230515071500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">ARTE Journal Junior</title>
<desc lang="fr">Le JT matinal et quotidien de six minutes pour les 10-14 ans.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/2125638_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515071500 +0200" stop="20230515081000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Aubrac, des bergers et des moines (n°576)</title>
<desc lang="fr">La petite île de Stromboli au sud de l'Italie est connue mondialement pour son volcan capricieux. 300 habitants ont choisi d'y vivre malgré le danger.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/38/2191002_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515081000 +0200" stop="20230515085500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">Linda Lorin nous emmène à la découverte de notre patrimoine artistique, culturel et naturel. Comment &quot;Sex and the city&quot; a décoiffé New York - Tic tac, la Franche-Comté des horlogers - En Tunisie, les baklavas de Sarah et Atika - En Écosse, l'anthrax donne de mauvaises idées.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/20/2190162_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515085500 +0200" stop="20230515092500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage : Nos inspirations</title>
<desc lang="fr">Au sommaire : &quot;Massachusetts, terre d'aventures de Moby Dick&quot;. C'est au coeur du Massachusetts qu'Herman Melville écrit en 1851 l'un des romans fondateurs de la littérature de son pays : &quot;Moby Dick&quot;. - &quot;Au Kenya, sur la piste du &quot;Lion&quot; de Kessel&quot;. Au Kenya, en Afrique de l'Est, la nature est sauvage. Les animaux indomptables. Et la lumière éblouissante. Jospeh Kessel grand-reporter et écrivain y est envoyé en 1953 pour couvrir la révolte des Mau-Mau. Il va découvrir l'Afrique des grandes plaines sauvages et les tribus Massaï, qui feront naitre son chef-d'oeuvre : &quot;Le Lion. &quot;.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/30/2191003_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515092500 +0200" stop="20230515102000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Aubrac, des bergers et des moines (Guano, sale besogne au paradis des oiseaux) (n°329)</title>
<desc lang="fr">«Guano, sale besogne au paradis des oiseaux»Des millions d'oiseaux marins nichent sur les côtes péruviennes : leurs excréments, le guano, engrais très fertilisant, est ramassé à la main, comme au temps des Incas.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/31/2191005_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515102000 +0200" stop="20230515111500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Aubrac, des bergers et des moines (n°392)</title>
<desc lang="fr">Le bar Los Laureles, à Barracas, un vieux quartiers du Sud de Buenos Aires, existe depuis plus de 120 ans ; toutes les semaines, on y danse et on y chante le tango.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/45/1770746_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515111500 +0200" stop="20230515121000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Aubrac, des bergers et des moines (n°588)</title>
<desc lang="fr">En Corée du Sud, le temple de Gameunsa, loin de l'agitation de Séoul, abrite trois nonnes bouddhistes décidées à préserver leurs traditions culinaires.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/38/2191007_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515121000 +0200" stop="20230515125000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Toraja, le peuple qui fait vivre ses morts</title>
<desc lang="fr">«Toraja, le peuple qui fait vivre ses morts»Sur l'île de Sulawesi, en Indonésie, l'ethnie Toraja entretient un rapport à la mort étonnant. La vie y est rythmée par la préparation de futures funérailles.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/52/2187778_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515125000 +0200" stop="20230515133500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Cuba, l'île bleue (1/2)</title>
<desc lang="fr">Face à l'essor attendu du tourisme de masse, Cuba veut protéger son patrimoine maritime, jusqu'à présent préservé de la pêche industrielle et des navigations.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/39/2191009_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515133500 +0200" stop="20230515154000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Vacances à Venise</title>
<desc lang="fr">Dans la cité des Doges. Une Américaine en vacances, quadragénaire et célibataire, tombe amoureuse d'un séducteur italien, marié et père de famille.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/52/2165205_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515154000 +0200" stop="20230515163500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Kristos, le dernier enfant</title>
<desc lang="fr">Unique et dernier élève de l'école d'une île grecque, Kristos va-t-il quitter sa famille et sa terre pour aller au collège ? Chronique d'un adieu à l'enfance.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/39/2191010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515163500 +0200" stop="20230515172000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Cuba, l'île verte (2/2)</title>
<desc lang="fr">Les forêts, les rivières et les mangroves de Cuba sont des paradis naturels : des dizaines d'espèces, qui ont disparu ailleurs, continuent à vivre ici.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/43/1633600_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515172000 +0200" stop="20230515180500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">Linda Lorin nous emmène à la découverte de notre patrimoine artistique, culturel et naturel. L'Écosse meurtrière de Peter May - La Normandie, victime oubliée du débarquement - Au Mozambique, le gâteau au manioc et à la noix de Zefa - À Montréal, les étudiants prennent leur sexualité en main.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/39/2191012_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515180500 +0200" stop="20230515185500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">Au sommaire : &quot;Les Seychelles, l'envers du paradis de Loys Masson&quot;. Révolté par l'injustice de la société coloniale, l'écrivain Loys Masson écrit une douzaine d'ouvrages habités par la lutte du bien contre le mal et par l'océan Indien. - &quot;C'est à Aubusson que l'histoire de France s'est tissée&quot;. Au milieu du XIXe siècle, dans le château de Boussac, au nord de la Creuse, George Sand trouve des tapisseries médiévales représentant la Dame à la licorne. De fil en aiguille, cette découverte met en lumière l'une des plus illustres manufactures françaises : celle des lissiers d'Aubusson. - &quot;En Jordanie, le plat d'aubergine d'Abeer&quot;. A Amman, Abeer prépare un plat convivial. - &quot;A Jersey, l'argent ne fait pas le bonheur&quot;. A Jersey, au moment de la Révolution, une propagation de faux billets a fait trembler l'économie française.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/40/2191014_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515185500 +0200" stop="20230515193000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Retourner en Ukraine ? : L'incertitude des enfants réfugiés (n°13)</title>
<desc lang="fr">Réfugiés en France, des enfants ukrainiens sont tiraillés entre le désir de retrouver leur famille et celui de rester en sécurité. Gros plan sur certains parcours.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/32/2191016_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515193000 +0200" stop="20230515194500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le dessous des images</title>
<desc lang="fr">Le 14 novembre 2022, une foule d'habitants s'est rassemblée pour écouter le discours de Volodymyr Zelensky venu célébrer la libération de Kherson. Un jeune garçon fixe le photographe droit dans les yeux, accusateur. Plus tard, il regrettera ce cliché très médiatisé, craignant qu'on l'interprète comme un soutien aux Russes. Le photographe, András D. Hajdú, nous explique l'histoire derrière cette image. André Gunthert, historien des cultures visuelles, revient sur les enfants-icônes qui ont marqué, parfois contre leur gré, l'histoire de la photographie.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/41/2191018_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515194500 +0200" stop="20230515200500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Arte journal</title>
<desc lang="fr">Chaque jour à 19h45, la rédaction franco-allemande d'ARTE Journal propose une approche européenne et culturelle de l'actualité. Un regard original sur le monde.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/24/2125633_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515200500 +0200" stop="20230515204700 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">28 minutes</title>
<desc lang="fr">Avec curiosité, vivacité et humour, Élisabeth Quin s'empare chaque soir de l'actualité, désormais accompagnée, du lundi au jeudi, par Nadia Daam, Benjamin Sportouch, Alix Van Pée et Xavier Mauduit. Avec, toujours au programme, les rubriques &quot;Règle de 3&quot; de Gaël Legras, &quot;Mise au point&quot; de Sandrine Le Calvez et un nouveau &quot;Magnéto&quot;, le tout dynamisé par un nouvel habillage et une réalisation repensée. Le week-end, Renaud Dély reprend le flambeau de l'animation avec &quot;Le club&quot; du vendredi, assisté de Frédéric Says, Sonia Chironi et Claude Askolovitch pour son &quot;Histoire de la semaine&quot;, ainsi que 28 minutes samedi, en compagnie de Nadia Daam, Jean-Mathieu Pernin et Marie Bonnisseau.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/06/1907333_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515204700 +0200" stop="20230515205000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le dessous des cartes : l'essentiel</title>
<desc lang="fr">Le magazine géopolitique d'ARTE, présenté par Émilie Aubry.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/39/2125667_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515205000 +0200" stop="20230515223000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">L'affaire Thomas Crown</title>
<desc lang="fr">Un milliardaire désoeuvré organise et réussit le hold-up de la banque qu'il dirige et affronte une belle détective, dépêchée par la compagnie d'assurances.</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/10/2186941_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515223000 +0200" stop="20230516002500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Bergman Island</title>
<desc lang="fr">Un couple de cinéastes américains compte trouver l'inspiration sur l'île de Farö, où un célèbre réalisateur suédois a tourné ses meilleurs films.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/00/2121218_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516002500 +0200" stop="20230516013500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Monica in the South Seas</title>
<desc lang="fr">En 1975, sur une île des Samoa, Monica Flaherty enregistre une bande-son pour le film &quot;Moana&quot;, que ses parents, Robert et Frances, y ont tourné cinquante ans plus tôt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/42/2191022_A.jpg" />
</programme>