<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230424022500 +0200" stop="20230424031000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le monde des arbres (Le pionnier des mangroves) S2 (2/3)</title>
<desc lang="fr">«Le pionnier des mangroves»En Amérique du Sud, les mangroves abritent un écosystème très riche et jouent un rôle essentiel dans la protection des côtes contre les tempêtes.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/19/2154125_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424031000 +0200" stop="20230424043200 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">À contre-courant</title>
<desc lang="fr">Obsédée par un personnage de dessin animé dont elle assure le doublage allemand, une jeune femme commence à perdre le contact avec la réalité.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/38/2182052_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424051000 +0200" stop="20230424064000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le &quot;Freischütz&quot;, moments choisis</title>
<desc lang="fr">Ames vendues au diable, invocation d'esprits, balles magiques : en 1821, Carl Maria von Weber compose l'opéra fondateur du romantisme allemand, qui narre les mésaventures d'un chasseur s'associant avec le diable pour séduire la belle Agathe. Pour ce joyau musical, la Compagnie 14:20 cisèle un écrin visuel et sensoriel invitant le spectateur à s'interroger sur son rapport à l'invisible. Le réalisateur Jean-Pierre Loisil restitue ici les temps forts de ce spectacle enregistré au Théâtre des Champs-Élysées, à Paris, en 2019. Repensé pour la caméra, ce &quot;Freischütz&quot; s'autorise des ellipses sans briser le fil dramatique.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/27/2182054_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424064000 +0200" stop="20230424071000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Quand l'histoire fait dates (21 avril -753 : La fondation de Rome) S2 (1/20)</title>
<desc lang="fr">«21 avril -753 : La fondation de Rome»Les Romains font remonter la fondation de leur cité au 21 avril 753 avant notre ère. Le sillon creusé par Romulus a ainsi laissé une trace vivace dans l'imaginaire des hommes.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/27/2182056_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424071000 +0200" stop="20230424071500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">ARTE Journal Junior</title>
<desc lang="fr">Le JT matinal et quotidien de six minutes pour les 10-14 ans.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/13/33/2183715_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424071500 +0200" stop="20230424081000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Malaisie, la moto au féminin (n°398)</title>
<desc lang="fr">Christobal, 9 ans, appartient à l'ethnie des Q'eros, des descendants des Incas ; la coutume veut que chaque enfant devienne le &quot;parrain&quot; d'un alpaga nouveau-né.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/58/1841549_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424081000 +0200" stop="20230424085500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">Linda Lorin nous emmène à la découverte de notre patrimoine artistique, culturel et naturel. La Géorgie stalinienne de Tenguiz Abouladze - La Sainte-Baume doit beaucoup à Marie-Madeleine - En Angleterre, le poisson pané et les frites de Tere - À Porto, une publicité de haut vol.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/11/2181168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424085500 +0200" stop="20230424092500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage : Nos inspirations</title>
<desc lang="fr">Au sommaire : &quot;Dalida, pharaonne du Caire&quot;. L'Egypte et l'ambiance de Shoubra, le quartier de son enfance, ne cesseront jamais d'habiter Dalida. - &quot;Bulgarie, la nostalgie de Sylvie Vartan&quot;. Sylvie Vartan célèbre avec mélancolie la rivière Maritza à la fin des années 1960 en souvenir de son enfance bulgare.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/28/2182058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424092500 +0200" stop="20230424102000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Malaisie, la moto au féminin (La Bretagne entre terre et mer) (n°555)</title>
<desc lang="fr">«La Bretagne entre terre et mer»Ce documentaire part en Bretagne à la rencontre de deux &quot;ligneurs professionnels&quot; qui ont choisi une pêche artisanale où la qualité prime sur la quantité.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/59/1934633_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424102000 +0200" stop="20230424111500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Malaisie, la moto au féminin (n°465)</title>
<desc lang="fr">«Malaisie, la moto au féminin»En Malaisie, le premier club de moto exclusivement féminin d'Asie du Sud-Est compte pour l'instant 35 membres, toutes très motivées par leur passion.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/58/1945808_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424111500 +0200" stop="20230424114500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Malaisie, la moto au féminin (Italie, un refuge pour hérissons) (n°577)</title>
<desc lang="fr">«Italie, un refuge pour hérissons»Quand il découvre Ninna le petit hérisson, le vétérinaire Massimo Vacchetta l'adopte et la sauve d'une mort certaine. Depuis, il a ouvert un refuge pour hérissons.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/11/1934643_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424114500 +0200" stop="20230424125000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Norvège : le festin des orques</title>
<desc lang="fr">Chaque année, en novembre, des millions de harengs gagnent les eaux norvégiennes de la région de Skjervoy, attirant orques, baleines et chalutiers.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/15/08/2159875_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424125000 +0200" stop="20230424133500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les derniers mondes sauvages (Planète ours) S5 (2/3)</title>
<desc lang="fr">«Planète ours»Dans le célèbre parc national de Denali, en Alaska, des grizzlis végétariens ont élu domicile. Mais aujourd'hui les glaciers diminuent et le permafrost dégèle peu à peu.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/29/2164450_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424133500 +0200" stop="20230424153500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Vacances à Venise</title>
<desc lang="fr">Dans la cité des Doges. Une Américaine en vacances, quadragénaire et célibataire, tombe amoureuse d'un séducteur italien, marié et père de famille.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/52/2165205_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424153500 +0200" stop="20230424163000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Canada : les lumières de l'Arctique</title>
<desc lang="fr">Pendant neuf semaines, le peintre et explorateur canadien, Cory Trepanier sillonne la région de l'Arctique, où il observe les effets du dérèglement climatique.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/06/2155780_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424163000 +0200" stop="20230424172000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les derniers mondes sauvages (Planète éléphant) S5 (1/3)</title>
<desc lang="fr">«Planète éléphant»Au Botswana, le delta de l'Okavango se remplit d'eau à la saison sèche, devenant ainsi un lieu de refuge privilégié pour de nombreuses espèces, notamment les pachydermes.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/10/2164448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424172000 +0200" stop="20230424180500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">Linda Lorin nous emmène à la découverte de notre patrimoine artistique, culturel et naturel. L'Édimbourg sulfureux du &quot;Trainspotting&quot; d'Irvine Welsh - À Naples, vive la mort ! - En Inde, les samosas végétariens de Rahul - En Californie, de la drogue comme s'il en pleuvait.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/28/2182060_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424180500 +0200" stop="20230424185500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">Au sommaire : &quot;Dublin, mère tumultueuse de Samuel Beckett&quot;. Ce qui unit l'Irlande et Samuel Beckett, c'est un lien complexe, mélange de rejet viscéral et d'attachement profond, de carcan bourgeois et de misère citadine. - &quot;Madère, au commencement était le sucre&quot;. Au milieu des champs de canne à sucre, des danseurs perpétuent la mémoire d'une plante qui a changé cet archipel. - &quot;Au Canada, le tartare de saumon aux épices de Daniel&quot;. A Wendake, au Québec, la pêche au saumon est un événement très attendu. Pour faire honneur à ce produit, Daniel le fait mariner dans un mélange d'épices. - &quot;Aux Seychelles, une île doit tout aux lépreux&quot;. Au coeur de l'océan Indien, l'île Curieuse, petit territoire des Seychelles, longtemps resté inhabité, ne doit son salut face aux pillages des colons européens qu'à une terrible maladie.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/02/1992797_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424185500 +0200" stop="20230424193000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Sea, War and Sun : Une station balnéaire bulgare dans la guerre (n°11)</title>
<desc lang="fr">Dans la station balnéaire de Pomorie, surnommée la &quot;petite Moscou bulgare&quot;. cohabitent des réfugiés ukrainiens, des touristes russes pro-régime et d'autres qui ont fui Poutine.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/29/2182062_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424193000 +0200" stop="20230424194500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le dessous des images</title>
<desc lang="fr">Le 15 janvier 2023, un avion s'écrase au Népal, dans l'Himalaya, à quelques mètres seulement des habitations. Une foule entoure la carcasse encore fumante de l'avion.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/22/2167304_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424194500 +0200" stop="20230424200500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Arte journal</title>
<desc lang="fr">Chaque jour à 19h45, la rédaction franco-allemande d'ARTE Journal propose une approche européenne et culturelle de l'actualité. Un regard original sur le monde.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/24/2125633_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424200500 +0200" stop="20230424204500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">28 minutes</title>
<desc lang="fr">Avec curiosité, vivacité et humour, Élisabeth Quin s'empare chaque soir de l'actualité, désormais accompagnée, du lundi au jeudi, par Nadia Daam, Benjamin Sportouch, Alix Van Pée et Xavier Mauduit. Avec, toujours au programme, les rubriques &quot;Règle de 3&quot; de Gaël Legras, &quot;Mise au point&quot; de Sandrine Le Calvez et un nouveau &quot;Magnéto&quot;, le tout dynamisé par un nouvel habillage et une réalisation repensée. Le week-end, Renaud Dély reprend le flambeau de l'animation avec &quot;Le club&quot; du vendredi, assisté de Frédéric Says, Sonia Chironi et Claude Askolovitch pour son &quot;Histoire de la semaine&quot;, ainsi que 28 minutes samedi, en compagnie de Nadia Daam, Jean-Mathieu Pernin et Marie Bonnisseau.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/13/00/2144422_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424204500 +0200" stop="20230424205000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le dessous des cartes : l'essentiel</title>
<desc lang="fr">Du lundi au jeudi vers 20.50, Le dessous des cartes - L'essentiel met son expertise géopolitique au service d'un décryptage, en trois minutes, des grands événements qui secouent le monde contemporain.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/39/2125667_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424205000 +0200" stop="20230424221500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Remorques</title>
<desc lang="fr">Le capitaine d'un remorqueur part pour une mission de sauvetage. Cet homme de coeur, marié à une femme fragile, s'éprend de l'épouse de celui qu'il a secouru.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/30/2182064_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424221500 +0200" stop="20230424231000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Jack Lemmon</title>
<desc lang="fr">Acteur fétiche de Billy Wilder doté d'un physique de monsieur tout-le-monde, Jack Lemmon avait l'élégance d'être grave dans la comédie et léger dans le tragique.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/30/2182066_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424231000 +0200" stop="20230425013500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Avanti !</title>
<desc lang="fr">Venus enterrer leurs père et mère respectifs, qui étaient amants de longue date, un homme et une femme que tout oppose finissent par se rapprocher.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/31/2182068_A.jpg" />
</programme>