<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230523022000 +0200" stop="20230523025000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Square artiste</title>
<desc lang="fr">Parallèlement à son métier de dessinateur, Philippe Geluck poursuit sa carrière en radio et en télévision à la RTBF. En partant d'un événement marquant récent, il décrypte documents et vidéos déclencheurs d'émotion, puis creuse ce sillon à la découverte de leur influence sur sa réflexion et son art.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/04/2066028_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523025000 +0200" stop="20230523034500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les Penan, survivre à Bornéo</title>
<desc lang="fr">Depuis les années 1980, sur l'île de Bornéo, les Penan se battent pour sauvegarder leurs terres, menacées par la déforestation et la culture de palmiers à huile.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/19/2190159_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523034500 +0200" stop="20230523041600 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Protection des espèces : Agir pour la nature (71/100)</title>
<desc lang="fr">«Protection des espèces : Agir pour la nature»Malgré les actions menées un peu partout en Europe pour protéger la diversité biologique, diverses espèces animales et végétales disparaissent chaque jour.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/10/2192823_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523050000 +0200" stop="20230523054500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Harold en Italie</title>
<desc lang="fr">Sous la baguette de sir John Eliot Gardiner, l'altiste Antoine Tamestit et l'Orchestre philharmonique de Radio France livrent une version théâtralisée de la symphonie en quatre mouvements de Berlioz.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/24/2184998_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523054500 +0200" stop="20230523061500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Sauvons nos forêts (Cultiver la biodiversité) S1 (3/5)</title>
<desc lang="fr">«Cultiver la biodiversité»Rencontre avec un couple franco-allemand de forestiers passionnés, qui s'est installé en France, dans le Massif central, et oeuvre pour y améliorer la sylviculture.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/07/2194463_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523061500 +0200" stop="20230523064000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Sauvons nos forêts (Combattre la déforestation illégale) S1 (4/5)</title>
<desc lang="fr">«Combattre la déforestation illégale»Ressource précieuse, le bois éveille des convoitises chez certains trafiquants, qui abattent illégalement de nombreux arbres dans des zones boisées d'Europe de l'Est.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/08/2194465_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523064000 +0200" stop="20230523071000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Sauvons nos forêts (Laisser faire la nature) S1 (5/5)</title>
<desc lang="fr">«Laisser faire la nature»Les responsables de la forêt urbaine de Lübeck pensent que la nature sait ce qui est bon pour elle : depuis 1992, ils ont cessé l'exploitation d'environ 10%.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/09/2194467_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523071000 +0200" stop="20230523071500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">ARTE Journal Junior</title>
<desc lang="fr">Le JT matinal et quotidien de six minutes pour les 10-14 ans.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/2125638_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523071500 +0200" stop="20230523081000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Arcachon, le berceau des huîtres (Hong Kong, la magie des néons) (n°522)</title>
<desc lang="fr">«Hong Kong, la magie des néons»Alors que les LED tendent à supplanter les néons fluorescents, une poignée d'artisans et d'aficionados se démènent pour sauver cet emblème de Hongkong.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/01/2133289_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523081000 +0200" stop="20230523085500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">Linda Lorin nous emmène à la découverte de notre patrimoine artistique, culturel et naturel. Eugène Boudin, roi des ciels normands - Leipzig, l'esprit frondeur allemand - Au Vietnam, les escargots aux bananes vertes de Tran - À Édimbourg, un homme à la hauteur.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/11/2194079_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523085500 +0200" stop="20230523092500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage : Nos inspirations</title>
<desc lang="fr">Linda Lorin nous offre un supplément d'évasion autour d'un thème. Dans ce numéro : la liberté à tout prix. La Marseille épique du Comte de Monte-Cristo - Papillon, bye bye le bagne de Guyane.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/09/2194469_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523092500 +0200" stop="20230523101000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Canaries, les îles-volcans (Tenerife) S1 (3/5)</title>
<desc lang="fr">«Tenerife»L'île de Tenerife, célèbre pour son cône volcanique de Teide qui culmine à plus de 3700 mètres, est marquée par l'empreinte du feu et de l'activité volcanique.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/09/2192308_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523101000 +0200" stop="20230523105500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Canaries, les îles-volcans (Grande Canarie et Fuerteventura) S1 (2/5)</title>
<desc lang="fr">«Grande Canarie et Fuerteventura»La Grande Canarie abrite quelque quatorze zones climatiques différentes, tandis que Fuerteventura compte parmi les régions les plus sèches d'Europe.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/11/2192314_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523105500 +0200" stop="20230523114000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Canaries, les îles-volcans (Lanzarote) S1 (1/5)</title>
<desc lang="fr">«Lanzarote»Au milieu de l'Atlantique, l'archipel espagnol des Canaries, sculpté par des millions d'années d'activité volcanique intense, présente un vaste éventail de paysages variés.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/17/2191891_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523114000 +0200" stop="20230523123500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Méditerranée : la face immergée des volcans</title>
<desc lang="fr">Avec le concours du plongeur et biologiste Laurent Ballesta, une expédition scientifique explore trois sites volcaniques italiens engloutis en Méditerranée.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/09/2192817_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523123500 +0200" stop="20230523133500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les USA sauvages en quatre saisons (Eté) S1 (2/4)</title>
<desc lang="fr">«Eté»L'été brille et pour nombre d'espèce, s'ouvre une période cruciale : la reproduction. Poissons, lucioles ou bisons cherchent à s'assurer une descendance.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/10/2194471_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523133500 +0200" stop="20230523160500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Retour à Cold Mountain</title>
<desc lang="fr">En pleine guerre de Sécession, un déserteur sudiste tente de rejoindre sa bien-aimée, qui survit, tant bien que mal, dans la ferme de son père défunt.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/28/2182855_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523160500 +0200" stop="20230523163500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">La route de la Soie et autres merveilles (Kirghizstan, les seigneurs de la steppe) (10/15)</title>
<desc lang="fr">«Kirghizstan, les seigneurs de la steppe»Alfred de Montesquiou contemple les steppes et les montagnes du Kirghizstan, partage un repas avec une famille de la tribu des Sayak et rencontre un chaman.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/13/2196542_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523163500 +0200" stop="20230523172000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">L'Amérique des Grands Lacs (Dans les glaces de l'hiver) S1 (2/3)</title>
<desc lang="fr">«Dans les glaces de l'hiver»Pendant l'hiver, le froid polaire paralyse poissons et canards dans la région des Grands Lacs, attirant des dizaines de pygargues à tête blanche.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/10/2194473_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523172000 +0200" stop="20230523180500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">Linda Lorin nous emmène à la découverte de notre patrimoine artistique, culturel et naturel. Sophie Taeuber-Arp, la peintre qui a déplacé les montagnes suisses - La Lorraine, terre de fer et coeur d'acier - En Tunisie, les légumes aux oeufs et aux merguez de Mariam - Au Texas, les crevettes de la colère.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/11/2194475_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523180500 +0200" stop="20230523185500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">Du lundi au vendredi, Linda Lorin part à la découverte du patrimoine artistique, culturel et naturel.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/39/2007473_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523185500 +0200" stop="20230523193000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">La cage aux oiseaux : Le commerce des oiseaux exotiques (36/100)</title>
<desc lang="fr">«La cage aux oiseaux : Le commerce des oiseaux exotiques»L'importation d'oiseaux sauvages est interdite en Europe depuis 2005. Mais comme les spécimens exotiques sont appréciés, la contrebande est fréquente.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/11/2194477_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523193000 +0200" stop="20230523194500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le dessous des images</title>
<desc lang="fr">Le 24 novembre 2022, des manifestants se rassemblent dans une rue de Pékin et brandissent des papiers blancs dépourvus de tout slogan. Quels messages se cachent sous ces surfaces immaculées ? Et comment des objets usuels deviennent-ils les supports et les symboles d'un mouvement contestataire ? Le photoreporter Mark Cristino, de l'agence EPA, nous raconte cette manifestation, évènement rare à Pékin. La commissaire de l'exposition &quot;Disobedient Objects&quot;, qui a eu lieu à Londres en 2014, nous explique le pouvoir contestataire des pancartes et banderoles muettes.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/17/2197593_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523194500 +0200" stop="20230523200500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Arte journal</title>
<desc lang="fr">Chaque jour à 19h45, la rédaction franco-allemande d'ARTE Journal propose une approche européenne et culturelle de l'actualité. Un regard original sur le monde.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/24/2125633_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523200500 +0200" stop="20230523204800 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">28 minutes</title>
<desc lang="fr">Avec curiosité, vivacité et humour, Élisabeth Quin s'empare chaque soir de l'actualité, désormais accompagnée, du lundi au jeudi, par Nadia Daam, Benjamin Sportouch, Alix Van Pée et Xavier Mauduit. Avec, toujours au programme, les rubriques &quot;Règle de 3&quot; de Gaël Legras, &quot;Mise au point&quot; de Sandrine Le Calvez et un nouveau &quot;Magnéto&quot;, le tout dynamisé par un nouvel habillage et une réalisation repensée. Le week-end, Renaud Dély reprend le flambeau de l'animation avec &quot;Le club&quot; du vendredi, assisté de Frédéric Says, Sonia Chironi et Claude Askolovitch pour son &quot;Histoire de la semaine&quot;, ainsi que 28 minutes samedi, en compagnie de Nadia Daam, Jean-Mathieu Pernin et Marie Bonnisseau.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/06/1907333_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523204800 +0200" stop="20230523205500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le dessous des cartes : l'essentiel</title>
<desc lang="fr">Du lundi au jeudi vers 20.50, Le dessous des cartes - L'essentiel met son expertise géopolitique au service d'un décryptage, en trois minutes, des grands événements qui secouent le monde contemporain.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/39/2125667_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523205500 +0200" stop="20230523214500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">La Chine, rêves et cauchemars (La chute (1853-1906)) S1 (1/3)</title>
<desc lang="fr">«La chute (1853-1906)»Au début du XIXe siècle, la Chine interdit l'accès de son empire aux étrangers. C'est alors que les grandes puissances européennes exigent de pénétrer le marché chinois.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/22/2194481_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523214500 +0200" stop="20230523224000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">La Chine, rêves et cauchemars (La guerre des Chines (1908-1966)) S1 (2/3)</title>
<desc lang="fr">«La guerre des Chines (1908-1966)»En 1911, Sun Yat-sen renverse la monarchie et est élu président. Mais en 1920, Mao Zedong ne tarde pas à être convaincu que son pays doit suivre la même voie que la Russie.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/12/2194483_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523224000 +0200" stop="20230523234000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">La Chine, rêves et cauchemars (Made in China (1966-2022)) S1 (3/3)</title>
<desc lang="fr">«Made in China (1966-2022)»Lancé par Mao Zedong à la fin des années 1950, le Grand Bond en avant s'est soldé par des millions de morts. Succédant à Mao, Deng Xiaoping initie une révolution capitaliste.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/06/2191253_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523234000 +0200" stop="20230524003500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">L'invasion silencieuse : La Chine et sa stratégie pour les Balkans</title>
<desc lang="fr">Alors que la Serbie et le Monténégro piétinent à la porte de l'Union européenne, la Chine leur offre une aide intéressée à coups d'investissements massifs.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/22/2194486_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524003500 +0200" stop="20230524010500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Tracks East</title>
<desc lang="fr">&quot;Tracks&quot; met le cap vers les pays de l'Est et rencontre des journalistes et des artistes qui portent un regard différent sur le conflit actuel.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/13/2194488_A.jpg" />
</programme>