<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230422020000 +0200" stop="20230422035000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Prisonnière des seigneurs de la guerre</title>
<desc lang="fr">Une femme médecin, qui travaille à la frontière syrienne, s'interroge sur son rôle supposé dans un trafic d'armes. A-t-elle été utilisée à son insu ?</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/03/2181183_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422035000 +0200" stop="20230422042200 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Déserts médicaux en France</title>
<desc lang="fr">«Déserts médicaux en France»Des millions de Français renoncent à leur droit à l'accès aux soins faute de moyens, mais aussi de personnels de santé disponibles, surtout dans les zones rurales.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/43/2180015_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422050000 +0200" stop="20230422063500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Et l'homme créa la chasse</title>
<desc lang="fr">Autour de la chasse, ce documentaire invite à s'interroger sur le rôle de l'homme dans la nature et sur sa cohabitation avec les animaux sauvages.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/19/2182016_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422063500 +0200" stop="20230422071000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Délices de Sicile (Du bord de mer à l'intérieur des terres) (4/4)</title>
<desc lang="fr">«Du bord de mer à l'intérieur des terres»Au large de la Sicile, près de l'Afrique du Nord, Alessandro Ernandes et son père Marco pêchent tous les jours depuis l'île pittoresque et préservée de Favignana.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/11/2177266_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422071000 +0200" stop="20230422080500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Las fallas de Valencia, l'insolence à l'honneur (La médecine tibétaine, l'art de guérir) (n°523)</title>
<desc lang="fr">«La médecine tibétaine, l'art de guérir»Découverte de la médecine tibétaine, un art millénaire, au travers des gestes de plusieurs praticiens, dont l'un des médecins personnels du dalaï-lama.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/04/2125642_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422080500 +0200" stop="20230422090000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Las fallas de Valencia, l'insolence à l'honneur (Bols tibétains, la thérapie par les sons) (n°530)</title>
<desc lang="fr">«Bols tibétains, la thérapie par les sons»Au Népal, depuis des générations, les bols tibétains sont utilisés par les guérisseurs pour soulager de multiples maux, de la migrane aux douleurs chroniques.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/49/1670016_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422090000 +0200" stop="20230422094000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">Trois sujets pour découvrir la Rhénanie. Bonn, berceau d'un futur maître de la musique allemande : Beethoven - Et le Rhin créa l'Allemagne - Dans la vallée du Neckar, une femme au volant.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/18/2177250_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422094000 +0200" stop="20230422103000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Une histoire emblématique du nucléaire allemand : La centrale de Gundremmingen</title>
<desc lang="fr">A travers l'histoire de la centrale de Gundremmingen, l'évolution de la perception du nucléaire en Allemagne, de l'approbation à l'opposition.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/13/49/2183707_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422103000 +0200" stop="20230422111500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Bonnes nouvelles de la planète (Rendre toute sa place à la nature) S1 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Rendre toute sa place à la nature»La nature sauvage recule partout, mais ses défenseurs rivalisent d'inventivité pour la protéger, comme dans les Abruzzes italiennes ou à Francfort-sur-le-Main.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/20/2182020_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422111500 +0200" stop="20230422125000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Philippines, sauver la forêt au péril de sa vie</title>
<desc lang="fr">Dans l'île de Palawan, aux Philippines, le combat inégal de défenseurs de l'environnement contre un pouvoir politico-économique qui recourt au meurtre.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/21/2182022_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422125000 +0200" stop="20230422133500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">L'Autriche sauvage et ses parcs nationaux (Les débuts) (1/2)</title>
<desc lang="fr">«Les débuts»Du Grossglockner, dans le parc national des Hohe Tauern, à la grande plaine inondable du Danube, l'Autriche regorge d'enclaves naturelles préservées.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/15/2163411_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422133500 +0200" stop="20230422142000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">L'Autriche sauvage et ses parcs nationaux (Les défis) (2/2)</title>
<desc lang="fr">«Les défis»Visite de plusieurs parc nationaux autrichiens, véritables sanctuaires pour des espèces rares, mais touchés eux aussi par les effets du dérèglement climatique.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/07/2163897_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422142000 +0200" stop="20230422150500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les oiseaux (La conquête des cieux) S1 (1/3)</title>
<desc lang="fr">«La conquête des cieux»D'une espèce ayant survécu à l'impact d'un astéroïde il y a 66 millions d'années à celles qui évoluent dans les cieux gros plan sur l'origine des oiseaux.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/05/2155815_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422150500 +0200" stop="20230422155000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les oiseaux (Des animaux sociaux) S1 (2/3)</title>
<desc lang="fr">«Des animaux sociaux»Cet épisode dévoile les différentes manières des oiseaux de communiquer entre eux, leur capacité à réagir rapidement lors de vols à grande vitesse et leur intelligence collective.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/07/2156582_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422155000 +0200" stop="20230422163500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les oiseaux (Des volatiles et des hommes) S1 (3/3)</title>
<desc lang="fr">«Des volatiles et des hommes»Beaucoup d'espèces d'oiseaux succombent aux conséquences de la pollution, du changement climatique ou encore de la raréfaction de la nourriture.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/06/2157017_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422163500 +0200" stop="20230422171500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">Et l'Argentine créa le Che Guevara - Le maté, potion de la nation argentine - À Buenos Aires, seule contre la mafia.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/13/31/2183708_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422171500 +0200" stop="20230422180000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Bonnes nouvelles de la planète (En chemin pour la ville de demain) S1 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«En chemin pour la ville de demain»Un tour du monde à la découverte des plus innovantes solutions en matière d'écologie, comme à Bad Tölz, Medellín ou sur l'île indonésienne de Lombok.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/21/2182024_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422180000 +0200" stop="20230422183500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Las fallas de Valencia, l'insolence à l'honneur (Forêts primaires, le poumon vert de l'Europe) (n°591)</title>
<desc lang="fr">«Forêts primaires, le poumon vert de l'Europe»En Europe, les dernières forêts primaires se trouvent presque exclusivement dans les montagnes de l'Est ou du Sud-Est du continent. Proches de leur état d'origine, ces forêts préservées sont peu étudiées. Pour comprendre comment fonctionnent ces forêts naturelles, des expéditions scientifiques sont menées, comme dans les Alpes dinariques, en Albanie.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/22/2182026_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422183500 +0200" stop="20230422193000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Arte reportage</title>
<desc lang="fr">Des grands reportages consacrés à l'actualité européenne et internationale.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/13/31/2183710_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422193000 +0200" stop="20230422194500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le dessous des cartes</title>
<desc lang="fr">Ce voyage en Roumanie est l'occasion d'évoquer les Carpates, le Danube, la Mer Noire, mais aussi ces 5 millions d'expatriés roumains à travers le monde qui constituent l'une des plus importantes diasporas d'Europe. Sans oublier les Roms et les Hongrois, importantes minorités de cette terre de brassage. Au carrefour de l'Orient et de l'Occident, la Roumanie a lutté pour s'émanciper des trois grandes puissances voisines : l'Empire ottoman, l'Autriche-Hongrie et la Russie, affirmant progressivement, après les années soviétiques et l'ère Ceaucescu, son identité singulière, véritable îlot de latinité dans un océan slave.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1669030_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422194500 +0200" stop="20230422200500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Arte journal</title>
<desc lang="fr">Chaque jour à 19h45, la rédaction franco-allemande d'ARTE Journal propose une approche européenne et culturelle de l'actualité. Un regard original sur le monde.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/24/2125633_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422200500 +0200" stop="20230422205000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">28 minutes samedi</title>
<desc lang="fr">Renaud Dély tient les rênes de 28 minutes samedi dans une formule adaptée au week-end, en prise avec l'actualité, avec à ses côtés Nadia Daam, Jean-Mathieu Pernin et Marie Bonnisseau. L'émission apporte un éclairage tout particulier sur l'actualité française et internationale de la semaine, aux côtés d'un invité reconnu dans son domaine et croqué dans un portrait de Philippe Ridet en première partie, rejoint ensuite par deux correspondants étrangers. Sans oublier les rubriques &quot;Va voir ailleurs&quot; de Gaël Legras et &quot;Intéressant&quot; de David Castello-Lopes.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/13/32/2183712_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422205000 +0200" stop="20230422222500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les loups, sauveurs du parc de Yellowstone</title>
<desc lang="fr">Avec la réintroduction ciblée de 41 loups en 1995, la population de wapitis dans le parc a nettement diminué et la flore a repris peu à peu de la vigueur.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/22/2182027_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422222500 +0200" stop="20230422231500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Au royaume des vers de terre : La vie du sol dévoilée</title>
<desc lang="fr">Quel rôle jouent les nombreuses espèces qui vivent dans le sol ? Une exploration d'une terre riche, qui souligne la nécessité d'en prendre soin.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/23/2182029_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422231500 +0200" stop="20230423001000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Pouvons-nous refroidir la planète ?</title>
<desc lang="fr">Sommes-nous condamnés à cuire à petit feu ? Cet état des lieux des solutions scientifiques pour lutter contre le réchauffement climatique laisse entrevoir une lueur d'espoir.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/55/1800642_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423001000 +0200" stop="20230423010500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Court-circuit</title>
<desc lang="fr">Fictions récentes, films d'animation du monde entier, oeuvres à la frontière de l'expérimental... Défricheur de talents et de tendances, Court-circuit explore le cinéma court, tous les samedis autour de minuit.</desc>
<category lang="fr">Mag Cinéma</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/13/32/2183713_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423010500 +0200" stop="20230423013500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Berzah</title>
<desc lang="fr">Une panne de courant affecte une touriste dans un hôtel all inclusive, des retrouvailles au bord d'une voie rapide, et un tour de force dans les rues d'Izmir.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/23/2182031_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423013500 +0200" stop="20230423020000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Psycho (Moi, insomniaque) S2 (8/10)</title>
<desc lang="fr">«Moi, insomniaque»Plus de la moitié des Français et des Allemands auraient des difficultés à trouver le sommeil. Comment les insomniaques vivent-ils leurs nuits ?</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/24/2182033_A.jpg" />
</programme>