<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Telerama -->
<programme start="20230423060500 +0200" stop="20230423070000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le surréalisme au féminin</title>
<desc lang="fr">Les femmes occupaient une place considérable dans l'imaginaire des surréalistes. Les artistes féminines qui intégraient le mouvement d'André Breton avaient pourtant d'autres ambitions que de faire office de muses. Si certaines ont exposé avec leurs collègues et réalisé des œuvres tout aussi novatrices, elles n'ont jamais bénéficié de l'aura de leurs homologues masculins. De Paris à Berne en passant par le sud de l'Angleterre, ce documentaire rend hommage à cinq figures du surréalisme au féminin : Lee Miller, Leonor Fini, Leonora Carrington, Claude Cahun et Meret Oppenheim. </desc>
<category lang="fr">Documentaire culture</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/03/05/a53ff3c68a0a379562318333f4ca7b0aa7199e10_3FC6A66B88B7FF857571E727CBF27B51.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423070000 +0200" stop="20230423083000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les monuments sacrés</title>
<sub-title lang="fr">Temple d'Asie : les hommes, la nature et les dieux</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 3
En Asie, on raconte qu'en des temps très anciens, les hommes avaient le pouvoir de communiquer directement avec les dieux. La nature elle-même était un sanctuaire. Il y a 2500 ans, un homme nommé Gautama devient le Bouddha. Trois cents ans plus tard, le culte de ses reliques donne naissance à un des premiers édifices sacrés d'Asie, le temple de la Maha Bodhi, au nord de l'Inde. L'enseignement de Bouddha va se répandre sur tout le continent asiatique et influencer une architecture sacrée qui place l'homme au centre de l'univers. De l'Inde au Japon, de la Birmanie à la Mongolie, chaque culture intègre cette pensée dans ses propres croyances, donnant lieu à une multitude de temples et de sanctuaires variés.
Année de réalisation : 2017</desc>
<category lang="fr">Documentaire culture</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/11/16/ec136a13-9a65-4770-b7ac-7d2855c898bc.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423083000 +0200" stop="20230423084500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">ARTE Junior, le mag</title>
<desc lang="fr">ARTE Junior le mag</desc>
<category lang="fr">Magazine jeunesse</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/04/04/dcc5e8132e31893b44717595f87f06b14ac9b552.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423084500 +0200" stop="20230423092000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Forêts primaires, le poumon vert de l'Europe</title>
<sub-title lang="fr">Forêts primaires, le poumon vert de l'Europe</sub-title>
<desc lang="fr">En Europe, les dernières forêts primaires se trouvent presque exclusivement dans les montagnes de l'Est ou du Sud-Est du continent. Proches de leur état d'origine, ces forêts préservées sont peu étudiées. Pour comprendre comment fonctionnent ces forêts naturelles, des expéditions scientifiques sont menées, comme dans les Alpes dinariques, en Albanie.</desc>
<category lang="fr">Documentaire découvertes</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/04/18/3a521ae4eb500621adf3256a95463f1837b24971.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423092000 +0200" stop="20230423094500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Des maisons d'artistes</title>
<sub-title lang="fr">Le château Derneburg de Georg Baselitz</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 1
L'environnement des artistes influe considérablement sur leur inspiration et leur création. Cette série part à la découverte de maisons emblématiques dans lesquelles des grands noms de l'art, de la musique et de la littérature ont vécu et travaillé. Cet épisode propose une visite guidée de l'imposant et austère château Derneburg, en Basse-Saxe où, pendant trente ans, le célèbre peintre et sculpteur allemand Georg Baselitz a produit plusieurs de ses immenses toiles, des gravures et des sculptures. Racheté en 2006, puis rénové par le couple de collectionneurs américains Andrew et Christine Hall, l'ancien monastère du XIIe siècle, qui abrite la Hall Art Foundation, ambitionne d'accueillir le plus grand musée privé d'art contemporain d'Europe avec la perspective d'un complexe qui abriterait aussi un hôtel, un restaurant et une bibliothèque.
Année de réalisation : 2023</desc>
<category lang="fr">Documentaire culture</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/07/08/d76f38275308d09b5b3b48b145717bf2c97fd2dd.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423094500 +0200" stop="20230423104000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Twist</title>
<desc lang="fr">Chaque semaine, &quot;Twist&quot; rencontre les artistes et les créateurs d'une métropole européenne autour d'une question liée à l'actualité.</desc>
<category lang="fr">Magazine culturel</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/04/15/bcf281b05d2c21a31b744326c1ad7cdc6eef9016.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423104000 +0200" stop="20230423112500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Saint-Pierre-et-Miquelon : Un petit coin de France en Amérique</title>
<desc lang="fr">Dans le nord-ouest de l'océan Atlantique, l'archipel de Saint-Pierre-et-Miquelon se situe non loin de la province canadienne de Terre-Neuve. Sur le dernier territoire français d'outre-mer situé en Amérique du Nord, les traces de l'Europe sont encore très prégnantes. C'est sur l'île principale de Saint-Pierre que vivent la plupart des 6000 habitants, qui descendent en grande partie des Basques. Marie Cormier, qui étudie la biologie marine, a décidé de revenir travailler dans l'archipel. Désireuse de renouer avec ses racines, elle entend apprendre les danses traditionnelles basques. Non loin de là, sur Miquelon, le cuisinier Hervé Rioult part en quête des meilleurs produits pour son menu du jour, devant parfois composer avec ce que le paysage aride a à lui offrir. Arrivé de Paris il y a vingt ans, il n'est jamais reparti.</desc>
<category lang="fr">Documentaire voyage</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/07/13/cb54a29ebccbccf8e32355d4cc8bb88f781d70c7.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423112500 +0200" stop="20230423120000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Délices de Sicile</title>
<sub-title lang="fr">Le sud fertile</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 2
Dans leur ferme du sud sicilien, Michele et Vittoria Russo font pousser des figuiers de Barbarie en permaculture au coeur de la réserve naturelle Bosco Di Santo Pietro.
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Documentaire gastronomie</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/04/03/2c8c63ab20be02fbb96b9415ea36350358375834.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423120000 +0200" stop="20230423124500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Voyage en eaux froides</title>
<sub-title lang="fr">Merveilles de la mer du Nord</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 1
Pour rester en vie dans les eaux norvégiennes, une jeune roussette doit échapper aux mâchoires de la baudroie, son prédateur. De retour près des côtes normandes, les hippocampes exécutent leur gracieuse danse de mariage. Sur les îles Shetland, les phoques taureaux se battent pour la suprématie sur la plage...
Année de réalisation : 2023</desc>
<category lang="fr">Documentaire nature</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/06/16/8c8576feb0c10bc5bfb7b433263250f43826e03d.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423124500 +0200" stop="20230423133500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Voyage en eaux froides</title>
<sub-title lang="fr">Mystères de la mer du Nord</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 2
Les dauphins usent d'une tactique particulière pour chasser le saumon au large de l'Écosse. Certains fous de Bassan de l'île d'Heligoland, qui s'emparent des restes de filets de pêche pour construire leurs nids, sont victimes du plastique. Les loutres, jadis menacées, font désormais leur retour sur les îles Shetland...
Année de réalisation : 2023</desc>
<category lang="fr">Documentaire nature</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/02/11/cfae5af4dc0abe4652c3c7c2b700bc918c0eba02.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423133500 +0200" stop="20230423154000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">En pleine tempête</title>
<desc lang="fr">Billy Tyne, un marin-pêcheur, n'a plus la main. Son employeur lui fait clairement comprendre qu'il a intérêt à ramener un bon tonnage d'espadons lors de sa prochaine campagne de pêche. Pour éviter d'être renvoyé, Billy part à nouveau en mer, bien plus loin que les grands bancs, là où, à son avis, se trouve le poisson. Après une pêche miraculeuse, sa machine à glace tombe en panne. Il doit rentrer au plus vite s'il ne veut pas perdre toute la cargaison. Sur le chemin du retour, le cyclone Grace attend les hommes d'équipage : la plus terrible tempête que le XXe siècle ait jamais connue. Les premiers creux malmènent sérieusement le chalutier...
Année de réalisation : 2000</desc>
<category lang="fr">Film catastrophe</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/28/40dda6c2-38a2-42c7-b0d2-85f7815046b7.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423154000 +0200" stop="20230423162500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Voyage en eaux froides</title>
<sub-title lang="fr">Merveilles de la mer Baltique</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 3
Phoques de l'île danoise d'Anholt, couleuvre à collier de l'île de Gotland et lièvre de mer : gros plan sur la vie animale en mer du Nord et mer Baltique.
Année de réalisation : 2023</desc>
<category lang="fr">Documentaire nature</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/02/15/48831747a2941aebc242c0efc0b3448a9ed5b34f.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423162500 +0200" stop="20230423172500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Voyage en eaux froides</title>
<sub-title lang="fr">Mystères de la mer Baltique</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 4
Les phoques gris, les eiders et les truites de mer de la Baltique et de la mer du Nord sont vulnérables aux effets du changement climatique.
Année de réalisation : 2023</desc>
<category lang="fr">Documentaire nature</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/02/11/e1998dde900b410c998d8eaaa6eff030f73c7514.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423172500 +0200" stop="20230423182000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">La folie art brut</title>
<desc lang="fr">Primitif, infantile, obsessionnel, émouvant, troublant, angoissant, exaltant : tout a été dit sur l'art brut. Mais qui sont les auteurs, marginaux et autodidactes, des œuvres désignées sous ce label, qui suscite aujourd'hui un fol engouement ? Ce concept a été inventé dans les années 1940 par Jean Dubuffet qui collectait, dans des asiles psychiatriques, des prisons ou des villages des œuvres dont les producteurs n'avaient nulle conscience d'être des artistes, et qui renouaient ainsi, selon lui, avec l'essence même de l'art. Comment, dès lors, protéger cet art de la disparition, sans le dénaturer ? A Francfort, l'atelier Goldstein s'emploie à maintenir ce délicat équilibre, en accueillant en résidence des artistes atteints d'un handicap ou d'un trouble cognitif.</desc>
<category lang="fr">Documentaire culture</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/04/10/8e76df51b98806d362a4afd95ee5916b84c0fb30_88464B511879CF12EA8A6D689421B97E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423182000 +0200" stop="20230423193000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Luciano Pavarotti live in Central Park</title>
<desc lang="fr">Ce 26 juin 1993, plus de 500 000 personnes sont réunies à Central Park pour écouter Luciano Pavarotti, considéré alors comme &quot;le plus grand ténor du XXe siècle&quot; depuis Enrico Caruso. Accompagné par le flûtiste virtuose Andrea Griminelli, la légendaire chorale de gospel du Boys Choir of Harlem et l'Orchestre philharmonique de New York, dirigé par son ami d'enfance et complice Leone Magiera, le chanteur transporte le public en interprétant un florilège de grands airs d'opéra et un choix de chansons populaires italiennes, parmi lesquelles &quot;Non ti scordar di me&quot; d'Ernesto de Curtis et le tube napolitain planétaire &quot;O sole mio&quot;.</desc>
<category lang="fr">Classique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/06/16/99926a2ab9586e569c61ef5e9808390b2abf5181.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423193000 +0200" stop="20230423194500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Karambolage</title>
<desc lang="fr">&quot;Le mot&quot;. Hinrich Schmidt-Henkel s'arrête sur des mots français qui sonnent bien allemand : ils commencent tous par le son &quot;sch&quot;. &quot;L'histoire&quot;. Claire Doutriaux raconte l'histoire entremêlée de deux figures de la science en France et en Allemagne : Louis Pasteur et Robert Koch. &quot;La devinette&quot;</desc>
<category lang="fr">Magazine de société</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/08/09/dda96042153f541f690c459d7e5f25a902ed52ae.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423194500 +0200" stop="20230423200500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Arte journal</title>
<desc lang="fr">Chaque jour à 19h45, la rédaction franco-allemande d'ARTE Journal propose une approche européenne et culturelle de l'actualité. Un regard original sur le monde.</desc>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/01/08/b852a7b0ae3a6b2cab81c48ecfb69c45aa3f1a11.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423200500 +0200" stop="20230423205000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">27</title>
<sub-title lang="fr">Colonisation : Faut-il s'excuser ?</sub-title>
<desc lang="fr">Animé par Nora Hamadi, le magazine qui aborde l'Europe par le versant collaboratif.</desc>
<category lang="fr">Magazine de géopolitique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/08/29/eb0c527b5b15bb37d80933577e46e8a6315f4567.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423205000 +0200" stop="20230424001000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le bateau (version réalisateur)</title>
<desc lang="fr">La Rochelle, automne 1941, la flotte sous-marine allemande se prépare à appareiller, dans la liesse générale. Officiers et matelots fêtent le départ au combat. Seul le commandant de l'U-96 reste calme, en retrait. Il sait bien que la guerre est loin d'être une partie de plaisir. Après quelques jours en mer, l'U-96 essuie le tir d'un bâtiment ennemi. L'apparition d'un destroyer contraint le commandant à donner l'ordre de plongée. A bord, l'angoisse et la peur sourdent. Soudain, une formidable explosion retentit. Le sous-marin est touché. Une fois les brèches colmatées, il fait à nouveau route vers La Rochelle. C'est alors que les officiers reçoivent l'ordre de rejoindre le port méditerranéen de La Spezia. L'U-96 devra traverser le détroit de Gibraltar et affronter la flotte britannique, un barrage quasi infranchissable...
Année de réalisation : 1981</desc>
<category lang="fr">Film de guerre</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/29/7ed76ea3-abe9-4139-9fe6-a3470465cbfc.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424001000 +0200" stop="20230424011000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le bateau : L'histoire d'une superproduction sous-marine</title>
<desc lang="fr">En 1982, &quot;Le bateau&quot;, film de guerre ouest-allemand réalisé par Wolfgang Petersen, accède à une notoriété planétaire, allant jusqu'aux Oscars, où il est nommé dans six catégories. Rien ne prédestinait pourtant ce film à un tel triomphe. Ses partis pris comme les péripéties du tournage lui promettaient plutôt un destin de film maudit. Inspiré d'une histoire vraie – la descente aux enfers d'un sous-marin allemand et de son équipage pendant la Seconde Guerre mondiale –, le scénario représente d'emblée un pari risqué : quel accueil le public va-t-il réserver à un huis clos claustrophobe de plus de trois heures mettant en scène le mauvais camp ?</desc>
<category lang="fr">Documentaire cinéma</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/31/07ddfbec-e354-4b23-a941-77926d6e39e7.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424011000 +0200" stop="20230424022500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Quatuor Ébène joue Beethoven</title>
<desc lang="fr">En 2020, le quatuor Ebène, formé des musiciens Pierre Colombet, Gabriel Le Magadure, Marie Chilemme et Raphaël Merlin, interprétait dans la salle des concerts de Cité de la musique – Philharmonie de Paris l'intégrale des seize quatuors à cordes de Ludwig van Beethoven. Ce programme se concentre sur trois d'entre eux : le Quatuor n° 10 en mi bémol majeur, op. 74, dit &quot;Les harpes&quot;, le Quatuor n° 9 en do majeur, op. 59 n° 3 et l'intense &quot;Cavatine&quot; du Quatuor n° 13 en si bémol majeur, op. 130.</desc>
<category lang="fr">Classique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/04/10/0d9db0c3b714efcf2982fdccd8bc631b61603f1f_16869D8789C1BFD3BF0CD13BC93D8EB5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424022500 +0200" stop="20230424031000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le monde des arbres</title>
<sub-title lang="fr">Le pionnier des mangroves</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 2 Episode 2
En Amérique du Sud, les mangroves abritent un écosystème très riche et jouent un rôle essentiel dans la protection des côtes contre les tempêtes.
Année de réalisation : 2023</desc>
<category lang="fr">Documentaire nature</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/03/03/07428a5f010e3f8a414f7c505202d0313700258b.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424031000 +0200" stop="20230424043200 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">À contre-courant</title>
<desc lang="fr">L'hyperactive Mia, une jeune barmaid allemande à l'imagination débordante, est aux anges quand elle est choisie pour doubler une héroïne de dessin animé. Elle doit prêter sa voix à la justicière Kimiko, qui, grâce à ses superpouvoirs, est chargée de sauver le Japon d'une dangereuse menace électrique. S'étant prise de passion pour cet univers fictif, Mia voit peu à peu se multiplier autour d'elle d'étranges phénomènes électromagnétiques et se persuade qu'elle est elle-même investie d'une mission, à l'instar du personnage qu'elle incarne. La frontière entre réalité et imaginaire s'estompe pour la jeune femme, qui commence à perdre pied au fil de ses visions délirantes, sous l'œil inquiet de son entourage…
Année de réalisation : 2019</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/06/04/cc7a6d2b891ce4cdbb10d83f3fba59a8ca007f73.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424043200 +0200" stop="20230424051000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Pause</title>
<desc lang="fr">Une sélection des meilleurs reportages de DIRECT AUTO, magazine de l'automobile.</desc>
<category lang="fr">Autre</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/06/09/70e696282107b49d230702cd59c274cd5f627080.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>