<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230508024500 +0200" stop="20230508034000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Une histoire emblématique du nucléaire allemand : La centrale de Gundremmingen</title>
<desc lang="fr">A travers l'histoire de la centrale de Gundremmingen, l'évolution de la perception du nucléaire en Allemagne, de l'approbation à l'opposition.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/13/49/2183707_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508034000 +0200" stop="20230508043100 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Népal : sur la route du marché</title>
<desc lang="fr">Dans les pas de Mimka et les siens, qui quittent leur village himalayen isolé pour aller vendre leurs récoltes, portrait d'une région en plein bouleversement.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/50/2160432_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508050000 +0200" stop="20230508060500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Villagers</title>
<desc lang="fr">Fondé en 2008, le groupe irlandais Villagers séduit par son indie folk aux textes ciselés et aux mélodies envoûtantes, affinée au fil de ses tournées mondiales. En 2019, le club berlinois SchwuZ a ouvert ses portes à ces cinq musiciens talentueux pour un concert exclusif.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/01/2187811_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508060500 +0200" stop="20230508064000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Temple Food, l'âme de la cuisine coréenne (Suisse, en vol avec des pilotes des glaciers) (n°574)</title>
<desc lang="fr">«Suisse, en vol avec des pilotes des glaciers»Chaque jour, dans les montagnes suisses, pilotes, médecins et secouristes interviennent pour sauver des vies. Mais en altitude, le pilotage n'est pas simple.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/06/2118081_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508064000 +0200" stop="20230508071000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">42, la réponse à presque tout (De quoi parlent les animaux ?) S1 (n°30)</title>
<desc lang="fr">«De quoi parlent les animaux ?»Les éléphants communiquent par infrasons, les chats misent tout sur les voyelles, les baleines claquent des nageoires et de la queue. Comment traduire ces signaux sonores et visuels ?</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/11/2184971_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508071000 +0200" stop="20230508071500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">ARTE Journal Junior</title>
<desc lang="fr">Le JT matinal et quotidien de six minutes pour les 10-14 ans.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/2125638_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508071500 +0200" stop="20230508081000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Colombie, le refuge des cueilleuses de café trans</title>
<desc lang="fr">«Colombie, le refuge des cueilleuses de café trans»En Colombie des trans ont trouvé un refuge à 1 600 mètres d'altitude, dans les plantations de café des Andes colombiennes, où elle peuvent être elles-mêmes.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/40/2105911_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508081000 +0200" stop="20230508085500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">Linda Lorin nous emmène à la découverte de notre patrimoine artistique, culturel et naturel. Le Havre, cité baroque de Pierre et Gilles - Le marathon, la discipline du peuple grec - En Tunisie, la soupe aux pois chiches de Fadila - Dans la Russie des tsars, l'icône de la discorde.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/48/2187764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508085500 +0200" stop="20230508092500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage : Nos inspirations</title>
<desc lang="fr">Au sommaire : &quot;Le Tanger halluciné de William S. Burroughs&quot;. Tanger est une passerelle entre l'Europe et le Maghreb. Ses ruelles et la douceur de son soleil ont bercé bien des artistes occidentaux, notamment ceux de la Beat Generation. Ecoutant ses amis, William S. Burroughs débarque dans la ville marocaine en 1954. Terrassé par la mort de sa femme, l'auteur américain erre, se livre à tous les excès et se lance alors dans la rédaction d'un brûlot, son troublant &quot;Le festin nu.&quot; - &quot;Las Vegas, la parano de Hunter S. Thompson&quot;. En 1971, Hunter S. Thompson se lance dans un périple en voiture à travers le désert des Mojaves jusqu'à la ville de tous les vices. Cette expérience hallucinée entre paysages désertiques et ville lumière est retranscrite par le journaliste américain dans &quot;Las Vegas parano,&quot; pièce maîtresse du journalisme gonzo.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/02/2187813_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508092500 +0200" stop="20230508105500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Vitamines : fantasmes et vérités</title>
<desc lang="fr">Une enquête sur le marché en pleine croissance des vitamines et des compléments alimentaires, dont la surconsommation peut avoir des effets néfastes.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/03/1689549_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508105500 +0200" stop="20230508115000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Temple Food, l'âme de la cuisine coréenne (n°568)</title>
<desc lang="fr">Mis en danger par les touristes trop curieux, des bébés phoques abandonnés par leur mère sont pris en charge par des sauveteurs sur les rivages de la mer du Nord.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/02/2187815_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508115000 +0200" stop="20230508130000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les derniers mondes sauvages S1 (1/3)</title>
<desc lang="fr">De l'Inde au Malouines en passant par les Alpes et l'Australie, on découvre de fascinantes espèces : le rhinocéros unicorne, le coq de bruyère, l'albatros à sourcils noirs ou le cerf des marais.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/09/2182487_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508130000 +0200" stop="20230508133500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Irish Travellers : Minorité en danger (n°961)</title>
<desc lang="fr">Souvent comparés aux Gitans ou aux Roms, les Irish Travellers ont en commun avec eux leur mode de vie, celui du voyage et le fait d'être victimes de discrimination.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/03/2187817_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508133500 +0200" stop="20230508151000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Inspecteur Lavardin</title>
<desc lang="fr">Un écrivain catholique et bien-pensant est assassiné dans une ville du bord de mer. Au cours de l'enquête, l'inspecteur Lavardin retrouve un amour de jeunesse.</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/19/2177297_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508151000 +0200" stop="20230508164000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Agatha Christie : 100 ans de suspense</title>
<desc lang="fr">Comment Agatha Christie a-t-elle imaginé ses plus grandes enquêtes policières ? Ce portrait documentaire met en résonance la vie de l'écrivain britannique avec dix de ses romans.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/49/2187769_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508164000 +0200" stop="20230508172500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Devenir lion (Gagner sa place) (1/2)</title>
<desc lang="fr">«Gagner sa place»En Tanzanie, dans le parc national du Serengeti, neuf lionceaux partent à la conquête de la savane. Leur quotidien est suivi pendant cinq ans.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/30/2186485_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508172500 +0200" stop="20230508181000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">Linda Lorin nous emmène à la découverte de notre patrimoine artistique, culturel et naturel. Andalousie, la terre gitane de García Lorca - À Rennes, l'audace de la mosaïque - Au Mozambique, le crabe au lait de coco d'Angelo - À Djeddah, une idée noire jaillit.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/03/2187819_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508181000 +0200" stop="20230508190000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">Au sommaire : &quot;A Paris, Raoul Dufy électrise la capitale&quot;. Lorsqu'il s'installe à Paris en 1899, à l'âge de 22 ans, Raoul Dufy s'apprête à marquer le début du XXe siècle avec ses traits énergiques et ses couleurs lumineuses. - &quot;Au Canada, l'histoire douloureuse des Japonais&quot;. Sur les hauteurs de Vancouver, des adolescents renouent avec une part sombre de l'histoire canadienne à travers le baseball. - &quot;En Jordanie, le riz renversé au poulet de Maria&quot;. A Amman, Maria présente la recette du makloubeh. - &quot;À Tolède, un amour renversant&quot;. Avant même d'arriver à Tolède, l'alcazar s'aperçoit au loin. Dans l'enceinte de cette forteresse sans cesse détruite et reconstruite, le pouvoir royal a siégé pendant des siècles.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/04/2187821_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508190000 +0200" stop="20230508194500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Devenir lion (Protéger son groupe) (2/2)</title>
<desc lang="fr">«Protéger son groupe»Après avoir conquis son territoire, à la frontière entre la Tanzanie et le Kenya, le clan des cinq lions, désormais âgés de 4 ans, voit naître ses premiers descendants.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/31/2186487_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508194500 +0200" stop="20230508200500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Arte journal</title>
<desc lang="fr">Chaque jour à 19h45, la rédaction franco-allemande d'ARTE Journal propose une approche européenne et culturelle de l'actualité. Un regard original sur le monde.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/24/2125633_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508200500 +0200" stop="20230508204700 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">28 minutes</title>
<desc lang="fr">Avec curiosité, vivacité et humour, Élisabeth Quin s'empare chaque soir de l'actualité, désormais accompagnée, du lundi au jeudi, par Nadia Daam, Benjamin Sportouch, Alix Van Pée et Xavier Mauduit. Avec, toujours au programme, les rubriques &quot;Règle de 3&quot; de Gaël Legras, &quot;Mise au point&quot; de Sandrine Le Calvez et un nouveau &quot;Magnéto&quot;, le tout dynamisé par un nouvel habillage et une réalisation repensée. Le week-end, Renaud Dély reprend le flambeau de l'animation avec &quot;Le club&quot; du vendredi, assisté de Frédéric Says, Sonia Chironi et Claude Askolovitch pour son &quot;Histoire de la semaine&quot;, ainsi que 28 minutes samedi, en compagnie de Nadia Daam, Jean-Mathieu Pernin et Marie Bonnisseau.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/06/1907333_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508204700 +0200" stop="20230508205000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le dessous des cartes : l'essentiel</title>
<desc lang="fr">La météo du monde version ARTE : un coup de projecteur sur un élément important de l'actualité internationale en train de se produire.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/39/2125667_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508205000 +0200" stop="20230508223000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le pont</title>
<desc lang="fr">En Allemagne, à la fin de la Seconde Guerre mondiale, un groupe d'adolescents qui vient d'être enrôlé est chargé d'effectuer la garde d'un pont.</desc>
<category lang="fr">Guerre</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/04/2187823_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508223000 +0200" stop="20230509002000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Queimada</title>
<desc lang="fr">Au début du XIXe siècle. Un agent anglais au service secret de Sa Majesté est chargé de mettre fin au monopole espagnol sur une petite île antillaise.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/05/2187825_A.jpg" />
</programme>