<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230505022500 +0200" stop="20230505031000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Une île S1 (5/6)</title>
<desc lang="fr">Une substance noire empoisonne les poissons, poussant Théa à repartir en guerre contre les hommes, au grand dam de Chloé, qui ne veut pas de cette violence.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/47/2187759_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505031000 +0200" stop="20230505040000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Une île S1 (6/6)</title>
<desc lang="fr">Théa est affaiblie par le mal qui ronge le village. Tandis que Johan et sa bande ne pensent plus qu'à leur vengeance, César tente de protéger sa fille.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/41/2186509_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505040000 +0200" stop="20230505043200 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Ma mère, cette inconnue : A la recherche de sa famille biologique (3/100)</title>
<desc lang="fr">«Ma mère, cette inconnue : A la recherche de sa famille biologique»Au cours des 40 dernières années, des couples européens ont adopté des dizaines de milliers d'enfants colombiens., qui ne découvrent souvent d'où ils viennent qu'à l'âge adulte.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/36/2185944_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505051000 +0200" stop="20230505061500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Vieillir enfermés</title>
<desc lang="fr">Le quotidien des équipes dévouées et des résidents d'un Ehpad parisien touché par l'épidémie de covid-19, mais aussi par la solitude et l'ennui.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/47/2187760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505061500 +0200" stop="20230505071000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Au royaume des vers de terre : La vie du sol dévoilée</title>
<desc lang="fr">Quel rôle jouent les nombreuses espèces qui vivent dans le sol ? Une exploration d'une terre riche, qui souligne la nécessité d'en prendre soin.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/23/2182029_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505071000 +0200" stop="20230505071500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">ARTE Journal Junior</title>
<desc lang="fr">Le JT matinal et quotidien de six minutes pour les 10-14 ans.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/2125638_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505071500 +0200" stop="20230505081000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Colombie, le refuge des cueilleuses de café trans</title>
<desc lang="fr">«Colombie, le refuge des cueilleuses de café trans»En Colombie des trans ont trouvé un refuge à 1 600 mètres d'altitude, dans les plantations de café des Andes colombiennes, où elle peuvent être elles-mêmes.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/40/2105911_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505081000 +0200" stop="20230505085500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">Linda Lorin nous emmène à la découverte de notre patrimoine artistique, culturel et naturel. &quot;West Side Story&quot;, une histoire d'amour new-yorkaise - Les jardins flottants, paradis fertiles d'Amiens - En Inde, les pois chiches et le pain frit de Simran - À Lisbonne, un dictateur dans sa bulle.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/35/2186494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505085500 +0200" stop="20230505092500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage : Nos inspirations</title>
<desc lang="fr">Linda Lorin nous donne rendez-vous pour un supplément d'évasion. San Francisco avec Armistead Maupin - La Havane transgressive de &quot;Fraise et chocolat&quot;.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/47/2187761_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505092500 +0200" stop="20230505105500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Un jour en Espagne S1 (5/5)</title>
<desc lang="fr">«Un jour en Espagne»Les crises - économique, sociale et constitutionnelle - qui ont ébranlé l'Espagne depuis dix ans l'ont conduite à des choix stratégiques importants.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/24/2162146_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505105500 +0200" stop="20230505121000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Mystères d'archives (1959. Départs pour la Corée du Nord) S7 (5/5)</title>
<desc lang="fr">«1959. Départs pour la Corée du Nord»1959. En pleine guerre froide, plus de 900 Coréens résidant au Japon quittent ce pays capitaliste pour aller s'installer en Corée du Nord, pays communiste.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/47/2187762_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505121000 +0200" stop="20230505125500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Bonnes nouvelles de la planète (Rendre toute sa place à la nature) S1 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Rendre toute sa place à la nature»La nature sauvage recule partout, mais ses défenseurs rivalisent d'inventivité pour la protéger, comme dans les Abruzzes italiennes ou à Francfort-sur-le-Main.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/20/2182020_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505125500 +0200" stop="20230505135000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Couples royaux : la nouvelle génération</title>
<desc lang="fr">En Espagne, au Royaume-Uni et en Suède, une nouvelle génération de souverains veut faire évoluer les codes de la royauté afin de pérenniser la monarchie.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/13/04/2011963_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505135000 +0200" stop="20230505154500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Elizabeth</title>
<desc lang="fr">Une biographie d'Elizabeth Ire, dite &quot;la reine vierge&quot;, qui régna en Angleterre de 1558 à 1603 et dut déjouer de nombreuses tentatives de complot.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/02/2129423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505154500 +0200" stop="20230505163500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le roi Charles III</title>
<desc lang="fr">Un portrait de Charles III dont l'histoire personnelle contraste singulièrement avec celle de sa mère, la reine Elizabeth II, entrée dans la légende du siècle.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/13/24/2183731_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505163500 +0200" stop="20230505172000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Par monts et marais : Le piémont des Alpes</title>
<desc lang="fr">Entre Suisse, Autriche et Allemagne, exploration d'un écosystème d'altitude qui, de plaines en reliefs marqués, offre à une faune sauvage un habitat pittoresque et méconnu.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/48/2187763_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505172000 +0200" stop="20230505180500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">Linda Lorin nous emmène à la découverte de notre patrimoine artistique, culturel et naturel. Le Havre, cité baroque de Pierre et Gilles - Le marathon, la discipline du peuple grec - En Tunisie, la soupe aux pois chiches de Fadila - Dans la Russie des tsars, l'icône de la discorde.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/48/2187764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505180500 +0200" stop="20230505185500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">Du lundi au vendredi, Linda Lorin part à la découverte du patrimoine artistique, culturel et naturel.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/48/2187765_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505185500 +0200" stop="20230505193000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Reconstruire l'Ukraine : La scène techno s'engage (2/8)</title>
<desc lang="fr">«Reconstruire l'Ukraine : La scène techno s'engage»&quot;Repair Together&quot; a été fondé en mai 2022 par quatre citadins créatifs de la scène techno de Kiev. Les jeunes ont abandonné leurs emplois sûrs pour reconstruire leur patrie.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/49/2187766_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505193000 +0200" stop="20230505194500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le dessous des images</title>
<desc lang="fr">Dans cette vidéo réalisée le 28 octobre 2022, le président s'adresse au peuple ukrainien pour commémorer la libération de l'Ukraine par l'occupant nazi en 1944. À ses pieds, un drone russe abattu. Les ressorts de la dramaturgie et du cinéma ont toujours été des éléments-clé de la communication politique en temps de guerre. Mais comment Zelensky renouvelle-t-il le genre ? Rencontre inédite avec son conseiller en communication, Serhiy Leshchenko, qui nous dévoile les coulisses du tournage. Isabelle Veyrat-Masson, historienne et spécialiste de la communication politique, nous raconte comment cette séquence s'inspire de la fiction.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/22/2167304_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505194500 +0200" stop="20230505200500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Arte journal</title>
<desc lang="fr">Chaque jour à 19h45, la rédaction franco-allemande d'ARTE Journal propose une approche européenne et culturelle de l'actualité. Un regard original sur le monde.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/24/2125633_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505200500 +0200" stop="20230505205100 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">28 minutes</title>
<desc lang="fr">Avec curiosité, vivacité et humour, Élisabeth Quin s'empare chaque soir de l'actualité, désormais accompagnée, du lundi au jeudi, par Nadia Daam, Benjamin Sportouch, Alix Van Pée et Xavier Mauduit. Avec, toujours au programme, les rubriques &quot;Règle de 3&quot; de Gaël Legras, &quot;Mise au point&quot; de Sandrine Le Calvez et un nouveau &quot;Magnéto&quot;, le tout dynamisé par un nouvel habillage et une réalisation repensée. Le week-end, Renaud Dély reprend le flambeau de l'animation avec &quot;Le club&quot; du vendredi, assisté de Frédéric Says, Sonia Chironi et Claude Askolovitch pour son &quot;Histoire de la semaine&quot;, ainsi que 28 minutes samedi, en compagnie de Nadia Daam, Jean-Mathieu Pernin et Marie Bonnisseau.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/06/1907333_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505205100 +0200" stop="20230505205500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Athleticus (Danse en ville) S3 (30/30)</title>
<desc lang="fr">«Danse en ville»Par un matin pluvieux, un éléphant rêveur tombe amoureux d'une autruche et s'imagine danser partout en ville avec elle sous un soleil radieux.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/49/2187767_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505205500 +0200" stop="20230505223500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le mystère du carré noir</title>
<desc lang="fr">Un artiste raté et son complice dérobent un tableau célèbre et doivent le remettre à un oligarque russe et une experte en art sur un bateau de croisière.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/49/2187768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505223500 +0200" stop="20230505234500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Agatha Christie : 100 ans de suspense</title>
<desc lang="fr">Comment Agatha Christie a-t-elle imaginé ses plus grandes enquêtes policières ? Ce portrait documentaire met en résonance la vie de l'écrivain britannique avec dix de ses romans.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/49/2187769_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505234500 +0200" stop="20230506001500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Tracks East</title>
<desc lang="fr">&quot;Tracks&quot; met le cap vers les pays de l'Est et rencontre des journalistes et des artistes qui portent un regard différent sur le conflit actuel.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/37/2189762_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506001500 +0200" stop="20230506012000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Melody Gardot : From Paris with Love</title>
<desc lang="fr">Accompagnée d'un trio de musiciens et de quarante instrumentistes de l'Orchestre philharmonique de Radio France, la très francophile Melody Gardot est confinée chez elle, à Paris. Cloîtrée mais pas à court d'idées, la chanteuse américaine lance sur Internet un appel mondial et fédérateur à des musiciens privés de scène pour enregistrer, à distance, un album. C'est ainsi qu'elle a pu poser sa voix sur les notes d'un orchestre disséminé à travers le globe. Derrière ce défi technique, une oeuvre magnifiquement mélancolique : &quot;Sunset in the Blue&quot;. C'est cet album, ainsi que quelques morceaux issus de ses précédentes productions, que Mélody Gardot interprète, accompagné par l'Orchestre philharmonique de Radio France.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/50/2187770_A.jpg" />
</programme>