<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230502021500 +0200" stop="20230502031000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les coulisses de l'histoire (La dénazification : mission impossible) S2 (1/6)</title>
<desc lang="fr">«La dénazification : mission impossible»Le 8 mai 1945, l'Allemagne nazie est vaincue. Le procès de Nuremberg sonne quelques mois plus tard comme la promesse d'épurer l'Allemagne de cette idéologie.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/24/2182035_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502031000 +0200" stop="20230502040000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le maire, Mussolini et le musée</title>
<desc lang="fr">Le maire de la ville de Predappio, ville d'où est originaire Mussolini, se bat pour mettre en valeur sa cité, changer son image et souhaite y créer un musée.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/17/2179160_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502040000 +0200" stop="20230502043100 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Réforme des retraites : Les raisons de la colère</title>
<desc lang="fr">«Réforme des retraites : Les raisons de la colère»En janvier, Élisabeth Borne dévoilait le projet de réforme des retraites. Depuis, de nombreux Français se sont mobilisés contre ce texte.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/08/1752514_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502051000 +0200" stop="20230502064000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Placido Domingo aux Arènes de Vérone</title>
<desc lang="fr">Les arènes de Vérone fêtent les 50 ans des débuts italiens du ténor Placido Domingo au fil d'extraits d'opéras de Giuseppe Verdi, &quot;Nabucco&quot;, &quot;Macbeth&quot; et &quot;Simon Boccanegra&quot;.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/24/2185539_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502064000 +0200" stop="20230502070500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Quand l'histoire fait dates (315, la donation de Constantin) S2 (3/20)</title>
<desc lang="fr">«315, la donation de Constantin»L'acte de donation de Constantin, texte fondateur du pouvoir temporel et territorial de la papauté, est l'un des plus importants faux documents de l'histoire de l'Occident.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/09/2185541_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502070500 +0200" stop="20230502071500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">ARTE Journal Junior</title>
<desc lang="fr">Le JT matinal et quotidien de six minutes pour les 10-14 ans.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/2125638_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502071500 +0200" stop="20230502081000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Temple Food, l'âme de la cuisine coréenne (Les pignons de cèdre, l'or de la taïga) (n°539)</title>
<desc lang="fr">«Les pignons de cèdre, l'or de la taïga»En Sibérie, la récolte des pignons de cèdre fait l'objet d'une tradition millénaire : Aronat Bakchukov, 24 ans, et sa famille, partent pour la cueillette.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/43/2029737_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502081000 +0200" stop="20230502085500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">Linda Lorin nous emmène à la découverte de notre patrimoine artistique, culturel et naturel. En Arménie, un poète russe loin de l'oeil de Moscou - Le lien jamais rompu des émigrés portugais - En République Dominicaine, les boulettes de poisson de Margarita - À Montevideo, l'épouse est une espionne.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/29/2185015_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502085500 +0200" stop="20230502092500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage : Nos inspirations</title>
<desc lang="fr">Au sommaire :&quot; A Pampelune, le soleil se lève pour Hemingway&quot;. - &quot;A Cuba, le vieil Hemingway et la mer&quot;.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/25/2185542_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502092500 +0200" stop="20230502101000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">L'Afrique vue du ciel (Afrique du Sud) S1 (7/10)</title>
<desc lang="fr">«Afrique du Sud»L'Afrique du Sud présente des espaces naturels contrastés, de l'immense désert du Kalahari, au nord, aux longues chaînes de montagnes qui l'entourent.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/02/2155770_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502101000 +0200" stop="20230502105500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">L'Afrique vue du ciel (Kenya) S1 (8/10)</title>
<desc lang="fr">«Kenya»Au Kenya, la vallée du Grand Rift et les parcs nationaux d'Amboseli et de Tsavo abritent une exceptionnelle biodiversité naturelle, tout comme le littoral du pays.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/02/2155770_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502105500 +0200" stop="20230502113500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">L'Afrique vue du ciel (Cameroun) S1 (9/10)</title>
<desc lang="fr">«Cameroun»Les paysages du Cameroun sont d'une incroyable diversité, des côtes qui offrent une vue imprenable sur l'Atlantique jusqu'aux rives du lac Ossa.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/09/2170582_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502113500 +0200" stop="20230502124500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">L'Afrique vue du ciel (Zambie) S1 (10/10)</title>
<desc lang="fr">«Zambie»Au coeur de l'Afrique australe, la Zambie est un sanctuaire pour les rhinocéros blancs et les éléphants, deux espèces sous haute protection.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/02/2155770_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502124500 +0200" stop="20230502133500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Vivre, tout simplement (A Tahiti, dans les mers du Sud) S1 (3/3)</title>
<desc lang="fr">«A Tahiti, dans les mers du Sud»Depuis trois ans, Léa Brassy passe tous ses hivers à Tahiti, où elle vit à bord d'un voilier. Elle s'engage en faveur de l'environnement et de la qualité de vie des Polynésiens.</desc>
<category lang="fr">Doc Découverte</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/05/2065241_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502133500 +0200" stop="20230502163000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Avanti !</title>
<desc lang="fr">Venus enterrer leurs père et mère respectifs, qui étaient amants de longue date, un homme et une femme que tout oppose finissent par se rapprocher.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/31/2182068_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502163000 +0200" stop="20230502172000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Bonnes nouvelles de la planète (Protéger les marais, landes et prairies) (6/10)</title>
<desc lang="fr">«Protéger les marais, landes et prairies»Ces dernières décennies, de nombreux habitats, vitaux pour les animaux, ont disparu. Des mesures simples pourraient avoir un grand impact pour préserver les zones de biodiversité.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/09/2185545_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502172000 +0200" stop="20230502180500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">Linda Lorin nous emmène à la découverte de notre patrimoine artistique, culturel et naturel. Naples et Le Corbusier, une histoire fondatrice - Au pays de Galles, le choeur des mineurs - En Corse, les oignons et les encornets farcis de Christophe - À La Mecque, un pèlerin hors-la-loi.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/10/2185547_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502180500 +0200" stop="20230502185500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">Du lundi au vendredi, Linda Lorin part à la découverte du patrimoine artistique, culturel et naturel.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/10/2185549_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502185500 +0200" stop="20230502193000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Ma commande est prête ? A Grenoble, la riposte des livreurs (1/10)</title>
<desc lang="fr">«Ma commande est prête ? A Grenoble, la riposte des livreurs»Pas d'horaires, pas de congés, pas de couverture santé : les travailleurs &quot;ubérisés&quot;, suspendus aux commandes envoyées par téléphone, font face à la précarité partout en Europe.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/21/2185551_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502193000 +0200" stop="20230502194500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le dessous des images</title>
<desc lang="fr">Publiée sur Twitter le 8 février 2023 par un amateur, la photo improbable de ce couple atypique a fait réagir sur les réseaux sociaux. Fabriquée à l'aide du logiciel Midjourney, elle a ouvert un énième débat sur la diffusion de photos factices produites par des robots. Anthony, graphiste passionné de technologies et auteur de cette image, nous explique pourquoi il a choisi de la publier, et donne des clés pour repérer les caractéristiques d'une image créée à l'aide d'une IA. Docteur en neurosciences, Albert Moukheiber nous plonge dans les réactions de notre cerveau face à ces représentations trompeuses.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/22/2185553_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502194500 +0200" stop="20230502200500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Arte journal</title>
<desc lang="fr">Chaque jour à 19h45, la rédaction franco-allemande d'ARTE Journal propose une approche européenne et culturelle de l'actualité. Un regard original sur le monde.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/24/2125633_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502200500 +0200" stop="20230502204800 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">28 minutes</title>
<desc lang="fr">Avec curiosité, vivacité et humour, Élisabeth Quin s'empare chaque soir de l'actualité, désormais accompagnée, du lundi au jeudi, par Nadia Daam, Benjamin Sportouch, Alix Van Pée et Xavier Mauduit. Avec, toujours au programme, les rubriques &quot;Règle de 3&quot; de Gaël Legras, &quot;Mise au point&quot; de Sandrine Le Calvez et un nouveau &quot;Magnéto&quot;, le tout dynamisé par un nouvel habillage et une réalisation repensée. Le week-end, Renaud Dély reprend le flambeau de l'animation avec &quot;Le club&quot; du vendredi, assisté de Frédéric Says, Sonia Chironi et Claude Askolovitch pour son &quot;Histoire de la semaine&quot;, ainsi que 28 minutes samedi, en compagnie de Nadia Daam, Jean-Mathieu Pernin et Marie Bonnisseau.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/06/1907333_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502204800 +0200" stop="20230502205500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le dessous des cartes : l'essentiel</title>
<desc lang="fr">Du lundi au jeudi vers 20.50, Le dessous des cartes - L'essentiel met son expertise géopolitique au service d'un décryptage, en trois minutes, des grands événements qui secouent le monde contemporain.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/39/2125667_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502205500 +0200" stop="20230502214500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le travail forcé sous l'Allemagne nazie (Une jeunesse perdue) S1 (1/3)</title>
<desc lang="fr">«Une jeunesse perdue»Entre 1938 et 1945, 13 millions de personnes originaires de nombreux pays d'Europe ont été déportés vers l'Allemagne nazie pour faire tourner l'économie de guerre.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/11/2185555_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502214500 +0200" stop="20230502224000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le travail forcé sous l'Allemagne nazie (Des amours interdites) S1 (2/3)</title>
<desc lang="fr">«Des amours interdites»En 1940, l'armée allemande entre dans Paris. François Cavanna, qui cofondera Charlie Hebdo en 1970, est alors âgé de 17 ans. Réquisitionné pour le Service du travail obligatoire (STO), institué en 1943 par le gouvernement de Vichy, il est envoyé à Berlin où il est affecté dans l'industrie de l'armement. De son côté, le comte Cajetan von Spreti orchestre la déportation des travailleurs russes vers l'Allemagne, dont celle de la jeune Evguénia. Vladimir Matousek, originaire de la ville tchèque de Brno, est exploité dans les usines sidérurgiques allemandes en Autriche. Dans le sud de l'Allemagne, Josef Bednarz noue une relation amoureuse avec Marta, la nièce du responsable local du parti nazi, malgré les risques encourus.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/11/2185557_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502224000 +0200" stop="20230502233500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le travail forcé sous l'Allemagne nazie (Le traumatisme de l'oubli) S1 (3/3)</title>
<desc lang="fr">«Le traumatisme de l'oubli»En 1943, après la bataille de Stalingrad, la guerre bascule. Les bombardiers britanniques et américains qui libèrent l'Europe tuent également des milliers de travailleurs forcés.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/23/2185559_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502233500 +0200" stop="20230503010500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Monsieur Li : Trafiquant d'armes (n°1)</title>
<desc lang="fr">Trois journalistes d'investigation se lancent sur les traces de l'un des hommes les plus recherchés au monde : un mystérieux trafiquant chinois.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/12/2185561_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503010500 +0200" stop="20230503012000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le dessous des cartes</title>
<desc lang="fr">Le dernier rapport du GIEC estime que pour rester sous un réchauffement global de 1,5 °C, il faut que les émissions de gaz à effet de serre mondiales atteignent un pic au plus tard en 2025. &quot;Le Dessous des cartes&quot; se met en quête de bonnes pratiques vertes déjà mises en oeuvre par des Etats sur tous les continents, prenant en considération la complexité des enjeux.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/17/2184976_A.jpg" />
</programme>