<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230503021500 +0200" stop="20230503030000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Une île S1 (1/6)</title>
<desc lang="fr">Une mystérieuse inconnue bouleverse la vie d'une petite île, frappée par une crise de la pêche et par une succession de morts suspectes.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/26/2185563_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503030000 +0200" stop="20230503035000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Une île S1 (2/6)</title>
<desc lang="fr">Le capitaine Pagani débarque du continent pour enquêter avec les garde-côtes. Mais Théa s'est volatilisée. Le village s'apprête à rendre hommage aux marins disparus.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/12/2185565_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503035000 +0200" stop="20230503042100 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Irish Travellers : Minorité en danger (Jardins minéraux, quand la nature disparaît sous le gravier) (n°856)</title>
<desc lang="fr">«Jardins minéraux, quand la nature disparaît sous le gravier»Le jardin ne se résume plus à un simple lopin de terre relevant de la propriété privée. En milieu urbain, sa conception soulève bien des questions.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/28/2185011_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503051500 +0200" stop="20230503061000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Monk, Pannonica : une histoire américaine</title>
<desc lang="fr">Comment, dans l'Amérique ségrégationniste, la baronne Pannonica de Koenigswarter a accompagné Thelonious Monk et d'autres musiciens de jazz dans leur combat pour imposer leur art.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/10/2041940_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503061000 +0200" stop="20230503071000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Freddie Mercury, the Untold Story</title>
<desc lang="fr">Basé sur des témoignages de parents, d'amis et d'artistes, un portrait du flamboyant et regretté leader de Queen, décédé des suites du sida en 1991.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/21/2161137_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503071000 +0200" stop="20230503071500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">ARTE Journal Junior</title>
<desc lang="fr">Le JT matinal et quotidien de six minutes pour les 10-14 ans.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/2125638_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503071500 +0200" stop="20230503081000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Temple Food, l'âme de la cuisine coréenne (n°398)</title>
<desc lang="fr">Christobal, 9 ans, appartient à l'ethnie des Q'eros, des descendants des Incas ; la coutume veut que chaque enfant devienne le &quot;parrain&quot; d'un alpaga nouveau-né.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/58/1841549_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503081000 +0200" stop="20230503085500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">Linda Lorin nous emmène à la découverte de notre patrimoine artistique, culturel et naturel. Naples et Le Corbusier, une histoire fondatrice - Au pays de Galles, le choeur des mineurs - En Corse, les oignons et les encornets farcis de Christophe - À La Mecque, un pèlerin hors-la-loi.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/10/2185547_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503085500 +0200" stop="20230503092500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage : Nos inspirations</title>
<desc lang="fr">Au sommaire : &quot;Marrakech, la révolution technicolor d'Yves Saint Laurent&quot;. - &quot;Tunis, la top-modèle d'Alaïa&quot;.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/33/2185933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503092500 +0200" stop="20230503110000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Egypte : Enquête sur la nécropole des taureaux sacrés</title>
<desc lang="fr">A Saqqarah, des égyptologues du Louvre mènent deux campagnes de fouilles dans la nécropole du sérapéum, dédiée aux taureaux sacrés Apis dans l'Antiquité.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/08/2166136_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503110000 +0200" stop="20230503115500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les étonnantes techniques des bâtisseurs de la pyramide de Khéops</title>
<desc lang="fr">Par qui et comment la grande pyramide de Gizeh a-t-elle été édifiée ? Tour d'horizon des dernières découvertes autour du chantier le plus ambitieux du monde antique.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/09/2166138_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503115500 +0200" stop="20230503125000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les parcs naturels... en Minuscule (Les lacs de Plitvice, Croatie) S2 (3/3)</title>
<desc lang="fr">«Les lacs de Plitvice, Croatie»Les lacs turquoise et cascades du parc national Plitvice, en Croatie, offrent un spectacle grandiose aux visiteurs et un refuge à des milliers d'animaux.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/03/2083184_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503125000 +0200" stop="20230503133500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Vivre, tout simplement (Au Bhoutan, le pays du bonheur) S1 (2/3)</title>
<desc lang="fr">«Au Bhoutan, le pays du bonheur»Dans la capitale, Thimphou, le réalisateur et alpiniste Nils Bökamp rencontre Julia Kim, qui donne des pistes pour concilier qualité de vie et préservation de l'environnement.</desc>
<category lang="fr">Doc Découverte</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/33/2185935_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503133500 +0200" stop="20230503151000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Vers de nouveaux horizons</title>
<desc lang="fr">Après la mort suspecte d'une jeune policière et d'un dealer, Grette Öller, commissaire à la retraite, mène une enquête parallèle et révèle de sombres secrets.</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/24/2184211_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503151000 +0200" stop="20230503153500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">La route de la Soie et autres merveilles (Boukhara, lumière de la Transoxiane) (7/15)</title>
<desc lang="fr">«Boukhara, lumière de la Transoxiane»Arrivé à Boukhara, dans le centre de l'Ouzbékistan, Alfred de Montesquiou découvre les charmes d'une cité où le multiculturalisme est à l'honneur.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/05/2149163_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503153500 +0200" stop="20230503163000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les animaux sauvages d'Europe (Le chacal doré) S2 (3/4)</title>
<desc lang="fr">«Le chacal doré»Opportuniste et charognard, le chacal doré fait preuve d'une très grande capacité d'adaptation vis-à-vis de son environnement et de sa nourriture.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/08/2020715_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503163000 +0200" stop="20230503172000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Bonnes nouvelles de la planète (Vers une mode plus éthique et éco-responsable) (9/10)</title>
<desc lang="fr">«Vers une mode plus éthique et éco-responsable»Au moyen de prix bas et de collections renouvelées, la fast fashion attire de nombreux consommateurs - tandis que les montagnes de déchets qu'elle génère s'accumulent dans l'ombre.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/34/2185938_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503172000 +0200" stop="20230503180500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">Linda Lorin nous emmène à la découverte de notre patrimoine artistique, culturel et naturel. Le Liban dans la caméra de Nadine Labaki - Naples se joue du féminin et du masculin - En Grèce, le pain à la tomate et au fromage de Lena - En Arizona, les scientifiques pètent les plombs.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/35/2185940_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503180500 +0200" stop="20230503185500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">Au sommaire : &quot;Narbonne, la petite amoureuse de Jean Eustache&quot;. - &quot;Hawaï l'Américaine&quot;. - &quot;Au Cap-Vert, le ragoût de maïs et de haricots secs de Mila&quot;. - &quot;A Syracuse, une lame ne tient qu'à un fil&quot;.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/36/2185942_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503185500 +0200" stop="20230503193000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Ma mère, cette inconnue : A la recherche de sa famille biologique (3/100)</title>
<desc lang="fr">«Ma mère, cette inconnue : A la recherche de sa famille biologique»Au cours des 40 dernières années, des couples européens ont adopté des dizaines de milliers d'enfants colombiens., qui ne découvrent souvent d'où ils viennent qu'à l'âge adulte.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/36/2185944_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503193000 +0200" stop="20230503194500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le dessous des images</title>
<desc lang="fr">Publiée le 1er mars 1973, la pochette est considérée comme l'une des plus belles couvertures d'albums. Un demi-siècle plus tard, le logo de l'album anniversaire reprend ses éléments principaux : le triangle rappelant le prisme lumineux et les couleurs de l'arc-en-ciel. Le visuel fait l'objet d'interprétations anachroniques. L'artiste Aubrey Powell nous raconte l'histoire de cette pochette et de ce logo. Le chercheur Libero Zuppiroli, auteur d'un Traité sur les couleurs, nous explique ce qui pousse les hommes, depuis toujours, à s'approprier ce motif.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/22/2167304_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503194500 +0200" stop="20230503200500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Arte journal</title>
<desc lang="fr">Chaque jour à 19h45, la rédaction franco-allemande d'ARTE Journal propose une approche européenne et culturelle de l'actualité. Un regard original sur le monde.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/24/2125633_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503200500 +0200" stop="20230503205000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">28 minutes</title>
<desc lang="fr">Avec curiosité, vivacité et humour, Élisabeth Quin s'empare chaque soir de l'actualité, désormais accompagnée, du lundi au jeudi, par Nadia Daam, Benjamin Sportouch, Alix Van Pée et Xavier Mauduit. Avec, toujours au programme, les rubriques &quot;Règle de 3&quot; de Gaël Legras, &quot;Mise au point&quot; de Sandrine Le Calvez et un nouveau &quot;Magnéto&quot;, le tout dynamisé par un nouvel habillage et une réalisation repensée. Le week-end, Renaud Dély reprend le flambeau de l'animation avec &quot;Le club&quot; du vendredi, assisté de Frédéric Says, Sonia Chironi et Claude Askolovitch pour son &quot;Histoire de la semaine&quot;, ainsi que 28 minutes samedi, en compagnie de Nadia Daam, Jean-Mathieu Pernin et Marie Bonnisseau.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/06/1907333_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503205000 +0200" stop="20230503205500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le dessous des cartes : l'essentiel</title>
<desc lang="fr">Du lundi au jeudi vers 20.50, Le dessous des cartes - L'essentiel met son expertise géopolitique au service d'un décryptage, en trois minutes, des grands événements qui secouent le monde contemporain.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/39/2125667_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503205500 +0200" stop="20230503225500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Elizabeth</title>
<desc lang="fr">Une biographie d'Elizabeth Ire, dite &quot;la reine vierge&quot;, qui régna en Angleterre de 1558 à 1603 et dut déjouer de nombreuses tentatives de complot.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/02/2129423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503225500 +0200" stop="20230503234000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le roi Charles III</title>
<desc lang="fr">Un portrait de Charles III dont l'histoire personnelle contraste singulièrement avec celle de sa mère, la reine Elizabeth II, entrée dans la légende du siècle.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/13/24/2183731_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503234000 +0200" stop="20230504012500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Nuit de feu</title>
<desc lang="fr">Dans un village mexicain soumis à la violence d'un cartel de la drogue, trois jeunes filles font face à la terreur.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/37/2185947_A.jpg" />
</programme>