<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230407021500 +0200" stop="20230407030000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Slovénie : L'éclat de la nature</title>
<desc lang="fr">Petit pays d'Europe centrale au carrefour de plusieurs cultures, la Slovénie offre une grande diversité de zones climatiques et d'habitats.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/06/2149172_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407030000 +0200" stop="20230407035500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">L'Altes Land : au coeur des vergers et des anciens marais</title>
<desc lang="fr">Haut lieu d'arboriculture fruitière, la région de l'Altes Land, au nord-ouest de l'Allemagne, se démarque par sa diversité de paysages appréciée par les oiseaux migrateurs.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/08/29/2076300_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407035500 +0200" stop="20230407042700 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">La grande décharge : Des montagnes de vêtements dans l'Atacama (25/100)</title>
<desc lang="fr">«La grande décharge : Des montagnes de vêtements dans l'Atacama»Le Chili est l'un des plus gros importateurs de vêtements usagés. Ce qui reste invendu est enfoui dans le sable du désert ou brûlé, avec des conséquences pour l'environnement.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/22/2163887_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407061500 +0200" stop="20230407071000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Arte reportage</title>
<desc lang="fr">Brésil : si Lula a remporté d'une courte tête l'élection présidentielle, certaines régions ont voté massivement pour le candidat d'extrême droite, Jair Bolsonaro. Reportage dans l'État du Parana, un des plus riches du pays / Que pensent les Russes qui vivent loin de Moscou de &quot;l'opération spéciale&quot; menée par Poutine ? Enquête à Fère-Champenoise, dans l'Oural.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/40/2162900_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407071000 +0200" stop="20230407071500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">ARTE Journal Junior</title>
<desc lang="fr">Le JT matinal et quotidien de six minutes pour les 10-14 ans.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/2125638_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407071500 +0200" stop="20230407081000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Costa Rica, le sanctuaire des paresseux (Crémant d'Alsace, des bulles fines et festives)</title>
<desc lang="fr">«Crémant d'Alsace, des bulles fines et festives»Une visite des vignobles d'Alsace qui produisent du crémant, vin mousseux élaboré selon la méthode champenoise et séduisant de plus en plus d'amateurs.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/43/1711295_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407081000 +0200" stop="20230407085500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">Linda Lorin nous emmène à la découverte de notre patrimoine artistique, culturel et naturel. Detroit, laboratoire de Joyce Carol Oates - Dans l'Épire, un chant qui revient du fond de la Grèce - En Angleterre, la crème aux fruits rouges et à la meringue de Bernadette - En Corse, l'Allemand qui voulut être roi.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/38/2164458_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407085500 +0200" stop="20230407092500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage : Nos épopées</title>
<desc lang="fr">Linda Lorin nous offre un supplément d'évasion. Kep, la cité glamour du Cambodge - Jarmala, la Saint-Tropez de Lettonie.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/17/2141111_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407092500 +0200" stop="20230407102000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">La Suisse sauvage (La région de la Jungfrau) S1 (1/4)</title>
<desc lang="fr">«La région de la Jungfrau»Entre sécheresse minérale, sommets vertigineux et étendues d'eau majestueuses, la région de la Jungfrau est marquée par les contrastes. Tour d'horizon.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/21/2162113_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407102000 +0200" stop="20230407111000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">La Suisse sauvage (Le val Calanca) S1 (2/4)</title>
<desc lang="fr">«Le val Calanca»Le val Calanca, dans le sud des Grisons, est l'une des vallées les plus vierges de Suisse. Si l'on sait se faire discret, on peut y admirer des animaux sauvages.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/29/2162114_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407111000 +0200" stop="20230407120500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">La Suisse sauvage (Le parc naturel Jura vaudois) S1 (3/4)</title>
<desc lang="fr">«Le parc naturel Jura vaudois»Exploration du Jura vaudois, dont les lacs, les forêts et les pâturages parsemés de murs en pierre sèche sont témoins du jeu incessant entre humain et nature.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/07/28/1990193_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407120500 +0200" stop="20230407130000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Mystères d'archives (1936. Le président Roosevelt repart en campagne) S7 (4/5)</title>
<desc lang="fr">«1936. Le président Roosevelt repart en campagne»En 1936, le démocrate Franklin Delano Roosevelt, qui s'est efforcé de relever les États-Unis de la crise de 1929, repart en campagne pour un deuxième mandat.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/51/2165203_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407130000 +0200" stop="20230407133500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Délices de Sicile (A l'ombre de l'Etna) S1 (3/5)</title>
<desc lang="fr">«A l'ombre de l'Etna»A Torre Faro, commune la plus septentrionale de Sicile, Filippa Mancinone prépare les fameux spaghettis &quot;alle vongole&quot;, à base de palourdes et de persillade.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/12/1995875_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407133500 +0200" stop="20230407152500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Vacances à Venise</title>
<desc lang="fr">Dans la cité des Doges. Une Américaine en vacances, quadragénaire et célibataire, tombe amoureuse d'un séducteur italien, marié et père de famille.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/52/2165205_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407152500 +0200" stop="20230407155500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Sur les chemins de Saint-Jacques (Jusqu'au bout de la Terre) S1 (5/5)</title>
<desc lang="fr">«Jusqu'au bout de la Terre»Après s'être délectés de spécialités au poulpe, les cinq marcheurs visitent le jardin de sculptures de José Cao Lata, dont l'oeuvre esquisse une critique sociale de son pays.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/52/2165207_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407155500 +0200" stop="20230407164000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les derniers mondes sauvages (Planète singe) S5 (3/3)</title>
<desc lang="fr">«Planète singe»En Ethiopie, les géladas, des primates herbivores, voient le manque de pâturages menacer leur survie. Au Japon, les macaques mènent une existence plus heureuse.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/01/2165209_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407164000 +0200" stop="20230407172500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Par-delà les Alpes (Le lac d'Iseo) S1 (4/5)</title>
<desc lang="fr">«Le lac d'Iseo»L'automne bat son plein aux abords du lac d'Iseo. Sur l'île de Monte Isola, le changement climatique pose de nouveaux défis aux petits producteurs d'olives.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/18/2154581_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407172500 +0200" stop="20230407181000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">Linda Lorin nous emmène à la découverte de notre patrimoine artistique, culturel et naturel. En Écosse, le &quot;Sacré Graal&quot; des Monty Python - Azulejos, il était une fois le Portugal - En Sicile, la ratatouille aux olives et aux câpres d'Annarella - À Paris, les belles perdrix se rebellent.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/26/2165211_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407181000 +0200" stop="20230407190000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">Au sommaire : &quot;Thiong'o, le Kenya en pétales de sang&quot;. L'écrivain Ngugi wa Thiong'o, auteur de &quot;Pétales de sang&quot; est reconnu comme l'un des grands penseurs de la décolonisation. - &quot;El Hierro, l'île-citerne des Canaries&quot;. Île volcanique de l'ouest des Canaries, El Hierro est le plus petit territoire habité de l'archipel. C'est aussi une terre sans rivière ni lac. - &quot;Au Canada, le brownie aux canneberges de Caroline&quot;. Au marché Jean-Talon de Montréal, Caroline achète des canneberges sèches pour agrémenter son brownie. - &quot;A Strasbourg, le français passe à la trappe&quot;. Au coeur de la capitale historique alsacienne, près de la place Broglie, se dresse l'Hôtel de Ville de Strasbourg. C'est sur son parvis que retentit pour la première fois la &quot;Marseillaise&quot;. Durant la Seconde Guerre mondiale, l'hymne français n'était pourtant pas toléré ici.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/04/1978191_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407190000 +0200" stop="20230407194500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les Apennins, paradis naturels italiens (Des Abruzzes à la Calabre) (2/2)</title>
<desc lang="fr">«Des Abruzzes à la Calabre»Des Abruzzes à la Calabre, une découverte itinérante des trésors naturels, de la faune et des traditions toujours vivaces de l'épine dorsale de l'Italie.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/26/2165213_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407194500 +0200" stop="20230407200500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Arte journal</title>
<desc lang="fr">Chaque jour à 19h45, la rédaction franco-allemande d'ARTE Journal propose une approche européenne et culturelle de l'actualité. Un regard original sur le monde.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/24/2125633_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407200500 +0200" stop="20230407205100 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">28 minutes</title>
<desc lang="fr">Avec curiosité, vivacité et humour, Élisabeth Quin s'empare de l'actualité du lundi au jeudi, désormais accompagnée par Nadia Daam, Benjamin Sportouch, Alix Van Pée et Xavier Mauduit. Avec, toujours au programme, les rubriques &quot;Règle de 3&quot; de Gaël Legras, &quot;Mise au point&quot; de Sandrine Le Calvez et un nouveau &quot;Magnéto&quot;, le tout dynamisé par un nouvel habillage et une réalisation repensée. Le week-end, Renaud Dély reprend le flambeau de l'animation avec &quot;Le club&quot; du vendredi, assisté de Frédéric Says, Sonia Chironi et Claude Askolovitch pour son &quot;Histoire de la semaine&quot;, ainsi que 28 minutes samedi, en compagnie de Nadia Daam, Jean-Mathieu Pernin et Marie Bonnisseau.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/06/1907333_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407205100 +0200" stop="20230407205500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Athleticus (Jokari) S3 (26/30)</title>
<desc lang="fr">«Jokari»Une otarie facétieuse s'amuse avec un jokari, au risque d'agacer ses voisins...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/27/2165215_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407205500 +0200" stop="20230407223500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">La bonne conduite</title>
<desc lang="fr">De retour dans la cité où il a grandi, un militaire prend l'interim de l'auto-école de son père, gravement malade. Mais il n'est pas prêt pour cette mission.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/09/2165217_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407223500 +0200" stop="20230408013500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Fabian ou le chemin de la décadence</title>
<desc lang="fr">Jeune trentenaire dans l'Allemagne du début des années 1930, Fabian sombre en même temps que son pays. Une plongée brûlante dans une époque qui s'apprête à basculer dans la tourmente. Un film de Dominik Graf avec Tom Schilling et Saskia Rosendahl.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/11/2167202_A.jpg" />
</programme>