<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230323025000 +0100" stop="20230323033500 +0100" channel="Arte.be">
<title lang="fr">La valse des continents (L'Amérique du Sud) (3/5)</title>
<desc lang="fr">«L'Amérique du Sud»Le territoire qui forme l'Amérique du Sud a navigué au coeur de l'océan Pacifique pendant des milliards d'années avant de devenir ce qu'il est aujourd'hui.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/05/2153578_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323033500 +0100" stop="20230323040000 +0100" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Mystères d'archives (1921. Secours international à la famine en Russie) S8 (2/5)</title>
<desc lang="fr">«1921. Secours international à la famine en Russie»Russie, 1921. une grande famine menace la vie de 40 millions d'enfants et d'adultes. Les pays capitalistes se mobilisent pour aider le pays pourtant aux mains des bolcheviks.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/41/2151370_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323040000 +0100" stop="20230323043200 +0100" channel="Arte.be">
<title lang="fr">L'or rouge de Hongrie - Paprika : Peter défie la concurrence</title>
<desc lang="fr">«L'or rouge de Hongrie - Paprika : Peter défie la concurrence»En Hongrie, Peter Szabo produit du paprika. L'épice a assuré la subsistance de nombreuses familles pendant des générations. Mais la concurrence menace son activité.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/07/14/2156573_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323050000 +0100" stop="20230323064000 +0100" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Cunningham</title>
<desc lang="fr">Portrait de Merce Cunningham, célèbre chorégraphe, qui collabora notamment avec Andy Warhol, John Cage, ou encore le peintre Robert Rauschenberg.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/17/2149158_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323064000 +0100" stop="20230323071000 +0100" channel="Arte.be">
<title lang="fr">42, la réponse à presque tout (Les villes vont-elles sauver le monde ?) S1 (n°66)</title>
<desc lang="fr">«Les villes vont-elles sauver le monde ?»La course contre le dérèglement climatique est lancée. Et si la balle était dans le camp des villes ? Les Nations unies tablent qu'en 2050, plus de 70 % des Terriens vivront en milieu urbain.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/09/2145177_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323071000 +0100" stop="20230323071500 +0100" channel="Arte.be">
<title lang="fr">ARTE Journal Junior</title>
<desc lang="fr">Au programme de l'édition quotidienne d'ARTE Journal Junior : un décryptage du monde et de ses enjeux à travers deux sujets d'actualité et des réponses à des questions posées par des enfants.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/2125638_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323071500 +0100" stop="20230323081000 +0100" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Leipzig, les légendaires petits chanteurs (Rooibos, le thé rouge d'Afrique du Sud) (n°503)</title>
<desc lang="fr">«Rooibos, le thé rouge d'Afrique du Sud»Dans la province du Cap-Occidental, les petits paysans se sont regroupés en coopératives pour produire, selon des méthodes artisanales immuables, du thé certifié bio.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/28/45/2062989_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323081000 +0100" stop="20230323085500 +0100" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">Linda Lorin nous emmène à la découverte de notre patrimoine artistique, culturel et naturel. Geneviève Asse révèle le bleu du Morbihan - Au Japon, le culte de la propreté - En Grèce, les beignets à l'huile d'olive de Chrysa - Dans l'Idaho, un vent d'homophobie.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/08/16/2157013_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323085500 +0100" stop="20230323092500 +0100" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage : Nos épopées</title>
<desc lang="fr">Linda Lorin nous offre un supplément d'évasion. En Belgique, on mise sur la bière - Le pastis, carte postale anisée de la Provence.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2141111_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323092500 +0100" stop="20230323110000 +0100" channel="Arte.be">
<title lang="fr">1933, l'incendie du Reichstag</title>
<desc lang="fr">Berlin, 27 février 1933. Le Reichstag est en flammes. Hitler accuse les communistes. En mars, il obtient le pleins pouvoirs, et en septembre s'ouvre le procès des accusés.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/21/22/2149848_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323110000 +0100" stop="20230323114500 +0100" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les paradis naturels de Scandinavie</title>
<desc lang="fr">Des chercheurs et des protecteurs de l'environnement se mobilisent afin de préserver les trésors et les paradis sauvages de la péninsule scandinave.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/41/2161118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323114500 +0100" stop="20230323123000 +0100" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Voyage en Ecosse</title>
<desc lang="fr">Au départ d'Edimbourg, un périple à travers les paysages écossais à bord du Royal Scotsman, un luxueux train aux réminiscences victoriennes.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/25/26/2152323_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323123000 +0100" stop="20230323130000 +0100" channel="Arte.be">
<title lang="fr">La route de la Soie et autres merveilles (Venise, porte ouverte sur l'Orient) S1 (1/15)</title>
<desc lang="fr">«Venise, porte ouverte sur l'Orient»Le grand reporter Alfred de Montesquiou suit les traces de Marco Polo en commençant par sa ville d'origine, Venise, à l'affût du dialogue secret entre Orient et Occident.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/05/2149163_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323130000 +0100" stop="20230323133500 +0100" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Accros aux jeux d'argent : Pour les jeunes Serbes, rien ne va plus</title>
<desc lang="fr">«Accros aux jeux d'argent : Pour les jeunes Serbes, rien ne va plus»En Serbie, des jeunes hommes, sans emploi ni perspectives, tentent leur chance dans des salles de jeux ou des casinos et tombent dans la dépendance.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/08/2157487_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323133500 +0100" stop="20230323163500 +0100" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Sunshine</title>
<desc lang="fr">De la fin du XIXe siècle à la Seconde Guerre mondiale, le destin mouvementé d'une famille juive hongroise dans un pays en proie à la guerre.</desc>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/15/2155763_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323163500 +0100" stop="20230323172500 +0100" channel="Arte.be">
<title lang="fr">La valse des continents (Les origines de l'Asie) (1/5)</title>
<desc lang="fr">«Les origines de l'Asie»Site de la plus violente collision tectonique, l'Asie a vu s'élever des sommets majestueux ; mais aujourd'hui, un de ses pays pourrait bien être submergé.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/2152367_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323172500 +0100" stop="20230323181000 +0100" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">Linda Lorin nous emmène à la découverte de notre patrimoine artistique, culturel et naturel. Le Karoo sud-africain, unique passion de Louis Botha - À Fontainebleau, aux origines de la randonnée - En Hongrie, la soupe de poisson au paprika de Ferenc - À Liverpool, touché mais pas coulé.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/27/2157489_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323181000 +0100" stop="20230323185500 +0100" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">Au sommaire : &quot;L'escapade varoise de George Sand&quot;. La Seyne-sur-Mer a séduit l'écrivaine George Sand lorsque, dans les années 1860, elle s'installe dans le quartier de Tamaris pour des raisons de santé. - &quot;Au Kenya, Lamu l'île swahilie&quot;. Petit archipel kényan, Lamu est l'un des berceaux d'une civilisation singulière. - &quot;Maroc, les poivrons cuits et le caviar d'aubergines de Karima&quot;. A Casablanca, ce sont deux entrées marocaines très populaires que prépare Karima&quot;. - &quot;San Francisco, on accuse bien les chiens&quot;. A San Francisco, en 1921, on craint l'apparition d'un serial killer sauvage dans un quartier on ne peut plus bourgeois.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/12/1961535_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323185500 +0100" stop="20230323194500 +0100" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les dernières baleines franches</title>
<desc lang="fr">Evoluant dans les eaux de l'Atlantique Nord, les baleines franches sont étudiées par des chercheurs, qui ne dénombrent plus aujourd'hui que 350 individus.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/54/2157492_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323194500 +0100" stop="20230323200500 +0100" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Arte journal</title>
<desc lang="fr">Chaque jour à 19h45, la rédaction franco-allemande d'ARTE Journal propose une approche européenne et culturelle de l'actualité. Un regard original sur le monde.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/24/2125633_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323200500 +0100" stop="20230323205000 +0100" channel="Arte.be">
<title lang="fr">28 minutes</title>
<desc lang="fr">Avec curiosité, vivacité et humour, Élisabeth Quin s'empare chaque soir de l'actualité, désormais accompagnée, du lundi au jeudi, par Nadia Daam, Benjamin Sportouch, Alix Van Pée et Xavier Mauduit. Avec, toujours au programme, les rubriques &quot;Règle de 3&quot; de Gaël Legras, &quot;Mise au point&quot; de Sandrine Le Calvez et un nouveau &quot;Magnéto&quot;, le tout dynamisé par un nouvel habillage et une réalisation repensée. Le week-end, Renaud Dély reprend le flambeau de l'animation avec &quot;Le club&quot; du vendredi, assisté de Frédéric Says, Sonia Chironi et Claude Askolovitch pour son &quot;Histoire de la semaine&quot;, ainsi que 28 minutes samedi, en compagnie de Nadia Daam, Jean-Mathieu Pernin et Marie Bonnisseau.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/06/1907333_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323205000 +0100" stop="20230323205500 +0100" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le dessous des cartes : l'essentiel</title>
<desc lang="fr">Le dessous des cartes - L'essentiel est de retour, du lundi au jeudi vers 20.50, et met son expertise géopolitique au service d'un décryptage, en trois minutes, des grands événements qui secouent le monde contemporain.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/39/2125667_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323205500 +0100" stop="20230323214500 +0100" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Blackport (Le contrat) S1 (1/8)</title>
<desc lang="fr">«Le contrat»En 1983, le maire ambitieux d'un petit port de pêche islandais veut que sa ville bénéficie d'un précieux quota de pêche, mais son projet démarre mal.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/09/2157494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323214500 +0100" stop="20230323223500 +0100" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Blackport (La grève) S1 (2/8)</title>
<desc lang="fr">«La grève»1984. Au Parlement, le député Jón Hjaltalin défend les pêcheurs en grève. Harpa et son mari veulent rentabiliser leur bateau malgré l'arrêt des usines.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/42/2157496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323223500 +0100" stop="20230323232000 +0100" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Blackport (Guerre froide) S1 (3/8)</title>
<desc lang="fr">«Guerre froide»1986. La petite entreprise de Jón, Harpa et Grímur se porte très bien : leurs activités de contrebande leur permettent d'amasser des fortunes.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/10/2157498_A.jpg" />
</programme>