<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230402020000 +0200" stop="20230402034000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Sciences nazies</title>
<desc lang="fr">La science allemande s'est massivement ralliée au nazisme, légitimant ses crimes et y participant : une page en partie méconnue de l'histoire du IIIe Reich.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/20/1765454_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402034000 +0200" stop="20230402043100 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Trois lieux interdits</title>
<desc lang="fr">Légendes sur la présence d'extraterrestres et d'ovnis, théories du complot : aux États-Unis, au Groenland et en Colombie, exploration de trois lieux entourés de mystère.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/28/2162136_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402052000 +0200" stop="20230402061500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Eqalusuaq, sur la piste des prédateurs cachés</title>
<desc lang="fr">Deux biologistes marins s'intéressent aux prédateurs qui s'attaquent aux saumons remontant les rivières ; ils guettent notamment le requin-saumon.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/37/2153577_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402061500 +0200" stop="20230402071000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">L'appel du Grand Nord</title>
<desc lang="fr">A l'ouest du Yukon, dans le Grand Nord canadien, le philosophe Philippe Simay se lance sur les traces de l'écrivain Jack London et des pionniers de la ruée vers l'or.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/25/02/1941841_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402071000 +0200" stop="20230402080500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Norvège : le festin des orques</title>
<desc lang="fr">Chaque année, en novembre, des millions de harengs gagnent les eaux norvégiennes de la région de Skjervoy, attirant orques, baleines et chalutiers.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/15/08/2159875_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402080500 +0200" stop="20230402082000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">ARTE Junior, le mag</title>
<desc lang="fr">Pour les 10-14 ans, l'actualité internationale et européenne traitée à hauteur d'enfant, à partir de questions posées par des élèves du primaire français et allemand, de portraits d'enfants ou de reportages.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/44/1967609_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402082000 +0200" stop="20230402085500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Laos, la vannerie dans tous ses états</title>
<desc lang="fr">«Laos, la vannerie dans tous ses états»Touly, une Laotienne de 24 ans, se forme à la confection en rotin. L'artisane doit fabriquer un buste de Bouddha pour la ville royale de Luang Prabang.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/05/2158833_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402085500 +0200" stop="20230402093000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Twist</title>
<desc lang="fr">&quot;Picasso 2023&quot; : 50 ans après la disparition de l'artiste, en quoi son oeuvre résonne-t-elle encore ? &quot;Twist&quot; rencontre le designer britannique Paul Smith qui signe la scénographie d'un nouvel accrochage au musée Picasso, ainsi que la compagnie Gauthier Dance qui s'inspire des &quot;Baigneurs&quot;, groupe de sculptures exposées à la Staatsgalerie de Stuttgart.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/27/28/2166509_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402093000 +0200" stop="20230402101000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Aventures hispaniques (Le Nord verdoyant) S1 (3/4)</title>
<desc lang="fr">«Le Nord verdoyant»De San Sebastián aux mines de sel d'Añana,eExploration des paysages escarpés du nord de l'Espagne, écosystème marqué par la proximité de l'océan Atlantique.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/27/37/2162137_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402101000 +0200" stop="20230402104000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Cuisines des terroirs (La Garrotxa, Espagne) (n°217)</title>
<desc lang="fr">«La Garrotxa, Espagne»Fermi Corominas, boucher dans la province montagneuse de la Garrotxa, en Catalogne, perpétue une longue tradition culinaire locale, avec la très artisanale butifarra.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/36/2162139_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402104000 +0200" stop="20230402123500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Picasso, l'inventaire d'une vie</title>
<desc lang="fr">A la mort du peintre Pablo Picasso, ses héritiers ont dressé un inventaire complet de ses oeuvres : un voyage initiatique au coeur du processus de création.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/02/2161044_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402123500 +0200" stop="20230402133000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Pablo Picasso et Françoise Gilot : la femme qui dit non</title>
<desc lang="fr">La peintre Françoise Gilot a partagé la vie de Pablo Picasso de 1943 à 1953. Cette union va nourrir leurs créations artistiques respectives.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/29/2162142_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402133000 +0200" stop="20230402153000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Surviving Picasso</title>
<desc lang="fr">Une jeune femme qui entretient une relation amoureuse avec Pablo Picasso découvre en lui un être aussi passionné et fascinant qu'égocentrique et manipulateur.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/49/2162144_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402153000 +0200" stop="20230402171500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Un jour en Espagne</title>
<desc lang="fr">«Un jour en Espagne»Les crises - économique, sociale et constitutionnelle - qui ont ébranlé l'Espagne depuis dix ans l'ont conduite à des choix stratégiques importants.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/20/2162146_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402171500 +0200" stop="20230402174500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage : Nos inspirations</title>
<desc lang="fr">Linda Lorin nous offre un supplément d'évasion autour d'un thème. Dans ce numéro : Picasso l'Espagnol, à travers deux sujets. La Galice, école buissonnière de Picasso - La Barcelone de Picasso, du port au bordel.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/55/1962897_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402174500 +0200" stop="20230402184000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le Minotaure c'est moi ! Picasso et les taureaux</title>
<desc lang="fr">Amateur de corrida, Picasso a représenté des taureaux tout au long de sa vie. Éclairée par sa biographie, une exploration d'un motif fondateur aux interprétations paradoxales.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/17/2162147_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402184000 +0200" stop="20230402193000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Gustavo Dudamel à l'Opéra de Paris</title>
<desc lang="fr">Sous les dorures du palais Garnier, Gustavo Dudamel propose un voyage bigarré entre Espagne et Amérique du Sud, interprété par l'Orchestre et les chanteurs de l'Académie de l'Opéra de Paris.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/17/2162149_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402193000 +0200" stop="20230402194500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Karambolage</title>
<desc lang="fr">L'objet Marieta Frias nous raconte l'histoire de la Fregona, le balai à frange qui a changé le quotidien de millions de personnes dans le monde ! l'onomatopée Comment font les camions de pompiers espagnols, français et allemands ? le territoire Claire Doutriaux nous emmène à la frontière entre la France et l'Espagne, plus précisément sur l'Île des Faisans. la devinette.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/23/1747893_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402194500 +0200" stop="20230402200500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Arte journal</title>
<desc lang="fr">Chaque jour à 19h45, la rédaction franco-allemande d'ARTE Journal propose une approche européenne et culturelle de l'actualité. Un regard original sur le monde.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/24/2125633_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402200500 +0200" stop="20230402205500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">27</title>
<desc lang="fr">Nous entendrons les analyses et les témoignages des européens recueillis lors de notre séance de réflexion collective. Et pour en débattre, nous recevons Nina Gorenc, professeur de langues à l'université de Ljubljana (Slovénie), et chercheuse en rhétorique politique. Elle dénonce l'impasse démocratique dans laquelle nous enferme les réseaux sociaux. De son côté, Joan Barata, expert juridique au sein de Justitia, un think thank danois qui promeut et défend la liberté d'expression, voit dans l'apparition des plateformes une révolution comparable à l'avènement de l'imprimerie. Notre reportage nous conduira en Pologne, où le secrétaire d'État à la justice s'érige en défenseur de la liberté d'expression en promouvant une loi anti-Facebook.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/45/2027340_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402205500 +0200" stop="20230402232500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Pour qui sonne le glas ?</title>
<desc lang="fr">Durant la guerre civile en Espagne, un aventurier américain s'engage aux côtés des républicains et mène des opérations contre les troupes franquistes.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/22/2162151_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402232500 +0200" stop="20230403002000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Picasso sans légende</title>
<desc lang="fr">Cinquante ans après sa mort en1973, Pablo Picasso fait encore partie des artistes célébrés universellement. Son aura d'artiste engagé est-elle conforme à la réalité de ses actes ?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/22/2162153_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403002000 +0200" stop="20230403014500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Picasso Danse : Bout-A-Bout</title>
<desc lang="fr">Des chorégraphes s'emparent de l'oeuvre de Picasso et la passent au tamis de la danse contemporaine. Une suite de huit variations qui noue un dialogue avec le peintre.</desc>
<category lang="fr">Evénement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/23/2162155_A.jpg" />
</programme>