<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230528031500 +0200" stop="20230528034500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">42, la réponse à presque tout (Comment survivre à tant de poison ?) S1 (n°74)</title>
<desc lang="fr">«Comment survivre à tant de poison ?»La chimie rend les pulls plus doux, le monde plus coloré, et elle peut même sauver des vies. Le revers de la médaille : elle libère tellement de produits chimiques toxiques qu'elle a causé des dommages existentiels à l'écosystème. Et ces substances sont de plus en plus nombreuses. Où sont les limites ?</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/20/2193703_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528034500 +0200" stop="20230528042800 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Jamaïque : Rasta Gracie et ses amis guérisseurs</title>
<desc lang="fr">Dans l'est de la Jamaïque, au pied des Blue Mountains, immersion au sein de la communauté rasta, aux côtés de Gracie, Quaco et Robert.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/57/2187798_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528051000 +0200" stop="20230528054000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Twist</title>
<desc lang="fr">Dirigé par Britta Peters, &quot;Ruhr Ding&quot; se tient dans divers lieux de la Ruhr, au coeur de l'Allemagne. Le cinéaste oscarisé Michel Gondry y entraîne le public dans sa &quot;Home Movie Factory&quot;. Tandis que le collectif autrichien God's Entertainement expérimente autour d'un bateau de croisière, l'artiste polonaise Alicia Rogalska explore une ville dortoir. Et si l'humanité tombait dans le coma, la planète pourrait-elle alors se régénérer ? Telle est la question qui taraude le Deutsches Schauspielhaus à Hambourg dans la pièce &quot;Der lange Schlaf&quot; (le long sommeil). Enfin, l'historienne Hannah Ahlheim explore la signification du sommeil et des rêves à travers les siècles.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/30/2198599_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528054000 +0200" stop="20230528060500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Des monuments et des hommes (Japon, le temple du Daitoku-ji) S1 (3/15)</title>
<desc lang="fr">«Japon, le temple du Daitoku-ji»A Kyoto, le célèbre temple de Daitoku-ji et ses jardins constituent un hymne à la nature, intermédiaire entre le profane et le sacré, le visible et l'invisible.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/18/2196559_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528060500 +0200" stop="20230528070000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Hans Christian Andersen : Au-delà des contes</title>
<desc lang="fr">Illustre auteur de contes, Andersen laisse aussi derrière lui une oeuvre plastique méconnue. Plongée documentée dans son âme poétique, emplie d'images.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/22/2190993_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528070000 +0200" stop="20230528075500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Biodiversité : laisser faire ou planifier ?</title>
<desc lang="fr">Et si, plutôt que de laisser la nature reprendre ses droits, un interventionnisme raisonné était la clé pour préserver la biodiversité ? Un étonnant tour d'horizon.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/17/2190974_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528075500 +0200" stop="20230528085000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Tsunamis, une menace planétaire</title>
<desc lang="fr">Phénomènes naturels aussi dévastateurs que les éruptions volcaniques, les tsunamis suscitent l'intérêt des scientifiques depuis la tragédie de 2004, et celle de 2011 au Japon.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/18/2184979_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528085000 +0200" stop="20230528090500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">ARTE Junior, le mag</title>
<desc lang="fr">Pour les 10-14 ans, l'actualité internationale et européenne traitée à hauteur d'enfant, à partir de questions posées par des élèves du primaire français et allemand, de portraits d'enfants ou de reportages.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/40/1880073_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528090500 +0200" stop="20230528093000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">42, la réponse à presque tout (Le hasard existe-t-il ?) S1 (n°75)</title>
<desc lang="fr">«Le hasard existe-t-il ?»Les coïncidences ne sont-elles que le fruit du hasard ou les vies suivent-elles un plan préétabli, qui pourrait même être calculé à l'aide des sciences naturelles ?</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/19/2196560_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528093000 +0200" stop="20230528095500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Soundtrack of Arts : L'art inspire la pop et le classique (Goya Mondrian Madonna) S1 (2/3)</title>
<desc lang="fr">«Goya Mondrian Madonna»Fan de l'artiste polonaise Tamara de Lempicka, Madonna a utilisé dans le clip de sa chanson &quot;Vogue&quot; plusieurs toiles de cette figure de l'Art déco.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/19/2196562_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528095500 +0200" stop="20230528104500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Twist</title>
<desc lang="fr">&quot;Twist&quot; se confronte à toutes les formes d'art pour susciter le débat et sortir des sentiers battus.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/07/2196564_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528104500 +0200" stop="20230528113000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Surf et pêche au Pérou : une pratique millénaire</title>
<desc lang="fr">À Huanchaco, un village côtier du nord du Pérou, la tradition millénaire de la pêche s'efface peu à peu devant un attrait croissant pour le surf.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/20/2196566_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528113000 +0200" stop="20230528120000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Cuisines des terroirs (Le Marais poitevin) (n°218)</title>
<desc lang="fr">«Le Marais poitevin»Les Guillot et leurs enfants habitent dans le Marais poitevin. Estelle cuisine des écrevisses, tandis que Matthieu prépare un farci maraîchin.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/21/2196568_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528120000 +0200" stop="20230528124500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les parcs nationaux géorgiens (Vachlovani à cheval) S1 (1/4)</title>
<desc lang="fr">«Vachlovani à cheval»Le parc national de Vachlovani, dans le sud-est de la Géorgie, constitue le pâturage d'hiver des bergers et nomades. La vigne est cultivée au pied des montagnes.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/21/2189770_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528124500 +0200" stop="20230528133000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les parcs nationaux géorgiens (Le long des eaux de Kolkheti) S1 (2/4)</title>
<desc lang="fr">«Le long des eaux de Kolkheti»Dans l'ouest de la Géorgie, sur la côte de la mer Noire, le parc national de Kolkheti, constitué de tourbières et de marécages, n'abrite plus qu'un seul habitant.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/39/2189773_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528133000 +0200" stop="20230528150500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Christophe Colomb</title>
<desc lang="fr">Un navigateur génois ambitieux fait valoir sa cause à la cour d'Espagne afin de monter une expédition inédite qui doit ouvrir une route vers les Indes.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/22/2196570_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528150500 +0200" stop="20230528163500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">L'Empire mongol, une autre histoire</title>
<desc lang="fr">Une plongée dans l'histoire mystérieuse des Mongols, le peuple de Gengis Khan, qui révèle son extraordinaire modernité et qui n'a jamais cessé d'innover.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/16/2190972_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528163500 +0200" stop="20230528175500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les parcs nationaux géorgiens (Sur les flancs montagneux du Caucase) S1 (4/4)</title>
<desc lang="fr">«Sur les flancs montagneux du Caucase»Sur les pentes du Caucase, la Khevsourétie est l'une des régions montagneuses les plus isolées du de la Géorgie, où vivent moins de 3000 habitants.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/19/2190160_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528175500 +0200" stop="20230528193000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Bach, musiques sacrées : nativité, passion, résurrection</title>
<desc lang="fr">À l'Auditorium-Opéra national de Bordeaux, Raphaël Pichon raconte la vie du Christ à travers un triptyque qui en retrace les grandes étapes : la nativité, la passion et la résurrection. Cette histoire où se mêlent la haine, l'amour, le jugement et le pardon a inspiré à Bach, compositeur de génie et immense dramaturge, ses plus éclatants chefs-d'oeuvre.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/22/2196572_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528193000 +0200" stop="20230528194500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Karambolage</title>
<desc lang="fr">L'objet Mélanie Tual a fait une rencontre étonnante à Berlin, et ce avec un kiosque à fraise. ce qui me surprend Theo est chilien et vit en Allemagne depuis quelques années. Il nous parle du Feierabendbier que boivent les allemands à la fin de la journée. la tradition Suzanne Bonnerot est originaire de Douai, dans le Nord. Chaque année, lors de la fête de Gayant, sa ville natale est peuplée de géants. ¿¿¿¿¿¿¿la devinette.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/23/2179146_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528194500 +0200" stop="20230528200500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Arte journal</title>
<desc lang="fr">Championne Court métrage de Deborah Lukumuena (France, 2022, 30mn) - Avec : Deborah Lukumuena, Annabelle Lengronne, Etienne Alaga - Production : Kazak Productions Neila, une jeune femme effacée, travaille au tacos du quartier. Un jour, elle fait la rencontre de Championne, une autre femme noire du même âge, livreuse le jour et dominatrice la nuit. Attirée par l'argent et le frisson, Neila décide de la suivre... Suivi d'une rencontre avec la réalisatrice-actrice Maman, il a quoi le chien ? Court métrage de Lola Lefèvre (France, 2021, 7mn) - Production : Atelier de Sèvres Gwen est une jeune fille d'à peine 11 ans. Alors qu'elle vit ses premiers émois, elle surprend son chien en train de rire. Suivi d'une rencontre avec la réalisatrice Fruit Court métrage d'Ivan Li (Canada/Hong-Kong, 2021, 3mn) ¿¿¿¿¿¿¿Une orgie de fruits survitaminée.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/24/2125633_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528200500 +0200" stop="20230528205000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">27</title>
<desc lang="fr">Animé par Nora Hamadi, le magazine qui aborde l'Europe par le versant collaboratif.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/45/2027340_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528205000 +0200" stop="20230528224500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Ludwig ou le crépuscule des dieux</title>
<desc lang="fr">La vie de Louis II de Bavière, accédant au trône à l'âge de 19 ans, déchu de ses droits quelques années plus tard puis déclaré fou par ses médecins.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/50/2199573_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528224500 +0200" stop="20230529004500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Ludwig ou le crépuscule des dieux</title>
<desc lang="fr">L'état mental du roi Louis II de Bavière décline peu à peu, tandis qu'il multiplie les oeuvres de mécénat et les projets architecturaux délirants.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/14/2171901_A.jpg" />
</programme>