<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230526033000 +0200" stop="20230526040100 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Rats : Peur sur la ville</title>
<desc lang="fr">«Rats : Peur sur la ville»Comment 6 millions de rats - soit plus de deux fois le nombre d'habitants à Paris - peuvent-ils proliférer dans la capitale ? Les services publics agissent-ils suffisamment ?</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/14/2194927_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526050000 +0200" stop="20230526054500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">La meute *2019 (Los vamos a cazar) S1 (2/8)</title>
<desc lang="fr">«Los vamos a cazar»Des images éprouvantes de Blanca tournent sur les réseaux sociaux. L'inspectrice Elisa Murillo passe au peigne fin une cabane où l'adolescente aurait pu avoir été séquestrée.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/26/2195734_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526054500 +0200" stop="20230526062000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Un bidonville à Madrid : Au coeur de la Cañada Real (8/25)</title>
<desc lang="fr">Le plus grand bidonville d'Europe occidentale se trouve aux portes de Madrid. Plusieurs milliers de personnes vivent sans électricité ni chauffage à la Cañada Real.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/13/2195313_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526062000 +0200" stop="20230526071000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Arte reportage</title>
<desc lang="fr">Soudan : les hôpitaux de Khartoum, situés dans les zones de combats, subissent les attaques répétées des forces de l'ordre / Annexés à la Russie malgré eux, les Ukrainiens du Donbass tentent de s'adapter à leur nouvelle vie / Sénégal : une digue a été construite pour tenter de sauver Saint-Louis, l'ancienne capitale menacée par l'érosion côtière.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/40/2162900_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526071000 +0200" stop="20230526072000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">ARTE Journal Junior</title>
<desc lang="fr">Le JT matinal et quotidien de six minutes pour les 10-14 ans.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/2125638_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526072000 +0200" stop="20230526081000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Corse, les maquisards du feu (Stromboli, terre de feu) (n°576)</title>
<desc lang="fr">«Stromboli, terre de feu»La petite île de Stromboli au sud de l'Italie est connue mondialement pour son volcan capricieux. 300 habitants ont choisi d'y vivre malgré le danger.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/38/2191002_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526081000 +0200" stop="20230526085500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">Linda Lorin nous emmène à la découverte de notre patrimoine artistique, culturel et naturel. À Oléron, la vie aquatique d'Anita Conti - En Uruguay, au commencement étaient les Charrúas - En Tunisie, le boeuf aux herbes d'Abdessatar - Au Pays de Galles, tous unis contre Thatcher.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/12/2195311_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526085500 +0200" stop="20230526092500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage : Nos inspirations</title>
<desc lang="fr">Du lundi au vendredi, à la suite d'&quot;Invitation au voyage&quot;, Linda Lorin donne désormais rendez-vous pour un supplément d'évasion autour d'un thème. Aujourd'hui : les vagues.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/03/2195736_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526092500 +0200" stop="20230526102000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les poisons de Poutine (La menace) S1 (1/3)</title>
<desc lang="fr">«La menace»Avec l'élection à la présidence de Vladimir Poutine, ex-directeur du FSB en 2000, les Russes, experts dans l'art du poison, en ont fait une arme centrale de leur arsenal stratégique. Ainsi, ces vingt dernières années, Vladimir Poutine a visé à la fois les opposants à son régime et les anciens espions qui avaient changé de camp. D'Alexeï Navalny à Vladimir Kara-Murza, récemment condamné à vingt-cinq ans de prison, d'Alexander Litvinenko à Sergueï Skripal, plusieurs affaires retentissantes ont révélé le bras de fer, aux enjeux diplomatiques et géopolitiques majeurs, qui oppose en coulisses le Kremlin et l'Occident, dans la droite ligne de la guerre froide.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/19/2190120_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526102000 +0200" stop="20230526112000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les poisons de Poutine (Une nouvelle guerre froide) S1 (2/3)</title>
<desc lang="fr">«Une nouvelle guerre froide»Les empoisonnements ou tentatives d'empoisonnement de plusieurs opposants politiques de Vladimir Poutine ouvrent l'ère d'une nouvelle guerre froide.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/20/2190122_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526112000 +0200" stop="20230526122000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les poisons de Poutine (La guerre) S1 (3/3)</title>
<desc lang="fr">«La guerre»Vladimir Poutine est menacé par Alexeï Navalny, qui dénonce la corruption et dont la popularité grandit. En 2020, il est à son tour intoxiqué au Novitchok.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/45/2196377_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526122000 +0200" stop="20230526124500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Les grands mythes (Hadès, le roi malgré lui) S1 (4/20)</title>
<desc lang="fr">«Hadès, le roi malgré lui»Zeus confie à son frère Poséidon le monde marin et à leur aîné Hadès le monde souterrain ; un jour, Hadès s'aventure hors du royaume des morts et croise la belle Perséphone.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/14/2196543_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526124500 +0200" stop="20230526133000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Texas (Des rodéos et le Rio Grande) S1 (2/2)</title>
<desc lang="fr">«Des rodéos et le Rio Grande»Deuxième plus grand État américain, le Texas évoque le Far West et ses cow-boys. Gros plan sur la tradition du rodéo, sur les villes fantômes et sur les parcs nationaux.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/09/2195740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526133000 +0200" stop="20230526151500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">La femme d'à côté</title>
<desc lang="fr">Un homme marié voit sa paisible existence bouleversée par l'arrivée de son ancienne maîtresse, pour laquelle il éprouve toujours une irrésistible passion.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/07/2194087_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526151500 +0200" stop="20230526154000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Au coeur des villages alpins (Les paysans nomades du Bregenzerwald) S1 (1/5)</title>
<desc lang="fr">«Les paysans nomades du Bregenzerwald»Des éleveurs des Alpes quittent leurs fermes pour conduire le bétail d'un pâturage à l'autre : une transhumance inscrite au patrimoine mondial de l'Unesco.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/09/2195742_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526154000 +0200" stop="20230526163500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Une vie en forêt</title>
<desc lang="fr">Du sol à la canopée, une fabuleuse exploration de la forêt tropicale primaire du Gabon, dans les pas du célèbre botaniste et biologiste français Francis Hallé.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/10/2195744_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526163500 +0200" stop="20230526172000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Texas (Des cowboys et des dauphins) S1 (1/2)</title>
<desc lang="fr">«Des cowboys et des dauphins»Au nord du Texas, le paysage se décline en de vastes prairies traversées de grands élevages de bovins. Dans le golfe du Mexique, des biologistes étudient les dauphins.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/10/2195746_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526172000 +0200" stop="20230526180500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">Linda Lorin nous emmène à la découverte de notre patrimoine artistique, culturel et naturel. À Los Angeles, la rage de réussir de John Fante - En Ardèche, la châtaigne, qui s'y frotte s'y pique - En République Dominicaine, la papillote aux bananes et au boeuf de Yamel - À Glasgow, médecine à la tronçonneuse.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/11/2195748_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526180500 +0200" stop="20230526185500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Invitation au voyage</title>
<desc lang="fr">A la découverte du patrimoine artistique, culturel et naturel de la Loire romantique de Julien Gracq. Au Canada, odyssée sur les traces du bison. En Jordanie, découverte de la pâtisserie aux cheveux d'ange et au fromage d'Ali. Enfin, dans le Wyoming, les femmes prennent le pouvoir.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/00/2009047_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526185500 +0200" stop="20230526193000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Israël vire à droite : Les colons s'imposent (5/23)</title>
<desc lang="fr">«Israël vire à droite : Les colons s'imposent»En Israël, Benjamin Netanyahu a formé une coalition avec des représentants radicaux du mouvement des colons. Ils veulent un &quot;Eretz Israël&quot; dominé par les Juifs.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/04/2195750_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526193000 +0200" stop="20230526194500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Le dessous des images</title>
<desc lang="fr">La &quot;porte des Aliens&quot; est le nom donné par les internautes à une photo prise sur Mars par un robot de la Nasa. Ce cliché macroscopique, devenu viral, a déchaîné les imaginaires.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/22/2167304_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526194500 +0200" stop="20230526200500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Arte journal</title>
<desc lang="fr">Chaque jour à 19h45, la rédaction franco-allemande d'ARTE Journal propose une approche européenne et culturelle de l'actualité. Un regard original sur le monde.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/24/2125633_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526200500 +0200" stop="20230526205100 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">28 minutes</title>
<desc lang="fr">Avec curiosité, vivacité et humour, Élisabeth Quin s'empare chaque soir de l'actualité, désormais accompagnée, du lundi au jeudi, par Nadia Daam, Benjamin Sportouch, Alix Van Pée et Xavier Mauduit. Avec, toujours au programme, les rubriques &quot;Règle de 3&quot; de Gaël Legras, &quot;Mise au point&quot; de Sandrine Le Calvez et un nouveau &quot;Magnéto&quot;, le tout dynamisé par un nouvel habillage et une réalisation repensée. Le week-end, Renaud Dély reprend le flambeau de l'animation avec &quot;Le club&quot; du vendredi, assisté de Frédéric Says, Sonia Chironi et Claude Askolovitch pour son &quot;Histoire de la semaine&quot;, ainsi que 28 minutes samedi, en compagnie de Nadia Daam, Jean-Mathieu Pernin et Marie Bonnisseau.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/06/1907333_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526205100 +0200" stop="20230526205500 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Athleticus (Tai-chi) S3 (2/30)</title>
<desc lang="fr">«Tai-chi»Un éléphant rêve d'intégrer le cours de tai-chi de flamants pas si zen que ça...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/46/1986011_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526205500 +0200" stop="20230526223000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">Un bon flic : Les morts ne parlent plus</title>
<desc lang="fr">Fredo Schulz enquête avec un nouveau coéquipier pour rendre justice à son jeune collègue, abattu lors d'une course-poursuite avec un trafiquant de drogue.</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/18/1984601_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526223000 +0200" stop="20230527002000 +0200" channel="Arte.be">
<title lang="fr">The Rolling Stones</title>
<desc lang="fr">A l'occasion du 50e anniversaire des Rolling Stones, un retour en images sur les moments-clés de la carrière de ce groupe de rock emblématique.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/01/2195858_A.jpg" />
</programme>