<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Telecablesat -->
<programme start="20230508063000 +0200" stop="20230508082500 +0200" channel="ATVGuyane.fr">
<title lang="fr">TFou</title>
<desc lang="fr">• La tribu Monchhichi

• Molang

• Super Wings

• Alice et Lewis

• Paw Patrol, la Pat'Patrouille

• Mighty Express

</desc>
<category lang="fr">Magazine jeunesse</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc7RioMwEEDRf8nzVjOZJDPpo1K_QigxmbTbpSqahWVL_72-HrhwX2qKu6izute67uexHdvnelrvS132U8pzE_9_N5F8k2aWOrZpmWv8nmVzhRNAirmEZEEHFioAMBFxnBDD2GZAowOW4EEIPArqRJl9Zs3G-WicIW0Rru6o0VLXMfTkB_R46bzreTAWhks_NI_1pr7UM-4_xyhoY_8c60NKTHXZDiOn3h8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508083000 +0200" stop="20230508092000 +0200" channel="ATVGuyane.fr">
<title lang="fr">Téléshopping</title>
<desc lang="fr">Le magazine de la consommation et des conseils d'achat, coaché par Marie-Ange Nardi et Alexandre Devoise.

Présentateur(s) : Marie-Ange Nardi
</desc>
<category lang="fr">Magazine de services</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc7BjoIwEIDhd-lZoUM7M603XXgLEjMMre5uBAI1MZp99-X65T_8HzPIlszJ3EtZtlNf9_VjOS73uczbUcepkvdzTWm8pWpKpa91nop8T2nFHBRAZcxRPdgYEmcAGJiDDM7FvvbokVABGysU9moI5Ly6rASOhCIIcYrpSpdgW249c3thCl1zhi9E6M5gO990UP0sN3MwD9l-91GwjX9hsLtk0TKvuzGav38.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508092500 +0200" stop="20230508095500 +0200" channel="ATVGuyane.fr">
<title lang="fr">Familles nombreuses : la vie en XXL</title>
<desc lang="fr">Ce docu-réalité suit le quotidien exceptionnel de plusieurs familles nombreuses. Avec ces familles tout est XXL ! Partagez le quotidien de ces familles nombreuses où tout se vit en plus grand !

</desc>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoIwEADQu3StMNPpl52feAoSMy2DvwgEamI03l22b_W-KvEiqlHXUqalaeu2fk7b6TqWcdnmbqj485pFuotUg5S2zuNQ-DbIbPuQETN3fcwGIQbxPSIm7wMnotjW3hkbPGkmI857HZJDMYA6ETIgiE5ZO-vOGkzc29MuRHSaTsfDgXaAEew-UMQjVffpojbqyctjjSJo87YBVuk5l3FezVv1-wM.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508095500 +0200" stop="20230508103000 +0200" channel="ATVGuyane.fr">
<title lang="fr">Familles nombreuses : la vie en XXL</title>
<desc lang="fr">Ce docu-réalité suit le quotidien exceptionnel de plusieurs familles nombreuses. Avec ces familles tout est XXL ! Partagez le quotidien de ces familles nombreuses où tout se vit en plus grand !

</desc>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5NDoMgEEDhu7CuwvAj6FnYwDBo24hEadK06d3L9nub92UxXMQWtrVWr8Vzz_c61O1oxzVgKmP4vE6itNJYqHmOR2nhXug02SEAhpRn1CBmRzYDQLTWhajU7DlJPU8UDKCkHLVMKkslCFFbQVpNLvbqgMZHXdmN7eF69g8QUr-NE11ywHac3axhvz8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508103000 +0200" stop="20230508110000 +0200" channel="ATVGuyane.fr">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Brooke vient voir Eric car elle a besoin de conseils sur sa relation avec Ridge. Au bureau, Paris confie à sa mère qu'elle souhaite être avec Carter.

Réalisateur(s) : Anthony Pascarelli
Acteurs : Krista Allen (Taylor Hayes), Matthew Atkinson (Thomas Forrester), Kimberlin Brown (Sheila Carter), Scott Clifton (Liam Spencer), Sean Kanan (Deacon Sharpe), Thorsten Kaye (Ridge Forrester), Katherine Kelly Lang (Brooke Logan Forrester), Naomi Matsuda (Li Finnegan), Annika Noelle (Hope Logan Spencer), Tanner Novlan (John Finnegan), Kasia Pilewicz (Nurse D. Christy), Jacqueline MacInnes Wood (Steffy Forrester) 
</desc>
<category lang="fr">Série sentimentale</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDsIgEADAv3DWwrIgbd_CZYGlVdOWFEyMxr_LdU7zFYEqi1msrZU6e-nlVq5lPdpRrzHtA31eJ3NaeNi5eRmPvdF959PmMQJESnmKBtQ0sssAEJwbKSBOXhrETJZh0spaFchh5BujgWRcyLorZtSYh0dZxEVsVJ_9AUqbtx1Vl0yxHWc3Z8XvDw.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508110000 +0200" stop="20230508114500 +0200" channel="ATVGuyane.fr">
<title lang="fr">Les Feux de l'amour</title>
<desc lang="fr">Lola propose à Elena d'emménager avec elle. Sharon remarque que Nick est inquiet pour Faith. Devon propose à Amanda de l'accompagner à New York.

Réalisateur(s) : Noel Maxam
Acteurs : Hunter Allan (Noah Newman), Peter Bergman (Jack Abbott), Eric Braeden (Victor Newman), Sharon Case (Sharon Collins Abbott), Jeanne Cooper (Katherine Chancellor), Doug Davidson (Paul Williams), Daniel Goddard (Cane Ashby), Vincent Irizarry (David Chow), Kate Linder (Esther Valentine), Joshua Morrow (Nicholas Newman), Melody Thomas Scott (Nikki Reed Newman), Kristoff St. John (Neil Winters), Michelle Stafford (Phyllis Summers Newman), Eric Steinberg (Ji Min Kim), Jess Walton (Jill Foster Abbott) 
</desc>
<category lang="fr">Série sentimentale</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5NbsIwEEDhu3gNScb21GN2Lj-niFSNxxNoK5IoMRKi6t3J9ls8vT-TeVVzMLda5_XQt317n_fzbarTupcyNvx6LKrlqs2otW9lGit_j7rgQAIgXIYoHrpIGgYAyCEQZ-di3yJlpA6DZsxYChJajN5RB95BRBb2gqzyZY_xZAmSO9GndSFACnhJH5d4pDNhSs3PfDU7c-f1dxuFzvrnFt5kYKnTsllA8_8G.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508115000 +0200" stop="20230508125500 +0200" channel="ATVGuyane.fr">
<title lang="fr">Les douze coups de midi</title>
<desc lang="fr">Qui sera le calife à la place du calife ? Chaque jour, à midi tapante, quatre candidats s'affrontent pour empocher les 30 000 euros de la cagnotte et décrocher l'étoile mystérieuse et ses cadeaux. Seule condition, bien répondre aux questions de culture générale.

Présentateur(s) : Jean-Luc Reichmann
</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoIwEADQu3St0Ckt07IT4RYkZtpO8ROBQE2MxrvL9q3eV3jaWDTimvOyNUM5lM_luFznPG_HEKeCPq-VOY5cTJyHMsxTptvEq0k2AASKyQUN0lnGBAAe0ZKvKjeUNSvNiStvGAIgOR9V0i45A1wp5TiCBMV0qVsrO-w0YtdibXt1grMx0J9A9lr1UNyXURzEk7bHHgWp9NtYuUuikOd1NzTi9wc.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508130000 +0200" stop="20230508134000 +0200" channel="ATVGuyane.fr">
<title lang="fr">Journal</title>
<desc lang="fr">Journal télévisé de TF1 qui revient sur les faits marquants et les événements essentiels qui ont fait de cette journée une journée différente de toutes les autres.

Présentateur(s) : Marie-Sophie Lacarrau
</desc>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEADAv3CuwioI61u4rLBo24hEaNK06d_rdU7zFQtVFrPYWit19tLLvXRlO9pRuxBzT5_XyRxX7jM3L8ORG90znya5ABAoJgwaFDq2CQAWax0t44heYpxAgUaHUyS2GkdNk4UwWD0kjskqZ7RC6h9lFTexU31eD1CDfhunLkkU2nFeZo34_QE.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508134500 +0200" stop="20230508135500 +0200" channel="ATVGuyane.fr">
<title lang="fr">Météo</title>
<desc lang="fr">Prévisions météorologiques en France par le service de TF1.

</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc7BEoIgEADQf-Fcshviot_CZYFFqxEZpZmmpn_P6zu9rwp8iJrU0lo9Jq-9Xuu1LlvbjmtMpePPaxdJs3RFmtdxK43vRXabXUSMnPIYe4TRCWVEDESOgzGj12RStiyDAJoBECEMYCwQkDPCTIGHnK2j7lFndVErH8_zgXDr39bBKZlj2_bTyKrfHw.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508135500 +0200" stop="20230508163500 +0200" channel="ATVGuyane.fr">
<title lang="fr">Les gardiens de la galaxie Vol. 2</title>
<desc lang="fr">Les Gardiens de la galaxie, qui comptent désormais parmi eux le fils de Groot, traversent le cosmos à la recherche de nouvelles aventures. Quill apprend l'identité de son père : une nouvelle qui bouleverse l'équipe et ne va pas tarder à la mettre en danger. Mais d'anciens ennemis leur apporter leur aide...

Critique : Un second opus encore plus réussi que le premier. Il combine avec bonheur action et humour, le tout dans un univers séduisant.

Réalisateur(s) : James Gunn
Acteurs : Chris Pratt (Peter Quill / Star-Lord), Zoe Saldana (Gamora), Kurt Russell (Ego), Karen Gillan (Nebula), Dave Bautista (Drax), Michael Rooker (Yondu Udonta), Sean Gunn (Kraglin), Sylvester Stallone (Stakar Ogord), Pom Klementieff (Mantis), Glenn Close (Nova Prime), Elizabeth Debicki (Ayesha), Tommy Flanagan (Tullk), Chris Sullivan (Taserface), Laura Haddock (Meredith Quill), Aaron Schwartz (Young Ego Facial Reference), Hannah Gottesman (Sovereign Chambermaid), Hilty Bowen (Sovereign Pilot), Ben Browder (Sovereign Admiral), Alex Klein (Zylak), Luke Cook (Zylak's Frenemy), Evan Jones (Retch), Joe Fria (Oblo), Terence Rosemore (Narblik), Jimmy Urine (Halfnut) 
</desc>
<category lang="fr">Film de science fiction</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEADAv3CuwgoK-BYuCyzaNgIRmjRt-vd6ndN8mcdGbGV777Wtjjt-1KHupZc2hJhH_LxOorjRmKk7HkrueM90zskEgIAx2aBAWEM6AYDX2qCX0jquYNFgZIrTYnRQMoKVoMkakaZAiD7CAtKr8VE3dmMHtuf1ADGp92zEJQlDL-dlema_Pw.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508163500 +0200" stop="20230508183000 +0200" channel="ATVGuyane.fr">
<title lang="fr">La maison sur la plage</title>
<desc lang="fr">Cara profite de la perte de son emploi à Chicago pour rendre visite à sa mère Lovie, sur une île de Caroline du Sud. Lovie est ravie de revoir sa fille, qui s'était éloignée après des tensions familiales. Apprenant que Lovie est mourante, Cara décide de rester tout l'été. Peu à peu, mère et fille se redécouvrent...

Réalisateur(s) : Roger Spottiswoode
Acteurs : Minka Kelly (Cara), Andie MacDowell (Lovie), Chad Michael Murray (Brett), Makenzie Vega (Toy), Donna Biscoe (Flo), Donny Boaz (Palmer), Alyshia Ochse (Julia), Havana Blum (Linnea), Seaton Stanley (Cooper Rudland), Chase Stokes (Russell Bennett), Carrie Anne Hunt (Young Lovie), Anthony Triceri (Order Guy), Meiyee Apple Tam (Assistant), David Moncrief (Richard De Vries), Selena Anduze (Dr. Pittman), Haviland Stillwell (Pretty Biologist), Shelby Christine Freeman (Pregnant Girl), Annie Jamison (Upscale Restaurant Patron), Luna Munroe (Hurricane Evacuee
/
Pregnant Girl), Michael Wayne Thomas (Boater) 
</desc>
<category lang="fr">Téléfilm dramatique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc7BjoIwEADQf-lZoaUz0443UPgKEjOWQd2NQKCbbHbjv8v1nd6_ucmm5mQeOS_bqS_78rUcl8ec5-2YhqmQv59VdbhrMWnuyzRPWZ6TrhyCOmUV7wXYJUkyaASpwkhEEvuSU2AWAvCJyY-OyBION2IrPkYAZkheGa_etbWNXefIosMGGu4qrC9n4DbUyFh8LXdzMC_ZvveosxX8YrS7jJLyvO4W0Lw_.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508183000 +0200" stop="20230508191000 +0200" channel="ATVGuyane.fr">
<title lang="fr">Ici tout commence</title>
<desc lang="fr">En cuisine, Théo se rapproche de son ex. Solal se porte volontaire pour un projet spécial. En classe, Thomas enquête sur le comportement de Lenglart.

Réalisateur(s) : Eric Le Roux, Pierre Lacan
Acteurs : Khaled Alouach (Théo Teyssier), Benjamin Douba-Paris (Solal Fayet), Ifig Brouard (Thomas Lacroix), Victoria Monfort (Lenglart), Lou Ladegaillerie (Vic Rochemont), Emma Boulanouar (Samia Naji), Margaux Aguilar (Billie Coudert), Azize Diabaté Abdoulaye (Enzo Lopez) 
</desc>
<category lang="fr">Série dramatique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5JDoJAEEDRu_RagaKHqmYnGE5BYqonHCIQaBOj8e6yffmL_xWOtygacc152ZqhHMrnclyuc563ow9TwZ_XGmMYYzHFPJR-njLfprjqRB7Ac0jWK6gsRUwA4BCJnZR2KG00zgdvAmuVJCqy1mhnABMCBGJNKtQMdFFS9hrVSbZnY9taU0WmJ9V12BndnrrivoziIJ68PfZRqGr13ptdEvs8r7uhFr8_.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.0.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230508191000 +0200" stop="20230508195500 +0200" channel="ATVGuyane.fr">
<title lang="fr">Demain nous appartient</title>
<desc lang="fr">Le passé de l'ado laisse Chloé sous le choc. Renaud en vient aux mains. Soraya se prépare pour une soirée très spéciale. L'accouchement de Julie est imminent.

Réalisateur(s) : Jérémie Patier, Alexis Charrier, Aki Yamamoto
Acteurs : Ingrid Chauvin (Chloé Delcourt), Alexandre Brasseur (Alex Bertrand), Samy Gharbi (Karim Saeed), Maud Baecker (Anna Delcourt), Solène Hébert (Victoire Lazzari), Julie Debazac (Aurore Jacob), Hector Langevin (Barthélémy Vallorta), Ariane Seguillon (Christelle Moreno), Axel Kiener (Samuel Chardeau), Arnaud Henriet (Sylvain Moreno) 
</desc>
<category lang="fr">Série dramatique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LboMwEADQu3jdgMfY9UyWAXIKpGo8jJM24iNwpChV7162b_V-TeJdzdncS1n381AP9bSe1vtSlv0k41zx-7mpjjetZi1DLctc-HvWLWQUAOExk3iwhBozAKQYkVPT0FCPXmK2ViAJWlC17J0654lzUCSfJQQnib7c5bO5IrVtJGoQOvJInQ_tpY9X6nuoftab-TAT748jCtb5V0B7SGYpy3ZYDObvHw.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.0.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230508200000 +0200" stop="20230508204500 +0200" channel="ATVGuyane.fr">
<title lang="fr">Journal</title>
<desc lang="fr">Journal télévisé de TF1 qui revient sur les faits marquants et les événements essentiels qui ont fait de cette journée une journée différente de toutes les autres.

Présentateur(s) : Gilles Bouleau
</desc>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDsIgEEDRu7DW0ilFpj0LmwGGVk2BFEyMxrvL9r_N_wpHlcUq9tZKXa208ijXsueW69WHNNDndTKHjYfEzUqfU6N74lNH9ACeQlz8DOOCbCIAOGOQnFKLlQqRbt10dIuhCch5BewVKo7Y0YQ5RE04PMomLuKg-uwfME7zW-PYSyTf8tmb0eL3Bw.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508205000 +0200" stop="20230508210000 +0200" channel="ATVGuyane.fr">
<title lang="fr">Météo</title>
<desc lang="fr">Prévisions météorologiques en France par le service de TF1.

</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoIwEADQu3Qt0Cltp2Wnwi1IzPQnaqQEamI03l22b_W-zNEWWcemUpatG5uxeS7VMuWSt8qHuabPa40xXGM9xzI2Ps-FbnNcVTIewFNI1kvg1kRMAOAQDbm2tWNDoKxTyerWOGe9CGCj8K0AiYEsD5oSkRbiok-G99hLxP6E2gziCGelYDgCH6QYoL4vV3ZgT9oeexS4kG9l-C6JfMnrbqjY7w8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508210000 +0200" stop="20230508211000 +0200" channel="ATVGuyane.fr">
<title lang="fr">C'est Canteloup</title>
<desc lang="fr">Détournements d'images d'actualité, parodies, interviews décalées, Nicolas Canteloup propose une satire des faits marquants de la journée avec, pour signature, ses imitations des personnages qui font l'événement dans le monde de la politique, du spectacle et des médias.

Présentateur(s) : Nicolas Canteloup
</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDsIgFEDRvTC2hVegQNfChM-jVVMgBROjce-S3NEZ3S_xriHZyNF7bZullp51qkfppU0h5tl9Xhdi3HHO2C0NJXd3z3jJpANAcDGZIIAZjSoBgFdKO8-5sZQzMYor4xxxZXFhSgQlNecq-kVp0BFERDM_6k5u5HTtOT6ALeItNRuSXOjlGqYk-f0B.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508211000 +0200" stop="20230508230000 +0200" channel="ATVGuyane.fr">
<title lang="fr">Marie-Francine</title>
<desc lang="fr">A 50 ans, quittée par son mari parti pour une femme plus jeune, Marie-Francine retourne vivre chez ses parents. Au travail, on la juge trop âgée et elle est menacée de reclassement. Alors que la cohabitation avec ses parents devient insupportable, elle rencontre Miguel, dans la même situation qu'elle...

Critique : Mélange savoureux d’humour décapant et de comédie romantique, cette cinquième réalisation de Valérie Lemercier est une réussite.

Réalisateur(s) : Valérie Lemercier
Acteurs : Valérie Lemercier, Patrick Timsit (Miguel Maraõ), Hélène Vincent (Annick «Dadick» Legay), Denis Podalydès (Emmanuel Doublet), Xavier Lemaître (Youyou), Philippe Laudenbach (Pierric «Papick» Legay), François Bureloup (le responsable de l'agence immobilière), Danièle Lebrun (la femme au marché), Patrick Préjean (l'homme au marché), Loïc Legendre (Xavier), Nadège Beausson-Diagne (Nadège), Philippe Vieux (Aymeric), Marie Petiot (Clémence), Jean-Luc Porraz (le médecin du travail), Anna Lemarchand (Margot), Simon Perlmutter (Hélio), Pierre Vernier, Géraldine Martineau (Anaïs), Stéphane Bissot, Jean-Christophe Quenon, Nanou Garcia, Lucien Hemery (le stagiaire), Clara Simpson (Pamela), Lourdes Marraõ (la mère de Miguel), Louise Blachère (la jeune violoncelliste), Christine Sireyzol (la femme d'Aymeric), Cédric Zimmerlin (l'agent immobilier), François Creton (un livreur), Stéphane Foenkinos (le prétendant gay de Marie-Francine), Angelo Pattacini (un livreur) 
</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEADAv3CuIgICvoXLLrDaNgIRmjRt-vd6ndN8GUJLbGV777Wtnnt-1KHupZc2hJhH-LzOlOKWxpy656HkDvecTk02CBEgkgtKTM4mQ0IINMYCSuk8JwwoDUSk6IgSSEuCZgML0uxQWzBKhbjo8VE3dmMHtOf1ENOs3tpOlxCEXs7LjGa_Pw.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508230000 +0200" stop="20230508234500 +0200" channel="ATVGuyane.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale</title>
<sub-title lang="fr">Au-dessus des lois</sub-title>
<desc lang="fr">Une jeune fille se met à hurler au viol dans un avion reliant New York à Paris. En réalité, aucun passager ne l'a touchée, mais elle est traumatisée par une agression survenue deux jours plus tôt lors d'une grande fête chez un milliardaire new-yorkais. Stabler, Benson et les autres doivent enquêter avec discrétion car le suspect travaille avec le gouvernement et a des contacts haut placés. Lorsqu'il a vent de l'enquête en cours, l'homme vient à son tour porter plainte pour viol contre la jeune fille. Les enquêteurs mettent la pression sur l'ancienne petite amie du milliardaire, une jeune femme riche mais sans repères, qu'ils soupçonnent de servir de rabatteuse. Quand Munch parvient à convaincre la jeune victime de raconter son agression sur un blog, plusieurs autres jeunes filles se manifestent pour accuser le riche suspect...

Critique : Particulièrement bien rythmée, cette saison offre des enquêtes bien écrites, souvent sidérantes et si elles manquent parfois de crédibilités, les comédiens sont suffisamment convaincants pour nous embarquer sans problème.

Réalisateur(s) : Alex Chapple
Acteurs : Christopher Meloni (Elliot Stabler), Mariska Hargitay (Olivia Benson), Richard Belzer (John Munch), Ice-T (Odafin «Fin» Tutuola), Colm Feore (Jordan Hages), Dann Florek (Donald Cragen), Melissa Sagemiller (Gillian Hardwicke), Joel de la Fuente (Ruben Morales), BD Wong (le docteur George Huang), Tamara Tunie (la docteure  Melinda Warner), Kelli Barrett (Dahlia Jessup), Robert Klein (Dwight Stannich), Zach Grenier (le juge d'inculpation Miranski), Christian Campbell (le docteur Ari Nathan), Timothy Doyle (Ernest), Kristina Alexandra Gliklad (Dominique Moreau), Aaron Krohn (Braden Doucey), Anthony Cochrane (Giles), Mark Kenneth Smaltz (l'officier des douanes Daley), Richard Lyntton (l'interprète français), Norm Golden (le docteur Ari Cohn), Isabella Grasso (Nicole Philippe), Deborah Twiss (Pilot), Bill Hoag (Howie), Suzanne H. Smart (Brenda) 
</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEADAv3CuwgoI-BYuy7po26hEadK06d_LdU7zFQkvFpNYay3XFGWUW-nKetTj6mjee_y8TuZ54X7nGiUde8X7zqfNngAI5xzIgAqeXQaA5JzHpHWI0hAwAAarwenMEJxB4iEDjc1DTqxhVEH3j7KIm9jwerYHqMG8rVdNMlI9zmbOit8f.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">11.14.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230508234500 +0200" stop="20230509003500 +0200" channel="ATVGuyane.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale</title>
<sub-title lang="fr">Le mal par le mal</sub-title>
<desc lang="fr">Deux enfants espionnent leurs voisins par la fenêtre. Ils aperçoivent une jeune femme attachée nue sur un lit, un homme masqué penché au-dessus d'elle. Lorsqu'une seconde femme entre dans l'appartement, l'agresseur la frappe violemment avant de s'enfuir. Debbie, la victime du viol, explique à Benson et Stabler, chargés de l'enquête, que son agresseur a déclaré vouloir la &quot;guérir pour Falmouth&quot;. Benson et Stabler remontent jusqu'à un célèbre psychiatre, spécialiste de l'addiction sexuelle, père de la colocataire de Debbie...

Critique : Particulièrement bien rythmée, cette saison offre des enquêtes bien écrites, souvent sidérantes et si elles manquent parfois de crédibilités, les comédiens sont suffisamment convaincants pour nous embarquer sans problème.

Réalisateur(s) : Donna Deitch
Acteurs : Jeremy Irons (le capitaine Jackson), Christopher Meloni (Elliot Stabler), Mariska Hargitay (Olivia Benson), Richard Belzer (John Munch), BD Wong (Dr. George Huang), ICE-T ICE-T (Odafin Tutuola), Tamara Tunie (Melinda Warner), Mariette Hartley (Lorua Scarry), Dann Florek (Donald Cragen), AJ Cook (Debbie Shields ), Marguerite Stimpson (Ann Jackson ), Melissa Sagemiller (A.D.A. Gillian Hardwicke), Chris Meyer (Clay Gibson), Lindsey Kraft (Courtney), Jennifer Roszell (Linda), Chandler Williams (Dr. Brett Kincaid), Geoffrey Cantor (Victor), Jeremy Bobb (Donny Greenway), Julia Bray (Holly Dimeo), Karen Ludwig (Tri-State Reproductive Institute Manager), Dylan Blue (Dwayne), Gabriel Rush (Harry), Craig Bockhorn (Fritz Landry), Michael De Vries (Professor Wilson), Anne James (Dr. Jane Larom) 
</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoMgEADQu7CuyvDJgGdhM8CgbSMYpUnTpnev27d6XxHpZDGLtff9nMMUpm0f9rX1dg4p15E-r4M5LzxW7mFKrXa6Vz5scQkgUS4-GZDeMRYAiIiOotY-TKzQkCPQ0sXoUVlGjRZytNmpwspLaZAAx8e-iJvY6HxeD5DKvK2TlxRKvR2XoRW_Pw.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">11.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230509003500 +0200" stop="20230509012500 +0200" channel="ATVGuyane.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale</title>
<sub-title lang="fr">Transitions</sub-title>
<desc lang="fr">Un homme est sauvagement battu devant un club de strip-tease. Le traumatisme est si violent qu'il perd momentanément la mémoire. Comme il n'a aucun papier sur lui et qu'il ne se souvient de rien, il est difficile d'établir son identité. Stabler et Benson vont d'abord devoir résoudre cette question avant d'enquêter sur l'agression, apparemment gratuite, dont il a été victime. Les deux inspecteurs finissent par retrouver sa famille : son fils, un adolescent atteint de troubles de l'identité de genre, leur révèle que son père ne le soutenait pas dans son désir de changement de sexe. Une première piste se dessinerait-elle ?...

Critique : En machine bien rodée, cette saison propose des enquêtes judicieusement calibrées, rigoureuses et toujours aussi efficaces. Les fans ne seront pas déçus.

Réalisateur(s) : Peter Leto
Acteurs : Christopher Meloni (Elliot Stabler), Mariska Hargitay (Olivia Benson), Ice-T (Odafin Tutuola), Richard Belzer (John Munch), Michaela McManus (Kim Greylek), Tamara Tunie (la docteure Melinda Warner), BD Wong (George Huang), Wendy Makkena (Ellen Van Kuren), Frank Grillo (Mark Van Kuren), Dann Florek (Donald Cragen), Aisha Hinds (Jackie Blaine), Bridger Zadina (Hailey Van Kuren / Henry), Heidi Marnhout (Molly Lambert), Dequina Moore (Sapphire), Lea DeLaria (Frankie), Audrie Neenan (Judge Lois Preston), Paul Lazar (Sid Gabbert), Daniela Sea (Blake), Alex Kingston (Miranda Pond), Amir Arison (Dr. Manning), J. Paul Nicholas (Linden Delroy), Barbara Rosenblat (Selma Peters), Nancy Meyer (Priscilla Lambert), Larry Sharp (Ryan Lambert), Edelen McWilliams (CSU Tech Martin), Liris Crosse (Bambi), Jamie Greco (Transgender Woman), Steven Zirnkilton (Opening Announcer) 
</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5NDsIgEEDhu7C2pVOgAz0LGxiGVk1_UjAxGu8u22_x8r4ihsJiFmutZ5m99HI7u3M96lE6SnsfPq-LOS3c71y9pGOv4b7zZbIlAAopO9IwOMuYASAi2hCVcl6qSTudcTLMo3Ooc5woRSKHiMalERRgbun-cS7iJrZQnu0DhlG_jR2a5ED1uJqhEb8_.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230509012500 +0200" stop="20230509021500 +0200" channel="ATVGuyane.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale</title>
<sub-title lang="fr">Corruption à tous les étages</sub-title>
<desc lang="fr">Kim, la soeur de Rollins, se retrouve dans une situation délicate et compliquée. Elle vient en effet de signaler les pratiques d'un médecin, qui délivre des ordonnances d'analgésiques en contrepartie de relations sexuelles. Kim va-t-elle se retrouver au coeur d'une enquête ?...

Critique : Si, au terme de 21 saisons, la formule ne change pas avec des épisodes très formatés, les nouvelles enquêtes sont toujours rigoureusement écrites et les comédiens n’ont rien perdu de leur implication.

Réalisateur(s) : Jean De Segonzac
Acteurs : Mariska Hargitay (Olivia Benson), Kelli Giddish (Amanda Rollins), Ice-T (Odafin Tutuola), Peter Scanavino (Dominick Carisi), Jamie Gray Hyder (Katriona Tamin), Zuleikha Robinson (Vanessa Hadid), Josh Hamilton (Trey Harrington), Lindsay Pulsipher (Kim Rollins), Kecia Lewis (Judge Constance Copeland), Stephanie Flanagan (Tiffany Reynolds), Scott Drummond (Rick Rudolph), Lou Martini Jr. (Counselor Freddo), Frank Ridley (Dr. Brian Gold), James Morrison (Jim Rollins), Mark Linn-Baker (Dr. Paul Capezio), Alex Ross (Dr. Eric Faber), Gene Damien (Carl), Damien Jimenez (Carl), Aaron Ballard (Tourist Mom), Ryan Buggle (Noah Porter Benson), Lauren Biazzo (Detective Marina Cruz), Barbara Lee Govan (Rhonda Kane), Kerry Warren (Nurse), Charlotte Cabell (Jesse Rollins), Vivian Cabell (Jesse Rollins), Gina Jun (Tourist) 
</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDsIgEEDRu7DWwrQg0LOwGWBo1RRIwcRovLvsft7qf5nHRmxle--1rY47ftRr3Usv7RpinvDzOoniRlOm7ngoueM906mSCQABY7JBgrCGdAIAr7VBvyzW8RSNETclDUmIs_EerURLIxVE66X0OloR5fSoG7uwA9tzfICY5VsZMSRh6OUcphX7_QE.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">20.15.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230509021500 +0200" stop="20230509063000 +0200" channel="ATVGuyane.fr">
<title lang="fr">Programmes de la nuit</title>
<desc lang="fr">Retrouvez tous vos programmes de nuit.

</desc>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEEDRu7CuAiph8CxshmHQthGM0KRp07uXxd-81f-KgJXFKvbWzrp66eVxDudeWqkDxTzi53Uxx43HzM1LKrnhPfNlEpDWhDE5WrRywDZprYO1gGGenZdxMWGiQA7Rge0lmDXbCBMqAGJgQJUwjY9zEzdxYH32D62m5W1AdUlIrVzdrBG_Pw.jpg" />
</programme>