<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\TeleLoisirs -->
<programme start="20230513002000 +0200" stop="20230513015000 +0200" channel="BBC4.uk">
<title lang="fr">Everything The Real Thing Story</title>
<sub-title lang="fr">La fin du périple</sub-title>
<desc lang="fr">
Avec :
Simon Sheridan (Réalisateur)</desc>
<category lang="fr">Culture Infos</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~ec0dff714f4a4917.jpg/640x360/quality/80/everything-the-real-thing-story.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513220000 +0200" stop="20230514000000 +0200" channel="BBC4.uk">
<title lang="fr">Commissaire Montalbano</title>
<sub-title lang="fr">La méthode Catalanotti</sub-title>
<desc lang="fr">En pleine nuit, l'inspecteur Augello réveille le commissaire Montalbano à propos d’un homme décédé. Le problème, c’est que le cadavre siège dans l'appartement en-dessous de celui de sa maîtresse : il ne peut donc révéler son existence sans compromettre son mariage et sa carrière. Le lendemain, le Commissaire et son adjoint sont en effet appelés à la suite d’un meurtre. Pourtant, l'adresse n'est pas celle indiquée par Augello... Celui-ci découvre par ailleurs que la victime ressemble étrangement au cadavre qu’il a découvert. Le commissaire Montalbano a ainsi deux meurtres à élucider.
Critique : 
Dans cette ultime enquête du Commissaire le mieux aimé d’Italie, on retrouve avec le sourire des leviers comiques très vintage, la franche camaraderie entre collègues ainsi qu’une façon toute particulière d’aborder un meurtre : comment pénétrer un lieu de crime dont on n’est pas sensé connaître l’existence ?
Note : 4/5
Avec :
Luca Zingaretti (Salvo Montalbano), Cesare Bocci (Mimì Augello), Peppino Mazzotta (Ispettore Giuseppe Fazio), Antonia Truppo (Maria Del Castello), Angelo Russo (Galluzzo), Carlo Cartier (Carmelo Catalanotti), Marina Rocco (Eleonora Ortolani), Monica Dugo (Anita)</desc>
<category lang="fr">Série TV</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~collection~c03bee1793e58cf5.jpg/640x360/quality/80/commissaire-montalbano.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">14.0.</episode-num>
</programme>