<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230504022225 +0200" stop="20230504031941 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Mare of Easttown (Illusions (5/7))</title>
<desc lang="fr">Au cours de sa thérapie, Mare évoque les problème de santé mentale dans sa famille. Pendant ce temps, Lori essaye de trouver la source de la colère de son fils à l'école, et plus tard, Mare rencontre une source semi-retraitée pour l'aider à trouver un lien possible avec ses trois cas.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/03/25/1782950_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504031941 +0200" stop="20230504041653 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Mare of Easttown (Et bien mauvais serait l'orage (6/7))</title>
<desc lang="fr">Tandis que sa vie va à vau-l'eau, une détective d'une petite ville de Pennsylvanie enquête sur un meurtre.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/03/25/1782950_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504041653 +0200" stop="20230504052204 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Mare of Easttown (Derniers sacrements (7/7))</title>
<desc lang="fr">Tandis que sa vie va à vau-l'eau, une détective d'une petite ville de Pennsylvanie enquête sur un meurtre.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/03/25/1782950_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504052204 +0200" stop="20230504070010 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Haute couture</title>
<desc lang="fr">Première d'atelier au sein de la maison Dior, Esther participe à sa dernière collection de haute couture avant de prendre sa retraite. Un jour, elle se fait voler son sac dans le métro par Jade, 20 ans. Mais celle-ci, prise de remords, décide de lui restituer son bien. Séduite malgré elle par l'audace de la jeune fille et convaincue qu'elle a un don, Esther lui offre la chance d'intégrer les ateliers de la maison Dior comme apprentie...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/22/1986822_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504070010 +0200" stop="20230504080111 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">La boîte à cartoons</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
</programme>
<programme start="20230504080111 +0200" stop="20230504095918 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Belle</title>
<desc lang="fr">L'histoire suit celle d'une adolescente, Suzu Naito, qui vit entre le Japon moderne et un monde virtuel nommé « U ». Dans ce monde, Suzu devient Belle, une icône musicale suivie par plus de 5 milliards de followers. Cette double vie, difficile pour la timide Suzu, connaît un développement inattendu lorsqu'elle rencontre la Bête. Elle décide alors de démasquer cette créature aussi fascinante qu'effrayante.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/21/2030676_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504095918 +0200" stop="20230504121503 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Annette</title>
<desc lang="fr">L'histoire d'un grand amour entre deux artistes que tout sépare : elle, Ann, une cantatrice de renommée internationale; lui, Henry, un comédien de stand-up à l'humour macabre.   Ensemble, sous le feu des projecteurs, ils forment un couple épanoui et glamour. La naissance de leur premier enfant, Annette, une fillette mystérieuse au destin exceptionnel, va bouleverser leur vie...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/21/1955509_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504121503 +0200" stop="20230504140120 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Frère et soeur</title>
<desc lang="fr">Un frère et une soeur à l'aube de la cinquantaine... Alice est actrice, Louis est professeur et poète. Alice hait son frère depuis plus de vingt ans. Ils ne se sont pas vus depuis tout ce temps... Lorsque Louis croisait sa soeur par hasard dans la rue, celle-ci ne le saluait pas et fuyait... Le frère et la soeur vont être amenés à se revoir lors du décès de leurs parents.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/05/2066277_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504140120 +0200" stop="20230504145847 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The First Lady (Fêlure (4/10))</title>
<desc lang="fr">Les indiscrétions conjugales de Franklin poussent Eleanor à fréquenter davantage de femmes politiques. Une blessure tenace à l'épaule marque le début de l'histoire mouvementée de Betty avec les médicaments contre la douleur. Michelle s'engage à mettre en cause le système de santé inadéquat de Chicago.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/10/2095814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504145847 +0200" stop="20230504155115 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">This England (4/6)</title>
<desc lang="fr">La situation dans les maisons de retraite et les hôpitaux continue de se détériorer et le nombre de décès augmente. Pendant ce temps, les symptômes de Boris s'aggravent et Carrie suggère qu'il devrait peut-être aller à l'hôpital.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079066_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504155115 +0200" stop="20230504174340 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Uncharted</title>
<desc lang="fr">Nathan Drake, voleur astucieux et intrépide, est recruté par le chasseur de trésors chevronné Victor « Sully » Sullivan pour retrouver la fortune de Ferdinand Magellan, disparue il y a 500 ans. Ce qui ressemble d'abord à un simple casse devient finalement une course effrénée autour du globe pour s'emparer du trésor avant l'impitoyable Moncada, qui est persuadé que sa famille est l'héritière légitime de cette fortune...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/12/2012090_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504174340 +0200" stop="20230504192233 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Le visiteur du futur</title>
<desc lang="fr">2555. Dans un futur dévasté, l'apocalypse menace la terre. Le dernier espoir repose sur un homme capable de voyager dans le temps. Sa mission : retourner dans le passé et changer le cours des événements. Mais la brigade temporelle, une police du temps, le traque à chaque époque. Débute alors une course contre la montre pour le visiteur du futur...</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/13/2131725_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504192233 +0200" stop="20230504194258 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">American dad XVIII (Au-delà de l'alcôve ou : Comment j'ai appris à ne plus m'inquiéter et à aimer Klaus(7/22))</title>
<desc lang="fr">«Au-delà de l'alcôve ou : Comment j'ai appris à ne plus m'inquiéter et à aimer Klaus(7/22)»</desc>
<category lang="fr">Série Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/2143253_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504194258 +0200" stop="20230504200419 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">American dad XVIII (Une histoire de couteaux et de feux (8/22))</title>
<desc lang="fr">«Une histoire de couteaux et de feux (8/22)»</desc>
<category lang="fr">Série Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/2143253_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504200419 +0200" stop="20230504203010 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Toutouyoutou (4/10)</title>
<desc lang="fr">«4/10»Karine en est sûre : Jane est une espionne. Elle charge sa meilleure amie, Mapi, d'aller fouiller chez sa voisine pendant qu'elle invite Jane à prendre l'apéro. Mais l'américaine a elle aussi une idée derrière la tête...</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049141_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504203010 +0200" stop="20230504212515 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">White House plumbers (1/5)</title>
<desc lang="fr">Une série en cinq parties qui raconte l'histoire vraie de la façon dont les saboteurs politiques de Nixon et les cerveaux du Watergate, E. Howard Hunt et G. Gordon Liddy, ont accidentellement renversé la présidence qu'ils essayaient de protéger.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/2169766_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504212515 +0200" stop="20230504230321 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Men</title>
<desc lang="fr">Après avoir vécu un drame personnel, Harper décide de s'isoler dans la campagne anglaise, en espérant pouvoir s'y reconstruire. Mais une étrange présence dans les bois environnants semble la traquer. Ce qui n'est au départ qu'une crainte latente se transforme en cauchemar total, nourri par ses souvenirs et ses peurs les plus sombres...</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/30/2077526_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504230321 +0200" stop="20230505001830 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">King on screen</title>
<desc lang="fr">Stephen King est un véritable mythe culturel de notre temps. La preuve : ses livres ont été adapté au cinéma ou à la télévision plus de 80 fois. Qu'est-ce qui pousse tant de réalisateurs à porter ses histoires à l'écran ? C'est ce que tente de comprendre la réalisatrice belge Daphné Baiwir, en cassant les codes faciles de la catégorisation &quot;horreur&quot;. Une plongée dans le monde de King à l'écran, avec la participation de Frank Darabont, Mike Flanagan ou encore Tom Holland.</desc>
<category lang="fr">Doc Cinéma</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/2178813_A.jpg" />
</programme>