<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230508030035 +0200" stop="20230508040023 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Succession IV (7/10)</title>
<desc lang="fr">«7/10»La vente de Waystar Royco à Lukas Matsson se rapproche de plus en plus. La perspective de cette liquidation provoque une division familiale chez les Roy, qui anticipent ce à quoi leur vie ressemblera une fois l'affaire conclue. Une saison finale qui s'annonce pleine de rebondissements et de luttes intestines.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508040023 +0200" stop="20230508040658 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Hyperstition</title>
<desc lang="fr">Deux superstitieux, deux vies parallèles et une journée étrange où les petits jeux de chacun ont le pouvoir de changer le destin. Et s'ils suffisaient de marcher sur les carreaux sans toucher les lignes pour que nos voeux se réalisent ?</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/30/2035178_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508040658 +0200" stop="20230508053350 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">La dérive des continents (au Sud)</title>
<desc lang="fr">Nathalie Adler est en mission pour l'Union européenne en Sicile. Elle est notamment chargée d'organiser la prochaine visite de Macron et Merkel dans un camp de migrants. Présence à haute valeur symbolique, afin de montrer que tout est sous contrôle. Mais qui a encore envie de croire en cette famille européenne au bord de la crise de nerfs ? Sans doute pas Albert, le fils de Nathalie, militant engagé auprès d'une ONG, qui débarque sans prévenir...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/21/2113675_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508053350 +0200" stop="20230508070010 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Olga</title>
<desc lang="fr">2013. Une jeune gymnaste de 15 ans quitte l'Ukraine pour s'entraîner en Suisse pour le championnat européen en vue des JO. À Kiev, sa mère, journaliste politique, couvre les événements de la place Maïdan. Un premier film puissant où s'entrechoquent l'intime et le politique.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/16/1983609_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508070010 +0200" stop="20230508080521 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">La boîte à cartoons</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
</programme>
<programme start="20230508080521 +0200" stop="20230508095005 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Baby Boss 2 : Une affaire de famille</title>
<desc lang="fr">Dans la suite de baby boss, les frères Templeton, Tim et Ted, ex-baby boss, sont désormais adultes et se sont perdus de vue. Tandis que Tim est père au foyer, Ted est patron d'un fonds spéculatif. Mais un nouveau baby boss au caractère bien trempé s'apprête à ressouder les liens entre les deux frères...</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/11/19/1921873_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508095005 +0200" stop="20230508104515 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">White House plumbers (1/5)</title>
<desc lang="fr">Une série en cinq parties qui raconte l'histoire vraie de la façon dont les saboteurs politiques de Nixon et les cerveaux du Watergate, E. Howard Hunt et G. Gordon Liddy, ont accidentellement renversé la présidence qu'ils essayaient de protéger.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/2169766_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508104515 +0200" stop="20230508105612 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Le complexe de la baignoire</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/01/2035656_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508105612 +0200" stop="20230508122636 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Permis de construire</title>
<desc lang="fr">Dentiste à Paris, Romain vient de perdre son père qu'il n'a pas vu depuis des années. A sa grande surprise, ce dernier lui a laissé un terrain en héritage, ainsi qu'une dernière volonté : y faire construire la maison où il aurait aimé finir ses jours. Seul problème: ce terrain se situe en Corse.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/04/2036848_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508122636 +0200" stop="20230508140012 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Mes très chers enfants</title>
<desc lang="fr">Chantal et Christian vivent une retraite paisible en banlieue parisienne. Depuis que leurs enfants, Sandrine et Stéphane, ont quitté le nid, les occasions de se réunir en famille se font de plus en plus rares... Quand les rejetons annoncent qu'ils ne viendront pas fêter Noël, c'en est trop pour Chantal et Christian ! Ils décident alors de leur faire croire qu'ils ont gagné à la loterie et sont devenus multimillionnaires...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/21/1986381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508140012 +0200" stop="20230508145426 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The First Lady (Un grand cri (6/10))</title>
<desc lang="fr">Les prises de position audacieuses d'Eleanor, Betty et Michelle les placent sous le feu des projecteurs.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/10/2095814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508145426 +0200" stop="20230508155723 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">This England (6/6)</title>
<desc lang="fr">Boris Johnson revient à Downing Street alors que le gouvernement commence à assouplir les restrictions. L'histoire de Cummings Durham sort et force Dom à aborder la violation des règles.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079066_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508155723 +0200" stop="20230508160733 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Dernière station</title>
<desc lang="fr">Un client fait le plein dans une station service isolée, puis il arrose sa voiture d'essence et menace le pompiste d'un briquet. Le client veut discuter.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/07/2023898_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508160733 +0200" stop="20230508173608 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Bullet proof</title>
<desc lang="fr">Après avoir volé des millions de dollars en liquide dans la cachette de Temple, un patron de la mafia sadique, le voleur trouve un passager inattendu dans la voiture qu'il a volé pour s'enfuir : la femme enceinte de Temple, Mia ! Désespéré de récupérer son argent et son fils à naître Temple envoie une équipe de tueurs à gages et de chasseurs de primes pour capturer Mia et le voleur...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153753_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508173608 +0200" stop="20230508192502 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Le secret de la cité perdue</title>
<desc lang="fr">Loretta écrit des romans d'aventure et d'amour centrés sur un héros fictif nommé Dash, représenté sur la couverture de ses livres par Alan, un mannequin beau mais idiot. Lors d'une tournée de promotion avec Alan, Loretta est kidnappée par un milliardaire excentrique qui croit que la cité perdue décrite dans le nouveau livre de Loretta est bien réelle et que l'autrice sait où elle se trouve. Alan, bien qu'il n'ait aucune compétence de survie, part à sa rescousse...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/07/2023917_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508192502 +0200" stop="20230508194523 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">American dad XVIII (Les Trois F (11/22))</title>
<desc lang="fr">«Les Trois F (11/22)»</desc>
<category lang="fr">Série Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/2143253_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508194523 +0200" stop="20230508200644 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">American dad XVIII (Bécoté : une histoire d'amour(12/22))</title>
<desc lang="fr">«Bécoté : une histoire d'amour(12/22)»</desc>
<category lang="fr">Série Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/2143253_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508200644 +0200" stop="20230508203012 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Toutouyoutou (6/10)</title>
<desc lang="fr">«6/10»Karine et son mari Didier, sont invités à dîner chez Jean-Claude, le patron de l'entreprise aéronautique. Selim, séduit par Jane, l'introduit dans les locaux pendant sa garde de nuit, jusqu'au simulateur de vol top secret où sont testées toutes les innovations.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049141_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508203012 +0200" stop="20230508212842 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Succession IV (7/10)</title>
<desc lang="fr">«7/10»La vente de Waystar Royco à Lukas Matsson se rapproche de plus en plus. La perspective de cette liquidation provoque une division familiale chez les Roy, qui anticipent ce à quoi leur vie ressemblera une fois l'affaire conclue. Une saison finale qui s'annonce pleine de rebondissements et de luttes intestines.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508212842 +0200" stop="20230508231905 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Vesper</title>
<desc lang="fr">Dans le futur, les écosystèmes se sont effondrés. Parmi les survivants, quelques privilégiés se sont retranchés dans des citadelles coupées du monde, tandis que les autres tentent de subsister dans une nature devenue hostile à l'homme. Vivant dans les bois avec son père, la jeune Vesper rêve de s'offrir un autre avenir, grâce à ses talents de bio-hackeuse, hautement précieux dans ce monde où plus rien ne pousse. Le jour où un vaisseau en provenance des citadelles s'écrase avec à son bord une mystérieuse passagère, elle se dit que le destin frappe enfin à sa porte...</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/05/2106293_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508231905 +0200" stop="20230509005738 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Le visiteur du futur</title>
<desc lang="fr">2555. Dans un futur dévasté, l'apocalypse menace la terre. Le dernier espoir repose sur un homme capable de voyager dans le temps. Sa mission : retourner dans le passé et changer le cours des événements. Mais la brigade temporelle, une police du temps, le traque à chaque époque. Débute alors une course contre la montre pour le visiteur du futur...</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/13/2131725_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509005738 +0200" stop="20230509010908 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Home Cinéma (2022-2023)</title>
<desc lang="fr">Fabrice Du Welz a le plaisir de recevoir le réalisateur et compositeur de musique de film Pierre Foldes. Son premier long-métrage d'animation &quot;Saules aveugles, femme endormie&quot; était présenté en 2022 au festival d'Annecy. Retour avec Pierre Földes sur son parcours et sa création insolite lors d'un entretien cinéphile passionnant. Un numéro d'Home Cinéma à voir !</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068328_A.jpg" />
</programme>