<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230526032622 +0200" stop="20230526035356 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Barry III (C'est quoi ce bordel ? (5/8))</title>
<desc lang="fr">«C'est quoi ce bordel ? (5/8)»La série de Sally n'apparaît plus sur la page d'accueil de BanShe. Barry cherche à se rattraper auprès de Sally.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/27/2004561_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526035356 +0200" stop="20230526042214 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Barry III (Beignets by mitch (6/8))</title>
<desc lang="fr">«Beignets by mitch (6/8)»Les plans de Fuches le rattrapent finalement. Les Taylor recherchent Barry, et ce dernier prévoit de renouer avec de vieux amis.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/27/2004561_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526042214 +0200" stop="20230526045450 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Barry III (Les mauviettes (7/8))</title>
<desc lang="fr">«Les mauviettes (7/8)»Albert a une idée de l'ensemble du tableau et la torture du nouveau travail de Sally monte d'un cran lorsqu'elle découvre que Natalie s'amuse comme une folle à diriger son spectacle. Barry a des hallucinations alors qu'il survit à sa tentative d'empoisonnement.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/27/2004561_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526045450 +0200" stop="20230526052500 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Barry III (Là où j'irai après (8/8))</title>
<desc lang="fr">«Là où j'irai après (8/8)»NoHo Hank cherche à s'échapper. Sally se montre plus agressive. Barry rencontre d'autres pièges tendus par les Fuches.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/27/2004561_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526052500 +0200" stop="20230526070052 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Cigare au miel</title>
<desc lang="fr">Selma, 17 ans, vit avec ses parents algériens dans un bel appartement à Neuilly. Elle vient d'entrer dans une haute école de commerce, et ne tarde pas à découvrir les plaisirs du flirt et le jeu de la séduction. Mais elle doit tout cacher à ses parents qui, malgré leurs discours empreints de modernité, essaient d'inviter chez eux des jeunes algériens de bonne famille... Selma découvre que la menace d'un mariage arrangé est bien réelle.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/07/1964519_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526070052 +0200" stop="20230526082524 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The devil to pay</title>
<desc lang="fr">Après la disparition de son mari, Lemon, une agricultrice combattive qui réside dans une communauté isolée des Appalaches se voit dans l'obligation d'éponger les dettes de sa famille envers la plus vieille famille de la montagne afin de sauver la vie de son plus jeune fils.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139755_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526082524 +0200" stop="20230526091617 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">La nuit où Laurier Gaudreault s'est réveillé (La nuit où Madeleine est morte (1/5))</title>
<desc lang="fr">Elliot sort de désintox pour passer du temps avec sa mère Madeleine, qui est mourante. Celle-ci reçoit un mystérieux coup de téléphone, précipitant son agonie. Le clan Larouche se réunit en catastrophe à son chevet, mais un des membres de la fratrie reste absent... Pendant ce temps, une boîte trouvée dans le jardin de la maison plonge la famille au coeur d'un passé trouble. Plus tard, un appel du salon funéraire vient tout changer...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/2172541_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526091617 +0200" stop="20230526101829 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">La nuit où Laurier Gaudreault s'est réveillé (La nuit où Mireille était reparue (2/5))</title>
<desc lang="fr">De retour après 25 ans, Mireille, thanatologue, entreprend d'embaumer sa mère Madeleine. Julien cherche à en savoir davantage sur les circonstances nébuleuses entourant la mort de sa mère. Elliot cache à ses frères sa rechute. Il rencontre Mireille pour la première fois et se lie d'amitié avec Stéfanie, qui travaille au salon funéraire. De son côté, Chantal tente un rapprochement avec sa belle-soeur. Enfin, une nouvelle en lien avec le testament laisse Denis sans voix.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/2172541_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526101829 +0200" stop="20230526115241 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Les cinq diables</title>
<desc lang="fr">Vicky a un don : elle peut sentir et reproduire toutes les odeurs de son choix, qu'elle collectionne minutieusement. Lorsque sa tante Julia fait irruption dans leur vie, à elle, sa mère et son père, après sa sortie de prison, Vicky revit le passé à travers des souvenirs obscurs et magiques.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/05/2106354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526115241 +0200" stop="20230526131541 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Peter von Kant</title>
<desc lang="fr">Peter Von Kant, célèbre réalisateur à succès, habite avec son assistant Karl, qu'il se plaît à maltraiter. Grâce à la grande actrice Sidonie, il rencontre et s'éprend d'Amir, un jeune homme d'origine modeste. Il lui propose de partager son appartement et de l'aider à se lancer dans le cinéma...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/30/2077533_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526131541 +0200" stop="20230526133120 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Little Berlin</title>
<desc lang="fr">Quand le mur de Berlin sépare un petit village allemand en deux, le taureau Peter est séparé de ses 36 vaches. Tiré d'une histoire vraie et narré par Christoph Waltz.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/02/2050861_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526133120 +0200" stop="20230526142213 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Westworld IV (Metanoia (7/8))</title>
<desc lang="fr">«Metanoia (7/8)»Sept ans après la mort de Rehoboam, des événements se produisent qui réunissent alliés et ennemis.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/01/2035658_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526142213 +0200" stop="20230526152003 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Westworld IV (Que Será, Será (8/8))</title>
<desc lang="fr">«Que Será, Será (8/8)»Maeve et Caleb cherchent des réponses. Christina enquête sur Peter Myers. William annonce une nouvelle entreprise Delos.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/01/2035658_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526152003 +0200" stop="20230526165618 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Nobody has to know</title>
<desc lang="fr">Phil s'est exilé dans une petite communauté presbytérienne sur l'île de Lewis, au nord de l'Ecosse. Une nuit, il est victime d'une attaque qui lui provoque une perte de mémoire. De retour sur l'île, il retrouve Millie, une femme de la communauté qui s'occupe de lui. Alors qu'il cherche à retrouver ses souvenirs, elle prétend qu'ils s'aimaient en secret avant son accident...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/19/2043963_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526165618 +0200" stop="20230526184838 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Albatros</title>
<desc lang="fr">Laurent, un commandant de brigade de la gendarmerie d'Etretat, prévoit de se marier avec Marie, sa compagne, mère de sa fille surnommée Poulette. Il aime son métier malgré une confrontation quotidienne avec la misère sociale. En voulant sauver un agriculteur qui menace de se suicider, il le tue. Sa vie va alors basculer.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/10/1980147_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526184838 +0200" stop="20230526203046 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">L'ennemi</title>
<desc lang="fr">Un célèbre homme politique est accusé d'avoir tué son épouse retrouvée morte, une nuit, dans leur chambre d'hôtel. Est-il coupable ou innocent ? Personne ne le sait. Et peut-être lui non plus.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/01/2021329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526203046 +0200" stop="20230526215755 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Tori et Lokita</title>
<desc lang="fr">Aujourd'hui en Belgique, un jeune garçon et une adolescente venus seuls d'Afrique opposent leur invincible amitié aux difficiles conditions de leur exil.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/13/2109996_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526215755 +0200" stop="20230527000014 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Les Amandiers</title>
<desc lang="fr">Fin des années 80, Stella, Etienne, Adèle et toute la troupe ont vingt ans. Ils passent le concours d'entrée de la célèbre école créée par Patrice Chéreau et Pierre Romans au théâtre des Amandiers de Nanterre. Lancés à pleine vitesse dans la vie, la passion, le jeu, l'amour, ensemble ils vont vivre le tournant de leur vie mais aussi leurs premières grandes tragédies.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/2163046_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527000014 +0200" stop="20230527013620 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">La fracture</title>
<desc lang="fr">Raf et Julie, un couple au bord de la rupture, se retrouvent dans un service d'Urgences proche de l'asphyxie le soir d'une manifestation parisienne des Gilets jaunes. Leur rencontre avec Yann, un manifestant blessé et en colère, va faire voler en éclats les certitudes et les préjugés de chacun. À l'extérieur, la tension monte. L'hôpital, sous pression, doit fermer ses portes. Le personnel est débordé. La nuit va être longue...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/27/2048065_A.jpg" />
</programme>