<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230422025911 +0200" stop="20230422044711 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Scream</title>
<desc lang="fr">Marquée par la disparition tragique de sa mère, violée et assassinée un an plus tôt, Sidney Prescott tente aujourd'hui de mener une vie normale aux côtés de son père et de ses amis dans la petite ville de Woodsboro. Mais une nouvelle épreuve attend bientôt l'adolescente. Un tueur sadique, grand amateur de films d'horreur, l'a en effet prise pour cible...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/03/01/1770943_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422044711 +0200" stop="20230422050313 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Seniors 3000</title>
<desc lang="fr">Une fusion biomécanique entre Marlène, secrétaire en poste depuis trente ans, et l'imprimante modèle x3000, va engendrer une nouvelle génération de travailleurs : les seniors 3000. La révolution du monde du travail est en marche !</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/03/2078578_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422050313 +0200" stop="20230422064324 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Morbius</title>
<desc lang="fr">Le docteur Michael Morbius, anti héros énigmatique est l'un des personnages les plus captivants et torturés de l'univers Marvel. Gravement atteint d'une rare maladie sanguine, et déterminé à sauver toutes les victimes de cette pathologie, le dr Morbius tente un pari désespéré. Alors que son expérience semble être un succès, le remède déclenche un effet sinistre. Le bien vaincra-t-il le mal ? Ou Morbius succombera-t-il à ses nouvelles pulsions ?</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/20/2030158_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422064324 +0200" stop="20230422070010 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Palissade</title>
<desc lang="fr">2040. Jeanne, la trentaine, a récemment quitté la capitale pour s'installer dans une maison isolée en lisière de forêt. Mais depuis peu, un sanglier ne cesse de dévaster sa clôture et son jardin. Pour le repousser, Jeanne fait feu mais manque de tuer un groupe de randonneurs dans la forêt. Un médiateur de la faune sauvage est alors envoyé sur les lieux pour résoudre cette étrange querelle de voisinage opposant ces deux êtres très différents.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/16/2111421_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422070010 +0200" stop="20230422085849 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Sonic 2 le film</title>
<desc lang="fr">Après s'être installé à Green Hills, Sonic veut prouver qu'il peut devenir un vrai héros. Son test arrive lorsque le Dr. Robotnik et son nouveau partenaire, Knuckles, partent à la recherche d'une émeraude qui a le pouvoir de détruire toute civilisation. Sonic décide de faire équipe avec son acolyte, Tails, et ensemble, ils se lancent dans un voyage pour trouver l'émeraude avant qu'elle ne tombe entre de mauvaises mains.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/16/2013774_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422085849 +0200" stop="20230422102602 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">En roue libre</title>
<desc lang="fr">La folle histoire de Louise qui se retrouve un beau matin, prise au piège dans sa propre voiture, terrassée par une attaque de panique dès qu'elle veut en sortir, et de Paul qui vole la voiture et du coup la kidnappe. Les voilà tous les deux embarqués dans un road-movie mouvementé !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/08/2094921_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422102602 +0200" stop="20230422120012 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Lamborghini</title>
<desc lang="fr">Ce biopic palpitant raconte l'histoire du génial inventeur automobile Ferruccio Lamborghini. Toute sa vie, Ferruccio a rêvé de battre son rival de longue date Enzo Ferrari et le prochain Grand Prix de Genève pourrait être sa chance de faire exploser Ferrari pour de bon. Mais Ferruccio peut-il préparer son véhicule non testé pour la victoire avec la compétition dans quelques mois à peine ? La course est lancée !</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098985_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422120012 +0200" stop="20230422132827 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Bullet proof</title>
<desc lang="fr">Après avoir volé des millions de dollars en liquide dans la cachette de Temple, un patron de la mafia sadique, le voleur trouve un passager inattendu dans la voiture qu'il a volé pour s'enfuir : la femme enceinte de Temple, Mia ! Désespéré de récupérer son argent et son fils à naître Temple envoie une équipe de tueurs à gages et de chasseurs de primes pour capturer Mia et le voleur...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153753_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422132827 +0200" stop="20230422133728 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Dernière station</title>
<desc lang="fr">Un client fait le plein dans une station service isolée, puis il arrose sa voiture d'essence et menace le pompiste d'un briquet. Le client veut discuter.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/07/2023898_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422133728 +0200" stop="20230422155551 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Fast &amp; Furious 9</title>
<desc lang="fr">Si Dom Toretto mène une vie tranquille, loin du bitume, auprès de Letty et de leur fils, le petit Brian, ils savent bien tous les deux que derrière les horizons les plus radieux se cachent toujours les dangers les plus sournois. Cette fois, pour sauver ceux à qui il tient le plus, Dom va devoir affronter les démons de son passé. Son équipe se rassemble pour démanteler un complot à échelle mondiale mené par le tueur le plus implacable qu'ils aient jamais affronté, aussi redoutable avec une arme que derrière un volant : un homme qui n'est autre que le frère désavoué de Dom, Jakob.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/11/10/1915498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422155551 +0200" stop="20230422164719 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">A spy among friends (Regrets et remords (5/6))</title>
<desc lang="fr">Elliott et Lily craignent que l'on ne puisse vraiment faire confiance à personne et se précipitent pour interroger Blunt. Cependant, Angleton contrecarre leurs plans car il veut que Blunt soit arrêté.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139748_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422164719 +0200" stop="20230422174531 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">A spy among friends (Un coup d'avance (6/6))</title>
<desc lang="fr">Lily a forcé Elliot à se souvenir de plus de choses qu'il ne voulait peut-être jamais sur Philby. Des mois plus tard, Elliott reçoit une lettre de Philby lui demandant de le rencontrer dans un bar de Berlin-Est.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139748_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422174531 +0200" stop="20230422184246 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Succession IV (4/10)</title>
<desc lang="fr">«4/10»La vente de Waystar Royco à Lukas Matsson se rapproche de plus en plus. La perspective de cette liquidation provoque une division familiale chez les Roy, qui anticipent ce à quoi leur vie ressemblera une fois l'affaire conclue. Une saison finale qui s'annonce pleine de rebondissements et de luttes intestines.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422184246 +0200" stop="20230422185317 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Lilly</title>
<desc lang="fr">Skoffin, un humanoïde au charisme incomparable, tente d'impressionner sa nouvelle conquête en lui racontant sa plus récente rencontre avec un humain.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/03/2178275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422185317 +0200" stop="20230422203127 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The lost Leonardo</title>
<desc lang="fr">L'histoire derrière la peinture la plus chère jamais vendue, le Salvator Mundi, un tableau que l'on croit être une oeuvre rare de Léonard de Vinci. Il a été vendu aux enchères pour 450M$ en 2017 par Christie's à New York. On pensait qu'il avait été perdu au XVIIe siècle, mais il a été redécouvert en 2005 après avoir été acheté pour seulement 10.000 dollars à une collection privée. L'authenticité du tableau est toujours contestée dans certains milieux...</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/11/15/1919717_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422203127 +0200" stop="20230422220503 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The Duke</title>
<desc lang="fr">En 1961, le sexagénaire Kempton Bunton vole à la National Gallery de Londres le portrait du Duc de Wellington peint par Goya. Il menace de ne rendre le tableau qu'à condition que le gouvernement rende l'accès à la télévision gratuit pour les personnes âgées. L'histoire vraie d'un acte de rébellion citoyen contre les autorités britanniques.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/18/2058022_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422220503 +0200" stop="20230422232310 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The killing of Kenneth Chamberlain</title>
<desc lang="fr">Kenneth Chamberlain Sr. a accidentellement déclenché son pendentif d'alerte médicale à 5h22. À 7 heures du matin, il était mort. Basé sur l'histoire vraie des événements qui ont conduit à la mort de Kenneth Chamberlain Sr., un vétéran afro-américain, âgé atteint de trouble bipolaire, qui a été tué lors d'un conflit avec des policiers qui ont été envoyés pour le surveiller.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/06/2038002_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422232310 +0200" stop="20230423001535 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Home Cinéma John Mc Tiernan</title>
<desc lang="fr">Un Home Cinéma consacré à John Mctiernan ! Fabrice Du Welz recevra le réalisateur et producteur de cinéma américain. Originaire de l'Etat de New-York, l'américain est devenu célèbre avec ses films d'action en adoptant une nouvelle figure du héros notamment avec la participation d'acteurs comme Bruce Willis, Arnold Schwarzenegger ou encore Sean Connery. Un épisode 100% culte à découvrir et à ne manquer sous aucun prétexte !</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/02/2141247_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423001535 +0200" stop="20230423015543 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Luxure : les plaisirs de ma femme</title>
<desc lang="fr">Hommes ou femmes, pour ces couples, le plaisir ne vaut que s'il est partagé...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
</programme>