<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230502031206 +0200" stop="20230502031641 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Notre amour</title>
<desc lang="fr">Une femme amoureuse prépare un magnifique repas à son amant. Ce dernier ne s'attend pas à la révélation qu'elle s'apprête à lui faire.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/2178821_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502031641 +0200" stop="20230502044918 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">End of Sentence</title>
<desc lang="fr">Frank Fogle entreprend à contrecoeur un voyage pour honorer le dernier souhait de sa femme de répandre ses cendres dans un lac isolé de son Irlande natale et la promesse d'emmener son fils, Sean, avec lui. Alors que Sean sort de prison, la dernière chose à laquelle il pense est un voyage à l'étranger avec son père. Mais contre toute attente, le père et le fils vont se retrouver ensemble de manière inattendue...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/06/1947885_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502044918 +0200" stop="20230502070030 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Memoria</title>
<desc lang="fr">Au lever du jour j'ai été surprise par un grand bang et n'ai pas retrouvé le sommeil. A Bogota, à travers les montagnes, dans le tunnel, près de la rivière. Un bang.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/21/1986375_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502070030 +0200" stop="20230502075802 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">La boîte à cartoons</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
</programme>
<programme start="20230502075802 +0200" stop="20230502093020 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Les Croods 2 : une nouvelle ère</title>
<desc lang="fr">Les Croods ont survécu à leur part de dangers et de catastrophes mais ils vont maintenant devoir relever leur plus grand défi : rencontrer une autre famille.Les Croods ont besoin d'un nouvel endroit où habiter. La famille préhistorique part alors en quête d'un endroit plus sûr. Quand ils découvrent un paradis idyllique entouré de murs, ils pensent que tous leurs problèmes sont résolus... Mais une famille y vit déjà : les Betterman....</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/10/26/1906426_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502093020 +0200" stop="20230502101007 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Tulsa king (La chevrolet (1/9))</title>
<desc lang="fr">«La chevrolet (1/9)»Dwight, surpris d'apprendre que sa famille mafieuse n'a plus rien pour lui à New York, est envoyé à Tulsa, dans l'Oklahoma. Alors qu'il s'installe et observe son nouvel environnement, Dwight ne tarde pas à se faire de nouveaux associés.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139752_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502101007 +0200" stop="20230502104650 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Tulsa king (Une question de territoire (2/9))</title>
<desc lang="fr">«Une question de territoire (2/9)»Dwight, Tyson et Bodhi partent en voyage pour régler quelques affaires ; Stacy fait des recherches sur le passé de Dwight.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139752_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502104650 +0200" stop="20230502105045 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Livrarium</title>
<desc lang="fr">A force de passer ses journées le nez fourré dans des bouquins, ce petit garçon de 8 ans pense savoir tout sur tout. Mais certaines choses ne s'expliquent pas dans les livres...</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/2189494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502105045 +0200" stop="20230502123242 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Cry Macho</title>
<desc lang="fr">Une ancienne star de rodéo, devenu éleveur de chevaux, accepte la mission que lui confie l'un de ses anciens patrons : partir au Mexique pour ramener son jeune fils, qui vit avec sa mère alcoolique.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/10/11/1899546_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502123242 +0200" stop="20230502135614 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The devil to pay</title>
<desc lang="fr">Après la disparition de son mari, Lemon, une agricultrice combattive qui réside dans une communauté isolée des Appalaches se voit dans l'obligation d'éponger les dettes de sa famille envers la plus vieille famille de la montagne afin de sauver la vie de son plus jeune fils.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139755_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502135614 +0200" stop="20230502140323 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Hyperstition</title>
<desc lang="fr">Deux superstitieux, deux vies parallèles et une journée étrange où les petits jeux de chacun ont le pouvoir de changer le destin. Et s'ils suffisaient de marcher sur les carreaux sans toucher les lignes pour que nos voeux se réalisent ?</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/30/2035178_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502140323 +0200" stop="20230502145736 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The First Lady (Des voix qui portent (2/10))</title>
<desc lang="fr">Eleanor presse Franklin d'agir avec plus d'audace contre la Grande Dépression. Après la démission de Nixon, Betty devient Première Dame quelques jours avant un dîner d'État. Avant l'investiture de Barack, Michelle fait face à l'opposition de son équipe de transition.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/10/2095814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502145736 +0200" stop="20230502155146 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">This England (2/6)</title>
<desc lang="fr">Boris Johnson fait plusieurs apparitions dans les médias pour discuter des plans Covid alors que les cas continuent d'augmenter dans le monde et que la situation s'aggrave en Italie. Le cabinet discute de l'imposition d'un lock-down.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079066_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502155146 +0200" stop="20230502161554 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Sylvie l'a fait</title>
<desc lang="fr">On peut aller au paradis ? Oui, faut travailler ...Beaucoup !</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153778_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502161554 +0200" stop="20230502175115 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">L'origine du monde</title>
<desc lang="fr">Jean-Louis réalise en rentrant chez lui que son coeur s'est arrêté. Plus un seul battement dans sa poitrine, aucun pouls, rien. Pourtant, il est conscient, il parle, se déplace. Ni son ami vétérinaire Michel, ni sa femme Valérie ne trouvent d'explication à cet étrange phénomène. Alors que Jean-Louis panique, Valérie se tourne vers Margaux, sa coach de vie. Un peu gourou, elle a une solution qui va mettre Jean-Louis face au tabou ultime...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/20/1939049_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502175115 +0200" stop="20230502192621 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Tout le monde aime Jeanne</title>
<desc lang="fr">Tout le monde a toujours aimé Jeanne. Aujourd'hui, elle se déteste. Surendettée, elle doit se rendre à Lisbonne et mettre en vente l'appartement de sa mère disparue un an auparavant. À l'aéroport elle tombe sur Jean, un ancien camarade de lycée fantasque et quelque peu envahissant...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/16/2132995_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502192621 +0200" stop="20230502200758 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">American dad XVIII (Le Livre de Fischer (3/22))</title>
<desc lang="fr">«Le Livre de Fischer (3/22)»</desc>
<category lang="fr">Série Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/2143253_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502200758 +0200" stop="20230502203048 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Toutouyoutou (2/10)</title>
<desc lang="fr">«2/10»Jane convie Karine et ses amies du cours d'aérobic à un barbecue de voisinage. Karine, suspicieuse, s'étonne de l'intérêt de Jane pour cette assemblée franchouillarde d'employés de l'entreprise aéronautique locale.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049141_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502203048 +0200" stop="20230502215223 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Les grands seigneurs</title>
<desc lang="fr">Roger est dans la mouise, mais il va rebondir, grâce au prêt octroyé par son banquier. Mais Monsieur Durieu le prend de haut. Humilié, Roger décide de passer à l'action : le banquier se réveille menotté dans une grange abandonnée. Après trois jours à dépérir avec les chaînes aux poignets, Monsieur Durieu propose une solution : forcer la salle des coffres de la banque d'en face, celle de son ennemi juré. Les deux hommes fraternisent autour de leur nouvelle cause commune, celle qui pourrait enfin faire d'eux des Grands Seigneurs...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/31/2140302_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502215223 +0200" stop="20230502233245 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Les enfants des autres</title>
<desc lang="fr">Rachel a 40 ans, pas d'enfant. Elle aime sa vie : ses élèves du lycée, ses amis, ses ex, ses cours de guitare. En tombant amoureuse d'Ali, elle s'attache à Leila, sa fille de 4 ans. Elle la borde, la soigne, et l'aime comme la sienne. Mais aimer les enfants des autres, c'est un risque à prendre...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/2133489_A.jpg" />
</programme>