<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230302014442 +0100" stop="20230302023213 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">From (Une pierre et un arbre de passage (4/10))</title>
<desc lang="fr">«Une pierre et un arbre de passage (4/10)»Julie trouve du réconfort auprès de ses nouveaux amis tandis que Jim et Tabitha font face à leur mariage en difficulté. Ethan s'aventure dans la forêt avec Victor, tandis que le père Khatri exhorte Boyd à assumer son rôle de leader. Sara reçoit une autre directive horrifiante.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302023213 +0100" stop="20230302044838 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Freaks out</title>
<desc lang="fr">Rome, 1943 : Matilde, Cencio, Fulvio et Mario vivent comme des frères et soeurs dans le cirque d'Israël. Quand ce dernier disparaît mystérieusement, peut-être en fuite ou peut-être capturé par les nazis, les quatre « monstres » sont laissés seuls dans la ville occupée. Mais quelqu'un a jeté son dévolu sur eux, avec un plan qui pourrait changer leur destin... et le cours de l'histoire.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/27/2048029_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302044838 +0100" stop="20230302064116 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Great freedom</title>
<desc lang="fr">L'histoire de Hans Hoffmann. Il est gay et l'homosexualité, dans l'Allemagne d'après-guerre, est illégale selon le paragraphe 175 du Code pénal. Mais il s'obstine à rechercher la liberté et l'amour même en prison...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/09/2010391_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302064116 +0100" stop="20230302070010 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Erratum</title>
<desc lang="fr">Florence, enseignante chercheuse, découvre incrédule une inscription anachronique en français moderne sur la fresque gallo-romaine qu?elle vient d?exhumer. Lorsqu?elle réalise que cette inscription date bien de l?antiquité, sa rationalité est mise à rude épreuve.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/03/2022244_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302070010 +0100" stop="20230302080422 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">La boîte à cartoons</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
</programme>
<programme start="20230302080422 +0100" stop="20230302090008 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Winning time : the rise of the Lakers dynasty (Perte acceptable (9/10))</title>
<desc lang="fr">«Perte acceptable (9/10)»Alors que les Lakers se préparent à entrer dans les play-offs, Buss doit faire face à la situation précaire de l'équipe en tant qu'entraîneur et à la santé défaillante de sa mère. Plus tard, Haywood reçoit un ultimatum de Kareem.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/01/1975588_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302090008 +0100" stop="20230302092741 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Atlanta III (Tarrare (9/10))</title>
<desc lang="fr">«Tarrare (9/10)»Earn retrouve une Van un peu transformée à Paris. Où est le jeu, où est la réalité ?</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/01/2064676_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302092741 +0100" stop="20230302114855 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Spider-Man : no way home</title>
<desc lang="fr">Après les évènements liés à l'affrontement avec Mystério , l'identité secrète de Spider-Man a été révélée. Il est poursuivi par le gouvernement américain, qui l'accuse du meurtre de Mystério, et est traqué par les médias. Cet évènement a également des conséquences terribles sur la vie de sa petite-amie M. J. et de son meilleur ami Ned. Désemparé, Peter Parker demande alors de l'aide au Docteur Strange, les enjeux deviennent encore plus dangereux, le forçant à découvrir ce qu'être Spider-Man signifie véritablement...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/18/1985113_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302114855 +0100" stop="20230302131134 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">L'homme parfait</title>
<desc lang="fr">Florence, avocate débordée par sa vie de famille, décide d'acheter un robot à l'apparence humaine et au physique parfait. Il répond à toutes ses attentes : entretenir la maison, s'occuper des enfants, et plus encore... Le robot suscite même la jalousie de son mari, Franck, acteur je-m'en-foutiste au chômage. Celui-ci prend alors conscience qu'il doit faire des efforts pour ne pas perdre sa femme et faire face à ce robot qui lui joue des tours.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/19/2085988_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302131134 +0100" stop="20230302133157 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">American dad - saison 18 (22 ép) (Le Jambalaya (19/22))</title>
<desc lang="fr">«Le Jambalaya (19/22)»</desc>
<category lang="fr">Série Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/2143253_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302133157 +0100" stop="20230302135231 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">American dad - saison 18 (22 ép) (Gernot &amp; Strudel (20/22))</title>
<desc lang="fr">«Gernot &amp; Strudel (20/22)»</desc>
<category lang="fr">Série Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/2143253_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302135231 +0100" stop="20230302143801 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The time traveler's wife (3/6)</title>
<desc lang="fr">«3/6»Après avoir rencontré son âme soeur à l'âge de six ans, Clare regrette une vie linéaire définie par l'attente des apparitions imprévisibles d'Henry. Pendant ce temps, un incident survenu lors d'une fête de lycée amène Clare, une adolescente désemparée, à demander de l'aide à Henry.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/21/2001448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302143801 +0100" stop="20230302152343 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The time traveler's wife (4/6)</title>
<desc lang="fr">«4/6»Clare invite Henry à un dîner, mais lorsqu'il est interrompu par un autre Henry, des secrets sont révélés. Pendant ce temps, Clare essaie de rendre son 18ème anniversaire parfait.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/21/2001448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302152343 +0100" stop="20230302171558 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Adieu Monsieur Haffmann</title>
<desc lang="fr">Paris 1941. François Mercier est un homme ordinaire qui n'aspire qu'à fonder une famille avec la femme qu'il aime, Blanche. Il est aussi l'employé d'un joaillier talentueux, M. Haffmann. Mais face à l'occupation allemande, les deux hommes n'auront d'autre choix que de conclure un accord dont les conséquences, au fil des mois, bouleverseront le destin de nos trois personnages.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/12/2012111_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302171558 +0100" stop="20230302185157 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Une jeune fille qui va bien</title>
<desc lang="fr">Irène, jeune fille juive, vit l'élan de ses 19 ans à Paris, l'été 1942. Sa famille la regarde découvrir le monde, ses amitiés, son nouvel amour, sa passion du théâtre... Irène veut devenir actrice et intégrer le conservatoire. Mais il y a un problème, un énorme problème...: Irène évolue dans les réalités de la France de 1942 et son identité juive interdit l'assouvissement de ses désirs.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/05/2008737_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302185157 +0100" stop="20230302203024 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Où est Anne Frank !</title>
<desc lang="fr">De nos jours, Kitty, l'amie imaginaire d'Anne Frank, celle à qui Anne a consacré son journal intime, prend vie par magie dans la maison d'Anne Frank à Amsterdam. Elle pense que, si elle est vivante, Anne doit l'être aussi. Elle se lance alors dans une quête incroyable pour retrouver Anne.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/21/1986371_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302203024 +0100" stop="20230302212127 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Smother II (5/6)</title>
<desc lang="fr">«5/6»La peur s'empare de Val alors qu'elle doit faire face à l'agression et essayer de savoir à qui elle peut faire confiance et comment elle peut protéger sa famille du danger.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098979_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302212127 +0100" stop="20230302221419 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Smother II (6/6)</title>
<desc lang="fr">«6/6»Val est déterminée à affronter Alanna une fois pour toutes, mais elle réalise qu'une menace plus dangereuse se prépare plus près de chez elle.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098979_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302221419 +0100" stop="20230302233540 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Super-héros malgré lui</title>
<desc lang="fr">Apprenti comédien en galère, Cédric décroche enfin son premier rôle dans un film de super-héros. Un soir, alors qu'il emprunte la voiture de tournage, il est victime d'un accident qui lui fait perdre la mémoire. À son réveil, vêtu de son costume de justicier et au milieu des accessoires du film, il est persuadé d'être devenu le personnage du film avec une mission périlleuse à accomplir. Mais ne devient pas héros et encore moins super-héros qui veut... Et encore moins Cédric.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098990_A.jpg" />
</programme>