<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230505020146 +0200" stop="20230505035020 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Coupez !</title>
<desc lang="fr">Un tournage de film de zombies dans un bâtiment désaffecté. Entre techniciens blasés et acteurs pas vraiment concernés, seul le réalisateur semble investi de l'énergie nécessaire pour donner vie à un énième film d'horreur à petit budget. L'irruption d'authentiques morts-vivants va perturber le tournage...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/29/2103652_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505035020 +0200" stop="20230505052144 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">La cave</title>
<desc lang="fr">Keira Woods est une mère dont la fille disparaît mystérieusement sans laisser de traces dans la cave de leur nouvelle maison, à la campagne. Keira découvre vite qu'il y a une entité ancienne et puissante qui contrôle leur maison et qu'elle va devoir l'affronter si elle ne veut pas risquer de perdre les âmes des membres de sa famille pour toujours.</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/15/2027764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505052144 +0200" stop="20230505065506 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Breaking news in Yuba County</title>
<desc lang="fr">Un homme surpris au lit avec une autre femme par son épouse décède d'une crise cardiaque. Cette dernière décide alors d'enterrer en catimini le corps du défunt. Tandis qu'elle profite de sa notoriété grandissante en tant que que femme d'un homme porté disparu, elle est traquée par des policiers, des criminels, et par sa soeur, une journaliste locale en quête d'un scoop.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/16/1983588_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505065506 +0200" stop="20230505070010 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Veni vidi vici</title>
<desc lang="fr">L'an 185, deux gladiateurs combattent dans l'arène lorsqu'une mise àmort est réclameée par le public. Notre empereur Commodus doit trancher entre un gladiateur ou l'autre, mais s'il deécidait à la surprise générale de changer les règles du jeu ?...</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/03/2178277_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505070010 +0200" stop="20230505075810 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">La boîte à cartoons</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
</programme>
<programme start="20230505075810 +0200" stop="20230505092330 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Spirit, l'indomptable</title>
<desc lang="fr">Depuis la mort de sa mère, Lucky Prescotts, une fillette qui n'aime pas les règles et les restrictions, vit avec son grand-père. Sous les recommandations de sa tante Cora, Lucky ira visiter son père à Miradero, au Texas. Là-bas, elle fera la rencontre de Spirit, un mustang sauvage qui partage son idéologie indépendante, et se liera d'amitié avec deux cavaliers locaux, Abigail Stone et Pru Grangerec. Quand un vilain cowboy prévoira capturer Spirit et son troupeau pour les vendre aux enchères, Lucky enrôlera ses nouveaux amis et se lancera courageusement dans l'aventure d'une vie pour sauver le cheval.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/11/24/1925056_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505092330 +0200" stop="20230505100636 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Breaking Point (Georg (1/6))</title>
<desc lang="fr">Georg travaille comme agent de sécurité au shopping mall &quot;Sunshine City&quot;. Pour l'amour de sa femme Eva, qui a perdu la vue suite à un accident, il est prêt à tout.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/2169758_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505100636 +0200" stop="20230505105035 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Breaking Point (Mira (2/6))</title>
<desc lang="fr">Pour Mira, le travail est un enjeu important. Mais son chef, avec qui elle a également une liaison, menace de la trahir.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/2169758_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505105035 +0200" stop="20230505121920 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Bullet proof</title>
<desc lang="fr">Après avoir volé des millions de dollars en liquide dans la cachette de Temple, un patron de la mafia sadique, le voleur trouve un passager inattendu dans la voiture qu'il a volé pour s'enfuir : la femme enceinte de Temple, Mia ! Désespéré de récupérer son argent et son fils à naître Temple envoie une équipe de tueurs à gages et de chasseurs de primes pour capturer Mia et le voleur...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153753_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505121920 +0200" stop="20230505135050 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Conduire ou mourir</title>
<desc lang="fr">Lorsque Chef apprend que sa famille sera expulsée s'il ne paie pas les impôts exigés par le gouvernement, il décide de demander de l'aide à son patron, qui lui propose un travail au marché noir comme chauffeur afin de réunir l'argent dont il a besoin.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/20/2135121_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505135050 +0200" stop="20230505140010 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Home Cinéma (2022-2023)</title>
<desc lang="fr">Fabrice Du Welz a le plaisir de recevoir les réalisateurs belges Adil El Arbi et Bilall Fallah. Devenus de vraies stars internationales, ils auront le plaisir de se confier lors d'un entretien à l'occasion de la diffusion de leur dernier film &quot;Rebel&quot;. Un numéro d'Home Cinéma à ne pas manquer !</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505140010 +0200" stop="20230505145303 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The First Lady (Des hauts et des bas (5/10))</title>
<desc lang="fr">Eleanor organise la première conférence de presse exclusivement féminine de la Maison Blanche et se rapproche de la journaliste Lorena Hickock. Betty annonce publiquement le diagnostic de son cancer du sein. Michelle suscite une nouvelle législation avec son programme de repas scolaires sains.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/10/2095814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505145303 +0200" stop="20230505153850 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">This England (5/6)</title>
<desc lang="fr">Boris Johnson est emmené à l'hôpital St Thomas car ses symptômes de Covid persistent. Pendant ce temps, le journaliste du Guardian Matthew Weaver enquête sur les informations selon lesquelles Dom Cummings a été vu à Durham.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079066_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505153850 +0200" stop="20230505172623 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">En même temps</title>
<desc lang="fr">À la veille d'un vote pour entériner la construction d'un parc de loisirs à la place d'une forêt primaire, un maire de droite décomplexée essaye de corrompre son confrère écologiste. Mais ils se font piéger par un groupe de jeunes activistes féministes qui réussit à les coller ensemble. Une folle nuit commence alors pour les deux hommes, unis contre leur gré.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/06/2038006_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505172623 +0200" stop="20230505190112 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Jumeaux mais pas trop</title>
<desc lang="fr">33 ans après leur naissance, deux frères jumeaux découvrent soudainement l'existence l'un de l'autre... Pour Grégoire et Anthony, la surprise est d'autant plus grande que l'un est blanc, l'autre noir ! Mais leur couleur de peau est loin d'être la seule chose qui les différencie !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/2133488_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505190112 +0200" stop="20230505192514 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Autotune</title>
<desc lang="fr">Issa, un jeune homme de vingt-deux ans, rend service à son meilleur ami Elie et, en dépit de sa droiture, accepte de livrer un pochon de cannabis. Issa tombe immédiatement sous le charme d'Alma, la cliente. Pris de court et pour continuer à côtoyer cette jeune femme envoûtante, il se fait passer pour le dealer qu'il n'est pas.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/21/2113671_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505192514 +0200" stop="20230505194539 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">American dad XVIII (Le Curieux Cas du vieil étang (9/22))</title>
<desc lang="fr">«Le Curieux Cas du vieil étang (9/22)»</desc>
<category lang="fr">Série Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/2143253_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505194539 +0200" stop="20230505200700 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">American dad XVIII (L'Île aux barjots (10/22))</title>
<desc lang="fr">«L'Île aux barjots (10/22)»</desc>
<category lang="fr">Série Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/2143253_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505200700 +0200" stop="20230505203020 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Toutouyoutou (5/10)</title>
<desc lang="fr">«5/10»Les cours d'aérobic commencent à attirer de nouvelles recrues, dont Selim, le frère de Naima, agent de sécurité de l'entreprise aéronautique, qui ne semble pas insensible aux charmes de Jane...</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049141_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505203020 +0200" stop="20230505221335 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Le bal de l'enfer</title>
<desc lang="fr">Après la mort de sa mère, Evie se retrouve sans famille. Elle décide de faire un test ADN et se découvre un cousin éloigné dont elle ne soupçonnait pas l'existence. Après être entrée en contact avec lui, il l'invite à un somptueux mariage dans la campagne anglaise afin qu'elle rencontre sa nouvelle famille. D'abord sous le charme du séduisant aristocrate qui accueille les festivités, elle se retrouve rapidement plongée dans une lutte infernale pour sa survie en découvrant les sombres secrets de l'histoire de sa famille et les intentions troublantes de ses hôtes sous couvert d'une étrange générosité.</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/13/2109999_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505221335 +0200" stop="20230506000604 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Smile</title>
<desc lang="fr">Après une expérience traumatisante mêlant un de ses patients, Rose Cotter, psychiatre, commence à se renseigner sur un phénomène de morts imminentes, le point commun entre chacune des victimes : le sourire...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/07/2094491_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506000604 +0200" stop="20230506013410 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Eg&amp;#333;</title>
<desc lang="fr">« Notre super vie » : c'est le titre des vidéos que la mère de Tinja poste sur Instagram, et qui apportent beaucoup d'argent à la famille. C'est avec l'une de ces vidéos que l'on découvre la mère, le père, Tinja, son petit frère, Matias, et leur quotidien parfait dans cette grande maison avec jardin en Finlande. Après l'entrée inopinée d'un oiseau à l'intérieur de la maison, Tinja va trouver un oeuf, qu'elle décide de garder et de couver, mais surtout, qu'elle détient comme un secret. Jusqu'à ce que celui-ci éclose, faisant naître une étrange créature...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/05/2106351_A.jpg" />
</programme>