<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230425020047 +0200" stop="20230425034253 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Bad luck banging or looney porn</title>
<desc lang="fr">Emi, une enseignante, voit sa carrière et sa réputation menacées après la diffusion sur Internet d'une sextape tournée avec son mari. Forcée de rencontrer les parents d'élèves qui exigent son renvoi, Emi refuse de céder à leur pression, et questionne alors la place de l'obscénité dans nos sociétés.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/21/1986377_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425034253 +0200" stop="20230425052524 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Les Olympiades</title>
<desc lang="fr">Paris 13e, quartier des Olympiades. Emilie rencontre Camille qui est attiré par Nora qui elle-même croise le chemin de Amber. Trois filles et un garçon. Ils sont amis, parfois amants, souvent les deux.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/03/1976766_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425052524 +0200" stop="20230425070105 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Cigare au miel</title>
<desc lang="fr">Selma, 17 ans, vit avec ses parents algériens dans un bel appartement à Neuilly. Elle vient d'entrer dans une haute école de commerce, et ne tarde pas à découvrir les plaisirs du flirt et le jeu de la séduction. Mais elle doit tout cacher à ses parents qui, malgré leurs discours empreints de modernité, essaient d'inviter chez eux des jeunes algériens de bonne famille... Selma découvre que la menace d'un mariage arrangé est bien réelle.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/07/1964519_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425070105 +0200" stop="20230425084547 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Flag Day</title>
<desc lang="fr">John Vogel était un personnage hors norme. Enfant, sa fille Jennifer s'émerveillait de son magnétisme et de sa capacité à faire de la vie une grande aventure. Il lui a beaucoup appris sur l'amour et la joie, mais elle va découvrir sa vie secrète de braqueur de banques et faussaire. Tiré d'une histoire vraie, flag day est le portrait d'une jeune femme luttant pour guérir des blessures de son passé, tout en reconstruisant sa relation père-fille.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/15/2042152_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425084547 +0200" stop="20230425093816 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie dix-neuf (9/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie dix-neuf (9/10)»Poussé par Olivia, Michael va voir Jimmy Baxter, qui lui fait une offre inattendue. Les changements de loyauté au sein de l'équipe de Big Mo lui forcent la main. Lee demande à Michael de l'aider.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425093816 +0200" stop="20230425103434 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie vingt (10/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie vingt (10/10)»Michael révèle des informations choquantes qui ont un impact sur tout le monde. Une révélation pousse Fia à prendre une décision qui va changer sa vie. Big Mo propose un accord avec Jimmy Baxter. Gina prend ses propres dispositions.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425103434 +0200" stop="20230425121240 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">La vengeance d'une mère</title>
<desc lang="fr">Barbara O'Brien, une mère catholique irlandaise, voit sa vie bouleversée lorsque son fils, en première année d'université, est impliqué dans un tragique incident de bizutage. Se faisant justice elle-même, elle parcourt le pays pour enregistrer les mères qui ont perdu leur fils à cause du bizutage, afin de prouver la responsabilité de l'université. Lorsqu'elle est confrontée à la corruption et aux dissimulations, elle cherche à se venger de la seule personne qu'elle juge réellement responsable, prouvant ainsi que l'enfer n'a pas plus de fureur qu'une mère méprisée.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/11/2130421_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425121240 +0200" stop="20230425133243 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The shift</title>
<desc lang="fr">Un attentat a lieu dans une école bruxelloise. Les secours sont sur place, une ambulance embarque l'une des victimes. Enfin, c'est ce que tout le monde croit... THE SHIFT devient une bombe roulante dans les artères de la capitale de l'Europe.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/19/2000184_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425133243 +0200" stop="20230425134125 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Lilly</title>
<desc lang="fr">Skoffin, un humanoïde au charisme incomparable, tente d'impressionner sa nouvelle conquête en lui racontant sa plus récente rencontre avec un humain.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/03/2178275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425134125 +0200" stop="20230425143535 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Irma Vep (L'évasion du mort (3/8))</title>
<desc lang="fr">Tandis que Mira revisite son passé, René se penche sur sa relation avec son ex-femme, qui a également joué le rôle d'Irma Vep.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/02/2065116_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425143535 +0200" stop="20230425152829 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Irma Vep (L'homme des poisons (4/8))</title>
<desc lang="fr">Mira fait la cour aux offres du financier de la production et de son agent tout en s'immergeant dans son rôle. René vit une vision et une crise.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/02/2065116_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425152829 +0200" stop="20230425172636 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">A Chiara</title>
<desc lang="fr">Chiara, 16 ans, vit dans une petite ville de Calabre. Claudio, son père, part sans laisser de traces. Elle décide alors de mener l'enquête pour le retrouver. Mais plus elle s'approche de la vérité qui entoure le mystère de cette disparition, plus son propre destin se dessine.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/22/2100487_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425172636 +0200" stop="20230425185202 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Bull</title>
<desc lang="fr">Après dix ans d'absence, alors que tout le monde le croyait mort, Bull, vient se venger de son ex-belle famille, un clan de mafieux mené par le patriarche Norm qui ont voulu l'assassiner et le priver de son fils.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/25/2088771_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425185202 +0200" stop="20230425201927 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Bullet proof</title>
<desc lang="fr">Après avoir volé des millions de dollars en liquide dans la cachette de Temple, un patron de la mafia sadique, le voleur trouve un passager inattendu dans la voiture qu'il a volé pour s'enfuir : la femme enceinte de Temple, Mia ! Désespéré de récupérer son argent et son fils à naître Temple envoie une équipe de tueurs à gages et de chasseurs de primes pour capturer Mia et le voleur...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153753_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425201927 +0200" stop="20230425203015 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Home Cinéma (2022-2023)</title>
<desc lang="fr">Rendez-vous pour une nouvelle saison de Home Cinéma bercée au rythme du meilleur de l'actualité cinéma. Au programme : Fabrice Du Welz, des personnalités exceptionnelles et le traditionnel agenda.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425203015 +0200" stop="20230425214655 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">King on screen</title>
<desc lang="fr">Stephen King est un véritable mythe culturel de notre temps. La preuve : ses livres ont été adapté au cinéma ou à la télévision plus de 80 fois. Qu'est-ce qui pousse tant de réalisateurs à porter ses histoires à l'écran ? C'est ce que tente de comprendre la réalisatrice belge Daphné Baiwir, en cassant les codes faciles de la catégorisation &quot;horreur&quot;. Une plongée dans le monde de King à l'écran, avec la participation de Frank Darabont, Mike Flanagan ou encore Tom Holland.</desc>
<category lang="fr">Doc Cinéma</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/2178813_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425214655 +0200" stop="20230425232001 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Firestarter</title>
<desc lang="fr">Andy et Vicky sont constamment entre deux déménagements pour échapper à une agence fédérale obscure qui cherche à capturer leur fille Charlie. Celle-ci dispose d'une faculté extraordinaire de pyrokinésie dont l'agence aimerait se servir pour créer une arme de destruction massive...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/07/2080586_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425232001 +0200" stop="20230426014306 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Matrix resurrections</title>
<desc lang="fr">Réalisé par la cinéaste visionnaire Lana Wachowski, « Matrix Resurrections » est le quatrième opus tant attendu de la série légendaire qui a réinventé tout un genre. Keanu Reeves et Carrie-Anne Moss y incarnent à nouveau les personnages emblématiques qu'ils ont rendus célèbres, Neo et Trinity.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/19/2000169_A.jpg" />
</programme>