<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230506031739 +0200" stop="20230506045320 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Don't breathe 2</title>
<desc lang="fr">Quelques années après la première effraction mortelle au domicile de Norman Nordstrom, ce dernier vit des jours tranquilles et paisibles. Mais ses anciens péchés vont le rattraper...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/11/1950261_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506045320 +0200" stop="20230506063937 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">La protégée</title>
<desc lang="fr">Deux assassins s'associent afin de mettre le grappin sur un ennemi encore plus redoutable qu'eux...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/02/2065107_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506063937 +0200" stop="20230506070010 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Erratum</title>
<desc lang="fr">Florence, enseignante chercheuse, découvre incrédule une inscription anachronique en français moderne sur la fresque gallo-romaine qu?elle vient d?exhumer. Lorsqu?elle réalise que cette inscription date bien de l?antiquité, sa rationalité est mise à rude épreuve.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/03/2022244_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506070010 +0200" stop="20230506075744 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">La boîte à cartoons</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/28/2153256_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506075744 +0200" stop="20230506093226 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">La Brigade</title>
<desc lang="fr">Cathy, 40 ans, serveuse à Antibes, a toujours voulu être cheffe de son propre restaurant. Lorsqu'elle se fait renvoyer pour la énième fois à cause de sa grande gueule, elle se retrouve contrainte d'accepter un poste de cantinière dans un foyer accueillant des mineurs sans papiers...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/01/2104686_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506093226 +0200" stop="20230506112017 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Compagnons</title>
<desc lang="fr">À 19 ans, passionnée de street art, Naëlle est contrainte de suivre avec d'autres jeunes un chantier de réinsertion. Hélène, la responsable du chantier, lui présente un jour la maison des compagnons de Nantes, un monde de traditions qui prône l'excellence artisanale et la transmission. Aux côtés de Paul, compagnon vitrailliste, Naëlle découvre un univers aux codes bien différents du sien... qui, malgré les difficultés, pourrait donner un nouveau sens à sa vie.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/21/2030678_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506112017 +0200" stop="20230506113753 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">La solitude de l'ours</title>
<desc lang="fr">Chargé par un tenancier de bar de récupérer une dette de jeu chez un mauvais payeur, Erwan s'en sort avec une vilaine blessure au couteau. Alors, quand son ex l'appelle pour lui rappeler que c'est son jour de garde de leur petite fille de six ans, Charlie, il se dit que la nuit va être compliquée. Surtout que les flics l'attendent devant chez lui...</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2099019_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506113753 +0200" stop="20230506132001 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">A l'ombre des filles</title>
<desc lang="fr">Luc, un chanteur lyrique renommé, accepte, au cours d'un été, d'animer un atelier de chant dans un centre de détention de femmes. D'abord méfiantes, Carole, Jeannine, Noor, Jess, Marzena et Catherine vont capter toute son attention. Luc se trouvera vite confronté aux tempéraments imprévisibles et discordants de ces détenues difficiles, alors que la prison connait des perturbations. Réussira-t-il  à harmoniser leurs voix ? Pourra-t-il, leur faire ressentir un semblant de liberté à travers le chant ?</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/12/2040701_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506132001 +0200" stop="20230506150901 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Suprêmes</title>
<desc lang="fr">France, début des années 90. Alors que des affrontements de plus en plus violents entre la police et les cités font rage, certains choisissent le hip-hop comme expression de leur révolte. Deux jeunes de Seine-Saint-Denis, JoeyStarr et Kool Shen deviennent rapidement les porte-paroles de toute une génération. C'est la naissance du rap, la naissance d'un groupe : Suprême NTM.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/18/2043366_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506150901 +0200" stop="20230506162854 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The shift</title>
<desc lang="fr">Un attentat a lieu dans une école bruxelloise. Les secours sont sur place, une ambulance embarque l'une des victimes. Enfin, c'est ce que tout le monde croit... THE SHIFT devient une bombe roulante dans les artères de la capitale de l'Europe.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/19/2000184_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506162854 +0200" stop="20230506171211 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Breaking Point (Sarah (3/6))</title>
<desc lang="fr">Sarah, médecin, est à bout de nerfs. Elle s'épuise à s'occuper de ses enfants et de son travail.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/2169758_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506171211 +0200" stop="20230506175638 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Breaking Point (Ingeborg (4/6))</title>
<desc lang="fr">Ingeborg se réjouit de son déménagement au Japon. Mais la réconciliation espérée avec sa fille Mira fait resurgir de vieilles blessures.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/2169758_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506175638 +0200" stop="20230506185823 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Succession IV (6/10)</title>
<desc lang="fr">«6/10»La vente de Waystar Royco à Lukas Matsson se rapproche de plus en plus. La perspective de cette liquidation provoque une division familiale chez les Roy, qui anticipent ce à quoi leur vie ressemblera une fois l'affaire conclue. Une saison finale qui s'annonce pleine de rebondissements et de luttes intestines.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506185823 +0200" stop="20230506203301 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Les cinq diables</title>
<desc lang="fr">Vicky a un don : elle peut sentir et reproduire toutes les odeurs de son choix, qu'elle collectionne minutieusement. Lorsque sa tante Julia fait irruption dans leur vie, à elle, sa mère et son père, après sa sortie de prison, Vicky revit le passé à travers des souvenirs obscurs et magiques.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/05/2106354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506203301 +0200" stop="20230506221507 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Jack Mimoun et les secrets de Val Verde</title>
<desc lang="fr">Deux ans après avoir survécu seul sur l'île hostile de Val Verde, Jack Mimoun est devenu une star de l'aventure. Le livre racontant son expérience est un best-seller et son émission de télévision bat des records d'audience. Il est alors approché par la mystérieuse Aurélie Diaz qui va ramener Jack Mimoun sur Val Verde pour l'entraîner à la recherche de la légendaire Épée du pirate La Buse. Nos aventuriers vont se lancer dans une incroyable chasse au trésor à travers la jungle de l'île aux mille dangers.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/09/2144181_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506221507 +0200" stop="20230506233743 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Les grands seigneurs</title>
<desc lang="fr">Roger est dans la mouise, mais il va rebondir, grâce au prêt octroyé par son banquier. Mais Monsieur Durieu le prend de haut. Humilié, Roger décide de passer à l'action : le banquier se réveille menotté dans une grange abandonnée. Après trois jours à dépérir avec les chaînes aux poignets, Monsieur Durieu propose une solution : forcer la salle des coffres de la banque d'en face, celle de son ennemi juré. Les deux hommes fraternisent autour de leur nouvelle cause commune, celle qui pourrait enfin faire d'eux des Grands Seigneurs...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/31/2140302_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506233743 +0200" stop="20230507000531 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Neuf pour cent</title>
<desc lang="fr">Julie, 40 ans, en plein débat amoureux avec Pierre, est surprise par l'arrivée de sa mère dans l'intimité de son appartement.Pierre se demande comment elle est entrée. Elle a une clé pour arroser les plantes. Sauf que Julie est là en ce moment, se dit Pierre. En effet... Mais Julie ne se sent pas le courage de remballer sa mère.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/10/2054417_A.jpg" />
</programme>