<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230529030016 +0200" stop="20230529042717 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Succession IV (10/10)</title>
<desc lang="fr">«10/10»La vente de Waystar Royco à Lukas Matsson se rapproche de plus en plus. La perspective de cette liquidation provoque une division familiale chez les Roy, qui anticipent ce à quoi leur vie ressemblera une fois l'affaire conclue. Une saison finale qui s'annonce pleine de rebondissements et de luttes intestines.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529042717 +0200" stop="20230529045354 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The art of television - Les réalisatrices de séries (Michelle MacLaren (1/6))</title>
<desc lang="fr">«Michelle MacLaren (1/6)»Réalisatrice et productrice canadienne d'exception, elle a débuté son parcours de réalisatrice avec X-Files en 2002 et l'épisode John Doe, écrit par Vince Gilligan. Depuis, elle est devenue une des réalisatrices les plus demandées en TV : &quot;Breaking Bad&quot;, &quot;The Walking Dead&quot;, &quot;The Deuce&quot;, &quot;In Treatment&quot;, &quot;Coyote&quot;, &quot;Better Call Saul&quot; ou encore &quot;Game of Thrones&quot; dont elle est la seule femme réalisatrice.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/26/2137989_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529045354 +0200" stop="20230529051142 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Palissade</title>
<desc lang="fr">2040. Jeanne, la trentaine, a récemment quitté la capitale pour s'installer dans une maison isolée en lisière de forêt. Mais depuis peu, un sanglier ne cesse de dévaster sa clôture et son jardin. Pour le repousser, Jeanne fait feu mais manque de tuer un groupe de randonneurs dans la forêt. Un médiateur de la faune sauvage est alors envoyé sur les lieux pour résoudre cette étrange querelle de voisinage opposant ces deux êtres très différents.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/16/2111421_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529051142 +0200" stop="20230529064659 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Tout nous sourit</title>
<desc lang="fr">Tout sourit à Audrey et Jérôme. Ils ont trois merveilleux enfants et leurs métiers les passionnent. Le temps d'un week-end, ils partent chacun de leur côté... Avec leurs amants respectifs. Sauf qu'ils ont la même idée : aller dans leur maison de campagne. Quand ils se retrouvent nez à nez, c'est l'explosion.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/16/1969104_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529064659 +0200" stop="20230529070210 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">La débandade</title>
<desc lang="fr">Gaétan, 70 ans, pisse en pointillés.Max , 50 ans, n'arrive plus à bander.Félix, 20 ans, est éjaculateur précoce.3 hommes, 3 générations, 1 point commun : leur virilité qui déraille...</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/01/2140795_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529070210 +0200" stop="20230529091247 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The Woman King</title>
<desc lang="fr">Une épopée historique inspirée des événements réels qui se sont déroulés dans le royaume du Dahomey, l'un des états les plus puissants d'Afrique aux 18e et 19e siècles...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/05/2106316_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529091247 +0200" stop="20230529100543 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">White House plumbers (4/5)</title>
<desc lang="fr">L'histoire vraie des saboteurs politiques de Nixon et cerveaux du Watergate, E. Howard Hunt et G. Gordon Liddy, qui ont accidentellement renversé la présidence qu'ils essayaient de protéger.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/2169766_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529100543 +0200" stop="20230529114027 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Jumeaux mais pas trop</title>
<desc lang="fr">33 ans après leur naissance, deux frères jumeaux découvrent soudainement l'existence l'un de l'autre... Pour Grégoire et Anthony, la surprise est d'autant plus grande que l'un est blanc, l'autre noir ! Mais leur couleur de peau est loin d'être la seule chose qui les différencie !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/2133488_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529114027 +0200" stop="20230529132554 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Les folies fermières</title>
<desc lang="fr">David, jeune paysan du Cantal, vient d'avoir une idée : pour sauver son exploitation de la faillite, il va monter un cabaret à la ferme. Le spectacle sera sur scène et dans l'assiette, avec les bons produits du coin. Il en est sûr, ça ne peut que marcher ! Ses proches, sa mère et surtout son grand-père, sont plus sceptiques...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/20/2072999_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529132554 +0200" stop="20230529134018 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Little Berlin</title>
<desc lang="fr">Quand le mur de Berlin sépare un petit village allemand en deux, le taureau Peter est séparé de ses 36 vaches. Tiré d'une histoire vraie et narré par Christoph Waltz.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/02/2050861_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529134018 +0200" stop="20230529142520 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Pourquoi pas Evans ? (1/4)</title>
<desc lang="fr">Le long de la côte galloise accidentée, Bobby Jones trouve un homme mourant au pied des falaises. Alors que Bobby tente d'apaiser ses derniers instants, le mourant prononce une question mystérieuse.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049136_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529142520 +0200" stop="20230529150957 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Pourquoi pas Evans ? (2/4)</title>
<desc lang="fr">Après une mort choquante que l'on croit être un suicide, Bobby et Frankie sont convaincus qu'il s'agit d'un meurtre. Ensemble, ils élaborent un plan pour infiltrer Frankie dans la maison de leur principal suspect.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049136_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529150957 +0200" stop="20230529152650 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Je joue Rodrigue</title>
<desc lang="fr">Au Festival d'Avignon, tous les genres de théâtre cohabitent sans vraiment se rencontrer. Stéphane, qui joue dans une comédie populaire, croise Fanny, une ancienne collègue de stage, qui joue dans un classique de Victor Hugo. Afin d'attirer son attention et essayer de la séduire, Stéphane va lui faire croire qu'il joue le rôle principal du Cid de Corneille : Rodrigue.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/05/2066275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529152650 +0200" stop="20230529171140 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Trois mille ans à t'attendre</title>
<desc lang="fr">Alithea est narratologue et étudie les différentes histoires culturelles à travers le monde. Lors d'un voyage à Istanbul, elle achète un flacon dans un bazar et découvre qu'il renferme un djinn (un génie). Ce dernier lui propose alors d'exaucer trois voeux, mais Alithea compte bien en savoir plus sur ce djinn avant de se risquer à les formuler...</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/13/2131717_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529171140 +0200" stop="20230529183157 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Le pharaon, le sauvage et la princesse</title>
<desc lang="fr">3 contes, 3 époques, 3 univers : une épopée de l'Egypte antique, une légende médiévale de l'Auvergne, une fantaisie du XVIIIe siècle dans des costumes ottomans et des palais turcs, pour être emporté par des rêves contrastés, peuplés de dieux splendides, de tyrans révoltants, de justiciers réjouissants, d'amoureux astucieux, de princes et de princesses n'en faisant qu'à leur tête dans une explosion de couleurs....</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/21/2150011_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529183157 +0200" stop="20230529203014 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">La conspiration du Caire</title>
<desc lang="fr">Adam, simple fils de pêcheur, intègre la prestigieuse université Al-Azhar du Caire, épicentre du pouvoir de l'Islam sunnite. Le jour de la rentrée, le Grand Imam à la tête de l'institution meurt soudainement. Adam se retrouve alors au coeur d'une lutte de pouvoir implacable entre les élites religieuse et politique du pays.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/14/2145822_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529203014 +0200" stop="20230529215716 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Succession IV (10/10)</title>
<desc lang="fr">«10/10»La vente de Waystar Royco à Lukas Matsson se rapproche de plus en plus. La perspective de cette liquidation provoque une division familiale chez les Roy, qui anticipent ce à quoi leur vie ressemblera une fois l'affaire conclue. Une saison finale qui s'annonce pleine de rebondissements et de luttes intestines.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529215716 +0200" stop="20230529233643 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Rumba la vie</title>
<desc lang="fr">Tony, la cinquantaine, chauffeur d'autobus scolaire renfermé sur lui-même, vit seul après avoir abandonné femme et enfant vingt ans plus tôt. Bousculé par un malaise cardiaque, il trouve le courage nécessaire pour affronter son passé et s'inscrire incognito dans le cours de danse dirigé par sa fille, qu'il n'a jamais connue, dans le but de la (re)conquérir et de donner un sens à sa vie.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/05/2106318_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529233643 +0200" stop="20230530011724 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Jack Mimoun et les secrets de Val Verde</title>
<desc lang="fr">Deux ans après avoir survécu seul sur l'île hostile de Val Verde, Jack Mimoun est devenu une star de l'aventure. Le livre racontant son expérience est un best-seller et son émission de télévision bat des records d'audience. Il est alors approché par la mystérieuse Aurélie Diaz qui va ramener Jack Mimoun sur Val Verde pour l'entraîner à la recherche de la légendaire Épée du pirate La Buse. Nos aventuriers vont se lancer dans une incroyable chasse au trésor à travers la jungle de l'île aux mille dangers.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/09/2144181_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530011724 +0200" stop="20230530012854 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Home Cinéma (2022-2023)</title>
<desc lang="fr">Rendez-vous pour une nouvelle saison de Home Cinéma bercée au rythme du meilleur de l'actualité cinéma. Au programme : Fabrice Du Welz, des personnalités exceptionnelles et le traditionnel agenda.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068328_A.jpg" />
</programme>