<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230516033402 +0200" stop="20230516051548 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">A Mouthful of Air</title>
<desc lang="fr">Julie Davis, chaleureuse, gentille, aimante envers son mari et son enfant, est une autrice de livres pour enfants à succès. Si ses livres traitent de la libération des peurs de l'enfance, elle n'a pas encore percé le sombre secret qui a hanté sa propre vie. Mais à la naissance de son deuxième enfant, des événements se produisent qui font surgir ce secret...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/17/1953228_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516051548 +0200" stop="20230516070010 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Flag Day</title>
<desc lang="fr">John Vogel était un personnage hors norme. Enfant, sa fille Jennifer s'émerveillait de son magnétisme et de sa capacité à faire de la vie une grande aventure. Il lui a beaucoup appris sur l'amour et la joie, mais elle va découvrir sa vie secrète de braqueur de banques et faussaire. Tiré d'une histoire vraie, flag day est le portrait d'une jeune femme luttant pour guérir des blessures de son passé, tout en reconstruisant sa relation père-fille.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/15/2042152_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516070010 +0200" stop="20230516084016 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">One second</title>
<desc lang="fr">Pendant les années de la révolution culturelle, Zhang Jiusheng s'échappe d'un camp de travail pour assister à une projection d'actualités où, l'espace d'une seconde, il peut revoir sa fille bien-aimée. Cependant, le film est volé par un jeune orphelin errant.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/14/2083785_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516084016 +0200" stop="20230516091459 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Tulsa king (Une histoire de frangins (5/9))</title>
<desc lang="fr">«Une histoire de frangins (5/9)»Alors que Dwight est à New York pour les funérailles de son frère, il apprend des nouvelles troublantes à la fois de Tulsa et du front intérieur.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139752_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516091459 +0200" stop="20230516095512 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Tulsa king (Une écurie solide (6/9))</title>
<desc lang="fr">«Une écurie solide (6/9)»Dwight rend visite à Tina avant de retourner à Tulsa. Pete accepte d'envoyer Goodie en Oklahoma, tandis que Roxy tente de tenir le FBI à distance. Dwight a une proposition à faire à Mitch.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139752_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516095512 +0200" stop="20230516112317 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Eg&amp;#333;</title>
<desc lang="fr">« Notre super vie » : c'est le titre des vidéos que la mère de Tinja poste sur Instagram, et qui apportent beaucoup d'argent à la famille. C'est avec l'une de ces vidéos que l'on découvre la mère, le père, Tinja, son petit frère, Matias, et leur quotidien parfait dans cette grande maison avec jardin en Finlande. Après l'entrée inopinée d'un oiseau à l'intérieur de la maison, Tinja va trouver un oeuf, qu'elle décide de garder et de couver, mais surtout, qu'elle détient comme un secret. Jusqu'à ce que celui-ci éclose, faisant naître une étrange créature...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/05/2106351_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516112317 +0200" stop="20230516131340 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Vesper</title>
<desc lang="fr">Dans le futur, les écosystèmes se sont effondrés. Parmi les survivants, quelques privilégiés se sont retranchés dans des citadelles coupées du monde, tandis que les autres tentent de subsister dans une nature devenue hostile à l'homme. Vivant dans les bois avec son père, la jeune Vesper rêve de s'offrir un autre avenir, grâce à ses talents de bio-hackeuse, hautement précieux dans ce monde où plus rien ne pousse. Le jour où un vaisseau en provenance des citadelles s'écrase avec à son bord une mystérieuse passagère, elle se dit que le destin frappe enfin à sa porte...</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/05/2106293_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516131340 +0200" stop="20230516133020 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Fuochi</title>
<desc lang="fr">En Sicile, les champs de blé sont en feu. Ino, fermier vivant dans l'ombre d'une éolienne, s'occupe de son père malade, alitéet relié à un appareil respiratoire. Sa dernière volontéest de s'échapper, ce que Ino refuse. Mais les feux se rapprochent.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/2165429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516133020 +0200" stop="20230516135110 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Sort of II (Sort of Amsterdam (5/8))</title>
<desc lang="fr">«Sort of Amsterdam (5/8)»7ven organise un week-end dans une maison de campagne pour Sabi, Wolf et Arrow, mais sa mère s'en mêle.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2099005_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516135110 +0200" stop="20230516141201 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Sort of II (Sort of I love you (6/8))</title>
<desc lang="fr">«Sort of I love you (6/8)»Imran fait une visite surprise à Sabi. Bessy et Paul découvrent qu'Henry fait l'école buissonnière. 7ven et Wolf tentent de conclure un accord avec Gaia pour investir dans le nouveau club-galerie.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2099005_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516141201 +0200" stop="20230516143251 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Sort of II (Sort of opening (7/8))</title>
<desc lang="fr">«Sort of opening (7/8)»À la veille de l'ouverture du nouveau club-galerie, un moment entre Bessy et Sabi crée une tension dans leur relation.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2099005_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516143251 +0200" stop="20230516145342 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Sort of II (Sort of Janazah (8/8))</title>
<desc lang="fr">«Sort of Janazah (8/8)»Une crise familiale amène Sabi à affronter des sentiments non résolus envers leur père.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2099005_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516145342 +0200" stop="20230516150022 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Action</title>
<desc lang="fr">Sur un plateau de tournage, il y a toujours des imprévus. Certains jours, il n'y a que ça. Et parfois, c'est encore pire.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/09/2095384_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516150022 +0200" stop="20230516165618 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Les intranquilles</title>
<desc lang="fr">Leïla et Damien s'aiment profondément. Malgré sa bipolarité, il tente de poursuivre sa vie avec elle sachant qu'il ne pourra peut-être jamais lui offrir ce qu'elle désire.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/17/1953250_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516165618 +0200" stop="20230516184914 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Avec amour et acharnement</title>
<desc lang="fr">C'est Paris et c'est déjà l'hiver. Sarah et Jean s'aiment, ils vivent ensemble depuis plusieurs années. C'est un amour qui les rend heureux et plus forts. Ils ont confiance l'un en l'autre. Le désir ne s'est jamais affadi. Un matin, Sarah croise par hasard François son ancien amant, ce François qui lui a présenté Jean, ce François qu'elle a quitté pour Jean sans hésiter.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/13/2131723_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516184914 +0200" stop="20230516201902 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Maria rêve</title>
<desc lang="fr">Maria est femme de ménage. Mariée depuis 25 ans, réservée, timide et maladroite, elle ne quitte jamais son carnet à fleurs dans lequel elle écrit des poèmes en secret. Lorsqu'elle est affectée à l'École des Beaux-Arts, elle rencontre Hubert, le gardien fantasque de l'école, et découvre un lieu fascinant où règnent la liberté, la créativité et l'audace... Dans ce monde si nouveau, Maria va-t-elle enfin se laisser envahir par la vie ?</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/2133491_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516201902 +0200" stop="20230516203024 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Home Cinéma (2022-2023)</title>
<desc lang="fr">Fabrice Du Welz a le plaisir de recevoir l'actrice franco-finlandaise Nadia Tereszkiewicz. À l'occasion de sa révélation au grand public pour son rôle de Stella dans le drame semi-biographique &quot;Les Amandiers&quot; réalisé par Valeria Bruni-Tedeschi et qui lui vaut le César du meilleur espoir féminin, en 2023. Un entretien à découvrir dans l'émission Home Cinéma !</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516203024 +0200" stop="20230516223338 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Les Amandiers</title>
<desc lang="fr">Fin des années 80, Stella, Etienne, Adèle et toute la troupe ont vingt ans. Ils passent le concours d'entrée de la célèbre école créée par Patrice Chéreau et Pierre Romans au théâtre des Amandiers de Nanterre. Lancés à pleine vitesse dans la vie, la passion, le jeu, l'amour, ensemble ils vont vivre le tournant de leur vie mais aussi leurs premières grandes tragédies.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/2163046_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516223338 +0200" stop="20230517002102 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Frère et soeur</title>
<desc lang="fr">Un frère et une soeur à l'aube de la cinquantaine... Alice est actrice, Louis est professeur et poète. Alice hait son frère depuis plus de vingt ans. Ils ne se sont pas vus depuis tout ce temps... Lorsque Louis croisait sa soeur par hasard dans la rue, celle-ci ne le saluait pas et fuyait... Le frère et la soeur vont être amenés à se revoir lors du décès de leurs parents.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/05/2066277_A.jpg" />
</programme>