<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230227014954 +0100" stop="20230227025955 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Un monde</title>
<desc lang="fr">Nora entre en primaire lorsqu'elle est confrontée au harcèlement dont son grand frère Abel est victime. Tiraillée entre son père qui l'incite à réagir, son besoin de s'intégrer et son frère qui lui demande de garder le silence, Nora se trouve prise dans un terrible conflit de loyauté. Une plongée immersive, à hauteur d'enfant, dans le monde de l'école.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/17/1969671_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227025955 +0100" stop="20230227035509 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The Last of Us (7/9)</title>
<desc lang="fr">«7/9»L'humanité a été ravagée par un parasite qui s'attaque au cerveau et transforme sa victime en zombie. Joel tente de survivre dans ce qui reste de Boston lorsqu'on lui confie une mission : faire sortir de la ville une jeune fille, Ellie. La série événement de ce début d'année, adaptée du jeu vidéo blockbuster du même nom.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/21/2100059_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227035509 +0100" stop="20230227040045 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Dinosaurs : The true story</title>
<desc lang="fr">Tandis que des dinosaures font leurs premiers pas sur la lune, un astéroïde géant se dirige vers la Terre. La JASA (Jurassic Aeronautics and Space Administration) s'active pour éviter la catastrophe...</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/15/1936365_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227040045 +0100" stop="20230227053708 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Io sto bene</title>
<desc lang="fr">Antonio a passé toute sa vie loin de son pays natal, l'Italie. Leo, jeune artiste italienne qui tente sa chance à l'étranger, croise son chemin. Un jeu de miroirs entre le vieil homme et la jeune femme déclenche un voyage dans le temps et offre un futur plus serein pour tous les deux.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/01/2021331_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227053708 +0100" stop="20230227070017 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Les chasseurs de truffes</title>
<desc lang="fr">Dans les forêts perdues du nord du Piémont, en Italie, la rumeur raconte qu'un petit groupe d'anciens ne sort que la nuit pour «chasser» la truffe blanche d'Alba, ingrédient unique et prisé, supposément le plus cher du monde... Un documentaire qui suit ces hommes âgés passionnés, accompagnés de leurs fidèles chiens, qui luttent discrètement pour préserver un écosystème fait de traditions, de savoir et de communion avec la nature.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/10/2025363_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227070017 +0100" stop="20230227080522 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">La boîte à cartoons</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/09/2010395_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227080522 +0100" stop="20230227090017 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Winning time : the rise of the Lakers dynasty (Memento Mori (6/10))</title>
<desc lang="fr">«Memento Mori (6/10)»L'entraîneur adjoint Paul Westhead s'ajoute à la liste croissante des problèmes des Lakers lorsqu'il se retrouve face à une tragédie aux proportions shakespeariennes. De plus en plus courtisé par les sponsors, Earvin consulte un nouveau conseiller financier.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/01/1975588_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227090017 +0100" stop="20230227093142 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Atlanta III (Mode à la Blanche (6/10))</title>
<desc lang="fr">«Mode à la Blanche (6/10)»Paper Boi s'associe avec une marque vestimentaire de luxe, mais tout ne se passe pas comme prévu. J'ai certainement vu ça avant dans une meilleure série. Ils volent toujours des idées. Mais l'industrie de la mode doit être exposée au #streetwear.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/01/2064676_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227093142 +0100" stop="20230227112040 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Suprêmes</title>
<desc lang="fr">France, début des années 90. Alors que des affrontements de plus en plus violents entre la police et les cités font rage, certains choisissent le hip-hop comme expression de leur révolte. Deux jeunes de Seine-Saint-Denis, JoeyStarr et Kool Shen deviennent rapidement les porte-paroles de toute une génération. C'est la naissance du rap, la naissance d'un groupe : Suprême NTM.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/18/2043366_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227112040 +0100" stop="20230227124545 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Arthur Rambo</title>
<desc lang="fr">Qui est Karim D. ? Ce jeune écrivain engagé au succès annoncé ou son alias, Arthur Rambo, qui poste des messages haineux que l'on exhume un jour des réseaux sociaux...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/02/2007158_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227124545 +0100" stop="20230227130848 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Autotune</title>
<desc lang="fr">Issa, un jeune homme de vingt-deux ans, rend service à son meilleur ami Elie et, en dépit de sa droiture, accepte de livrer un pochon de cannabis. Issa tombe immédiatement sous le charme d'Alma, la cliente. Pris de court et pour continuer à côtoyer cette jeune femme envoûtante, il se fait passer pour le dealer qu'il n'est pas.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/21/2113671_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227130848 +0100" stop="20230227132909 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">American dad - saison 18 (22 ép) (Vite et mal (13/22))</title>
<desc lang="fr">«Vite et mal (13/22)»</desc>
<category lang="fr">Série Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/2143253_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227132909 +0100" stop="20230227135033 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">American dad - saison 18 (22 ép) (Une équipe bien à lui (14/22))</title>
<desc lang="fr">«Une équipe bien à lui (14/22)»</desc>
<category lang="fr">Série Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/2143253_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227135033 +0100" stop="20230227143709 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">La disparition de John Darwin (Une idée de génie (1/4))</title>
<desc lang="fr">Confronté à la faillite, John Darwin décide de simuler sa propre mort en utilisant son canoë, à la grande horreur de sa femme, Anne. John se cache tandis qu'Anne console leurs fils.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080098_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227143709 +0100" stop="20230227152405 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">La disparition de John Darwin (La fin justifie les moyens (2/4))</title>
<desc lang="fr">John réussit à obtenir un faux passeport pour se créer une nouvelle identité, tout en forçant Anne à demander une enquête sur sa mort afin qu'ils puissent toucher l'indemnité d'assurance.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080098_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227152405 +0100" stop="20230227165259 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Pig</title>
<desc lang="fr">Un chasseur de truffes vit en ermite dans la nature sauvage de l'Oregon. Quand l'enlèvement de sa truie truffière le pousse à retourner vers la civilisation à Portland, il devra faire face aux démons de son passé.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/11/1980927_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227165259 +0100" stop="20230227191050 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Les animaux fantastiques : Les secrets de Dumbledore</title>
<desc lang="fr">Albus Dumbledore sait que le puissant mage noir Gellert Grindelwald  compte s'emparer du monde des sorciers. Pour l'en empêcher, il a besoin de l'aide du magizoologiste Norbert Dragonneau. Celui-ci doit mener une équipe intrépide dans une mission dangereuse au cours de laquelle ils rencontreront des créatures et affronteront les fidèles de Grindelwald. Face à de tels enjeux, combien de temps Dumbledore continuera-t-il de rester à l'écart ?</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/09/2010434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227191050 +0100" stop="20230227203342 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">AINBO, princesse d'Amazonie</title>
<desc lang="fr">Née au coeur de la forêt amazonienne, Ainbo n'a que 13 ans mais rêverait d'être la meilleure chasseuse de tout Candamo. Aussi se lance-t-elle au mépris de tous les dangers dans la lutte contre la déforestation, ce terrible fléau qui menace sa terre natale. Heureusement, elle sait que pour vaincre ses ennemis, coupeurs d'arbres et chercheurs d'or, elle pourra compter sur ses guides spirituels magiques : Vaca, un tapir aussi costaud que maladroit et Dillo, un tatou espiègle.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/20/2000813_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227203342 +0100" stop="20230227212645 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The Last of Us (7/9)</title>
<desc lang="fr">«7/9»L'humanité a été ravagée par un parasite qui s'attaque au cerveau et transforme sa victime en zombie. Joel tente de survivre dans ce qui reste de Boston lorsqu'on lui confie une mission : faire sortir de la ville une jeune fille, Ellie. La série événement de ce début d'année, adaptée du jeu vidéo blockbuster du même nom.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/21/2100059_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227213009 +0100" stop="20230227225844 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">No filter</title>
<desc lang="fr">Dernier jour d'été pour Anna, 17 ans. C'est la rentrée. Et pas n'importe laquelle : sa dernière année de lycée. Les récentes vacances estivales ont profondément changé son image. Suite à la rencontre de Scott, le « roi » des pranks sur les réseaux sociaux, elle est devenue l'influenceuse numéro 1 de son lycée. À nouveau statut, nouvelles attentes. Ses amis, ses amours et sa vie vont s'en trouver profondément bouleversés...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/27/2089739_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227225844 +0100" stop="20230227231021 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Home Cinéma (2022-2023)</title>
<desc lang="fr">Rendez-vous pour une nouvelle saison de Home Cinéma bercée au rythme du meilleur de l'actualité cinéma. Au programme : Fabrice Du Welz, des personnalités exceptionnelles et le traditionnel agenda.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227231021 +0100" stop="20230228004318 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">La baie du silence</title>
<desc lang="fr">L'histoire de Will qui est convaincu que sa femme est innocente du meurtre de leur fils dont elle est accusée. Mais la découverte de la vérité se cache derrière son passé qui la lie à un autre crime non résolu.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/20/2000817_A.jpg" />
</programme>