<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230301011313 +0100" stop="20230301030109 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Le chemin du bonheur</title>
<desc lang="fr">Enfant, Saül a échappé à la Shoah à venir en étant envoyé de Vienne à Bruxelles par un Kindertransport. En 1986, il est sur la voie de la résilience et propriétaire d'un Délicatessen dédié au 7e Art. Avec Joakin, son protégé, un jeune réalisateur chilien, ils décident d'écrire l'histoire de l'enfance de Saül et d'en faire un film. Mais l'amour vient frapper à sa porte et le confronte à son passé d'enfant caché...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/20/2086458_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301030109 +0100" stop="20230301050040 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Madres paralelas</title>
<desc lang="fr">Janis et  Ana se rencontrent à l'hôpital avant d'accoucher, toutes deux célibataires et enceintes par accident. Janis, d'âge mûr, n'a aucun regret et est folle de joie, alors qu'Ana est une adolescente effrayée pleine de remords et traumatisée. Janis essaie de lui remonter le moral. Les quelques mots qu'elles échangent pendant ces heures vont créer un lien très étroit entre elles, que le hasard se chargera de compliquer...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/16/1969151_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301050040 +0100" stop="20230301064644 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Queenpins</title>
<desc lang="fr">Connie et JoJo sont meilleures amies mais aussi les reines des bons : elles tentent de s'acquitter de leurs factures considérables en épargnant de l'argent sur leurs courses au moyen de bons de réduction. Bien décidées à augmenter leurs revenus, elles mettent en oeuvre un ingénieux système de fraude aux bons et parviennent à escroquer les chaînes de supermarchés pour la coquette somme de 40 millions de dollars...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/13/1951283_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301064644 +0100" stop="20230301070010 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">L'homme silencieux</title>
<desc lang="fr">Pierre regarde par la fenêtre, depuis le 17ème étage de la tour où il travaille : en bas, un de ses collègues est assis sur un banc depuis des heures, dans le froid, sans bouger. Il vient de se faire licencier et ne semble pas vouloir rentrer chez lui. Du haut de sa tour, Pierre se demande s'il doit intervenir.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/23/1987443_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301070010 +0100" stop="20230301080002 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">La boîte à cartoons</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
</programme>
<programme start="20230301080042 +0100" stop="20230301085630 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Winning time : the rise of the Lakers dynasty (Le rêve californien (8/10))</title>
<desc lang="fr">«Le rêve californien (8/10)»Alors que les Lakers poursuivent leur série de succès, Paul et Pat sont obligés de reconnaître la nature fragile de leurs positions. Earvin rencontre le héros de son enfance lors du match des étoiles de la NBA, où il reçoit de sages conseils. Jessie convainc Jeanie d'aider à protéger son père d'une vérité dévastatrice.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/01/1975588_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301085630 +0100" stop="20230301093224 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Atlanta III (Jazz Morderne (8/10))</title>
<desc lang="fr">«Jazz Morderne (8/10)»Al &quot;Paper Boi&quot; et Darius se promènent dans Amsterdam. Et ne sont pas au bout de leurs surprises...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/01/2064676_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301093224 +0100" stop="20230301110650 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">La Brigade</title>
<desc lang="fr">Cathy, 40 ans, serveuse à Antibes, a toujours voulu être cheffe de son propre restaurant. Lorsqu'elle se fait renvoyer pour la énième fois à cause de sa grande gueule, elle se retrouve contrainte d'accepter un poste de cantinière dans un foyer accueillant des mineurs sans papiers...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/01/2104686_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301110650 +0100" stop="20230301125318 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Compagnons</title>
<desc lang="fr">À 19 ans, passionnée de street art, Naëlle est contrainte de suivre avec d'autres jeunes un chantier de réinsertion. Hélène, la responsable du chantier, lui présente un jour la maison des compagnons de Nantes, un monde de traditions qui prône l'excellence artisanale et la transmission. Aux côtés de Paul, compagnon vitrailliste, Naëlle découvre un univers aux codes bien différents du sien... qui, malgré les difficultés, pourrait donner un nouveau sens à sa vie.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/21/2030678_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301125318 +0100" stop="20230301130824 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Bière amère</title>
<desc lang="fr">Éric, ouvrier de 40 ans dans une petite brasserie familiale, a passé toute sa vie à répéter les mêmes gestes. Mais cette fois, ça y est ! Il s'apprête enfin à remettre sa démission pour faire le tour du monde à vélo. Malheureusement, au plus grand dam d'Eric, les choses ne se passent jamais comme prévues...</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/03/2078581_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301130824 +0100" stop="20230301132847 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">American dad - saison 18 (22 ép) (Hayley était une scoute ? (17/22))</title>
<desc lang="fr">«Hayley était une scoute ? (17/22)»</desc>
<category lang="fr">Série Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/2143253_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301132847 +0100" stop="20230301135013 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">American dad - saison 18 (22 ép) (S'il te plaît, Jeff (18/22))</title>
<desc lang="fr">«S'il te plaît, Jeff (18/22)»</desc>
<category lang="fr">Série Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/2143253_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301135013 +0100" stop="20230301143843 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The time traveler's wife (1/6)</title>
<desc lang="fr">«1/6»Dans la clairière derrière sa maison, Clare Abshire, six ans, rencontre pour la première fois Henry DeTamble, 36 ans, voyageur dans le temps. Quatorze ans plus tard, une réunion inattendue à la bibliothèque donne à Henry l'occasion de rencontrer Clare.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/21/2001448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301143843 +0100" stop="20230301152501 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The time traveler's wife (2/6)</title>
<desc lang="fr">«2/6»Après une &quot;première&quot; rencontre difficile, Henry et Clare essaient de se recommencer à zéro lors d'un deuxième rendez-vous, mais elle a toujours du mal à assimiler ce Henry-là avec l'homme qu'elle connaît et aime. Henry ramène Clare au moment le plus formateur de son enfance.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/21/2001448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301152501 +0100" stop="20230301165747 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Sauvez Flora l'éléphant</title>
<desc lang="fr">Flora est un éléphant de cirque qui n'est plus capable de réaliser les tours qu'on lui a appris. La nuit qui précède son euthanasie, Dawn, la fille du propriétaire du cirque, décide d'enlever Flora...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/19/2043987_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301165747 +0100" stop="20230301183135 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Clifford</title>
<desc lang="fr">Quand Emily Elizabeth, une jeune collégienne, fait le souhait que son petit chiot rouge devienne grand et fort, elle ne s'attendait pas à se réveiller avec un chien de plus de trois mètres de haut dans son petit appartement new-yorkais...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/14/1982345_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301183135 +0100" stop="20230301203117 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Sonic 2 le film</title>
<desc lang="fr">Après s'être installé à Green Hills, Sonic veut prouver qu'il peut devenir un vrai héros. Son test arrive lorsque le Dr. Robotnik et son nouveau partenaire, Knuckles, partent à la recherche d'une émeraude qui a le pouvoir de détruire toute civilisation. Sonic décide de faire équipe avec son acolyte, Tails, et ensemble, ils se lancent dans un voyage pour trouver l'émeraude avant qu'elle ne tombe entre de mauvaises mains.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/16/2013774_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301203117 +0100" stop="20230301221646 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Poulet frites</title>
<desc lang="fr">Striptease n'est pas mort ! Pour son retour : un polar noir, un vrai meurtre et la pièce à conviction ? Une frite !</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/19/2134536_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301221646 +0100" stop="20230302005148 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Varsovie 83, une affaire d'Etat</title>
<desc lang="fr">Pologne, 1983. Le pays est secoué par l'affaire Grzegorz Przemyk, un lycéen battu à mort par des miliciens. Basé sur des faits réels, le film suit l'histoire de Jurek, le seul témoin du passage à tabac, qui est devenu du jour au lendemain l'ennemi numéro un de l'État. Le régime oppressif a utilisé tout son appareil, les services secrets, la milice, les médias et les tribunaux  pour presser Jurek et d'autres personnes proches de l'affaire, y compris ses parents et la mère de Przemyk, Barbara.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/22/2059712_A.jpg" />
</programme>