<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230304014758 +0100" stop="20230304031904 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Long story short</title>
<desc lang="fr">Le procrastinateur en série Teddy se réveille le lendemain de son mariage pour découvrir que toutes les quelques minutes, il passe à l'année suivante de sa vie. En regardant son avenir devant ses yeux, Teddy doit faire en sorte que chaque seconde compte s'il veut reconquérir la femme qu'il aime ...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/09/1933047_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304031904 +0100" stop="20230304051155 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Here today</title>
<desc lang="fr">Lorsque le vétéran de la comédie Charlie Burnz rencontre la chanteuse de rue new-yorkaise Emma Payge, ils forment une amitié improbable mais hilarante et touchante qui élimine le fossé des générations et redéfinit le sens de l'amour et de la confiance.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/09/1933036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304051155 +0100" stop="20230304070010 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Délicieux</title>
<desc lang="fr">À l'aube de la Révolution française, Pierre Manceron, cuisinier audacieux mais orgueilleux, est limogé par son maître le duc de Chamfort. La rencontre d'une femme étonnante, qui souhaite apprendre l'art culinaire à ses côtés, lui redonne confiance en lui et le pousse à s'émanciper de sa condition de domestique pour entreprendre sa propre révolution. Ensemble, ils vont inventer un lieu de plaisir et de partage ouvert à tous : le premier restaurant.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/09/1933044_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304070010 +0100" stop="20230304080559 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">La boîte à cartoons</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
</programme>
<programme start="20230304080559 +0100" stop="20230304094122 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Belfast</title>
<desc lang="fr">Été 1969 : Buddy, 9 ans, sait parfaitement qui il est et à quel monde il appartient, celui de la classe ouvrière des quartiers nord de Belfast où il vit heureux, choyé et en sécurité. Mais vers la fin des années 60, alors que le premier homme pose le pied sur la Lune et que la chaleur du mois d'août se fait encore sentir, les rêves d'enfant de Buddy virent au cauchemar. La grogne sociale latente se transforme soudain en violence dans les rues du quartier...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/06/2037993_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304094122 +0100" stop="20230304111858 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">La vengeance d'une mère</title>
<desc lang="fr">Barbara O'Brien, une mère catholique irlandaise, voit sa vie bouleversée lorsque son fils, en première année d'université, est impliqué dans un tragique incident de bizutage. Se faisant justice elle-même, elle parcourt le pays pour enregistrer les mères qui ont perdu leur fils à cause du bizutage, afin de prouver la responsabilité de l'université. Lorsqu'elle est confrontée à la corruption et aux dissimulations, elle cherche à se venger de la seule personne qu'elle juge réellement responsable, prouvant ainsi que l'enfer n'a pas plus de fureur qu'une mère méprisée.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/11/2130421_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304111858 +0100" stop="20230304125043 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Firestarter</title>
<desc lang="fr">Depuis plus de dix ans, Andy et Vicky sont constamment entre deux déménagements pour échapper à une agence fédérale obscure qui cherche à capturer leur fille Charlie. En effet, celle-ci dispose d'une faculté extraordinaire de pyrokinésie dont l'agence aimerait se servir pour créer une arme de destruction massive... Andy a appris à sa fille à maîtriser sa colère ou sa douleur qui déclenchent son pouvoir. Mais Charlie a désormais 11 ans et contrôle avec difficulté ses émotions...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/07/2080586_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304125043 +0100" stop="20230304142414 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Lamborghini</title>
<desc lang="fr">Ce biopic palpitant raconte l'histoire du génial inventeur automobile Ferruccio Lamborghini. Toute sa vie, Ferruccio a rêvé de battre son rival de longue date Enzo Ferrari et le prochain Grand Prix de Genève pourrait être sa chance de faire exploser Ferrari pour de bon. Mais Ferruccio peut-il préparer son véhicule non testé pour la victoire avec la compétition dans quelques mois à peine ? La course est lancée !</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098985_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304142414 +0100" stop="20230304162226 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">A Chiara</title>
<desc lang="fr">Chiara, 16 ans, vit dans une petite ville de Calabre. Claudio, son père, part sans laisser de traces. Elle décide alors de mener l'enquête pour le retrouver. Mais plus elle s'approche de la vérité qui entoure le mystère de cette disparition, plus son propre destin se dessine.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/22/2100487_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304162226 +0100" stop="20230304170224 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Elvira (Sun (3/8))</title>
<desc lang="fr">«Sun (3/8)»Sun, le fils de Candy, est déposé devant la porte d'Elvira et la jeune femme le prend sous son aile. Koster, toujours en dette vis-à-vis de ses patrons peu conciliants, dérape. Poursuivant son enquête sur le cadavre découvert près de la rivière, il interroge les Davidovitch, une famille Serbe impliquée par le passé dans un trafic de prostituées roumaines.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103132_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304170224 +0100" stop="20230304173841 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Elvira (Special cleaning (4/8))</title>
<desc lang="fr">«Special cleaning (4/8)»Elvira se lie d'amitié avec un client de Candy. Elle réussit à faire parler une employée de la maison de nettoyage. Koster passe un marché avec les Davidovitch afin de régler ses problèmes, mais se retrouve pris au piège par son collègue policier, Inessen, qui s'entête à les surveiller.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103132_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304173841 +0100" stop="20230304183501 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The Last of Us (7/9)</title>
<desc lang="fr">«7/9»L'humanité a été ravagée par un parasite qui s'attaque au cerveau et transforme sa victime en zombie. Joel tente de survivre dans ce qui reste de Boston lorsqu'on lui confie une mission : faire sortir de la ville une jeune fille, Ellie. La série événement de ce début d'année, adaptée du jeu vidéo blockbuster du même nom.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/21/2100059_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304183501 +0100" stop="20230304203010 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Father of the bride (2022)</title>
<desc lang="fr">Billy et Ingrid sont surpris quand leur plus jeune fille Sofia revient à la maison à Miami pour leur rendre visite et leur présenter son nouveau petit-ami Adan...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2099009_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304203010 +0100" stop="20230304221007 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Le visiteur du futur</title>
<desc lang="fr">2555. Dans un futur dévasté, l'apocalypse menace la terre. Le dernier espoir repose sur un homme capable de voyager dans le temps. Sa mission : retourner dans le passé et changer le cours des événements. Mais la brigade temporelle, une police du temps, le traque à chaque époque. Débute alors une course contre la montre pour le visiteur du futur...</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/13/2131725_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304221007 +0100" stop="20230304234742 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">La très très grande classe</title>
<desc lang="fr">Sofia est une jeune prof de français, martyrisée par ses élèves. Croyant enfin tenir la mutation de ses rêves, elle se lance dans des adieux explosifs et savoure sa revanche. Problème : sa mutation est gelée, elle est désormais en concurrence avec une professeure au CV irréprochable et ses élèves, plus remontés que jamais sont bien décidés à lui faire payer ses paroles. Mensonges à l'académie, coups bas à sa concurrente, campagne de séduction... Sofia est prête à tout pour obtenir son bon de sortie !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/06/2106770_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304234742 +0100" stop="20230305001237 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Sylvie l'a fait</title>
<desc lang="fr">On peut aller au paradis ? Oui, faut travailler ...Beaucoup !</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
</programme>