<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Telerama -->
<programme start="20230423065900 +0200" stop="20230423070000 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Pause</title>
<desc lang="fr">Une sélection des meilleurs reportages de DIRECT AUTO, magazine de l'automobile.</desc>
<category lang="fr">Autre</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/06/09/70e696282107b49d230702cd59c274cd5f627080.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423070000 +0200" stop="20230423093000 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">La boîte à cartoons</title>
<desc lang="fr">Magazine jeunesse La boîte à cartoons. Tous les plus célèbres Toons s'invitent sur Be tv chaque semaine. </desc>
<category lang="fr">Magazine jeunesse</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/11/15/c380278ebf798735b083f96e2463ff0599dd24be_71CD10EAFBC8584B1EC671E019397BCC.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423093000 +0200" stop="20230423112500 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Avec amour et acharnement</title>
<desc lang="fr">A Paris, Sarah file le parfait amour avec Jean, un ancien joueur de rugby, depuis une dizaine d'années. Ayant une confiance aveugle l'un envers l'autre, leur relation n'a fait que se renforcer avec le temps. Un jour, Sarah retombe sur son ancien petit ami François, celui qu'elle a aimé fut un temps et qui lui a présenté son compagnon actuel. L'apparition de son ancien amour fait remonter des émotions à la surface. François ouvre une agence qui recrutera des joueurs de rugby et décide de demander à son vieil ami Jean de faire partie de sa structure. Ce couple soudé se retrouve face à une épreuve qui vient menacer leur équilibre...
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/06/30/177270dd-32a5-7619-93038ce90e49c.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423112500 +0200" stop="20230423140500 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">L'histoire de ma femme</title>
<desc lang="fr">Peu après la fin des hostilités de la Grande Guerre, le commerce international reprend ses droits. Jakob, charismatique capitaine au long cours originaire des Pays-Bas, profite d'une escale en France pour parier avec un ami qu'il épousera la première femme qui franchit la porte du café où ils sirotent leurs verres. Pari tenu, et c'est une jolie Parisienne prénommée Lizzy qui sera l'heureuse élue. D'abord ravi de l'évolution de leur relation, Jakob ne tarde pas à comprendre qu'avec cette inconnue, il accepte toute la part d'ombre qui l'accompagne, et découvre rapidement l'existence d'un rival amoureux peu disposé à céder sa place...
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/02/04/196a24a4-1d34-dae9-8238d31fa886a.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423140500 +0200" stop="20230423150000 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Le cercle séries</title>
<desc lang="fr">Séries buzz et séries cultes : le meilleur de la fiction sérielle est passé au crible par la bande de chroniqueur.euses du Cercle Séries, menée par Renan Cros son champignon rouge anti-spoil.</desc>
<category lang="fr">Magazine culturel</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/01/12/8a54bf93ef8ef8c28940458634de893fe9290831.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423150000 +0200" stop="20230423155000 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Your Honor</title>
<desc lang="fr">Saison 2 Episode 9
Le procès d'Eugene s'ouvre. Gina et son père, Elizabeth et Fia y assistent. Pressé par Olivia, Michael va voir Jimmy Baxter, qui lui fait une proposition inattendue. Big Mo ne tient plus l'ensemble de ses troupes et plusieurs membres des Desire cherchent à la faire tomber. De son côté, Lee, l'avocate d'Eugene, sollicite l'aide de Michael.
Année de réalisation : 2023</desc>
<category lang="fr">Série dramatique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/12/20/6eb7854902c5cbd133fdfe3e73dd6aba8f42e730.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423155000 +0200" stop="20230423164500 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Your Honor</title>
<desc lang="fr">Saison 2 Episode 10
Michael se retrouve une nouvelle fois sous pression, scruté de près par Olivia, qui ne le lâche pas d'une semelle. Au péril de sa vie, il n'hésite pas à apporter toute son aide à la substitut du procureur en charge de l'enquête, déterminé à obtenir des réponses sur les nombreuses malversations des Baxter et de leurs soutiens...
Année de réalisation : 2023</desc>
<category lang="fr">Série dramatique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/12/20/6eb7854902c5cbd133fdfe3e73dd6aba8f42e730.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423164500 +0200" stop="20230423170000 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">La Piscine</title>
<desc lang="fr">Deux amis vont à la piscine. L'un d'eux a oublié à son bonnet de bain.
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Court métrage burlesque</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/07/08/08cf3fe164e76bae632d396ecb21f26c1a1908d7.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423170000 +0200" stop="20230423183500 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">L'Ombre d'un mensonge</title>
<desc lang="fr">Depuis des années, Phil vit coupé du monde sur une petite île écossaise isolée, au sein d'une communauté presbytérienne. Victime d'un AVC qui provoque une perte totale de mémoire, Phil revient sur son île après une période de convalescence à l'hôpital. Sur place, Millie est chargée de l'aider à retrouver ses marques. Peu à peu, Phil reprend du poil de la bête, se remet au travail et il parvient à récupérer physiquement. Mais il souffre terriblement de cette absence de souvenirs, et ne peut s'empêcher de questionner Millie pour découvrir des bribes de son passé. Cette dernière lui révèle qu'ils étaient jadis des amants secrets...
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/02/15/00b18219-394d-c3d9-c88fc61d75ad7.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423183500 +0200" stop="20230423201500 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">L'Ennemi</title>
<desc lang="fr">Charismatique, Louis Durieux sait comment tirer profit de sa gouaille, et a d'ailleurs rapidement percé en politique, devenant le plus jeune député de Belgique. Avec les femmes, Louis a pris pour habitude de prendre le pouvoir, et sa domination s'est exercée sans souci jusqu'à sa rencontre avec Maëva, qui devient sa femme peu après leur rencontre. Sauf que Maëva est différente des autres. Elle n'accepte pas ce rapport de force que lui impose son époux, et le fait savoir. Quand cette dernière meurt dans un hôtel après une nuit avec Louis, les soupçons se portent sur ce mari avec qui les relations étaient loin d'être au beau fixe...
Année de réalisation : 2020</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/12/16/7_3646285.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423201500 +0200" stop="20230423203000 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Home cinéma</title>
<sub-title lang="fr">Eric Fraticelli</sub-title>
<desc lang="fr">Rendez-vous pour une nouvelle saison de Home Cinéma bercée au rythme du meilleur de l'actualité cinéma. Au programme : Fabrice Du Welz, des personnalités exceptionnelles et le traditionnel agenda.</desc>
<category lang="fr">Magazine du cinéma</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/03/20/371b5d04fa4745da6a391e8da25debbbbe2deb4b_00019774534B923193C3AE26299E6300.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423203000 +0200" stop="20230423220500 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Les Cinq Diables</title>
<desc lang="fr">La petite Vicky dispose de dons extraordinaires malgré son âge. Elle a un sens olfactif hyperdéveloppé qui lui permet de reproduire des odeurs qu'elle place dans des bocaux dans sa chambre. Ceux qui ont le plus de valeur à ses yeux sont ceux qui représentent sa mère qu'elle aime plus que tout. Mais la venue de Julia, la sœur de son père, va mettre en péril l'harmonie de la famille. La jeune enfant décide alors de reproduire son odeur comme elle le fait à chaque fois, mais ce faisant, elle découvre qu'elle dispose d'un autre don, celui de revivre des souvenirs qui ne sont pas les siens, et ainsi en apprendre plus sur les gens...
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/08/25/10df44f819acfe87adc13f70e9a39d4c27d04292.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423220500 +0200" stop="20230423235500 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The Innocents</title>
<desc lang="fr">En Norvège, un groupe d'enfants habitant le même quartier profite de l'été pour s'évader dans la campagne environnante et explorer une forêt. Au milieu des arbres, un endroit les attire particulièrement. Au cours d'une sortie, l'un d'eux a découvert qu'il s'y produit des phénomènes étranges et inexplicables. D'abord émerveillés par cette trouvaille, les enfants préfèrent taire leur secret à leur entourage. Mais très vite, ce qui n'était qu'un simple jeu se transforme en cauchemar pour chacun d'entre eux. Tous se mettent à ressentir une mystérieuse et inquiétante présence à leurs côtés, une force qui semble épier leurs faits et gestes à chaque instant...
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Film fantastique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/05/31/ddb874790882ae8ce40e495ac669ad42fdcc8046.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423235500 +0200" stop="20230424012500 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Egō</title>
<desc lang="fr">Obnubilée par l'image qu'elle renvoie de son quotidien sur son populaire blog, une mère de famille couve son adolescente de fille, Tinja, jusqu'à étouffement, la poussant entre autres à devenir une championne de gymnastique contre sa volonté. Un jour, quand Tinja découvre par hasard un mystérieux objet en forme d'oeuf, elle décide de dissimuler sa trouvaille, inquiète de la potentielle réaction de sa mère. Son plan fonctionne à merveille jusqu'au jour où ce fameux oeuf finit par éclore et libérer une créature bizarre, qui s'éprend de celle qu'il prend pour sa mère et dont elle commence à reproduire les moindres faits et gestes...
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Film d'horreur</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/04/20/3c107c84-c27f-2481-ad770e55ee7d1.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230424012500 +0200" stop="20230424025500 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">PIG</title>
<desc lang="fr">Ancien chef de cuisine dans un prestigieux restaurant de Portland, Robin a choisir de fuir une ville où il ne se sentait pas à sa place, déçu du comportement de ses semblables, trop égoïstes à son goût. Désormais ermite au fin fond d'une forêt environnante, il passe ses journées accompagné d'une truie qu'il a formé à la recherche de truffes, ravi de ce quotidien loin des tumultes d'une civilisation inadaptée à ses attentes. Un jour, alors qu'il s'apprête à nourrir cette dernière, il reçoit un violent coup qui l'assomme, et constate à son réveil que l'animal a disparu. L'homme doit retourner en ville pour tenter de la retrouver...
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/12/16/7_3649179.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230424025500 +0200" stop="20230424030000 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Slurp</title>
<desc lang="fr">Le dîner est souvent un bon moment pour se dire les choses dans un couple.
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Court métrage dramatique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/07/08/9a1c3f7c3f6034da7bc6e77dfffe4515b9dde864.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230424030000 +0200" stop="20230424035500 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Succession</title>
<desc lang="fr">Saison 4 Episode 5
La vente de Waystar Royco à Lukas Matsson se rapproche de plus en plus. La perspective de cette liquidation provoque une division familiale chez les Roy, qui anticipent ce à quoi leur vie ressemblera une fois l'affaire conclue. Une saison 4 qui s'annonce pleine de rebondissements et de luttes intestines.
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Série dramatique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/02/27/aaed499db759053d5c857f29b4688359638758bf_48E4D68249C9D3707CA2F00CEDDF11B9.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230424035500 +0200" stop="20230424051500 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Censor</title>
<desc lang="fr">En Angleterre, dans les années 1980, Enid, fonctionnaire du bureau de classification des films, est chargée de censurer les films avant leur sortie en salles. Enid a une réputation d'intransigeance et fait tout pour épargner au public les images les plus dépravées. Un jour, un film en particulier la laisse tétanisée : l'actrice principale ressemble à sa soeur, disparue depuis des années. Enid décide de remonter la piste dans l'espoir de découvrir ce qui est arrivé à la malheureuse. Elle se lance alors dans une mission pleine de périls. 
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Film d'horreur</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/01/30/46bb75b8d3565b15659e1075b31c75d7cd7387b5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>