<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230518022857 +0200" stop="20230518031140 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The walking dead XI (3ème partie) (Confinement (1/8))</title>
<desc lang="fr">«Confinement (1/8)»Daryl et Negan se précipitent au Commonwealth pour empêcher Hornsby de s'en prendre à leurs familles. Pamela s'occupe des manifestants qui réclament justice pour les crimes de Sebastian. Mercer a besoin de l'aide de Rosita pour combattre un essaim.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/26/2061846_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518031140 +0200" stop="20230518035508 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The walking dead XI (3ème partie) (Un nouveau pacte (2/8))</title>
<desc lang="fr">«Un nouveau pacte (2/8)»Carol passe un accord avec Pamela pour effacer l'ardoise au nom de ses amis. Aaron, Jerry, Lydia et Elijah prennent la route d'Oceanside pour les mettre au courant d'un plan. Le Commonwealth célèbre le Jour des Fondateurs.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/26/2061846_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518035508 +0200" stop="20230518044133 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The walking dead XI (3ème partie) (Variant (3/8))</title>
<desc lang="fr">«Variant (3/8)»Eugène est en fuite et Mercer est chargé de le retrouver. Le groupe d'Aaron est confronté à une complication sur la route.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/26/2061846_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518044133 +0200" stop="20230518052324 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The walking dead XI (3ème partie) (Ce qu'on a perdu (4/8))</title>
<desc lang="fr">«Ce qu'on a perdu (4/8)»Daryl et Carol recherchent leurs amis disparus.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/26/2061846_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518052324 +0200" stop="20230518065549 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Isolation</title>
<desc lang="fr">Cinq pays représentés par cinq grands réalisateurs (Jaco Van Dormael pour la Belgique, Michele Placido pour l'Italie, Julia von Heinz pour l'Allemagne, Michael Winterbottom pour l'Angleterre et Fernando Leon de Aranoa en Espagne) qui proposent chacun leur vision d'auteur sur la crise du Coronavirus en Europe.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/01/2035648_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518065549 +0200" stop="20230518070010 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Veni vidi vici</title>
<desc lang="fr">L'an 185, deux gladiateurs combattent dans l'arène lorsqu'une mise àmort est réclameée par le public. Notre empereur Commodus doit trancher entre un gladiateur ou l'autre, mais s'il deécidait à la surprise générale de changer les règles du jeu ?...</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/03/2178277_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518070010 +0200" stop="20230518082529 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Spirit, l'indomptable</title>
<desc lang="fr">Depuis la mort de sa mère, Lucky Prescotts, une fillette qui n'aime pas les règles et les restrictions, vit avec son grand-père. Sous les recommandations de sa tante Cora, Lucky ira visiter son père à Miradero, au Texas. Là-bas, elle fera la rencontre de Spirit, un mustang sauvage qui partage son idéologie indépendante, et se liera d'amitié avec deux cavaliers locaux, Abigail Stone et Pru Grangerec. Quand un vilain cowboy prévoira capturer Spirit et son troupeau pour les vendre aux enchères, Lucky enrôlera ses nouveaux amis et se lancera courageusement dans l'aventure d'une vie pour sauver le cheval.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/11/24/1925056_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518082529 +0200" stop="20230518084712 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Aspergirl (Normale c'est quand personne ne te regarde (1/10))</title>
<desc lang="fr">«Normale c'est quand personne ne te regarde (1/10)»C'est la rentrée de 6ème pour Guilhem. Mais rien ne se passe comme prévu : il blesse un camarade en pleine cantine. À la demande du collège, Guilhem va consulter une psychologue dont le diagnostic est clair : Guilhem est autiste, et il semblerait que Louison aussi.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/2186092_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518084712 +0200" stop="20230518090352 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Aspergirl (Je suis comme les autres chacals (2/10))</title>
<desc lang="fr">«Je suis comme les autres chacals (2/10)»Une enquête sociale démarre pour déterminer si Louison peut conserver la garde de Guilhem. Elle va devoir cocher tous les critères que lui énumère l'enquêteur Lemonial, à commencer par la stabilité professionnelle. Pas de bol, son patron la licencie...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/2186092_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518090352 +0200" stop="20230518092222 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Aspergirl (Mercredi, c'est permis (3/10))</title>
<desc lang="fr">«Mercredi, c'est permis (3/10)»Louison met le paquet pour la fête d'anniversaire de Guilhem. Objectif : prouver à Lemonial qu'elle offre à son fils une vie sociale saine. Mais le gâteau n'est pas blanc et le chien de la voisine s'empoisonne...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/2186092_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518092222 +0200" stop="20230518105555 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Les cinq diables</title>
<desc lang="fr">Vicky a un don : elle peut sentir et reproduire toutes les odeurs de son choix, qu'elle collectionne minutieusement. Lorsque sa tante Julia fait irruption dans leur vie, à elle, sa mère et son père, après sa sortie de prison, Vicky revit le passé à travers des souvenirs obscurs et magiques.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/05/2106354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518105555 +0200" stop="20230518124754 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Rien à foutre</title>
<desc lang="fr">Cassandre, 26 ans, est hôtesse de l'air dans une compagnie low-cost. Vivant au jour le jour, elle enchaîne les vols et les fêtes sans lendemain, fidèle à son pseudo Tinder « Carpe Diem ». Une existence sans attaches, en forme de fuite en avant, qui la comble en apparence. Jusqu'à ce qu'un incident de parcours ne l'oblige à se reconnecter au monde. Cassandre saura-t-elle affronter les douleurs enfouies et revenir vers ceux qu'elle a laissés au sol ?</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/20/2030162_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518124754 +0200" stop="20230518130014 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Celle qui n'avait pas vu Friends</title>
<desc lang="fr">Greg retrouve sa future femme Rachel quelques minutes avant la cérémonie. Elle est si belle, il a envie de dire « Oh mon Dieu ! » en référence à un personnage dans la série Friends. Rachel ne comprend pas sa blague, elle n'a jamais vu la série. Greg est choqué, il ne veut plus se marier.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/13/2109990_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518130014 +0200" stop="20230518134241 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Angelyne (Forcer le destin (2/5))</title>
<desc lang="fr">«Forcer le destin (2/5)»Panneaux d'affichage, jeux de pouvoir, casting, rivalités jalouses, feux d'artifice, virées sauvages ; Angelyne trouve son ascenseur vers la gloire.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/30/2077578_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518134241 +0200" stop="20230518142345 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Angelyne (Je suis une icône (3/5))</title>
<desc lang="fr">«Je suis une icône (3/5)»Des peintures murales, des sièges chauds, des personnages centraux, des rôles dans des films, un regard neuf - une gloire énorme, gigantesque ; l'exposition laisse Angelyne exposée.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/30/2077578_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518142345 +0200" stop="20230518155602 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Pourris gâtés</title>
<desc lang="fr">Paresseux, capricieux, fêtards, les trois enfants de l'homme d'affaires Francis Bartek ne font rien de leur vie, à part dépenser l'argent que leur père a durement gagné. Lassé par leur comportement, celui-ci leur fait croire qu'ils sont totalement ruinés, les forçant ainsi à faire l'impensable : travailler !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/27/1942753_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518155602 +0200" stop="20230518173141 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Jumeaux mais pas trop</title>
<desc lang="fr">33 ans après leur naissance, deux frères jumeaux découvrent soudainement l'existence l'un de l'autre... Pour Grégoire et Anthony, la surprise est d'autant plus grande que l'un est blanc, l'autre noir ! Mais leur couleur de peau est loin d'être la seule chose qui les différencie !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/2133488_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518173141 +0200" stop="20230518185501 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Ducobu Président!</title>
<desc lang="fr">Une nouvelle année scolaire démarre pour Ducobu ! À l'école Saint Potache, une élection exceptionnelle va avoir lieu pour élire le président des élèves. C'est le début d'une campagne électorale un peu folle dans laquelle vont se lancer les deux adversaires principaux : Ducobu et Léonie. À l'aide de son ami Kitrish et de ses nombreux gadgets, Ducobu triche comme jamais et remporte l'élection. Parc d'attraction dans la cour, retour de la sieste, suppression des légumes à la cantine... pour Latouche, trop, c'est trop !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/08/2094942_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518185501 +0200" stop="20230518203150 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Les volets verts</title>
<desc lang="fr">Le portrait d'un monstre sacré, Jules Maugin, un acteur au sommet de sa gloire dans les années 70. Sous la personnalité célèbre, l'intimité d'un homme se révèle...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/21/2113673_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518203150 +0200" stop="20230518212547 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">White House plumbers (3/5)</title>
<desc lang="fr">L'histoire vraie des saboteurs politiques de Nixon et cerveaux du Watergate, E. Howard Hunt et G. Gordon Liddy, qui ont accidentellement renversé la présidence qu'ils essayaient de protéger.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/2169766_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518212547 +0200" stop="20230518231032 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Trois mille ans à t'attendre</title>
<desc lang="fr">Alithea est narratologue et étudie les différentes histoires culturelles à travers le monde. Lors d'un voyage à Istanbul, elle achète un flacon dans un bazar et découvre qu'il renferme un djinn (un génie). Ce dernier lui propose alors d'exaucer trois voeux, mais Alithea compte bien en savoir plus sur ce djinn avant de se risquer à les formuler...</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/13/2131717_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518231032 +0200" stop="20230519010719 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Finding you</title>
<desc lang="fr">Après une audition malheureuse, afin d'intégrer le conservatoire de musique de New York, la jeune violoniste, Finley Sinclair, se rend dans un village côtier d'Irlande. Dans l'auberge tenue par sa famille d'accueil, Finley rencontre la star Beckett Rush, héros d'une franchise cinématographique destinée aux adolescents. Une romance improbable s'installe alors entre les deux...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/12/2040703_A.jpg" />
</programme>