<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230511022223 +0200" stop="20230511031715 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The night of (6/8)</title>
<desc lang="fr">Alors que le procureur Helen Weiss se prépare au procès, Chandra suit une nouvelle piste potentielle, et l'alliance de Naz avec Freddy s'approfondit.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2016/06/01/1293720_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511031715 +0200" stop="20230511041119 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The night of (7/8)</title>
<desc lang="fr">Alors que la défense présente son dossier, les actions de Box la nuit du meurtre sont remises en question, et une tragédie survient à Rikers.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2016/06/01/1293720_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511041119 +0200" stop="20230511054341 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The night of (8/8)</title>
<desc lang="fr">Une controverse autour de la défense place Stone sous les projecteurs alors que le procès de Naz atteint son point culminant.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2016/06/01/1293720_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511054341 +0200" stop="20230511070010 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Shabu</title>
<desc lang="fr">Les déboires tragi-comiques d'un jeune adolescent des quartiers populaires de Rotterdam. Parce qu'il a endommagé la voiture de sa grand-mère, il doit trouver, l'espace d'un été, l'argent nécessaire pour la réparation.</desc>
<category lang="fr">Docu-fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103125_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511070010 +0200" stop="20230511080515 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">La boîte à cartoons</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/2191677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511080515 +0200" stop="20230511095151 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Tous en scène 2</title>
<desc lang="fr">Buster Moon, le koala toujours optimiste, et ses célèbres artistes se préparent à lancer leur performance la plus épatante à ce jour... et le tout dans la capitale mondiale du divertissement.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/06/2037981_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511095151 +0200" stop="20230511114505 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Marry me</title>
<desc lang="fr">Kat Valdez, une star de la scène musicale forme un couple hyper glamour avec sa future moitié, le jeune chanteur prodige Bastian. Alors que leur duo Marry Me cartonne au box-office, les amoureux ont prévu de se dire oui pour la vie devant un parterre de fans déchaînés. Mais quand Kat apprend quelques secondes avant la cérémonie que Bastian l'a trompée avec sa propre assistante, sa vie entière est remise en question...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/06/2037991_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511114505 +0200" stop="20230511140245 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Cher Evan Hansen</title>
<desc lang="fr">Evan Hansen est un lycéen de 17 ans qui souffre de trouble d'anxiété sociale. Son thérapeute lui conseille de s'écrire une lettre pour l'aider à renforcer sa confiance. Lorsqu'un de ses camarades de classe, Connor, se suicide, Evan se retrouve au centre de la tourmente. Dans une tentative malavisée de réconforter la famille en deuil, Evan prétend qu'il était le meilleur ami de Connor.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/06/2037983_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511140245 +0200" stop="20230511145502 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The First Lady (Faille (9/10))</title>
<desc lang="fr">Eleanor rallie le pays alors que les États-Unis entrent dans la Seconde Guerre mondiale. Après la spirale de l'addiction de Betty, Jerry et sa famille interviennent. Michelle rejoint Hillary Clinton lors de la campagne présidentielle de 2016 pour défendre la dignité des femmes américaines.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/10/2095814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511145502 +0200" stop="20230511154258 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Anne (3/4)</title>
<desc lang="fr">Dix ans après la catastrophe de Hillsborough, Anne refuse d'abandonner son combat pour obtenir justice.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079070_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511154258 +0200" stop="20230511172420 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Mothering Sunday</title>
<desc lang="fr">Une femme de chambre vivant dans l'Angleterre de l'après-guerre prévoit en secret de retrouver l'homme qu'elle aime avant qu'il ne parte épouser une autre femme...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/18/2058030_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511172420 +0200" stop="20230511192545 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Downton Abbey 2: Une nouvelle ère</title>
<desc lang="fr">Alors que la famille Crawley s'apprête à célébrer deux mariages à Downton Abbey, dont celui de Tom Branson et sa fiancée Lucy, la maisonnée se retrouve chamboulée quand un réalisateur hollywoodien débarque pour transformer la demeure en plateau de cinéma. Ils apprennent aussi que Lady Violet vient d'hériter d'une villa. La comtesse douairière enjoint alors les membres de sa famille à se rendre sur la côte d'azur en quête de son mystérieux passé...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/18/2058032_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511192545 +0200" stop="20230511194606 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">American dad XVIII (Hayley était une scoute ? (17/22))</title>
<desc lang="fr">«Hayley était une scoute ? (17/22)»</desc>
<category lang="fr">Série Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/2143253_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511194606 +0200" stop="20230511200727 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">American dad XVIII (S'il te plaît, Jeff (18/22))</title>
<desc lang="fr">«S'il te plaît, Jeff (18/22)»</desc>
<category lang="fr">Série Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/2143253_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511200727 +0200" stop="20230511203010 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Toutouyoutou (9/10)</title>
<desc lang="fr">«9/10»Karine, qui a maintenant la certitude que Jane est bien une espionne, craint pour sa vie. Mais Jane joue double jeu en prétendant travailler pour l'entreprise qui emploie Didier. L'américaine sollicite d'ailleurs son aide.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049141_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511203010 +0200" stop="20230511211637 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">White House plumbers (2/5)</title>
<desc lang="fr">Une série en cinq parties qui raconte l'histoire vraie de la façon dont les saboteurs politiques de Nixon et les cerveaux du Watergate, E. Howard Hunt et G. Gordon Liddy, ont accidentellement renversé la présidence qu'ils essayaient de protéger.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/2169766_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511211637 +0200" stop="20230511225852 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Le bal de l'enfer</title>
<desc lang="fr">Après la mort de sa mère, Evie se retrouve sans famille. Elle décide de faire un test ADN et se découvre un cousin éloigné dont elle ne soupçonnait pas l'existence. Après être entrée en contact avec lui, il l'invite à un somptueux mariage dans la campagne anglaise afin qu'elle rencontre sa nouvelle famille. D'abord sous le charme du séduisant aristocrate qui accueille les festivités, elle se retrouve rapidement plongée dans une lutte infernale pour sa survie en découvrant les sombres secrets de l'histoire de sa famille et les intentions troublantes de ses hôtes sous couvert d'une étrange générosité.</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/13/2109999_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511225852 +0200" stop="20230512003404 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Speak no evil</title>
<desc lang="fr">Pendant des vacances en Toscane, une famille danoise et une famille néerlandaise deviennent amies. Ils s'entendent même si bien qu'ils décident de se rendre à nouveau visite après les vacances. Mais les retrouvailles ne tardent pas à déraper, lorsqu'il s'avère que les néerlandais en vacances ne sont pas ce qu'ils semblent être dans leur propre environnement. La famille danoise se retrouve dans une situation difficile...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/12/2109358_A.jpg" />
</programme>