<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230226014300 +0100" stop="20230226014904 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Action</title>
<desc lang="fr">Sur un plateau de tournage, il y a toujours des imprévus. Certains jours, il n'y a que ça. Et parfois, c'est encore pire.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/09/2095384_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226014904 +0100" stop="20230226044213 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Drive my car</title>
<desc lang="fr">Alors qu'il n'arrive toujours pas à se remettre d'un drame personnel, Yusuke Kafuku, acteur et metteur en scène de théâtre, accepte de monter Oncle Vania dans un Festival, à Hiroshima. Il y fait la connaissance de Misaki, une jeune femme réservée qu'on lui a assignée comme chauffeur. Au fil des trajets, la sincérité croissante de leurs échanges les oblige à faire face à leur passé.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/20/2030160_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226044213 +0100" stop="20230226070011 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Fast &amp; Furious 9</title>
<desc lang="fr">Si Dom Toretto mène une vie tranquille, loin du bitume, auprès de Letty et de leur fils, le petit Brian, ils savent bien tous les deux que derrière les horizons les plus radieux se cachent toujours les dangers les plus sournois. Cette fois, pour sauver ceux à qui il tient le plus, Dom va devoir affronter les démons de son passé. Son équipe se rassemble pour démanteler un complot à échelle mondiale mené par le tueur le plus implacable qu'ils aient jamais affronté, aussi redoutable avec une arme que derrière un volant : un homme qui n'est autre que le frère désavoué de Dom, Jakob.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/11/10/1915498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226070011 +0100" stop="20230226075702 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">La boîte à cartoons</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/09/2010395_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226075702 +0100" stop="20230226093712 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Le trésor du Petit Nicolas</title>
<desc lang="fr">Dans le monde paisible du petit Nicolas, il y a papa, maman, l'école, mais surtout, sa bande de copains. Ils s'appellent &quot;Les invincibles&quot;, mais ils sont avant tout inséparables. Du moins le pensent-ils. Car quand papa reçoit une promotion et annonce que la famille doit déménager dans le sud de la France, le petit monde de Nicolas s'effondre. Comment imaginer la vie sans ses meilleurs amis? Aidé par ses copains, Nicolas se met en quête d'un mystérieux trésor pour empêcher ce terrible déménagement.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/10/20/1903622_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226093712 +0100" stop="20230226112613 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Délicieux</title>
<desc lang="fr">À l'aube de la Révolution française, Pierre Manceron, cuisinier audacieux mais orgueilleux, est limogé par son maître le duc de Chamfort. La rencontre d'une femme étonnante, qui souhaite apprendre l'art culinaire à ses côtés, lui redonne confiance en lui et le pousse à s'émanciper de sa condition de domestique pour entreprendre sa propre révolution. Ensemble, ils vont inventer un lieu de plaisir et de partage ouvert à tous : le premier restaurant.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/09/1933044_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226112613 +0100" stop="20230226130030 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Présidents</title>
<desc lang="fr">Nicolas, un ancien Président de la République, supporte mal l'arrêt de sa vie politique. Les circonstances lui permettent d'espérer un retour sur le devant de la scène. Mais il lui faut un allié. Nicolas va donc partir en Corrèze, pour convaincre François, un autre ancien Président (qui, lui, coule une retraite heureuse à la campagne) de faire équipe avec lui. François se prend au jeu, tandis que Nicolas découvre que le bonheur n'est peut-être pas là où il croyait... Et leurs compagnes respectives, elles, vont bientôt être de la partie.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/10/26/1906428_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226130030 +0100" stop="20230226142734 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Elizabeth, regard(s) singulier(s)</title>
<desc lang="fr">Le portait cinématographique unique, moderne et exaltant d'une reine hors normes mais aussi d'une femme touchante, espiègle, insaisissable.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068350_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226142734 +0100" stop="20230226152028 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">From (Le jour du choix (3/10))</title>
<desc lang="fr">«Le jour du choix (3/10)»La famille Matthews doit choisir laquelle des deux colonies elle va rejoindre. Pendant ce temps, Jade accepte sa situation et Boyd est confronté à une décision impossible qui touche au coeur même de la vie de la ville.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226152028 +0100" stop="20230226160650 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">From (Une pierre et un arbre de passage (4/10))</title>
<desc lang="fr">«Une pierre et un arbre de passage (4/10)»Julie trouve du réconfort auprès de ses nouveaux amis tandis que Jim et Tabitha font face à leur mariage en difficulté. Ethan s'aventure dans la forêt avec Victor, tandis que le père Khatri exhorte Boyd à assumer son rôle de leader. Sara reçoit une autre directive horrifiante.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226160650 +0100" stop="20230226163415 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The art of television - Les réalisatrices de séries (Helen Hunt (5/6))</title>
<desc lang="fr">«Helen Hunt (5/6)»Davantage connue pour son incroyable carrière d'actrice (elle a notamment remporté un Oscar pour &quot;As good as it gets&quot;, 4 Emmy Awards et 4 Golden globes), Helen Hunt est passée derrière la caméra pour la première fois sur le tournage de &quot;Mad About You&quot;. Depuis, elle choisit ses projets de réalisation soigneusement, et compte plusieurs épisodes de &quot;Mad about you&quot; mais aussi &quot;This is us&quot;, &quot;Feud&quot;, &quot;The Politician&quot;, &quot;Revenge&quot; et les films &quot;Ride&quot; et &quot;And then she found me&quot;.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/26/2137989_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226163415 +0100" stop="20230226164608 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Celle qui n'avait pas vu Friends</title>
<desc lang="fr">Greg retrouve sa future femme Rachel quelques minutes avant la cérémonie. Elle est si belle, il a envie de dire « Oh mon Dieu ! » en référence à un personnage dans la série Friends. Rachel ne comprend pas sa blague, elle n'a jamais vu la série. Greg est choqué, il ne veut plus se marier.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/13/2109990_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226164608 +0100" stop="20230226181740 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Firestarter</title>
<desc lang="fr">Depuis plus de dix ans, Andy et Vicky sont constamment entre deux déménagements pour échapper à une agence fédérale obscure qui cherche à capturer leur fille Charlie. En effet, celle-ci dispose d'une faculté extraordinaire de pyrokinésie dont l'agence aimerait se servir pour créer une arme de destruction massive... Andy a appris à sa fille à maîtriser sa colère ou sa douleur qui déclenchent son pouvoir. Mais Charlie a désormais 11 ans et contrôle avec difficulté ses émotions...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/07/2080586_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226181740 +0100" stop="20230226201911 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Là où chantent les écrevisses</title>
<desc lang="fr">Pendant des années, les rumeurs les plus folles ont couru sur « la fille des marais » de Barkley Cove, une petite ville de Caroline du Nord. Pourtant, Kya n'est pas cette fille sauvage et analphabète que tous imaginent et craignent. À l'âge de dix ans, abandonnée par sa famille, elle doit apprendre à survivre seule dans le marais, devenu pour elle un refuge naturel et une protection. Mais une rencontre va bouleverser son monde...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/19/2085982_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226201911 +0100" stop="20230226203136 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Home Cinéma (2022-2023)</title>
<desc lang="fr">Rendez-vous pour une nouvelle saison de Home Cinéma bercée au rythme du meilleur de l'actualité cinéma. Au programme : Fabrice Du Welz, des personnalités exceptionnelles et le traditionnel agenda.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226203136 +0100" stop="20230226230626 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Varsovie 83, une affaire d'Etat</title>
<desc lang="fr">Pologne, 1983. Le pays est secoué par l'affaire Grzegorz Przemyk, un lycéen battu à mort par des miliciens. Basé sur des faits réels, le film suit l'histoire de Jurek, le seul témoin du passage à tabac, qui est devenu du jour au lendemain l'ennemi numéro un de l'État. Le régime oppressif a utilisé tout son appareil, les services secrets, la milice, les médias et les tribunaux  pour presser Jurek et d'autres personnes proches de l'affaire, y compris ses parents et la mère de Przemyk, Barbara.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/22/2059712_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226230626 +0100" stop="20230227001531 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Three minutes</title>
<desc lang="fr">Tant que nous regardons l'histoire, l'histoire n'est pas finie. Trois minutes de séquences, tournées par David Kurtz en 1938, sont les seules images en mouvement restantes des habitants juifs de Nasielsk, en Pologne, avant l'Holocauste. &quot;Three minutes the lengthening&quot; explore les histoires humaines cachées dans le celluloïd.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103128_A.jpg" />
</programme>