<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230530035447 +0200" stop="20230530052843 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Jackass forever</title>
<desc lang="fr">L'équipe originale de Jackass, célébrant le plaisir de se réunir à nouveau entre amis pour tenter les exploits les plus dingues, est de retour! Une nouvelle tournée de gags hilarants, follement absurdes et souvent dangereux est servie par de nouveaux venus qui viennent prêter main-forte à Johnny et sa bande pour repousser encore plus loin les limites.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/19/2000198_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530052843 +0200" stop="20230530065558 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Holy shit !</title>
<desc lang="fr">L'architecte Frank reprend conscience dans des toilettes portables verrouillées sur un chantier de construction où se prépare une détonation. Alors qu'il essaie désespérément de trouver des moyens d'échapper à cette « prison » avant d'être potentiellement réduit en miettes, il réalise qui l'a mis dans cette situation difficile : nul autre que le maire corrompu et lubrique Horst, qui a également des projets concernant Marie, la petite amie enceinte de Frank.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/21/2113669_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530065558 +0200" stop="20230530070011 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Veni vidi vici</title>
<desc lang="fr">L'an 185, deux gladiateurs combattent dans l'arène lorsqu'une mise àmort est réclameée par le public. Notre empereur Commodus doit trancher entre un gladiateur ou l'autre, mais s'il deécidait à la surprise générale de changer les règles du jeu ?...</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/03/2178277_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530070011 +0200" stop="20230530083607 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Les volets verts</title>
<desc lang="fr">Le portrait d'un monstre sacré, Jules Maugin, un acteur au sommet de sa gloire dans les années 70. Sous la personnalité célèbre, l'intimité d'un homme se révèle...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/21/2113673_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530083607 +0200" stop="20230530092934 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Paris police 1905 (1/6)</title>
<desc lang="fr">«1/6»Le 24 décembre 1904, alors que l'inspecteur Antoine Jouin tente d'identifier un cadavre retrouvé au bois de Boulogne, la police des moeurs rafle les prostituées des rues de Paris dont une jeune femme, Rosalie Dantremont, provoquant la mort de son enfant nouveau-né laissé seul dans son berceau.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/2172334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530092934 +0200" stop="20230530102607 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Paris police 1905 (2/6)</title>
<desc lang="fr">«2/6»Pour éviter le scandale causé par la mort du nouveau-né, le préfet Lépine couvre la brigade des moeurs et demande à Jouin de rester discret au sujet de l'affaire Dantremont.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/2172334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530102607 +0200" stop="20230530120653 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">L'ennemi</title>
<desc lang="fr">Un célèbre homme politique est accusé d'avoir tué son épouse retrouvée morte, une nuit, dans leur chambre d'hôtel. Est-il coupable ou innocent ? Personne ne le sait. Et peut-être lui non plus.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/01/2021329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530120653 +0200" stop="20230530133606 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Le sixième enfant</title>
<desc lang="fr">Franck, ferrailleur, et Meriem ont cinq enfants, un sixième en route, et de sérieux problèmes d?argent. Julien et Anna sont avocats et n'arrivent pas à avoir d'enfant. C'est l'histoire d?un impensable arrangement.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/25/2137495_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530133606 +0200" stop="20230530134010 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Home</title>
<desc lang="fr">Quand un ordinateur prend le contrôle d'une maison connectée...</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/2158144_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530134010 +0200" stop="20230530142453 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Pourquoi pas Evans ? (3/4)</title>
<desc lang="fr">Alors que Frankie et Bobby creusent plus profondément, ils commencent à découvrir une sombre conspiration. Trouveront-ils enfin la signification de cette question fatidique ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049136_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530142453 +0200" stop="20230530150851 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Pourquoi pas Evans ? (4/4)</title>
<desc lang="fr">Toujours en quête de réponses, Frankie et Bobby flirtent avec le danger. Bobby qui s'inquiète pour la fragile Moira décide d'aller à sa rencontre au coeur même de The Grange. Frankie l'y rejoint et pénètre, elle aussi, dans la fosse aux lions...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049136_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530150851 +0200" stop="20230530152033 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Bleu lagon</title>
<desc lang="fr">Raphaël et Serena, deux jeunes publicitaires, entrent dans un bar de fans des US et découvrent un jukebox de collection en parfait état. C'est exactement ce qu'il leur faut pour le décor de l'agence. Raphaël prend les gars pour des ploucs et fait au patron une offre au ras des pâquerettes. Mais le jukebox est à Johnny, un biker pas commode qui aime sa moto, le rock, les grands espaces, pas les millenials qui se la jouent...</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/11/2040099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530152033 +0200" stop="20230530172321 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Bullet train</title>
<desc lang="fr">Le destin de cinq assassins qui se retrouvent dans un train à grande vitesse qui se déplace de Tokyo à Morioka. Le véhicule ne fait que de très rares arrêts entre les deux destinations. Ils découvrent que leurs missions ne sont pas indépendantes les unes des autres. La question est simple : qui sortira vivant de ce train ?</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/20/2073023_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530172321 +0200" stop="20230530185207 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Bullet proof</title>
<desc lang="fr">Après avoir volé des millions de dollars en liquide dans la cachette de Temple, un patron de la mafia sadique, le voleur trouve un passager inattendu dans la voiture qu'il a volé pour s'enfuir : la femme enceinte de Temple, Mia ! Désespéré de récupérer son argent et son fils à naître Temple envoie une équipe de tueurs à gages et de chasseurs de primes pour capturer Mia et le voleur...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153753_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530185207 +0200" stop="20230530203021 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Azor</title>
<desc lang="fr">Yvan De Wiel, banquier privé genevois, se rend dans une Argentine en pleine dictature pour remplacer son associé, objet des rumeurs les plus inquiétantes, qui a disparu du jour au lendemain. Entre salons feutrés, piscines et jardins sous surveillance, un duel à distance entre deux banquiers qui, malgré des méthodes différentes, sont les complices d'une forme de colonisation discrète et impitoyable.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/11/2130418_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530203021 +0200" stop="20230530222223 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Rimini</title>
<desc lang="fr">Vieux crooner autrichien et gigolo occasionnel, Richie Bravo survit en poussant la chansonnette pour des retraités dans des hôtels miteux de Rimini, sur la côte Adriatique.Son monde commence à vaciller quand Tessa, sa fille désormais adulte, fait irruption dans sa vie et lui demande l'argent qu'il ne lui a jamais donné.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/21/2150014_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530222223 +0200" stop="20230530235601 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Jerry and Marge go large</title>
<desc lang="fr">Jerry Selbee et sa femme Marge remportent des millions à la loterie et s'en servent pour faire renaître leur petite ville.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/2164049_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530235601 +0200" stop="20230531012755 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Mack &amp; Rita</title>
<desc lang="fr">Mackenzie est une femme d'une trentaine d'années qui est déjà fatiguée de l'agitation de la jeunesse et souhaite pouvoir avancer rapidement dans sa vie afin de pouvoir profiter de ses années dorées. Lorsqu'elle est frappée par la foudre à Coachella, elle se réveille en Rita, 70 ans. Elle se rend vite compte que la vieillesse n'est pas aussi fantaisiste qu'elle le pensait.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/07/2094485_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531012755 +0200" stop="20230531014047 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Celle qui n'avait pas vu Friends</title>
<desc lang="fr">Greg retrouve sa future femme Rachel quelques minutes avant la cérémonie. Elle est si belle, il a envie de dire « Oh mon Dieu ! » en référence à un personnage dans la série Friends. Rachel ne comprend pas sa blague, elle n'a jamais vu la série. Greg est choqué, il ne veut plus se marier.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/13/2109990_A.jpg" />
</programme>