<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230405024732 +0200" stop="20230405025641 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Dernière station</title>
<desc lang="fr">Un client fait le plein dans une station service isolée, puis il arrose sa voiture d'essence et menace le pompiste d'un briquet. Le client veut discuter.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/07/2023898_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405025641 +0200" stop="20230405034848 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The undoing (Une Intuition (1/6))</title>
<desc lang="fr">Grace Fraser est intriguée par une jeune mère à l'école de son fils. Plus tard, la nouvelle d'une tragédie secoue la communauté scolaire.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2020/09/28/1586537_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405034848 +0200" stop="20230405043740 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The undoing (Disparu (2/6))</title>
<desc lang="fr">Après s'être réfugiée chez son père, Grace se retrouve à devoir répondre aux questions approfondies des détectives.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2020/09/28/1586537_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405043740 +0200" stop="20230405053000 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The undoing (Ne pas nuire (3/6))</title>
<desc lang="fr">Grace entend la version de Jonathan et se retrouve suivie par un proche d'Elena.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2020/09/28/1586537_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405053000 +0200" stop="20230405070010 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Joe Bell</title>
<desc lang="fr">Après le suicide de son fils Jadin, 15 ans, harcelé en raison de son homosexualité, son père Joe Bell entreprend une longue marche à travers les Etats-Unis. Il veut à la fois lui rendre hommage, mais surtout sensibiliser les personnes qu'il croise sur le harcèlement dont peuvent être victimes les adolescents en raison de leur orientation sexuelle.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/10/1966280_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405070010 +0200" stop="20230405083340 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Tout le monde aime Jeanne</title>
<desc lang="fr">Tout le monde a toujours aimé Jeanne. Aujourd'hui, elle se déteste. Surendettée, elle doit se rendre à Lisbonne et mettre en vente l'appartement de sa mère disparue un an auparavant. À l'aéroport elle tombe sur Jean, un ancien camarade de lycée fantasque et quelque peu envahissant...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/16/2132995_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405083340 +0200" stop="20230405100826 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">L'origine du monde</title>
<desc lang="fr">Jean-Louis réalise en rentrant chez lui que son coeur s'est arrêté. Plus un seul battement dans sa poitrine, aucun pouls, rien. Pourtant, il est conscient, il parle, se déplace. Ni son ami vétérinaire Michel, ni sa femme Valérie ne trouvent d'explication à cet étrange phénomène. Alors que Jean-Louis panique, Valérie se tourne vers Margaux, sa coach de vie. Un peu gourou, elle a une solution qui va mettre Jean-Louis face au tabou ultime...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/20/1939049_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405100826 +0200" stop="20230405115605 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">En même temps</title>
<desc lang="fr">À la veille d'un vote pour entériner la construction d'un parc de loisirs à la place d'une forêt primaire, un maire de droite décomplexée essaye de corrompre son confrère écologiste. Mais ils se font piéger par un groupe de jeunes activistes féministes qui réussit à les coller ensemble. Une folle nuit commence alors pour les deux hommes, unis contre leur gré.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/06/2038006_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405115605 +0200" stop="20230405134010 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Cette musique ne joue pour personne</title>
<desc lang="fr">Dans une ville portuaire, des êtres isolés, habitués à la violence, vont soudain voir leurs vies bouleversées par le théâtre, la poésie et l'art. Et leurs quotidiens, transformés par l'amour...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/20/1939051_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405134010 +0200" stop="20230405142729 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Beforeigners II (Il est ici (1/6))</title>
<desc lang="fr">«Il est ici (1/6)»Alfhildr et Lars se réunissent pour une affaire de meurtre et se demandent si Jack l'Éventreur a migré dans le temps.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/24/2032289_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405142729 +0200" stop="20230405151217 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Beforeigners II (En quête d'identité (2/6))</title>
<desc lang="fr">«En quête d'identité (2/6)»Une lettre macabre fait prendre une nouvelle direction à l'enquête, et Lars découvre que les policiers britanniques ne sont peut-être pas ceux qu'il croyait.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/24/2032289_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405151217 +0200" stop="20230405152321 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Vegan</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/09/2053859_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405152321 +0200" stop="20230405173508 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Moonfall</title>
<desc lang="fr">Une mystérieuse force a propulsé la Lune hors de son orbite  vers la Terre. L'impact aura lieu dans quelques semaines, impliquant l'anéantissement de toute vie sur notre planète. Jo Fowler, ancienne astronaute de la NASA, est convaincue de détenir la solution pour tous nous sauver, mais seules deux personnes la croient : un ancien collègue astronaute, Brian Harper, et un théoricien du complot, K.C. Houseman. Le trio va se lancer dans une périlleuse mission de sauvetage...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/29/2034537_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405173508 +0200" stop="20230405184038 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">La boîte à cartoons</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/28/2153256_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405184038 +0200" stop="20230405203020 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Le secret de la cité perdue</title>
<desc lang="fr">Loretta écrit des romans d'aventure et d'amour centrés sur un héros fictif nommé Dash, représenté sur la couverture de ses livres par Alan, un mannequin beau mais idiot. Lors d'une tournée de promotion avec Alan, Loretta est kidnappée par un milliardaire excentrique qui croit que la cité perdue décrite dans le nouveau livre de Loretta est bien réelle et que l'autrice sait où elle se trouve. Alan, bien qu'il n'ait aucune compétence de survie, part à sa rescousse...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/07/2023917_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405203020 +0200" stop="20230405215637 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Bull</title>
<desc lang="fr">Après dix ans d'absence, alors que tout le monde le croyait mort, Bull, vient se venger de son ex-belle famille, un clan de mafieux mené par le patriarche Norm qui ont voulu l'assassiner et le priver de son fils.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/25/2088771_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405215637 +0200" stop="20230405224320 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Meurtre au polonium - L'affaire Litvinenko (1/4)</title>
<desc lang="fr">Alexandre Litvinenko, ancien agent des services secrets russes et lanceur d'alerte, fait appel à Scotland Yard depuis son lit d'hôpital : selon lui, il a été empoisonné, et le coupable n'est autre que Vladimir Poutine.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/21/2113677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405224320 +0200" stop="20230405233039 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Meurtre au polonium - L'affaire Litvinenko (2/4)</title>
<desc lang="fr">Les résultats d'analyse montrent que Litvinenko a été empoisonné au polonium 210, une substance radioactive. Timmons, l'enquêteur en charge de l'affaire, doit identifier les lieux contaminés et les responsables. Si Mario Scaramella, un contact italien de Litvinenko, est dans un premier temps soupçonné, deux hommes ressortent bientôt : Andreï Lougovoï et Dmitri Kovtoun, des contacts russes qui ont rencontré Litvinenko le jour de l'empoisonnement.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/21/2113677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405233039 +0200" stop="20230406001701 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Meurtre au polonium - L'affaire Litvinenko (3/4)</title>
<desc lang="fr">Les équipes de Scotland Yard travaillent sans relâche pour prouver la culpabilité des suspects, Kovtoun et Lougovoï. Plusieurs agents sont envoyés à Moscou pour les interroger, et doivent travailler en collaboration avec les autorités russes.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/21/2113677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406001701 +0200" stop="20230406010515 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Meurtre au polonium - L'affaire Litvinenko (4/4)</title>
<desc lang="fr">Le rapport d'enquête de la police est soumis aux services judiciaires, mais l'extradition est refusée et les charges sont abandonnées. Marina Litvinenko va alors tout faire pour obtenir l'ouverture d'une enquête publique et faire reconnaître la responsabilité de Lougovoï et Kovtoun, et à plus large échelle celle de la Russie et de Poutine.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/21/2113677_A.jpg" />
</programme>