<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230418031612 +0200" stop="20230418050038 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Compartiment n° 6</title>
<desc lang="fr">Une jeune finlandaise prend un train à Moscou pour se rendre sur un site archéologique en mer arctique. Elle est contrainte de partager son compartiment avec un inconnu. Cette cohabitation et d'improbables rencontres vont peu à peu rapprocher ces deux êtres que tout oppose...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/19/2000178_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418050038 +0200" stop="20230418064907 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Mon légionnaire</title>
<desc lang="fr">Ils viennent de partout, ils ont désormais une chose en commun : la légion étrangère, leur nouvelle famille. Mon légionnaire raconte leurs histoires : celle de ces femmes qui luttent pour garder leur amour bien vivant, celle de ces hommes qui se battent pour la France, celle de ces couples qui se construisent en territoire hostile.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/17/1937606_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418064907 +0200" stop="20230418070010 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Disconnected</title>
<desc lang="fr">Chris et Sybille, séparés pendant le confinement, parlent par vidéoconférence quand tout à coup quelque chose tourne mal.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/2178819_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418070010 +0200" stop="20230418085416 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">À quel prix ?</title>
<desc lang="fr">Un avocat de Washington lutte contre le cynisme, la bureaucratie et la politique pour aider les victimes du 11 septembre.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/21/2001450_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418085416 +0200" stop="20230418094745 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie dix-sept (7/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie dix-sept (7/10)»La quête de la vérité par Michael a des conséquences dangereuses pour lui et pour Nancy Costello, qui l'a rejoint dans la chasse au meurtrier de sa femme Robin. Fia doit faire face à la dure réalité concernant sa famille.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418094745 +0200" stop="20230418103843 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie dix-huit (8/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie dix-huit (8/10)»Eugène échappe au danger, mais il se heurte à un nouveau péril. Frustrée par Michael, Olivia jette son dévolu sur une nouvelle cible improbable. La soirée d'ouverture triomphale de Big Mo prend une tournure sombre et inattendue.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418103843 +0200" stop="20230418121017 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">My kid</title>
<desc lang="fr">La vingtaine, Uri est autiste. Il vit avec son père Aharon, ancien graphiste à succès qui a tout quitté pour s'occuper à temps plein de son grand garçon. L'un et l'autre aiment leurs routines. Cette vie bien rangée va bientôt être bousculée. Tamara, la mère d'Uri, lui a trouvé une place dans une institution spécialisée. Mais, en chemin pour sa nouvelle maison, Uri fait une crise sur le quai d'une gare, refusant d'y aller. Désemparé, son père lui promet qu'il n'ira pas. Presque malgré eux, voilà le duo en fuite...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/25/1973320_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418121017 +0200" stop="20230418133720 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">La dérive des continents (au Sud)</title>
<desc lang="fr">Nathalie Adler est en mission pour l'Union européenne en Sicile. Elle est notamment chargée d'organiser la prochaine visite de Macron et Merkel dans un camp de migrants. Présence à haute valeur symbolique, afin de montrer que tout est sous contrôle. Mais qui a encore envie de croire en cette famille européenne au bord de la crise de nerfs ? Sans doute pas Albert, le fils de Nathalie, militant engagé auprès d'une ONG, qui débarque sans prévenir...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/21/2113675_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418133720 +0200" stop="20230418143228 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">City on a hill III (Laisse parler ta colère (3/8))</title>
<desc lang="fr">«Laisse parler ta colère (3/8)»Decourcy se charge d'une affaire impliquant un officier de police assassiné et recrute l'aide de Caysen. Alors que les Dryden tentent de résoudre leur problème avec Victoria, les Rohrs déposent Benedetta pour sa première année à NYU.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/01/2050325_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418143228 +0200" stop="20230418152815 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">City on a hill III (Dix mille contre un (4/8))</title>
<desc lang="fr">«Dix mille contre un (4/8)»Alors que Jackie poursuit son aventure avec Letitia Dryden, Jenny entreprend de faire réintégrer son mari au FBI. La pression sur Decourcy augmente quand un collègue en compétition pour le poste de procureur obtient une condamnation. Caysen témoigne au procès fédéral de Tony Suferin et est pris de court par les conséquences. Une interaction menaçante donne à Siobhan une idée de ce à quoi elle est confrontée dans son combat pour la famille Mendoza.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/01/2050325_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418152815 +0200" stop="20230418165533 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">En roue libre</title>
<desc lang="fr">La folle histoire de Louise qui se retrouve un beau matin, prise au piège dans sa propre voiture, terrassée par une attaque de panique dès qu'elle veut en sortir, et de Paul qui vole la voiture et du coup la kidnappe. Les voilà tous les deux embarqués dans un road-movie mouvementé !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/08/2094921_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418165533 +0200" stop="20230418184004 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Cette musique ne joue pour personne</title>
<desc lang="fr">Dans une ville portuaire, des êtres isolés, habitués à la violence, vont soudain voir leurs vies bouleversées par le théâtre, la poésie et l'art. Et leurs quotidiens, transformés par l'amour...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/20/1939051_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418184004 +0200" stop="20230418203100 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">La nuit du 12</title>
<desc lang="fr">À Grenoble, Yohan, officier de la police judiciaire, tente de récolter des indices qui lui permettraient d'avancer sur un crime aussi odieux que complexe. Au fil des interrogatoires, les pistes se multiplient, et il semble perdre ses moyens face aux déclarations de l'entourage de la victime...</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/23/2100961_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418203100 +0200" stop="20230418215027 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The killing of Kenneth Chamberlain</title>
<desc lang="fr">Kenneth Chamberlain Sr. a accidentellement déclenché son pendentif d'alerte médicale à 5h22. À 7 heures du matin, il était mort. Basé sur l'histoire vraie des événements qui ont conduit à la mort de Kenneth Chamberlain Sr., un vétéran afro-américain, âgé atteint de trouble bipolaire, qui a été tué lors d'un conflit avec des policiers qui ont été envoyés pour le surveiller.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/06/2038002_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418215027 +0200" stop="20230418224224 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Moochie - Qui a tué Jill Halliburton ? (1/6)</title>
<desc lang="fr">«1/6»Le 8 septembre 2014, la police de Broward, en Floride, reçoit un appel d'urgence. Justin Su vient de retrouver sa mère Jill Su Halliburton, pieds et poings liés, mortellement poignardée. Riche héritière d'un empire pétrolier, elle se trouvait seule à son domicile. La police débute ses investigations et interroge en premier lieu Justin et Nan-Yao Su, le mari de la victime. Puis des traces d'ADN sont identifiées, celles de Dayonte Resiles, un jeune noir de 20 ans, surnommé Moochie.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080091_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418224224 +0200" stop="20230418233307 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Moochie - Qui a tué Jill Halliburton ? (2/6)</title>
<desc lang="fr">«2/6»Moochie vient de passer vingt-deux mois en prison lorsqu'il est convoqué au tribunal. Il profite de cette visite pour prendre la fuite. Le jeune homme, désormais âgé de 21 ans, est recherché par toutes les polices qui martèlent qu'il est armé et dangereux. Une véritable chasse à l'homme s'engage. Il apparaît rapidement que Moochie avait minutieusement préparé son évasion.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080091_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418233307 +0200" stop="20230419002345 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Moochie - Qui a tué Jill Halliburton ? (3/6)</title>
<desc lang="fr">«3/6»Des proches de Moochie, impliqués dans son évasion, sont interrogés par la police et pour certains placés en détention, comme Crystal Isaacs, la petite amie de Moochie.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080091_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419002345 +0200" stop="20230419011753 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Moochie - Qui a tué Jill Halliburton ? (4/6)</title>
<desc lang="fr">«4/6»La défense tente d'accumuler les preuves qui pourraient disculper Moochie. Michael Orlando et son équipe s'intéressent à la caméra de surveillance de la villa, et à une notification qu'aurait reçue Nan-Yao, le mari de la victime.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080091_A.jpg" />
</programme>