<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230325012110 +0100" stop="20230325034427 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Vortex</title>
<desc lang="fr">Un couple âgé vit dans un appartement parisien submergé de livres et de souvenirs. Lui est cinéphile, historien et théoricien du cinéma qui écrit un ouvrage sur les liens entre le 7e art et les rêves. Elle, psychanalyste à la retraite, est atteinte de la maladie d'Alzheimer. Amoureux et indispensables l'un à l'autre, ils vont vivre leurs derniers jours.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/31/2063977_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325034427 +0100" stop="20230325051739 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">End of Sentence</title>
<desc lang="fr">Frank Fogle entreprend à contrecoeur un voyage pour honorer le dernier souhait de sa femme de répandre ses cendres dans un lac isolé de son Irlande natale et la promesse d'emmener son fils, Sean, avec lui. Alors que Sean sort de prison, la dernière chose à laquelle il pense est un voyage à l'étranger avec son père. Mais contre toute attente, le père et le fils vont se retrouver ensemble de manière inattendue...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/06/1947885_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325051739 +0100" stop="20230325064912 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Long story short</title>
<desc lang="fr">Le procrastinateur en série Teddy se réveille le lendemain de son mariage pour découvrir que toutes les quelques minutes, il passe à l'année suivante de sa vie. En regardant son avenir devant ses yeux, Teddy doit faire en sorte que chaque seconde compte s'il veut reconquérir la femme qu'il aime ...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/09/1933047_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325064912 +0100" stop="20230325070006 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Vegan</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/09/2053859_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325070010 +0100" stop="20230325075757 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">La boîte à cartoons</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/28/2153256_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325075757 +0100" stop="20230325094240 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Baby Boss 2 : Une affaire de famille</title>
<desc lang="fr">Dans la suite de baby boss, les frères Templeton, Tim et Ted, ex-baby boss, sont désormais adultes et se sont perdus de vue. Tandis que Tim est père au foyer, Ted est patron d'un fonds spéculatif. Mais un nouveau baby boss au caractère bien trempé s'apprête à ressouder les liens entre les deux frères...</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/11/19/1921873_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325094240 +0100" stop="20230325110350 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Super-héros malgré lui</title>
<desc lang="fr">Apprenti comédien en galère, Cédric décroche enfin son premier rôle dans un film de super-héros. Un soir, alors qu'il emprunte la voiture de tournage, il est victime d'un accident qui lui fait perdre la mémoire. À son réveil, vêtu de son costume de justicier et au milieu des accessoires du film, il est persuadé d'être devenu le personnage du film avec une mission périlleuse à accomplir. Mais ne devient pas héros et encore moins super-héros qui veut... Et encore moins Cédric.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098990_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325110350 +0100" stop="20230325131018 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Top Gun: Maverick</title>
<desc lang="fr">Pete &quot;Maverick&quot; Mitchell continue à repousser ses limites en tant que pilote d'essai. Il est chargé de former un détachement de jeunes diplômés de l'école Top Gun pour une mission spéciale qu'aucun pilote n'aurait jamais imaginée. Lors de cette mission, Maverick rencontre le lieutenant Bradley &quot;Rooster&quot; Bradshaw, le fils de son défunt ami, le navigateur Nick &quot;Goose&quot; Bradshaw. Maverick va devoir affronter ses fantômes et réussir une mission impossible.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/14/2041760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325131018 +0100" stop="20230325132833 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Green-Fit</title>
<desc lang="fr">Xavier s'inscrit dans une salle de sport gratuite.Gratuite ? Oui.Mais quand c'est gratuit, c'est que vous êtes le produit.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/23/2017051_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325132833 +0100" stop="20230325152227 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Blue Bayou</title>
<desc lang="fr">Antonio LeBlanc, d'origine américano-coréenne, a été adopté et a passé sa vie dans un petit village du bayou de Louisiane. Aujourd'hui marié à la femme de sa vie, Katy, ils élèvent ensemble Jessie, la fille de cette dernière, issue d'un premier lit. Alors qu'il travaille dur pour offrir ce qu'il y a de meilleur à sa famille, il va devoir affronter les fantômes de son passé en apprenant qu'il risque d'être expulsé du seul pays qu'il ait jamais considéré comme le sien.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/12/1950735_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325152227 +0100" stop="20230325172411 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Là où chantent les écrevisses</title>
<desc lang="fr">Pendant des années, les rumeurs les plus folles ont couru sur « la fille des marais » de Barkley Cove, une petite ville de Caroline du Nord. Pourtant, Kya n'est pas cette fille sauvage et analphabète que tous imaginent et craignent. À l'âge de dix ans, abandonnée par sa famille, elle doit apprendre à survivre seule dans le marais, devenu pour elle un refuge naturel et une protection. Mais une rencontre va bouleverser son monde...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/19/2085982_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325172411 +0100" stop="20230325181001 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">No return (1/4)</title>
<desc lang="fr">Un adolescent en vacances en Turquie est accusé d'avoir commis un crime grave.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/27/2152796_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325181001 +0100" stop="20230325185751 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">No return (2/4)</title>
<desc lang="fr">Kathy implore Noah d'être courageux, mais son avocat a de graves nouvelles.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/27/2152796_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325185751 +0100" stop="20230325203040 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Firestarter</title>
<desc lang="fr">Depuis plus de dix ans, Andy et Vicky sont constamment entre deux déménagements pour échapper à une agence fédérale obscure qui cherche à capturer leur fille Charlie. En effet, celle-ci dispose d'une faculté extraordinaire de pyrokinésie dont l'agence aimerait se servir pour créer une arme de destruction massive... Andy a appris à sa fille à maîtriser sa colère ou sa douleur qui déclenchent son pouvoir. Mais Charlie a désormais 11 ans et contrôle avec difficulté ses émotions...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/07/2080586_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325203040 +0100" stop="20230325221428 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The North Sea</title>
<desc lang="fr">En 1969, le gouvernement norvégien révèle la présence d'un gigantesque gisement pétrolier au large de ses côtes. Dans les décennies qui suivent, de multiples plateformes d'extraction offshore sont construites dans cette zone. Cinquante ans plus tard, une de ces plateformes s'effondre...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
</programme>