<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230507023431 +0200" stop="20230507024709 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">MR Magic</title>
<desc lang="fr">Mr. Magic, un magicien célèbre au Quebec, se rend dans un chalet isolé pour y donner un représentation privée.Il se retrouve alors embarqué dans une sombre affaire organisée par deux bikers hors-la-loi.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/28/2090146_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507024709 +0200" stop="20230507050324 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Freaks out</title>
<desc lang="fr">Rome, 1943 : Matilde, Cencio, Fulvio et Mario vivent comme des frères et soeurs dans le cirque d'Israël. Quand ce dernier disparaît mystérieusement, peut-être en fuite ou peut-être capturé par les nazis, les quatre « monstres » sont laissés seuls dans la ville occupée. Mais quelqu'un a jeté son dévolu sur eux, avec un plan qui pourrait changer leur destin... et le cours de l'histoire.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/27/2048029_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507050324 +0200" stop="20230507070010 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Tre piani</title>
<desc lang="fr">Une série d'événements va transformer radicalement l'existence des habitants d'un immeuble romain, dévoilant leur difficulté à être parent, frère ou voisin dans un monde où les rancoeurs et la peur semblent avoir eu raison du vivre-ensemble. Tandis que les hommes sont prisonniers de leurs entêtements, les femmes tentent, chacune à leur manière, de raccommoder ces vies désunies et de transmettre enfin sereinement un amour que l'on aurait pu croire à jamais disparu...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/10/1980149_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507070010 +0200" stop="20230507082325 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Le Petit Nicolas - Qu'est-ce qu'on attend pour être heureux?</title>
<desc lang="fr">Penchés sur une large feuille blanche quelque part entre Montmartre et Saint-Germain-des-Prés, Jean-Jacques Sempé et René Goscinny donnent vie à un petit garçon rieur et malicieux, le Petit Nicolas. Entre camaraderie, disputes, bagarres, jeux, bêtises, et punitions à la pelle, Nicolas vit une enfance faite de joies et d'apprentissages. Au fil du récit, le garçon se glisse dans l'atelier de ses créateurs, et les interpelle avec drôlerie. Sempé et Goscinny lui raconteront leur rencontre, leur amitié, mais aussi leurs parcours, leurs secrets et leur enfance.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/10/2144585_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507082325 +0200" stop="20230507095205 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Tendre et saignant</title>
<desc lang="fr">Rédactrice en chef d'un magazine de mode, Charly hérite de la boucherie familiale. Alors qu'elle s'apprête à la vendre, elle rencontre Martial, l'artisan-boucher de son père, bien décidé à se battre pour sauver le commerce. Séduite malgré elle par le charisme de Martial, Charly pourrait être amenée à changer d'avis...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/09/2010393_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507095205 +0200" stop="20230507100733 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Little Berlin</title>
<desc lang="fr">Quand le mur de Berlin sépare un petit village allemand en deux, le taureau Peter est séparé de ses 36 vaches. Tiré d'une histoire vraie et narré par Christoph Waltz.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/02/2050861_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507100733 +0200" stop="20230507120015 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Albatros</title>
<desc lang="fr">Laurent, un commandant de brigade de la gendarmerie d'Etretat, prévoit de se marier avec Marie, sa compagne, mère de sa fille surnommée Poulette. Il aime son métier malgré une confrontation quotidienne avec la misère sociale. En voulant sauver un agriculteur qui menace de se suicider, il le tue. Sa vie va alors basculer.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/10/1980147_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507120015 +0200" stop="20230507135024 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">La nuit du 12</title>
<desc lang="fr">À Grenoble, Yohan, officier de la police judiciaire, tente de récolter des indices qui lui permettraient d'avancer sur un crime aussi odieux que complexe. Au fil des interrogatoires, les pistes se multiplient, et il semble perdre ses moyens face aux déclarations de l'entourage de la victime...</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/23/2100961_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507135024 +0200" stop="20230507153352 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Poulet frites</title>
<desc lang="fr">Striptease n'est pas mort ! Pour son retour : un polar noir, un vrai meurtre et la pièce à conviction ? Une frite !</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/19/2134536_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507153352 +0200" stop="20230507161107 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Tulsa king (A l'ouest, l'ancêtre (3/9))</title>
<desc lang="fr">«A l'ouest, l'ancêtre (3/9)»Dwight prend note d'une nouvelle opportunité d'affaires. Plus tard, une course de routine a un résultat explosif et inattendu. Stacy s'ouvre à Dwight sur ce qui l'a conduite à Tulsa.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139752_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507161107 +0200" stop="20230507165001 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Tulsa king (Le centre de l'univers (4/9))</title>
<desc lang="fr">«Le centre de l'univers (4/9)»Alors que Dwight met en place son entreprise de protoxyde d'azote, il retrouve l'assassin qui a tenté de le tuer et forme une équipe à partir de candidats improbables.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139752_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507165001 +0200" stop="20230507184802 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The Jonsson gang</title>
<desc lang="fr">Après avoir purgé sa peine, Charles Ingvar &quot;Sickan&quot; Jönsson retourne à la vie civile avec un nouveau coup en tête, qu'il a eu, en prison, tout le loisir de planifier dans les moindres détails. Mais ses anciens partenaires, Ragnar, Harry et Doris, se sont rangées et coulent des jours paisibles. À moins qu'une couronne royale et une pierre mythique les fassent changer d'avis...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/06/2037999_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507184802 +0200" stop="20230507201943 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The Duke</title>
<desc lang="fr">En 1961, le sexagénaire Kempton Bunton vole à la National Gallery de Londres le portrait du Duc de Wellington peint par Goya. Il menace de ne rendre le tableau qu'à condition que le gouvernement rende l'accès à la télévision gratuit pour les personnes âgées. L'histoire vraie d'un acte de rébellion citoyen contre les autorités britanniques.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/18/2058022_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507201943 +0200" stop="20230507203059 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Home Cinéma (2022-2023)</title>
<desc lang="fr">Fabrice Du Welz a le plaisir de recevoir le réalisateur et compositeur de musique de film Pierre Foldes. Son premier long-métrage d'animation &quot;Saules aveugles, femme endormie&quot; était présenté en 2022 au festival d'Annecy. Retour avec Pierre Földes sur son parcours et sa création insolite lors d'un entretien cinéphile passionnant. Un numéro d'Home Cinéma à voir !</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507203059 +0200" stop="20230507215842 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Une belle course</title>
<desc lang="fr">Madeleine, 92 ans, appelle un taxi pour rejoindre la maison de retraite où elle doit vivre désormais. Elle demande à Charles, un chauffeur un peu désabusé, de passer par les lieux qui ont compté dans sa vie, pour les revoir une dernière fois. Peu à peu, au détour des rues de Paris, surgit un passé hors du commun qui bouleverse Charles. Il y a des voyages en taxi qui peuvent changer une vie...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/2164032_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507215842 +0200" stop="20230507233323 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Les volets verts</title>
<desc lang="fr">Le portrait d'un monstre sacré, Jules Maugin, un acteur au sommet de sa gloire dans les années 70. Sous la personnalité célèbre, l'intimité d'un homme se révèle...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/21/2113673_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507233323 +0200" stop="20230508011054 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Adieu Paris</title>
<desc lang="fr">Huit hommes dans un vieux bar parisien. Ils étaient les &quot;rois de Paris&quot;, dont l'humour et le dégoût de soi n'ont jamais changé. Ils sont gentils et cruels, s'aiment et se détestent. Soudain, un étranger entre.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/08/2024331_A.jpg" />
</programme>