<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230305020140 +0100" stop="20230305033830 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Inexorable</title>
<desc lang="fr">À la mort de son père, éditeur célèbre, Jeanne Drahi emménage dans la demeure familiale en compagnie de son mari, Marcel Bellmer, écrivain à succès, et de leur fille. Mais une étrange jeune fille, Gloria, va s'immiscer dans la vie de la famille et bouleverser l'ordre des choses...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/01/2064684_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305033830 +0100" stop="20230305051817 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Tromperie</title>
<desc lang="fr">Londres 1987. Philip est un écrivain américain célèbre exilé à Londres. Sa maîtresse vient régulièrement le retrouver dans son bureau, qui est le refuge des deux amants. Ils y font l'amour, se disputent, se retrouvent et parlent des heures durant ; des femmes qui jalonnent sa vie, de sexe, d'antisémitisme, de littérature, et de fidélité à soi-même...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/27/2004494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305051817 +0100" stop="20230305065403 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Tout nous sourit</title>
<desc lang="fr">Tout sourit à Audrey et Jérôme. Ils ont trois merveilleux enfants et leurs métiers les passionnent. Le temps d'un week-end, ils partent chacun de leur côté... Avec leurs amants respectifs. Sauf qu'ils ont la même idée : aller dans leur maison de campagne. Quand ils se retrouvent nez à nez, c'est l'explosion.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/16/1969104_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305065403 +0100" stop="20230305070010 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Action</title>
<desc lang="fr">Sur un plateau de tournage, il y a toujours des imprévus. Certains jours, il n'y a que ça. Et parfois, c'est encore pire.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/09/2095384_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305070010 +0100" stop="20230305080534 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">La boîte à cartoons</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
</programme>
<programme start="20230305080534 +0100" stop="20230305093250 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Tad l'explorateur et la table d'émeraude</title>
<desc lang="fr">Le rêve de Tad Stones est d'être reconnu comme un grand archéologue mais toutes ses tentatives pour se faire accepter par Ryan, le brillant chef d'expédition et ses collègues tournent au fiasco. En ouvrant un sarcophage, il déclenche une malédiction qui va mettre la vie de ses amis en danger. Pour mettre fin à cette malédiction et sauver Momie, Jeff et Bernardo, Tad et Sara se lancent dans de nouvelles aventures qui les conduiront du Mexique à Chicago et de Paris à l'Égypte.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/17/2098479_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305093250 +0100" stop="20230305122344 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The Batman</title>
<desc lang="fr">Dans sa deuxième année de lutte contre le crime, Batman explore la corruption qui sévit à Gotham et comment elle pourrait être liée à sa propre famille, les Wayne. En parallèle, il enquête sur les meurtres d'un criminel qui pose des énigmes dans ses lieux de crimes, nommé Riddler.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/19/1999924_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305122344 +0100" stop="20230305124000 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">La débandade</title>
<desc lang="fr">Gaétan, 70 ans, pisse en pointillés.Max , 50 ans, n'arrive plus à bander.Félix, 20 ans, est éjaculateur précoce.3 hommes, 3 générations, 1 point commun : leur virilité qui déraille...</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/01/2140795_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305124000 +0100" stop="20230305141411 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">La Brigade</title>
<desc lang="fr">Cathy, 40 ans, serveuse à Antibes, a toujours voulu être cheffe de son propre restaurant. Lorsqu'elle se fait renvoyer pour la énième fois à cause de sa grande gueule, elle se retrouve contrainte d'accepter un poste de cantinière dans un foyer accueillant des mineurs sans papiers...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/01/2104686_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305141411 +0100" stop="20230305153031 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Shabu</title>
<desc lang="fr">Les déboires tragi-comiques d'un jeune adolescent des quartiers populaires de Rotterdam. Parce qu'il a endommagé la voiture de sa grand-mère, il doit trouver, l'espace d'un été, l'argent nécessaire pour la réparation.</desc>
<category lang="fr">Docu-fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103125_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305153031 +0100" stop="20230305161717 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">From (Les silhouettes (5/10))</title>
<desc lang="fr">«Les silhouettes (5/10)»Jim, Tabitha et Ethan commencent à poser des questions sur l'endroit où ils se trouvent dans l'espoir que cela les ramène chez eux. Ellis et Fatima montrent à Julie le côté plus léger de la vie en ville. Jade s'efforce de donner un sens à sa situation tandis que Boyd cherche des conseils.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305161717 +0100" stop="20230305170506 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">From (Le 74e livre (6/10))</title>
<desc lang="fr">«Le 74e livre (6/10)»Le projet de Boyd de partir en forêt provoque une réaction inattendue de la part de Kenny. Jade demande l'aide de Jim pour une expérience tandis que Tabitha fait une découverte effrayante qui l'entraîne sur un chemin unique à la recherche de réponses.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305170506 +0100" stop="20230305173259 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The art of television - Les réalisatrices de séries (Charlotte Brändström (6/6))</title>
<desc lang="fr">«Charlotte Brändström (6/6)»La réalisatrice franco-suédoise Charlotte Brändström a commencé la réalisation avec le film &quot;Un été d'orages en 1989&quot;. Après plusieurs films, elle commence à travailler pour le petit écran avec &quot;Julie Lescaut&quot; et &quot;Brigade Spéciale&quot; puis &quot;Disparue&quot; qui lui vaut d'être repérée aux Etats-Unis où elle est recrutée sur &quot;Madam Secretary&quot; dont elle réalise 8 épisodes. Depuis, elle fait partie des réalisatrices que tout le monde s'arrache et a officié sur &quot;Counterpart&quot;, &quot;Away&quot;, &quot;The Outsider&quot;, &quot;Witcher&quot; et, plus récemment, sur &quot;The rings of Power&quot;.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/26/2137989_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305173259 +0100" stop="20230305174823 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">La Piscine</title>
<desc lang="fr">Deux amis vont à la piscine. L'un d'eux a oublié à son bonnet de bain.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/06/2119967_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305174823 +0100" stop="20230305190838 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Super-héros malgré lui</title>
<desc lang="fr">Apprenti comédien en galère, Cédric décroche enfin son premier rôle dans un film de super-héros. Un soir, alors qu'il emprunte la voiture de tournage, il est victime d'un accident qui lui fait perdre la mémoire. À son réveil, vêtu de son costume de justicier et au milieu des accessoires du film, il est persuadé d'être devenu le personnage du film avec une mission périlleuse à accomplir. Mais ne devient pas héros et encore moins super-héros qui veut... Et encore moins Cédric.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098990_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305190838 +0100" stop="20230305201925 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Incroyable mais vrai</title>
<desc lang="fr">Alain et Marie s'installent dans le pavillon de banlieue de leurs rêves. Mais l'agent immobilier les a prévenus : ce qui se trouve au sous-sol risque bien de changer leur vie...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/14/2083767_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305201925 +0100" stop="20230305203010 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Home Cinéma (2022-2023)</title>
<desc lang="fr">Rendez-vous pour une nouvelle saison de Home Cinéma bercée au rythme du meilleur de l'actualité cinéma. Au programme : Fabrice Du Welz, des personnalités exceptionnelles et le traditionnel agenda.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305203010 +0100" stop="20230305221025 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">One second</title>
<desc lang="fr">Pendant les années de la révolution culturelle, Zhang Jiusheng s'échappe d'un camp de travail pour assister à une projection d'actualités où, l'espace d'une seconde, il peut revoir sa fille bien-aimée. Cependant, le film est volé par un jeune orphelin errant.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/14/2083785_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305221025 +0100" stop="20230305233050 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Censor</title>
<desc lang="fr">Enid travaille dans un bureau de classification des films. Fière de son travail toujours méticuleux, elle protège les spectateurs non avertis des scènes gores : décapitations, arrachages d'yeux... Son sens du devoir est amplifié par sa culpabilité, elle qui ne parvient à se souvenir des détails de la disparition de sa soeur. Un jour, elle découvre un film d'horreur qui lui parle intimement et la renvoie à son passé. Enid cherche alors à démêler le mystère qui se cache derrière cette oeuvre...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/09/2010401_A.jpg" />
</programme>