<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230323010952 +0100" stop="20230323013540 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The art of television - Les réalisatrices de séries (Michelle MacLaren (1/6))</title>
<desc lang="fr">«Michelle MacLaren (1/6)»Réalisatrice et productrice canadienne d'exception, elle a débuté son parcours de réalisatrice avec X-Files en 2002 et l'épisode John Doe, écrit par Vince Gilligan. Depuis, elle est devenue une des réalisatrices les plus demandées en TV : &quot;Breaking Bad&quot;, &quot;The Walking Dead&quot;, &quot;The Deuce&quot;, &quot;In Treatment&quot;, &quot;Coyote&quot;, &quot;Better Call Saul&quot; ou encore &quot;Game of Thrones&quot; dont elle est la seule femme réalisatrice.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/26/2137989_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323013540 +0100" stop="20230323023222 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">We own this city (Partie quatre (4/6))</title>
<desc lang="fr">«Partie quatre (4/6)»Jenkins bascule après qu'une poursuite en voiture n'ait rien donné. Lors d'un entretien avec le FBI, l'ancien officier Maurice Ward se rappelle comment Jenkins est resté indemne en tant que superviseur de la GTTF. Steele affronte Davis. La ville est secouée par les manifestations contre Freddie Gray.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/04/2008197_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323023222 +0100" stop="20230323032755 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">We own this city (Partie cinq (5/6))</title>
<desc lang="fr">«Partie cinq (5/6)»Jensen, Sieracki et le procureur Leo Wise se préparent à inculper les agents de la GTTF. Suiter ressent la méfiance de la communauté alors qu'il travaille sur un homicide, sentant que son passé se referme sur lui. Steele et Davis cherchent le soutien du nouveau maire.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/04/2008197_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323032755 +0100" stop="20230323043123 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">We own this city (Partie six (6/6))</title>
<desc lang="fr">«Partie six (6/6)»Suiter s'inquiète de sa citation à comparaître devant un grand jury après les arrestations de la GTTF. Jenkins apprend que les flics de la GTTF coopèrent, alors que ses crimes sont révélés. Davis se bat pour le financement du décret de consentement. Steele se demande si le système peut être réformé.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/04/2008197_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323043123 +0100" stop="20230323064523 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Shutter Island</title>
<desc lang="fr">En 1954, le marshal Teddy Daniels et son coéquipier Chuck Aule sont envoyés sur l'île de Shutter Island pour enquêter dans un hôpital psychiatrique où sont internés de dangereux criminels. L'une des patientes, Rachel Solando, a inexplicablement disparu. Comment la meurtrière a-t-elle pu sortir d'une cellule fermée de l'extérieur? Le seul indice retrouvé dans la pièce est une feuille de papier sur laquelle on peut lire une suite de chiffres et de lettres sans signification apparente...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/14/1982315_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323064523 +0100" stop="20230323070055 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">L'homme silencieux</title>
<desc lang="fr">Pierre regarde par la fenêtre, depuis le 17ème étage de la tour où il travaille : en bas, un de ses collègues est assis sur un banc depuis des heures, dans le froid, sans bouger. Il vient de se faire licencier et ne semble pas vouloir rentrer chez lui. Du haut de sa tour, Pierre se demande s'il doit intervenir.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/23/1987443_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323070055 +0100" stop="20230323085317 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The last execution</title>
<desc lang="fr">Berlin Est, 1981. Franz Walter, tout juste sorti de l'université, se voit offrir un poste au service des renseignements de la RDA. Loyal et dévoué, il est envoyé en mission en Allemagne de l'Ouest. Très vite, on lui demande d'écouter, surveiller et faire chanter des innocents. Fidèle à ses convictions, il tente de déjouer le système. Mais son attitude critique aura des conséquences bien plus lourdes qu'il n'imagine.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/20/2072997_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323085317 +0100" stop="20230323112801 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Varsovie 83, une affaire d'Etat</title>
<desc lang="fr">Pologne, 1983. Le pays est secoué par l'affaire Grzegorz Przemyk, un lycéen battu à mort par des miliciens. Basé sur des faits réels, le film suit l'histoire de Jurek, le seul témoin du passage à tabac, qui est devenu du jour au lendemain l'ennemi numéro un de l'État. Le régime oppressif a utilisé tout son appareil, les services secrets, la milice, les médias et les tribunaux  pour presser Jurek et d'autres personnes proches de l'affaire, y compris ses parents et la mère de Przemyk, Barbara.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/22/2059712_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323112801 +0100" stop="20230323132101 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Great freedom</title>
<desc lang="fr">L'histoire de Hans Hoffmann. Il est gay et l'homosexualité, dans l'Allemagne d'après-guerre, est illégale selon le paragraphe 175 du Code pénal. Mais il s'obstine à rechercher la liberté et l'amour même en prison...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/09/2010391_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323132101 +0100" stop="20230323134256 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Les silencieux</title>
<desc lang="fr">Jorick est l'un des quatre membres d'équipage du Perman-Elk, petit chalutier français. Après 4 jours d'une campagne de pêche infructueuse, il se retrouve face à un dilemme cornélien : rentrer les cales vides ou décider, contre l'avis d'une partie de l'équipage, de partir braconner en zone interdite...</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/19/2112585_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323134256 +0100" stop="20230323142837 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Anne (1/4)</title>
<desc lang="fr">Anne Williams dit au revoir à son fils le 15 avril 1989 alors qu'il se rend à un match de football à Hillsborough. Elle ne le reverra jamais vivant.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079070_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323142837 +0100" stop="20230323151553 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Anne (2/4)</title>
<desc lang="fr">Dégoûtée par le verdict de mort accidentelle, Anne est déterminée à découvrir ce qui est réellement arrivé à son fils à Hillsborough.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079070_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323151553 +0100" stop="20230323153746 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Rien lâcher</title>
<desc lang="fr">Depuis quelques mois, Laura héberge sa mère Angela atteinte d'un cancer en stade terminal, dans son petit appartement bruxellois. La jeune femme méfiante et têtue veut s'occuper seule de sa mère et retarder le moment inévitable où elle devra partir. Elle se jette à corps perdu dans cette bataille, elle ne veut rien lâcher.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/06/29/1834183_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323153746 +0100" stop="20230323173723 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">De son vivant</title>
<desc lang="fr">Un regard tendre sur une mère qui reste et son fils qui part. Le dévouement d'un médecin le docteur Sara et d'une infirmière pour les accompagner sur l'impossible chemin. Une année, quatre saisons, pour &quot;danser&quot; avec la maladie, l'apprivoiser, et comprendre ce que ça signifie : mourir de son vivant. Un portrait émouvant, touchant et plein de grâce.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/16/1983549_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323173723 +0100" stop="20230323191814 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Amants</title>
<desc lang="fr">Simon et Lisa, jeune couple très amoureux vivant à Paris. Lisa est à l'école hôtelière, Simon deale de la cocaïne. À la suite d'une soirée qui tourne mal et dont l'issue n'est autre que la prison pour Simon, il décide de fuir. Lisa attend alors des nouvelles de Simon qui ne viendront jamais. Trois ans plus tard, dans l'océan indien, elle est mariée à Léo quand leurs destins se croisent à nouveau...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/11/1980925_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323191814 +0100" stop="20230323203048 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Incroyable mais vrai</title>
<desc lang="fr">Alain et Marie s'installent dans le pavillon de banlieue de leurs rêves. Mais l'agent immobilier les a prévenus : ce qui se trouve au sous-sol risque bien de changer leur vie...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/14/2083767_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323203048 +0100" stop="20230323213106 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">C.B. Strike : Sang trouble (1/4)</title>
<desc lang="fr">Strike est contacté par une femme qui lui demande de l'aide pour retrouver sa mère disparue en 1974.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/06/2142879_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323213106 +0100" stop="20230323225906 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Holy shit !</title>
<desc lang="fr">L'architecte Frank reprend conscience dans des toilettes portables verrouillées sur un chantier de construction où se prépare une détonation. Alors qu'il essaie désespérément de trouver des moyens d'échapper à cette « prison » avant d'être potentiellement réduit en miettes, il réalise qui l'a mis dans cette situation difficile : nul autre que le maire corrompu et lubrique Horst, qui a également des projets concernant Marie, la petite amie enceinte de Frank.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/21/2113669_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323225906 +0100" stop="20230324004217 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">X</title>
<desc lang="fr">1979, un groupe de jeunes cinéastes pornographiques est à la recherche du prochain lieu de tournage pour leur nouveau film. Ils semblent l'avoir trouvé dans un ranch isolé au Texas. Les hôtes, un couple d'agriculteurs âgés, montrent un grand intérêt pour leurs jeunes visiteurs. Mais à la nuit tombée, leur curiosité prend une tournure terrifiante, et l'équipe désespérée doit lutter pour survivre...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/06/2038004_A.jpg" />
</programme>