<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230412024630 +0200" stop="20230412034601 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The Nevers (Exposition (2/6))</title>
<desc lang="fr">«Exposition (2/6)»Alors que la ville est ébranlée par les débuts à l'opéra de Maladie, Mundi s'engage personnellement à la retrouver, tandis qu'Amalia mène sa propre enquête. Pendant ce temps, la charitable Lavinia Bidlow cherche à déstigmatiser les Touchées lors d'un événement de société, Hugo Swann fait appel au jeune frère de Lavinia, Augie pour l'aider à monétiser son entreprise illicite et un médecin dérangé mène une série d'expériences.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/03/24/1782444_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412034601 +0200" stop="20230412044014 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The Nevers (Embrasement (3/6))</title>
<desc lang="fr">«Embrasement (3/6)»Penance crée un amplificateur pour diffuser la chanson inspirante de Mary à travers la ville. Alors que le danger s'intensifie contre son groupe, Amalia propose un allié improbable et entreprend d'étendre la portée de l'orphelinat. Swann mêle encore Augie et Mundi à ses affaires.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/03/24/1782444_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412044014 +0200" stop="20230412050306 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Autotune</title>
<desc lang="fr">Issa, un jeune homme de vingt-deux ans, rend service à son meilleur ami Elie et, en dépit de sa droiture, accepte de livrer un pochon de cannabis. Issa tombe immédiatement sous le charme d'Alma, la cliente. Pris de court et pour continuer à côtoyer cette jeune femme envoûtante, il se fait passer pour le dealer qu'il n'est pas.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/21/2113671_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412050306 +0200" stop="20230412070010 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">A Chiara</title>
<desc lang="fr">Chiara, 16 ans, vit dans une petite ville de Calabre. Claudio, son père, part sans laisser de traces. Elle décide alors de mener l'enquête pour le retrouver. Mais plus elle s'approche de la vérité qui entoure le mystère de cette disparition, plus son propre destin se dessine.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/22/2100487_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412070010 +0200" stop="20230412084409 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Madeleine Collins</title>
<desc lang="fr">Judith mène une double vie entre la Suisse et la France. D'un côté Abdel, avec qui elle élève une petite fille, de l'autre Melvil, avec qui elle a deux garçons plus âgés. Peu à peu, cet équilibre fragile fait de mensonges, de secrets et d'allers-retours se fissure dangereusement. Prise au piège, Judith choisit la fuite en avant, l'escalade vertigineuse.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/19/2000167_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412084409 +0200" stop="20230412102405 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Tromperie</title>
<desc lang="fr">Londres 1987. Philip est un écrivain américain célèbre exilé à Londres. Sa maîtresse vient régulièrement le retrouver dans son bureau, qui est le refuge des deux amants. Ils y font l'amour, se disputent, se retrouvent et parlent des heures durant ; des femmes qui jalonnent sa vie, de sexe, d'antisémitisme, de littérature, et de fidélité à soi-même...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/27/2004494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412102405 +0200" stop="20230412130826 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">L'histoire de ma femme</title>
<desc lang="fr">Jakob est capitaine au long cours. Un jour, il fait un pari avec un ami dans un café : il épousera la première femme qui en franchira le seuil. C'est alors qu'entre Lizzy...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/25/2088769_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412130826 +0200" stop="20230412132550 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Je joue Rodrigue</title>
<desc lang="fr">Au Festival d'Avignon, tous les genres de théâtre cohabitent sans vraiment se rencontrer. Stéphane, qui joue dans une comédie populaire, croise Fanny, une ancienne collègue de stage, qui joue dans un classique de Victor Hugo. Afin d'attirer son attention et essayer de la séduire, Stéphane va lui faire croire qu'il joue le rôle principal du Cid de Corneille : Rodrigue.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/05/2066275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412132550 +0200" stop="20230412140420 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Pushers (Simon Says (5/9))</title>
<desc lang="fr">«Simon Says (5/9)»Un groupe d'adolescents défavorisés de la ville de Beer-Sheva perdue au milieu du désert en Israël, se met à vendre de la drogue pour survivre. Mais leur business finit par attirer de véritables criminels...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049104_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412140420 +0200" stop="20230412143603 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Pushers (The Landlord Gone Mad (6/9))</title>
<desc lang="fr">«The Landlord Gone Mad (6/9)»Un groupe d'adolescents défavorisés de la ville de Beer-Sheva perdue au milieu du désert en Israël, se met à vendre de la drogue pour survivre. Mais leur business finit par attirer de véritables criminels...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049104_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412143603 +0200" stop="20230412155942 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">L'homme parfait</title>
<desc lang="fr">Florence, avocate débordée par sa vie de famille, décide d'acheter un robot à l'apparence humaine et au physique parfait. Il répond à toutes ses attentes : entretenir la maison, s'occuper des enfants, et plus encore... Le robot suscite même la jalousie de son mari, Franck, acteur je-m'en-foutiste au chômage. Celui-ci prend alors conscience qu'il doit faire des efforts pour ne pas perdre sa femme et faire face à ce robot qui lui joue des tours.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/19/2085988_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412155942 +0200" stop="20230412171942 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Super-héros malgré lui</title>
<desc lang="fr">Apprenti comédien en galère, Cédric décroche enfin son premier rôle dans un film de super-héros. Un soir, alors qu'il emprunte la voiture de tournage, il est victime d'un accident qui lui fait perdre la mémoire. À son réveil, vêtu de son costume de justicier et au milieu des accessoires du film, il est persuadé d'être devenu le personnage du film avec une mission périlleuse à accomplir. Mais ne devient pas héros et encore moins super-héros qui veut... Et encore moins Cédric.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098990_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412171942 +0200" stop="20230412181848 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">La boîte à cartoons</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/28/2153256_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412181848 +0200" stop="20230412203113 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Ambulance</title>
<desc lang="fr">Will Sharp, un vétéran décoré fait appel à la seule personne indigne de confiance, son frère adoptif Danny pour trouver l'argent afin de couvrir les frais médicaux de sa femme. Ce dernier, un charismatique criminel au long cours, au lieu de lui donner de l'argent, lui propose un coup : le plus grand braquage de banque de l'histoire de Los Angeles : 32 millions de dollars. Will, prêt à tout pour sauver sa femme, accepte....</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/06/2037997_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412203113 +0200" stop="20230412220113 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Bullet proof</title>
<desc lang="fr">Après avoir volé des millions de dollars en liquide dans la cachette de Temple, un patron de la mafia sadique, le voleur trouve un passager inattendu dans la voiture qu'il a volé pour s'enfuir : la femme enceinte de Temple, Mia ! Désespéré de récupérer son argent et son fils à naître Temple envoie une équipe de tueurs à gages et de chasseurs de primes pour capturer Mia et le voleur...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153753_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412220113 +0200" stop="20230412235036 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Vesper</title>
<desc lang="fr">Dans le futur, les écosystèmes se sont effondrés. Parmi les survivants, quelques privilégiés se sont retranchés dans des citadelles coupées du monde, tandis que les autres tentent de subsister dans une nature devenue hostile à l'homme. Vivant dans les bois avec son père, la jeune Vesper rêve de s'offrir un autre avenir, grâce à ses talents de bio-hackeuse, hautement précieux dans ce monde où plus rien ne pousse. Le jour où un vaisseau en provenance des citadelles s'écrase avec à son bord une mystérieuse passagère, elle se dit que le destin frappe enfin à sa porte...</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/05/2106293_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412235036 +0200" stop="20230413000151 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Vegan</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/09/2053859_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413000151 +0200" stop="20230413005106 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie quinze (5/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie quinze (5/10)»Après les événements survenus à la fête d'anniversaire de Jimmy, Michael jure de ne plus aider Olivia. Charlie fait un geste inattendu. Little Mo se met à dos Big Mo après avoir aidé Eugène.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413005106 +0200" stop="20230413014317 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie seize (6/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie seize (6/10)»Michael et Elizabeth suivent une piste dans l'affaire du meurtre de Robin. Les Baxter cherchent à faire taire Eugène. Jimmy conclut une alliance dangereuse. Une overdose provoque un désaccord majeur avec le lieutenant de Big Mo.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>