<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230331024202 +0200" stop="20230331041107 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The immaculate room</title>
<desc lang="fr">Un couple apparemment parfait participe à une expérience psychologique qui leur rapporte 5 millions de dollars s'ils peuvent passer 50 jours dans une pièce complètement blanche. Mais la pièce n'est pas ce qu'elle paraît...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/07/2094481_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331041107 +0200" stop="20230331053138 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Umma : la malédiction</title>
<desc lang="fr">Dans Umma, qui est le mot coréen pour &quot;mère&quot;, Amanda et sa fille vivent une vie tranquille dans une ferme américaine, mais lorsque les restes de sa mère éloignée arrivent de Corée, Amanda est hantée par la peur de se transformer en sa propre mère.</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/23/2017035_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331053138 +0200" stop="20230331053528 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Slurp</title>
<desc lang="fr">Le dîner est souvent un bon moment pour se dire les choses dans un couple.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/27/2033496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331053528 +0200" stop="20230331070020 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">One second forever</title>
<desc lang="fr">Une seconde suffit pour bouleverser une vie. En racontant l'histoire de cinq automobilistes qui ont provoqué des accidents de voiture graves et mortels et en recréant leurs accidents, One Second Forever emmène les conducteurs dans un voyage où ils doivent affronter leur culpabilité et la transformer en un message de prévention.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/20/2044489_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331070020 +0200" stop="20230331082018 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The shift</title>
<desc lang="fr">Un attentat a lieu dans une école bruxelloise. Les secours sont sur place, une ambulance embarque l'une des victimes. Enfin, c'est ce que tout le monde croit... THE SHIFT devient une bombe roulante dans les artères de la capitale de l'Europe.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/19/2000184_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331082018 +0200" stop="20230331090607 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">No return (1/4)</title>
<desc lang="fr">Un adolescent en vacances en Turquie est accusé d'avoir commis un crime grave.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/27/2152796_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331090607 +0200" stop="20230331095332 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">No return (2/4)</title>
<desc lang="fr">Kathy implore Noah d'être courageux, mais son avocat a de graves nouvelles.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/27/2152796_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331095332 +0200" stop="20230331113804 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Flag Day</title>
<desc lang="fr">John Vogel était un personnage hors norme. Enfant, sa fille Jennifer s'émerveillait de son magnétisme et de sa capacité à faire de la vie une grande aventure. Il lui a beaucoup appris sur l'amour et la joie, mais elle va découvrir sa vie secrète de braqueur de banques et faussaire. Tiré d'une histoire vraie, flag day est le portrait d'une jeune femme luttant pour guérir des blessures de son passé, tout en reconstruisant sa relation père-fille.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/15/2042152_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331113804 +0200" stop="20230331133108 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">À quel prix ?</title>
<desc lang="fr">Un avocat de Washington lutte contre le cynisme, la bureaucratie et la politique pour aider les victimes du 11 septembre.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/21/2001450_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331133108 +0200" stop="20230331141618 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">True colours (3/4)</title>
<desc lang="fr">Allongé dans le dispensaire, Brendan est sous perfusion. Nick recentre l'attention sur l'enquête, et interroge Brendan.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049142_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331141618 +0200" stop="20230331150841 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">True colours (4/4)</title>
<desc lang="fr">Samuel retourne à Perdar Theendar avec le corps de Keithy. Toni confronte Samuel sur les faits et Nick est plus confus.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049142_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331150841 +0200" stop="20230331163721 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Tendre et saignant</title>
<desc lang="fr">Rédactrice en chef d'un magazine de mode, Charly hérite de la boucherie familiale. Alors qu'elle s'apprête à la vendre, elle rencontre Martial, l'artisan-boucher de son père, bien décidé à se battre pour sauver le commerce. Séduite malgré elle par le charisme de Martial, Charly pourrait être amenée à changer d'avis...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/09/2010393_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331163721 +0200" stop="20230331174848 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Incroyable mais vrai</title>
<desc lang="fr">Alain et Marie s'installent dans le pavillon de banlieue de leurs rêves. Mais l'agent immobilier les a prévenus : ce qui se trouve au sous-sol risque bien de changer leur vie...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/14/2083767_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331174848 +0200" stop="20230331190859 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Zaï Zaï Zaï Zaï</title>
<desc lang="fr">Fabrice, acteur de comédie, réalise qu'il n'a pas sa carte de fidélité alors qu'il fait ses courses. Malgré la menace d'un vigile, il parvient à s'enfuir. Commence alors une cavale sans merci, pour celui qui devient rapidement l'ennemi public numéro 1. Alors que les médias s'emparent de l'affaire et que le pays est en émoi, le fugitif, partagé entre remords et questions existentielles, trouve un point de chute inattendu, quelque part en Lozère.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/22/2031143_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331190859 +0200" stop="20230331203020 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Super-héros malgré lui</title>
<desc lang="fr">Apprenti comédien en galère, Cédric décroche enfin son premier rôle dans un film de super-héros. Un soir, alors qu'il emprunte la voiture de tournage, il est victime d'un accident qui lui fait perdre la mémoire. À son réveil, vêtu de son costume de justicier et au milieu des accessoires du film, il est persuadé d'être devenu le personnage du film avec une mission périlleuse à accomplir. Mais ne devient pas héros et encore moins super-héros qui veut... Et encore moins Cédric.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098990_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331203020 +0200" stop="20230331222544 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Les nuits de Mashhad</title>
<desc lang="fr">Une journaliste découvre la ville sainte iranienne de Mashhad alors qu'elle enquête sur les meurtres en série de travailleuses du sexe par le soi-disant &quot;Spider Killer&quot;, qui croit qu'il nettoie les rues des pêcheurs.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/05/2106311_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331222544 +0200" stop="20230401004004 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Decision to leave</title>
<desc lang="fr">Hae-Joon, détective chevronné, enquête sur la mort suspecte d'un homme survenue au sommet d'une montagne. Bientôt, il commence à soupçonner Sore, la femme du défunt, tout en étant déstabilisé par son attirance pour elle...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/27/2089743_A.jpg" />
</programme>