<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230303013828 +0100" stop="20230303031159 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Jackass forever</title>
<desc lang="fr">L'équipe originale de Jackass, célébrant le plaisir de se réunir à nouveau entre amis pour tenter les exploits les plus dingues, est de retour! Une nouvelle tournée de gags hilarants, follement absurdes et souvent dangereux est servie par de nouveaux venus qui viennent prêter main-forte à Johnny et sa bande pour repousser encore plus loin les limites.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/19/2000198_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303031159 +0100" stop="20230303050002 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">En même temps</title>
<desc lang="fr">À la veille d'un vote pour entériner la construction d'un parc de loisirs à la place d'une forêt primaire, un maire de droite décomplexée essaye de corrompre son confrère écologiste. Mais ils se font piéger par un groupe de jeunes activistes féministes qui réussit à les coller ensemble. Une folle nuit commence alors pour les deux hommes, unis contre leur gré.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/06/2038006_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303050002 +0100" stop="20230303051617 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">La débandade</title>
<desc lang="fr">Gaétan, 70 ans, pisse en pointillés.Max , 50 ans, n'arrive plus à bander.Félix, 20 ans, est éjaculateur précoce.3 hommes, 3 générations, 1 point commun : leur virilité qui déraille...</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/01/2140795_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303051617 +0100" stop="20230303070013 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Cette musique ne joue pour personne</title>
<desc lang="fr">Dans une ville portuaire, des êtres isolés, habitués à la violence, vont soudain voir leurs vies bouleversées par le théâtre, la poésie et l'art. Et leurs quotidiens, transformés par l'amour...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/20/1939051_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303070013 +0100" stop="20230303075753 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">La boîte à cartoons</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
</programme>
<programme start="20230303075753 +0100" stop="20230303085352 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Winning time : the rise of the Lakers dynasty (La terre promise (10/10))</title>
<desc lang="fr">«La terre promise (10/10)»Les Lakers font face à leur plus grand défi. Buss, Kareem, et Haywood se débattent avec leurs démons. Earvin travaille sa magie contre Dr. J.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/01/1975588_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303085352 +0100" stop="20230303092925 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Atlanta III (Chances et malheurs d'un anti-bounty (10/10))</title>
<desc lang="fr">«Chances et malheurs d'un anti-bounty (10/10)»Un lycéen métis, qui n'a pas de chance, tente de gagner une bourse d'études complète à l'université en prouvant qu'il est &quot;noir&quot;.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/01/2064676_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303092925 +0100" stop="20230303111002 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Le trésor du Petit Nicolas</title>
<desc lang="fr">Dans le monde paisible du petit Nicolas, il y a papa, maman, l'école, mais surtout, sa bande de copains. Ils s'appellent &quot;Les invincibles&quot;, mais ils sont avant tout inséparables. Du moins le pensent-ils. Car quand papa reçoit une promotion et annonce que la famille doit déménager dans le sud de la France, le petit monde de Nicolas s'effondre. Comment imaginer la vie sans ses meilleurs amis? Aidé par ses copains, Nicolas se met en quête d'un mystérieux trésor pour empêcher ce terrible déménagement.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/10/20/1903622_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303111002 +0100" stop="20230303125618 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Lunana: A yak in the Classroom</title>
<desc lang="fr">Un jeune instituteur du Bhoutan est envoyé dans la partie la plus reculée du pays. Loin de la ville, le quotidien est rude, mais la force spirituelle des habitants du village transformera son destin.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/24/2060690_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303125618 +0100" stop="20230303130812 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Little Ox</title>
<desc lang="fr">Un jeune boeuf musqué migre avec un petit troupeau à travers la toundra froide. Pour le jeune boeuf affamé, les règles de comportement sont difficiles à comprendre. Sa mère fait de son mieux pour prendre soin de lui. Au cours de leur voyage, le troupeau est attaqué par une meute de loups, qui le ciblent lui, Little Ox.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/08/2024334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303130812 +0100" stop="20230303132835 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">American dad - saison 18 (22 ép) (L'Écho (21/22))</title>
<desc lang="fr">«L'Écho (21/22)»</desc>
<category lang="fr">Série Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/2143253_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303132835 +0100" stop="20230303135013 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">American dad - saison 18 (22 ép) (Le Grincheux (22/22))</title>
<desc lang="fr">«Le Grincheux (22/22)»</desc>
<category lang="fr">Série Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/2143253_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303135013 +0100" stop="20230303143330 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The time traveler's wife (5/6)</title>
<desc lang="fr">«5/6»Henry peut enfin mieux connaître la famille de Clare lorsqu'il visite pour la première fois la maison d'enfance de cette dernière. L'amitié entre Henry et Gomez ne se passe pas comme ils l'avaient imaginé.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/21/2001448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303143330 +0100" stop="20230303152832 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The time traveler's wife (6/6)</title>
<desc lang="fr">«6/6»À l'approche de son mariage avec Clare, Henry, de plus en plus stressé, trouve un réconfort inattendu auprès de son père dont il s'est séparé.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/21/2001448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303152832 +0100" stop="20230303172146 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Marry me</title>
<desc lang="fr">Kat Valdez, une star de la scène musicale forme un couple hyper glamour avec sa future moitié, le jeune chanteur prodige Bastian. Alors que leur duo Marry Me cartonne au box-office, les amoureux ont prévu de se dire oui pour la vie devant un parterre de fans déchaînés. Mais quand Kat apprend quelques secondes avant la cérémonie que Bastian l'a trompée avec sa propre assistante, sa vie entière est remise en question...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/06/2037991_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303172146 +0100" stop="20230303185340 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Mack &amp; Rita</title>
<desc lang="fr">Mackenzie est une femme d'une trentaine d'années qui est déjà fatiguée de l'agitation de la jeunesse et souhaite pouvoir avancer rapidement dans sa vie afin de pouvoir profiter de ses années dorées. Lorsqu'elle est frappée par la foudre à Coachella, elle se réveille en Rita, 70 ans. Elle se rend vite compte que la vieillesse n'est pas aussi fantaisiste qu'elle le pensait.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/07/2094485_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303185340 +0100" stop="20230303203220 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Les bad guys</title>
<desc lang="fr">Une adaptation de la célèbre série littéraire racontant les aventures de Mr Wolf, Mr Shark, Mr Snake et Mr Piranha, lassés d'être des méchants. - M. Loup, le fringant pickpocket- M. Serpent, le perceur de coffre forts blasé- M. Requin, l'expert en camouflage au sang très très froid- M. Piranha, le gros bras excessivement soupe au lait de la bande et enfin, Mlle Tarentule, la pirate informatique.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/17/2057410_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303203220 +0100" stop="20230303220010 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Shut in (2022)</title>
<desc lang="fr">Une mère célibataire se retrouve séquestrée par son ex-compagnon violent et doit planifier leur évasion avant qu'il ne soit trop tard...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/19/2085990_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303220010 +0100" stop="20230303235521 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Finding you</title>
<desc lang="fr">Après une audition malheureuse, afin d'intégrer le conservatoire de musique de New York, la jeune violoniste, Finley Sinclair, se rend dans un village côtier d'Irlande. Dans l'auberge tenue par sa famille d'accueil, Finley rencontre la star Beckett Rush, héros d'une franchise cinématographique destinée aux adolescents. Une romance improbable s'installe alors entre les deux...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/12/2040703_A.jpg" />
</programme>