<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230228024044 +0100" stop="20230228043334 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The last execution</title>
<desc lang="fr">Berlin Est, 1981. Franz Walter, tout juste sorti de l'université, se voit offrir un poste au service des renseignements de la RDA. Loyal et dévoué, il est envoyé en mission en Allemagne de l'Ouest. Très vite, on lui demande d'écouter, surveiller et faire chanter des innocents. Fidèle à ses convictions, il tente de déjouer le système. Mais son attitude critique aura des conséquences bien plus lourdes qu'il n'imagine.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/20/2072997_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228043334 +0100" stop="20230228063654 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">La ruse</title>
<desc lang="fr">1943. Les alliés sont déterminés à briser l'emprise d'Hitler sur l'Europe occupée. Ils  planifient un assaut général contre le Sicile. Mais ils sont confrontés à un défi impossible : protéger leur force d'invasion d'un massacre potentiel... Deux brillants officiers du renseignement britannique imaginent alors une stratégie de désinformation pour berner les espions nazis.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/09/2024740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228063654 +0100" stop="20230228070014 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Inconnu au bataillon</title>
<desc lang="fr">11 novembre 1918, l'Allemagne capitule. L'armistice est signé. Dans les jours qui suivent, l'état-Major transmet une missive : la France doit honorer la mémoire de ses combattants en désignant un soldat inconnu. Dans un régiment d'infanterie basé dans la Somme, le caporal Solal et les militaires Malard, Klein et Maestracci, sont désignés pour sillonner les champs de bataille à la recherche du cadavre idéal.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/07/2080576_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228070014 +0100" stop="20230228075854 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">La boîte à cartoons</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/09/2010395_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228075854 +0100" stop="20230228085514 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Winning time : the rise of the Lakers dynasty (L'homme invisible (7/10))</title>
<desc lang="fr">«L'homme invisible (7/10)»Alors que Buss se dispute avec West au sujet de l'équipe d'entraîneurs, Paul demande une faveur à Pat Riley. Sur la route pour la première fois, Earvin tente de renouer avec ses proches à Lansing, avant de se rendre à Boston pour affronter son rival de toujours, Larry Bird.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/01/1975588_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228085514 +0100" stop="20230228092747 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Atlanta III (Attaque de Cancer (7/10))</title>
<desc lang="fr">«Attaque de Cancer (7/10)»Drôle d'après-concert pour Paper Boi et sa bande à Amsterdam... Parfois, les séries me dépassent et font semblant d'être profondes. Où sont les blagues scatophiles ?</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/01/2064676_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228092747 +0100" stop="20230228113311 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Top Gun: Maverick</title>
<desc lang="fr">Pete &quot;Maverick&quot; Mitchell continue à repousser ses limites en tant que pilote d'essai. Il est chargé de former un détachement de jeunes diplômés de l'école Top Gun pour une mission spéciale qu'aucun pilote n'aurait jamais imaginée. Lors de cette mission, Maverick rencontre le lieutenant Bradley &quot;Rooster&quot; Bradshaw, le fils de son défunt ami, le navigateur Nick &quot;Goose&quot; Bradshaw. Maverick va devoir affronter ses fantômes et réussir une mission impossible.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/14/2041760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228113311 +0100" stop="20230228125859 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Kimi</title>
<desc lang="fr">À Seattle, durant la pandémie de covid-19, une employée en télétravail examine des flux de données de son entreprise et y découvre des preuves d'un crime violent. Elle décide alors de faire remonter l'information à sa hiérarchie. Mais face à leur inaction, elle décide de retrouver elle-même l'auteur du meurtre. Pour cela, elle doit sortir de chez elle... malgré son agoraphobie.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/17/1969678_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228125859 +0100" stop="20230228131038 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">MR Magic</title>
<desc lang="fr">Mr. Magic, un magicien célèbre au Quebec, se rend dans un chalet isolé pour y donner un représentation privée.Il se retrouve alors embarqué dans une sombre affaire organisée par deux bikers hors-la-loi.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/28/2090146_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228131038 +0100" stop="20230228133100 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">American dad - saison 18 (22 ép) (Vous êtes ici (15/22))</title>
<desc lang="fr">«Vous êtes ici (15/22)»</desc>
<category lang="fr">Série Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/2143253_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228133100 +0100" stop="20230228135224 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">American dad - saison 18 (22 ép) (Il paraît que tu veux acheter des haut-parleurs (16/22))</title>
<desc lang="fr">«Il paraît que tu veux acheter des haut-parleurs (16/22)»</desc>
<category lang="fr">Série Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/2143253_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228135224 +0100" stop="20230228143907 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">La disparition de John Darwin (Le début de la fin  (3/4))</title>
<desc lang="fr">John en a assez d'être mort et rentre en Angleterre, pour déclarer qu'il souffre d'amnésie. Des journalistes traquent Anne au Panama, et leur histoire commence à se démêler.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080098_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228143907 +0100" stop="20230228152630 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">La disparition de John Darwin (La délivrance (4/4))</title>
<desc lang="fr">La vérité éclate lorsque John et Anne sont interrogés par la police. L'affaire passe en jugement et Anne plaide non coupable en invoquant la contrainte conjugale.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080098_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228152630 +0100" stop="20230228161618 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Le cercle séries</title>
<desc lang="fr">Séries buzz et séries cultes : le meilleur de la fiction sérielle est passé au crible par la bande de chroniqueur.euses du Cercle Séries, menée par Renan Cros son champignon rouge anti-spoil.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/07/2080581_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228161618 +0100" stop="20230228183151 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Annette</title>
<desc lang="fr">L'histoire d'un grand amour entre deux artistes que tout sépare : elle, Ann, une cantatrice de renommée internationale; lui, Henry, un comédien de stand-up à l'humour macabre.   Ensemble, sous le feu des projecteurs, ils forment un couple épanoui et glamour. La naissance de leur premier enfant, Annette, une fillette mystérieuse au destin exceptionnel, va bouleverser leur vie...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/21/1955509_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228183151 +0100" stop="20230228203100 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Belle</title>
<desc lang="fr">L'histoire suit celle d'une adolescente, Suzu Naito, qui vit entre le Japon moderne et un monde virtuel nommé « U ». Dans ce monde, Suzu devient Belle, une icône musicale suivie par plus de 5 milliards de followers. Cette double vie, difficile pour la timide Suzu, connaît un développement inattendu lorsqu'elle rencontre la Bête. Elle décide alors de démasquer cette créature aussi fascinante qu'effrayante.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/21/2030676_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228203100 +0100" stop="20230228220724 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">La très très grande classe</title>
<desc lang="fr">Sofia est une jeune prof de français, martyrisée par ses élèves. Croyant enfin tenir la mutation de ses rêves, elle se lance dans des adieux explosifs et savoure sa revanche. Problème : sa mutation est gelée, elle est désormais en concurrence avec une professeure au CV irréprochable et ses élèves, plus remontés que jamais sont bien décidés à lui faire payer ses paroles. Mensonges à l'académie, coups bas à sa concurrente, campagne de séduction... Sofia est prête à tout pour obtenir son bon de sortie !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/06/2106770_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228220820 +0100" stop="20230228233255 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Ducobu Président!</title>
<desc lang="fr">Une nouvelle année scolaire démarre pour Ducobu ! À l'école Saint Potache, une élection exceptionnelle va avoir lieu pour élire le président des élèves. C'est le début d'une campagne électorale un peu folle dans laquelle vont se lancer les deux adversaires principaux : Ducobu et Léonie. À l'aide de son ami Kitrish et de ses nombreux gadgets, Ducobu triche comme jamais et remporte l'élection. Parc d'attraction dans la cour, retour de la sieste, suppression des légumes à la cantine... pour Latouche, trop, c'est trop !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/08/2094942_A.jpg" />
</programme>