<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230601024027 +0200" stop="20230601033652 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Gentleman Jack II (Je peux être un météore dans ta vie (6/8))</title>
<desc lang="fr">«Je peux être un météore dans ta vie (6/8)»Face à une campagne visant à détruire leur relation, de sérieuses fissures apparaissent dans le mariage d'Anne Lister et Ann Walker.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/04/2051852_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601033652 +0200" stop="20230601043318 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Gentleman Jack II (Mais qu'est-ce que ça a à voir avec Jésus ? (7/8))</title>
<desc lang="fr">«Mais qu'est-ce que ça a à voir avec Jésus ? (7/8)»La détermination d'Ann Walker à diviser le domaine familial met en colère le capitaine Sutherland, qui est de plus en plus perturbé par l'implication d'Anne Lister avec sa belle-soeur.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/04/2051852_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601043318 +0200" stop="20230601054227 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Gentleman Jack II (Cela n'a rien d'illégal (8/8))</title>
<desc lang="fr">«Cela n'a rien d'illégal (8/8)»Le mariage d'Anne et Ann est gravement menacé lorsque le capitaine Sutherland arrive d'Ecosse, déterminé à détruire la réputation d'Anne Lister.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/04/2051852_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601054227 +0200" stop="20230601070127 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Les Harkis</title>
<desc lang="fr">Fin des années 50, début des années 60, la guerre d'Algérie se prolonge. Salah, Kaddour et d'autres jeunes Algériens sans ressources rejoignent l'armée française, en tant que harkis. À leur tête, le lieutenant Pascal. L'issue du conflit laisse prévoir l'indépendance prochaine de l'Algérie. Le sort des harkis paraît très incertain. Pascal s'oppose à sa hiérarchie pour obtenir le rapatriement en France de tous les hommes de son unité.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/2164068_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601070127 +0200" stop="20230601085227 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Compétition officielle</title>
<desc lang="fr">Un homme d'affaires milliardaire décide de faire un film pour laisser une empreinte dans l'Histoire. Il engage alors les meilleurs : la célèbre cinéaste Lola Cuevas, la star hollywoodienne Félix Rivero et le comédien de théâtre radical Iván Torres. Mais si leur talent est grand... leur ego l'est encore plus !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/22/2100481_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601085227 +0200" stop="20230601091107 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Aspergirl (Faites-la taire (7/10))</title>
<desc lang="fr">«Faites-la taire (7/10)»Louison participe au stage de parentalité de Lemonial. Léna se rapproche de Guilhem, qui a peur que cela mette en péril sa réconciliation avec Houcine. Si Louison veut retrouver son fils, elle va devoir l'aider à garder son ami.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/2186092_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601091107 +0200" stop="20230601092945 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Aspergirl (Ca veut dire avec la langue (8/10))</title>
<desc lang="fr">«Ca veut dire avec la langue (8/10)»Louison accepte un date avec Ariane, son ancienne collègue du supermarché. Pas de chance, ça coïncide avec le jour où elle doit accompagner Guilhem incognito à la piscine, et l'épauler pour son premier bisou avec Léna.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/2186092_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601092945 +0200" stop="20230601095005 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Aspergirl (On n'a jamais été populaires (9/10))</title>
<desc lang="fr">«On n'a jamais été populaires (9/10)»Louison veut reprendre ses études en météorologie. Mais il lui faut l'accord de Delphine Gerbaud, l'ex de Reza, qui la déteste. Houcine et Guilhem montent un plan pour devenir populaires : distribution d'alcool dans les toilettes du collège. Ils se font prendre la main dans le sac...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/2186092_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601095005 +0200" stop="20230601100826 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Aspergirl (Ca sent les salsifis (10/10))</title>
<desc lang="fr">«Ca sent les salsifis (10/10)»Alors que le juge va délibérer dans quelques heures sur la garde de Guilhem, l'enfant a fugué. Pour trouver où il se cache, Louison essaie de se mettre dans la tête de Guilhem. L'aide de Flora, Ariane, et ses amis autistes ne sera pas de trop.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/2186092_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601100826 +0200" stop="20230601121001 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Là où chantent les écrevisses</title>
<desc lang="fr">Pendant des années, les rumeurs les plus folles ont couru sur « la fille des marais » de Barkley Cove, une petite ville de Caroline du Nord. Pourtant, Kya n'est pas cette fille sauvage et analphabète que tous imaginent et craignent. À l'âge de dix ans, abandonnée par sa famille, elle doit apprendre à survivre seule dans le marais, devenu pour elle un refuge naturel et une protection. Mais une rencontre va bouleverser son monde...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/19/2085982_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601121001 +0200" stop="20230601134323 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Breaking news in Yuba County</title>
<desc lang="fr">Un homme surpris au lit avec une autre femme par son épouse décède d'une crise cardiaque. Cette dernière décide alors d'enterrer en catimini le corps du défunt. Tandis qu'elle profite de sa notoriété grandissante en tant que que femme d'un homme porté disparu, elle est traquée par des policiers, des criminels, et par sa soeur, une journaliste locale en quête d'un scoop.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/16/1983588_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601134323 +0200" stop="20230601134714 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Livrarium</title>
<desc lang="fr">A force de passer ses journées le nez fourré dans des bouquins, ce petit garçon de 8 ans pense savoir tout sur tout. Mais certaines choses ne s'expliquent pas dans les livres...</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/2189494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601134714 +0200" stop="20230601141044 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Parlement III (Le grand départ (4/10))</title>
<desc lang="fr">«Le grand départ (4/10)»Samy a grimpé l'échelle hiérarchique du Parlement jusqu'à devenir conseiller politique et file le parfait amour avec Rose qui se destine à une (périlleuse) carrière de journaliste freelance. Quant à Michel, il voit son mandat de président arriver à son terme. Si la pression allemande pour occuper la présidence se fait de plus en plus pressante, Martin a à coeur de protéger son ami français. Le quotidien de Samy est alors bousculé par le retour de Valentine, pressentie pour devenir la nouvelle commissaire française...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/2143261_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601141044 +0200" stop="20230601143523 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Parlement III (Super Pro Brexit (5/10))</title>
<desc lang="fr">«Super Pro Brexit (5/10)»Samy a grimpé l'échelle hiérarchique du Parlement jusqu'à devenir conseiller politique et file le parfait amour avec Rose qui se destine à une (périlleuse) carrière de journaliste freelance. Quant à Michel, il voit son mandat de président arriver à son terme. Si la pression allemande pour occuper la présidence se fait de plus en plus pressante, Martin a à coeur de protéger son ami français. Le quotidien de Samy est alors bousculé par le retour de Valentine, pressentie pour devenir la nouvelle commissaire française...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/2143261_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601143523 +0200" stop="20230601145629 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Parlement III (Riders (6/10))</title>
<desc lang="fr">«Riders (6/10)»Samy a grimpé l'échelle hiérarchique du Parlement jusqu'à devenir conseiller politique et file le parfait amour avec Rose qui se destine à une (périlleuse) carrière de journaliste freelance. Quant à Michel, il voit son mandat de président arriver à son terme. Si la pression allemande pour occuper la présidence se fait de plus en plus pressante, Martin a à coeur de protéger son ami français. Le quotidien de Samy est alors bousculé par le retour de Valentine, pressentie pour devenir la nouvelle commissaire française...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/2143261_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601145629 +0200" stop="20230601162506 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Une vie démente</title>
<desc lang="fr">Alex et Noémie, la trentaine, voudraient avoir un enfant. Mais leurs plans sont chamboulés quand Suzanne, la mère d'Alex, se met à faire de sacrées conneries. C'est parce qu'elle a contracté une &quot;démence sémantique&quot;, qui affecte son comportement. Elle dépense sans compter, rend des visites nocturnes à ses voisins, se fabrique un faux permis de conduire... Suzanne devient un enfant ingérable. Drôle d'école de la parentalité pour Noémie et Alex !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/13/1935204_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601162506 +0200" stop="20230601175500 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Jane par Charlotte</title>
<desc lang="fr">Charlotte Gainsbourg a commencé à filmer sa mère, Jane Birkin, pour la regarder comme elle ne l'avait jamais fait. La pudeur de l'une face à l'autre n'avait jamais permis un tel rapprochement. Mais par l'entremise de la caméra, la glace se brise pour faire émerger un échange inédit, sur plusieurs années, qui efface peu à peu les deux artistes et les met à nu dans une conversation intime inédite et universelle pour laisser apparaître une mère face à une fille.</desc>
<category lang="fr">Portrait</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/12/2109362_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601175500 +0200" stop="20230601203020 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Elvis</title>
<desc lang="fr">La vie et l'oeuvre musicale d'Elvis Presley à travers le prisme de ses rapports complexes avec son mystérieux manager, le colonel Tom Parker. Le film explorera leurs relations sur une vingtaine d'années, de l'ascension du chanteur à son statut de star inégalé, sur fond de bouleversements culturels et de la découverte par l'Amérique de la fin de l'innocence.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/27/2048050_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601203020 +0200" stop="20230601213403 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">White House plumbers (5/5)</title>
<desc lang="fr">L'histoire vraie des saboteurs politiques de Nixon et cerveaux du Watergate, E. Howard Hunt et G. Gordon Liddy, qui ont accidentellement renversé la présidence qu'ils essayaient de protéger.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/2169766_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601213403 +0200" stop="20230601230827 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Accident Man 2</title>
<desc lang="fr">The Accident Man, est de retour et cette fois, il doit battre les meilleurs assassins du monde, pour protéger le fils ingrat d'un chef de la mafia, sauver la vie de son seul ami et raviver sa relation avec sa figure paternelle maniaque.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/24/2088210_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601230827 +0200" stop="20230602012106 +0200" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The Northman</title>
<desc lang="fr">Le jeune prince Amleth vient tout juste de devenir un homme quand son père est brutalement assassiné par son oncle qui s'empare alors de la mère du garçon. Amleth fuit son royaume insulaire en barque, en jurant de se venger. Deux décennies plus tard, Amleth est devenu un berserkr, un guerrier viking capable d'entrer dans une fureur bestiale, qui pille et met à feu, avec ses frères berserkir, des villages slaves jusqu'à ce qu'une devineresse lui rappelle son voeu...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/20/2073001_A.jpg" />
</programme>