<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230306011823 +0100" stop="20230306030029 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">X</title>
<desc lang="fr">1979, un groupe de jeunes cinéastes pornographiques est à la recherche du prochain lieu de tournage pour leur nouveau film. Ils semblent l'avoir trouvé dans un ranch isolé au Texas. Les hôtes, un couple d'agriculteurs âgés, montrent un grand intérêt pour leurs jeunes visiteurs. Mais à la nuit tombée, leur curiosité prend une tournure terrifiante, et l'équipe désespérée doit lutter pour survivre...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/06/2038004_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306030029 +0100" stop="20230306035134 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The Last of Us (8/9)</title>
<desc lang="fr">«8/9»L'humanité a été ravagée par un parasite qui s'attaque au cerveau et transforme sa victime en zombie. Joel tente de survivre dans ce qui reste de Boston lorsqu'on lui confie une mission : faire sortir de la ville une jeune fille, Ellie. La série événement de ce début d'année, adaptée du jeu vidéo blockbuster du même nom.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/21/2100059_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306035134 +0100" stop="20230306052144 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Nobody</title>
<desc lang="fr">Les gens les plus insignifiants sont parfois les plus dangereux... Hutch Mansell, un père et mari frustré, se contente d'encaisser les coups, sans jamais les rendre... Jusqu'au jour où il décide de s'assurer que, plus jamais, personne ne le prenne pour un moins que rien...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/10/08/1898302_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306052144 +0100" stop="20230306070020 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Bigger than us</title>
<desc lang="fr">Depuis 6 ans, Melati, 18 ans combat la pollution plastique qui ravage son pays l'Indonésie. Comme elle, une génération se lève pour réparer le monde. Partout, adolescents et jeunes adultes luttent pour les droits humains, le climat, la liberté d'expression, la justice sociale, l'accès à l'éducation ou à l'alimentation. La dignité. Seuls contre tous, parfois au péril de leur vie et sécurité, ils protègent, dénoncent, soignent les autres.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/17/1953253_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306070020 +0100" stop="20230306084849 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Mon légionnaire</title>
<desc lang="fr">Ils viennent de partout, ils ont désormais une chose en commun : la légion étrangère, leur nouvelle famille. Mon légionnaire raconte leurs histoires : celle de ces femmes qui luttent pour garder leur amour bien vivant, celle de ces hommes qui se battent pour la France, celle de ces couples qui se construisent en territoire hostile.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/17/1937606_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306084849 +0100" stop="20230306093951 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Smother II (5/6)</title>
<desc lang="fr">«5/6»La peur s'empare de Val alors qu'elle doit faire face à l'agression et essayer de savoir à qui elle peut faire confiance et comment elle peut protéger sa famille du danger.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098979_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306093951 +0100" stop="20230306103144 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Smother II (6/6)</title>
<desc lang="fr">«6/6»Val est déterminée à affronter Alanna une fois pour toutes, mais elle réalise qu'une menace plus dangereuse se prépare plus près de chez elle.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098979_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306103144 +0100" stop="20230306120819 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Io sto bene</title>
<desc lang="fr">Antonio a passé toute sa vie loin de son pays natal, l'Italie. Leo, jeune artiste italienne qui tente sa chance à l'étranger, croise son chemin. Un jeu de miroirs entre le vieil homme et la jeune femme déclenche un voyage dans le temps et offre un futur plus serein pour tous les deux.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/01/2021331_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306120819 +0100" stop="20230306134011 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Long story short</title>
<desc lang="fr">Le procrastinateur en série Teddy se réveille le lendemain de son mariage pour découvrir que toutes les quelques minutes, il passe à l'année suivante de sa vie. En regardant son avenir devant ses yeux, Teddy doit faire en sorte que chaque seconde compte s'il veut reconquérir la femme qu'il aime ...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/09/1933047_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306134011 +0100" stop="20230306142513 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Pourquoi pas Evans ? (1/4)</title>
<desc lang="fr">Le long de la côte galloise accidentée, Bobby Jones trouve un homme mourant au pied des falaises. Alors que Bobby tente d'apaiser ses derniers instants, le mourant prononce une question mystérieuse.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049136_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306142513 +0100" stop="20230306150850 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Pourquoi pas Evans ? (2/4)</title>
<desc lang="fr">Après une mort choquante que l'on croit être un suicide, Bobby et Frankie sont convaincus qu'il s'agit d'un meurtre. Ensemble, ils élaborent un plan pour infiltrer Frankie dans la maison de leur principal suspect.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049136_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306150850 +0100" stop="20230306152244 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">L'homme silencieux</title>
<desc lang="fr">Pierre regarde par la fenêtre, depuis le 17ème étage de la tour où il travaille : en bas, un de ses collègues est assis sur un banc depuis des heures, dans le froid, sans bouger. Il vient de se faire licencier et ne semble pas vouloir rentrer chez lui. Du haut de sa tour, Pierre se demande s'il doit intervenir.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/23/1987443_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306152244 +0100" stop="20230306170842 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">C'mon C'mon</title>
<desc lang="fr">Johnny traverse l'Amérique pour interviewer des jeunes sur leur vision de l'avenir. Quand sa soeur lui demande de s'occuper de son fils Jesse, le journaliste radio doit trouver un moyen de concilier son projet avec ce babysitting forcé de son neveu.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/22/2031219_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306170842 +0100" stop="20230306185733 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Le chemin du bonheur</title>
<desc lang="fr">Enfant, Saül a échappé à la Shoah à venir en étant envoyé de Vienne à Bruxelles par un Kindertransport. En 1986, il est sur la voie de la résilience et propriétaire d'un Délicatessen dédié au 7e Art. Avec Joakin, son protégé, un jeune réalisateur chilien, ils décident d'écrire l'histoire de l'enfance de Saül et d'en faire un film. Mais l'amour vient frapper à sa porte et le confronte à son passé d'enfant caché...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/20/2086458_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306185733 +0100" stop="20230306203042 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">My kid</title>
<desc lang="fr">La vingtaine, Uri est autiste. Il vit avec son père Aharon, ancien graphiste à succès qui a tout quitté pour s'occuper à temps plein de son grand garçon. L'un et l'autre aiment leurs routines. Cette vie bien rangée va bientôt être bousculée. Tamara, la mère d'Uri, lui a trouvé une place dans une institution spécialisée. Mais, en chemin pour sa nouvelle maison, Uri fait une crise sur le quai d'une gare, refusant d'y aller. Désemparé, son père lui promet qu'il n'ira pas. Presque malgré eux, voilà le duo en fuite...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/25/1973320_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306203042 +0100" stop="20230306212127 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">The Last of Us (8/9)</title>
<desc lang="fr">«8/9»L'humanité a été ravagée par un parasite qui s'attaque au cerveau et transforme sa victime en zombie. Joel tente de survivre dans ce qui reste de Boston lorsqu'on lui confie une mission : faire sortir de la ville une jeune fille, Ellie. La série événement de ce début d'année, adaptée du jeu vidéo blockbuster du même nom.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/21/2100059_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306212127 +0100" stop="20230306221047 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Le cercle séries</title>
<desc lang="fr">Séries buzz et séries cultes : le meilleur de la fiction sérielle est passé au crible par la bande de chroniqueur.euses du Cercle Séries, menée par Renan Cros son champignon rouge anti-spoil.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/07/2080581_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306221047 +0100" stop="20230306234010 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Animals</title>
<desc lang="fr">Brahim est un jeune homme, la joie de vivre de sa mère. Un jour, il trouvera l'amour de sa vie. Il deviendra père de famille et les rendra tous fiers. Un jour, il sera mûr et comblé. Un jour... Avec &quot;Animals&quot;, Nabil Ben Yadir se base sur des faits réels pour construire un récit brut et bouleversant, une réflexion captivante et sans concession sur la violence et la capacité de l'homme à commettre l'indicible.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/30/2035123_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306234010 +0100" stop="20230306235130 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Home Cinéma (2022-2023)</title>
<desc lang="fr">Rendez-vous pour une nouvelle saison de Home Cinéma bercée au rythme du meilleur de l'actualité cinéma. Au programme : Fabrice Du Welz, des personnalités exceptionnelles et le traditionnel agenda.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306235130 +0100" stop="20230307001543 +0100" channel="Be1.be">
<title lang="fr">Autotune</title>
<desc lang="fr">Issa, un jeune homme de vingt-deux ans, rend service à son meilleur ami Elie et, en dépit de sa droiture, accepte de livrer un pochon de cannabis. Issa tombe immédiatement sous le charme d'Alma, la cliente. Pris de court et pour continuer à côtoyer cette jeune femme envoûtante, il se fait passer pour le dealer qu'il n'est pas.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/21/2113671_A.jpg" />
</programme>