<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230509020908 +0200" stop="20230509040326 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Choc</title>
<desc lang="fr">Mariska a invité des amis pour le weekend. Ils ne se sont pas vus depuis longtemps et ces retrouvailles vont prendre un tournant plutôt inattendu.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
</programme>
<programme start="20230509040326 +0200" stop="20230509061539 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Ambulance</title>
<desc lang="fr">Will Sharp, un vétéran décoré fait appel à la seule personne indigne de confiance, son frère adoptif Danny pour trouver l'argent afin de couvrir les frais médicaux de sa femme. Ce dernier, un charismatique criminel au long cours, au lieu de lui donner de l'argent, lui propose un coup : le plus grand braquage de banque de l'histoire de Los Angeles : 32 millions de dollars. Will, prêt à tout pour sauver sa femme, accepte....</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/06/2037997_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509061539 +0200" stop="20230509080010 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Survive</title>
<desc lang="fr">Seuls survivants d'un crash d'avion, Jane et Paul doivent se battre pour leur vie dans d'effroyables conditions. Ensemble, ils se lancent dans un voyage éprouvant dans l'immensité des montagnes.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/22/2100490_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509080010 +0200" stop="20230509085834 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La boîte à cartoons</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
</programme>
<programme start="20230509085834 +0200" stop="20230509105614 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Sonic 2 le film</title>
<desc lang="fr">Après s'être installé à Green Hills, Sonic veut prouver qu'il peut devenir un vrai héros. Son test arrive lorsque le Dr. Robotnik et son nouveau partenaire, Knuckles, partent à la recherche d'une émeraude qui a le pouvoir de détruire toute civilisation. Sonic décide de faire équipe avec son acolyte, Tails, et ensemble, ils se lancent dans un voyage pour trouver l'émeraude avant qu'elle ne tombe entre de mauvaises mains.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/16/2013774_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509105614 +0200" stop="20230509110006 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Home</title>
<desc lang="fr">Quand un ordinateur prend le contrôle d'une maison connectée...</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/2158144_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509110006 +0200" stop="20230509113721 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Tulsa king (A l'ouest, l'ancêtre (3/9))</title>
<desc lang="fr">«A l'ouest, l'ancêtre (3/9)»Dwight prend note d'une nouvelle opportunité d'affaires. Plus tard, une course de routine a un résultat explosif et inattendu. Stacy s'ouvre à Dwight sur ce qui l'a conduite à Tulsa.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139752_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509113721 +0200" stop="20230509121606 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Tulsa king (Le centre de l'univers (4/9))</title>
<desc lang="fr">«Le centre de l'univers (4/9)»Alors que Dwight met en place son entreprise de protoxyde d'azote, il retrouve l'assassin qui a tenté de le tuer et forme une équipe à partir de candidats improbables.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139752_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509121606 +0200" stop="20230509134000 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">L'homme parfait</title>
<desc lang="fr">Florence, avocate débordée par sa vie de famille, décide d'acheter un robot à l'apparence humaine et au physique parfait. Il répond à toutes ses attentes : entretenir la maison, s'occuper des enfants, et plus encore... Le robot suscite même la jalousie de son mari, Franck, acteur je-m'en-foutiste au chômage. Celui-ci prend alors conscience qu'il doit faire des efforts pour ne pas perdre sa femme et faire face à ce robot qui lui joue des tours.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/19/2085988_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509134000 +0200" stop="20230509150016 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Zaï Zaï Zaï Zaï</title>
<desc lang="fr">Fabrice, acteur de comédie, réalise qu'il n'a pas sa carte de fidélité alors qu'il fait ses courses. Malgré la menace d'un vigile, il parvient à s'enfuir. Commence alors une cavale sans merci, pour celui qui devient rapidement l'ennemi public numéro 1. Alors que les médias s'emparent de l'affaire et que le pays est en émoi, le fugitif, partagé entre remords et questions existentielles, trouve un point de chute inattendu, quelque part en Lozère.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/22/2031143_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509150016 +0200" stop="20230509155038 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The First Lady (Nadir (7/10))</title>
<desc lang="fr">Eleanor redouble d'efforts pour lutter contre le racisme. Betty aide Jerry à obtenir l'investiture républicaine alors que ses problèmes de dépendance s'aggravent. Michelle fait son deuil après les récentes tragédies liées à la violence armée et plaide pour une action législative.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/10/2095814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509155038 +0200" stop="20230509163729 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Anne (1/4)</title>
<desc lang="fr">Anne Williams dit au revoir à son fils le 15 avril 1989 alors qu'il se rend à un match de football à Hillsborough. Elle ne le reverra jamais vivant.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079070_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509163729 +0200" stop="20230509165516 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Palissade</title>
<desc lang="fr">2040. Jeanne, la trentaine, a récemment quitté la capitale pour s'installer dans une maison isolée en lisière de forêt. Mais depuis peu, un sanglier ne cesse de dévaster sa clôture et son jardin. Pour le repousser, Jeanne fait feu mais manque de tuer un groupe de randonneurs dans la forêt. Un médiateur de la faune sauvage est alors envoyé sur les lieux pour résoudre cette étrange querelle de voisinage opposant ces deux êtres très différents.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/16/2111421_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509165516 +0200" stop="20230509184048 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Les folies fermières</title>
<desc lang="fr">David, jeune paysan du Cantal, vient d'avoir une idée : pour sauver son exploitation de la faillite, il va monter un cabaret à la ferme. Le spectacle sera sur scène et dans l'assiette, avec les bons produits du coin. Il en est sûr, ça ne peut que marcher ! Ses proches, sa mère et surtout son grand-père, sont plus sceptiques...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/20/2072999_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509184048 +0200" stop="20230509202216 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Le temps des secrets</title>
<desc lang="fr">Marseille, juillet 1905. Le jeune Marcel Pagnol vient d'achever ses études primaires. Dans trois mois, il entrera au &quot;lycée&quot;. Une éternité quand on a cet âge ! Car voici venu le temps des vacances, les vraies, les grandes ! Enfant de la ville, ce retour tant attendu à ses chères collines d'Aubagne et d'Allauch, celles de &quot;La gloire de mon père&quot; et &quot;Le château de ma mère&quot; le transporte de bonheur. Il y retrouve la nature, les grands espaces et son ami Lili !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/27/2048023_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509202216 +0200" stop="20230509204237 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">American dad XVIII (Vite et mal (13/22))</title>
<desc lang="fr">«Vite et mal (13/22)»</desc>
<category lang="fr">Série Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/2143253_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509204237 +0200" stop="20230509210358 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">American dad XVIII (Une équipe bien à lui (14/22))</title>
<desc lang="fr">«Une équipe bien à lui (14/22)»</desc>
<category lang="fr">Série Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/2143253_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509210358 +0200" stop="20230509213026 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Toutouyoutou (7/10)</title>
<desc lang="fr">«7/10»Jane prend Didier en filature pensant qu'il part en voyage d'affaires, mais celui-ci a été dessaisi de ses dossiers et ment à Karine, par honte. Jane va néanmoins découvrir une information capitale et lourde de conséquences...</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049141_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509213026 +0200" stop="20230509225033 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Les Harkis</title>
<desc lang="fr">Fin des années 50, début des années 60, la guerre d'Algérie se prolonge. Salah, Kaddour et d'autres jeunes Algériens sans ressources rejoignent l'armée française, en tant que harkis. À leur tête, le lieutenant Pascal. L'issue du conflit laisse prévoir l'indépendance prochaine de l'Algérie. Le sort des harkis paraît très incertain. Pascal s'oppose à sa hiérarchie pour obtenir le rapatriement en France de tous les hommes de son unité.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/2164068_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509225033 +0200" stop="20230510010005 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Rebel</title>
<desc lang="fr">Après la mort de son père, Nassim, un garçon marocain de 13 ans originaire de Molenbeek, est à la recherche d'une identité. Sa mère Leila essaie jalousement de l'éloigner de son frère aîné Karim, un gangster local. À ce jeune âge, Nassim doit décider à quoi ressemblera le reste de sa vie.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/2164058_A.jpg" />
</programme>