<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230513021643 +0200" stop="20230513035408 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Chronique d'une liaison passagère</title>
<desc lang="fr">Une mère célibataire et un homme marié deviennent amants. Engagés à ne se voir que pour le plaisir et à n'éprouver aucun sentiment amoureux, ils sont de plus en plus surpris par leur complicité...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/19/2134566_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513035408 +0200" stop="20230513042421 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Home Cinéma Sandrine Kiberlain</title>
<desc lang="fr">Rencontre exceptionnelle avec l'actrice et réalisatrice Sandrine Kiberlain : elle a rencontré Fabrice Du Welz pour un entretien tout en sincérité à l'occasion de la sortie du film &quot;Chronique d'une liaison passagère&quot; réalisé par Emmanuel Mouret. Un Home Cinéma long format à ne pas manquer !</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/25/2101973_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513042421 +0200" stop="20230513055810 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Un autre monde</title>
<desc lang="fr">Philippe Lemesle, 57 ans, cadre dirigeant dans un groupe industriel américain, une femme, deux enfants, une belle maison, une belle voiture... Mais derrière l'image, une réalité : depuis des années, les exigences de rentabilité demandées par l'entreprise pèsent, perturbant par ricochet l'équilibre familial. Lorsque Claire demande le divorce et que la maison mère exige un nouveau plan de restructuration, la pression devient trop lourde.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/13/2026435_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513055810 +0200" stop="20230513072900 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">On est fait pour s'entendre</title>
<desc lang="fr">Antoine, la cinquantaine, découvre qu'il a perdu beaucoup d'audition. N'assumant pas son handicap, ce professeur d'histoire s'est résigné à vivre dans sa bulle, quitte à susciter l'incompréhension de son entourage. Sa rencontre avec Claire, veuve et mère d'une petite fille mutique va le pousser à s'ouvrir au monde.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/11/1980923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513072900 +0200" stop="20230513080010 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">L'attente</title>
<desc lang="fr">Céline, à la maternité, attend l'arrivée de son premier enfant. C'est Jeanne, sa compagne, qui va le mettre au monde. La nuit, dans le hall de l'hôpital, elle fait la connaissance d'hommes qui, comme elle, attendent.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/17/2084928_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513080010 +0200" stop="20230513085803 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La boîte à cartoons</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/2191677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513085803 +0200" stop="20230513091647 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Erratum</title>
<desc lang="fr">Florence, enseignante chercheuse, découvre incrédule une inscription anachronique en français moderne sur la fresque gallo-romaine qu?elle vient d?exhumer. Lorsqu?elle réalise que cette inscription date bien de l?antiquité, sa rationalité est mise à rude épreuve.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/03/2022244_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513091647 +0200" stop="20230513105157 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Infinite storm</title>
<desc lang="fr">Pam Bales, une mère, infirmière et guide de montagne fait du trekking, seule, sur le Mont Washington lorsqu'elle est prise dans un blizzard. Bientôt, elle est sauvée par un sauveteur mystérieux...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/19/2043965_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513105157 +0200" stop="20230513123415 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The North Sea</title>
<desc lang="fr">En 1969, le gouvernement norvégien révèle la présence d'un gigantesque gisement pétrolier au large de ses côtes. Dans les décennies qui suivent, de multiples plateformes d'extraction offshore sont construites dans cette zone. Cinquante ans plus tard, une de ces plateformes s'effondre...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/2165424_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513123415 +0200" stop="20230513144520 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Moonfall</title>
<desc lang="fr">Une mystérieuse force a propulsé la Lune hors de son orbite  vers la Terre. L'impact aura lieu dans quelques semaines, impliquant l'anéantissement de toute vie sur notre planète. Jo Fowler, ancienne astronaute de la NASA, est convaincue de détenir la solution pour tous nous sauver, mais seules deux personnes la croient : un ancien collègue astronaute, Brian Harper, et un théoricien du complot, K.C. Houseman. Le trio va se lancer dans une périlleuse mission de sauvetage...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/29/2034537_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513144520 +0200" stop="20230513162631 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Morbius</title>
<desc lang="fr">Le docteur Michael Morbius, anti héros énigmatique est l'un des personnages les plus captivants et torturés de l'univers Marvel. Gravement atteint d'une rare maladie sanguine, et déterminé à sauver toutes les victimes de cette pathologie, le dr Morbius tente un pari désespéré. Alors que son expérience semble être un succès, le remède déclenche un effet sinistre. Le bien vaincra-t-il le mal ? Ou Morbius succombera-t-il à ses nouvelles pulsions ?</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/20/2030158_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513162631 +0200" stop="20230513171003 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Breaking Point (Lorenz (5/6))</title>
<desc lang="fr">Lorenz vient de tomber amoureux et est heureux. Mais les choses tournent mal et son passé criminel le rattrape.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/2169758_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513171003 +0200" stop="20230513175621 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Breaking Point (Tag X (6/6))</title>
<desc lang="fr">Le &quot;Sunshine City&quot; est rempli de gens le jour où les coups de feu sont tirés. Mais chez qui l'offense est-elle si profonde qu'il ou elle prenne les armes et passe à l'acte ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/2169758_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513175621 +0200" stop="20230513185619 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Succession IV (7/10)</title>
<desc lang="fr">«7/10»La vente de Waystar Royco à Lukas Matsson se rapproche de plus en plus. La perspective de cette liquidation provoque une division familiale chez les Roy, qui anticipent ce à quoi leur vie ressemblera une fois l'affaire conclue. Une saison finale qui s'annonce pleine de rebondissements et de luttes intestines.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513185619 +0200" stop="20230513191640 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">American dad XVIII (L'Écho (21/22))</title>
<desc lang="fr">«L'Écho (21/22)»</desc>
<category lang="fr">Série Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/2143253_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513191640 +0200" stop="20230513193746 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">American dad XVIII (Le Grincheux (22/22))</title>
<desc lang="fr">«Le Grincheux (22/22)»</desc>
<category lang="fr">Série Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/2143253_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513193746 +0200" stop="20230513213050 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Rien à foutre</title>
<desc lang="fr">Cassandre, 26 ans, est hôtesse de l'air dans une compagnie low-cost. Vivant au jour le jour, elle enchaîne les vols et les fêtes sans lendemain, fidèle à son pseudo Tinder « Carpe Diem ». Une existence sans attaches, en forme de fuite en avant, qui la comble en apparence. Jusqu'à ce qu'un incident de parcours ne l'oblige à se reconnecter au monde. Cassandre saura-t-elle affronter les douleurs enfouies et revenir vers ceux qu'elle a laissés au sol ?</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/20/2030162_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513213050 +0200" stop="20230513231645 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Trois mille ans à t'attendre</title>
<desc lang="fr">Alithea est narratologue et étudie les différentes histoires culturelles à travers le monde. Lors d'un voyage à Istanbul, elle achète un flacon dans un bazar et découvre qu'il renferme un djinn (un génie). Ce dernier lui propose alors d'exaucer trois voeux, mais Alithea compte bien en savoir plus sur ce djinn avant de se risquer à les formuler...</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/13/2131717_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513231645 +0200" stop="20230514004753 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Good mourning</title>
<desc lang="fr">Cette comédie suit London Clash, une star de cinéma dont le monde est bouleversé lorsqu'il doit choisir entre la poursuite de son unique amour et l'obtention d'un rôle de premier plan dans un grand film qui va changer sa vie.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/2164053_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514004753 +0200" stop="20230514010655 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Palissade</title>
<desc lang="fr">2040. Jeanne, la trentaine, a récemment quitté la capitale pour s'installer dans une maison isolée en lisière de forêt. Mais depuis peu, un sanglier ne cesse de dévaster sa clôture et son jardin. Pour le repousser, Jeanne fait feu mais manque de tuer un groupe de randonneurs dans la forêt. Un médiateur de la faune sauvage est alors envoyé sur les lieux pour résoudre cette étrange querelle de voisinage opposant ces deux êtres très différents.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/16/2111421_A.jpg" />
</programme>