<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230415024611 +0200" stop="20230415042817 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Mastemah</title>
<desc lang="fr">Après un accident traumatique lors d'une séance d'hypnose, la jeune psychiatre Louise ouvre un nouveau cabinet au milieu de nulle part. Lorsqu'elle commence à analyser Theo, un homme sombre et mystérieux, les gens autour d'elle commencent à mourir...</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/17/2084926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415042817 +0200" stop="20230415061342 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Old</title>
<desc lang="fr">En vacances dans les tropiques, une famille s'arrête pour quelques heures sur un atoll isolé où ils découvrent avec effroi que leur vieillissement y est drastiquement accéléré et que leur vie entière va se retrouver réduite à cette ultime journée.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/11/10/1915492_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415061342 +0200" stop="20230415062500 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Disconnected</title>
<desc lang="fr">Chris et Sybille, séparés pendant le confinement, parlent par vidéoconférence quand tout à coup quelque chose tourne mal.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/2178819_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415062500 +0200" stop="20230415080016 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Infinite storm</title>
<desc lang="fr">Pam Bales, une mère, infirmière et guide de montagne fait du trekking, seule, sur le Mont Washington lorsqu'elle est prise dans un blizzard. Bientôt, elle est sauvée par un sauveteur mystérieux...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/19/2043965_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415080016 +0200" stop="20230415085911 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La boîte à cartoons</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/28/2153256_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415085911 +0200" stop="20230415091005 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Little Ox</title>
<desc lang="fr">Un jeune boeuf musqué migre avec un petit troupeau à travers la toundra froide. Pour le jeune boeuf affamé, les règles de comportement sont difficiles à comprendre. Sa mère fait de son mieux pour prendre soin de lui. Au cours de leur voyage, le troupeau est attaqué par une meute de loups, qui le ciblent lui, Little Ox.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/08/2024334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415091005 +0200" stop="20230415105229 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Krypto et les super-animaux</title>
<desc lang="fr">En tant que meilleurs amis, le super chien Krypto et son maître Superman sauvent Metropolis des attaques de méchants et des criminels. Bénéficiant des mêmes super pouvoirs, Krypto n'est en rien inférieur à son partenaire humain. Mais lorsque Superman et toute la Justice League tombent entre les griffes du méchant Lex Luthor, c'est à Krypto de libérer les héros et les héroïnes...</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/02/2065122_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415105229 +0200" stop="20230415122520 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">After Yang</title>
<desc lang="fr">Dans un futur proche, chaque foyer possède un androïde domestique, appelé « techno-sapiens ». Dans la famille de Jake, il s'appelle Yang, et veille sur la jeune Mika, assurant pour cette petite fille adoptée d'origine chinoise, un rôle de tuteur, d'ami, de confident. Aussi, le jour où Yang tombe en panne, Jake met toute sa vie en pause pour tenter de le réparer. Mais le parcours va se révéler plus compliqué que prévu pour Jake aux prises avec des questionnements existentiels et intimes vertigineux.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/19/2134562_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415122520 +0200" stop="20230415143106 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Boîte noire</title>
<desc lang="fr">Que s'est-il passé à bord du vol Dubaï-Paris avant son crash dans le massif alpin ? Technicien à la sécurité de l'aviation civile, Mathieu Vasseur est propulsé enquêteur en chef. L'analyse minutieuse des boîtes noires va pousser Mathieu à mener en secret sa propre investigation. Il ignore encore jusqu'où va le mener sa quête de vérité.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/11/24/1925058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415143106 +0200" stop="20230415162115 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La nuit du 12</title>
<desc lang="fr">À Grenoble, Yohan, officier de la police judiciaire, tente de récolter des indices qui lui permettraient d'avancer sur un crime aussi odieux que complexe. Au fil des interrogatoires, les pistes se multiplient, et il semble perdre ses moyens face aux déclarations de l'entourage de la victime...</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/23/2100961_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415162115 +0200" stop="20230415171443 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">A spy among friends (Amie ou ennemie (3/6))</title>
<desc lang="fr">Philby commence à comprendre que le KGB ne pourra jamais lui faire entièrement confiance maintenant qu'il est à Moscou et que, pour eux, sa vie d'espion est terminée. À Londres, Elliot prévient Anthony Blunt que sa couverture a été découverte.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139748_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415171443 +0200" stop="20230415181029 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">A spy among friends (L'audition (4/6))</title>
<desc lang="fr">Elliott secoue la cage de Blunt pour le faire paniquer, puis le suit dans une réunion clandestine au milieu de la nuit.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139748_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415181029 +0200" stop="20230415190849 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Succession IV (3/10)</title>
<desc lang="fr">«3/10»La vente de Waystar Royco à Lukas Matsson se rapproche de plus en plus. La perspective de cette liquidation provoque une division familiale chez les Roy, qui anticipent ce à quoi leur vie ressemblera une fois l'affaire conclue. Une saison finale qui s'annonce pleine de rebondissements et de luttes intestines.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415190849 +0200" stop="20230415213010 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La méthode Williams</title>
<desc lang="fr">Focus sur la personnalité de l'entraîneur de tennis Richard Williams, père des joueuses mondiales Venus et Serena. Il n'avait aucune expérience dans le sport, mais lorsque ses filles ont eu quatre ans, il a élaboré un plan de 78 pages décrivant l'entraînement des futures championnes. Une stratégie gagnante puisque les soeurs Williams sont devenues deux des plus grandes joueuses de l'histoire du tennis.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/02/1961767_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415213010 +0200" stop="20230415234158 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The Woman King</title>
<desc lang="fr">Une épopée historique inspirée des événements réels qui se sont déroulés dans le royaume du Dahomey, l'un des états les plus puissants d'Afrique aux 18e et 19e siècles...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/05/2106316_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415234158 +0200" stop="20230416011033 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Bullet proof</title>
<desc lang="fr">Après avoir volé des millions de dollars en liquide dans la cachette de Temple, un patron de la mafia sadique, le voleur trouve un passager inattendu dans la voiture qu'il a volé pour s'enfuir : la femme enceinte de Temple, Mia ! Désespéré de récupérer son argent et son fils à naître Temple envoie une équipe de tueurs à gages et de chasseurs de primes pour capturer Mia et le voleur...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153753_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416011033 +0200" stop="20230416012045 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Le complexe de la baignoire</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/01/2035656_A.jpg" />
</programme>