<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230413024317 +0200" stop="20230413033633 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The Nevers (La règle d'engagement (4/6))</title>
<desc lang="fr">«La règle d'engagement (4/6)»C'est l'histoire d'un gang de femmes victoriennes qui se retrouvent avec des capacités inhabituelles, des ennemis implacables et une mission qui pourrait changer le monde.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/03/24/1782444_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413033633 +0200" stop="20230413043357 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The Nevers (Pendue (5/6))</title>
<desc lang="fr">«Pendue (5/6)»Alors que la ville bouillonne dans l'attente d'une exécution publique, Penance doit faire face à un choix moral en contradiction avec le plan d'Amalia. Avec les deux femmes à la croisée des chemins, les orphelines doivent décider qui suivre...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/03/24/1782444_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413043357 +0200" stop="20230413053655 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The Nevers (True (6/6))</title>
<desc lang="fr">«True (6/6)»Après les révélations sur les origines d'Amalia, une réunion tant attendue cristallise la mission des orphelines.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/03/24/1782444_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413053655 +0200" stop="20230413080010 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Matrix resurrections</title>
<desc lang="fr">Réalisé par la cinéaste visionnaire Lana Wachowski, « Matrix Resurrections » est le quatrième opus tant attendu de la série légendaire qui a réinventé tout un genre. Keanu Reeves et Carrie-Anne Moss y incarnent à nouveau les personnages emblématiques qu'ils ont rendus célèbres, Neo et Trinity.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/19/2000169_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413080010 +0200" stop="20230413093214 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Mack &amp; Rita</title>
<desc lang="fr">Mackenzie est une femme d'une trentaine d'années qui est déjà fatiguée de l'agitation de la jeunesse et souhaite pouvoir avancer rapidement dans sa vie afin de pouvoir profiter de ses années dorées. Lorsqu'elle est frappée par la foudre à Coachella, elle se réveille en Rita, 70 ans. Elle se rend vite compte que la vieillesse n'est pas aussi fantaisiste qu'elle le pensait.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/07/2094485_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413093214 +0200" stop="20230413102327 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Smother II (3/6)</title>
<desc lang="fr">«3/6»Alors que les Ahern se préparent à célébrer l'anniversaire de Calum, ils luttent pour maintenir un semblant de normalité alors que la campagne de terreur contre la famille s'intensifie.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098979_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413102327 +0200" stop="20230413111605 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Smother II (4/6)</title>
<desc lang="fr">«4/6»Au lendemain de la fête d'anniversaire, la famille est en plein désarroi, Elaine insistant sur le fait qu'elle a été piégée, mais les doigts sont pointés dans toutes les directions.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098979_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413111605 +0200" stop="20230413130213 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">C'mon C'mon</title>
<desc lang="fr">Johnny traverse l'Amérique pour interviewer des jeunes sur leur vision de l'avenir. Quand sa soeur lui demande de s'occuper de son fils Jesse, le journaliste radio doit trouver un moyen de concilier son projet avec ce babysitting forcé de son neveu.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/22/2031219_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413130213 +0200" stop="20230413142903 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Shut in (2022)</title>
<desc lang="fr">Une mère célibataire se retrouve séquestrée par son ex-compagnon violent et doit planifier leur évasion avant qu'il ne soit trop tard...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/19/2085990_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413142903 +0200" stop="20230413144020 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Bleu lagon</title>
<desc lang="fr">Raphaël et Serena, deux jeunes publicitaires, entrent dans un bar de fans des US et découvrent un jukebox de collection en parfait état. C'est exactement ce qu'il leur faut pour le décor de l'agence. Raphaël prend les gars pour des ploucs et fait au patron une offre au ras des pâquerettes. Mais le jukebox est à Johnny, un biker pas commode qui aime sa moto, le rock, les grands espaces, pas les millenials qui se la jouent...</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/11/2040099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413144020 +0200" stop="20230413151648 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Pushers (The Fate of Every Balloon (7/9))</title>
<desc lang="fr">«The Fate of Every Balloon (7/9)»Un groupe d'adolescents défavorisés de la ville de Beer-Sheva perdue au milieu du désert en Israël, se met à vendre de la drogue pour survivre. Mais leur business finit par attirer de véritables criminels...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049104_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413151648 +0200" stop="20230413155315 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Pushers (Who's Come to Get You' (8/9))</title>
<desc lang="fr">«Who's Come to Get You' (8/9)»Un groupe d'adolescents défavorisés de la ville de Beer-Sheva perdue au milieu du désert en Israël, se met à vendre de la drogue pour survivre. Mais leur business finit par attirer de véritables criminels...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049104_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413155315 +0200" stop="20230413160245 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Lilly</title>
<desc lang="fr">Skoffin, un humanoïde au charisme incomparable, tente d'impressionner sa nouvelle conquête en lui racontant sa plus récente rencontre avec un humain.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/03/2178275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413160245 +0200" stop="20230413173004 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">En roue libre</title>
<desc lang="fr">La folle histoire de Louise qui se retrouve un beau matin, prise au piège dans sa propre voiture, terrassée par une attaque de panique dès qu'elle veut en sortir, et de Paul qui vole la voiture et du coup la kidnappe. Les voilà tous les deux embarqués dans un road-movie mouvementé !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/08/2094921_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413173004 +0200" stop="20230413190332 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Hommes au bord de la crise de nerfs</title>
<desc lang="fr">Sept hommes, de 17 à 70 ans, que tout oppose, sinon d'être au bord de la crise de nerfs, se retrouvent embarqués dans une thérapie de groupe en pleine nature sauvage. Ce stage mystérieux, « exclusivement réservé aux hommes », est censé faire des miracles. Première surprise à leur arrivée : le coach est une femme ! Imprévisible et déroutante, elle va tout faire pour les aider à aller mieux. Avec ou sans leur consentement...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/30/2077538_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413190332 +0200" stop="20230413201509 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Incroyable mais vrai</title>
<desc lang="fr">Alain et Marie s'installent dans le pavillon de banlieue de leurs rêves. Mais l'agent immobilier les a prévenus : ce qui se trouve au sous-sol risque bien de changer leur vie...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/14/2083767_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413201509 +0200" stop="20230413213014 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Totem</title>
<desc lang="fr">François Vandenberg, aka Buffle, est un ancien scout hanté la nuit par des rats géants. Il n'a toujours pas fait le deuil d'un ami - un autre scout - disparu il y a vingt ans, répondant justement au nom de Rat Géant. C'est Sylvie, sa psychologue, qui lui conseille de reformer sa bande, en organisant un camp. Mais cette thérapie de groupe va prendre une nouvelle dimension lorsque nos quadragénaires vont découvrir un passage temporel.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/16/2111419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413213014 +0200" stop="20230413223001 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">C.B. Strike : Sang trouble (4/4)</title>
<desc lang="fr">Strike se rend compte que l'assassin de Margot est responsable de nombreux autres meurtres qui n'ont pas été détectés et tend un piège.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/06/2142879_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413223001 +0200" stop="20230414000540 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Jumeaux mais pas trop</title>
<desc lang="fr">33 ans après leur naissance, deux frères jumeaux découvrent soudainement l'existence l'un de l'autre... Pour Grégoire et Anthony, la surprise est d'autant plus grande que l'un est blanc, l'autre noir ! Mais leur couleur de peau est loin d'être la seule chose qui les différencie !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/2133488_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414000540 +0200" stop="20230414014325 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La très très grande classe</title>
<desc lang="fr">Sofia est une jeune prof de français, martyrisée par ses élèves. Croyant enfin tenir la mutation de ses rêves, elle se lance dans des adieux explosifs et savoure sa revanche. Problème : sa mutation est gelée, elle est désormais en concurrence avec une professeure au CV irréprochable et ses élèves, plus remontés que jamais sont bien décidés à lui faire payer ses paroles. Mensonges à l'académie, coups bas à sa concurrente, campagne de séduction... Sofia est prête à tout pour obtenir son bon de sortie !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/06/2106770_A.jpg" />
</programme>