<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230521034715 +0200" stop="20230521040724 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Erratum</title>
<desc lang="fr">Florence, enseignante chercheuse, découvre incrédule une inscription anachronique en français moderne sur la fresque gallo-romaine qu?elle vient d?exhumer. Lorsqu?elle réalise que cette inscription date bien de l?antiquité, sa rationalité est mise à rude épreuve.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/03/2022244_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521040724 +0200" stop="20230521054336 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Speak no evil</title>
<desc lang="fr">Pendant des vacances en Toscane, une famille danoise et une famille néerlandaise deviennent amies. Ils s'entendent même si bien qu'ils décident de se rendre à nouveau visite après les vacances. Mais les retrouvailles ne tardent pas à déraper, lorsqu'il s'avère que les néerlandais en vacances ne sont pas ce qu'ils semblent être dans leur propre environnement. La famille danoise se retrouve dans une situation difficile...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/12/2109358_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521054336 +0200" stop="20230521073732 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The innocents</title>
<desc lang="fr">Pendant un été nordique ensoleillé, des enfants révèlent leurs pouvoirs sombres et mystérieux quand les parents ont le dos tourné. La récréation prend alors une tournure beaucoup plus dangereuse...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/05/2066279_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521073732 +0200" stop="20230521080010 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Les silencieux</title>
<desc lang="fr">Jorick est l'un des quatre membres d'équipage du Perman-Elk, petit chalutier français. Après 4 jours d'une campagne de pêche infructueuse, il se retrouve face à un dilemme cornélien : rentrer les cales vides ou décider, contre l'avis d'une partie de l'équipage, de partir braconner en zone interdite...</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/19/2112585_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521080010 +0200" stop="20230521090601 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La boîte à cartoons</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/2191677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521090601 +0200" stop="20230521091502 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Lilly</title>
<desc lang="fr">Skoffin, un humanoïde au charisme incomparable, tente d'impressionner sa nouvelle conquête en lui racontant sa plus récente rencontre avec un humain.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/03/2178275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521091502 +0200" stop="20230521105612 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Mica</title>
<desc lang="fr">Mica, enfant issu d'un bidonville de Meknès, est propulsé comme homme à tout faire dans un club de tennis de Casablanca fréquenté par la bourgeoisie marocaine. Il se fait remarquer par Sophia, une ancienne championne junior revenue au pays pour devenir coach. Consciente que l'enfant a du talent, elle décide de l'aider et de l'entraîner. Mais cette situation s'avère dangereuse car elle peut lui faire perdre son emploi et le faire renvoyer. Elle peut surtout changer son destin...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/27/2004508_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521105612 +0200" stop="20230521131640 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La méthode Williams</title>
<desc lang="fr">Focus sur la personnalité de l'entraîneur de tennis Richard Williams, père des joueuses mondiales Venus et Serena. Il n'avait aucune expérience dans le sport, mais lorsque ses filles ont eu quatre ans, il a élaboré un plan de 78 pages décrivant l'entraînement des futures championnes. Une stratégie gagnante puisque les soeurs Williams sont devenues deux des plus grandes joueuses de l'histoire du tennis.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/02/1961767_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521131640 +0200" stop="20230521151012 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Gemini man</title>
<desc lang="fr">Henry Brogan, un tueur professionnel, est soudainement pris pour cible et poursuivi par un mystérieux et jeune agent qui peut prédire chacun de ses mouvements...</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2020/01/14/1538610_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521151012 +0200" stop="20230521163552 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Cascadeuses</title>
<desc lang="fr">Shootées par des voitures, propulsées dans le vide ou encaissant de violents coups, tel est le quotidien de Virginie, Petra et Estelle, cascadeuses professionnelles. Elles doivent suivre un entraînement difficile jour après jour pour pouvoir exécuter ces scènes éprouvantes pour le corps. Pourtant, les représentations stéréotypées des femmes fragiles à l'écran restent bien ancrées dans l'industrie du cinéma, dominée par les hommes. Les rôles endossés par les cascadeuses restent des rôles de femmes opprimées, battues et maltraitées, alors que leurs pendants masculins jouent les bourreaux ou les héros.</desc>
<category lang="fr">Doc Cinéma</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/06/2142884_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521163552 +0200" stop="20230521171632 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Tulsa king (Warr Acres (7/9))</title>
<desc lang="fr">«Warr Acres (7/9)»Stacy prend une décision lourde de conséquences. Dwight et Armand éliminent des preuves, et Bodhi propose un nouveau plan. Tina réfléchit à son avenir.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139752_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521171632 +0200" stop="20230521175048 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Tulsa king (Murs d'Adobe (8/9))</title>
<desc lang="fr">«Murs d'Adobe (8/9)»Dwight et Bodhi présentent le plan du casino à Jimmy. Alors que la pression augmente, Dwight, Mitch et Tyson forment leur équipe. Stacy confronte Waltrip.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139752_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521175048 +0200" stop="20230521182658 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Tulsa king (Bonne chance (9/9))</title>
<desc lang="fr">«Bonne chance (9/9)»Tout le monde est sur le pont alors que les tensions entre l'équipe de Dwight et Waltrip dépassent le point de non-retour. Ailleurs, un flashback révèle ce qui a envoyé Dwight en prison il y a 25 ans.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139752_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521182658 +0200" stop="20230521194844 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Les grands seigneurs</title>
<desc lang="fr">Roger est dans la mouise, mais il va rebondir, grâce au prêt octroyé par son banquier. Mais Monsieur Durieu le prend de haut. Humilié, Roger décide de passer à l'action : le banquier se réveille menotté dans une grange abandonnée. Après trois jours à dépérir avec les chaînes aux poignets, Monsieur Durieu propose une solution : forcer la salle des coffres de la banque d'en face, celle de son ennemi juré. Les deux hommes fraternisent autour de leur nouvelle cause commune, celle qui pourrait enfin faire d'eux des Grands Seigneurs...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/31/2140302_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521194844 +0200" stop="20230521211912 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Good mourning</title>
<desc lang="fr">Cette comédie suit London Clash, une star de cinéma dont le monde est bouleversé lorsqu'il doit choisir entre la poursuite de son unique amour et l'obtention d'un rôle de premier plan dans un grand film qui va changer sa vie.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/2164053_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521211912 +0200" stop="20230521213035 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Home Cinéma (2022-2023)</title>
<desc lang="fr">Rendez-vous pour une nouvelle saison de Home Cinéma bercée au rythme du meilleur de l'actualité cinéma. Au programme : Fabrice Du Welz, des personnalités exceptionnelles et le traditionnel agenda.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521213035 +0200" stop="20230521234523 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">As bestas</title>
<desc lang="fr">Antoine et Olga, un couple de français, sont installés depuis longtemps dans un petit village de Galice. Ils ont une ferme et restaurent des maisons abandonnées pour faciliter le repeuplement. Tout devrait être idyllique mais un grave conflit avec leurs voisins fait monter la tension jusqu'à l'irréparable...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/2165407_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521234523 +0200" stop="20230522010824 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Peter von Kant</title>
<desc lang="fr">Peter Von Kant, célèbre réalisateur à succès, habite avec son assistant Karl, qu'il se plaît à maltraiter. Grâce à la grande actrice Sidonie, il rencontre et s'éprend d'Amir, un jeune homme d'origine modeste. Il lui propose de partager son appartement et de l'aider à se lancer dans le cinéma...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/30/2077533_A.jpg" />
</programme>