<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230522023253 +0200" stop="20230522040009 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Holy shit !</title>
<desc lang="fr">L'architecte Frank reprend conscience dans des toilettes portables verrouillées sur un chantier de construction où se prépare une détonation. Alors qu'il essaie désespérément de trouver des moyens d'échapper à cette « prison » avant d'être potentiellement réduit en miettes, il réalise qui l'a mis dans cette situation difficile : nul autre que le maire corrompu et lubrique Horst, qui a également des projets concernant Marie, la petite amie enceinte de Frank.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/21/2113669_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522040009 +0200" stop="20230522051152 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Succession IV (9/10)</title>
<desc lang="fr">«9/10»Alors que la famille se prépare à des funérailles émouvantes, Kendall se retrouve en désaccord avec Rava et reçoit des nouvelles inopportunes de Jess. Shiv tente de se repositionner dans un nouveau paysage politique, et Kendall rallie des partisans à ses côtés.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522051152 +0200" stop="20230522063933 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">No filter</title>
<desc lang="fr">Dernier jour d'été pour Anna, 17 ans. C'est la rentrée. Et pas n'importe laquelle : sa dernière année de lycée. Les récentes vacances estivales ont profondément changé son image. Suite à la rencontre de Scott, le « roi » des pranks sur les réseaux sociaux, elle est devenue l'influenceuse numéro 1 de son lycée. À nouveau statut, nouvelles attentes. Ses amis, ses amours et sa vie vont s'en trouver profondément bouleversés...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/27/2089739_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522063933 +0200" stop="20230522080152 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Music hole</title>
<desc lang="fr">Francis, petit comptable officiant dans un cabaret miteux de Charleroi, a des soucis conjugaux avec Martine, son épouse. Après une violente dispute, il se réveille un matin pour découvrir une bien mauvaise nouvelle dans son propre congélateur. C'est le point de départ macabre et loufoque d'un polar burlesque parfumé de « gueuze » bien fraîche, de musique tzigane, sous fond de déni de la désagrégation du couple, où vont se croiser toutes les variétés de névroses et de folie.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/09/1933014_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522080152 +0200" stop="20230522101622 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Annette</title>
<desc lang="fr">L'histoire d'un grand amour entre deux artistes que tout sépare : elle, Ann, une cantatrice de renommée internationale; lui, Henry, un comédien de stand-up à l'humour macabre.   Ensemble, sous le feu des projecteurs, ils forment un couple épanoui et glamour. La naissance de leur premier enfant, Annette, une fillette mystérieuse au destin exceptionnel, va bouleverser leur vie...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/21/1955509_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522101622 +0200" stop="20230522110829 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">White House plumbers (3/5)</title>
<desc lang="fr">L'histoire vraie des saboteurs politiques de Nixon et cerveaux du Watergate, E. Howard Hunt et G. Gordon Liddy, qui ont accidentellement renversé la présidence qu'ils essayaient de protéger.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/2169766_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522110829 +0200" stop="20230522125300 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Les crimes du futur</title>
<desc lang="fr">Alors que l'espèce humaine s'adapte à un environnement de synthèse, le corps humain est l'objet de transformations et de mutations nouvelles. Avec la complicité de sa partenaire Caprice, Saul Tenser, célèbre artiste performer, met en scène la métamorphose de ses organes dans des spectacles d'avant-garde. Timlin, une enquêtrice du bureau du registre national des Organes, suit de près leurs pratiques. C'est alors qu'un groupe mystérieux se manifeste : ils veulent profiter de la notoriété de Saul pour révéler au monde la prochaine étape de l'évolution humaine...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/28/2076459_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522125300 +0200" stop="20230522143043 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Le visiteur du futur</title>
<desc lang="fr">2555. Dans un futur dévasté, l'apocalypse menace la terre. Le dernier espoir repose sur un homme capable de voyager dans le temps. Sa mission : retourner dans le passé et changer le cours des événements. Mais la brigade temporelle, une police du temps, le traque à chaque époque. Débute alors une course contre la montre pour le visiteur du futur...</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/13/2131725_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522143043 +0200" stop="20230522144235 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Celle qui n'avait pas vu Friends</title>
<desc lang="fr">Greg retrouve sa future femme Rachel quelques minutes avant la cérémonie. Elle est si belle, il a envie de dire « Oh mon Dieu ! » en référence à un personnage dans la série Friends. Rachel ne comprend pas sa blague, elle n'a jamais vu la série. Greg est choqué, il ne veut plus se marier.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/13/2109990_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522144235 +0200" stop="20230522153605 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Westworld IV (Oiseau de mauvais augure (1/8))</title>
<desc lang="fr">«Oiseau de mauvais augure (1/8)»L'homme en noir est de retour et mène une nouvelle affaire à sa façon. Dolores, alias Christina, travaille au développement de personnages secondaires pour un nouveau jeu. Mais, depuis peu, elle reçoit des appels anonymes insistants. De son côté, Caleb est très inquiet pour sa famille. Et Maeve reçoit de la visite...</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/01/2035658_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522153605 +0200" stop="20230522162523 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Westworld IV (Les âmes solitaires (2/8))</title>
<desc lang="fr">«Les âmes solitaires (2/8)»Maeve et Caleb rendent visite au sénateur Whitney et sa femme. Mais William est déjà passé par là et a remplacé le couple par des hôtes coriaces. Après le suicide de l'homme qui la traquait, Christina sent que quelque chose ne va pas. William élimine un à un les obstacles sur son chemin...</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/01/2035658_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522162523 +0200" stop="20230522181420 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Le chemin du bonheur</title>
<desc lang="fr">Enfant, Saül a échappé à la Shoah à venir en étant envoyé de Vienne à Bruxelles par un Kindertransport. En 1986, il est sur la voie de la résilience et propriétaire d'un Délicatessen dédié au 7e Art. Avec Joakin, son protégé, un jeune réalisateur chilien, ils décident d'écrire l'histoire de l'enfance de Saül et d'en faire un film. Mais l'amour vient frapper à sa porte et le confronte à son passé d'enfant caché...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/20/2086458_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522181420 +0200" stop="20230522195537 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Le temps des secrets</title>
<desc lang="fr">Marseille, juillet 1905. Le jeune Marcel Pagnol vient d'achever ses études primaires. Dans trois mois, il entrera au &quot;lycée&quot;. Une éternité quand on a cet âge ! Car voici venu le temps des vacances, les vraies, les grandes ! Enfant de la ville, ce retour tant attendu à ses chères collines d'Aubagne et d'Allauch, celles de &quot;La gloire de mon père&quot; et &quot;Le château de ma mère&quot; le transporte de bonheur. Il y retrouve la nature, les grands espaces et son ami Lili !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/27/2048023_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522195537 +0200" stop="20230522213012 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Les cinq diables</title>
<desc lang="fr">Vicky a un don : elle peut sentir et reproduire toutes les odeurs de son choix, qu'elle collectionne minutieusement. Lorsque sa tante Julia fait irruption dans leur vie, à elle, sa mère et son père, après sa sortie de prison, Vicky revit le passé à travers des souvenirs obscurs et magiques.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/05/2106354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522213012 +0200" stop="20230522224255 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Succession IV (9/10)</title>
<desc lang="fr">«9/10»Alors que la famille se prépare à des funérailles émouvantes, Kendall se retrouve en désaccord avec Rava et reçoit des nouvelles inopportunes de Jess. Shiv tente de se repositionner dans un nouveau paysage politique, et Kendall rallie des partisans à ses côtés.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522224255 +0200" stop="20230523001957 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Azor</title>
<desc lang="fr">Yvan De Wiel, banquier privé genevois, se rend dans une Argentine en pleine dictature pour remplacer son associé, objet des rumeurs les plus inquiétantes, qui a disparu du jour au lendemain. Entre salons feutrés, piscines et jardins sous surveillance, un duel à distance entre deux banquiers qui, malgré des méthodes différentes, sont les complices d'une forme de colonisation discrète et impitoyable.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/11/2130418_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523001957 +0200" stop="20230523015227 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Conduire ou mourir</title>
<desc lang="fr">Lorsque Chef apprend que sa famille sera expulsée s'il ne paie pas les impôts exigés par le gouvernement, il décide de demander de l'aide à son patron, qui lui propose un travail au marché noir comme chauffeur afin de réunir l'argent dont il a besoin.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/20/2135121_A.jpg" />
</programme>