<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230527023620 +0200" stop="20230527040613 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Le sixième enfant</title>
<desc lang="fr">Franck, ferrailleur, et Meriem ont cinq enfants, un sixième en route, et de sérieux problèmes d?argent. Julien et Anna sont avocats et n'arrivent pas à avoir d'enfant. C'est l'histoire d?un impensable arrangement.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/25/2137495_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527040613 +0200" stop="20230527055915 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Avec amour et acharnement</title>
<desc lang="fr">C'est Paris et c'est déjà l'hiver. Sarah et Jean s'aiment, ils vivent ensemble depuis plusieurs années. C'est un amour qui les rend heureux et plus forts. Ils ont confiance l'un en l'autre. Le désir ne s'est jamais affadi. Un matin, Sarah croise par hasard François son ancien amant, ce François qui lui a présenté Jean, ce François qu'elle a quitté pour Jean sans hésiter.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/13/2131723_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527055915 +0200" stop="20230527075501 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Les intranquilles</title>
<desc lang="fr">Leïla et Damien s'aiment profondément. Malgré sa bipolarité, il tente de poursuivre sa vie avec elle sachant qu'il ne pourra peut-être jamais lui offrir ce qu'elle désire.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/17/1953250_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527075501 +0200" stop="20230527080013 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Veni vidi vici</title>
<desc lang="fr">L'an 185, deux gladiateurs combattent dans l'arène lorsqu'une mise àmort est réclameée par le public. Notre empereur Commodus doit trancher entre un gladiateur ou l'autre, mais s'il deécidait à la surprise générale de changer les règles du jeu ?...</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/03/2178277_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527080013 +0200" stop="20230527085743 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La boîte à cartoons</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/2191677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527085743 +0200" stop="20230527103718 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">One second</title>
<desc lang="fr">Pendant les années de la révolution culturelle, Zhang Jiusheng s'échappe d'un camp de travail pour assister à une projection d'actualités où, l'espace d'une seconde, il peut revoir sa fille bien-aimée. Cependant, le film est volé par un jeune orphelin errant.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/14/2083785_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527103718 +0200" stop="20230527133010 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Drive my car</title>
<desc lang="fr">Alors qu'il n'arrive toujours pas à se remettre d'un drame personnel, Yusuke Kafuku, acteur et metteur en scène de théâtre, accepte de monter Oncle Vania dans un Festival, à Hiroshima. Il y fait la connaissance de Misaki, une jeune femme réservée qu'on lui a assignée comme chauffeur. Au fil des trajets, la sincérité croissante de leurs échanges les oblige à faire face à leur passé.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/20/2030160_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527133010 +0200" stop="20230527154345 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Decision to leave</title>
<desc lang="fr">Hae-Joon, détective chevronné, enquête sur la mort suspecte d'un homme survenue au sommet d'une montagne. Bientôt, il commence à soupçonner Sore, la femme du défunt, tout en étant déstabilisé par son attirance pour elle...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/27/2089743_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527154345 +0200" stop="20230527164337 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La nuit où Laurier Gaudreault s'est réveillé (La nuit où Chantal avait compris (3/5))</title>
<desc lang="fr">Alors qu'il tente, comme Denis, de faire la lumière sur le testament de Madeleine, Julien réalise qu'il est suivi par un inquiétant personnage. Elliot invite Stéphanie à dîner chez lui. Pendant ce temps, Mireille se rend à un rencard à l'issue pour le moins inespérée. À l'anniversaire de Chantal, le mystère entourant l'héritage de Madeleine s'éclaircit de façon brutale.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/2172541_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527164337 +0200" stop="20230527174616 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La nuit où Laurier Gaudreault s'est réveillé (La nuit où Julien avait pris peur (4/5))</title>
<desc lang="fr">L'étau se resserre autour de Julien, alors que Chantal exige des réponses. Elliot se rend à un meeting avec son frère. La famille se prépare pour les funérailles. Au salon, la tension entre Mireille et Julien culmine lors d'une confrontation explosive. Chacun part de son côté, laissant derrière eux un Denis seul et confus. Dans les années 90, la jeune Mireille retrouve goût à la vie et se rend à la fête d'Halloween.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/2172541_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527174616 +0200" stop="20230527184859 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La nuit où Laurier Gaudreault s'est réveillé (La nuit où Laurier Gaudreault s'est réveillé (5/5))</title>
<desc lang="fr">À l'hôpital, tous sont au chevet d'Elliot, sauf Julien, qui manque toujours à l'appel. Ce dernier refait bientôt surface et révèle à la famille ce qui s'est réellement passé, la nuit où Laurier Gaudreault s'est réveillé. Au terme d'un douloureux voyage à travers le temps, les mensonges se dissipent, et la vérité sur l'histoire des Larouche est mise au jour. L'espoir d'une réconciliation entre Mireille et Julien, enfin, point à l'horizon.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/2172541_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527184859 +0200" stop="20230527195932 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Succession IV (9/10)</title>
<desc lang="fr">«9/10»Alors que la famille se prépare à des funérailles émouvantes, Kendall se retrouve en désaccord avec Rava et reçoit des nouvelles inopportunes de Jess. Shiv tente de se repositionner dans un nouveau paysage politique, et Kendall rallie des partisans à ses côtés.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527195932 +0200" stop="20230527213254 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The Duke</title>
<desc lang="fr">En 1961, le sexagénaire Kempton Bunton vole à la National Gallery de Londres le portrait du Duc de Wellington peint par Goya. Il menace de ne rendre le tableau qu'à condition que le gouvernement rende l'accès à la télévision gratuit pour les personnes âgées. L'histoire vraie d'un acte de rébellion citoyen contre les autorités britanniques.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/18/2058022_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527213254 +0200" stop="20230527230741 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Jerry and Marge go large</title>
<desc lang="fr">Jerry Selbee et sa femme Marge remportent des millions à la loterie et s'en servent pour faire renaître leur petite ville.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/2164049_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527230741 +0200" stop="20230528013044 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Triangle of sadness</title>
<desc lang="fr">Après la Fashion Week, Carl et Yaya, couple de mannequins et influenceurs, sont invités sur un yacht pour une croisière de luxe. Tandis que l'équipage est aux petits soins avec les vacanciers, le capitaine refuse de sortir de sa cabine alors que le fameux dîner de gala approche. Les événements prennent une tournure inattendue et les rapports de force s'inversent lorsqu'une tempête se lève et met en danger le confort des passagers.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/2133495_A.jpg" />
</programme>