<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230406020515 +0200" stop="20230406030020 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie treize (3/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie treize (3/10)»Michael résiste à une demande de Fia, mais Olivia le pousse à exploiter une nouvelle connexion. L'accord de Little Mo tourne au vinaigre, laissant Eugene ramasser les morceaux. Un face-à-face entre Michael et Jimmy aboutit à une confession surprenante.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406030020 +0200" stop="20230406035049 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie quatorze (4/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie quatorze (4/10)»Le plan d'Olivia pour rapprocher Michael des Baxter le voit invité à la fête d'anniversaire de Jimmy, où il assiste au retour du père gangster de Gina.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406035049 +0200" stop="20230406035522 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Home</title>
<desc lang="fr">Quand un ordinateur prend le contrôle d'une maison connectée...</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/2158144_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406035522 +0200" stop="20230406044317 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The undoing (Ne pas voir le mal (4/6))</title>
<desc lang="fr">Alors que Haley commence à façonner le récit de l'affaire, Franklin utilise ses ressources pour aider sa famille.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2020/09/28/1586537_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406044317 +0200" stop="20230406054100 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The undoing (Guerre des nerfs (5/6))</title>
<desc lang="fr">Le premier jour du procès, l'accusation présente des preuves choquantes, tandis que la défense met en doute l'enquête de police. Plus tard, Henry divulgue un secret à Grace.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2020/09/28/1586537_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406054100 +0200" stop="20230406064631 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The undoing (La cruelle vérité (6/6))</title>
<desc lang="fr">Alors que le théâtre du tribunal s'intensifie, Grace prend des mesures pour se protéger et protéger sa famille.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2020/09/28/1586537_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406064631 +0200" stop="20230406080022 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Totem</title>
<desc lang="fr">François Vandenberg, aka Buffle, est un ancien scout hanté la nuit par des rats géants. Il n'a toujours pas fait le deuil d'un ami - un autre scout - disparu il y a vingt ans, répondant justement au nom de Rat Géant. C'est Sylvie, sa psychologue, qui lui conseille de reformer sa bande, en organisant un camp. Mais cette thérapie de groupe va prendre une nouvelle dimension lorsque nos quadragénaires vont découvrir un passage temporel.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/16/2111419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406080022 +0200" stop="20230406092332 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Peter von Kant</title>
<desc lang="fr">Peter Von Kant, célèbre réalisateur à succès, habite avec son assistant Karl, qu'il se plaît à maltraiter. Grâce à la grande actrice Sidonie, il rencontre et s'éprend d'Amir, un jeune homme d'origine modeste. Il lui propose de partager son appartement et de l'aider à se lancer dans le cinéma...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/30/2077533_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406092332 +0200" stop="20230406101412 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Smother II (1/6)</title>
<desc lang="fr">«1/6»Toujours en train de recoller les morceaux après la mort de son mari Denis et la dissimulation qui a suivi, le monde de Val Ahern est à nouveau ébranlé lorsqu'un étranger se présente sur le pas de sa porte.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098979_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406101412 +0200" stop="20230406110643 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Smother II (2/6)</title>
<desc lang="fr">«2/6»Val et ses trois filles sont stupéfaites de voir &quot;Menteur&quot; griffonné au rouge à lèvres sur le miroir. Quelqu'un est clairement en train de la chercher.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098979_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406110643 +0200" stop="20230406124600 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Freaky</title>
<desc lang="fr">Pas très sûre d'elle, Millie Kessler, 17 ans, tente de se faire remarquer le moins possible au lycée et de s'endurcir face aux sarcasmes des élèves les plus populaires. Jusqu'au jour où elle croise la route du Boucher, terrifiant tueur en série de la ville : sous l'effet du mystérieux poignard de l'assassin, Millie et son assaillant se retrouvent chacun dans le corps de l'autre ! La jeune fille ne dispose désormais que de 24 heures pour récupérer son corps, passé ce délai, elle restera coincée dans la peau d'un psychopathe de 50 ans !</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/10/08/1898299_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406124600 +0200" stop="20230406142529 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Prisoners of the Ghostland</title>
<desc lang="fr">Hero, criminel notoire, est envoyé au secours d'une fille kidnappée ayant disparue dans un univers surnaturel. Au sein de ce territoire qu'on appelle le Ghostland, ils vont essayer de briser la malédiction qui les garde captifs de mystérieux revenants.</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/14/2041749_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406142529 +0200" stop="20230406143810 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">MR Magic</title>
<desc lang="fr">Mr. Magic, un magicien célèbre au Quebec, se rend dans un chalet isolé pour y donner un représentation privée.Il se retrouve alors embarqué dans une sombre affaire organisée par deux bikers hors-la-loi.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/28/2090146_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406143810 +0200" stop="20230406152349 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Beforeigners II (Laissons parler le sang (3/6))</title>
<desc lang="fr">«Laissons parler le sang (3/6)»La chasse au faux policier, Ben Joseph, conduit Alfhildr et Lars à Londres, où ils obtiennent des informations importantes sur les méthodes des Nouveaux Luddites. Ingrid décide d'annoncer sa grossesse au météorologue norvégien Sturla.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/24/2032289_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406152349 +0200" stop="20230406161008 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Beforeigners II (Voyage dans le passé (4/6))</title>
<desc lang="fr">«Voyage dans le passé (4/6)»La disparition d'une diseuse de bonne aventure met Alfhildr et Lars sur la piste du tueur ; le docteur John Roberts fouille les rues d'Oslo.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/24/2032289_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406161008 +0200" stop="20230406175229 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Les Olympiades</title>
<desc lang="fr">Paris 13e, quartier des Olympiades. Emilie rencontre Camille qui est attiré par Nora qui elle-même croise le chemin de Amber. Trois filles et un garçon. Ils sont amis, parfois amants, souvent les deux.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/03/1976766_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406175229 +0200" stop="20230406193613 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Madeleine Collins</title>
<desc lang="fr">Judith mène une double vie entre la Suisse et la France. D'un côté Abdel, avec qui elle élève une petite fille, de l'autre Melvil, avec qui elle a deux garçons plus âgés. Peu à peu, cet équilibre fragile fait de mensonges, de secrets et d'allers-retours se fissure dangereusement. Prise au piège, Judith choisit la fuite en avant, l'escalade vertigineuse.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/19/2000167_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406193613 +0200" stop="20230406213012 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Avec amour et acharnement</title>
<desc lang="fr">C'est Paris et c'est déjà l'hiver. Sarah et Jean s'aiment, ils vivent ensemble depuis plusieurs années. C'est un amour qui les rend heureux et plus forts. Ils ont confiance l'un en l'autre. Le désir ne s'est jamais affadi. Un matin, Sarah croise par hasard François son ancien amant, ce François qui lui a présenté Jean, ce François qu'elle a quitté pour Jean sans hésiter.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/13/2131723_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406213012 +0200" stop="20230406223012 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">C.B. Strike : Sang trouble (3/4)</title>
<desc lang="fr">Poussés par le père d'une jeune femme disparue dans les années 1970, les détectives tentent de déjouer les plans d'un tueur en série incarcéré qui pourrait bien détenir la clé de l'affaire.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/06/2142879_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406223012 +0200" stop="20230407002512 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Les nuits de Mashhad</title>
<desc lang="fr">Une journaliste découvre la ville sainte iranienne de Mashhad alors qu'elle enquête sur les meurtres en série de travailleuses du sexe par le soi-disant &quot;Spider Killer&quot;, qui croit qu'il nettoie les rues des pêcheurs.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/05/2106311_A.jpg" />
</programme>