<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230411031715 +0200" stop="20230411050209 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Pleasure</title>
<desc lang="fr">Une jeune sué­doise de 20 ans arrive à Los Angeles dans le but de faire car­rière dans l'industrie du porno. Sa détermination et son ambition la propulsent au sommet d'un monde où le plaisir cède vite la place au risque et à la toxicité.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/03/1976770_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411050209 +0200" stop="20230411063021 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">No filter</title>
<desc lang="fr">Dernier jour d'été pour Anna, 17 ans. C'est la rentrée. Et pas n'importe laquelle : sa dernière année de lycée. Les récentes vacances estivales ont profondément changé son image. Suite à la rencontre de Scott, le « roi » des pranks sur les réseaux sociaux, elle est devenue l'influenceuse numéro 1 de son lycée. À nouveau statut, nouvelles attentes. Ses amis, ses amours et sa vie vont s'en trouver profondément bouleversés...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/27/2089739_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411063021 +0200" stop="20230411075327 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Playlist</title>
<desc lang="fr">Sophie a 28 ans. Elle aimerait être dessinatrice, mais ce serait tellement plus facile si elle avait fait une école d'art. Elle aimerait aussi trouver l'amour, mais ce serait tellement plus facile s'il vous sautait aux yeux. Prendre des coups, beaucoup, en donner, un peu : c'est ça, l'apprentissage. Dans sa tête tourne en boucle Daniel Johnston, qui chante que &quot;l'amour véritable finit bien par vous tomber dessus&quot; ; mais Sophie se demande s'il dit vrai.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/12/1950737_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411075327 +0200" stop="20230411080010 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Phlegm</title>
<desc lang="fr">Oscar est en retard. Dans ce décors de gratte-ciel, des poignées de mains sont échangées et des contrats sont signés.C'est la dernière chose dont il a besoin. Et d'où peuvent bien venir tous ces escargots ?</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/07/2107282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411080010 +0200" stop="20230411094254 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The North Sea</title>
<desc lang="fr">En 1969, le gouvernement norvégien révèle la présence d'un gigantesque gisement pétrolier au large de ses côtes. Dans les décennies qui suivent, de multiples plateformes d'extraction offshore sont construites dans cette zone. Cinquante ans plus tard, une de ces plateformes s'effondre...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/2165424_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411094254 +0200" stop="20230411103208 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie quinze (5/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie quinze (5/10)»Après les événements survenus à la fête d'anniversaire de Jimmy, Michael jure de ne plus aider Olivia. Charlie fait un geste inattendu. Little Mo se met à dos Big Mo après avoir aidé Eugène.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411103208 +0200" stop="20230411112539 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie seize (6/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie seize (6/10)»Michael et Elizabeth suivent une piste dans l'affaire du meurtre de Robin. Les Baxter cherchent à faire taire Eugène. Jimmy conclut une alliance dangereuse. Une overdose provoque un désaccord majeur avec le lieutenant de Big Mo.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411112539 +0200" stop="20230411131017 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Poulet frites</title>
<desc lang="fr">Striptease n'est pas mort ! Pour son retour : un polar noir, un vrai meurtre et la pièce à conviction ? Une frite !</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/19/2134536_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411131017 +0200" stop="20230411143713 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Holy shit !</title>
<desc lang="fr">L'architecte Frank reprend conscience dans des toilettes portables verrouillées sur un chantier de construction où se prépare une détonation. Alors qu'il essaie désespérément de trouver des moyens d'échapper à cette « prison » avant d'être potentiellement réduit en miettes, il réalise qui l'a mis dans cette situation difficile : nul autre que le maire corrompu et lubrique Horst, qui a également des projets concernant Marie, la petite amie enceinte de Frank.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/21/2113669_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411143713 +0200" stop="20230411144125 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Notre amour</title>
<desc lang="fr">Une femme amoureuse prépare un magnifique repas à son amant. Ce dernier ne s'attend pas à la révélation qu'elle s'apprête à lui faire.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
</programme>
<programme start="20230411144125 +0200" stop="20230411152348 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Pushers (Snitch (3/9))</title>
<desc lang="fr">«Snitch (3/9)»Un groupe d'adolescents défavorisés de la ville de Beer-Sheva perdue au milieu du désert en Israël, se met à vendre de la drogue pour survivre. Mais leur business finit par attirer de véritables criminels...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049104_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411152348 +0200" stop="20230411160518 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Pushers (Who's Naif? (4/9))</title>
<desc lang="fr">«Who's Naif? (4/9)»Un groupe d'adolescents défavorisés de la ville de Beer-Sheva perdue au milieu du désert en Israël, se met à vendre de la drogue pour survivre. Mais leur business finit par attirer de véritables criminels...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049104_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411160518 +0200" stop="20230411174203 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">L'événement</title>
<desc lang="fr">L'histoire d'Anne, étudiante prometteuse, qui décide d'avorter afin de finir ses études et d'échapper au destin social de sa famille prolétaire. L'histoire de la France en 1963, d'une société qui condamne le désir des femmes, et le sexe en général. Une histoire simple et dure retraçant le chemin de qui décide d'agir contre la loi. Anne a peu de temps devant elle, les examens approchent, son ventre s'arrondit...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/09/2010389_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411174203 +0200" stop="20230411194103 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Madres paralelas</title>
<desc lang="fr">Janis et  Ana se rencontrent à l'hôpital avant d'accoucher, toutes deux célibataires et enceintes par accident. Janis, d'âge mûr, n'a aucun regret et est folle de joie, alors qu'Ana est une adolescente effrayée pleine de remords et traumatisée. Janis essaie de lui remonter le moral. Les quelques mots qu'elles échangent pendant ces heures vont créer un lien très étroit entre elles, que le hasard se chargera de compliquer...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/16/1969151_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411194103 +0200" stop="20230411213014 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Les passagers de la nuit</title>
<desc lang="fr">Paris, les années 80. Elisabeth, quittée par son mari, se retrouve à assurer seule le quotidien de ses deux adolescents, Matthias et Judith. Elle dégote un poste dans une émission de radio de nuit et y rencontre Talulah, jeune marginale désoeuvrée qu'elle prend sous son aile. Judith étudie et s'engage, Matthias tombe amoureux de Talulah tout en rêvant d'être écrivain. Elisabeth invente son chemin, pour la première fois peut-être. Tous s'aiment, se débattent... leur vie recommencée ?</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/02/2065112_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411213014 +0200" stop="20230411225605 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The devil to pay</title>
<desc lang="fr">Après la disparition de son mari, Lemon, une agricultrice combattive qui réside dans une communauté isolée des Appalaches se voit dans l'obligation d'éponger les dettes de sa famille envers la plus vieille famille de la montagne afin de sauver la vie de son plus jeune fils.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139755_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411225605 +0200" stop="20230412002131 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Bull</title>
<desc lang="fr">Après dix ans d'absence, alors que tout le monde le croyait mort, Bull, vient se venger de son ex-belle famille, un clan de mafieux mené par le patriarche Norm qui ont voulu l'assassiner et le priver de son fils.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/25/2088771_A.jpg" />
</programme>