<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230524023247 +0200" stop="20230524040618 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Tout le monde aime Jeanne</title>
<desc lang="fr">Tout le monde a toujours aimé Jeanne. Aujourd'hui, elle se déteste. Surendettée, elle doit se rendre à Lisbonne et mettre en vente l'appartement de sa mère disparue un an auparavant. À l'aéroport elle tombe sur Jean, un ancien camarade de lycée fantasque et quelque peu envahissant...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/16/2132995_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524040618 +0200" stop="20230524054104 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">L'origine du monde</title>
<desc lang="fr">Jean-Louis réalise en rentrant chez lui que son coeur s'est arrêté. Plus un seul battement dans sa poitrine, aucun pouls, rien. Pourtant, il est conscient, il parle, se déplace. Ni son ami vétérinaire Michel, ni sa femme Valérie ne trouvent d'explication à cet étrange phénomène. Alors que Jean-Louis panique, Valérie se tourne vers Margaux, sa coach de vie. Un peu gourou, elle a une solution qui va mettre Jean-Louis face au tabou ultime...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/20/1939049_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524054104 +0200" stop="20230524073000 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Les jeunes amants</title>
<desc lang="fr">Shauna, 70 ans, libre et indépendante a mis sa vie amoureuse de côté. Elle est cependant troublée par la présence de Pierre, cet homme de 45 ans qu'elle avait tout juste croisé, des années plus tôt. Et contre toute attente, Pierre ne voit pas en elle &quot;une femme d'un certain âge&quot;, mais une femme qu'il n'a pas peur d'aimer. A ceci près que Pierre est marié et père de famille.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/19/2014243_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524073000 +0200" stop="20230524080010 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">L'attente</title>
<desc lang="fr">Céline, à la maternité, attend l'arrivée de son premier enfant. C'est Jeanne, sa compagne, qui va le mettre au monde. La nuit, dans le hall de l'hôpital, elle fait la connaissance d'hommes qui, comme elle, attendent.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/17/2084928_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524080010 +0200" stop="20230524093744 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Chronique d'une liaison passagère</title>
<desc lang="fr">Une mère célibataire et un homme marié deviennent amants. Engagés à ne se voir que pour le plaisir et à n'éprouver aucun sentiment amoureux, ils sont de plus en plus surpris par leur complicité...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/19/2134566_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524093744 +0200" stop="20230524100812 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Home Cinéma Sandrine Kiberlain</title>
<desc lang="fr">Rencontre exceptionnelle avec l'actrice et réalisatrice Sandrine Kiberlain : elle a rencontré Fabrice Du Welz pour un entretien tout en sincérité à l'occasion de la sortie du film &quot;Chronique d'une liaison passagère&quot; réalisé par Emmanuel Mouret. Un Home Cinéma long format à ne pas manquer !</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/25/2101973_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524100812 +0200" stop="20230524113902 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">On est fait pour s'entendre</title>
<desc lang="fr">Antoine, la cinquantaine, découvre qu'il a perdu beaucoup d'audition. N'assumant pas son handicap, ce professeur d'histoire s'est résigné à vivre dans sa bulle, quitte à susciter l'incompréhension de son entourage. Sa rencontre avec Claire, veuve et mère d'une petite fille mutique va le pousser à s'ouvrir au monde.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/11/1980923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524113902 +0200" stop="20230524131252 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Un autre monde</title>
<desc lang="fr">Philippe Lemesle, 57 ans, cadre dirigeant dans un groupe industriel américain, une femme, deux enfants, une belle maison, une belle voiture... Mais derrière l'image, une réalité : depuis des années, les exigences de rentabilité demandées par l'entreprise pèsent, perturbant par ricochet l'équilibre familial. Lorsque Claire demande le divorce et que la maison mère exige un nouveau plan de restructuration, la pression devient trop lourde.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/13/2026435_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524131252 +0200" stop="20230524144243 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Le balai libéré</title>
<desc lang="fr">En découvrant l'existence du Balai Libéré, une entreprise de nettoyage autogérée dans les années 70, les nettoyeurs et nettoyeuses actuelles de l'UCL se questionnent sur leurs conditions de travail et sur la faisabilité de se mettre en autogestion aujourd'hui.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/24/2137030_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524144243 +0200" stop="20230524162204 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Rumba la vie</title>
<desc lang="fr">Tony, la cinquantaine, chauffeur d'autobus scolaire renfermé sur lui-même, vit seul après avoir abandonné femme et enfant vingt ans plus tôt. Bousculé par un malaise cardiaque, il trouve le courage nécessaire pour affronter son passé et s'inscrire incognito dans le cours de danse dirigé par sa fille, qu'il n'a jamais connue, dans le but de la (re)conquérir et de donner un sens à sa vie.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/05/2106318_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524162204 +0200" stop="20230524182001 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Belle</title>
<desc lang="fr">L'histoire suit celle d'une adolescente, Suzu Naito, qui vit entre le Japon moderne et un monde virtuel nommé « U ». Dans ce monde, Suzu devient Belle, une icône musicale suivie par plus de 5 milliards de followers. Cette double vie, difficile pour la timide Suzu, connaît un développement inattendu lorsqu'elle rencontre la Bête. Elle décide alors de démasquer cette créature aussi fascinante qu'effrayante.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/21/2030676_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524182001 +0200" stop="20230524191825 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La boîte à cartoons</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/2191677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524191825 +0200" stop="20230524213020 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The Woman King</title>
<desc lang="fr">Une épopée historique inspirée des événements réels qui se sont déroulés dans le royaume du Dahomey, l'un des états les plus puissants d'Afrique aux 18e et 19e siècles...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/05/2106316_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524213020 +0200" stop="20230524235358 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Triangle of sadness</title>
<desc lang="fr">Après la Fashion Week, Carl et Yaya, couple de mannequins et influenceurs, sont invités sur un yacht pour une croisière de luxe. Tandis que l'équipage est aux petits soins avec les vacanciers, le capitaine refuse de sortir de sa cabine alors que le fameux dîner de gala approche. Les événements prennent une tournure inattendue et les rapports de force s'inversent lorsqu'une tempête se lève et met en danger le confort des passagers.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/2133495_A.jpg" />
</programme>