<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230408023402 +0200" stop="20230408041606 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Le calendrier</title>
<desc lang="fr">Eva est paraplégique depuis trois ans. Pour son anniversaire, elle reçoit en cadeau un étrange calendrier de l'Avent. Ce ne sont pas les traditionnelles friandises qu'elle découvre chaque jour, mais des surprises plus inquiétantes, parfois agréables, souvent terrifiantes, et de plus en plus sanglantes. Cette année, Noël va être mortel !</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/02/1976188_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408041606 +0200" stop="20230408055524 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Ogre</title>
<desc lang="fr">Fuyant un passé douloureux, Chloé démarre une nouvelle vie d'institutrice dans le Morvan avec son fils Jules. Accueillie chaleureusement par les habitants du village, elle tombe sous le charme de Mathieu, un médecin charismatique et mystérieux. Mais de terribles événements perturbent la tranquillité des villageois : un enfant a disparu et une bête sauvage s'attaque au bétail. Jules est en alerte, il le sent, quelque chose rôde la nuit autour de la maison...</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068330_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408055524 +0200" stop="20230408073742 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Halloween kills</title>
<desc lang="fr">Laurie Strode, sa fille Karen et sa petite fille Allyson viennent d'abandonner le monstre au célèbre masque, enfermé dans le sous-sol de la maison dévorée par les flammes. Grièvement blessée, Laurie est transportée en urgence à l'hôpital, avec la certitude qu'elle vient enfin de se débarrasser de celui qui la harcèle depuis toujours. Mais Michael Myers parvient à s'extirper du piège où Laurie l'avait enfermé et son bain de sang rituel recommence...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/11/1966800_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408073742 +0200" stop="20230408080010 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Inconnu au bataillon</title>
<desc lang="fr">11 novembre 1918, l'Allemagne capitule. L'armistice est signé. Dans les jours qui suivent, l'état-Major transmet une missive : la France doit honorer la mémoire de ses combattants en désignant un soldat inconnu. Dans un régiment d'infanterie basé dans la Somme, le caporal Solal et les militaires Malard, Klein et Maestracci, sont désignés pour sillonner les champs de bataille à la recherche du cadavre idéal.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/07/2080576_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408080010 +0200" stop="20230408090540 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La boîte à cartoons</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/28/2153256_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408090540 +0200" stop="20230408110819 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Aline</title>
<desc lang="fr">&quot;Aline&quot;, c'est l'histoire d'Aline Dieu, petite fille à la voix d'or née dans une modeste famille nombreuse au Québec, repérée à l'adolescence par un imprésario, Guy-Claude qui va devenir son Pygmalion...et l'amour de sa vie.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/09/1979621_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408110819 +0200" stop="20230408134338 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Elvis</title>
<desc lang="fr">La vie et l'oeuvre musicale d'Elvis Presley à travers le prisme de ses rapports complexes avec son mystérieux manager, le colonel Tom Parker. Le film explorera leurs relations sur une vingtaine d'années, de l'ascension du chanteur à son statut de star inégalé, sur fond de bouleversements culturels et de la découverte par l'Amérique de la fin de l'innocence.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/27/2048050_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408134338 +0200" stop="20230408152754 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Miss Marx</title>
<desc lang="fr">Brillante, altruiste, passionnée et libre, Eleanor est la fille cadette de Karl Marx. Pionnière du féminisme socialiste, sa vie est bouleversée par son histoire d'amour tragique avec Edward Aveling.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408152754 +0200" stop="20230408165445 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Elizabeth, regard(s) singulier(s)</title>
<desc lang="fr">Le portait cinématographique unique, moderne et exaltant d'une reine hors normes mais aussi d'une femme touchante, espiègle, insaisissable.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068350_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408165445 +0200" stop="20230408174941 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">A spy among friends (Un club secret (1/6))</title>
<desc lang="fr">Au lendemain de la fuite de Kim Philby à Moscou, son ami le plus proche au MI6 fait l'objet d'une enquête de Lily.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139748_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408174941 +0200" stop="20230408185106 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">A spy among friends (L'amiral glass (2/6))</title>
<desc lang="fr">L'enquêtrice Lily Thomas tente d'amener Elliott à révéler ce qu'il sait sur Philby. Elle utilise des astuces psychologiques pour l'orienter dans la bonne direction.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139748_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408185106 +0200" stop="20230408194726 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Succession IV (2/10)</title>
<desc lang="fr">«2/10»La vente de Waystar Royco à Lukas Matsson se rapproche de plus en plus. La perspective de cette liquidation provoque une division familiale chez les Roy, qui anticipent ce à quoi leur vie ressemblera une fois l'affaire conclue. Une saison finale qui s'annonce pleine de rebondissements et de luttes intestines.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408194726 +0200" stop="20230408195138 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Veni vidi vici</title>
<desc lang="fr">L'an 185, deux gladiateurs combattent dans l'arène lorsqu'une mise àmort est réclameée par le public. Notre empereur Commodus doit trancher entre un gladiateur ou l'autre, mais s'il deécidait à la surprise générale de changer les règles du jeu ?...</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
</programme>
<programme start="20230408195138 +0200" stop="20230408213013 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La très très grande classe</title>
<desc lang="fr">Sofia est une jeune prof de français, martyrisée par ses élèves. Croyant enfin tenir la mutation de ses rêves, elle se lance dans des adieux explosifs et savoure sa revanche. Problème : sa mutation est gelée, elle est désormais en concurrence avec une professeure au CV irréprochable et ses élèves, plus remontés que jamais sont bien décidés à lui faire payer ses paroles. Mensonges à l'académie, coups bas à sa concurrente, campagne de séduction... Sofia est prête à tout pour obtenir son bon de sortie !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/06/2106770_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408213013 +0200" stop="20230408230702 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Jumeaux mais pas trop</title>
<desc lang="fr">33 ans après leur naissance, deux frères jumeaux découvrent soudainement l'existence l'un de l'autre... Pour Grégoire et Anthony, la surprise est d'autant plus grande que l'un est blanc, l'autre noir ! Mais leur couleur de peau est loin d'être la seule chose qui les différencie !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/2133488_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408230702 +0200" stop="20230408235740 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Moochie - Qui a tué Jill Halliburton ? (3/6)</title>
<desc lang="fr">«3/6»Des proches de Moochie, impliqués dans son évasion, sont interrogés par la police et pour certains placés en détention, comme Crystal Isaacs, la petite amie de Moochie.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080091_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408235740 +0200" stop="20230409005123 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Moochie - Qui a tué Jill Halliburton ? (4/6)</title>
<desc lang="fr">«4/6»La défense tente d'accumuler les preuves qui pourraient disculper Moochie. Michael Orlando et son équipe s'intéressent à la caméra de surveillance de la villa, et à une notification qu'aurait reçue Nan-Yao, le mari de la victime.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080091_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409005123 +0200" stop="20230409010807 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La piscine</title>
<desc lang="fr">Deux amis vont à la piscine. L'un d'eux a oublié à son bonnet de bain.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/06/2119967_A.jpg" />
</programme>