<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230421025651 +0200" stop="20230421035923 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Chernobyl (Le bonheur de toute l'humanité (4/5))</title>
<desc lang="fr">Legasov et ses équipes tentent de faire baisser la radioactivité de la centrale à l'aide de modules télécommandés.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2019/05/08/1493988_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421035923 +0200" stop="20230421051023 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Chernobyl (Vechnaya Pamyat (5/5))</title>
<desc lang="fr">La recherche de la vérité sur Tchernobyl ne se fait pas sans risque. Legasov, Shcherbina et Khomyuk vont l'apprendre.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2019/05/08/1493988_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421051023 +0200" stop="20230421064605 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Speak no evil</title>
<desc lang="fr">Pendant des vacances en Toscane, une famille danoise et une famille néerlandaise deviennent amies. Ils s'entendent même si bien qu'ils décident de se rendre à nouveau visite après les vacances. Mais les retrouvailles ne tardent pas à déraper, lorsqu'il s'avère que les néerlandais en vacances ne sont pas ce qu'ils semblent être dans leur propre environnement. La famille danoise se retrouve dans une situation difficile...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/12/2109358_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421064605 +0200" stop="20230421080015 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Totem</title>
<desc lang="fr">François Vandenberg, aka Buffle, est un ancien scout hanté la nuit par des rats géants. Il n'a toujours pas fait le deuil d'un ami - un autre scout - disparu il y a vingt ans, répondant justement au nom de Rat Géant. C'est Sylvie, sa psychologue, qui lui conseille de reformer sa bande, en organisant un camp. Mais cette thérapie de groupe va prendre une nouvelle dimension lorsque nos quadragénaires vont découvrir un passage temporel.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/16/2111419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421080015 +0200" stop="20230421091143 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Incroyable mais vrai</title>
<desc lang="fr">Alain et Marie s'installent dans le pavillon de banlieue de leurs rêves. Mais l'agent immobilier les a prévenus : ce qui se trouve au sous-sol risque bien de changer leur vie...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/14/2083767_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421091143 +0200" stop="20230421091535 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Home</title>
<desc lang="fr">Quand un ordinateur prend le contrôle d'une maison connectée...</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/2158144_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421091535 +0200" stop="20230421100903 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">A spy among friends (Amie ou ennemie (3/6))</title>
<desc lang="fr">Philby commence à comprendre que le KGB ne pourra jamais lui faire entièrement confiance maintenant qu'il est à Moscou et que, pour eux, sa vie d'espion est terminée. À Londres, Elliot prévient Anthony Blunt que sa couverture a été découverte.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139748_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421100903 +0200" stop="20230421110414 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">A spy among friends (L'audition (4/6))</title>
<desc lang="fr">Elliott secoue la cage de Blunt pour le faire paniquer, puis le suit dans une réunion clandestine au milieu de la nuit.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139748_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421110414 +0200" stop="20230421125502 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Vesper</title>
<desc lang="fr">Dans le futur, les écosystèmes se sont effondrés. Parmi les survivants, quelques privilégiés se sont retranchés dans des citadelles coupées du monde, tandis que les autres tentent de subsister dans une nature devenue hostile à l'homme. Vivant dans les bois avec son père, la jeune Vesper rêve de s'offrir un autre avenir, grâce à ses talents de bio-hackeuse, hautement précieux dans ce monde où plus rien ne pousse. Le jour où un vaisseau en provenance des citadelles s'écrase avec à son bord une mystérieuse passagère, elle se dit que le destin frappe enfin à sa porte...</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/05/2106293_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421125502 +0200" stop="20230421143830 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Les crimes du futur</title>
<desc lang="fr">Alors que l'espèce humaine s'adapte à un environnement de synthèse, le corps humain est l'objet de transformations et de mutations nouvelles. Avec la complicité de sa partenaire Caprice, Saul Tenser, célèbre artiste performer, met en scène la métamorphose de ses organes dans des spectacles d'avant-garde. Timlin, une enquêtrice du bureau du registre national des Organes, suit de près leurs pratiques. C'est alors qu'un groupe mystérieux se manifeste : ils veulent profiter de la notoriété de Saul pour révéler au monde la prochaine étape de l'évolution humaine...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/28/2076459_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421143830 +0200" stop="20230421153407 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">City on a hill III (Les ponts de Boston s' effondrent (7/8))</title>
<desc lang="fr">«Les ponts de Boston s' effondrent (7/8)»Alors que Jenny se rapproche de Diarmuid, Jackie sort de l'hôpital et cherche à se venger. Siobhan demande l'aide de Decourcy, qui se bat pour dénoncer les malversations de Needham Industries. Le bureau du procureur se heurte à un obstacle imprévu.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/01/2050325_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421153407 +0200" stop="20230421163041 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">City on a hill III (Whipping Post (8/8))</title>
<desc lang="fr">«Whipping Post (8/8)»Alors que Decourcy se prépare à poursuivre Sinclair Dryden en justice, malgré les réticences du procureur du comté de Suffolk, Jackie retrouve un témoin clé. Siobhan parvient à un accord au nom de la famille Mendoza, mais son moment sous les projecteurs est écourté. Caysen se voit offrir une seconde chance par un être cher. Jenny rencontre son demi-frère qu'elle a perdu depuis longtemps, alors qu'elle doit faire face aux déchirements de sa propre famille.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/01/2050325_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421163041 +0200" stop="20230421164029 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Disconnected</title>
<desc lang="fr">Chris et Sybille, séparés pendant le confinement, parlent par vidéoconférence quand tout à coup quelque chose tourne mal.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/2178819_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421164029 +0200" stop="20230421181808 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La très très grande classe</title>
<desc lang="fr">Sofia est une jeune prof de français, martyrisée par ses élèves. Croyant enfin tenir la mutation de ses rêves, elle se lance dans des adieux explosifs et savoure sa revanche. Problème : sa mutation est gelée, elle est désormais en concurrence avec une professeure au CV irréprochable et ses élèves, plus remontés que jamais sont bien décidés à lui faire payer ses paroles. Mensonges à l'académie, coups bas à sa concurrente, campagne de séduction... Sofia est prête à tout pour obtenir son bon de sortie !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/06/2106770_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421181808 +0200" stop="20230421200117 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">A l'ombre des filles</title>
<desc lang="fr">Luc, un chanteur lyrique renommé, accepte, au cours d'un été, d'animer un atelier de chant dans un centre de détention de femmes. D'abord méfiantes, Carole, Jeannine, Noor, Jess, Marzena et Catherine vont capter toute son attention. Luc se trouvera vite confronté aux tempéraments imprévisibles et discordants de ces détenues difficiles, alors que la prison connait des perturbations. Réussira-t-il  à harmoniser leurs voix ? Pourra-t-il, leur faire ressentir un semblant de liberté à travers le chant ?</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/12/2040701_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421200117 +0200" stop="20230421213020 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La dérive des continents (au Sud)</title>
<desc lang="fr">Nathalie Adler est en mission pour l'Union européenne en Sicile. Elle est notamment chargée d'organiser la prochaine visite de Macron et Merkel dans un camp de migrants. Présence à haute valeur symbolique, afin de montrer que tout est sous contrôle. Mais qui a encore envie de croire en cette famille européenne au bord de la crise de nerfs ? Sans doute pas Albert, le fils de Nathalie, militant engagé auprès d'une ONG, qui débarque sans prévenir...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/21/2113675_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421213020 +0200" stop="20230421231517 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Terror on the prairie</title>
<desc lang="fr">Une famille de pionniers se bat contre une bande de hors-la-loi qui les terrorise dans leur ferme nouvellement construite dans les plaines du Montana.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2099021_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421231517 +0200" stop="20230422004008 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The devil to pay</title>
<desc lang="fr">Après la disparition de son mari, Lemon, une agricultrice combattive qui réside dans une communauté isolée des Appalaches se voit dans l'obligation d'éponger les dettes de sa famille envers la plus vieille famille de la montagne afin de sauver la vie de son plus jeune fils.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139755_A.jpg" />
</programme>