<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230501022159 +0200" stop="20230501035610 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Hommes au bord de la crise de nerfs</title>
<desc lang="fr">Sept hommes, de 17 à 70 ans, que tout oppose, sinon d'être au bord de la crise de nerfs, se retrouvent embarqués dans une thérapie de groupe en pleine nature sauvage. Ce stage mystérieux, « exclusivement réservé aux hommes », est censé faire des miracles. Première surprise à leur arrivée : le coach est une femme ! Imprévisible et déroutante, elle va tout faire pour les aider à aller mieux. Avec ou sans leur consentement...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/30/2077538_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501035610 +0200" stop="20230501040032 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Veni vidi vici</title>
<desc lang="fr">L'an 185, deux gladiateurs combattent dans l'arène lorsqu'une mise àmort est réclameée par le public. Notre empereur Commodus doit trancher entre un gladiateur ou l'autre, mais s'il deécidait à la surprise générale de changer les règles du jeu ?...</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/03/2178277_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501040032 +0200" stop="20230501050130 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Succession IV (6/10)</title>
<desc lang="fr">«6/10»La vente de Waystar Royco à Lukas Matsson se rapproche de plus en plus. La perspective de cette liquidation provoque une division familiale chez les Roy, qui anticipent ce à quoi leur vie ressemblera une fois l'affaire conclue. Une saison finale qui s'annonce pleine de rebondissements et de luttes intestines.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501050130 +0200" stop="20230501062914 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Holy shit !</title>
<desc lang="fr">L'architecte Frank reprend conscience dans des toilettes portables verrouillées sur un chantier de construction où se prépare une détonation. Alors qu'il essaie désespérément de trouver des moyens d'échapper à cette « prison » avant d'être potentiellement réduit en miettes, il réalise qui l'a mis dans cette situation difficile : nul autre que le maire corrompu et lubrique Horst, qui a également des projets concernant Marie, la petite amie enceinte de Frank.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/21/2113669_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501062914 +0200" stop="20230501064124 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Bleu lagon</title>
<desc lang="fr">Raphaël et Serena, deux jeunes publicitaires, entrent dans un bar de fans des US et découvrent un jukebox de collection en parfait état. C'est exactement ce qu'il leur faut pour le décor de l'agence. Raphaël prend les gars pour des ploucs et fait au patron une offre au ras des pâquerettes. Mais le jukebox est à Johnny, un biker pas commode qui aime sa moto, le rock, les grands espaces, pas les millenials qui se la jouent...</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/11/2040099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501064124 +0200" stop="20230501080141 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Mon père est une saucisse</title>
<desc lang="fr">Quand Paul abandonne son travail de banquier sur un coup de tête pour devenir acteur, sa femme en est tout sauf contente. Zoë est la seule à croire en son père et se lance dans l'aventure avec lui...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/10/26/1906430_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501080200 +0200" stop="20230501090648 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La boîte à cartoons</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
</programme>
<programme start="20230501090648 +0200" stop="20230501104847 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Krypto et les super-animaux</title>
<desc lang="fr">En tant que meilleurs amis, le super chien Krypto et son maître Superman sauvent Metropolis des attaques de méchants et des criminels. Bénéficiant des mêmes super pouvoirs, Krypto n'est en rien inférieur à son partenaire humain. Mais lorsque Superman et toute la Justice League tombent entre les griffes du méchant Lex Luthor, c'est à Krypto de libérer les héros et les héroïnes...</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/02/2065122_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501104847 +0200" stop="20230501121126 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Ducobu Président!</title>
<desc lang="fr">Une nouvelle année scolaire démarre pour Ducobu ! À l'école Saint Potache, une élection exceptionnelle va avoir lieu pour élire le président des élèves. C'est le début d'une campagne électorale un peu folle dans laquelle vont se lancer les deux adversaires principaux : Ducobu et Léonie. À l'aide de son ami Kitrish et de ses nombreux gadgets, Ducobu triche comme jamais et remporte l'élection. Parc d'attraction dans la cour, retour de la sieste, suppression des légumes à la cantine... pour Latouche, trop, c'est trop !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/08/2094942_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501121126 +0200" stop="20230501134800 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La très très grande classe</title>
<desc lang="fr">Sofia est une jeune prof de français, martyrisée par ses élèves. Croyant enfin tenir la mutation de ses rêves, elle se lance dans des adieux explosifs et savoure sa revanche. Problème : sa mutation est gelée, elle est désormais en concurrence avec une professeure au CV irréprochable et ses élèves, plus remontés que jamais sont bien décidés à lui faire payer ses paroles. Mensonges à l'académie, coups bas à sa concurrente, campagne de séduction... Sofia est prête à tout pour obtenir son bon de sortie !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/06/2106770_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501134800 +0200" stop="20230501135827 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Le complexe de la baignoire</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/01/2035656_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501135827 +0200" stop="20230501145010 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Le cercle séries</title>
<desc lang="fr">Séries buzz et séries cultes : le meilleur de la fiction sérielle est passé au crible par la bande de chroniqueur.euses du Cercle Séries, menée par Renan Cros son champignon rouge anti-spoil.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/07/2080581_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501145010 +0200" stop="20230501154359 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The First Lady (Cette Maison Blanche (1/10))</title>
<desc lang="fr">Eleanor s'engage dans l'avenir politique incertain de Franklin. Betty devient, de manière inattendue, la Deuxième Dame. Michelle se débat avec la nomination de Barack.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/10/2095814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501154359 +0200" stop="20230501164806 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">This England (1/6)</title>
<desc lang="fr">Boris Johnson remporte les élections générales de 2019 et se prépare à former un gouvernement. Alors que les travaux commencent pour que la Grande-Bretagne quitte l'UE, les scientifiques commencent à surveiller la propagation du Covid-19.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079066_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501164806 +0200" stop="20230501181324 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Cascadeuses</title>
<desc lang="fr">Shootées par des voitures, propulsées dans le vide ou encaissant de violents coups, tel est le quotidien de Virginie, Petra et Estelle, cascadeuses professionnelles. Elles doivent suivre un entraînement difficile jour après jour pour pouvoir exécuter ces scènes éprouvantes pour le corps. Pourtant, les représentations stéréotypées des femmes fragiles à l'écran restent bien ancrées dans l'industrie du cinéma, dominée par les hommes. Les rôles endossés par les cascadeuses restent des rôles de femmes opprimées, battues et maltraitées, alors que leurs pendants masculins jouent les bourreaux ou les héros.</desc>
<category lang="fr">Doc Cinéma</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/06/2142884_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501181324 +0200" stop="20230501202356 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The Woman King</title>
<desc lang="fr">Une épopée historique inspirée des événements réels qui se sont déroulés dans le royaume du Dahomey, l'un des états les plus puissants d'Afrique aux 18e et 19e siècles...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/05/2106316_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501202356 +0200" stop="20230501204420 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">American dad XVIII (Langley Dollar Listings (1/22))</title>
<desc lang="fr">«Langley Dollar Listings (1/22)»</desc>
<category lang="fr">Série Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/2143253_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501204420 +0200" stop="20230501210516 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">American dad XVIII (Tenue décontractée (2/22))</title>
<desc lang="fr">«Tenue décontractée (2/22)»</desc>
<category lang="fr">Série Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/2143253_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501210516 +0200" stop="20230501213148 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Toutouyoutou (1/10)</title>
<desc lang="fr">«1/10»1982. À tout juste 40 ans, avec son couple qui ronronne et une ado en crise, Karine, ménagère de Blagnac, voit débarquer en face de chez elle son antithèse : Jane, sculpturale américaine, prof d'aérobic de son état.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049141_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501213148 +0200" stop="20230501223309 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Succession IV (6/10)</title>
<desc lang="fr">«6/10»La vente de Waystar Royco à Lukas Matsson se rapproche de plus en plus. La perspective de cette liquidation provoque une division familiale chez les Roy, qui anticipent ce à quoi leur vie ressemblera une fois l'affaire conclue. Une saison finale qui s'annonce pleine de rebondissements et de luttes intestines.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501223309 +0200" stop="20230502000431 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The Duke</title>
<desc lang="fr">En 1961, le sexagénaire Kempton Bunton vole à la National Gallery de Londres le portrait du Duc de Wellington peint par Goya. Il menace de ne rendre le tableau qu'à condition que le gouvernement rende l'accès à la télévision gratuit pour les personnes âgées. L'histoire vraie d'un acte de rébellion citoyen contre les autorités britanniques.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/18/2058022_A.jpg" />
</programme>