<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230401032512 +0200" stop="20230401045008 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Barbaque</title>
<desc lang="fr">Vincent et Sophie sont bouchers. Leur commerce, tout comme leur couple, est en crise. Mais leur vie va basculer le jour où Vincent tue accidentellement un végan militant qui a saccagé leur boutique... Pour se débarrasser du corps, il en fait un jambon que sa femme va vendre par mégarde. Jamais jambon n'avait connu un tel succès! L'idée de recommencer pourrait bien les titiller...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/27/2004517_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401045008 +0200" stop="20230401061835 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Pig</title>
<desc lang="fr">Un chasseur de truffes vit en ermite dans la nature sauvage de l'Oregon. Quand l'enlèvement de sa truie truffière le pousse à retourner vers la civilisation à Portland, il devra faire face aux démons de son passé.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/11/1980927_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401061835 +0200" stop="20230401080014 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Animal</title>
<desc lang="fr">Deux ados, Bella l'anglaise et Vipulan le français, tous deux très investis dans la lutte écolo malgré leur jeune âge. C'est la très bonne idée du film : donner à la prise de conscience bio la forme d'un duo de cinéma, suivant un road trip planétaire, allant à la rencontre de gens investis dans la protection de l'environnement sur fond d'analyses plus ou moins alarmistes de spécialistes interrogés face caméra. C'est la quête héroïque de Bella et Vipulan.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/17/1984192_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401080014 +0200" stop="20230401085648 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La boîte à cartoons</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/28/2153256_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401085648 +0200" stop="20230401090252 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Action</title>
<desc lang="fr">Sur un plateau de tournage, il y a toujours des imprévus. Certains jours, il n'y a que ça. Et parfois, c'est encore pire.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/09/2095384_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401090252 +0200" stop="20230401104351 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Cry Macho</title>
<desc lang="fr">Une ancienne star de rodéo, devenu éleveur de chevaux, accepte la mission que lui confie l'un de ses anciens patrons : partir au Mexique pour ramener son jeune fils, qui vit avec sa mère alcoolique.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/10/11/1899546_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401104351 +0200" stop="20230401123736 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Father of the bride (2022)</title>
<desc lang="fr">Billy et Ingrid sont surpris quand leur plus jeune fille Sofia revient à la maison à Miami pour leur rendre visite et leur présenter son nouveau petit-ami Adan...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2099009_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401123736 +0200" stop="20230401143157 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Way down</title>
<desc lang="fr">Coupe du Monde de football 2010. Un brillant étudiant britannique profite de l'effervescence de l'événement pour s'envoler pour l'Espagne afin de mettre son plan à exécution : cambrioler la banque nationale, ultra-protégée, pendant que tout le pays aura les yeux rivés sur la finale jouée par leur équipe.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/23/2017037_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401143157 +0200" stop="20230401164420 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Ambulance</title>
<desc lang="fr">Will Sharp, un vétéran décoré fait appel à la seule personne indigne de confiance, son frère adoptif Danny pour trouver l'argent afin de couvrir les frais médicaux de sa femme. Ce dernier, un charismatique criminel au long cours, au lieu de lui donner de l'argent, lui propose un coup : le plus grand braquage de banque de l'histoire de Los Angeles : 32 millions de dollars. Will, prêt à tout pour sauver sa femme, accepte....</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/06/2037997_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401164420 +0200" stop="20230401172953 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">No return (3/4)</title>
<desc lang="fr">Kathy ouvre de vieilles blessures, et une violente attaque laisse Noah désemparé.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/27/2152796_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401172953 +0200" stop="20230401181507 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">No return (4/4)</title>
<desc lang="fr">La famille tente de se ressaisir, mais les rancoeurs qui couvent menacent de déborder.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/27/2152796_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401181507 +0200" stop="20230401191312 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Succession IV (1/10)</title>
<desc lang="fr">«1/10»La vente de Waystar Royco à Lukas Matsson se rapproche de plus en plus. La perspective de cette liquidation provoque une division familiale chez les Roy, qui anticipent ce à quoi leur vie ressemblera une fois l'affaire conclue. Une saison 4 qui s'annonce pleine de rebondissements et de luttes intestines.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401191312 +0200" stop="20230401192222 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Lilly</title>
<desc lang="fr">Skoffin, un humanoïde au charisme incomparable, tente d'impressionner sa nouvelle conquête en lui racontant sa plus récente rencontre avec un humain.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
</programme>
<programme start="20230401192222 +0200" stop="20230401195250 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Home Cinéma Sandrine Kiberlain</title>
<desc lang="fr">Rencontre exceptionnelle avec l'actrice et réalisatrice Sandrine Kiberlain : elle a rencontré Fabrice Du Welz pour un entretien tout en sincérité à l'occasion de la sortie du film &quot;Chronique d'une liaison passagère&quot; réalisé par Emmanuel Mouret. Un Home Cinéma long format à ne pas manquer !</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/25/2101973_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401195250 +0200" stop="20230401213025 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Chronique d'une liaison passagère</title>
<desc lang="fr">Une mère célibataire et un homme marié deviennent amants. Engagés à ne se voir que pour le plaisir et à n'éprouver aucun sentiment amoureux, ils sont de plus en plus surpris par leur complicité...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/19/2134566_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401213025 +0200" stop="20230401230108 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Le sixième enfant</title>
<desc lang="fr">Franck, ferrailleur, et Meriem ont cinq enfants, un sixième en route, et de sérieux problèmes d?argent. Julien et Anna sont avocats et n'arrivent pas à avoir d'enfant. C'est l'histoire d?un impensable arrangement.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/25/2137495_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401230108 +0200" stop="20230401235303 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Moochie - Qui a tué Jill Halliburton ? (1/6)</title>
<desc lang="fr">«1/6»Le 8 septembre 2014, la police de Broward, en Floride, reçoit un appel d'urgence. Justin Su vient de retrouver sa mère Jill Su Halliburton, pieds et poings liés, mortellement poignardée. Riche héritière d'un empire pétrolier, elle se trouvait seule à son domicile. La police débute ses investigations et interroge en premier lieu Justin et Nan-Yao Su, le mari de la victime. Puis des traces d'ADN sont identifiées, celles de Dayonte Resiles, un jeune noir de 20 ans, surnommé Moochie.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080091_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401235303 +0200" stop="20230402004615 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Moochie - Qui a tué Jill Halliburton ? (2/6)</title>
<desc lang="fr">«2/6»Moochie vient de passer vingt-deux mois en prison lorsqu'il est convoqué au tribunal. Il profite de cette visite pour prendre la fuite. Le jeune homme, désormais âgé de 21 ans, est recherché par toutes les polices qui martèlent qu'il est armé et dangereux. Une véritable chasse à l'homme s'engage. Il apparaît rapidement que Moochie avait minutieusement préparé son évasion.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080091_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402004615 +0200" stop="20230402011110 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Sylvie l'a fait</title>
<desc lang="fr">On peut aller au paradis ? Oui, faut travailler ...Beaucoup !</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153778_A.jpg" />
</programme>