<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230330022820 +0200" stop="20230330044248 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Stillwater</title>
<desc lang="fr">Bill Baker se rend de l'Oklahoma à Marseille pour rendre visite à sa fille qui est emprisonnée pour un meurtre qu'elle affirme ne pas avoir commis...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/02/2050865_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330044248 +0200" stop="20230330063207 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Mon légionnaire</title>
<desc lang="fr">Ils viennent de partout, ils ont désormais une chose en commun : la légion étrangère, leur nouvelle famille. Mon légionnaire raconte leurs histoires : celle de ces femmes qui luttent pour garder leur amour bien vivant, celle de ces hommes qui se battent pour la France, celle de ces couples qui se construisent en territoire hostile.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/17/1937606_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330063207 +0200" stop="20230330080010 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Olga</title>
<desc lang="fr">2013. Une jeune gymnaste de 15 ans quitte l'Ukraine pour s'entraîner en Suisse pour le championnat européen en vue des JO. À Kiev, sa mère, journaliste politique, couvre les événements de la place Maïdan. Un premier film puissant où s'entrechoquent l'intime et le politique.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/16/1983609_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330080010 +0200" stop="20230330102341 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Vortex</title>
<desc lang="fr">Un couple âgé vit dans un appartement parisien submergé de livres et de souvenirs. Lui est cinéphile, historien et théoricien du cinéma qui écrit un ouvrage sur les liens entre le 7e art et les rêves. Elle, psychanalyste à la retraite, est atteinte de la maladie d'Alzheimer. Amoureux et indispensables l'un à l'autre, ils vont vivre leurs derniers jours.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/31/2063977_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330102341 +0200" stop="20230330121701 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Here today</title>
<desc lang="fr">Lorsque le vétéran de la comédie Charlie Burnz rencontre la chanteuse de rue new-yorkaise Emma Payge, ils forment une amitié improbable mais hilarante et touchante qui élimine le fossé des générations et redéfinit le sens de l'amour et de la confiance.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/09/1933036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330121701 +0200" stop="20230330134508 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Une vie démente</title>
<desc lang="fr">Alex et Noémie, la trentaine, voudraient avoir un enfant. Mais leurs plans sont chamboulés quand Suzanne, la mère d'Alex, se met à faire de sacrées conneries. C'est parce qu'elle a contracté une &quot;démence sémantique&quot;, qui affecte son comportement. Elle dépense sans compter, rend des visites nocturnes à ses voisins, se fabrique un faux permis de conduire... Suzanne devient un enfant ingérable. Drôle d'école de la parentalité pour Noémie et Alex !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/13/1935204_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330134508 +0200" stop="20230330135143 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Phlegm</title>
<desc lang="fr">Oscar est en retard. Dans ce décors de gratte-ciel, des poignées de mains sont échangées et des contrats sont signés.C'est la dernière chose dont il a besoin. Et d'où peuvent bien venir tous ces escargots ?</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/07/2107282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330135143 +0200" stop="20230330144155 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Home Cinéma John Mc Tiernan</title>
<desc lang="fr">Un Home Cinéma consacré à John Mctiernan ! Fabrice Du Welz recevra le réalisateur et producteur de cinéma américain. Originaire de l'Etat de New-York, l'américain est devenu célèbre avec ses films d'action en adoptant une nouvelle figure du héros notamment avec la participation d'acteurs comme Bruce Willis, Arnold Schwarzenegger ou encore Sean Connery. Un épisode 100% culte à découvrir et à ne manquer sous aucun prétexte !</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/02/2141247_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330144155 +0200" stop="20230330153310 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">True colours (1/4)</title>
<desc lang="fr">Le détective Toni Alma doit retourner dans la ville de son enfance, Perdar Theendar, pour enquêter sur un accident de voiture suspect.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049142_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330153310 +0200" stop="20230330161836 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">True colours (2/4)</title>
<desc lang="fr">La nouvelle de la mort de Mariah a atteint la communauté. La famille de Mariah se réunit à la périphérie de la ville pour des affaires regrettables. Avec Nick à ses côtés, Toni observe la cérémonie de loin.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049142_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330161836 +0200" stop="20230330174521 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Shut in (2022)</title>
<desc lang="fr">Une mère célibataire se retrouve séquestrée par son ex-compagnon violent et doit planifier leur évasion avant qu'il ne soit trop tard...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/19/2085990_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330174521 +0200" stop="20230330195627 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La Civil</title>
<desc lang="fr">L'histoire de Cielo, une mère à la recherche de sa fille Laura enlevée par un cartel dans le nord du Mexique. Les autorités refusant de lui venir en aide, Cielo décide de prendre elle-même les choses en main. Elle débute alors son enquête et gagne la confiance de Lamarque, un militaire peu conventionnel déployé dans la région. Il accepte de l'assister dans sa recherche, car les informations de Cielo peuvent être utiles à ses propres opérations...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/17/1969673_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330195627 +0200" stop="20230330213012 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Conduire ou mourir</title>
<desc lang="fr">Lorsque Chef apprend que sa famille sera expulsée s'il ne paie pas les impôts exigés par le gouvernement, il décide de demander de l'aide à son patron, qui lui propose un travail au marché noir comme chauffeur afin de réunir l'argent dont il a besoin.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/20/2135121_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330213012 +0200" stop="20230330222848 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">C.B. Strike : Sang trouble (2/4)</title>
<desc lang="fr">L'enquête prend une tournure dangereuse lorsqu'un élément de preuve troublant conduit Robin et Strike dans les bas-fonds de Londres. Robin risque sa vie en poursuivant un suspect vicieux.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/06/2142879_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330222848 +0200" stop="20230331001843 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La nuit du 12</title>
<desc lang="fr">À Grenoble, Yohan, officier de la police judiciaire, tente de récolter des indices qui lui permettraient d'avancer sur un crime aussi odieux que complexe. Au fil des interrogatoires, les pistes se multiplient, et il semble perdre ses moyens face aux déclarations de l'entourage de la victime...</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/23/2100961_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331001843 +0200" stop="20230331015735 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Le visiteur du futur</title>
<desc lang="fr">2555. Dans un futur dévasté, l'apocalypse menace la terre. Le dernier espoir repose sur un homme capable de voyager dans le temps. Sa mission : retourner dans le passé et changer le cours des événements. Mais la brigade temporelle, une police du temps, le traque à chaque époque. Débute alors une course contre la montre pour le visiteur du futur...</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/13/2131725_A.jpg" />
</programme>