<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230326030009 +0200" stop="20230326041329 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Epouses nymphos pour maris voyeurs</title>
<desc lang="fr">Il prend un plaisir extrême à la voir s'abandonner totalement entre les bras d'autres hommes. Elle prend une jouissance extrême de savoir et de voir qu'il la regarde offrir sans pudeur son corps à d'autres hommes.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
</programme>
<programme start="20230326041329 +0200" stop="20230326055106 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Men</title>
<desc lang="fr">Après avoir vécu un drame personnel, Harper décide de s'isoler dans la campagne anglaise, en espérant pouvoir s'y reconstruire. Mais une étrange présence dans les bois environnants semble la traquer. Ce qui n'est au départ qu'une crainte latente se transforme en cauchemar total, nourri par ses souvenirs et ses peurs les plus sombres...</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/30/2077526_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326055106 +0200" stop="20230326075220 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Downton Abbey 2: Une nouvelle ère</title>
<desc lang="fr">Alors que la famille Crawley s'apprête à célébrer deux mariages à Downton Abbey, dont celui de Tom Branson et sa fiancée Lucy, la maisonnée se retrouve chamboulée quand un réalisateur hollywoodien débarque pour transformer la demeure en plateau de cinéma. Ils apprennent aussi que Lady Violet vient d'hériter d'une villa. La comtesse douairière enjoint alors les membres de sa famille à se rendre sur la côte d'azur en quête de son mystérieux passé...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/18/2058032_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326075220 +0200" stop="20230326080010 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Phlegm</title>
<desc lang="fr">Oscar est en retard. Dans ce décors de gratte-ciel, des poignées de mains sont échangées et des contrats sont signés.C'est la dernière chose dont il a besoin. Et d'où peuvent bien venir tous ces escargots ?</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/07/2107282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326080010 +0200" stop="20230326090532 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La boîte à cartoons</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/28/2153256_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326090532 +0200" stop="20230326104302 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Les bad guys</title>
<desc lang="fr">Une adaptation de la célèbre série littéraire racontant les aventures de Mr Wolf, Mr Shark, Mr Snake et Mr Piranha, lassés d'être des méchants. - M. Loup, le fringant pickpocket- M. Serpent, le perceur de coffre forts blasé- M. Requin, l'expert en camouflage au sang très très froid- M. Piranha, le gros bras excessivement soupe au lait de la bande et enfin, Mlle Tarentule, la pirate informatique.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/17/2057410_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326104302 +0200" stop="20230326130102 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Les animaux fantastiques : Les secrets de Dumbledore</title>
<desc lang="fr">Albus Dumbledore sait que le puissant mage noir Gellert Grindelwald  compte s'emparer du monde des sorciers. Pour l'en empêcher, il a besoin de l'aide du magizoologiste Norbert Dragonneau. Celui-ci doit mener une équipe intrépide dans une mission dangereuse au cours de laquelle ils rencontreront des créatures et affronteront les fidèles de Grindelwald. Face à de tels enjeux, combien de temps Dumbledore continuera-t-il de rester à l'écart ?</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/09/2010434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326130102 +0200" stop="20230326131857 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Palissade</title>
<desc lang="fr">2040. Jeanne, la trentaine, a récemment quitté la capitale pour s'installer dans une maison isolée en lisière de forêt. Mais depuis peu, un sanglier ne cesse de dévaster sa clôture et son jardin. Pour le repousser, Jeanne fait feu mais manque de tuer un groupe de randonneurs dans la forêt. Un médiateur de la faune sauvage est alors envoyé sur les lieux pour résoudre cette étrange querelle de voisinage opposant ces deux êtres très différents.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/16/2111421_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326131857 +0200" stop="20230326143248 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Totem</title>
<desc lang="fr">François Vandenberg, aka Buffle, est un ancien scout hanté la nuit par des rats géants. Il n'a toujours pas fait le deuil d'un ami - un autre scout - disparu il y a vingt ans, répondant justement au nom de Rat Géant. C'est Sylvie, sa psychologue, qui lui conseille de reformer sa bande, en organisant un camp. Mais cette thérapie de groupe va prendre une nouvelle dimension lorsque nos quadragénaires vont découvrir un passage temporel.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/16/2111419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326143248 +0200" stop="20230326161726 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Poulet frites</title>
<desc lang="fr">Striptease n'est pas mort ! Pour son retour : un polar noir, un vrai meurtre et la pièce à conviction ? Une frite !</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/19/2134536_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326161726 +0200" stop="20230326170648 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie onze (1/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie onze (1/10)»Michael Desiato, en deuil, est sans espoir. Eugène est aidé par des bienfaiteurs improbables. Jimmy Baxter cherche à étendre son empire criminel tandis que Gina Baxter canalise sa colère. L'arrivée d'un assistant du procureur des États-Unis bouleverse la vie de Michael.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326170648 +0200" stop="20230326175533 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie douze (2/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie douze (2/10)»Michael Desiato découvre un secret tandis qu'Olivia saisit une occasion de le pousser à prendre une décision dangereuse ; une affaire désespérée menace Eugene ; Elizabeth abrite Michael.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326175533 +0200" stop="20230326194542 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La nuit du 12</title>
<desc lang="fr">À Grenoble, Yohan, officier de la police judiciaire, tente de récolter des indices qui lui permettraient d'avancer sur un crime aussi odieux que complexe. Au fil des interrogatoires, les pistes se multiplient, et il semble perdre ses moyens face aux déclarations de l'entourage de la victime...</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/23/2100961_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326194542 +0200" stop="20230326212002 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Tout le monde aime Jeanne</title>
<desc lang="fr">Tout le monde a toujours aimé Jeanne. Aujourd'hui, elle se déteste. Surendettée, elle doit se rendre à Lisbonne et mettre en vente l'appartement de sa mère disparue un an auparavant. À l'aéroport elle tombe sur Jean, un ancien camarade de lycée fantasque et quelque peu envahissant...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/16/2132995_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326212002 +0200" stop="20230326213113 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Home Cinéma (2022-2023)</title>
<desc lang="fr">Rendez-vous pour une nouvelle saison de Home Cinéma bercée au rythme du meilleur de l'actualité cinéma. Au programme : Fabrice Du Welz, des personnalités exceptionnelles et le traditionnel agenda.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326213113 +0200" stop="20230326222308 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Moochie - Qui a tué Jill Halliburton ? (1/6)</title>
<desc lang="fr">«1/6»Le 8 septembre 2014, la police de Broward, en Floride, reçoit un appel d'urgence. Justin Su vient de retrouver sa mère Jill Su Halliburton, pieds et poings liés, mortellement poignardée. Riche héritière d'un empire pétrolier, elle se trouvait seule à son domicile. La police débute ses investigations et interroge en premier lieu Justin et Nan-Yao Su, le mari de la victime. Puis des traces d'ADN sont identifiées, celles de Dayonte Resiles, un jeune noir de 20 ans, surnommé Moochie.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080091_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326222308 +0200" stop="20230326231729 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Moochie - Qui a tué Jill Halliburton ? (2/6)</title>
<desc lang="fr">«2/6»Moochie vient de passer vingt-deux mois en prison lorsqu'il est convoqué au tribunal. Il profite de cette visite pour prendre la fuite. Le jeune homme, désormais âgé de 21 ans, est recherché par toutes les polices qui martèlent qu'il est armé et dangereux. Une véritable chasse à l'homme s'engage. Il apparaît rapidement que Moochie avait minutieusement préparé son évasion.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080091_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326231729 +0200" stop="20230327005020 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Conduire ou mourir</title>
<desc lang="fr">Lorsque Chef apprend que sa famille sera expulsée s'il ne paie pas les impôts exigés par le gouvernement, il décide de demander de l'aide à son patron, qui lui propose un travail au marché noir comme chauffeur afin de réunir l'argent dont il a besoin.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/20/2135121_A.jpg" />
</programme>