<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230416040502 +0200" stop="20230416055035 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Flag Day</title>
<desc lang="fr">John Vogel était un personnage hors norme. Enfant, sa fille Jennifer s'émerveillait de son magnétisme et de sa capacité à faire de la vie une grande aventure. Il lui a beaucoup appris sur l'amour et la joie, mais elle va découvrir sa vie secrète de braqueur de banques et faussaire. Tiré d'une histoire vraie, flag day est le portrait d'une jeune femme luttant pour guérir des blessures de son passé, tout en reconstruisant sa relation père-fille.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/15/2042152_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416055035 +0200" stop="20230416080015 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Nos plus belles années</title>
<desc lang="fr">Giulio, Gemma, Paolo et Riccardo sont des amis proches depuis l'adolescence. Giulio et Paolo, tout juste seize ans, rencontrent Riccardo lorsqu'il frôle la mort suite à une altercation avec la police. Ce jour marque le début de leur interminable amitié...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/20/2000811_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416080015 +0200" stop="20230416094033 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Le temps des secrets</title>
<desc lang="fr">Marseille, juillet 1905. Le jeune Marcel Pagnol vient d'achever ses études primaires. Dans trois mois, il entrera au &quot;lycée&quot;. Une éternité quand on a cet âge ! Car voici venu le temps des vacances, les vraies, les grandes ! Enfant de la ville, ce retour tant attendu à ses chères collines d'Aubagne et d'Allauch, celles de &quot;La gloire de mon père&quot; et &quot;Le château de ma mère&quot; le transporte de bonheur. Il y retrouve la nature, les grands espaces et son ami Lili !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/27/2048023_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416094033 +0200" stop="20230416112556 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Mes frères et moi</title>
<desc lang="fr">Nour a 14 ans. Il s'apprête à passer un été rythmé par les mésaventures de ses grands frères, la maladie de sa mère et des travaux d'intérêt général. Alors qu'il doit repeindre un couloir de son collège, il rencontre Sarah, une chanteuse lyrique qui anime un cours d'été. Une rencontre qui va lui ouvrir de nouveaux horizons...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/17/1984264_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416112556 +0200" stop="20230416114112 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La débandade</title>
<desc lang="fr">Gaétan, 70 ans, pisse en pointillés.Max , 50 ans, n'arrive plus à bander.Félix, 20 ans, est éjaculateur précoce.3 hommes, 3 générations, 1 point commun : leur virilité qui déraille...</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/01/2140795_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416114112 +0200" stop="20230416131650 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Tout nous sourit</title>
<desc lang="fr">Tout sourit à Audrey et Jérôme. Ils ont trois merveilleux enfants et leurs métiers les passionnent. Le temps d'un week-end, ils partent chacun de leur côté... Avec leurs amants respectifs. Sauf qu'ils ont la même idée : aller dans leur maison de campagne. Quand ils se retrouvent nez à nez, c'est l'explosion.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/16/1969104_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416131650 +0200" stop="20230416150316 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Les folies fermières</title>
<desc lang="fr">David, jeune paysan du Cantal, vient d'avoir une idée : pour sauver son exploitation de la faillite, il va monter un cabaret à la ferme. Le spectacle sera sur scène et dans l'assiette, avec les bons produits du coin. Il en est sûr, ça ne peut que marcher ! Ses proches, sa mère et surtout son grand-père, sont plus sceptiques...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/20/2072999_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416150316 +0200" stop="20230416161902 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La Gaule d'Antoine Verte</title>
<desc lang="fr">Dans ce numéro « vert », Antoine de Caunes est témoin d'une préoccupation commune en Gaule : sauvons la planète ! Un athlète qui mêle jogging et ramassage de déchets, une couturière qui recycle des masques, un performeur qui parade dans d'impressionnants costumes de détritus ou encore la première comédie musicale florale : toutes et tous ne manquent pas d'idées pour sensibiliser à la question écologique. Toujours aussi goguenard, Antoine se laissera-t-il emporter par la fièvre verte ?</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103135_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416161902 +0200" stop="20230416171231 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie dix-sept (7/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie dix-sept (7/10)»La quête de la vérité par Michael a des conséquences dangereuses pour lui et pour Nancy Costello, qui l'a rejoint dans la chasse au meurtrier de sa femme Robin. Fia doit faire face à la dure réalité concernant sa famille.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416171231 +0200" stop="20230416180344 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie dix-huit (8/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie dix-huit (8/10)»Eugène échappe au danger, mais il se heurte à un nouveau péril. Frustrée par Michael, Olivia jette son dévolu sur une nouvelle cible improbable. La soirée d'ouverture triomphale de Big Mo prend une tournure sombre et inattendue.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416180344 +0200" stop="20230416182026 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Palissade</title>
<desc lang="fr">2040. Jeanne, la trentaine, a récemment quitté la capitale pour s'installer dans une maison isolée en lisière de forêt. Mais depuis peu, un sanglier ne cesse de dévaster sa clôture et son jardin. Pour le repousser, Jeanne fait feu mais manque de tuer un groupe de randonneurs dans la forêt. Un médiateur de la faune sauvage est alors envoyé sur les lieux pour résoudre cette étrange querelle de voisinage opposant ces deux êtres très différents.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/16/2111421_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416182026 +0200" stop="20230416194331 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Ducobu Président!</title>
<desc lang="fr">Une nouvelle année scolaire démarre pour Ducobu ! À l'école Saint Potache, une élection exceptionnelle va avoir lieu pour élire le président des élèves. C'est le début d'une campagne électorale un peu folle dans laquelle vont se lancer les deux adversaires principaux : Ducobu et Léonie. À l'aide de son ami Kitrish et de ses nombreux gadgets, Ducobu triche comme jamais et remporte l'élection. Parc d'attraction dans la cour, retour de la sieste, suppression des légumes à la cantine... pour Latouche, trop, c'est trop !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/08/2094942_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416194331 +0200" stop="20230416211900 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Jumeaux mais pas trop</title>
<desc lang="fr">33 ans après leur naissance, deux frères jumeaux découvrent soudainement l'existence l'un de l'autre... Pour Grégoire et Anthony, la surprise est d'autant plus grande que l'un est blanc, l'autre noir ! Mais leur couleur de peau est loin d'être la seule chose qui les différencie !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/2133488_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416211900 +0200" stop="20230416213030 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Home Cinéma (2022-2023)</title>
<desc lang="fr">Fabrice Du Welz reçoit Alexis Michalik. L'acteur, dramaturge, metteur en scène, scénariste, réalisateur et écrivain franco-britannique est entre autres devenu célèbre grâce à ses pièces, films, séries et mises en scène : &quot;Edmond&quot;, &quot;Une histoire d'amour&quot; et &quot;Terre de lumière&quot; pour n'en citer que quelques-unes... Un épisode à ne pas manquer sur Be tv !</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416213030 +0200" stop="20230416231119 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Pauvres petits chagrins</title>
<desc lang="fr">L'histoire poignante de deux soeurs, l'une pianiste de concert obsédée par l'idée de mettre fin à ses jours, l'autre, écrivain, qui, en luttant contre cette décision, fait de profondes découvertes sur elle-même.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/12/2109383_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416231119 +0200" stop="20230417004108 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Le sixième enfant</title>
<desc lang="fr">Franck, ferrailleur, et Meriem ont cinq enfants, un sixième en route, et de sérieux problèmes d?argent. Julien et Anna sont avocats et n'arrivent pas à avoir d'enfant. C'est l'histoire d?un impensable arrangement.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/25/2137495_A.jpg" />
</programme>