<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230515025731 +0200" stop="20230515030929 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">MR Magic</title>
<desc lang="fr">Mr. Magic, un magicien célèbre au Quebec, se rend dans un chalet isolé pour y donner un représentation privée.Il se retrouve alors embarqué dans une sombre affaire organisée par deux bikers hors-la-loi.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/28/2090146_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515030929 +0200" stop="20230515040045 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Le cercle séries</title>
<desc lang="fr">Séries buzz et séries cultes : le meilleur de la fiction sérielle est passé au crible par la bande de chroniqueur.euses du Cercle Séries, menée par Renan Cros son champignon rouge anti-spoil.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/07/2080581_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515040045 +0200" stop="20230515050355 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Succession IV (8/10)</title>
<desc lang="fr">«8/10»La vente de Waystar Royco à Lukas Matsson se rapproche de plus en plus. La perspective de cette liquidation provoque une division familiale chez les Roy, qui anticipent ce à quoi leur vie ressemblera une fois l'affaire conclue. Une saison finale qui s'annonce pleine de rebondissements et de luttes intestines.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515050355 +0200" stop="20230515050653 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Livrarium</title>
<desc lang="fr">A force de passer ses journées le nez fourré dans des bouquins, ce petit garçon de 8 ans pense savoir tout sur tout. Mais certaines choses ne s'expliquent pas dans les livres...</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/2189494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515050653 +0200" stop="20230515063256 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Alors on danse</title>
<desc lang="fr">Sandra découvre, après 30 ans de mariage, que Paul la trompe avec sa meilleure amie. Elle le quitte sur le champ et n'a d'autre choix que de retourner dans la maison de son enfance, où vit toujours sa soeur Danie. La cohabitation sera mouvementée car tout les oppose. Tout, excepté leur passion commune pour la danse. La danse, c'est également l'occasion de retrouver Roberto, Lucien et une nouvelle manière de se projeter vers l'avenir. Et si ce saut en avant était la recette du bonheur ?</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/01/2064690_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515063256 +0200" stop="20230515080010 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Chère Léa</title>
<desc lang="fr">Après une nuit arrosée, Jonas décide sur un coup de tête de rendre visite à son ancienne petite amie, Léa, dont il est toujours amoureux. Malgré leur relation encore passionnelle, Léa le rejette. Éperdu, Jonas se rend au café d'en face pour lui écrire une longue lettre, bousculant ainsi sa journée de travail, et suscitant la curiosité du patron du café. La journée ne fait que commencer...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/18/2043280_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515080010 +0200" stop="20230515092724 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Olga</title>
<desc lang="fr">2013. Une jeune gymnaste de 15 ans quitte l'Ukraine pour s'entraîner en Suisse pour le championnat européen en vue des JO. À Kiev, sa mère, journaliste politique, couvre les événements de la place Maïdan. Un premier film puissant où s'entrechoquent l'intime et le politique.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/16/1983609_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515092724 +0200" stop="20230515094748 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Résignation</title>
<desc lang="fr">Thibault Demagna, un homme politique, se rend dans la maison d'une famille de réfugiés albanais. Oana, une fillette de neuf ans, serait tombée en léthargie depuis plusieurs mois quand elle a appris que sa famille était sous le coup d'une expulsion. Le scepticisme de Demagna l'incite à mener une enquête.Il va donc passer une journée chez cette famille en compagnie d'un médecin, persuadé que cette histoire est une invention, une légende. Il découvrira la stupéfiante vérité à son corps défendant.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/2193015_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515094748 +0200" stop="20230515103305 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">White House plumbers (2/5)</title>
<desc lang="fr">L'histoire vraie des saboteurs politiques de Nixon et cerveaux du Watergate, E. Howard Hunt et G. Gordon Liddy, qui ont accidentellement renversé la présidence qu'ils essayaient de protéger.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/2169766_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515103305 +0200" stop="20230515122701 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">À quel prix ?</title>
<desc lang="fr">Un avocat de Washington lutte contre le cynisme, la bureaucratie et la politique pour aider les victimes du 11 septembre.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/21/2001450_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515122701 +0200" stop="20230515143025 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Un héros</title>
<desc lang="fr">Rahim est en prison à cause d'une dette qu'il n'a pas pu rembourser. Lors d'une permission de deux jours, il tente de convaincre son créancier de retirer sa plainte contre le versement d'une partie de la somme. Mais les choses ne se passent pas comme prévu...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/24/1987990_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515143025 +0200" stop="20230515145115 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Sort of II (Sort of future (1/8))</title>
<desc lang="fr">«Sort of future (1/8)»Alors que Sabi se prépare au retour de leur père, Deenzie annonce une nouvelle bouleversante.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2099005_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515145115 +0200" stop="20230515151207 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Sort of II (Sort of 2gether (2/8))</title>
<desc lang="fr">«Sort of 2gether (2/8)»Bessy se bat pour donner un sens à sa vie. Sabi vit un premier jour de travail délicat avec Imran, avant de se rendre dans un club avec 7ven et Arrow, et se demande si Olympia va leur tenir tête.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2099005_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515151207 +0200" stop="20230515153258 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Sort of II (Sort of broke (3/8))</title>
<desc lang="fr">«Sort of broke (3/8)»Sabi a besoin d'être payée. Paul est pris au dépourvu lorsque Bessy prend une grande décision sans en parler à personne.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2099005_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515153258 +0200" stop="20230515155449 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Sort of II (Sort of who she is (4/8))</title>
<desc lang="fr">«Sort of who she is (4/8)»Imran a du mal à gérer l'indépendance de Raffo lorsqu'elle s'inscrit à un cours de danse hebdomadaire.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2099005_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515155449 +0200" stop="20230515183854 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">L'histoire de ma femme</title>
<desc lang="fr">Jakob est capitaine au long cours. Un jour, il fait un pari avec un ami dans un café : il épousera la première femme qui en franchira le seuil. C'est alors qu'entre Lizzy...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/25/2088769_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515183854 +0200" stop="20230515185418 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Little Berlin</title>
<desc lang="fr">Quand le mur de Berlin sépare un petit village allemand en deux, le taureau Peter est séparé de ses 36 vaches. Tiré d'une histoire vraie et narré par Christoph Waltz.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/02/2050861_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515185418 +0200" stop="20230515213013 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Varsovie 83, une affaire d'Etat</title>
<desc lang="fr">Pologne, 1983. Le pays est secoué par l'affaire Grzegorz Przemyk, un lycéen battu à mort par des miliciens. Basé sur des faits réels, le film suit l'histoire de Jurek, le seul témoin du passage à tabac, qui est devenu du jour au lendemain l'ennemi numéro un de l'État. Le régime oppressif a utilisé tout son appareil, les services secrets, la milice, les médias et les tribunaux  pour presser Jurek et d'autres personnes proches de l'affaire, y compris ses parents et la mère de Przemyk, Barbara.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/22/2059712_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515213013 +0200" stop="20230515222854 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Succession IV (8/10)</title>
<desc lang="fr">«8/10»La vente de Waystar Royco à Lukas Matsson se rapproche de plus en plus. La perspective de cette liquidation provoque une division familiale chez les Roy, qui anticipent ce à quoi leur vie ressemblera une fois l'affaire conclue. Une saison finale qui s'annonce pleine de rebondissements et de luttes intestines.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515222854 +0200" stop="20230516000509 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Nobody has to know</title>
<desc lang="fr">Phil s'est exilé dans une petite communauté presbytérienne sur l'île de Lewis, au nord de l'Ecosse. Une nuit, il est victime d'une attaque qui lui provoque une perte de mémoire. De retour sur l'île, il retrouve Millie, une femme de la communauté qui s'occupe de lui. Alors qu'il cherche à retrouver ses souvenirs, elle prétend qu'ils s'aimaient en secret avant son accident...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/19/2043963_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516000509 +0200" stop="20230516015508 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La nuit du 12</title>
<desc lang="fr">À Grenoble, Yohan, officier de la police judiciaire, tente de récolter des indices qui lui permettraient d'avancer sur un crime aussi odieux que complexe. Au fil des interrogatoires, les pistes se multiplient, et il semble perdre ses moyens face aux déclarations de l'entourage de la victime...</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/23/2100961_A.jpg" />
</programme>