<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230324014217 +0100" stop="20230324032458 +0100" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Bad luck banging or looney porn</title>
<desc lang="fr">Emi, une enseignante, voit sa carrière et sa réputation menacées après la diffusion sur Internet d'une sextape tournée avec son mari. Forcée de rencontrer les parents d'élèves qui exigent son renvoi, Emi refuse de céder à leur pression, et questionne alors la place de l'obscénité dans nos sociétés.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/21/1986377_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324032458 +0100" stop="20230324044617 +0100" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Censor</title>
<desc lang="fr">Enid travaille dans un bureau de classification des films. Fière de son travail toujours méticuleux, elle protège les spectateurs non avertis des scènes gores : décapitations, arrachages d'yeux... Son sens du devoir est amplifié par sa culpabilité, elle qui ne parvient à se souvenir des détails de la disparition de sa soeur. Un jour, elle découvre un film d'horreur qui lui parle intimement et la renvoie à son passé. Enid cherche alors à démêler le mystère qui se cache derrière cette oeuvre...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/09/2010401_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324044617 +0100" stop="20230324063347 +0100" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Détour mortel : la fondation</title>
<desc lang="fr">Un groupe d'amis se retrouvent coincés en bordure d'une forêt peuplée par d'étranges créatures. Ils disparaissent au fur et à mesure...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/09/1933011_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324063347 +0100" stop="20230324080009 +0100" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Land</title>
<desc lang="fr">Au lendemain d'un événement mystérieux, Edee se retrouve incapable de rester connectée au monde qu'elle connaissait autrefois et face à cette incertitude, se retire dans l'univers magnifique mais impitoyable et sauvage des Rocheuses. C'est après qu'un chasseur de la région lui sauve la vie in extremis, qu'elle doit alors trouver un moyen de vivre à nouveau.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/09/28/1893028_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324080009 +0100" stop="20230324094739 +0100" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The Electrical Life of Louis Wain</title>
<desc lang="fr">En Angleterre, à la fin du XIXe siècle, aîné de six enfants, Louis Wain est contraint de subvenir aux besoins de sa mère et de ses soeurs après le décès de son père. Il devient illustrateur et se fait remarquer pour ses dessins de chats. Parallèlement, il tombe amoureux de la gouvernante de ses soeurs, Emily. Interprété avec brio par Benedict Cumberbatch (Imitation Game, Doctor Strange...) et Claire Foy (First Man, Millenium...), cette histoire retrace le parcours palpitant et la personnalité énigmatique de ce peintre.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/24/1956902_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324094739 +0100" stop="20230324103148 +0100" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Elvira (Hvem kan jeg stole på, (7/8))</title>
<desc lang="fr">«Hvem kan jeg stole på, (7/8)»Les mafieux souhaitent faire affaire avec les Davidovitch et sollicitent Koster une nouvelle fois. À bout de nerfs, le policier véreux doit en parallèle affronter Inessen qui le confond. Elvira, qui vit très mal le départ de Sun, reçoit des révélations de la part de la manucure de Candy.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103132_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324103148 +0100" stop="20230324111315 +0100" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Elvira (Ustoppelig (8/8))</title>
<desc lang="fr">«Ustoppelig (8/8)»Elvira se rend chez Koster afin d'obtenir la vérité sur la disparition de Sun, et se rend seule dans la maison de campagne des Davidovitch. Elle tombe dans un piège. Koster fait des révélations à Hélène et décide de se racheter.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103132_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324111315 +0100" stop="20230324130036 +0100" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Survive</title>
<desc lang="fr">Seuls survivants d'un crash d'avion, Jane et Paul doivent se battre pour leur vie dans d'effroyables conditions. Ensemble, ils se lancent dans un voyage éprouvant dans l'immensité des montagnes.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/22/2100490_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324130036 +0100" stop="20230324143542 +0100" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Infinite storm</title>
<desc lang="fr">Pam Bales, une mère, infirmière et guide de montagne fait du trekking, seule, sur le Mont Washington lorsqu'elle est prise dans un blizzard. Bientôt, elle est sauvée par un sauveteur mystérieux...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/19/2043965_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324143542 +0100" stop="20230324152227 +0100" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Anne (3/4)</title>
<desc lang="fr">Dix ans après la catastrophe de Hillsborough, Anne refuse d'abandonner son combat pour obtenir justice.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079070_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324152227 +0100" stop="20230324161034 +0100" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Anne (4/4)</title>
<desc lang="fr">Un nouveau panel est créé pour réexaminer Hillsborough. Anne et les familles espèrent enfin obtenir la vérité après 23 ans.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079070_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324161034 +0100" stop="20230324170310 +0100" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Home Cinéma John Mc Tiernan</title>
<desc lang="fr">Un Home Cinéma consacré à John Mctiernan ! Fabrice Du Welz recevra le réalisateur et producteur de cinéma américain. Originaire de l'Etat de New-York, l'américain est devenu célèbre avec ses films d'action en adoptant une nouvelle figure du héros notamment avec la participation d'acteurs comme Bruce Willis, Arnold Schwarzenegger ou encore Sean Connery. Un épisode 100% culte à découvrir et à ne manquer sous aucun prétexte !</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/02/2141247_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324170310 +0100" stop="20230324183621 +0100" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Mes très chers enfants</title>
<desc lang="fr">Chantal et Christian vivent une retraite paisible en banlieue parisienne. Depuis que leurs enfants, Sandrine et Stéphane, ont quitté le nid, les occasions de se réunir en famille se font de plus en plus rares... Quand les rejetons annoncent qu'ils ne viendront pas fêter Noël, c'en est trop pour Chantal et Christian ! Ils décident alors de leur faire croire qu'ils ont gagné à la loterie et sont devenus multimillionnaires...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/21/1986381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324183621 +0100" stop="20230324200550 +0100" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Permis de construire</title>
<desc lang="fr">Dentiste à Paris, Romain vient de perdre son père qu'il n'a pas vu depuis des années. A sa grande surprise, ce dernier lui a laissé un terrain en héritage, ainsi qu'une dernière volonté : y faire construire la maison où il aurait aimé finir ses jours. Seul problème: ce terrain se situe en Corse.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/04/2036848_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324200550 +0100" stop="20230324213041 +0100" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">L'homme parfait</title>
<desc lang="fr">Florence, avocate débordée par sa vie de famille, décide d'acheter un robot à l'apparence humaine et au physique parfait. Il répond à toutes ses attentes : entretenir la maison, s'occuper des enfants, et plus encore... Le robot suscite même la jalousie de son mari, Franck, acteur je-m'en-foutiste au chômage. Celui-ci prend alors conscience qu'il doit faire des efforts pour ne pas perdre sa femme et faire face à ce robot qui lui joue des tours.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/19/2085988_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324213041 +0100" stop="20230324230902 +0100" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Chronique d'une liaison passagère</title>
<desc lang="fr">Une mère célibataire et un homme marié deviennent amants. Engagés à ne se voir que pour le plaisir et à n'éprouver aucun sentiment amoureux, ils sont de plus en plus surpris par leur complicité...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/19/2134566_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324230902 +0100" stop="20230325003653 +0100" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La dérive des continents (au Sud)</title>
<desc lang="fr">Nathalie Adler est en mission pour l'Union européenne en Sicile. Elle est notamment chargée d'organiser la prochaine visite de Macron et Merkel dans un camp de migrants. Présence à haute valeur symbolique, afin de montrer que tout est sous contrôle. Mais qui a encore envie de croire en cette famille européenne au bord de la crise de nerfs ? Sans doute pas Albert, le fils de Nathalie, militant engagé auprès d'une ONG, qui débarque sans prévenir...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/21/2113675_A.jpg" />
</programme>