<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230520023630 +0200" stop="20230520045048 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Stillwater</title>
<desc lang="fr">Bill Baker se rend de l'Oklahoma à Marseille pour rendre visite à sa fille qui est emprisonnée pour un meurtre qu'elle affirme ne pas avoir commis...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/02/2050865_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520045048 +0200" stop="20230520065402 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Un héros</title>
<desc lang="fr">Rahim est en prison à cause d'une dette qu'il n'a pas pu rembourser. Lors d'une permission de deux jours, il tente de convaincre son créancier de retirer sa plainte contre le versement d'une partie de la somme. Mais les choses ne se passent pas comme prévu...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/24/1987990_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520065402 +0200" stop="20230520080320 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Three minutes</title>
<desc lang="fr">Tant que nous regardons l'histoire, l'histoire n'est pas finie. Trois minutes de séquences, tournées par David Kurtz en 1938, sont les seules images en mouvement restantes des habitants juifs de Nasielsk, en Pologne, avant l'Holocauste. &quot;Three minutes the lengthening&quot; explore les histoires humaines cachées dans le celluloïd.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103128_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520080320 +0200" stop="20230520090000 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La boîte à cartoons</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/28/2153256_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520090000 +0200" stop="20230520102748 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Une belle course</title>
<desc lang="fr">Madeleine, 92 ans, appelle un taxi pour rejoindre la maison de retraite où elle doit vivre désormais. Elle demande à Charles, un chauffeur un peu désabusé, de passer par les lieux qui ont compté dans sa vie, pour les revoir une dernière fois. Peu à peu, au détour des rues de Paris, surgit un passé hors du commun qui bouleverse Charles. Il y a des voyages en taxi qui peuvent changer une vie...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/2164032_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520102748 +0200" stop="20230520120358 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Nobody has to know</title>
<desc lang="fr">Phil s'est exilé dans une petite communauté presbytérienne sur l'île de Lewis, au nord de l'Ecosse. Une nuit, il est victime d'une attaque qui lui provoque une perte de mémoire. De retour sur l'île, il retrouve Millie, une femme de la communauté qui s'occupe de lui. Alors qu'il cherche à retrouver ses souvenirs, elle prétend qu'ils s'aimaient en secret avant son accident...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/19/2043963_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520120358 +0200" stop="20230520144710 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">L'histoire de ma femme</title>
<desc lang="fr">Jakob est capitaine au long cours. Un jour, il fait un pari avec un ami dans un café : il épousera la première femme qui en franchira le seuil. C'est alors qu'entre Lizzy...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/25/2088769_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520144710 +0200" stop="20230520164904 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Là où chantent les écrevisses</title>
<desc lang="fr">Pendant des années, les rumeurs les plus folles ont couru sur « la fille des marais » de Barkley Cove, une petite ville de Caroline du Nord. Pourtant, Kya n'est pas cette fille sauvage et analphabète que tous imaginent et craignent. À l'âge de dix ans, abandonnée par sa famille, elle doit apprendre à survivre seule dans le marais, devenu pour elle un refuge naturel et une protection. Mais une rencontre va bouleverser son monde...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/19/2085982_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520164904 +0200" stop="20230520173958 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La nuit où Laurier Gaudreault s'est réveillé (La nuit où Madeleine est morte (1/5))</title>
<desc lang="fr">Elliot sort de désintox pour passer du temps avec sa mère Madeleine, qui est mourante. Celle-ci reçoit un mystérieux coup de téléphone, précipitant son agonie. Le clan Larouche se réunit en catastrophe à son chevet, mais un des membres de la fratrie reste absent... Pendant ce temps, une boîte trouvée dans le jardin de la maison plonge la famille au coeur d'un passé trouble. Plus tard, un appel du salon funéraire vient tout changer...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/2172541_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520173958 +0200" stop="20230520184209 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La nuit où Laurier Gaudreault s'est réveillé (La nuit où Mireille était reparue (2/5))</title>
<desc lang="fr">De retour après 25 ans, Mireille, thanatologue, entreprend d'embaumer sa mère Madeleine. Julien cherche à en savoir davantage sur les circonstances nébuleuses entourant la mort de sa mère. Elliot cache à ses frères sa rechute. Il rencontre Mireille pour la première fois et se lie d'amitié avec Stéfanie, qui travaille au salon funéraire. De son côté, Chantal tente un rapprochement avec sa belle-soeur. Enfin, une nouvelle en lien avec le testament laisse Denis sans voix.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/2172541_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520184209 +0200" stop="20230520194634 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Succession IV (8/10)</title>
<desc lang="fr">«8/10»La vente de Waystar Royco à Lukas Matsson se rapproche de plus en plus. La perspective de cette liquidation provoque une division familiale chez les Roy, qui anticipent ce à quoi leur vie ressemblera une fois l'affaire conclue. Une saison finale qui s'annonce pleine de rebondissements et de luttes intestines.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520194634 +0200" stop="20230520213114 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Enzo, le croco</title>
<desc lang="fr">Quand la famille Primm déménage à New York, leur jeune fils Josh peine à s'adapter à sa nouvelle école et à ses nouveaux camarades. Tout cela change quand il découvre Enzo, un crocodile chanteur qui aime les bains et le caviar et qui vit dans le grenier de sa nouvelle maison. Enzo et Josh deviennent rapidement amis, mais lorsque l'existence de l'insolite crocodile est menacée par leur diabolique voisin, M. Grumps, les Primm s'allient avec Hector P. Valenti, le propriétaire d'Enzo, afin de prouver au monde qu'une famille peut toujours s'improviser, et qu'il n'y a aucun mal à intégrer un grand reptile mélomane, doté d'une personnalité haute en couleur et d'une incroyable voix.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/13/2110001_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520213114 +0200" stop="20230520231145 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Rumba la vie</title>
<desc lang="fr">Tony, la cinquantaine, chauffeur d'autobus scolaire renfermé sur lui-même, vit seul après avoir abandonné femme et enfant vingt ans plus tôt. Bousculé par un malaise cardiaque, il trouve le courage nécessaire pour affronter son passé et s'inscrire incognito dans le cours de danse dirigé par sa fille, qu'il n'a jamais connue, dans le but de la (re)conquérir et de donner un sens à sa vie.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/05/2106318_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520231145 +0200" stop="20230521005325 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Revoir Paris</title>
<desc lang="fr">À Paris, Mia est prise dans un attentat dans une brasserie. Trois mois plus tard, alors qu'elle n'a toujours pas réussi à reprendre le cours de sa vie et qu'elle ne se rappelle de l'évènement que par bribes, Mia décide d'enquêter dans sa mémoire pour retrouver le chemin d'un bonheur possible.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/23/2136464_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521005325 +0200" stop="20230521012103 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Les liens invisibles</title>
<desc lang="fr">Samuel Langberg accepte un poste de psychiatre dans l'hôpital où son père avait lui-même exercé. En discutant avec un patient, Sam découvre des liens étranges reliant son destin à celui de personnages insoupçonnés, un ferronnier ukrainien du début du XXe siècle, une bande d'étudiants des années 50 à Harvard, une jeune analyste de Wall street à l'aube des années 2000. Le patient montre des signes de démence évidents, mais les coïncidences sont troublantes. Sam décide d'en avoir le coeur net, il se lance sur les traces de son père.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
</programme>