<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230603030152 +0200" stop="20230603044024 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Men</title>
<desc lang="fr">Après avoir vécu un drame personnel, Harper décide de s'isoler dans la campagne anglaise, en espérant pouvoir s'y reconstruire. Mais une étrange présence dans les bois environnants semble la traquer. Ce qui n'est au départ qu'une crainte latente se transforme en cauchemar total, nourri par ses souvenirs et ses peurs les plus sombres...</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/30/2077526_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603044024 +0200" stop="20230603062421 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Terror on the prairie</title>
<desc lang="fr">Une famille de pionniers se bat contre une bande de hors-la-loi qui les terrorise dans leur ferme nouvellement construite dans les plaines du Montana.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2099021_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603062421 +0200" stop="20230603080010 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Infinite storm</title>
<desc lang="fr">Pam Bales, une mère, infirmière et guide de montagne fait du trekking, seule, sur le Mont Washington lorsqu'elle est prise dans un blizzard. Bientôt, elle est sauvée par un sauveteur mystérieux...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/19/2043965_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603080010 +0200" stop="20230603092335 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Le Petit Nicolas - Qu'est-ce qu'on attend pour être heureux?</title>
<desc lang="fr">Penchés sur une large feuille blanche quelque part entre Montmartre et Saint-Germain-des-Prés, Jean-Jacques Sempé et René Goscinny donnent vie à un petit garçon rieur et malicieux, le Petit Nicolas. Entre camaraderie, disputes, bagarres, jeux, bêtises, et punitions à la pelle, Nicolas vit une enfance faite de joies et d'apprentissages. Au fil du récit, le garçon se glisse dans l'atelier de ses créateurs, et les interpelle avec drôlerie. Sempé et Goscinny lui raconteront leur rencontre, leur amitié, mais aussi leurs parcours, leurs secrets et leur enfance.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/10/2144585_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603092335 +0200" stop="20230603095021 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">WILLIAM SUR LE PAVE</title>
<desc lang="fr">William fait le pique-assiette dans des réceptions et s'efforce de sauver les apparences... jusqu'à sa rencontre avec Anne-Claire, une cadre au bord du burnout. Le temps d'une soirée, William l'entraîne dans son monde, quitte à mettre à nu ses désirs et ses faiblesses.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
</programme>
<programme start="20230603095021 +0200" stop="20230603111211 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Les grands seigneurs</title>
<desc lang="fr">Roger est dans la mouise, mais il va rebondir, grâce au prêt octroyé par son banquier. Mais Monsieur Durieu le prend de haut. Humilié, Roger décide de passer à l'action : le banquier se réveille menotté dans une grange abandonnée. Après trois jours à dépérir avec les chaînes aux poignets, Monsieur Durieu propose une solution : forcer la salle des coffres de la banque d'en face, celle de son ennemi juré. Les deux hommes fraternisent autour de leur nouvelle cause commune, celle qui pourrait enfin faire d'eux des Grands Seigneurs...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/31/2140302_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603111211 +0200" stop="20230603123216 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Super-héros malgré lui</title>
<desc lang="fr">Apprenti comédien en galère, Cédric décroche enfin son premier rôle dans un film de super-héros. Un soir, alors qu'il emprunte la voiture de tournage, il est victime d'un accident qui lui fait perdre la mémoire. À son réveil, vêtu de son costume de justicier et au milieu des accessoires du film, il est persuadé d'être devenu le personnage du film avec une mission périlleuse à accomplir. Mais ne devient pas héros et encore moins super-héros qui veut... Et encore moins Cédric.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098990_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603123216 +0200" stop="20230603135611 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">L'homme parfait</title>
<desc lang="fr">Florence, avocate débordée par sa vie de famille, décide d'acheter un robot à l'apparence humaine et au physique parfait. Il répond à toutes ses attentes : entretenir la maison, s'occuper des enfants, et plus encore... Le robot suscite même la jalousie de son mari, Franck, acteur je-m'en-foutiste au chômage. Celui-ci prend alors conscience qu'il doit faire des efforts pour ne pas perdre sa femme et faire face à ce robot qui lui joue des tours.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/19/2085988_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603135611 +0200" stop="20230603160729 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The Woman King</title>
<desc lang="fr">Une épopée historique inspirée des événements réels qui se sont déroulés dans le royaume du Dahomey, l'un des états les plus puissants d'Afrique aux 18e et 19e siècles...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/05/2106316_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603160729 +0200" stop="20230603165639 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Il Re (1/8)</title>
<desc lang="fr">«1/8»Le directeur de la prison Bruno Testori règne avec un pouvoir absolu sur ses détenus. Il applique sa conception de la justice avec une cohérence brutale... Jusqu'à ce qu'un de ses collaborateurs soit assassiné.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/10/2144617_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603165639 +0200" stop="20230603174300 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Il Re (2/8)</title>
<desc lang="fr">«2/8»Peu après le meurtre du &quot;Commandante&quot;, le détenu Miroslav Lackovic, le dealer de la prison, est retrouvé mort. S'agit-il d'un suicide ou d'un acte de vengeance ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/10/2144617_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603174300 +0200" stop="20230603190931 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Succession IV (10/10)</title>
<desc lang="fr">«10/10»La vente de Waystar Royco à Lukas Matsson se rapproche de plus en plus. La perspective de cette liquidation provoque une division familiale chez les Roy, qui anticipent ce à quoi leur vie ressemblera une fois l'affaire conclue. Une saison finale qui s'annonce pleine de rebondissements et de luttes intestines.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603190931 +0200" stop="20230603192649 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Je joue Rodrigue</title>
<desc lang="fr">Au Festival d'Avignon, tous les genres de théâtre cohabitent sans vraiment se rencontrer. Stéphane, qui joue dans une comédie populaire, croise Fanny, une ancienne collègue de stage, qui joue dans un classique de Victor Hugo. Afin d'attirer son attention et essayer de la séduire, Stéphane va lui faire croire qu'il joue le rôle principal du Cid de Corneille : Rodrigue.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/05/2066275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603192649 +0200" stop="20230603213020 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Les Amandiers</title>
<desc lang="fr">Fin des années 80, Stella, Etienne, Adèle et toute la troupe ont vingt ans. Ils passent le concours d'entrée de la célèbre école créée par Patrice Chéreau et Pierre Romans au théâtre des Amandiers de Nanterre. Lancés à pleine vitesse dans la vie, la passion, le jeu, l'amour, ensemble ils vont vivre le tournant de leur vie mais aussi leurs premières grandes tragédies.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/2163046_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603213020 +0200" stop="20230603233029 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Don't worry darling</title>
<desc lang="fr">Alice et Jack ont la chance de vivre dans une communauté idéalisée de Victory, mais lorsque des fissures dans leur vie idyllique commencent à apparaître, Alice ne peut s'empêcher de se demander exactement ce qu'ils font et pourquoi. Combien Alice est-elle prête à perdre pour exposer ce qui se passe réellement dans ce paradis ?Thriller psychologique audacieux, tordu et visuellement époustouflant,  Don't Worry Darling  révèle que les choses ne sont pas toujours aussi parfaites qu'elles le paraissent.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/18/2085521_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603233029 +0200" stop="20230604010849 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Don Juan</title>
<desc lang="fr">En 2022, Don Juan n'est plus l'homme qui séduit toutes les femmes, mais un homme obsédé par une seule femme : celle qui l'a abandonné...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/2164055_A.jpg" />
</programme>