<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230525020737 +0200" stop="20230525024816 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Tulsa King (Warr Acres (7/9))</title>
<desc lang="fr">«Warr Acres (7/9)»Stacy prend une décision lourde de conséquences. Dwight et Armand éliminent des preuves, et Bodhi propose un nouveau plan. Tina réfléchit à son avenir.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139752_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525024816 +0200" stop="20230525032233 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Tulsa King (Murs d'Adobe (8/9))</title>
<desc lang="fr">«Murs d'Adobe (8/9)»Dwight et Bodhi présentent le plan du casino à Jimmy. Alors que la pression augmente, Dwight, Mitch et Tyson forment leur équipe. Stacy confronte Waltrip.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139752_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525032233 +0200" stop="20230525035843 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Tulsa King (Bonne chance (9/9))</title>
<desc lang="fr">«Bonne chance (9/9)»Tout le monde est sur le pont alors que les tensions entre l'équipe de Dwight et Waltrip dépassent le point de non-retour. Ailleurs, un flashback révèle ce qui a envoyé Dwight en prison il y a 25 ans.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139752_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525035843 +0200" stop="20230525042549 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The art of television - Les réalisatrices de séries (Jennifer Morrison (4/6))</title>
<desc lang="fr">«Jennifer Morrison (4/6)»Six réalisatrices, qui ont participé à certains des plus grands succès internationaux de séries, donnent un aperçu de leur façon de travailler. Tout cela avec les contributions de show runners, assistants, cameramen, monteurs, acteurs et autres proches collaborateurs.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/26/2137989_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525042549 +0200" stop="20230525045405 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Barry III (Pardonner Jeff  (1/8))</title>
<desc lang="fr">«Pardonner Jeff  (1/8)»Barry cherche du travail sur le Dark Web ; Sally, désormais créatrice et star de sa propre émission, commence à ressentir la pression du succès ; Noho Hank affronte sa première grande épreuve en interrogation ; Gene rumine la révélation fracassante de Fuches.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/27/2004561_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525045405 +0200" stop="20230525052127 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Barry III (Pas la même limonade  (2/8))</title>
<desc lang="fr">«Pas la même limonade  (2/8)»Barry apprend l'étendue de l'histoire de Gene à Hollywood ; Cristobal et Hank font face à un revers majeur lorsque le beau-père de Cristobal, Fernando, arrive de façon inattendue à Los Angeles dans le but d'éliminer les Tchétchènes et de ramener Cristobal chez lui.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/27/2004561_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525052127 +0200" stop="20230525054600 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Barry III (Ben Mendelsohn (3/8))</title>
<desc lang="fr">«Ben Mendelsohn (3/8)»Tandis que Barry et Gene saisissent de nouvelles opportunités, Sally se prépare à son premier voyage de presse et Katie lui fait part de ses inquiétudes. Avec les Boliviens toujours à leurs trousses, Hank tend la main à Fuches, tandis que Cristobal propose une nouvelle tactique à Fernando.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/27/2004561_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525054600 +0200" stop="20230525061705 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Barry III (A toutes les sauces (4/8))</title>
<desc lang="fr">«A toutes les sauces (4/8)»Désespérant de résoudre son problème bolivien, Noho Hank se tourne vers Barry avec un plan ; Fuches revient à Los Angeles avec une vengeance ; Sally fête la première de son spectacle ; Gene se démène pour quitter la ville, seulement pour être bombardé de raisons de rester.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/27/2004561_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525061705 +0200" stop="20230525074912 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Un endroit comme un autre</title>
<desc lang="fr">Lorsque John, un laveur de vitres de trente-cinq ans, n'a plus que quelques mois à vivre, il tente de trouver une nouvelle famille parfaite pour son fils de trois ans, déterminé à le protéger de la terrible réalité de la situation.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/14/1982281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525074912 +0200" stop="20230525080015 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Bleu lagon</title>
<desc lang="fr">Raphaël et Serena, deux jeunes publicitaires, entrent dans un bar de fans des US et découvrent un jukebox de collection en parfait état. C'est exactement ce qu'il leur faut pour le décor de l'agence. Raphaël prend les gars pour des ploucs et fait au patron une offre au ras des pâquerettes. Mais le jukebox est à Johnny, un biker pas commode qui aime sa moto, le rock, les grands espaces, pas les millenials qui se la jouent...</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/11/2040099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525080015 +0200" stop="20230525103507 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Varsovie 83, une affaire d'Etat</title>
<desc lang="fr">Pologne, 1983. Le pays est secoué par l'affaire Grzegorz Przemyk, un lycéen battu à mort par des miliciens. Basé sur des faits réels, le film suit l'histoire de Jurek, le seul témoin du passage à tabac, qui est devenu du jour au lendemain l'ennemi numéro un de l'État. Le régime oppressif a utilisé tout son appareil, les services secrets, la milice, les médias et les tribunaux  pour presser Jurek et d'autres personnes proches de l'affaire, y compris ses parents et la mère de Przemyk, Barbara.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/22/2059712_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525103507 +0200" stop="20230525105325 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Aspergirl (Je t'ai fait des lasagnes (4/10))</title>
<desc lang="fr">«Je t'ai fait des lasagnes (4/10)»Louison envisage de remettre le couvert avec Reza, son ex-mari. Guilhem tente d'aider Houcine à séduire Léna. Le vaudou, ça devrait être efficace, non ?</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/2186092_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525105325 +0200" stop="20230525111112 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Aspergirl (Mais ça parle pas un volcan (5/10))</title>
<desc lang="fr">«Mais ça parle pas un volcan (5/10)»Houcine délaisse Guilhem pour Léna. Comme si ça ne suffisait pas, le diagnostic de Guilhem se confirme. Il se terre dans le mutisme. Louison et Reza vont devoir l'en sortir : le soir-même, il a rendez-vous avec Lemonial...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/2186092_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525111112 +0200" stop="20230525112748 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Aspergirl (Vous connaissez ce chien? (6/10))</title>
<desc lang="fr">«Vous connaissez ce chien? (6/10)»Louison se démène pour que Guilhem cesse de lui faire la tête. Quand le chien de Mme Grassin disparait, quelque chose lui dit qu'il pourrait bien être la clé de sa réconciliation avec Guilhem. Il ne reste plus qu'à enquêter...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/2186092_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525112748 +0200" stop="20230525125723 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Presque</title>
<desc lang="fr">Lausanne. Louis est directeur de pompes funèbres. Célibataire endurci, à 58 ans, il se consacre entièrement à son métier. Igor a 40 ans, un esprit vif dans un corps handicapé : il est infirme moteur cérébral. Igor livre des légumes bio pour payer son loyer et passe le reste de son temps dans les livres, avec ses compagnons de route, Socrate, Nietzsche et Spinoza. Par un hasard qui n'appartient qu'à la vie les chemins de Louis et d'Igor se croisent...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/12/2012092_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525125723 +0200" stop="20230525143135 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Speak no evil</title>
<desc lang="fr">Pendant des vacances en Toscane, une famille danoise et une famille néerlandaise deviennent amies. Ils s'entendent même si bien qu'ils décident de se rendre à nouveau visite après les vacances. Mais les retrouvailles ne tardent pas à déraper, lorsqu'il s'avère que les néerlandais en vacances ne sont pas ce qu'ils semblent être dans leur propre environnement. La famille danoise se retrouve dans une situation difficile...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/12/2109358_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525143135 +0200" stop="20230525144020 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Lilly</title>
<desc lang="fr">Skoffin, un humanoïde au charisme incomparable, tente d'impressionner sa nouvelle conquête en lui racontant sa plus récente rencontre avec un humain.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/03/2178275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525144020 +0200" stop="20230525153712 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Westworld IV (Zhuangzi (5/8))</title>
<desc lang="fr">«Zhuangzi (5/8)»L'homme en noir est confronté aux dérapages d'une femme qui a perdu pied. Charlotte est extrêmement contrariée. Teddy tente de venir en aide à Christina et de lui ouvrir les yeux.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/01/2035658_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525153712 +0200" stop="20230525163415 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Westworld IV (Fidélité (6/8))</title>
<desc lang="fr">«Fidélité (6/8)»Bernard rejoint la base des rebelles. Charlotte presse Caleb d'expliquer comment il lutte contre les parasites.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/01/2035658_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525163415 +0200" stop="20230525164320 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Dernière station</title>
<desc lang="fr">Un client fait le plein dans une station service isolée, puis il arrose sa voiture d'essence et menace le pompiste d'un briquet. Le client veut discuter.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/07/2023898_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525164320 +0200" stop="20230525183328 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La nuit du 12</title>
<desc lang="fr">À Grenoble, Yohan, officier de la police judiciaire, tente de récolter des indices qui lui permettraient d'avancer sur un crime aussi odieux que complexe. Au fil des interrogatoires, les pistes se multiplient, et il semble perdre ses moyens face aux déclarations de l'entourage de la victime...</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/23/2100961_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525183328 +0200" stop="20230525201125 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La vengeance d'une mère</title>
<desc lang="fr">Barbara O'Brien, une mère catholique irlandaise, voit sa vie bouleversée lorsque son fils, en première année d'université, est impliqué dans un tragique incident de bizutage. Se faisant justice elle-même, elle parcourt le pays pour enregistrer les mères qui ont perdu leur fils à cause du bizutage, afin de prouver la responsabilité de l'université. Lorsqu'elle est confrontée à la corruption et aux dissimulations, elle cherche à se venger de la seule personne qu'elle juge réellement responsable, prouvant ainsi que l'enfer n'a pas plus de fureur qu'une mère méprisée.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/11/2130421_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525201125 +0200" stop="20230525213050 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The killing of Kenneth Chamberlain</title>
<desc lang="fr">Kenneth Chamberlain Sr. a accidentellement déclenché son pendentif d'alerte médicale à 5h22. À 7 heures du matin, il était mort. Basé sur l'histoire vraie des événements qui ont conduit à la mort de Kenneth Chamberlain Sr., un vétéran afro-américain, âgé atteint de trouble bipolaire, qui a été tué lors d'un conflit avec des policiers qui ont été envoyés pour le surveiller.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/06/2038002_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525213050 +0200" stop="20230525222510 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">White House plumbers (4/5)</title>
<desc lang="fr">L'histoire vraie des saboteurs politiques de Nixon et cerveaux du Watergate, E. Howard Hunt et G. Gordon Liddy, qui ont accidentellement renversé la présidence qu'ils essayaient de protéger.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/2169766_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525222510 +0200" stop="20230526002240 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La conspiration du Caire</title>
<desc lang="fr">Adam, simple fils de pêcheur, intègre la prestigieuse université Al-Azhar du Caire, épicentre du pouvoir de l'Islam sunnite. Le jour de la rentrée, le Grand Imam à la tête de l'institution meurt soudainement. Adam se retrouve alors au coeur d'une lutte de pouvoir implacable entre les élites religieuse et politique du pays.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/14/2145822_A.jpg" />
</programme>