<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230429024759 +0200" stop="20230429041108 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Peter von Kant</title>
<desc lang="fr">Peter Von Kant, célèbre réalisateur à succès, habite avec son assistant Karl, qu'il se plaît à maltraiter. Grâce à la grande actrice Sidonie, il rencontre et s'éprend d'Amir, un jeune homme d'origine modeste. Il lui propose de partager son appartement et de l'aider à se lancer dans le cinéma...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/30/2077533_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429041108 +0200" stop="20230429060057 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Le chemin du bonheur</title>
<desc lang="fr">Enfant, Saül a échappé à la Shoah à venir en étant envoyé de Vienne à Bruxelles par un Kindertransport. En 1986, il est sur la voie de la résilience et propriétaire d'un Délicatessen dédié au 7e Art. Avec Joakin, son protégé, un jeune réalisateur chilien, ils décident d'écrire l'histoire de l'enfance de Saül et d'en faire un film. Mais l'amour vient frapper à sa porte et le confronte à son passé d'enfant caché...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/20/2086458_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429060057 +0200" stop="20230429074905 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Les passagers de la nuit</title>
<desc lang="fr">Paris, les années 80. Elisabeth, quittée par son mari, se retrouve à assurer seule le quotidien de ses deux adolescents, Matthias et Judith. Elle dégote un poste dans une émission de radio de nuit et y rencontre Talulah, jeune marginale désoeuvrée qu'elle prend sous son aile. Judith étudie et s'engage, Matthias tombe amoureux de Talulah tout en rêvant d'être écrivain. Elisabeth invente son chemin, pour la première fois peut-être. Tous s'aiment, se débattent... leur vie recommencée ?</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/02/2065112_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429074905 +0200" stop="20230429080053 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Vegan</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/09/2053859_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429080053 +0200" stop="20230429085758 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La boîte à cartoons</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/28/2153256_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429085758 +0200" stop="20230429103312 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Jumeaux mais pas trop</title>
<desc lang="fr">33 ans après leur naissance, deux frères jumeaux découvrent soudainement l'existence l'un de l'autre... Pour Grégoire et Anthony, la surprise est d'autant plus grande que l'un est blanc, l'autre noir ! Mais leur couleur de peau est loin d'être la seule chose qui les différencie !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/2133488_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429103312 +0200" stop="20230429120904 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Tout le monde aime Jeanne</title>
<desc lang="fr">Tout le monde a toujours aimé Jeanne. Aujourd'hui, elle se déteste. Surendettée, elle doit se rendre à Lisbonne et mettre en vente l'appartement de sa mère disparue un an auparavant. À l'aéroport elle tombe sur Jean, un ancien camarade de lycée fantasque et quelque peu envahissant...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/16/2132995_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429120904 +0200" stop="20230429140628 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Tre piani</title>
<desc lang="fr">Une série d'événements va transformer radicalement l'existence des habitants d'un immeuble romain, dévoilant leur difficulté à être parent, frère ou voisin dans un monde où les rancoeurs et la peur semblent avoir eu raison du vivre-ensemble. Tandis que les hommes sont prisonniers de leurs entêtements, les femmes tentent, chacune à leur manière, de raccommoder ces vies désunies et de transmettre enfin sereinement un amour que l'on aurait pu croire à jamais disparu...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/10/1980149_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429140628 +0200" stop="20230429153059 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">One second forever</title>
<desc lang="fr">Une seconde suffit pour bouleverser une vie. En racontant l'histoire de cinq automobilistes qui ont provoqué des accidents de voiture graves et mortels et en recréant leurs accidents, One Second Forever emmène les conducteurs dans un voyage où ils doivent affronter leur culpabilité et la transformer en un message de prévention.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/20/2044489_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429153059 +0200" stop="20230429172430 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">À quel prix ?</title>
<desc lang="fr">Un avocat de Washington lutte contre le cynisme, la bureaucratie et la politique pour aider les victimes du 11 septembre.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/21/2001450_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429172430 +0200" stop="20230429180737 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Breaking Point (Georg (1/6))</title>
<desc lang="fr">Georg travaille comme agent de sécurité au shopping mall &quot;Sunshine City&quot;. Pour l'amour de sa femme Eva, qui a perdu la vue suite à un accident, il est prêt à tout.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/2169758_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429180737 +0200" stop="20230429185106 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Breaking Point (Mira (2/6))</title>
<desc lang="fr">Pour Mira, le travail est un enjeu important. Mais son chef, avec qui elle a également une liaison, menace de la trahir.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/2169758_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429185106 +0200" stop="20230429194940 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Succession IV (5/10)</title>
<desc lang="fr">«5/10»La vente de Waystar Royco à Lukas Matsson se rapproche de plus en plus. La perspective de cette liquidation provoque une division familiale chez les Roy, qui anticipent ce à quoi leur vie ressemblera une fois l'affaire conclue. Une saison finale qui s'annonce pleine de rebondissements et de luttes intestines.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429194940 +0200" stop="20230429200241 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Celle qui n'avait pas vu Friends</title>
<desc lang="fr">Greg retrouve sa future femme Rachel quelques minutes avant la cérémonie. Elle est si belle, il a envie de dire « Oh mon Dieu ! » en référence à un personnage dans la série Friends. Rachel ne comprend pas sa blague, elle n'a jamais vu la série. Greg est choqué, il ne veut plus se marier.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/13/2109990_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429200241 +0200" stop="20230429213110 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Kimi</title>
<desc lang="fr">À Seattle, durant la pandémie de covid-19, une employée en télétravail examine des flux de données de son entreprise et y découvre des preuves d'un crime violent. Elle décide alors de faire remonter l'information à sa hiérarchie. Mais face à leur inaction, elle décide de retrouver elle-même l'auteur du meurtre. Pour cela, elle doit sortir de chez elle... malgré son agoraphobie.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/17/1969678_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429213110 +0200" stop="20230429232442 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Smile</title>
<desc lang="fr">Après une expérience traumatisante mêlant un de ses patients, Rose Cotter, psychiatre, commence à se renseigner sur un phénomène de morts imminentes, le point commun entre chacune des victimes : le sourire...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/07/2094491_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429232442 +0200" stop="20230430010837 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Terror on the prairie</title>
<desc lang="fr">Une famille de pionniers se bat contre une bande de hors-la-loi qui les terrorise dans leur ferme nouvellement construite dans les plaines du Montana.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2099021_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430010837 +0200" stop="20230430012026 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">MR Magic</title>
<desc lang="fr">Mr. Magic, un magicien célèbre au Quebec, se rend dans un chalet isolé pour y donner un représentation privée.Il se retrouve alors embarqué dans une sombre affaire organisée par deux bikers hors-la-loi.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/28/2090146_A.jpg" />
</programme>