<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230519020719 +0200" stop="20230519033538 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Tendre et saignant</title>
<desc lang="fr">Rédactrice en chef d'un magazine de mode, Charly hérite de la boucherie familiale. Alors qu'elle s'apprête à la vendre, elle rencontre Martial, l'artisan-boucher de son père, bien décidé à se battre pour sauver le commerce. Séduite malgré elle par le charisme de Martial, Charly pourrait être amenée à changer d'avis...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/09/2010393_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519033538 +0200" stop="20230519042052 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The walking dead XI (3ème partie) (Avant-poste 22 (5/8))</title>
<desc lang="fr">«Avant-poste 22 (5/8)»Les survivants suivent un convoi vers une destination mystérieuse.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/26/2061846_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519042052 +0200" stop="20230519050320 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The walking dead XI (3ème partie) (Foi (6/8))</title>
<desc lang="fr">«Foi (6/8)»Séparés de leurs enfants, Maggie, Gabriel et Rosita suivent un convoi militaire vers une destination mystérieuse. Ezekiel, Kelly, Negan et Annie se retrouvent sur un chantier. Daryl et Carol suivent un train qui a pris Connie à son bord.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/26/2061846_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519050320 +0200" stop="20230519054519 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The walking dead XI (3ème partie) (La famille (7/8))</title>
<desc lang="fr">«La famille (7/8)»Réunis, le groupe retourne au Commonwealth où les séquelles du procès d'Eugène se font sentir.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/26/2061846_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519054519 +0200" stop="20230519064712 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The walking dead XI (3ème partie) (Repose en paix (8/8))</title>
<desc lang="fr">«Repose en paix (8/8)»Après les événements brutaux d'Oceanside, les survivants peuvent-ils trouver un moyen de se réunir en toute sécurité ou le sort de certains a-t-il été décidé pour de bon ? Peut-être qu'un visage familier pourra les aider.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/26/2061846_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519064712 +0200" stop="20230519080010 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Totem</title>
<desc lang="fr">François Vandenberg, aka Buffle, est un ancien scout hanté la nuit par des rats géants. Il n'a toujours pas fait le deuil d'un ami - un autre scout - disparu il y a vingt ans, répondant justement au nom de Rat Géant. C'est Sylvie, sa psychologue, qui lui conseille de reformer sa bande, en organisant un camp. Mais cette thérapie de groupe va prendre une nouvelle dimension lorsque nos quadragénaires vont découvrir un passage temporel.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/16/2111419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519080010 +0200" stop="20230519091827 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The killing of Kenneth Chamberlain</title>
<desc lang="fr">Kenneth Chamberlain Sr. a accidentellement déclenché son pendentif d'alerte médicale à 5h22. À 7 heures du matin, il était mort. Basé sur l'histoire vraie des événements qui ont conduit à la mort de Kenneth Chamberlain Sr., un vétéran afro-américain, âgé atteint de trouble bipolaire, qui a été tué lors d'un conflit avec des policiers qui ont été envoyés pour le surveiller.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/06/2038002_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519091827 +0200" stop="20230519100200 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Breaking Point (Lorenz (5/6))</title>
<desc lang="fr">Lorenz vient de tomber amoureux et est heureux. Mais les choses tournent mal et son passé criminel le rattrape.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/2169758_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519100200 +0200" stop="20230519104857 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Breaking Point (Tag X (6/6))</title>
<desc lang="fr">Le &quot;Sunshine City&quot; est rempli de gens le jour où les coups de feu sont tirés. Mais chez qui l'offense est-elle si profonde qu'il ou elle prenne les armes et passe à l'acte ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/2169758_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519104857 +0200" stop="20230519122249 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Breaking news in Yuba County</title>
<desc lang="fr">Un homme surpris au lit avec une autre femme par son épouse décède d'une crise cardiaque. Cette dernière décide alors d'enterrer en catimini le corps du défunt. Tandis qu'elle profite de sa notoriété grandissante en tant que que femme d'un homme porté disparu, elle est traquée par des policiers, des criminels, et par sa soeur, une journaliste locale en quête d'un scoop.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/16/1983588_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519122249 +0200" stop="20230519140120 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La vengeance d'une mère</title>
<desc lang="fr">Barbara O'Brien, une mère catholique irlandaise, voit sa vie bouleversée lorsque son fils, en première année d'université, est impliqué dans un tragique incident de bizutage. Se faisant justice elle-même, elle parcourt le pays pour enregistrer les mères qui ont perdu leur fils à cause du bizutage, afin de prouver la responsabilité de l'université. Lorsqu'elle est confrontée à la corruption et aux dissimulations, elle cherche à se venger de la seule personne qu'elle juge réellement responsable, prouvant ainsi que l'enfer n'a pas plus de fureur qu'une mère méprisée.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/11/2130421_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519140120 +0200" stop="20230519144758 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Angelyne (Angelyne, parle-moi de toi (4/5))</title>
<desc lang="fr">«Angelyne, parle-moi de toi (4/5)»Accidents de voiture, pactes de confiance, menaces vides, détectives privés, procès ; Angelyne accepte de réaliser un documentaire sur sa vie.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/30/2077578_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519144758 +0200" stop="20230519153038 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Angelyne (Je suis un mystère (5/5))</title>
<desc lang="fr">«Je suis un mystère (5/5)»Des actes de salon, des funérailles, des années perdues, des évasions roses ; la vérité sur le besoin du monde de connaître la vérité sur Angelyne.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/30/2077578_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519153038 +0200" stop="20230519170022 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Le sixième enfant</title>
<desc lang="fr">Franck, ferrailleur, et Meriem ont cinq enfants, un sixième en route, et de sérieux problèmes d?argent. Julien et Anna sont avocats et n'arrivent pas à avoir d'enfant. C'est l'histoire d?un impensable arrangement.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/25/2137495_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519170022 +0200" stop="20230519184110 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Les enfants des autres</title>
<desc lang="fr">Rachel a 40 ans, pas d'enfant. Elle aime sa vie : ses élèves du lycée, ses amis, ses ex, ses cours de guitare. En tombant amoureuse d'Ali, elle s'attache à Leila, sa fille de 4 ans. Elle la borde, la soigne, et l'aime comme la sienne. Mais aimer les enfants des autres, c'est un risque à prendre...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/2133489_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519184110 +0200" stop="20230519201709 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Une jeune fille qui va bien</title>
<desc lang="fr">Irène, jeune fille juive, vit l'élan de ses 19 ans à Paris, l'été 1942. Sa famille la regarde découvrir le monde, ses amitiés, son nouvel amour, sa passion du théâtre... Irène veut devenir actrice et intégrer le conservatoire. Mais il y a un problème, un énorme problème...: Irène évolue dans les réalités de la France de 1942 et son identité juive interdit l'assouvissement de ses désirs.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/05/2008737_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519201709 +0200" stop="20230519213020 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Les secrets de mon père</title>
<desc lang="fr">Dans les années 60, en Belgique, Michel et son frère Charly vivent une enfance heureuse dans leur famille juive. Leur père, taiseux et discret, ne livre rien de son passé. Les deux frères l'imaginent en grand aventurier, pirate ou chercheur de trésors...Mais que cache-t-il ?</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/27/2138651_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519213020 +0200" stop="20230519232854 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La conspiration du Caire</title>
<desc lang="fr">Adam, simple fils de pêcheur, intègre la prestigieuse université Al-Azhar du Caire, épicentre du pouvoir de l'Islam sunnite. Le jour de la rentrée, le Grand Imam à la tête de l'institution meurt soudainement. Adam se retrouve alors au coeur d'une lutte de pouvoir implacable entre les élites religieuse et politique du pays.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/14/2145822_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519232854 +0200" stop="20230520004800 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Les Harkis</title>
<desc lang="fr">Fin des années 50, début des années 60, la guerre d'Algérie se prolonge. Salah, Kaddour et d'autres jeunes Algériens sans ressources rejoignent l'armée française, en tant que harkis. À leur tête, le lieutenant Pascal. L'issue du conflit laisse prévoir l'indépendance prochaine de l'Algérie. Le sort des harkis paraît très incertain. Pascal s'oppose à sa hiérarchie pour obtenir le rapatriement en France de tous les hommes de son unité.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/2164068_A.jpg" />
</programme>