<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230409030616 +0200" stop="20230409044903 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">X</title>
<desc lang="fr">1979, un groupe de jeunes cinéastes pornographiques est à la recherche du prochain lieu de tournage pour leur nouveau film. Ils semblent l'avoir trouvé dans un ranch isolé au Texas. Les hôtes, un couple d'agriculteurs âgés, montrent un grand intérêt pour leurs jeunes visiteurs. Mais à la nuit tombée, leur curiosité prend une tournure terrifiante, et l'équipe désespérée doit lutter pour survivre...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/06/2038004_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409044903 +0200" stop="20230409061633 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Holy shit !</title>
<desc lang="fr">L'architecte Frank reprend conscience dans des toilettes portables verrouillées sur un chantier de construction où se prépare une détonation. Alors qu'il essaie désespérément de trouver des moyens d'échapper à cette « prison » avant d'être potentiellement réduit en miettes, il réalise qui l'a mis dans cette situation difficile : nul autre que le maire corrompu et lubrique Horst, qui a également des projets concernant Marie, la petite amie enceinte de Frank.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/21/2113669_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409061633 +0200" stop="20230409063143 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La débandade</title>
<desc lang="fr">Gaétan, 70 ans, pisse en pointillés.Max , 50 ans, n'arrive plus à bander.Félix, 20 ans, est éjaculateur précoce.3 hommes, 3 générations, 1 point commun : leur virilité qui déraille...</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/01/2140795_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409063143 +0200" stop="20230409080010 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Presque</title>
<desc lang="fr">Lausanne. Louis est directeur de pompes funèbres. Célibataire endurci, à 58 ans, il se consacre entièrement à son métier. Igor a 40 ans, un esprit vif dans un corps handicapé : il est infirme moteur cérébral. Igor livre des légumes bio pour payer son loyer et passe le reste de son temps dans les livres, avec ses compagnons de route, Socrate, Nietzsche et Spinoza. Par un hasard qui n'appartient qu'à la vie les chemins de Louis et d'Igor se croisent...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/12/2012092_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409080010 +0200" stop="20230409090013 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La boîte à cartoons</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/28/2153256_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409090013 +0200" stop="20230409105810 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Belle</title>
<desc lang="fr">L'histoire suit celle d'une adolescente, Suzu Naito, qui vit entre le Japon moderne et un monde virtuel nommé « U ». Dans ce monde, Suzu devient Belle, une icône musicale suivie par plus de 5 milliards de followers. Cette double vie, difficile pour la timide Suzu, connaît un développement inattendu lorsqu'elle rencontre la Bête. Elle décide alors de démasquer cette créature aussi fascinante qu'effrayante.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/21/2030676_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409105810 +0200" stop="20230409123816 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">One second</title>
<desc lang="fr">Pendant les années de la révolution culturelle, Zhang Jiusheng s'échappe d'un camp de travail pour assister à une projection d'actualités où, l'espace d'une seconde, il peut revoir sa fille bien-aimée. Cependant, le film est volé par un jeune orphelin errant.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/14/2083785_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409123816 +0200" stop="20230409142930 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Compétition officielle</title>
<desc lang="fr">Un homme d'affaires milliardaire décide de faire un film pour laisser une empreinte dans l'Histoire. Il engage alors les meilleurs : la célèbre cinéaste Lola Cuevas, la star hollywoodienne Félix Rivero et le comédien de théâtre radical Iván Torres. Mais si leur talent est grand... leur ego l'est encore plus !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/22/2100481_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409142930 +0200" stop="20230409155910 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Jane par Charlotte</title>
<desc lang="fr">Charlotte Gainsbourg a commencé à filmer sa mère, Jane Birkin, pour la regarder comme elle ne l'avait jamais fait. La pudeur de l'une face à l'autre n'avait jamais permis un tel rapprochement. Mais par l'entremise de la caméra, la glace se brise pour faire émerger un échange inédit, sur plusieurs années, qui efface peu à peu les deux artistes et les met à nu dans une conversation intime inédite et universelle pour laisser apparaître une mère face à une fille.</desc>
<category lang="fr">Portrait</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/12/2109362_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409155910 +0200" stop="20230409162519 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Neuf pour cent</title>
<desc lang="fr">Julie, 40 ans, en plein débat amoureux avec Pierre, est surprise par l'arrivée de sa mère dans l'intimité de son appartement.Pierre se demande comment elle est entrée. Elle a une clé pour arroser les plantes. Sauf que Julie est là en ce moment, se dit Pierre. En effet... Mais Julie ne se sent pas le courage de remballer sa mère.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/10/2054417_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409162519 +0200" stop="20230409171433 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie quinze (5/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie quinze (5/10)»Après les événements survenus à la fête d'anniversaire de Jimmy, Michael jure de ne plus aider Olivia. Charlie fait un geste inattendu. Little Mo se met à dos Big Mo après avoir aidé Eugène.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409171433 +0200" stop="20230409180735 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie seize (6/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie seize (6/10)»Michael et Elizabeth suivent une piste dans l'affaire du meurtre de Robin. Les Baxter cherchent à faire taire Eugène. Jimmy conclut une alliance dangereuse. Une overdose provoque un désaccord majeur avec le lieutenant de Big Mo.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409180735 +0200" stop="20230409194024 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">After Yang</title>
<desc lang="fr">Dans un futur proche, chaque foyer possède un androïde domestique, appelé « techno-sapiens ». Dans la famille de Jake, il s'appelle Yang, et veille sur la jeune Mika, assurant pour cette petite fille adoptée d'origine chinoise, un rôle de tuteur, d'ami, de confident. Aussi, le jour où Yang tombe en panne, Jake met toute sa vie en pause pour tenter de le réparer. Mais le parcours va se révéler plus compliqué que prévu pour Jake aux prises avec des questionnements existentiels et intimes vertigineux.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/19/2134562_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409194024 +0200" stop="20230409211856 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Le visiteur du futur</title>
<desc lang="fr">2555. Dans un futur dévasté, l'apocalypse menace la terre. Le dernier espoir repose sur un homme capable de voyager dans le temps. Sa mission : retourner dans le passé et changer le cours des événements. Mais la brigade temporelle, une police du temps, le traque à chaque époque. Débute alors une course contre la montre pour le visiteur du futur...</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/13/2131725_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409211856 +0200" stop="20230409213011 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Home Cinéma (2022-2023)</title>
<desc lang="fr">Fabrice Du Welz accueille Jessica Woodworth. La réalisatrice, scénariste et productrice américaine qui vit en Belgique est notamment connue pour ces films &quot;Khadak&quot;, &quot;Altiplano&quot; et &quot;La Cinquième Saison&quot; réalisés en collaboration avec Peter Brosens. Un épisode à découvrir sur Be tv !</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409213011 +0200" stop="20230409231344 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Krypto et les super-animaux</title>
<desc lang="fr">En tant que meilleurs amis, le super chien Krypto et son maître Superman sauvent Metropolis des attaques de méchants et des criminels. Bénéficiant des mêmes super pouvoirs, Krypto n'est en rien inférieur à son partenaire humain. Mais lorsque Superman et toute la Justice League tombent entre les griffes du méchant Lex Luthor, c'est à Krypto de libérer les héros et les héroïnes...</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/02/2065122_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409231344 +0200" stop="20230410000313 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Moochie - Qui a tué Jill Halliburton ? (5/6)</title>
<desc lang="fr">«5/6»Après la sélection des jurés, le procès de Dayonte Resiles débute. Le témoignage de Justin Su, premier appelé à la barre, inaugure les audiences. Vient ensuite le tour de Nan-Yao dont certaines incohérences troublent les jurés. Ils ne le sont pas moins par les multiples alibis imaginés par Moochie durant sa détention. Des voix s'élèvent au sein de la communauté noire qui crient au coup monté par la police.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080091_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410000313 +0200" stop="20230410005734 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Moochie - Qui a tué Jill Halliburton ? (6/6)</title>
<desc lang="fr">«6/6»Le premier procès de Dayonte ayant été annulé pour défaut d'unanimité des jurés, un nouveau procès s'ouvre trois mois plus tard. La défense veut saisir cette deuxième chance pour prouver l'innocence de Moochie et décide de changer de stratégie. Une voisine est appelée à la barre et son témoignage rebat totalement les cartes. La défense interroge à nouveau Nan-Yao.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080091_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410005734 +0200" stop="20230410010257 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Home</title>
<desc lang="fr">Quand un ordinateur prend le contrôle d'une maison connectée...</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/2158144_A.jpg" />
</programme>