<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230419021753 +0200" stop="20230419030722 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Moochie - Qui a tué Jill Halliburton ? (5/6)</title>
<desc lang="fr">«5/6»Après la sélection des jurés, le procès de Dayonte Resiles débute. Le témoignage de Justin Su, premier appelé à la barre, inaugure les audiences. Vient ensuite le tour de Nan-Yao dont certaines incohérences troublent les jurés. Ils ne le sont pas moins par les multiples alibis imaginés par Moochie durant sa détention. Des voix s'élèvent au sein de la communauté noire qui crient au coup monté par la police.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080091_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419030722 +0200" stop="20230419040253 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Moochie - Qui a tué Jill Halliburton ? (6/6)</title>
<desc lang="fr">«6/6»Le premier procès de Dayonte ayant été annulé pour défaut d'unanimité des jurés, un nouveau procès s'ouvre trois mois plus tard. La défense veut saisir cette deuxième chance pour prouver l'innocence de Moochie et décide de changer de stratégie. Une voisine est appelée à la barre et son témoignage rebat totalement les cartes. La défense interroge à nouveau Nan-Yao.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080091_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419040253 +0200" stop="20230419040805 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Veni vidi vici</title>
<desc lang="fr">L'an 185, deux gladiateurs combattent dans l'arène lorsqu'une mise àmort est réclameée par le public. Notre empereur Commodus doit trancher entre un gladiateur ou l'autre, mais s'il deécidait à la surprise générale de changer les règles du jeu ?...</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/03/2178277_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419040805 +0200" stop="20230419055725 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Suprêmes</title>
<desc lang="fr">France, début des années 90. Alors que des affrontements de plus en plus violents entre la police et les cités font rage, certains choisissent le hip-hop comme expression de leur révolte. Deux jeunes de Seine-Saint-Denis, JoeyStarr et Kool Shen deviennent rapidement les porte-paroles de toute une génération. C'est la naissance du rap, la naissance d'un groupe : Suprême NTM.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/18/2043366_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419055725 +0200" stop="20230419080010 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Aline</title>
<desc lang="fr">&quot;Aline&quot;, c'est l'histoire d'Aline Dieu, petite fille à la voix d'or née dans une modeste famille nombreuse au Québec, repérée à l'adolescence par un imprésario, Guy-Claude qui va devenir son Pygmalion...et l'amour de sa vie.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/09/1979621_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419080010 +0200" stop="20230419095755 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The Jonsson gang</title>
<desc lang="fr">Après avoir purgé sa peine, Charles Ingvar &quot;Sickan&quot; Jönsson retourne à la vie civile avec un nouveau coup en tête, qu'il a eu, en prison, tout le loisir de planifier dans les moindres détails. Mais ses anciens partenaires, Ragnar, Harry et Doris, se sont rangées et coulent des jours paisibles. À moins qu'une couronne royale et une pierre mythique les fassent changer d'avis...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/06/2037999_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419095755 +0200" stop="20230419101219 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La piscine</title>
<desc lang="fr">Deux amis vont à la piscine. L'un d'eux a oublié à son bonnet de bain.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/06/2119967_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419101219 +0200" stop="20230419113159 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Zaï Zaï Zaï Zaï</title>
<desc lang="fr">Fabrice, acteur de comédie, réalise qu'il n'a pas sa carte de fidélité alors qu'il fait ses courses. Malgré la menace d'un vigile, il parvient à s'enfuir. Commence alors une cavale sans merci, pour celui qui devient rapidement l'ennemi public numéro 1. Alors que les médias s'emparent de l'affaire et que le pays est en émoi, le fugitif, partagé entre remords et questions existentielles, trouve un point de chute inattendu, quelque part en Lozère.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/22/2031143_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419113159 +0200" stop="20230419131215 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Le trésor du Petit Nicolas</title>
<desc lang="fr">Dans le monde paisible du petit Nicolas, il y a papa, maman, l'école, mais surtout, sa bande de copains. Ils s'appellent &quot;Les invincibles&quot;, mais ils sont avant tout inséparables. Du moins le pensent-ils. Car quand papa reçoit une promotion et annonce que la famille doit déménager dans le sud de la France, le petit monde de Nicolas s'effondre. Comment imaginer la vie sans ses meilleurs amis? Aidé par ses copains, Nicolas se met en quête d'un mystérieux trésor pour empêcher ce terrible déménagement.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/10/20/1903622_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419131215 +0200" stop="20230419144250 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Marcher sur l'eau</title>
<desc lang="fr">C'est l'histoire du village de Tatiste au Nord du Niger et de ses habitant.es victimes du réchauffement climatique. Ils et elles se battent pour avoir accès à l'eau par la construction d'un forage. Chaque jour, Houlaye quatorze ans, et d'autres jeunes filles, marchent des kilomètres pour aller puiser l'eau, essentielle à la vie. Et de nombreux adultes quittent le village à la recherche de plus de ressources. Pourtant, cette région recouvre dans son sous-sol un lac aquifère de plusieurs milliers de kilomètres carrés...</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/17/1984194_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419144250 +0200" stop="20230419163818 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La fièvre du samedi soir</title>
<desc lang="fr">Tony Manero n'est pas heureux. Ses parents, d'origine italienne, ne jurent que par son frère aîné, Frank, que sa vocation, la prêtrise, met au plus haut de l'affection familiale. Lui se contente de faire le garçon de courses pour la boutique familiale. Mais le samedi soir, c'est un autre homme qui revêt un costume de paillettes et éblouit la piste du « 2001 », sa discothèque préférée, de la vigueur de ses pas de danse. Une nouvelle venue, Stéphanie, le convainc de tenter sa chance et de s'inscrire au concours organisé par le « 2001 ».</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/10/2144583_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419163818 +0200" stop="20230419191233 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Elvis</title>
<desc lang="fr">La vie et l'oeuvre musicale d'Elvis Presley à travers le prisme de ses rapports complexes avec son mystérieux manager, le colonel Tom Parker. Le film explorera leurs relations sur une vingtaine d'années, de l'ascension du chanteur à son statut de star inégalé, sur fond de bouleversements culturels et de la découverte par l'Amérique de la fin de l'innocence.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/27/2048050_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419191233 +0200" stop="20230419201725 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La boîte à cartoons</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/28/2153256_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419201725 +0200" stop="20230419213038 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Les secrets de mon père</title>
<desc lang="fr">Dans les années 60, en Belgique, Michel et son frère Charly vivent une enfance heureuse dans leur famille juive. Leur père, taiseux et discret, ne livre rien de son passé. Les deux frères l'imaginent en grand aventurier, pirate ou chercheur de trésors...Mais que cache-t-il ?</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/27/2138651_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419213038 +0200" stop="20230419231245 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">L'ennemi</title>
<desc lang="fr">Un célèbre homme politique est accusé d'avoir tué son épouse retrouvée morte, une nuit, dans leur chambre d'hôtel. Est-il coupable ou innocent ? Personne ne le sait. Et peut-être lui non plus.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/01/2021329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419231245 +0200" stop="20230420010529 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Albatros</title>
<desc lang="fr">Laurent, un commandant de brigade de la gendarmerie d'Etretat, prévoit de se marier avec Marie, sa compagne, mère de sa fille surnommée Poulette. Il aime son métier malgré une confrontation quotidienne avec la misère sociale. En voulant sauver un agriculteur qui menace de se suicider, il le tue. Sa vie va alors basculer.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/10/1980147_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420010529 +0200" stop="20230420015858 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie dix-sept (7/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie dix-sept (7/10)»La quête de la vérité par Michael a des conséquences dangereuses pour lui et pour Nancy Costello, qui l'a rejoint dans la chasse au meurtrier de sa femme Robin. Fia doit faire face à la dure réalité concernant sa famille.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>