<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230327030116 +0200" stop="20230327033225 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">L'attente</title>
<desc lang="fr">Céline, à la maternité, attend l'arrivée de son premier enfant. C'est Jeanne, sa compagne, qui va le mettre au monde. La nuit, dans le hall de l'hôpital, elle fait la connaissance d'hommes qui, comme elle, attendent.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/17/2084928_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327033225 +0200" stop="20230327040013 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The art of television - Les réalisatrices de séries (Marti Noxon (2/6))</title>
<desc lang="fr">«Marti Noxon (2/6)»Six réalisatrices, qui ont participé à certains des plus grands succès internationaux de séries, donnent un aperçu de leur façon de travailler. Tout cela avec les contributions de show runners, assistants, cameramen, monteurs, acteurs et autres proches collaborateurs.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/26/2137989_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327040013 +0200" stop="20230327045903 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Succession IV (1/10)</title>
<desc lang="fr">«1/10»La vente de Waystar Royco à Lukas Matsson se rapproche de plus en plus. La perspective de cette liquidation provoque une division familiale chez les Roy, qui anticipent ce à quoi leur vie ressemblera une fois l'affaire conclue. Une saison 4 qui s'annonce pleine de rebondissements et de luttes intestines.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327045903 +0200" stop="20230327051131 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">MR Magic</title>
<desc lang="fr">Mr. Magic, un magicien célèbre au Quebec, se rend dans un chalet isolé pour y donner un représentation privée.Il se retrouve alors embarqué dans une sombre affaire organisée par deux bikers hors-la-loi.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/28/2090146_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327051131 +0200" stop="20230327063548 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">A Christmas proposal</title>
<desc lang="fr">Une cuisinière qui rêve de posséder son propre foodtruck accepte de passer pour la petite amie d'un avocat.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/16/2098070_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327063548 +0200" stop="20230327080010 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Christmas takes flight</title>
<desc lang="fr">La guerre est déclarée entre la pilote Jenny Beckett et Matt Connor, un PDG avide de chiffres, qui rachète la compagnie aérienne régionale familiale de Jenny...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/16/2098071_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327080010 +0200" stop="20230327095537 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La fièvre du samedi soir</title>
<desc lang="fr">Tony Manero n'est pas heureux. Ses parents, d'origine italienne, ne jurent que par son frère aîné, Frank, que sa vocation, la prêtrise, met au plus haut de l'affection familiale. Lui se contente de faire le garçon de courses pour la boutique familiale. Mais le samedi soir, c'est un autre homme qui revêt un costume de paillettes et éblouit la piste du « 2001 », sa discothèque préférée, de la vigueur de ses pas de danse. Une nouvelle venue, Stéphanie, le convainc de tenter sa chance et de s'inscrire au concours organisé par le « 2001 ».</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/10/2144583_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327095537 +0200" stop="20230327105511 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">C.B. Strike : Sang trouble (1/4)</title>
<desc lang="fr">Strike est contacté par une femme qui lui demande de l'aide pour retrouver sa mère disparue en 1974.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/06/2142879_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327105511 +0200" stop="20230327125147 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The Many Saints of Newark</title>
<desc lang="fr">Avant d'être une légende du crime, Tony Soprano a fait ses gammes auprès de son oncle, Dickie Moltisanti. Dans un contexte explosif de guerre des gangs, cet intraitable parrain a ouvert les portes de la mafia à son neveu.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/10/11/1899545_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327125147 +0200" stop="20230327142234 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Long story short</title>
<desc lang="fr">Le procrastinateur en série Teddy se réveille le lendemain de son mariage pour découvrir que toutes les quelques minutes, il passe à l'année suivante de sa vie. En regardant son avenir devant ses yeux, Teddy doit faire en sorte que chaque seconde compte s'il veut reconquérir la femme qu'il aime ...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/09/1933047_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327142234 +0200" stop="20230327144010 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La solitude de l'ours</title>
<desc lang="fr">Chargé par un tenancier de bar de récupérer une dette de jeu chez un mauvais payeur, Erwan s'en sort avec une vilaine blessure au couteau. Alors, quand son ex l'appelle pour lui rappeler que c'est son jour de garde de leur petite fille de six ans, Charlie, il se dit que la nuit va être compliquée. Surtout que les flics l'attendent devant chez lui...</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2099019_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327144010 +0200" stop="20230327153402 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Super Pumped : the battle for Uber (Croître ou mourir (1/7))</title>
<desc lang="fr">«Croître ou mourir (1/7)»Le CEO d'UberCab, Travis Kalanick, s'efforce de trouver un partenaire important pour sa jeune entreprise : le puissant investisseur en capital-risque Bill Gurley. Mais l'argent de Gurley pourrait ne pas suffire...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/18/1984768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327153402 +0200" stop="20230327162255 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Super Pumped : the battle for Uber (X puissance X (2/7))</title>
<desc lang="fr">«X puissance X (2/7)»Les ingénieurs d'Uber développent une nouvelle technologie pour contourner leurs problèmes juridiques tout en s'efforçant de vaincre le plus grand des géants : New York. Travis récompense l'équipe pour son dur labeur en organisant une fête à Las Vegas.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/18/1984768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327162255 +0200" stop="20230327181622 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Last night in Soho</title>
<desc lang="fr">L'histoire d'une jeune femme passionnée de mode et de design qui parvient mystérieusement à retourner dans les années 60 où elle rencontre son idole, une éblouissante jeune star montante. Mais le Londres des années 60 n'est pas ce qu'il parait, et le temps semble se désagréger entrainant de sombres répercussions...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/11/1966802_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327181622 +0200" stop="20230327200603 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Bergman Island</title>
<desc lang="fr">Un couple de cinéastes s'installe pour écrire, le temps d'un été, sur l'île suédoise de Fårö, où vécut Bergman. A mesure que leurs scénarios respectifs avancent, et au contact des paysages sauvages de l'île, la frontière entre fiction et réalité se brouille...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/16/1983552_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327200603 +0200" stop="20230327213011 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Peter von Kant</title>
<desc lang="fr">Peter Von Kant, célèbre réalisateur à succès, habite avec son assistant Karl, qu'il se plaît à maltraiter. Grâce à la grande actrice Sidonie, il rencontre et s'éprend d'Amir, un jeune homme d'origine modeste. Il lui propose de partager son appartement et de l'aider à se lancer dans le cinéma...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/30/2077533_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327213011 +0200" stop="20230327223001 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Succession IV (1/10)</title>
<desc lang="fr">«1/10»La vente de Waystar Royco à Lukas Matsson se rapproche de plus en plus. La perspective de cette liquidation provoque une division familiale chez les Roy, qui anticipent ce à quoi leur vie ressemblera une fois l'affaire conclue. Une saison 4 qui s'annonce pleine de rebondissements et de luttes intestines.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327223001 +0200" stop="20230328002121 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Compétition officielle</title>
<desc lang="fr">Un homme d'affaires milliardaire décide de faire un film pour laisser une empreinte dans l'Histoire. Il engage alors les meilleurs : la célèbre cinéaste Lola Cuevas, la star hollywoodienne Félix Rivero et le comédien de théâtre radical Iván Torres. Mais si leur talent est grand... leur ego l'est encore plus !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/22/2100481_A.jpg" />
</programme>