<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230404021339 +0200" stop="20230404022510 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Home Cinéma (2022-2023)</title>
<desc lang="fr">Fabrice Du Welz reçoit l'actrice, scénariste et réalisatrice marocaine Maryam Touzani dans Home Cinéma. Un épisode à ne pas manquer !</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404022510 +0200" stop="20230404034000 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Epouses nymphos pour maris voyeurs</title>
<desc lang="fr">Il prend un plaisir extrême à la voir s'abandonner totalement entre les bras d'autres hommes. Elle prend une jouissance extrême de savoir et de voir qu'il la regarde offrir sans pudeur son corps à d'autres hommes.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
</programme>
<programme start="20230404034000 +0200" stop="20230404054501 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Julie (en 12 chapitres)</title>
<desc lang="fr">Julie, bientôt 30 ans, n'arrive pas à se fixer dans la vie. Alors qu'elle pense avoir trouvé une certaine stabilité auprès d'Aksel, 45 ans, auteur à succès, elle rencontre le jeune et séduisant Eivind...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/17/1953259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404054501 +0200" stop="20230404080020 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Annette</title>
<desc lang="fr">L'histoire d'un grand amour entre deux artistes que tout sépare : elle, Ann, une cantatrice de renommée internationale; lui, Henry, un comédien de stand-up à l'humour macabre.   Ensemble, sous le feu des projecteurs, ils forment un couple épanoui et glamour. La naissance de leur premier enfant, Annette, une fillette mystérieuse au destin exceptionnel, va bouleverser leur vie...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/21/1955509_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404080020 +0200" stop="20230404093340 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Conduire ou mourir</title>
<desc lang="fr">Lorsque Chef apprend que sa famille sera expulsée s'il ne paie pas les impôts exigés par le gouvernement, il décide de demander de l'aide à son patron, qui lui propose un travail au marché noir comme chauffeur afin de réunir l'argent dont il a besoin.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/20/2135121_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404093340 +0200" stop="20230404102846 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie treize (3/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie treize (3/10)»Michael résiste à une demande de Fia, mais Olivia le pousse à exploiter une nouvelle connexion. L'accord de Little Mo tourne au vinaigre, laissant Eugene ramasser les morceaux. Un face-à-face entre Michael et Jimmy aboutit à une confession surprenante.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404102846 +0200" stop="20230404112125 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie quatorze (4/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie quatorze (4/10)»Le plan d'Olivia pour rapprocher Michael des Baxter le voit invité à la fête d'anniversaire de Jimmy, où il assiste au retour du père gangster de Gina.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404112125 +0200" stop="20230404131538 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Canicule</title>
<desc lang="fr">Aaron Falk retourne dans sa ville natale frappée par la sécheresse pour assister à un enterrement tragique. Mais son retour ouvre une blessure vieille de plusieurs décennies: la mort non résolue d'une adolescente.</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/17/1984198_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404131538 +0200" stop="20230404143820 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Umma : la malédiction</title>
<desc lang="fr">Dans Umma, qui est le mot coréen pour &quot;mère&quot;, Amanda et sa fille vivent une vie tranquille dans une ferme américaine, mais lorsque les restes de sa mère éloignée arrivent de Corée, Amanda est hantée par la peur de se transformer en sa propre mère.</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/23/2017035_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404143820 +0200" stop="20230404150554 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Barry III (C'est quoi ce bordel ? (5/8))</title>
<desc lang="fr">«C'est quoi ce bordel ? (5/8)»La série de Sally n'apparaît plus sur la page d'accueil de BanShe. Barry cherche à se rattraper auprès de Sally.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/27/2004561_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404150554 +0200" stop="20230404153521 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Barry III (Beignets by mitch (6/8))</title>
<desc lang="fr">«Beignets by mitch (6/8)»Les plans de Fuches le rattrapent finalement. Les Taylor recherchent Barry, et ce dernier prévoit de renouer avec de vieux amis.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/27/2004561_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404153521 +0200" stop="20230404160758 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Barry III (Les mauviettes (7/8))</title>
<desc lang="fr">«Les mauviettes (7/8)»Albert a une idée de l'ensemble du tableau et la torture du nouveau travail de Sally monte d'un cran lorsqu'elle découvre que Natalie s'amuse comme une folle à diriger son spectacle. Barry a des hallucinations alors qu'il survit à sa tentative d'empoisonnement.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/27/2004561_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404160758 +0200" stop="20230404163727 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Barry III (Là où j'irai après (8/8))</title>
<desc lang="fr">«Là où j'irai après (8/8)»NoHo Hank cherche à s'échapper. Sally se montre plus agressive. Barry rencontre d'autres pièges tendus par les Fuches.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/27/2004561_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404163727 +0200" stop="20230404170508 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The art of television - Les réalisatrices de séries (Jennifer Morrison (4/6))</title>
<desc lang="fr">«Jennifer Morrison (4/6)»Six réalisatrices, qui ont participé à certains des plus grands succès internationaux de séries, donnent un aperçu de leur façon de travailler. Tout cela avec les contributions de show runners, assistants, cameramen, monteurs, acteurs et autres proches collaborateurs.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/26/2137989_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404170508 +0200" stop="20230404172219 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Fuochi</title>
<desc lang="fr">En Sicile, les champs de blé sont en feu. Ino, fermier vivant dans l'ombre d'une éolienne, s'occupe de son père malade, alitéet relié à un appareil respiratoire. Sa dernière volontéest de s'échapper, ce que Ino refuse. Mais les feux se rapprochent.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/2165429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404172219 +0200" stop="20230404194555 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Vortex</title>
<desc lang="fr">Un couple âgé vit dans un appartement parisien submergé de livres et de souvenirs. Lui est cinéphile, historien et théoricien du cinéma qui écrit un ouvrage sur les liens entre le 7e art et les rêves. Elle, psychanalyste à la retraite, est atteinte de la maladie d'Alzheimer. Amoureux et indispensables l'un à l'autre, ils vont vivre leurs derniers jours.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/31/2063977_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404194555 +0200" stop="20230404213029 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">A l'ombre des filles</title>
<desc lang="fr">Luc, un chanteur lyrique renommé, accepte, au cours d'un été, d'animer un atelier de chant dans un centre de détention de femmes. D'abord méfiantes, Carole, Jeannine, Noor, Jess, Marzena et Catherine vont capter toute son attention. Luc se trouvera vite confronté aux tempéraments imprévisibles et discordants de ces détenues difficiles, alors que la prison connait des perturbations. Réussira-t-il  à harmoniser leurs voix ? Pourra-t-il, leur faire ressentir un semblant de liberté à travers le chant ?</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/12/2040701_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404213029 +0200" stop="20230404230641 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Speak no evil</title>
<desc lang="fr">Pendant des vacances en Toscane, une famille danoise et une famille néerlandaise deviennent amies. Ils s'entendent même si bien qu'ils décident de se rendre à nouveau visite après les vacances. Mais les retrouvailles ne tardent pas à déraper, lorsqu'il s'avère que les néerlandais en vacances ne sont pas ce qu'ils semblent être dans leur propre environnement. La famille danoise se retrouve dans une situation difficile...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/12/2109358_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404230641 +0200" stop="20230405004055 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Accident Man 2</title>
<desc lang="fr">The Accident Man, est de retour et cette fois, il doit battre les meilleurs assassins du monde, pour protéger le fils ingrat d'un chef de la mafia, sauver la vie de son seul ami et raviver sa relation avec sa figure paternelle maniaque.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/24/2088210_A.jpg" />
</programme>