<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230512032754 +0200" stop="20230512045559 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Eg&amp;#333;</title>
<desc lang="fr">« Notre super vie » : c'est le titre des vidéos que la mère de Tinja poste sur Instagram, et qui apportent beaucoup d'argent à la famille. C'est avec l'une de ces vidéos que l'on découvre la mère, le père, Tinja, son petit frère, Matias, et leur quotidien parfait dans cette grande maison avec jardin en Finlande. Après l'entrée inopinée d'un oiseau à l'intérieur de la maison, Tinja va trouver un oeuf, qu'elle décide de garder et de couver, mais surtout, qu'elle détient comme un secret. Jusqu'à ce que celui-ci éclose, faisant naître une étrange créature...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/05/2106351_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512045559 +0200" stop="20230512062145 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Shut in (2022)</title>
<desc lang="fr">Une mère célibataire se retrouve séquestrée par son ex-compagnon violent et doit planifier leur évasion avant qu'il ne soit trop tard...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/19/2085990_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512062145 +0200" stop="20230512075325 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Conduire ou mourir</title>
<desc lang="fr">Lorsque Chef apprend que sa famille sera expulsée s'il ne paie pas les impôts exigés par le gouvernement, il décide de demander de l'aide à son patron, qui lui propose un travail au marché noir comme chauffeur afin de réunir l'argent dont il a besoin.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/20/2135121_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512075325 +0200" stop="20230512080010 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Phlegm</title>
<desc lang="fr">Oscar est en retard. Dans ce décors de gratte-ciel, des poignées de mains sont échangées et des contrats sont signés.C'est la dernière chose dont il a besoin. Et d'où peuvent bien venir tous ces escargots ?</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/07/2107282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512080010 +0200" stop="20230512090506 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La boîte à cartoons</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/2191677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512090506 +0200" stop="20230512103213 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Tad l'explorateur et la table d'émeraude</title>
<desc lang="fr">Le rêve de Tad Stones est d'être reconnu comme un grand archéologue mais toutes ses tentatives pour se faire accepter par Ryan, le brillant chef d'expédition et ses collègues tournent au fiasco. En ouvrant un sarcophage, il déclenche une malédiction qui va mettre la vie de ses amis en danger. Pour mettre fin à cette malédiction et sauver Momie, Jeff et Bernardo, Tad et Sara se lancent dans de nouvelles aventures qui les conduiront du Mexique à Chicago et de Paris à l'Égypte.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/17/2098479_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512103213 +0200" stop="20230512111530 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Breaking Point (Sarah (3/6))</title>
<desc lang="fr">Sarah, médecin, est à bout de nerfs. Elle s'épuise à s'occuper de ses enfants et de son travail.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/2169758_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512111530 +0200" stop="20230512120157 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Breaking Point (Ingeborg (4/6))</title>
<desc lang="fr">Ingeborg se réjouit de son déménagement au Japon. Mais la réconciliation espérée avec sa fille Mira fait resurgir de vieilles blessures.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/2169758_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512120157 +0200" stop="20230512132212 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Super-héros malgré lui</title>
<desc lang="fr">Apprenti comédien en galère, Cédric décroche enfin son premier rôle dans un film de super-héros. Un soir, alors qu'il emprunte la voiture de tournage, il est victime d'un accident qui lui fait perdre la mémoire. À son réveil, vêtu de son costume de justicier et au milieu des accessoires du film, il est persuadé d'être devenu le personnage du film avec une mission périlleuse à accomplir. Mais ne devient pas héros et encore moins super-héros qui veut... Et encore moins Cédric.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098990_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512132212 +0200" stop="20230512150010 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Les Tuche 4</title>
<desc lang="fr">Après avoir démissionné de son poste de président de la République, Jeff et sa famille sont heureux de retrouver leur village de Bouzolles. À l'approche des fêtes de fin d'année, Cathy demande un unique cadeau : renouer les liens avec sa soeur Maguy, et son mari Jean-Yves avec qui Jeff est fâché depuis 10 ans. La réconciliation aurait pu se dérouler sans problème, sauf que lors d'un déjeuner, Jeff et Jean-Yves, vont  encore une fois trouver un sujet de discorde : NOËL...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/21/1986374_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512150010 +0200" stop="20230512155542 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The First Lady (Danse de la victoire (10/10))</title>
<desc lang="fr">Franklin offre à Eleanor la charte de la Société des Nations. Après une cure de désintoxication, Betty s'engage à aider d'autres personnes ayant des problèmes de dépendance. Barack et Michelle se préparent à quitter la Maison Blanche, déterminés à continuer à faire la différence dans le monde.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/10/2095814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512155542 +0200" stop="20230512164324 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Anne (4/4)</title>
<desc lang="fr">Un nouveau panel est créé pour réexaminer Hillsborough. Anne et les familles espèrent enfin obtenir la vérité après 23 ans.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079070_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512164324 +0200" stop="20230512165506 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Celle qui n'avait pas vu Friends</title>
<desc lang="fr">Greg retrouve sa future femme Rachel quelques minutes avant la cérémonie. Elle est si belle, il a envie de dire « Oh mon Dieu ! » en référence à un personnage dans la série Friends. Rachel ne comprend pas sa blague, elle n'a jamais vu la série. Greg est choqué, il ne veut plus se marier.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/13/2109990_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512165506 +0200" stop="20230512182645 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Mack &amp; Rita</title>
<desc lang="fr">Mackenzie est une femme d'une trentaine d'années qui est déjà fatiguée de l'agitation de la jeunesse et souhaite pouvoir avancer rapidement dans sa vie afin de pouvoir profiter de ses années dorées. Lorsqu'elle est frappée par la foudre à Coachella, elle se réveille en Rita, 70 ans. Elle se rend vite compte que la vieillesse n'est pas aussi fantaisiste qu'elle le pensait.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/07/2094485_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512182645 +0200" stop="20230512202222 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Finding you</title>
<desc lang="fr">Après une audition malheureuse, afin d'intégrer le conservatoire de musique de New York, la jeune violoniste, Finley Sinclair, se rend dans un village côtier d'Irlande. Dans l'auberge tenue par sa famille d'accueil, Finley rencontre la star Beckett Rush, héros d'une franchise cinématographique destinée aux adolescents. Une romance improbable s'installe alors entre les deux...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/12/2040703_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512202222 +0200" stop="20230512204242 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">American dad XVIII (Le Jambalaya (19/22))</title>
<desc lang="fr">«Le Jambalaya (19/22)»</desc>
<category lang="fr">Série Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/2143253_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512204242 +0200" stop="20230512210403 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">American dad XVIII (Gernot &amp; Strudel (20/22))</title>
<desc lang="fr">«Gernot &amp; Strudel (20/22)»</desc>
<category lang="fr">Série Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/2143253_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512210403 +0200" stop="20230512213020 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Toutouyoutou (10/10)</title>
<desc lang="fr">«10/10»Le gala annuel de l'entreprise est l'occasion pour Jane et Karine d'infiltrer les bureaux et repérer la « taupe ». Mais plusieurs plans se téléscopent et rien ne se passe comme prévu...</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049141_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512213020 +0200" stop="20230512231059 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Revoir Paris</title>
<desc lang="fr">À Paris, Mia est prise dans un attentat dans une brasserie. Trois mois plus tard, alors qu'elle n'a toujours pas réussi à reprendre le cours de sa vie et qu'elle ne se rappelle de l'évènement que par bribes, Mia décide d'enquêter dans sa mémoire pour retrouver le chemin d'un bonheur possible.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/23/2136464_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512231059 +0200" stop="20230513004057 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Maria rêve</title>
<desc lang="fr">Maria est femme de ménage. Mariée depuis 25 ans, réservée, timide et maladroite, elle ne quitte jamais son carnet à fleurs dans lequel elle écrit des poèmes en secret. Lorsqu'elle est affectée à l'École des Beaux-Arts, elle rencontre Hubert, le gardien fantasque de l'école, et découvre un lieu fascinant où règnent la liberté, la créativité et l'audace... Dans ce monde si nouveau, Maria va-t-elle enfin se laisser envahir par la vie ?</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/2133491_A.jpg" />
</programme>