<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230602022106 +0200" stop="20230602042729 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Top Gun: Maverick</title>
<desc lang="fr">Pete &quot;Maverick&quot; Mitchell continue à repousser ses limites en tant que pilote d'essai. Il est chargé de former un détachement de jeunes diplômés de l'école Top Gun pour une mission spéciale qu'aucun pilote n'aurait jamais imaginée. Lors de cette mission, Maverick rencontre le lieutenant Bradley &quot;Rooster&quot; Bradshaw, le fils de son défunt ami, le navigateur Nick &quot;Goose&quot; Bradshaw. Maverick va devoir affronter ses fantômes et réussir une mission impossible.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/14/2041760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602042729 +0200" stop="20230602060010 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Conduire ou mourir</title>
<desc lang="fr">Lorsque Chef apprend que sa famille sera expulsée s'il ne paie pas les impôts exigés par le gouvernement, il décide de demander de l'aide à son patron, qui lui propose un travail au marché noir comme chauffeur afin de réunir l'argent dont il a besoin.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/20/2135121_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602060010 +0200" stop="20230602075333 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Blue Bayou</title>
<desc lang="fr">Antonio LeBlanc, d'origine américano-coréenne, a été adopté et a passé sa vie dans un petit village du bayou de Louisiane. Aujourd'hui marié à la femme de sa vie, Katy, ils élèvent ensemble Jessie, la fille de cette dernière, issue d'un premier lit. Alors qu'il travaille dur pour offrir ce qu'il y a de meilleur à sa famille, il va devoir affronter les fantômes de son passé en apprenant qu'il risque d'être expulsé du seul pays qu'il ait jamais considéré comme le sien.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/12/1950735_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602075333 +0200" stop="20230602080020 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Hyperstition</title>
<desc lang="fr">Deux superstitieux, deux vies parallèles et une journée étrange où les petits jeux de chacun ont le pouvoir de changer le destin. Et s'ils suffisaient de marcher sur les carreaux sans toucher les lignes pour que nos voeux se réalisent ?</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/30/2035178_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602080020 +0200" stop="20230602092910 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Bullet proof</title>
<desc lang="fr">Après avoir volé des millions de dollars en liquide dans la cachette de Temple, un patron de la mafia sadique, le voleur trouve un passager inattendu dans la voiture qu'il a volé pour s'enfuir : la femme enceinte de Temple, Mia ! Désespéré de récupérer son argent et son fils à naître Temple envoie une équipe de tueurs à gages et de chasseurs de primes pour capturer Mia et le voleur...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153753_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602092910 +0200" stop="20230602094054 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">MR Magic</title>
<desc lang="fr">Mr. Magic, un magicien célèbre au Quebec, se rend dans un chalet isolé pour y donner un représentation privée.Il se retrouve alors embarqué dans une sombre affaire organisée par deux bikers hors-la-loi.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/28/2090146_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602094054 +0200" stop="20230602104046 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La nuit où Laurier Gaudreault s'est réveillé (La nuit où Chantal avait compris (3/5))</title>
<desc lang="fr">Alors qu'il tente, comme Denis, de faire la lumière sur le testament de Madeleine, Julien réalise qu'il est suivi par un inquiétant personnage. Elliot invite Stéphanie à dîner chez lui. Pendant ce temps, Mireille se rend à un rencard à l'issue pour le moins inespérée. À l'anniversaire de Chantal, le mystère entourant l'héritage de Madeleine s'éclaircit de façon brutale.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/2172541_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602104046 +0200" stop="20230602114325 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La nuit où Laurier Gaudreault s'est réveillé (La nuit où Julien avait pris peur (4/5))</title>
<desc lang="fr">L'étau se resserre autour de Julien, alors que Chantal exige des réponses. Elliot se rend à un meeting avec son frère. La famille se prépare pour les funérailles. Au salon, la tension entre Mireille et Julien culmine lors d'une confrontation explosive. Chacun part de son côté, laissant derrière eux un Denis seul et confus. Dans les années 90, la jeune Mireille retrouve goût à la vie et se rend à la fête d'Halloween.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/2172541_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602114325 +0200" stop="20230602124718 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La nuit où Laurier Gaudreault s'est réveillé (La nuit où Laurier Gaudreault s'est réveillé (5/5))</title>
<desc lang="fr">À l'hôpital, tous sont au chevet d'Elliot, sauf Julien, qui manque toujours à l'appel. Ce dernier refait bientôt surface et révèle à la famille ce qui s'est réellement passé, la nuit où Laurier Gaudreault s'est réveillé. Au terme d'un douloureux voyage à travers le temps, les mensonges se dissipent, et la vérité sur l'histoire des Larouche est mise au jour. L'espoir d'une réconciliation entre Mireille et Julien, enfin, point à l'horizon.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/2172541_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602124718 +0200" stop="20230602144012 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Great freedom</title>
<desc lang="fr">L'histoire de Hans Hoffmann. Il est gay et l'homosexualité, dans l'Allemagne d'après-guerre, est illégale selon le paragraphe 175 du Code pénal. Mais il s'obstine à rechercher la liberté et l'amour même en prison...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/09/2010391_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602144012 +0200" stop="20230602150127 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Parlement III (You shall not pass (7/10))</title>
<desc lang="fr">«You shall not pass (7/10)»Samy a grimpé l'échelle hiérarchique du Parlement jusqu'à devenir conseiller politique et file le parfait amour avec Rose qui se destine à une (périlleuse) carrière de journaliste freelance. Quant à Michel, il voit son mandat de président arriver à son terme. Si la pression allemande pour occuper la présidence se fait de plus en plus pressante, Martin a à coeur de protéger son ami français. Le quotidien de Samy est alors bousculé par le retour de Valentine, pressentie pour devenir la nouvelle commissaire française...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/2143261_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602150127 +0200" stop="20230602152723 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Parlement III (Comme le disait Jean Monnet (8/10))</title>
<desc lang="fr">«Comme le disait Jean Monnet (8/10)»Samy a grimpé l'échelle hiérarchique du Parlement jusqu'à devenir conseiller politique et file le parfait amour avec Rose qui se destine à une (périlleuse) carrière de journaliste freelance. Quant à Michel, il voit son mandat de président arriver à son terme. Si la pression allemande pour occuper la présidence se fait de plus en plus pressante, Martin a à coeur de protéger son ami français. Le quotidien de Samy est alors bousculé par le retour de Valentine, pressentie pour devenir la nouvelle commissaire française...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/2143261_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602152723 +0200" stop="20230602154940 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Parlement III (Fish and ships (9/10))</title>
<desc lang="fr">«Fish and ships (9/10)»Samy a grimpé l'échelle hiérarchique du Parlement jusqu'à devenir conseiller politique et file le parfait amour avec Rose qui se destine à une (périlleuse) carrière de journaliste freelance. Quant à Michel, il voit son mandat de président arriver à son terme. Si la pression allemande pour occuper la présidence se fait de plus en plus pressante, Martin a à coeur de protéger son ami français. Le quotidien de Samy est alors bousculé par le retour de Valentine, pressentie pour devenir la nouvelle commissaire française...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/2143261_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602154940 +0200" stop="20230602161851 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Parlement III (Europe, the musical (10/10))</title>
<desc lang="fr">«Europe, the musical (10/10)»Samy a grimpé l'échelle hiérarchique du Parlement jusqu'à devenir conseiller politique et file le parfait amour avec Rose qui se destine à une (périlleuse) carrière de journaliste freelance. Quant à Michel, il voit son mandat de président arriver à son terme. Si la pression allemande pour occuper la présidence se fait de plus en plus pressante, Martin a à coeur de protéger son ami français. Le quotidien de Samy est alors bousculé par le retour de Valentine, pressentie pour devenir la nouvelle commissaire française...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/2143261_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602161851 +0200" stop="20230602162844 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Le complexe de la baignoire</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/01/2035656_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602162844 +0200" stop="20230602174425 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La Gaule d'Antoine Verte</title>
<desc lang="fr">Dans ce numéro « vert », Antoine de Caunes est témoin d'une préoccupation commune en Gaule : sauvons la planète ! Un athlète qui mêle jogging et ramassage de déchets, une couturière qui recycle des masques, un performeur qui parade dans d'impressionnants costumes de détritus ou encore la première comédie musicale florale : toutes et tous ne manquent pas d'idées pour sensibiliser à la question écologique. Toujours aussi goguenard, Antoine se laissera-t-il emporter par la fièvre verte ?</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103135_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602174425 +0200" stop="20230602195016 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Boîte noire</title>
<desc lang="fr">Que s'est-il passé à bord du vol Dubaï-Paris avant son crash dans le massif alpin ? Technicien à la sécurité de l'aviation civile, Mathieu Vasseur est propulsé enquêteur en chef. L'analyse minutieuse des boîtes noires va pousser Mathieu à mener en secret sa propre investigation. Il ignore encore jusqu'où va le mener sa quête de vérité.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/11/24/1925058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602195016 +0200" stop="20230602213047 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Amants</title>
<desc lang="fr">Simon et Lisa, jeune couple très amoureux vivant à Paris. Lisa est à l'école hôtelière, Simon deale de la cocaïne. À la suite d'une soirée qui tourne mal et dont l'issue n'est autre que la prison pour Simon, il décide de fuir. Lisa attend alors des nouvelles de Simon qui ne viendront jamais. Trois ans plus tard, dans l'océan indien, elle est mariée à Léo quand leurs destins se croisent à nouveau...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/11/1980925_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602213047 +0200" stop="20230602234221 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Mascarade</title>
<desc lang="fr">Lorsqu'un jeune gigolo tombe sous le charme d'une sublime arnaqueuse, c'est le début d'un plan machiavélique sous le soleil brûlant de la Côte d'Azur.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/2170743_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602234221 +0200" stop="20230602234630 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Notre amour</title>
<desc lang="fr">Une femme amoureuse prépare un magnifique repas à son amant. Ce dernier ne s'attend pas à la révélation qu'elle s'apprête à lui faire.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/2178821_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602234630 +0200" stop="20230603013841 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Rimini</title>
<desc lang="fr">Vieux crooner autrichien et gigolo occasionnel, Richie Bravo survit en poussant la chansonnette pour des retraités dans des hôtels miteux de Rimini, sur la côte Adriatique.Son monde commence à vaciller quand Tessa, sa fille désormais adulte, fait irruption dans sa vie et lui demande l'argent qu'il ne lui a jamais donné.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/21/2150014_A.jpg" />
</programme>