<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230531022755 +0200" stop="20230531024047 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Celle qui n'avait pas vu Friends</title>
<desc lang="fr">Greg retrouve sa future femme Rachel quelques minutes avant la cérémonie. Elle est si belle, il a envie de dire « Oh mon Dieu ! » en référence à un personnage dans la série Friends. Rachel ne comprend pas sa blague, elle n'a jamais vu la série. Greg est choqué, il ne veut plus se marier.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/13/2109990_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531024047 +0200" stop="20230531033657 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Gentleman Jack II (La confiance fait tout (1/8))</title>
<desc lang="fr">«La confiance fait tout (1/8)»La révélation par Anne Lister que sa nouvelle épouse Ann Walker emménage avec elle à Shibden choque les proches d'Ann.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/04/2051852_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531033657 +0200" stop="20230531043323 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Gentleman Jack II (Deux garçonnes, ça ne s'accorde guère (2/8))</title>
<desc lang="fr">«Deux garçonnes, ça ne s'accorde guère (2/8)»En France, Ann Walker est choquée par des détails sur la relation compliquée d'Anne Lister avec Mariana Lawton.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/04/2051852_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531043323 +0200" stop="20230531052950 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Gentleman Jack II (À s'en tordre les boyaux (3/8))</title>
<desc lang="fr">«À s'en tordre les boyaux (3/8)»Anne Lister se lance dans la vie publique à Halifax, mais en privé, elle a du mal à résister à l'attraction magnétique de Mariana Lawton.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/04/2051852_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531052950 +0200" stop="20230531062752 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Gentleman Jack II (L'autre femme (4/8))</title>
<desc lang="fr">«L'autre femme (4/8)»Anne Lister se replonge dans son passé compliqué avec Mariana lors d'un voyage à Lawton Hall. De retour à Shibden chez ses beaux-parents, Ann Walker reçoit une visite.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/04/2051852_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531062752 +0200" stop="20230531080015 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Jockey</title>
<desc lang="fr">Un cavalier expérimenté qui a enduré des décennies de course sur le circuit équestre se retrouve maintenant face à ce qui pourrait être sa dernière saison en raison de la détérioration de sa santé. Avec l'aide de Ruth et d'un nouveau cheval prometteur, Jackson commence à se préparer pour le championnat à venir, réfléchissant à son héritage.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/02/2050863_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531080015 +0200" stop="20230531091143 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Incroyable mais vrai</title>
<desc lang="fr">Alain et Marie s'installent dans le pavillon de banlieue de leurs rêves. Mais l'agent immobilier les a prévenus : ce qui se trouve au sous-sol risque bien de changer leur vie...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/14/2083767_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531091143 +0200" stop="20230531103203 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Zaï Zaï Zaï Zaï</title>
<desc lang="fr">Fabrice, acteur de comédie, réalise qu'il n'a pas sa carte de fidélité alors qu'il fait ses courses. Malgré la menace d'un vigile, il parvient à s'enfuir. Commence alors une cavale sans merci, pour celui qui devient rapidement l'ennemi public numéro 1. Alors que les médias s'emparent de l'affaire et que le pays est en émoi, le fugitif, partagé entre remords et questions existentielles, trouve un point de chute inattendu, quelque part en Lozère.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/22/2031143_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531103203 +0200" stop="20230531124733 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Annette</title>
<desc lang="fr">L'histoire d'un grand amour entre deux artistes que tout sépare : elle, Ann, une cantatrice de renommée internationale; lui, Henry, un comédien de stand-up à l'humour macabre.   Ensemble, sous le feu des projecteurs, ils forment un couple épanoui et glamour. La naissance de leur premier enfant, Annette, une fillette mystérieuse au destin exceptionnel, va bouleverser leur vie...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/21/1955509_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531124733 +0200" stop="20230531142007 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">After Yang</title>
<desc lang="fr">Dans un futur proche, chaque foyer possède un androïde domestique, appelé « techno-sapiens ». Dans la famille de Jake, il s'appelle Yang, et veille sur la jeune Mika, assurant pour cette petite fille adoptée d'origine chinoise, un rôle de tuteur, d'ami, de confident. Aussi, le jour où Yang tombe en panne, Jake met toute sa vie en pause pour tenter de le réparer. Mais le parcours va se révéler plus compliqué que prévu pour Jake aux prises avec des questionnements existentiels et intimes vertigineux.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/19/2134562_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531142007 +0200" stop="20230531144040 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Résignation</title>
<desc lang="fr">Thibault Demagna, un homme politique, se rend dans la maison d'une famille de réfugiés albanais. Oana, une fillette de neuf ans, serait tombée en léthargie depuis plusieurs mois quand elle a appris que sa famille était sous le coup d'une expulsion. Le scepticisme de Demagna l'incite à mener une enquête.Il va donc passer une journée chez cette famille en compagnie d'un médecin, persuadé que cette histoire est une invention, une légende. Il découvrira la stupéfiante vérité à son corps défendant.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/2193015_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531144040 +0200" stop="20230531150137 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Parlement III (On peut plus rien dire (1/10))</title>
<desc lang="fr">«On peut plus rien dire (1/10)»Samy a grimpé l'échelle hiérarchique du Parlement jusqu'à devenir conseiller politique et file le parfait amour avec Rose qui se destine à une (périlleuse) carrière de journaliste freelance. Quant à Michel, il voit son mandat de président arriver à son terme. Si la pression allemande pour occuper la présidence se fait de plus en plus pressante, Martin a à coeur de protéger son ami français. Le quotidien de Samy est alors bousculé par le retour de Valentine, pressentie pour devenir la nouvelle commissaire française...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/2143261_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531150137 +0200" stop="20230531152713 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Parlement III (Le background (2/10))</title>
<desc lang="fr">«Le background (2/10)»Samy a grimpé l'échelle hiérarchique du Parlement jusqu'à devenir conseiller politique et file le parfait amour avec Rose qui se destine à une (périlleuse) carrière de journaliste freelance. Quant à Michel, il voit son mandat de président arriver à son terme. Si la pression allemande pour occuper la présidence se fait de plus en plus pressante, Martin a à coeur de protéger son ami français. Le quotidien de Samy est alors bousculé par le retour de Valentine, pressentie pour devenir la nouvelle commissaire française...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/2143261_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531152713 +0200" stop="20230531155228 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Parlement III (Ego te absolvo (3/10))</title>
<desc lang="fr">«Ego te absolvo (3/10)»Samy a grimpé l'échelle hiérarchique du Parlement jusqu'à devenir conseiller politique et file le parfait amour avec Rose qui se destine à une (périlleuse) carrière de journaliste freelance. Quant à Michel, il voit son mandat de président arriver à son terme. Si la pression allemande pour occuper la présidence se fait de plus en plus pressante, Martin a à coeur de protéger son ami français. Le quotidien de Samy est alors bousculé par le retour de Valentine, pressentie pour devenir la nouvelle commissaire française...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/2143261_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531155228 +0200" stop="20230531160838 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La débandade</title>
<desc lang="fr">Gaétan, 70 ans, pisse en pointillés.Max , 50 ans, n'arrive plus à bander.Félix, 20 ans, est éjaculateur précoce.3 hommes, 3 générations, 1 point commun : leur virilité qui déraille...</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/01/2140795_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531160838 +0200" stop="20230531173014 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Les grands seigneurs</title>
<desc lang="fr">Roger est dans la mouise, mais il va rebondir, grâce au prêt octroyé par son banquier. Mais Monsieur Durieu le prend de haut. Humilié, Roger décide de passer à l'action : le banquier se réveille menotté dans une grange abandonnée. Après trois jours à dépérir avec les chaînes aux poignets, Monsieur Durieu propose une solution : forcer la salle des coffres de la banque d'en face, celle de son ennemi juré. Les deux hommes fraternisent autour de leur nouvelle cause commune, celle qui pourrait enfin faire d'eux des Grands Seigneurs...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/31/2140302_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531173014 +0200" stop="20230531185711 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Tad l'explorateur et la table d'émeraude</title>
<desc lang="fr">Le rêve de Tad Stones est d'être reconnu comme un grand archéologue mais toutes ses tentatives pour se faire accepter par Ryan, le brillant chef d'expédition et ses collègues tournent au fiasco. En ouvrant un sarcophage, il déclenche une malédiction qui va mettre la vie de ses amis en danger. Pour mettre fin à cette malédiction et sauver Momie, Jeff et Bernardo, Tad et Sara se lancent dans de nouvelles aventures qui les conduiront du Mexique à Chicago et de Paris à l'Égypte.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/17/2098479_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531185711 +0200" stop="20230531200222 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La boîte à cartoons</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/2191677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531200222 +0200" stop="20230531213010 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Une belle course</title>
<desc lang="fr">Madeleine, 92 ans, appelle un taxi pour rejoindre la maison de retraite où elle doit vivre désormais. Elle demande à Charles, un chauffeur un peu désabusé, de passer par les lieux qui ont compté dans sa vie, pour les revoir une dernière fois. Peu à peu, au détour des rues de Paris, surgit un passé hors du commun qui bouleverse Charles. Il y a des voyages en taxi qui peuvent changer une vie...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/2164032_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531213010 +0200" stop="20230531233000 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Saint Omer</title>
<desc lang="fr">Rama, jeune romancière, assiste au procès de Laurence Coly à la cour d'assises de Saint-Omer. Cette dernière est accusée d'avoir tué sa fille de quinze mois en l'abandonnant à la marée montante sur une plage du nord de la France. Mais au cours du procès, la parole de l'accusée, l'écoute des témoignages font vaciller les certitudes de Rama et interrogent notre jugement.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/21/2150016_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531233000 +0200" stop="20230601005515 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Tori et Lokita</title>
<desc lang="fr">Aujourd'hui en Belgique, un jeune garçon et une adolescente venus seuls d'Afrique opposent leur invincible amitié aux difficiles conditions de leur exil.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/13/2109996_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601005515 +0200" stop="20230601014843 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Paris police 1905 (1/6)</title>
<desc lang="fr">«1/6»Le 24 décembre 1904, alors que l'inspecteur Antoine Jouin tente d'identifier un cadavre retrouvé au bois de Boulogne, la police des moeurs rafle les prostituées des rues de Paris dont une jeune femme, Rosalie Dantremont, provoquant la mort de son enfant nouveau-né laissé seul dans son berceau.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/2172334_A.jpg" />
</programme>