<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230523020258 +0200" stop="20230523040827 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Pulsions vl.4</title>
<desc lang="fr">Toutes les femmes ont des désirs et des pulsions. Pourquoi y résister alors ?</desc>
<category lang="fr">Film</category>
</programme>
<programme start="20230523040827 +0200" stop="20230523055158 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">X</title>
<desc lang="fr">1979, un groupe de jeunes cinéastes pornographiques est à la recherche du prochain lieu de tournage pour leur nouveau film. Ils semblent l'avoir trouvé dans un ranch isolé au Texas. Les hôtes, un couple d'agriculteurs âgés, montrent un grand intérêt pour leurs jeunes visiteurs. Mais à la nuit tombée, leur curiosité prend une tournure terrifiante, et l'équipe désespérée doit lutter pour survivre...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/06/2038004_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523055158 +0200" stop="20230523074455 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Last night in Soho</title>
<desc lang="fr">L'histoire d'une jeune femme passionnée de mode et de design qui parvient mystérieusement à retourner dans les années 60 où elle rencontre son idole, une éblouissante jeune star montante. Mais le Londres des années 60 n'est pas ce qu'il parait, et le temps semble se désagréger entrainant de sombres répercussions...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/11/1966802_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523074455 +0200" stop="20230523080010 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Bière amère</title>
<desc lang="fr">Éric, ouvrier de 40 ans dans une petite brasserie familiale, a passé toute sa vie à répéter les mêmes gestes. Mais cette fois, ça y est ! Il s'apprête enfin à remettre sa démission pour faire le tour du monde à vélo. Malheureusement, au plus grand dam d'Eric, les choses ne se passent jamais comme prévues...</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/03/2078581_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523080010 +0200" stop="20230523095405 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Way down</title>
<desc lang="fr">Coupe du Monde de football 2010. Un brillant étudiant britannique profite de l'effervescence de l'événement pour s'envoler pour l'Espagne afin de mettre son plan à exécution : cambrioler la banque nationale, ultra-protégée, pendant que tout le pays aura les yeux rivés sur la finale jouée par leur équipe.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/23/2017037_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523095405 +0200" stop="20230523103445 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Tulsa King (Warr Acres (7/9))</title>
<desc lang="fr">«Warr Acres (7/9)»Stacy prend une décision lourde de conséquences. Dwight et Armand éliminent des preuves, et Bodhi propose un nouveau plan. Tina réfléchit à son avenir.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139752_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523103445 +0200" stop="20230523110902 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Tulsa King (Murs d'Adobe (8/9))</title>
<desc lang="fr">«Murs d'Adobe (8/9)»Dwight et Bodhi présentent le plan du casino à Jimmy. Alors que la pression augmente, Dwight, Mitch et Tyson forment leur équipe. Stacy confronte Waltrip.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139752_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523110902 +0200" stop="20230523114522 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Tulsa King (Bonne chance (9/9))</title>
<desc lang="fr">«Bonne chance (9/9)»Tout le monde est sur le pont alors que les tensions entre l'équipe de Dwight et Waltrip dépassent le point de non-retour. Ailleurs, un flashback révèle ce qui a envoyé Dwight en prison il y a 25 ans.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139752_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523114522 +0200" stop="20230523130021 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">King on screen</title>
<desc lang="fr">Stephen King est un véritable mythe culturel de notre temps. La preuve : ses livres ont été adapté au cinéma ou à la télévision plus de 80 fois. Qu'est-ce qui pousse tant de réalisateurs à porter ses histoires à l'écran ? C'est ce que tente de comprendre la réalisatrice belge Daphné Baiwir, en cassant les codes faciles de la catégorisation &quot;horreur&quot;. Une plongée dans le monde de King à l'écran, avec la participation de Frank Darabont, Mike Flanagan ou encore Tom Holland.</desc>
<category lang="fr">Doc Cinéma</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/2178813_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523130021 +0200" stop="20230523142135 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Censor</title>
<desc lang="fr">Enid travaille dans un bureau de classification des films. Fière de son travail toujours méticuleux, elle protège les spectateurs non avertis des scènes gores : décapitations, arrachages d'yeux... Son sens du devoir est amplifié par sa culpabilité, elle qui ne parvient à se souvenir des détails de la disparition de sa soeur. Un jour, elle découvre un film d'horreur qui lui parle intimement et la renvoie à son passé. Enid cherche alors à démêler le mystère qui se cache derrière cette oeuvre...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/09/2010401_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523142135 +0200" stop="20230523144030 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Erratum</title>
<desc lang="fr">Florence, enseignante chercheuse, découvre incrédule une inscription anachronique en français moderne sur la fresque gallo-romaine qu?elle vient d?exhumer. Lorsqu?elle réalise que cette inscription date bien de l?antiquité, sa rationalité est mise à rude épreuve.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/03/2022244_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523144030 +0200" stop="20230523153338 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Westworld IV (Les années folles (3/8))</title>
<desc lang="fr">«Les années folles (3/8)»De retour, Bernard, toujours énigmatique, doit agir vite pour sauver le monde d'un désastre imminent. Caleb et Maeve se retrouvent plongés à l'époque des années folles. Quelles rencontres vont-ils y faire ?</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/01/2035658_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523153338 +0200" stop="20230523162331 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Westworld IV (Génération sacrifiée (4/8))</title>
<desc lang="fr">«Génération sacrifiée (4/8)»Alors que Charlotte et l'homme en noir pensent avoir le dessus, Maeve et Caleb parviennent à s'enfuir. Maya confie à Christina les rêves perturbants qui troublent ses nuits.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/01/2035658_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523162331 +0200" stop="20230523174030 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Le test</title>
<desc lang="fr">Annie Castillon est heureuse. Sa vie conjugale avec Laurent est un exemple d'harmonie. Ses deux grands, Maximilien et César sont des garçons brillants et sensibles. Et Poupi, sa jeune ado, l'épaule sans jamais se plaindre dans l'éducation d'Antoine, le petit dernier. Un week-end comme tous les autres, mais la découverte d'un test de grossesse positif dans la salle de bain va enrayer la belle harmonie.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/19/2000163_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523174030 +0200" stop="20230523193914 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Madres paralelas</title>
<desc lang="fr">Janis et  Ana se rencontrent à l'hôpital avant d'accoucher, toutes deux célibataires et enceintes par accident. Janis, d'âge mûr, n'a aucun regret et est folle de joie, alors qu'Ana est une adolescente effrayée pleine de remords et traumatisée. Janis essaie de lui remonter le moral. Les quelques mots qu'elles échangent pendant ces heures vont créer un lien très étroit entre elles, que le hasard se chargera de compliquer...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/16/1969151_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523193914 +0200" stop="20230523213139 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Compétition officielle</title>
<desc lang="fr">Un homme d'affaires milliardaire décide de faire un film pour laisser une empreinte dans l'Histoire. Il engage alors les meilleurs : la célèbre cinéaste Lola Cuevas, la star hollywoodienne Félix Rivero et le comédien de théâtre radical Iván Torres. Mais si leur talent est grand... leur ego l'est encore plus !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/22/2100481_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523213139 +0200" stop="20230523230909 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Don Juan</title>
<desc lang="fr">En 2022, Don Juan n'est plus l'homme qui séduit toutes les femmes, mais un homme obsédé par une seule femme : celle qui l'a abandonné...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/2164055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523230909 +0200" stop="20230524005158 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Madeleine Collins</title>
<desc lang="fr">Judith mène une double vie entre la Suisse et la France. D'un côté Abdel, avec qui elle élève une petite fille, de l'autre Melvil, avec qui elle a deux garçons plus âgés. Peu à peu, cet équilibre fragile fait de mensonges, de secrets et d'allers-retours se fissure dangereusement. Prise au piège, Judith choisit la fuite en avant, l'escalade vertigineuse.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/19/2000167_A.jpg" />
</programme>