<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230430031606 +0200" stop="20230430044354 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">No filter</title>
<desc lang="fr">Dernier jour d'été pour Anna, 17 ans. C'est la rentrée. Et pas n'importe laquelle : sa dernière année de lycée. Les récentes vacances estivales ont profondément changé son image. Suite à la rencontre de Scott, le « roi » des pranks sur les réseaux sociaux, elle est devenue l'influenceuse numéro 1 de son lycée. À nouveau statut, nouvelles attentes. Ses amis, ses amours et sa vie vont s'en trouver profondément bouleversés...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/27/2089739_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430044354 +0200" stop="20230430062042 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Inexorable</title>
<desc lang="fr">À la mort de son père, éditeur célèbre, Jeanne Drahi emménage dans la demeure familiale en compagnie de son mari, Marcel Bellmer, écrivain à succès, et de leur fille. Mais une étrange jeune fille, Gloria, va s'immiscer dans la vie de la famille et bouleverser l'ordre des choses...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/01/2064684_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430062042 +0200" stop="20230430075958 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Ogre</title>
<desc lang="fr">Fuyant un passé douloureux, Chloé démarre une nouvelle vie d'institutrice dans le Morvan avec son fils Jules. Accueillie chaleureusement par les habitants du village, elle tombe sous le charme de Mathieu, un médecin charismatique et mystérieux. Mais de terribles événements perturbent la tranquillité des villageois : un enfant a disparu et une bête sauvage s'attaque au bétail. Jules est en alerte, il le sent, quelque chose rôde la nuit autour de la maison...</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068330_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430075958 +0200" stop="20230430090612 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La boîte à cartoons</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/28/2153256_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430090612 +0200" stop="20230430092220 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Je joue Rodrigue</title>
<desc lang="fr">Au Festival d'Avignon, tous les genres de théâtre cohabitent sans vraiment se rencontrer. Stéphane, qui joue dans une comédie populaire, croise Fanny, une ancienne collègue de stage, qui joue dans un classique de Victor Hugo. Afin d'attirer son attention et essayer de la séduire, Stéphane va lui faire croire qu'il joue le rôle principal du Cid de Corneille : Rodrigue.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/05/2066275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430092220 +0200" stop="20230430104659 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Christmas takes flight</title>
<desc lang="fr">La guerre est déclarée entre la pilote Jenny Beckett et Matt Connor, un PDG avide de chiffres, qui rachète la compagnie aérienne régionale familiale de Jenny...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/16/2098071_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430104659 +0200" stop="20230430123305 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Survive</title>
<desc lang="fr">Seuls survivants d'un crash d'avion, Jane et Paul doivent se battre pour leur vie dans d'effroyables conditions. Ensemble, ils se lancent dans un voyage éprouvant dans l'immensité des montagnes.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/22/2100490_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430123305 +0200" stop="20230430140833 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Infinite storm</title>
<desc lang="fr">Pam Bales, une mère, infirmière et guide de montagne fait du trekking, seule, sur le Mont Washington lorsqu'elle est prise dans un blizzard. Bientôt, elle est sauvée par un sauveteur mystérieux...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/19/2043965_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430140833 +0200" stop="20230430152306 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">King on screen</title>
<desc lang="fr">Stephen King est un véritable mythe culturel de notre temps. La preuve : ses livres ont été adapté au cinéma ou à la télévision plus de 80 fois. Qu'est-ce qui pousse tant de réalisateurs à porter ses histoires à l'écran ? C'est ce que tente de comprendre la réalisatrice belge Daphné Baiwir, en cassant les codes faciles de la catégorisation &quot;horreur&quot;. Une plongée dans le monde de King à l'écran, avec la participation de Frank Darabont, Mike Flanagan ou encore Tom Holland.</desc>
<category lang="fr">Doc Cinéma</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/2178813_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430152306 +0200" stop="20230430160252 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Tulsa king (La chevrolet (1/9))</title>
<desc lang="fr">«La chevrolet (1/9)»Dwight, surpris d'apprendre que sa famille mafieuse n'a plus rien pour lui à New York, est envoyé à Tulsa, dans l'Oklahoma. Alors qu'il s'installe et observe son nouvel environnement, Dwight ne tarde pas à se faire de nouveaux associés.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139752_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430160252 +0200" stop="20230430164002 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Tulsa king (Une question de territoire (2/9))</title>
<desc lang="fr">«Une question de territoire (2/9)»Dwight, Tyson et Bodhi partent en voyage pour régler quelques affaires ; Stacy fait des recherches sur le passé de Dwight.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139752_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430164002 +0200" stop="20230430171009 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Ka Me Kalu</title>
<desc lang="fr">Stela revient à Bruxelles chez sa mère, Maria, pour assister aux funérailles de sa grand-mère qui a beaucoup compté dans leur vie. Rapidement, Stela constate que sa mère est bien plus tenaillée par la peur que par la tristesse. Ses propos semblent confus et ses comportements absurdes voire paranoïaques. Malgré son incompréhension et son trouble, Stela fera de son mieux pour soutenir sa mère.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079051_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430171009 +0200" stop="20230430182821 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The killing of Kenneth Chamberlain</title>
<desc lang="fr">Kenneth Chamberlain Sr. a accidentellement déclenché son pendentif d'alerte médicale à 5h22. À 7 heures du matin, il était mort. Basé sur l'histoire vraie des événements qui ont conduit à la mort de Kenneth Chamberlain Sr., un vétéran afro-américain, âgé atteint de trouble bipolaire, qui a été tué lors d'un conflit avec des policiers qui ont été envoyés pour le surveiller.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/06/2038002_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430182821 +0200" stop="20230430211827 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The Batman</title>
<desc lang="fr">Dans sa deuxième année de lutte contre le crime, Batman explore la corruption qui sévit à Gotham et comment elle pourrait être liée à sa propre famille, les Wayne. En parallèle, il enquête sur les meurtres d'un criminel qui pose des énigmes dans ses lieux de crimes, nommé Riddler.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/19/1999924_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430211827 +0200" stop="20230430213053 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Home Cinéma (2022-2023)</title>
<desc lang="fr">Fabrice Du Welz a le plaisir de recevoir les réalisateurs belges Adil El Arbi et Bilall Fallah. Devenus de vraies stars internationales, ils auront le plaisir de se confier lors d'un entretien à l'occasion de la diffusion de leur dernier film &quot;Rebel&quot;. Un numéro d'Home Cinéma à ne pas manquer !</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430213053 +0200" stop="20230430230221 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Maria rêve</title>
<desc lang="fr">Maria est femme de ménage. Mariée depuis 25 ans, réservée, timide et maladroite, elle ne quitte jamais son carnet à fleurs dans lequel elle écrit des poèmes en secret. Lorsqu'elle est affectée à l'École des Beaux-Arts, elle rencontre Hubert, le gardien fantasque de l'école, et découvre un lieu fascinant où règnent la liberté, la créativité et l'audace... Dans ce monde si nouveau, Maria va-t-elle enfin se laisser envahir par la vie ?</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/2133491_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430230221 +0200" stop="20230501005433 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Rien à foutre</title>
<desc lang="fr">Cassandre, 26 ans, est hôtesse de l'air dans une compagnie low-cost. Vivant au jour le jour, elle enchaîne les vols et les fêtes sans lendemain, fidèle à son pseudo Tinder « Carpe Diem ». Une existence sans attaches, en forme de fuite en avant, qui la comble en apparence. Jusqu'à ce qu'un incident de parcours ne l'oblige à se reconnecter au monde. Cassandre saura-t-elle affronter les douleurs enfouies et revenir vers ceux qu'elle a laissés au sol ?</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/20/2030162_A.jpg" />
</programme>