<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230328021910 +0200" stop="20230328023010 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Home Cinéma (2022-2023)</title>
<desc lang="fr">Rendez-vous pour une nouvelle saison de Home Cinéma bercée au rythme du meilleur de l'actualité cinéma. Au programme : Fabrice Du Welz, des personnalités exceptionnelles et le traditionnel agenda.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328023010 +0200" stop="20230328055934 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Trouble (2022)</title>
<desc lang="fr">Jane et Robby devaient passer le weekend le plus romantique de leur vie. Lilly en a décidé autrement...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
</programme>
<programme start="20230328055934 +0200" stop="20230328060539 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Action</title>
<desc lang="fr">Sur un plateau de tournage, il y a toujours des imprévus. Certains jours, il n'y a que ça. Et parfois, c'est encore pire.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/09/2095384_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328060539 +0200" stop="20230328080140 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Tre piani</title>
<desc lang="fr">Une série d'événements va transformer radicalement l'existence des habitants d'un immeuble romain, dévoilant leur difficulté à être parent, frère ou voisin dans un monde où les rancoeurs et la peur semblent avoir eu raison du vivre-ensemble. Tandis que les hommes sont prisonniers de leurs entêtements, les femmes tentent, chacune à leur manière, de raccommoder ces vies désunies et de transmettre enfin sereinement un amour que l'on aurait pu croire à jamais disparu...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/10/1980149_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328080140 +0200" stop="20230328095111 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Le chemin du bonheur</title>
<desc lang="fr">Enfant, Saül a échappé à la Shoah à venir en étant envoyé de Vienne à Bruxelles par un Kindertransport. En 1986, il est sur la voie de la résilience et propriétaire d'un Délicatessen dédié au 7e Art. Avec Joakin, son protégé, un jeune réalisateur chilien, ils décident d'écrire l'histoire de l'enfance de Saül et d'en faire un film. Mais l'amour vient frapper à sa porte et le confronte à son passé d'enfant caché...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/20/2086458_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328095111 +0200" stop="20230328104033 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie onze (1/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie onze (1/10)»Michael Desiato, en deuil, est sans espoir. Eugène est aidé par des bienfaiteurs improbables. Jimmy Baxter cherche à étendre son empire criminel tandis que Gina Baxter canalise sa colère. L'arrivée d'un assistant du procureur des États-Unis bouleverse la vie de Michael.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328104033 +0200" stop="20230328113012 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie douze (2/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie douze (2/10)»Michael Desiato découvre un secret tandis qu'Olivia saisit une occasion de le pousser à prendre une décision dangereuse ; une affaire désespérée menace Eugene ; Elizabeth abrite Michael.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328113012 +0200" stop="20230328130809 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La vengeance d'une mère</title>
<desc lang="fr">Barbara O'Brien, une mère catholique irlandaise, voit sa vie bouleversée lorsque son fils, en première année d'université, est impliqué dans un tragique incident de bizutage. Se faisant justice elle-même, elle parcourt le pays pour enregistrer les mères qui ont perdu leur fils à cause du bizutage, afin de prouver la responsabilité de l'université. Lorsqu'elle est confrontée à la corruption et aux dissimulations, elle cherche à se venger de la seule personne qu'elle juge réellement responsable, prouvant ainsi que l'enfer n'a pas plus de fureur qu'une mère méprisée.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/11/2130421_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328130809 +0200" stop="20230328144013 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">My kid</title>
<desc lang="fr">La vingtaine, Uri est autiste. Il vit avec son père Aharon, ancien graphiste à succès qui a tout quitté pour s'occuper à temps plein de son grand garçon. L'un et l'autre aiment leurs routines. Cette vie bien rangée va bientôt être bousculée. Tamara, la mère d'Uri, lui a trouvé une place dans une institution spécialisée. Mais, en chemin pour sa nouvelle maison, Uri fait une crise sur le quai d'une gare, refusant d'y aller. Désemparé, son père lui promet qu'il n'ira pas. Presque malgré eux, voilà le duo en fuite...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/25/1973320_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328144013 +0200" stop="20230328154017 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Super Pumped : the battle for Uber (En guerre (3/7))</title>
<desc lang="fr">«En guerre (3/7)»Gurley envoie un Travis et un Emil réticents sur un roadshow pour collecter des fonds, mais Travis a d'autres idées. Avec Lyft qui prend de l'ampleur, Travis part en guerre et ne veut pas reculer. Gurley donne une interview instructive.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/18/1984768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328154017 +0200" stop="20230328164507 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Super Pumped : the battle for Uber (Nuber (4/7))</title>
<desc lang="fr">«Nuber (4/7)»La salle du conseil devient une zone de combat. L'équipe assiste à l'un des plus grands événements de la Vallée pour interagir avec des légendes de la technologie. Travis se fait un allié. Il est ravi, mais une annonce fait dérailler ses plans. Austin s'occupe d'une affaire personnelle.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/18/1984768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328164507 +0200" stop="20230328170541 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Les silencieux</title>
<desc lang="fr">Jorick est l'un des quatre membres d'équipage du Perman-Elk, petit chalutier français. Après 4 jours d'une campagne de pêche infructueuse, il se retrouve face à un dilemme cornélien : rentrer les cales vides ou décider, contre l'avis d'une partie de l'équipage, de partir braconner en zone interdite...</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/19/2112585_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328170541 +0200" stop="20230328184522 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Tromperie</title>
<desc lang="fr">Londres 1987. Philip est un écrivain américain célèbre exilé à Londres. Sa maîtresse vient régulièrement le retrouver dans son bureau, qui est le refuge des deux amants. Ils y font l'amour, se disputent, se retrouvent et parlent des heures durant ; des femmes qui jalonnent sa vie, de sexe, d'antisémitisme, de littérature, et de fidélité à soi-même...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/27/2004494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328184522 +0200" stop="20230328213039 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">L'histoire de ma femme</title>
<desc lang="fr">Jakob est capitaine au long cours. Un jour, il fait un pari avec un ami dans un café : il épousera la première femme qui en franchira le seuil. C'est alors qu'entre Lizzy...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/25/2088769_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328213039 +0200" stop="20230328234609 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Decision to leave</title>
<desc lang="fr">Hae-Joon, détective chevronné, enquête sur la mort suspecte d'un homme survenue au sommet d'une montagne. Bientôt, il commence à soupçonner Sore, la femme du défunt, tout en étant déstabilisé par son attirance pour elle...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/27/2089743_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328234609 +0200" stop="20230329014358 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Contes du hasard et autres fantaisies</title>
<desc lang="fr">Un triangle amoureux, un piège de la séduction raté et une rencontre qui résulte d'un malentendu, racontés en trois mouvements pour mettre en scène trois personnages féminins et tracer les trajectoires entre leurs choix et leurs regrets.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/19/2043989_A.jpg" />
</programme>