<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230403022311 +0200" stop="20230403035656 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The calm beyond</title>
<desc lang="fr">Une jeune femme vit, cachée à la vue de tous dans un immeuble en ruine de Hong Kong après qu'un tsunami ait détruit la ville - telle une naufragée sur une île de béton. Son existence cachée est changée à jamais lorsqu'un petit enfant débarque littéralement dans sa vie.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/01/1975434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403035656 +0200" stop="20230403040048 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Home</title>
<desc lang="fr">Quand un ordinateur prend le contrôle d'une maison connectée...</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/2158144_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403040048 +0200" stop="20230403045853 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Succession IV (2/10)</title>
<desc lang="fr">«2/10»La vente de Waystar Royco à Lukas Matsson se rapproche de plus en plus. La perspective de cette liquidation provoque une division familiale chez les Roy, qui anticipent ce à quoi leur vie ressemblera une fois l'affaire conclue. Une saison 4 qui s'annonce pleine de rebondissements et de luttes intestines.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403045853 +0200" stop="20230403052527 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Des choses en commun</title>
<desc lang="fr">A bord de véhicules partagés, des destins qui se croisent. En route vers un centre commercial, un festival, un mariage, ou simplement pour une session de conduite accompagnée, conducteurs et passagers testent et réinventent leurs liens d'amour, d'amitié ou de famille...</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/06/10/1822641_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403052527 +0200" stop="20230403080010 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Varsovie 83, une affaire d'Etat</title>
<desc lang="fr">Pologne, 1983. Le pays est secoué par l'affaire Grzegorz Przemyk, un lycéen battu à mort par des miliciens. Basé sur des faits réels, le film suit l'histoire de Jurek, le seul témoin du passage à tabac, qui est devenu du jour au lendemain l'ennemi numéro un de l'État. Le régime oppressif a utilisé tout son appareil, les services secrets, la milice, les médias et les tribunaux  pour presser Jurek et d'autres personnes proches de l'affaire, y compris ses parents et la mère de Przemyk, Barbara.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/22/2059712_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403080010 +0200" stop="20230403100049 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Là où chantent les écrevisses</title>
<desc lang="fr">Pendant des années, les rumeurs les plus folles ont couru sur « la fille des marais » de Barkley Cove, une petite ville de Caroline du Nord. Pourtant, Kya n'est pas cette fille sauvage et analphabète que tous imaginent et craignent. À l'âge de dix ans, abandonnée par sa famille, elle doit apprendre à survivre seule dans le marais, devenu pour elle un refuge naturel et une protection. Mais une rencontre va bouleverser son monde...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/19/2085982_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403100049 +0200" stop="20230403105830 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">C.B. Strike : Sang trouble (2/4)</title>
<desc lang="fr">L'enquête prend une tournure dangereuse lorsqu'un élément de preuve troublant conduit Robin et Strike dans les bas-fonds de Londres. Robin risque sa vie en poursuivant un suspect vicieux.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/06/2142879_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403105830 +0200" stop="20230403130400 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The United States vs. Billie Holiday</title>
<desc lang="fr">Billie Holiday est sans conteste l'une des plus fascinantes icônes du jazz, mais derrière sa voix légendaire, se cache une femme dont le combat acharné pour la justice a fait d'elle la cible du plus puissant des pouvoirs...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/20/2000807_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403130400 +0200" stop="20230403144709 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Brainwashed : Sex - Camera - Power</title>
<desc lang="fr">A l'aide d'extraits de films de grands réalisateurs de 1896 à nos jours, ce documentaire signé Nina Menkes montre comment la conception sexiste des plans contribue à un environnement omniprésent de harcèlement et d'agressions sexuels, ainsi qu'à la discrimination à l'embauche des femmes, en particulier dans l'industrie cinématographique.</desc>
<category lang="fr">Doc Cinéma</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/01/2104690_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403144709 +0200" stop="20230403145330 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Action</title>
<desc lang="fr">Sur un plateau de tournage, il y a toujours des imprévus. Certains jours, il n'y a que ça. Et parfois, c'est encore pire.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/09/2095384_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403145330 +0200" stop="20230403152146 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Barry III (Pardonner Jeff  (1/8))</title>
<desc lang="fr">«Pardonner Jeff  (1/8)»Barry cherche du travail sur le Dark Web ; Sally, désormais créatrice et star de sa propre émission, commence à ressentir la pression du succès ; Noho Hank affronte sa première grande épreuve en interrogation ; Gene rumine la révélation fracassante de Fuches.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/27/2004561_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403152146 +0200" stop="20230403155018 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Barry III (Pas la même limonade  (2/8))</title>
<desc lang="fr">«Pas la même limonade  (2/8)»Barry apprend l'étendue de l'histoire de Gene à Hollywood ; Cristobal et Hank font face à un revers majeur lorsque le beau-père de Cristobal, Fernando, arrive de façon inattendue à Los Angeles dans le but d'éliminer les Tchétchènes et de ramener Cristobal chez lui.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/27/2004561_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403155018 +0200" stop="20230403161450 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Barry III (Ben Mendelsohn (3/8))</title>
<desc lang="fr">«Ben Mendelsohn (3/8)»Tandis que Barry et Gene saisissent de nouvelles opportunités, Sally se prépare à son premier voyage de presse et Katie lui fait part de ses inquiétudes. Avec les Boliviens toujours à leurs trousses, Hank tend la main à Fuches, tandis que Cristobal propose une nouvelle tactique à Fernando.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/27/2004561_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403161450 +0200" stop="20230403164606 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Barry III (A toutes les sauces (4/8))</title>
<desc lang="fr">«A toutes les sauces (4/8)»Désespérant de résoudre son problème bolivien, Noho Hank se tourne vers Barry avec un plan ; Fuches revient à Los Angeles avec une vengeance ; Sally fête la première de son spectacle ; Gene se démène pour quitter la ville, seulement pour être bombardé de raisons de rester.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/27/2004561_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403164606 +0200" stop="20230403182820 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Halloween kills</title>
<desc lang="fr">Laurie Strode, sa fille Karen et sa petite fille Allyson viennent d'abandonner le monstre au célèbre masque, enfermé dans le sous-sol de la maison dévorée par les flammes. Grièvement blessée, Laurie est transportée en urgence à l'hôpital, avec la certitude qu'elle vient enfin de se débarrasser de celui qui la harcèle depuis toujours. Mais Michael Myers parvient à s'extirper du piège où Laurie l'avait enfermé et son bain de sang rituel recommence...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/11/1966800_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403182820 +0200" stop="20230403200009 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La cave</title>
<desc lang="fr">Keira Woods est une mère dont la fille disparaît mystérieusement sans laisser de traces dans la cave de leur nouvelle maison, à la campagne. Keira découvre vite qu'il y a une entité ancienne et puissante qui contrôle leur maison et qu'elle va devoir l'affronter si elle ne veut pas risquer de perdre les âmes des membres de sa famille pour toujours.</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/15/2027764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403200009 +0200" stop="20230403213050 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The immaculate room</title>
<desc lang="fr">Un couple apparemment parfait participe à une expérience psychologique qui leur rapporte 5 millions de dollars s'ils peuvent passer 50 jours dans une pièce complètement blanche. Mais la pièce n'est pas ce qu'elle paraît...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/07/2094481_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403213050 +0200" stop="20230403222840 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Succession IV (2/10)</title>
<desc lang="fr">«2/10»La vente de Waystar Royco à Lukas Matsson se rapproche de plus en plus. La perspective de cette liquidation provoque une division familiale chez les Roy, qui anticipent ce à quoi leur vie ressemblera une fois l'affaire conclue. Une saison 4 qui s'annonce pleine de rebondissements et de luttes intestines.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403222840 +0200" stop="20230404003227 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La ruse</title>
<desc lang="fr">1943. Les alliés sont déterminés à briser l'emprise d'Hitler sur l'Europe occupée. Ils  planifient un assaut général contre le Sicile. Mais ils sont confrontés à un défi impossible : protéger leur force d'invasion d'un massacre potentiel... Deux brillants officiers du renseignement britannique imaginent alors une stratégie de désinformation pour berner les espions nazis.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/09/2024740_A.jpg" />
</programme>