<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230410022312 +0200" stop="20230410040015 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">King</title>
<desc lang="fr">King, un lionceau destiné à un trafic, s'échappe de l'aéroport et se réfugie dans la maison d'Inès, 12 ans et Alex, 15. Le frère et la soeur ont alors l'idée folle de le ramener chez lui, en Afrique. Mais la traque des douaniers ne leur facilite pas la vie. Lorsque Max, leur grand-père fantasque qu'ils n'ont vu que deux fois dans leur vie, se joint à l'aventure, tout devient possible...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/20/2030164_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410040015 +0200" stop="20230410045805 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Succession IV (3/10)</title>
<desc lang="fr">«3/10»La vente de Waystar Royco à Lukas Matsson se rapproche de plus en plus. La perspective de cette liquidation provoque une division familiale chez les Roy, qui anticipent ce à quoi leur vie ressemblera une fois l'affaire conclue. Une saison finale qui s'annonce pleine de rebondissements et de luttes intestines.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410045805 +0200" stop="20230410051009 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Vegan</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/09/2053859_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410051009 +0200" stop="20230410064336 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La Brigade</title>
<desc lang="fr">Cathy, 40 ans, serveuse à Antibes, a toujours voulu être cheffe de son propre restaurant. Lorsqu'elle se fait renvoyer pour la énième fois à cause de sa grande gueule, elle se retrouve contrainte d'accepter un poste de cantinière dans un foyer accueillant des mineurs sans papiers...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/01/2104686_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410064336 +0200" stop="20230410080010 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Shabu</title>
<desc lang="fr">Les déboires tragi-comiques d'un jeune adolescent des quartiers populaires de Rotterdam. Parce qu'il a endommagé la voiture de sa grand-mère, il doit trouver, l'espace d'un été, l'argent nécessaire pour la réparation.</desc>
<category lang="fr">Docu-fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103125_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410080010 +0200" stop="20230410092716 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Tad l'explorateur et la table d'émeraude</title>
<desc lang="fr">Le rêve de Tad Stones est d'être reconnu comme un grand archéologue mais toutes ses tentatives pour se faire accepter par Ryan, le brillant chef d'expédition et ses collègues tournent au fiasco. En ouvrant un sarcophage, il déclenche une malédiction qui va mettre la vie de ses amis en danger. Pour mettre fin à cette malédiction et sauver Momie, Jeff et Bernardo, Tad et Sara se lancent dans de nouvelles aventures qui les conduiront du Mexique à Chicago et de Paris à l'Égypte.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/17/2098479_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410092716 +0200" stop="20230410102556 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">C.B. Strike : Sang trouble (3/4)</title>
<desc lang="fr">Poussés par le père d'une jeune femme disparue dans les années 1970, les détectives tentent de déjouer les plans d'un tueur en série incarcéré qui pourrait bien détenir la clé de l'affaire.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/06/2142879_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410102556 +0200" stop="20230410103201 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Action</title>
<desc lang="fr">Sur un plateau de tournage, il y a toujours des imprévus. Certains jours, il n'y a que ça. Et parfois, c'est encore pire.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/09/2095384_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410103201 +0200" stop="20230410122515 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Marry me</title>
<desc lang="fr">Kat Valdez, une star de la scène musicale forme un couple hyper glamour avec sa future moitié, le jeune chanteur prodige Bastian. Alors que leur duo Marry Me cartonne au box-office, les amoureux ont prévu de se dire oui pour la vie devant un parterre de fans déchaînés. Mais quand Kat apprend quelques secondes avant la cérémonie que Bastian l'a trompée avec sa propre assistante, sa vie entière est remise en question...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/06/2037991_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410122515 +0200" stop="20230410144320 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Fast &amp; Furious 9</title>
<desc lang="fr">Si Dom Toretto mène une vie tranquille, loin du bitume, auprès de Letty et de leur fils, le petit Brian, ils savent bien tous les deux que derrière les horizons les plus radieux se cachent toujours les dangers les plus sournois. Cette fois, pour sauver ceux à qui il tient le plus, Dom va devoir affronter les démons de son passé. Son équipe se rassemble pour démanteler un complot à échelle mondiale mené par le tueur le plus implacable qu'ils aient jamais affronté, aussi redoutable avec une arme que derrière un volant : un homme qui n'est autre que le frère désavoué de Dom, Jakob.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/11/10/1915498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410144320 +0200" stop="20230410153334 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Pushers (Not More than a Kilo (1/9))</title>
<desc lang="fr">«Not More than a Kilo (1/9)»Un groupe d'adolescents défavorisés de la ville de Beer-Sheva perdue au milieu du désert en Israël, se met à vendre de la drogue pour survivre. Mais leur business finit par attirer de véritables criminels...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049104_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410153334 +0200" stop="20230410161621 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Pushers (Under the Nose (2/9))</title>
<desc lang="fr">«Under the Nose (2/9)»Un groupe d'adolescents défavorisés de la ville de Beer-Sheva perdue au milieu du désert en Israël, se met à vendre de la drogue pour survivre. Mais leur business finit par attirer de véritables criminels...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049104_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410161621 +0200" stop="20230410162714 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Le complexe de la baignoire</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/01/2035656_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410162714 +0200" stop="20230410180544 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Chronique d'une liaison passagère</title>
<desc lang="fr">Une mère célibataire et un homme marié deviennent amants. Engagés à ne se voir que pour le plaisir et à n'éprouver aucun sentiment amoureux, ils sont de plus en plus surpris par leur complicité...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/19/2134566_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410180544 +0200" stop="20230410195855 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Avec amour et acharnement</title>
<desc lang="fr">C'est Paris et c'est déjà l'hiver. Sarah et Jean s'aiment, ils vivent ensemble depuis plusieurs années. C'est un amour qui les rend heureux et plus forts. Ils ont confiance l'un en l'autre. Le désir ne s'est jamais affadi. Un matin, Sarah croise par hasard François son ancien amant, ce François qui lui a présenté Jean, ce François qu'elle a quitté pour Jean sans hésiter.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/13/2131723_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410195855 +0200" stop="20230410213012 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Le sixième enfant</title>
<desc lang="fr">Franck, ferrailleur, et Meriem ont cinq enfants, un sixième en route, et de sérieux problèmes d?argent. Julien et Anna sont avocats et n'arrivent pas à avoir d'enfant. C'est l'histoire d?un impensable arrangement.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/25/2137495_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410213012 +0200" stop="20230410222843 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Succession IV (3/10)</title>
<desc lang="fr">«3/10»La vente de Waystar Royco à Lukas Matsson se rapproche de plus en plus. La perspective de cette liquidation provoque une division familiale chez les Roy, qui anticipent ce à quoi leur vie ressemblera une fois l'affaire conclue. Une saison finale qui s'annonce pleine de rebondissements et de luttes intestines.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410222843 +0200" stop="20230411003211 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Bullet train</title>
<desc lang="fr">Le destin de cinq assassins qui se retrouvent dans un train à grande vitesse qui se déplace de Tokyo à Morioka. Le véhicule ne fait que de très rares arrêts entre les deux destinations. Ils découvrent que leurs missions ne sont pas indépendantes les unes des autres. La question est simple : qui sortira vivant de ce train ?</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/20/2073023_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411003211 +0200" stop="20230411004221 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Home Cinéma (2022-2023)</title>
<desc lang="fr">Fabrice Du Welz accueille Jessica Woodworth. La réalisatrice, scénariste et productrice américaine qui vit en Belgique est notamment connue pour ces films &quot;Khadak&quot;, &quot;Altiplano&quot; et &quot;La Cinquième Saison&quot; réalisés en collaboration avec Peter Brosens. Un épisode à découvrir sur Be tv !</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411004221 +0200" stop="20230411011029 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Les liens invisibles</title>
<desc lang="fr">Samuel Langberg accepte un poste de psychiatre dans l'hôpital où son père avait lui-même exercé. En discutant avec un patient, Sam découvre des liens étranges reliant son destin à celui de personnages insoupçonnés, un ferronnier ukrainien du début du XXe siècle, une bande d'étudiants des années 50 à Harvard, une jeune analyste de Wall street à l'aube des années 2000. Le patient montre des signes de démence évidents, mais les coïncidences sont troublantes. Sam décide d'en avoir le coeur net, il se lance sur les traces de son père.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
</programme>