<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230423025543 +0200" stop="20230423044038 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Pleasure</title>
<desc lang="fr">Une jeune sué­doise de 20 ans arrive à Los Angeles dans le but de faire car­rière dans l'industrie du porno. Sa détermination et son ambition la propulsent au sommet d'un monde où le plaisir cède vite la place au risque et à la toxicité.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/03/1976770_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423044038 +0200" stop="20230423062029 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Tromperie</title>
<desc lang="fr">Londres 1987. Philip est un écrivain américain célèbre exilé à Londres. Sa maîtresse vient régulièrement le retrouver dans son bureau, qui est le refuge des deux amants. Ils y font l'amour, se disputent, se retrouvent et parlent des heures durant ; des femmes qui jalonnent sa vie, de sexe, d'antisémitisme, de littérature, et de fidélité à soi-même...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/27/2004494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423062029 +0200" stop="20230423080010 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Amants</title>
<desc lang="fr">Simon et Lisa, jeune couple très amoureux vivant à Paris. Lisa est à l'école hôtelière, Simon deale de la cocaïne. À la suite d'une soirée qui tourne mal et dont l'issue n'est autre que la prison pour Simon, il décide de fuir. Lisa attend alors des nouvelles de Simon qui ne viendront jamais. Trois ans plus tard, dans l'océan indien, elle est mariée à Léo quand leurs destins se croisent à nouveau...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/11/1980925_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423080010 +0200" stop="20230423085921 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La boîte à cartoons</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/28/2153256_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423085921 +0200" stop="20230423103220 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Un autre monde</title>
<desc lang="fr">Philippe Lemesle, 57 ans, cadre dirigeant dans un groupe industriel américain, une femme, deux enfants, une belle maison, une belle voiture... Mais derrière l'image, une réalité : depuis des années, les exigences de rentabilité demandées par l'entreprise pèsent, perturbant par ricochet l'équilibre familial. Lorsque Claire demande le divorce et que la maison mère exige un nouveau plan de restructuration, la pression devient trop lourde.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/13/2026435_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423103220 +0200" stop="20230423122511 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Avec amour et acharnement</title>
<desc lang="fr">C'est Paris et c'est déjà l'hiver. Sarah et Jean s'aiment, ils vivent ensemble depuis plusieurs années. C'est un amour qui les rend heureux et plus forts. Ils ont confiance l'un en l'autre. Le désir ne s'est jamais affadi. Un matin, Sarah croise par hasard François son ancien amant, ce François qui lui a présenté Jean, ce François qu'elle a quitté pour Jean sans hésiter.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/13/2131723_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423122511 +0200" stop="20230423150816 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">L'histoire de ma femme</title>
<desc lang="fr">Jakob est capitaine au long cours. Un jour, il fait un pari avec un ami dans un café : il épousera la première femme qui en franchira le seuil. C'est alors qu'entre Lizzy...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/25/2088769_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423150816 +0200" stop="20230423155900 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Le cercle séries</title>
<desc lang="fr">Séries buzz et séries cultes : le meilleur de la fiction sérielle est passé au crible par la bande de chroniqueur.euses du Cercle Séries, menée par Renan Cros son champignon rouge anti-spoil.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/07/2080581_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423155900 +0200" stop="20230423165129 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie dix-neuf (9/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie dix-neuf (9/10)»Poussé par Olivia, Michael va voir Jimmy Baxter, qui lui fait une offre inattendue. Les changements de loyauté au sein de l'équipe de Big Mo lui forcent la main. Lee demande à Michael de l'aider.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423165129 +0200" stop="20230423174747 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie vingt (10/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie vingt (10/10)»Michael révèle des informations choquantes qui ont un impact sur tout le monde. Une révélation pousse Fia à prendre une décision qui va changer sa vie. Big Mo propose un accord avec Jimmy Baxter. Gina prend ses propres dispositions.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423174747 +0200" stop="20230423180216 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La piscine</title>
<desc lang="fr">Deux amis vont à la piscine. L'un d'eux a oublié à son bonnet de bain.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/06/2119967_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423180216 +0200" stop="20230423193801 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Nobody has to know</title>
<desc lang="fr">Phil s'est exilé dans une petite communauté presbytérienne sur l'île de Lewis, au nord de l'Ecosse. Une nuit, il est victime d'une attaque qui lui provoque une perte de mémoire. De retour sur l'île, il retrouve Millie, une femme de la communauté qui s'occupe de lui. Alors qu'il cherche à retrouver ses souvenirs, elle prétend qu'ils s'aimaient en secret avant son accident...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/19/2043963_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423193801 +0200" stop="20230423211853 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">L'ennemi</title>
<desc lang="fr">Un célèbre homme politique est accusé d'avoir tué son épouse retrouvée morte, une nuit, dans leur chambre d'hôtel. Est-il coupable ou innocent ? Personne ne le sait. Et peut-être lui non plus.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/01/2021329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423211853 +0200" stop="20230423213012 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Home Cinéma (2022-2023)</title>
<desc lang="fr">Rendez-vous pour une nouvelle saison de Home Cinéma bercée au rythme du meilleur de l'actualité cinéma. Au programme : Fabrice Du Welz, des personnalités exceptionnelles et le traditionnel agenda.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423213012 +0200" stop="20230423230509 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Les cinq diables</title>
<desc lang="fr">Vicky a un don : elle peut sentir et reproduire toutes les odeurs de son choix, qu'elle collectionne minutieusement. Lorsque sa tante Julia fait irruption dans leur vie, à elle, sa mère et son père, après sa sortie de prison, Vicky revit le passé à travers des souvenirs obscurs et magiques.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/05/2106354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423230509 +0200" stop="20230424005900 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The innocents</title>
<desc lang="fr">Pendant un été nordique ensoleillé, des enfants révèlent leurs pouvoirs sombres et mystérieux quand les parents ont le dos tourné. La récréation prend alors une tournure beaucoup plus dangereuse...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/05/2066279_A.jpg" />
</programme>