<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230424022705 +0200" stop="20230424035612 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Pig</title>
<desc lang="fr">Un chasseur de truffes vit en ermite dans la nature sauvage de l'Oregon. Quand l'enlèvement de sa truie truffière le pousse à retourner vers la civilisation à Portland, il devra faire face aux démons de son passé.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/11/1980927_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424035612 +0200" stop="20230424040032 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Slurp</title>
<desc lang="fr">Le dîner est souvent un bon moment pour se dire les choses dans un couple.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/27/2033496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424040032 +0200" stop="20230424045802 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Succession IV (5/10)</title>
<desc lang="fr">«5/10»La vente de Waystar Royco à Lukas Matsson se rapproche de plus en plus. La perspective de cette liquidation provoque une division familiale chez les Roy, qui anticipent ce à quoi leur vie ressemblera une fois l'affaire conclue. Une saison finale qui s'annonce pleine de rebondissements et de luttes intestines.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424045802 +0200" stop="20230424061926 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Censor</title>
<desc lang="fr">Enid travaille dans un bureau de classification des films. Fière de son travail toujours méticuleux, elle protège les spectateurs non avertis des scènes gores : décapitations, arrachages d'yeux... Son sens du devoir est amplifié par sa culpabilité, elle qui ne parvient à se souvenir des détails de la disparition de sa soeur. Un jour, elle découvre un film d'horreur qui lui parle intimement et la renvoie à son passé. Enid cherche alors à démêler le mystère qui se cache derrière cette oeuvre...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/09/2010401_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424061926 +0200" stop="20230424074837 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The immaculate room</title>
<desc lang="fr">Un couple apparemment parfait participe à une expérience psychologique qui leur rapporte 5 millions de dollars s'ils peuvent passer 50 jours dans une pièce complètement blanche. Mais la pièce n'est pas ce qu'elle paraît...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/07/2094481_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424074837 +0200" stop="20230424080010 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">MR Magic</title>
<desc lang="fr">Mr. Magic, un magicien célèbre au Quebec, se rend dans un chalet isolé pour y donner un représentation privée.Il se retrouve alors embarqué dans une sombre affaire organisée par deux bikers hors-la-loi.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/28/2090146_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424080010 +0200" stop="20230424095245 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Uncharted</title>
<desc lang="fr">Nathan Drake, voleur astucieux et intrépide, est recruté par le chasseur de trésors chevronné Victor « Sully » Sullivan pour retrouver la fortune de Ferdinand Magellan, disparue il y a 500 ans. Ce qui ressemble d'abord à un simple casse devient finalement une course effrénée autour du globe pour s'emparer du trésor avant l'impitoyable Moncada, qui est persuadé que sa famille est l'héritière légitime de cette fortune...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/12/2012090_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424095245 +0200" stop="20230424104946 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">DMZ (Bonne Chance (1/4))</title>
<desc lang="fr">Alors que l'horloge démarre sur le dangereux passage de 24 heures d'Alma dans un Manhattan sans loi à la recherche de son fils Christian, les rivaux Parco et Wilson cherchent à obtenir l'approbation des principaux gangs de la DMZ dans des candidatures séparées au poste de gouverneur.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139761_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424104946 +0200" stop="20230424114708 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">DMZ (L'avènement (2/4))</title>
<desc lang="fr">Parco et Wilson rassemblent des soutiens de dernière minute avant leur premier débat à l'hôtel de ville, Alma lance un appel désespéré au détenteur de la source d'énergie ultime de la DMZ.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139761_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424114708 +0200" stop="20230424131009 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Peter von Kant</title>
<desc lang="fr">Peter Von Kant, célèbre réalisateur à succès, habite avec son assistant Karl, qu'il se plaît à maltraiter. Grâce à la grande actrice Sidonie, il rencontre et s'éprend d'Amir, un jeune homme d'origine modeste. Il lui propose de partager son appartement et de l'aider à se lancer dans le cinéma...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/30/2077533_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424131009 +0200" stop="20230424143428 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Bambi, une nouvelle femme</title>
<desc lang="fr">Alger, Marie-Pierre a 5 ans. Elle pleure quand sa mère lui ordonne de prononcer son «vrai» prénom : Jean-Pierre.Paris, 1952. Marie-Pierre devient Bambi, en intégrant la troupe du cabaret le Carrousel. À 26 ans, elle se décide à changer de sexe grâce à une opération.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/01/2050317_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424143428 +0200" stop="20230424144627 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Celle qui n'avait pas vu Friends</title>
<desc lang="fr">Greg retrouve sa future femme Rachel quelques minutes avant la cérémonie. Elle est si belle, il a envie de dire « Oh mon Dieu ! » en référence à un personnage dans la série Friends. Rachel ne comprend pas sa blague, elle n'a jamais vu la série. Greg est choqué, il ne veut plus se marier.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/13/2109990_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424144627 +0200" stop="20230424154119 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Irma Vep (La tête coupée (1/8))</title>
<desc lang="fr">Lorsque l'actrice hollywoodienne Mira Harberg, désabusée, arrive à Paris pour s'immerger dans le rôle convoité d'Irma Vep, la méchante icône, dans un remake des Vampires de Feuillade, une rencontre avec son ancien amant Laurie ravive les passions endormies. Pendant ce temps, le célèbre réalisateur du projet, René Vidal, se débat avec les problèmes de production qui menacent de faire dérailler sa vision.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/02/2065116_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424154119 +0200" stop="20230424163250 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Irma Vep (La bague qui tue (2/8))</title>
<desc lang="fr">Zoé tente de se rapprocher de Mira. Pendant que la production s'occupe de la demande inhabituelle d'un acteur, Edmond et René s'affrontent.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/02/2065116_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424163250 +0200" stop="20230424174652 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Totem</title>
<desc lang="fr">François Vandenberg, aka Buffle, est un ancien scout hanté la nuit par des rats géants. Il n'a toujours pas fait le deuil d'un ami - un autre scout - disparu il y a vingt ans, répondant justement au nom de Rat Géant. C'est Sylvie, sa psychologue, qui lui conseille de reformer sa bande, en organisant un camp. Mais cette thérapie de groupe va prendre une nouvelle dimension lorsque nos quadragénaires vont découvrir un passage temporel.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/16/2111419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424174652 +0200" stop="20230424191502 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Holy shit !</title>
<desc lang="fr">L'architecte Frank reprend conscience dans des toilettes portables verrouillées sur un chantier de construction où se prépare une détonation. Alors qu'il essaie désespérément de trouver des moyens d'échapper à cette « prison » avant d'être potentiellement réduit en miettes, il réalise qui l'a mis dans cette situation difficile : nul autre que le maire corrompu et lubrique Horst, qui a également des projets concernant Marie, la petite amie enceinte de Frank.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/21/2113669_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424191502 +0200" stop="20230424213012 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Decision to leave</title>
<desc lang="fr">Hae-Joon, détective chevronné, enquête sur la mort suspecte d'un homme survenue au sommet d'une montagne. Bientôt, il commence à soupçonner Sore, la femme du défunt, tout en étant déstabilisé par son attirance pour elle...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/27/2089743_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424213012 +0200" stop="20230424222832 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Succession IV (5/10)</title>
<desc lang="fr">«5/10»La vente de Waystar Royco à Lukas Matsson se rapproche de plus en plus. La perspective de cette liquidation provoque une division familiale chez les Roy, qui anticipent ce à quoi leur vie ressemblera une fois l'affaire conclue. Une saison finale qui s'annonce pleine de rebondissements et de luttes intestines.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424222832 +0200" stop="20230425000607 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Chronique d'une liaison passagère</title>
<desc lang="fr">Une mère célibataire et un homme marié deviennent amants. Engagés à ne se voir que pour le plaisir et à n'éprouver aucun sentiment amoureux, ils sont de plus en plus surpris par leur complicité...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/19/2134566_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425000607 +0200" stop="20230425014142 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">L'origine du monde</title>
<desc lang="fr">Jean-Louis réalise en rentrant chez lui que son coeur s'est arrêté. Plus un seul battement dans sa poitrine, aucun pouls, rien. Pourtant, il est conscient, il parle, se déplace. Ni son ami vétérinaire Michel, ni sa femme Valérie ne trouvent d'explication à cet étrange phénomène. Alors que Jean-Louis panique, Valérie se tourne vers Margaux, sa coach de vie. Un peu gourou, elle a une solution qui va mettre Jean-Louis face au tabou ultime...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/20/1939049_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425014142 +0200" stop="20230425015213 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Home Cinéma (2022-2023)</title>
<desc lang="fr">Rendez-vous pour une nouvelle saison de Home Cinéma bercée au rythme du meilleur de l'actualité cinéma. Au programme : Fabrice Du Welz, des personnalités exceptionnelles et le traditionnel agenda.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068328_A.jpg" />
</programme>