<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230414033149 +0200" stop="20230414034831 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Palissade</title>
<desc lang="fr">2040. Jeanne, la trentaine, a récemment quitté la capitale pour s'installer dans une maison isolée en lisière de forêt. Mais depuis peu, un sanglier ne cesse de dévaster sa clôture et son jardin. Pour le repousser, Jeanne fait feu mais manque de tuer un groupe de randonneurs dans la forêt. Un médiateur de la faune sauvage est alors envoyé sur les lieux pour résoudre cette étrange querelle de voisinage opposant ces deux êtres très différents.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/16/2111421_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414034831 +0200" stop="20230414060008 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Memoria</title>
<desc lang="fr">Au lever du jour j'ai été surprise par un grand bang et n'ai pas retrouvé le sommeil. A Bogota, à travers les montagnes, dans le tunnel, près de la rivière. Un bang.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/21/1986375_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414060008 +0200" stop="20230414075333 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The innocents</title>
<desc lang="fr">Pendant un été nordique ensoleillé, des enfants révèlent leurs pouvoirs sombres et mystérieux quand les parents ont le dos tourné. La récréation prend alors une tournure beaucoup plus dangereuse...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/05/2066279_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414075333 +0200" stop="20230414080010 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Phlegm</title>
<desc lang="fr">Oscar est en retard. Dans ce décors de gratte-ciel, des poignées de mains sont échangées et des contrats sont signés.C'est la dernière chose dont il a besoin. Et d'où peuvent bien venir tous ces escargots ?</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/07/2107282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414080010 +0200" stop="20230414092601 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Elizabeth, regard(s) singulier(s)</title>
<desc lang="fr">Le portait cinématographique unique, moderne et exaltant d'une reine hors normes mais aussi d'une femme touchante, espiègle, insaisissable.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068350_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414092601 +0200" stop="20230414102057 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">A spy among friends (Un club secret (1/6))</title>
<desc lang="fr">Au lendemain de la fuite de Kim Philby à Moscou, son ami le plus proche au MI6 fait l'objet d'une enquête de Lily.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139748_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414102057 +0200" stop="20230414112152 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">A spy among friends (L'amiral glass (2/6))</title>
<desc lang="fr">L'enquêtrice Lily Thomas tente d'amener Elliott à révéler ce qu'il sait sur Philby. Elle utilise des astuces psychologiques pour l'orienter dans la bonne direction.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139748_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414112152 +0200" stop="20230414125715 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Belfast</title>
<desc lang="fr">Été 1969 : Buddy, 9 ans, sait parfaitement qui il est et à quel monde il appartient, celui de la classe ouvrière des quartiers nord de Belfast où il vit heureux, choyé et en sécurité. Mais vers la fin des années 60, alors que le premier homme pose le pied sur la Lune et que la chaleur du mois d'août se fait encore sentir, les rêves d'enfant de Buddy virent au cauchemar. La grogne sociale latente se transforme soudain en violence dans les rues du quartier...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/06/2037993_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414125715 +0200" stop="20230414144520 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Le chemin du bonheur</title>
<desc lang="fr">Enfant, Saül a échappé à la Shoah à venir en étant envoyé de Vienne à Bruxelles par un Kindertransport. En 1986, il est sur la voie de la résilience et propriétaire d'un Délicatessen dédié au 7e Art. Avec Joakin, son protégé, un jeune réalisateur chilien, ils décident d'écrire l'histoire de l'enfance de Saül et d'en faire un film. Mais l'amour vient frapper à sa porte et le confronte à son passé d'enfant caché...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/20/2086458_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414144520 +0200" stop="20230414151627 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Pushers (To Be or not To Be (9/9))</title>
<desc lang="fr">«To Be or not To Be (9/9)»Un groupe d'adolescents défavorisés de la ville de Beer-Sheva perdue au milieu du désert en Israël, se met à vendre de la drogue pour survivre. Mais leur business finit par attirer de véritables criminels...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049104_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414151627 +0200" stop="20230414154355 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The art of television - Les réalisatrices de séries (Helen Hunt (5/6))</title>
<desc lang="fr">«Helen Hunt (5/6)»Davantage connue pour son incroyable carrière d'actrice (elle a notamment remporté un Oscar pour &quot;As good as it gets&quot;, 4 Emmy Awards et 4 Golden globes), Helen Hunt est passée derrière la caméra pour la première fois sur le tournage de &quot;Mad About You&quot;. Depuis, elle choisit ses projets de réalisation soigneusement, et compte plusieurs épisodes de &quot;Mad about you&quot; mais aussi &quot;This is us&quot;, &quot;Feud&quot;, &quot;The Politician&quot;, &quot;Revenge&quot; et les films &quot;Ride&quot; et &quot;And then she found me&quot;.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/26/2137989_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414154355 +0200" stop="20230414172518 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Mothering Sunday</title>
<desc lang="fr">Une femme de chambre vivant dans l'Angleterre de l'après-guerre prévoit en secret de retrouver l'homme qu'elle aime avant qu'il ne parte épouser une autre femme...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/18/2058030_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414172518 +0200" stop="20230414195047 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Illusions perdues</title>
<desc lang="fr">Lucien est un jeune poète inconnu dans la France du XIXème siècle. Il a de grandes espérances et veut se forger un destin. Il quitte l'imprimerie familiale de sa province natale pour tenter sa chance à Paris, au bras de sa protectrice. Bientôt livré à lui-même dans la ville fabuleuse, le jeune homme va découvrir les coulisses d'un monde voué à la loi du profit et des faux-semblants.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/09/1979628_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414195047 +0200" stop="20230414213021 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Adieu Paris</title>
<desc lang="fr">Huit hommes dans un vieux bar parisien. Ils étaient les &quot;rois de Paris&quot;, dont l'humour et le dégoût de soi n'ont jamais changé. Ils sont gentils et cruels, s'aiment et se détestent. Soudain, un étranger entre.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/08/2024331_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414213021 +0200" stop="20230414230707 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Les volets verts</title>
<desc lang="fr">Le portrait d'un monstre sacré, Jules Maugin, un acteur au sommet de sa gloire dans les années 70. Sous la personnalité célèbre, l'intimité d'un homme se révèle...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/21/2113673_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414230707 +0200" stop="20230415004317 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Nobody has to know</title>
<desc lang="fr">Phil s'est exilé dans une petite communauté presbytérienne sur l'île de Lewis, au nord de l'Ecosse. Une nuit, il est victime d'une attaque qui lui provoque une perte de mémoire. De retour sur l'île, il retrouve Millie, une femme de la communauté qui s'occupe de lui. Alors qu'il cherche à retrouver ses souvenirs, elle prétend qu'ils s'aimaient en secret avant son accident...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/19/2043963_A.jpg" />
</programme>