<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230417023554 +0200" stop="20230417040001 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Arthur Rambo</title>
<desc lang="fr">Qui est Karim D. ? Ce jeune écrivain engagé au succès annoncé ou son alias, Arthur Rambo, qui poste des messages haineux que l'on exhume un jour des réseaux sociaux...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/02/2007158_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417040001 +0200" stop="20230417045731 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Succession IV (4/10)</title>
<desc lang="fr">«4/10»La vente de Waystar Royco à Lukas Matsson se rapproche de plus en plus. La perspective de cette liquidation provoque une division familiale chez les Roy, qui anticipent ce à quoi leur vie ressemblera une fois l'affaire conclue. Une saison finale qui s'annonce pleine de rebondissements et de luttes intestines.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417045731 +0200" stop="20230417062757 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La baie du silence</title>
<desc lang="fr">L'histoire de Will qui est convaincu que sa femme est innocente du meurtre de leur fils dont elle est accusée. Mais la découverte de la vérité se cache derrière son passé qui la lie à un autre crime non résolu.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/20/2000817_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417062757 +0200" stop="20230417075356 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Run (2020)</title>
<desc lang="fr">Une adolescente, qui a passé sa vie reclue avec sa mère, découvre le terrible secret que cette dernière lui cache depuis de nombreuses années. C'est alors que la vie idyllique de l'adolescente bascule...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/10/29/1908067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417075356 +0200" stop="20230417080010 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Action</title>
<desc lang="fr">Sur un plateau de tournage, il y a toujours des imprévus. Certains jours, il n'y a que ça. Et parfois, c'est encore pire.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/09/2095384_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417080010 +0200" stop="20230417094819 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Les passagers de la nuit</title>
<desc lang="fr">Paris, les années 80. Elisabeth, quittée par son mari, se retrouve à assurer seule le quotidien de ses deux adolescents, Matthias et Judith. Elle dégote un poste dans une émission de radio de nuit et y rencontre Talulah, jeune marginale désoeuvrée qu'elle prend sous son aile. Judith étudie et s'engage, Matthias tombe amoureux de Talulah tout en rêvant d'être écrivain. Elisabeth invente son chemin, pour la première fois peut-être. Tous s'aiment, se débattent... leur vie recommencée ?</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/02/2065112_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417094819 +0200" stop="20230417104710 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">C.B. Strike : Sang trouble (4/4)</title>
<desc lang="fr">Strike se rend compte que l'assassin de Margot est responsable de nombreux autres meurtres qui n'ont pas été détectés et tend un piège.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/06/2142879_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417104710 +0200" stop="20230417124645 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">De son vivant</title>
<desc lang="fr">Un regard tendre sur une mère qui reste et son fils qui part. Le dévouement d'un médecin le docteur Sara et d'une infirmière pour les accompagner sur l'impossible chemin. Une année, quatre saisons, pour &quot;danser&quot; avec la maladie, l'apprivoiser, et comprendre ce que ça signifie : mourir de son vivant. Un portrait émouvant, touchant et plein de grâce.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/16/1983549_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417124645 +0200" stop="20230417142701 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Amants</title>
<desc lang="fr">Simon et Lisa, jeune couple très amoureux vivant à Paris. Lisa est à l'école hôtelière, Simon deale de la cocaïne. À la suite d'une soirée qui tourne mal et dont l'issue n'est autre que la prison pour Simon, il décide de fuir. Lisa attend alors des nouvelles de Simon qui ne viendront jamais. Trois ans plus tard, dans l'océan indien, elle est mariée à Léo quand leurs destins se croisent à nouveau...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/11/1980925_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417142701 +0200" stop="20230417144542 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Green-Fit</title>
<desc lang="fr">Xavier s'inscrit dans une salle de sport gratuite.Gratuite ? Oui.Mais quand c'est gratuit, c'est que vous êtes le produit.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/23/2017051_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417144542 +0200" stop="20230417154124 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">City on a hill III (Les Dieux et les Monstres (1/8))</title>
<desc lang="fr">«Les Dieux et les Monstres (1/8)»Jackie reçoit une offre d'emploi mais n'a aucune idée de ce dans quoi il s'engage. Decourcy reçoit de mauvaises nouvelles qui le ramènent à Brooklyn. Siobhan se charge d'une affaire contre un colosse de la construction. Jenny fait du bénévolat dans un centre communautaire.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/01/2050325_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417154124 +0200" stop="20230417163602 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">City on a hill III (Une avalanche de problèmes (2/8))</title>
<desc lang="fr">«Une avalanche de problèmes (2/8)»Lorsque Victoria s'enfuit de chez elle, Jackie tente de la retrouver. Caysen cherche à obtenir justice pour un membre de la Strike Force. Decourcy est à Brooklyn pour s'occuper de son père tandis que Siobhan éprouve toute une série de symptômes. Diarmuid tente d'aider Jenny.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/01/2050325_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417163602 +0200" stop="20230417183806 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Là où chantent les écrevisses</title>
<desc lang="fr">Pendant des années, les rumeurs les plus folles ont couru sur « la fille des marais » de Barkley Cove, une petite ville de Caroline du Nord. Pourtant, Kya n'est pas cette fille sauvage et analphabète que tous imaginent et craignent. À l'âge de dix ans, abandonnée par sa famille, elle doit apprendre à survivre seule dans le marais, devenu pour elle un refuge naturel et une protection. Mais une rencontre va bouleverser son monde...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/19/2085982_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417183806 +0200" stop="20230417200511 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Shut in (2022)</title>
<desc lang="fr">Une mère célibataire se retrouve séquestrée par son ex-compagnon violent et doit planifier leur évasion avant qu'il ne soit trop tard...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/19/2085990_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417200511 +0200" stop="20230417213012 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The devil to pay</title>
<desc lang="fr">Après la disparition de son mari, Lemon, une agricultrice combattive qui réside dans une communauté isolée des Appalaches se voit dans l'obligation d'éponger les dettes de sa famille envers la plus vieille famille de la montagne afin de sauver la vie de son plus jeune fils.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139755_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417213012 +0200" stop="20230417222842 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Succession IV (4/10)</title>
<desc lang="fr">«4/10»La vente de Waystar Royco à Lukas Matsson se rapproche de plus en plus. La perspective de cette liquidation provoque une division familiale chez les Roy, qui anticipent ce à quoi leur vie ressemblera une fois l'affaire conclue. Une saison finale qui s'annonce pleine de rebondissements et de luttes intestines.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417222842 +0200" stop="20230418002138 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Avec amour et acharnement</title>
<desc lang="fr">C'est Paris et c'est déjà l'hiver. Sarah et Jean s'aiment, ils vivent ensemble depuis plusieurs années. C'est un amour qui les rend heureux et plus forts. Ils ont confiance l'un en l'autre. Le désir ne s'est jamais affadi. Un matin, Sarah croise par hasard François son ancien amant, ce François qui lui a présenté Jean, ce François qu'elle a quitté pour Jean sans hésiter.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/13/2131723_A.jpg" />
</programme>