<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230503031638 +0200" stop="20230503041237 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Mare of Easttown (Lady Hawk (1/7))</title>
<desc lang="fr">Après avoir répondu à un appel concernant un rôdeur dans le quartier, la détective Mare Sheehan se voit contrainte de rouvrir une affaire de disparition non résolue, alors que la pression venant de la petite communauté d'Easttown se fait de plus en plus forte.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/03/25/1782950_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503041237 +0200" stop="20230503050833 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Mare of Easttown (Pères (2/7))</title>
<desc lang="fr">Mare se rend sur les lieux d'un crime macabre, avant de devoir en informer le père de la victime, fou de rage. Une vidéo du soir du meurtre fait surface, lançant Mare sur la piste de plusieurs suspects. L'inspectrice réserve un accueil glacial à Colin Zabel, policier du comté qui a été appelé en renfort sur cette affaire. Par la suite, Mare a maille à partir avec des locaux, et s'inquiète de la santé mentale de son petit-fils Drew.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/03/25/1782950_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503050833 +0200" stop="20230503060556 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Mare of Easttown (Enter number two (3/7))</title>
<desc lang="fr">Tandis que sa vie va à vau-l'eau, une détective d'une petite ville de Pennsylvanie enquête sur un meurtre.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/03/25/1782950_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503060556 +0200" stop="20230503070132 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Mare of Easttown (Pauvre Sisyphe (4/7))</title>
<desc lang="fr">Colin presse un prêtre local sur les circonstances vagues qui ont incité son transfert à la paroisse. Pendant ce temps, un appel anonyme donne à Dawn l'espoir que Katie pourrait encore être en vie.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/03/25/1782950_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503070132 +0200" stop="20230503075248 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Le cercle séries</title>
<desc lang="fr">Séries buzz et séries cultes : le meilleur de la fiction sérielle est passé au crible par la bande de chroniqueur.euses du Cercle Séries, menée par Renan Cros son champignon rouge anti-spoil.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/07/2080581_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503075248 +0200" stop="20230503080153 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Dernière station</title>
<desc lang="fr">Un client fait le plein dans une station service isolée, puis il arrose sa voiture d'essence et menace le pompiste d'un briquet. Le client veut discuter.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/07/2023898_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503080153 +0200" stop="20230503090457 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La boîte à cartoons</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
</programme>
<programme start="20230503090457 +0200" stop="20230503090850 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Home</title>
<desc lang="fr">Quand un ordinateur prend le contrôle d'une maison connectée...</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/2158144_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503090850 +0200" stop="20230503102044 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Les secrets de mon père</title>
<desc lang="fr">Dans les années 60, en Belgique, Michel et son frère Charly vivent une enfance heureuse dans leur famille juive. Leur père, taiseux et discret, ne livre rien de son passé. Les deux frères l'imaginent en grand aventurier, pirate ou chercheur de trésors...Mais que cache-t-il ?</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/27/2138651_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503102044 +0200" stop="20230503114211 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Mon père est une saucisse</title>
<desc lang="fr">Quand Paul abandonne son travail de banquier sur un coup de tête pour devenir acteur, sa femme en est tout sauf contente. Zoë est la seule à croire en son père et se lance dans l'aventure avec lui...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/10/26/1906430_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503114211 +0200" stop="20230503133021 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Les passagers de la nuit</title>
<desc lang="fr">Paris, les années 80. Elisabeth, quittée par son mari, se retrouve à assurer seule le quotidien de ses deux adolescents, Matthias et Judith. Elle dégote un poste dans une émission de radio de nuit et y rencontre Talulah, jeune marginale désoeuvrée qu'elle prend sous son aile. Judith étudie et s'engage, Matthias tombe amoureux de Talulah tout en rêvant d'être écrivain. Elisabeth invente son chemin, pour la première fois peut-être. Tous s'aiment, se débattent... leur vie recommencée ?</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/02/2065112_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503133021 +0200" stop="20230503150010 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Jane par Charlotte</title>
<desc lang="fr">Charlotte Gainsbourg a commencé à filmer sa mère, Jane Birkin, pour la regarder comme elle ne l'avait jamais fait. La pudeur de l'une face à l'autre n'avait jamais permis un tel rapprochement. Mais par l'entremise de la caméra, la glace se brise pour faire émerger un échange inédit, sur plusieurs années, qui efface peu à peu les deux artistes et les met à nu dans une conversation intime inédite et universelle pour laisser apparaître une mère face à une fille.</desc>
<category lang="fr">Portrait</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/12/2109362_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503150010 +0200" stop="20230503155624 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The First Lady (Si vous permettez (3/10))</title>
<desc lang="fr">La jeune Eleanor assiste à son bal de débutante à New York où elle rencontre le cousin Franklin. Dans le Michigan, la jeune Betty est courtisée par Jerry, un avocat très en vue. Dans un cabinet d'avocats de Chicago, la jeune Michelle rencontre Barack, stagiaire d'été, qui s'intéresse à la politique.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/10/2095814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503155624 +0200" stop="20230503164746 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">This England (3/6)</title>
<desc lang="fr">Carrie et Boris organisent une baby shower chez Checkers tandis que l'OMS et les scientifiques soulignent l'importance du dépistage des covidés. Le gouvernement impose un lockdown après une lente mise en place d'autres restrictions.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079066_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503164746 +0200" stop="20230503184143 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">À quel prix ?</title>
<desc lang="fr">Un avocat de Washington lutte contre le cynisme, la bureaucratie et la politique pour aider les victimes du 11 septembre.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/21/2001450_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503184143 +0200" stop="20230503202427 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The North Sea</title>
<desc lang="fr">En 1969, le gouvernement norvégien révèle la présence d'un gigantesque gisement pétrolier au large de ses côtes. Dans les décennies qui suivent, de multiples plateformes d'extraction offshore sont construites dans cette zone. Cinquante ans plus tard, une de ces plateformes s'effondre...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/2165424_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503202427 +0200" stop="20230503204450 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">American dad XVIII (La Poudreuse de décharge (5/22))</title>
<desc lang="fr">«La Poudreuse de décharge (5/22)»</desc>
<category lang="fr">Série Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/2143253_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503204450 +0200" stop="20230503210611 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">American dad XVIII (American Graffito (6/22))</title>
<desc lang="fr">«American Graffito (6/22)»</desc>
<category lang="fr">Série Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/2143253_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503210611 +0200" stop="20230503213020 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Toutouyoutou (3/10)</title>
<desc lang="fr">«3/10»Violette, la benjamine du groupe, vient se confier à Jane. Entre deux paroles réconfortantes, l'espionne cherche à en savoir plus sur les déplacements professionnels de son père, ingénieur dans l'entreprise aéronautique.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049141_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503213020 +0200" stop="20230503234037 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Rebel</title>
<desc lang="fr">Après la mort de son père, Nassim, un garçon marocain de 13 ans originaire de Molenbeek, est à la recherche d'une identité. Sa mère Leila essaie jalousement de l'éloigner de son frère aîné Karim, un gangster local. À ce jeune âge, Nassim doit décider à quoi ressemblera le reste de sa vie.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/2164058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503234037 +0200" stop="20230504013552 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Les nuits de Mashhad</title>
<desc lang="fr">Une journaliste découvre la ville sainte iranienne de Mashhad alors qu'elle enquête sur les meurtres en série de travailleuses du sexe par le soi-disant &quot;Spider Killer&quot;, qui croit qu'il nettoie les rues des pêcheurs.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/05/2106311_A.jpg" />
</programme>