<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230329032404 +0200" stop="20230329051026 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Lunana: A yak in the Classroom</title>
<desc lang="fr">Un jeune instituteur du Bhoutan est envoyé dans la partie la plus reculée du pays. Loin de la ville, le quotidien est rude, mais la force spirituelle des habitants du village transformera son destin.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/24/2060690_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329051026 +0200" stop="20230329064102 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Marcher sur l'eau</title>
<desc lang="fr">C'est l'histoire du village de Tatiste au Nord du Niger et de ses habitant.es victimes du réchauffement climatique. Ils et elles se battent pour avoir accès à l'eau par la construction d'un forage. Chaque jour, Houlaye quatorze ans, et d'autres jeunes filles, marchent des kilomètres pour aller puiser l'eau, essentielle à la vie. Et de nombreux adultes quittent le village à la recherche de plus de ressources. Pourtant, cette région recouvre dans son sous-sol un lac aquifère de plusieurs milliers de kilomètres carrés...</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/17/1984194_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329064102 +0200" stop="20230329075153 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Un monde</title>
<desc lang="fr">Nora entre en primaire lorsqu'elle est confrontée au harcèlement dont son grand frère Abel est victime. Tiraillée entre son père qui l'incite à réagir, son besoin de s'intégrer et son frère qui lui demande de garder le silence, Nora se trouve prise dans un terrible conflit de loyauté. Une plongée immersive, à hauteur d'enfant, dans le monde de l'école.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/17/1969671_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329075153 +0200" stop="20230329080010 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La pote d'un pote</title>
<desc lang="fr">Lou tue le temps en racontant à Mady les histoires arrivées aux potes de ses potes. Et si un jour, c'est à sa pote qu'il arrive une histoire ?</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/24/1988000_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329080010 +0200" stop="20230329100357 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La ruse</title>
<desc lang="fr">1943. Les alliés sont déterminés à briser l'emprise d'Hitler sur l'Europe occupée. Ils  planifient un assaut général contre le Sicile. Mais ils sont confrontés à un défi impossible : protéger leur force d'invasion d'un massacre potentiel... Deux brillants officiers du renseignement britannique imaginent alors une stratégie de désinformation pour berner les espions nazis.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/09/2024740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329100357 +0200" stop="20230329114413 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The Trip to Greece</title>
<desc lang="fr">Quand Ulysse a quitté Troie, il lui a fallu dix ans pour revenir chez lui à Ithaque. Lorsque les acteurs Steve Coogan et Rob Brydon décident de suivre les traces du légendaire voyageur, ils n'ont que six jours pour accomplir leur propre odyssée. En chemin, ils discutent de tragédie et de comédie, de mythe, d'histoire, du sens de la vie... Le tout dans les plus beaux décors que la Grèce a à offrir !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/03/1962513_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329114413 +0200" stop="20230329131855 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Présidents</title>
<desc lang="fr">Nicolas, un ancien Président de la République, supporte mal l'arrêt de sa vie politique. Les circonstances lui permettent d'espérer un retour sur le devant de la scène. Mais il lui faut un allié. Nicolas va donc partir en Corrèze, pour convaincre François, un autre ancien Président (qui, lui, coule une retraite heureuse à la campagne) de faire équipe avec lui. François se prend au jeu, tandis que Nicolas découvre que le bonheur n'est peut-être pas là où il croyait... Et leurs compagnes respectives, elles, vont bientôt être de la partie.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/10/26/1906428_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329131855 +0200" stop="20230329143331 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La Gaule d'Antoine Verte</title>
<desc lang="fr">Dans ce numéro « vert », Antoine de Caunes est témoin d'une préoccupation commune en Gaule : sauvons la planète ! Un athlète qui mêle jogging et ramassage de déchets, une couturière qui recycle des masques, un performeur qui parade dans d'impressionnants costumes de détritus ou encore la première comédie musicale florale : toutes et tous ne manquent pas d'idées pour sensibiliser à la question écologique. Toujours aussi goguenard, Antoine se laissera-t-il emporter par la fièvre verte ?</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103135_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329143331 +0200" stop="20230329144035 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Action</title>
<desc lang="fr">Sur un plateau de tournage, il y a toujours des imprévus. Certains jours, il n'y a que ça. Et parfois, c'est encore pire.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/09/2095384_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329144035 +0200" stop="20230329153927 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Super Pumped : the battle for Uber (Opération séduction (5/7))</title>
<desc lang="fr">«Opération séduction (5/7)»Travis se retrouve en procès au siège d'Apple, luttant pour l'existence même d'Uber. Arianna et Bill ne sont pas d'accord sur la meilleure façon d'orienter Travis dans la bonne direction. Emil a une conversation éclairante.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/18/1984768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329153927 +0200" stop="20230329163555 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Super Pumped : the battle for Uber (Supprime Uber (6/7))</title>
<desc lang="fr">«Supprime Uber (6/7)»Un nouveau développement laisse Travis et le reste de l'équipe à la recherche de solutions. Lorsque ses autres alliés lui tournent le dos, Travis s'appuie sur Emil pour lui redonner confiance. L'équipe d'Uber engage quelqu'un d'important pour résoudre son problème de culture toxique.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/18/1984768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329163555 +0200" stop="20230329173309 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Super Pumped : the battle for Uber (Même nom de famille (7/7))</title>
<desc lang="fr">«Même nom de famille (7/7)»Gurley présente à Travis un ultimatum qui va changer le cours de l'entreprise. Travis cherche dans la ville des partisans qui se rallieront à sa défense. Les deux hommes s'affrontent dans une ultime bataille pour Uber.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/18/1984768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329173309 +0200" stop="20230329185003 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Le test</title>
<desc lang="fr">Annie Castillon est heureuse. Sa vie conjugale avec Laurent est un exemple d'harmonie. Ses deux grands, Maximilien et César sont des garçons brillants et sensibles. Et Poupi, sa jeune ado, l'épaule sans jamais se plaindre dans l'éducation d'Antoine, le petit dernier. Un week-end comme tous les autres, mais la découverte d'un test de grossesse positif dans la salle de bain va enrayer la belle harmonie.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/19/2000163_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329185003 +0200" stop="20230329194759 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La boîte à cartoons</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/28/2153256_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329194759 +0200" stop="20230329213020 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Moonshot</title>
<desc lang="fr">Dans un futur où la planète Mars est colonisée. Deux étudiants très différents unissent leurs forces et se faufilent à bord d'une navette spatiale vers la planète rouge afin de retrouver leur moitié.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/22/2100483_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329213020 +0200" stop="20230329230525 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Accident Man 2</title>
<desc lang="fr">The Accident Man, est de retour et cette fois, il doit battre les meilleurs assassins du monde, pour protéger le fils ingrat d'un chef de la mafia, sauver la vie de son seul ami et raviver sa relation avec sa figure paternelle maniaque.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/24/2088210_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329230525 +0200" stop="20230330004909 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The North Sea</title>
<desc lang="fr">En 1969, le gouvernement norvégien révèle la présence d'un gigantesque gisement pétrolier au large de ses côtes. Dans les décennies qui suivent, de multiples plateformes d'extraction offshore sont construites dans cette zone. Cinquante ans plus tard, une de ces plateformes s'effondre...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
</programme>
<programme start="20230330004909 +0200" stop="20230330013831 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie onze (1/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie onze (1/10)»Michael Desiato, en deuil, est sans espoir. Eugène est aidé par des bienfaiteurs improbables. Jimmy Baxter cherche à étendre son empire criminel tandis que Gina Baxter canalise sa colère. L'arrivée d'un assistant du procureur des États-Unis bouleverse la vie de Michael.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>