<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230510022107 +0200" stop="20230510033640 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The night of (1/8)</title>
<desc lang="fr">Nasir Khan, étudiant timide, passe la nuit avec une fille mystérieuse et excentrique. Il est horrifié lorsqu'il découvre à son réveil qu'elle a été assassinée.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2016/06/01/1293720_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510033640 +0200" stop="20230510043417 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The night of (2/8)</title>
<desc lang="fr">Pendant que l'avocat Jack Stone conseille Naz, l'inspecteur principal Dennis Box enquête sur le crime.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2016/06/01/1293720_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510043417 +0200" stop="20230510053115 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The night of (3/8)</title>
<desc lang="fr">En attendant sa mise en accusation à Rikers Island, Naz réalise que sa survie, ou peut-être sa mort, dépend d'un détenu nommé Freddy Knight, tandis que Stone se fait doubler.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2016/06/01/1293720_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510053115 +0200" stop="20230510063012 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The night of (4/8)</title>
<desc lang="fr">Un codétenu conseille Naz sur la vie en prison alors qu'il pèse le pour et le contre d'un plaidoyer, et Stone se plonge dans le passé d'Andrea.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2016/06/01/1293720_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510063012 +0200" stop="20230510080010 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The immaculate room</title>
<desc lang="fr">Un couple apparemment parfait participe à une expérience psychologique qui leur rapporte 5 millions de dollars s'ils peuvent passer 50 jours dans une pièce complètement blanche. Mais la pièce n'est pas ce qu'elle paraît...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/07/2094481_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510080010 +0200" stop="20230510085834 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">La boîte à cartoons</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/2191677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510085834 +0200" stop="20230510103603 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Les bad guys</title>
<desc lang="fr">Une adaptation de la célèbre série littéraire racontant les aventures de Mr Wolf, Mr Shark, Mr Snake et Mr Piranha, lassés d'être des méchants. - M. Loup, le fringant pickpocket- M. Serpent, le perceur de coffre forts blasé- M. Requin, l'expert en camouflage au sang très très froid- M. Piranha, le gros bras excessivement soupe au lait de la bande et enfin, Mlle Tarentule, la pirate informatique.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/17/2057410_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510103603 +0200" stop="20230510123419 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The Jonsson gang</title>
<desc lang="fr">Après avoir purgé sa peine, Charles Ingvar &quot;Sickan&quot; Jönsson retourne à la vie civile avec un nouveau coup en tête, qu'il a eu, en prison, tout le loisir de planifier dans les moindres détails. Mais ses anciens partenaires, Ragnar, Harry et Doris, se sont rangées et coulent des jours paisibles. À moins qu'une couronne royale et une pierre mythique les fassent changer d'avis...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/06/2037999_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510123419 +0200" stop="20230510141851 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Flag Day</title>
<desc lang="fr">John Vogel était un personnage hors norme. Enfant, sa fille Jennifer s'émerveillait de son magnétisme et de sa capacité à faire de la vie une grande aventure. Il lui a beaucoup appris sur l'amour et la joie, mais elle va découvrir sa vie secrète de braqueur de banques et faussaire. Tiré d'une histoire vraie, flag day est le portrait d'une jeune femme luttant pour guérir des blessures de son passé, tout en reconstruisant sa relation père-fille.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/15/2042152_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510141851 +0200" stop="20230510143357 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Bière amère</title>
<desc lang="fr">Éric, ouvrier de 40 ans dans une petite brasserie familiale, a passé toute sa vie à répéter les mêmes gestes. Mais cette fois, ça y est ! Il s'apprête enfin à remettre sa démission pour faire le tour du monde à vélo. Malheureusement, au plus grand dam d'Eric, les choses ne se passent jamais comme prévues...</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/03/2078581_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510143357 +0200" stop="20230510150010 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The art of television - Les réalisatrices de séries (Susanne Bier (3/6))</title>
<desc lang="fr">«Susanne Bier (3/6)»Six réalisatrices, qui ont participé à certains des plus grands succès internationaux de séries, donnent un aperçu de leur façon de travailler. Tout cela avec les contributions de show runners, assistants, cameramen, monteurs, acteurs et autres proches collaborateurs.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/26/2137989_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510150010 +0200" stop="20230510155328 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">The First Lady (Coup parfait (8/10))</title>
<desc lang="fr">Eleanor force la main de Franklin pour aider les réfugiés juifs fuyant l'Allemagne nazie. Jerry passe sa retraite sur la route, Betty cherche de nouveaux compagnons de fête à la maison. Malgré les hésitations de Barack, Michelle s'exprime directement sur la question raciale.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/10/2095814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510155328 +0200" stop="20230510164055 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Anne (2/4)</title>
<desc lang="fr">Dégoûtée par le verdict de mort accidentelle, Anne est déterminée à découvrir ce qui est réellement arrivé à son fils à Hillsborough.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079070_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510164055 +0200" stop="20230510180747 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Elizabeth, regard(s) singulier(s)</title>
<desc lang="fr">Le portait cinématographique unique, moderne et exaltant d'une reine hors normes mais aussi d'une femme touchante, espiègle, insaisissable.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068350_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510180747 +0200" stop="20230510202612 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Les animaux fantastiques : Les secrets de Dumbledore</title>
<desc lang="fr">Albus Dumbledore sait que le puissant mage noir Gellert Grindelwald  compte s'emparer du monde des sorciers. Pour l'en empêcher, il a besoin de l'aide du magizoologiste Norbert Dragonneau. Celui-ci doit mener une équipe intrépide dans une mission dangereuse au cours de laquelle ils rencontreront des créatures et affronteront les fidèles de Grindelwald. Face à de tels enjeux, combien de temps Dumbledore continuera-t-il de rester à l'écart ?</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/09/2010434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510202612 +0200" stop="20230510204633 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">American dad XVIII (Vous êtes ici (15/22))</title>
<desc lang="fr">«Vous êtes ici (15/22)»</desc>
<category lang="fr">Série Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/2143253_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510204633 +0200" stop="20230510210754 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">American dad XVIII (Il paraît que tu veux acheter des haut-parleurs (16/22))</title>
<desc lang="fr">«Il paraît que tu veux acheter des haut-parleurs (16/22)»</desc>
<category lang="fr">Série Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/2143253_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510210754 +0200" stop="20230510213020 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Toutouyoutou (8/10)</title>
<desc lang="fr">«8/10»Les filles participent à une compétition d'aérobic pour aider Naima à éponger ses dettes. Pour Jane, c'est surtout un moyen de se rapprocher de Mapi. À l'hôtel, Jane croise un mystérieux russe qu'elle a déjà rencontré par le passé.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049141_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510213020 +0200" stop="20230510230205 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Good mourning</title>
<desc lang="fr">Cette comédie suit London Clash, une star de cinéma dont le monde est bouleversé lorsqu'il doit choisir entre la poursuite de son unique amour et l'obtention d'un rôle de premier plan dans un grand film qui va changer sa vie.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/2164053_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510230205 +0200" stop="20230511004256 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Jack Mimoun et les secrets de Val Verde</title>
<desc lang="fr">Deux ans après avoir survécu seul sur l'île hostile de Val Verde, Jack Mimoun est devenu une star de l'aventure. Le livre racontant son expérience est un best-seller et son émission de télévision bat des records d'audience. Il est alors approché par la mystérieuse Aurélie Diaz qui va ramener Jack Mimoun sur Val Verde pour l'entraîner à la recherche de la légendaire Épée du pirate La Buse. Nos aventuriers vont se lancer dans une incroyable chasse au trésor à travers la jungle de l'île aux mille dangers.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/09/2144181_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511004256 +0200" stop="20230511012011 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Tulsa king (A l'ouest, l'ancêtre (3/9))</title>
<desc lang="fr">«A l'ouest, l'ancêtre (3/9)»Dwight prend note d'une nouvelle opportunité d'affaires. Plus tard, une course de routine a un résultat explosif et inattendu. Stacy s'ouvre à Dwight sur ce qui l'a conduite à Tulsa.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139752_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511012011 +0200" stop="20230511020000 +0200" channel="BE1Plus1H.be">
<title lang="fr">Tulsa king (Le centre de l'univers (4/9))</title>
<desc lang="fr">«Le centre de l'univers (4/9)»Alors que Dwight met en place son entreprise de protoxyde d'azote, il retrouve l'assassin qui a tenté de le tuer et forme une équipe à partir de candidats improbables.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139752_A.jpg" />
</programme>