<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230525030308 +0200" stop="20230525041549 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Totem</title>
<desc lang="fr">François Vandenberg, aka Buffle, est un ancien scout hanté la nuit par des rats géants. Il n'a toujours pas fait le deuil d'un ami - un autre scout - disparu il y a vingt ans, répondant justement au nom de Rat Géant. C'est Sylvie, sa psychologue, qui lui conseille de reformer sa bande, en organisant un camp. Mais cette thérapie de groupe va prendre une nouvelle dimension lorsque nos quadragénaires vont découvrir un passage temporel.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/16/2111419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525091721 +0200" stop="20230525103834 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Mon père est une saucisse</title>
<desc lang="fr">Quand Paul abandonne son travail de banquier sur un coup de tête pour devenir acteur, sa femme en est tout sauf contente. Zoë est la seule à croire en son père et se lance dans l'aventure avec lui...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/10/26/1906430_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525103834 +0200" stop="20230525121221 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Lamborghini</title>
<desc lang="fr">Ce biopic palpitant raconte l'histoire du génial inventeur automobile Ferruccio Lamborghini. Toute sa vie, Ferruccio a rêvé de battre son rival de longue date Enzo Ferrari et le prochain Grand Prix de Genève pourrait être sa chance de faire exploser Ferrari pour de bon. Mais Ferruccio peut-il préparer son véhicule non testé pour la victoire avec la compétition dans quelques mois à peine ? La course est lancée !</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098985_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525121221 +0200" stop="20230525134849 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Io sto bene</title>
<desc lang="fr">Antonio a passé toute sa vie loin de son pays natal, l'Italie. Leo, jeune artiste italienne qui tente sa chance à l'étranger, croise son chemin. Un jeu de miroirs entre le vieil homme et la jeune femme déclenche un voyage dans le temps et offre un futur plus serein pour tous les deux.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/01/2021331_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525134849 +0200" stop="20230525154632 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">A Chiara</title>
<desc lang="fr">Chiara, 16 ans, vit dans une petite ville de Calabre. Claudio, son père, part sans laisser de traces. Elle décide alors de mener l'enquête pour le retrouver. Mais plus elle s'approche de la vérité qui entoure le mystère de cette disparition, plus son propre destin se dessine.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/22/2100487_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525154632 +0200" stop="20230525172007 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Isolation</title>
<desc lang="fr">Cinq pays représentés par cinq grands réalisateurs (Jaco Van Dormael pour la Belgique, Michele Placido pour l'Italie, Julia von Heinz pour l'Allemagne, Michael Winterbottom pour l'Angleterre et Fernando Leon de Aranoa en Espagne) qui proposent chacun leur vision d'auteur sur la crise du Coronavirus en Europe.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/01/2035648_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525172007 +0200" stop="20230525190301 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">A l'ombre des filles</title>
<desc lang="fr">Luc, un chanteur lyrique renommé, accepte, au cours d'un été, d'animer un atelier de chant dans un centre de détention de femmes. D'abord méfiantes, Carole, Jeannine, Noor, Jess, Marzena et Catherine vont capter toute son attention. Luc se trouvera vite confronté aux tempéraments imprévisibles et discordants de ces détenues difficiles, alors que la prison connait des perturbations. Réussira-t-il  à harmoniser leurs voix ? Pourra-t-il, leur faire ressentir un semblant de liberté à travers le chant ?</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/12/2040701_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525190301 +0200" stop="20230525203049 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">La dérive des continents (au Sud)</title>
<desc lang="fr">Nathalie Adler est en mission pour l'Union européenne en Sicile. Elle est notamment chargée d'organiser la prochaine visite de Macron et Merkel dans un camp de migrants. Présence à haute valeur symbolique, afin de montrer que tout est sous contrôle. Mais qui a encore envie de croire en cette famille européenne au bord de la crise de nerfs ? Sans doute pas Albert, le fils de Nathalie, militant engagé auprès d'une ONG, qui débarque sans prévenir...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/21/2113675_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525203049 +0200" stop="20230525215818 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Une belle course</title>
<desc lang="fr">Madeleine, 92 ans, appelle un taxi pour rejoindre la maison de retraite où elle doit vivre désormais. Elle demande à Charles, un chauffeur un peu désabusé, de passer par les lieux qui ont compté dans sa vie, pour les revoir une dernière fois. Peu à peu, au détour des rues de Paris, surgit un passé hors du commun qui bouleverse Charles. Il y a des voyages en taxi qui peuvent changer une vie...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/2164032_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525215818 +0200" stop="20230525232506 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">En roue libre</title>
<desc lang="fr">La folle histoire de Louise qui se retrouve un beau matin, prise au piège dans sa propre voiture, terrassée par une attaque de panique dès qu'elle veut en sortir, et de Paul qui vole la voiture et du coup la kidnappe. Les voilà tous les deux embarqués dans un road-movie mouvementé !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/08/2094921_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525232506 +0200" stop="20230526010053 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">La Brigade</title>
<desc lang="fr">Cathy, 40 ans, serveuse à Antibes, a toujours voulu être cheffe de son propre restaurant. Lorsqu'elle se fait renvoyer pour la énième fois à cause de sa grande gueule, elle se retrouve contrainte d'accepter un poste de cantinière dans un foyer accueillant des mineurs sans papiers...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/01/2104686_A.jpg" />
</programme>