<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230602023005 +0200" stop="20230602040927 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">American nightmare 5 : sans limites</title>
<desc lang="fr">Adela et son mari Juan vivent au Texas où Juan travaille comme ouvrier dans un ranch pour la riche famille Tucker. Juan impressionne le patriarche des Tucker, Caleb, ce qui attire la jalousie et la colère de son fils, Dylan.Au lendemain de la Purge, un gang de tueurs masqués s'attaque violemment et illégalement aux Tucker, dont la femme de Dylan et sa soeur. À la suite de cet événement, la famille texane va devoir s'allier...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/11/16/1920270_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602090500 +0200" stop="20230602091526 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Home Cinéma (2022-2023)</title>
<desc lang="fr">Rendez-vous pour une nouvelle saison de Home Cinéma bercée au rythme du meilleur de l'actualité cinéma. Au programme : Fabrice Du Welz, des personnalités exceptionnelles et le traditionnel agenda.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602091526 +0200" stop="20230602104054 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Alors on danse</title>
<desc lang="fr">Sandra découvre, après 30 ans de mariage, que Paul la trompe avec sa meilleure amie. Elle le quitte sur le champ et n'a d'autre choix que de retourner dans la maison de son enfance, où vit toujours sa soeur Danie. La cohabitation sera mouvementée car tout les oppose. Tout, excepté leur passion commune pour la danse. La danse, c'est également l'occasion de retrouver Roberto, Lucien et une nouvelle manière de se projeter vers l'avenir. Et si ce saut en avant était la recette du bonheur ?</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/01/2064690_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602104054 +0200" stop="20230602120737 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">En roue libre</title>
<desc lang="fr">La folle histoire de Louise qui se retrouve un beau matin, prise au piège dans sa propre voiture, terrassée par une attaque de panique dès qu'elle veut en sortir, et de Paul qui vole la voiture et du coup la kidnappe. Les voilà tous les deux embarqués dans un road-movie mouvementé !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/08/2094921_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602120737 +0200" stop="20230602133251 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Cascadeuses</title>
<desc lang="fr">Shootées par des voitures, propulsées dans le vide ou encaissant de violents coups, tel est le quotidien de Virginie, Petra et Estelle, cascadeuses professionnelles. Elles doivent suivre un entraînement difficile jour après jour pour pouvoir exécuter ces scènes éprouvantes pour le corps. Pourtant, les représentations stéréotypées des femmes fragiles à l'écran restent bien ancrées dans l'industrie du cinéma, dominée par les hommes. Les rôles endossés par les cascadeuses restent des rôles de femmes opprimées, battues et maltraitées, alors que leurs pendants masculins jouent les bourreaux ou les héros.</desc>
<category lang="fr">Doc Cinéma</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/06/2142884_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602133251 +0200" stop="20230602150554 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Un endroit comme un autre</title>
<desc lang="fr">Lorsque John, un laveur de vitres de trente-cinq ans, n'a plus que quelques mois à vivre, il tente de trouver une nouvelle famille parfaite pour son fils de trois ans, déterminé à le protéger de la terrible réalité de la situation.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/14/1982281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602150554 +0200" stop="20230602172029 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Decision to leave</title>
<desc lang="fr">Hae-Joon, détective chevronné, enquête sur la mort suspecte d'un homme survenue au sommet d'une montagne. Bientôt, il commence à soupçonner Sore, la femme du défunt, tout en étant déstabilisé par son attirance pour elle...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/27/2089743_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602172029 +0200" stop="20230602185720 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Io sto bene</title>
<desc lang="fr">Antonio a passé toute sa vie loin de son pays natal, l'Italie. Leo, jeune artiste italienne qui tente sa chance à l'étranger, croise son chemin. Un jeu de miroirs entre le vieil homme et la jeune femme déclenche un voyage dans le temps et offre un futur plus serein pour tous les deux.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/01/2021331_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602185720 +0200" stop="20230602203140 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Lamborghini</title>
<desc lang="fr">Ce biopic palpitant raconte l'histoire du génial inventeur automobile Ferruccio Lamborghini. Toute sa vie, Ferruccio a rêvé de battre son rival de longue date Enzo Ferrari et le prochain Grand Prix de Genève pourrait être sa chance de faire exploser Ferrari pour de bon. Mais Ferruccio peut-il préparer son véhicule non testé pour la victoire avec la compétition dans quelques mois à peine ? La course est lancée !</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098985_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602203140 +0200" stop="20230602221515 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Enzo, le croco</title>
<desc lang="fr">Quand la famille Primm déménage à New York, leur jeune fils Josh peine à s'adapter à sa nouvelle école et à ses nouveaux camarades. Tout cela change quand il découvre Enzo, un crocodile chanteur qui aime les bains et le caviar et qui vit dans le grenier de sa nouvelle maison. Enzo et Josh deviennent rapidement amis, mais lorsque l'existence de l'insolite crocodile est menacée par leur diabolique voisin, M. Grumps, les Primm s'allient avec Hector P. Valenti, le propriétaire d'Enzo, afin de prouver au monde qu'une famille peut toujours s'improviser, et qu'il n'y a aucun mal à intégrer un grand reptile mélomane, doté d'une personnalité haute en couleur et d'une incroyable voix.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/13/2110001_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602221515 +0200" stop="20230602234524 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Good mourning</title>
<desc lang="fr">Cette comédie suit London Clash, une star de cinéma dont le monde est bouleversé lorsqu'il doit choisir entre la poursuite de son unique amour et l'obtention d'un rôle de premier plan dans un grand film qui va changer sa vie.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/2164053_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602234524 +0200" stop="20230603011002 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">A Christmas proposal</title>
<desc lang="fr">Une cuisinière qui rêve de posséder son propre foodtruck accepte de passer pour la petite amie d'un avocat.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/16/2098070_A.jpg" />
</programme>