<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230424020733 +0200" stop="20230424040026 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Canicule</title>
<desc lang="fr">Aaron Falk retourne dans sa ville natale frappée par la sécheresse pour assister à un enterrement tragique. Mais son retour ouvre une blessure vieille de plusieurs décennies: la mort non résolue d'une adolescente.</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/17/1984198_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424083626 +0200" stop="20230424101012 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Jackass forever</title>
<desc lang="fr">L'équipe originale de Jackass, célébrant le plaisir de se réunir à nouveau entre amis pour tenter les exploits les plus dingues, est de retour! Une nouvelle tournée de gags hilarants, follement absurdes et souvent dangereux est servie par de nouveaux venus qui viennent prêter main-forte à Johnny et sa bande pour repousser encore plus loin les limites.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/19/2000198_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424101012 +0200" stop="20230424120511 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">La fièvre du samedi soir</title>
<desc lang="fr">Tony Manero n'est pas heureux. Ses parents, d'origine italienne, ne jurent que par son frère aîné, Frank, que sa vocation, la prêtrise, met au plus haut de l'affection familiale. Lui se contente de faire le garçon de courses pour la boutique familiale. Mais le samedi soir, c'est un autre homme qui revêt un costume de paillettes et éblouit la piste du « 2001 », sa discothèque préférée, de la vigueur de ses pas de danse. Une nouvelle venue, Stéphanie, le convainc de tenter sa chance et de s'inscrire au concours organisé par le « 2001 ».</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/10/2144583_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424120511 +0200" stop="20230424135304 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Suprêmes</title>
<desc lang="fr">France, début des années 90. Alors que des affrontements de plus en plus violents entre la police et les cités font rage, certains choisissent le hip-hop comme expression de leur révolte. Deux jeunes de Seine-Saint-Denis, JoeyStarr et Kool Shen deviennent rapidement les porte-paroles de toute une génération. C'est la naissance du rap, la naissance d'un groupe : Suprême NTM.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/18/2043366_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424135304 +0200" stop="20230424152705 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Tout le monde aime Jeanne</title>
<desc lang="fr">Tout le monde a toujours aimé Jeanne. Aujourd'hui, elle se déteste. Surendettée, elle doit se rendre à Lisbonne et mettre en vente l'appartement de sa mère disparue un an auparavant. À l'aéroport elle tombe sur Jean, un ancien camarade de lycée fantasque et quelque peu envahissant...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/16/2132995_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424152705 +0200" stop="20230424170005 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Les Croods 2 : une nouvelle ère</title>
<desc lang="fr">Les Croods ont survécu à leur part de dangers et de catastrophes mais ils vont maintenant devoir relever leur plus grand défi : rencontrer une autre famille.Les Croods ont besoin d'un nouvel endroit où habiter. La famille préhistorique part alors en quête d'un endroit plus sûr. Quand ils découvrent un paradis idyllique entouré de murs, ils pensent que tous leurs problèmes sont résolus... Mais une famille y vit déjà : les Betterman....</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/10/26/1906426_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424170005 +0200" stop="20230424184709 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">En même temps</title>
<desc lang="fr">À la veille d'un vote pour entériner la construction d'un parc de loisirs à la place d'une forêt primaire, un maire de droite décomplexée essaye de corrompre son confrère écologiste. Mais ils se font piéger par un groupe de jeunes activistes féministes qui réussit à les coller ensemble. Une folle nuit commence alors pour les deux hommes, unis contre leur gré.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/06/2038006_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424184709 +0200" stop="20230424203134 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Poulet frites</title>
<desc lang="fr">Striptease n'est pas mort ! Pour son retour : un polar noir, un vrai meurtre et la pièce à conviction ? Une frite !</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/19/2134536_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424203134 +0200" stop="20230424224225 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">La Civil</title>
<desc lang="fr">L'histoire de Cielo, une mère à la recherche de sa fille Laura enlevée par un cartel dans le nord du Mexique. Les autorités refusant de lui venir en aide, Cielo décide de prendre elle-même les choses en main. Elle débute alors son enquête et gagne la confiance de Lamarque, un militaire peu conventionnel déployé dans la région.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/17/1969673_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424224225 +0200" stop="20230425001501 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Conduire ou mourir</title>
<desc lang="fr">Lorsque Chef apprend que sa famille sera expulsée s'il ne paie pas les impôts exigés par le gouvernement, il décide de demander de l'aide à son patron, qui lui propose un travail au marché noir comme chauffeur afin de réunir l'argent dont il a besoin.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/20/2135121_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425001501 +0200" stop="20230425014742 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">The calm beyond</title>
<desc lang="fr">Une jeune femme vit, cachée à la vue de tous dans un immeuble en ruine de Hong Kong après qu'un tsunami ait détruit la ville - telle une naufragée sur une île de béton. Son existence cachée est changée à jamais lorsqu'un petit enfant débarque littéralement dans sa vie.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/01/1975434_A.jpg" />
</programme>