<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230407021800 +0200" stop="20230407034757 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Made in Italy (2020)</title>
<desc lang="fr">Un artiste voyage de Londres en Italie, par nécessité, avec son fils avec qui il est en froid pour vendre la maison qu'il a héritée de sa défunte épouse. Ce séjour va amener père et fils à se découvrir.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/18/1953869_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407091300 +0200" stop="20230407092336 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Home Cinéma (2022-2023)</title>
<desc lang="fr">Fabrice Du Welz reçoit l'actrice, scénariste et réalisatrice marocaine Maryam Touzani dans Home Cinéma. Un épisode à ne pas manquer !</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407092336 +0200" stop="20230407111730 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Great freedom</title>
<desc lang="fr">L'histoire de Hans Hoffmann. Il est gay et l'homosexualité, dans l'Allemagne d'après-guerre, est illégale selon le paragraphe 175 du Code pénal. Mais il s'obstine à rechercher la liberté et l'amour même en prison...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/09/2010391_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407111730 +0200" stop="20230407125316 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Une jeune fille qui va bien</title>
<desc lang="fr">Irène, jeune fille juive, vit l'élan de ses 19 ans à Paris, l'été 1942. Sa famille la regarde découvrir le monde, ses amitiés, son nouvel amour, sa passion du théâtre... Irène veut devenir actrice et intégrer le conservatoire. Mais il y a un problème, un énorme problème...: Irène évolue dans les réalités de la France de 1942 et son identité juive interdit l'assouvissement de ses désirs.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/05/2008737_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407125316 +0200" stop="20230407142641 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Un autre monde</title>
<desc lang="fr">Philippe Lemesle, 57 ans, cadre dirigeant dans un groupe industriel américain, une femme, deux enfants, une belle maison, une belle voiture... Mais derrière l'image, une réalité : depuis des années, les exigences de rentabilité demandées par l'entreprise pèsent, perturbant par ricochet l'équilibre familial. Lorsque Claire demande le divorce et que la maison mère exige un nouveau plan de restructuration, la pression devient trop lourde.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/13/2026435_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407142641 +0200" stop="20230407161827 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Adieu Monsieur Haffmann</title>
<desc lang="fr">Paris 1941. François Mercier est un homme ordinaire qui n'aspire qu'à fonder une famille avec la femme qu'il aime, Blanche. Il est aussi l'employé d'un joaillier talentueux, M. Haffmann. Mais face à l'occupation allemande, les deux hommes n'auront d'autre choix que de conclure un accord dont les conséquences, au fil des mois, bouleverseront le destin de nos trois personnages.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/12/2012111_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407161827 +0200" stop="20230407175529 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Où est Anne Frank !</title>
<desc lang="fr">De nos jours, Kitty, l'amie imaginaire d'Anne Frank, celle à qui Anne a consacré son journal intime, prend vie par magie dans la maison d'Anne Frank à Amsterdam. Elle pense que, si elle est vivante, Anne doit l'être aussi. Elle se lance alors dans une quête incroyable pour retrouver Anne.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/21/1986371_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407175529 +0200" stop="20230407203041 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Varsovie 83, une affaire d'Etat</title>
<desc lang="fr">Pologne, 1983. Le pays est secoué par l'affaire Grzegorz Przemyk, un lycéen battu à mort par des miliciens. Basé sur des faits réels, le film suit l'histoire de Jurek, le seul témoin du passage à tabac, qui est devenu du jour au lendemain l'ennemi numéro un de l'État. Le régime oppressif a utilisé tout son appareil, les services secrets, la milice, les médias et les tribunaux  pour presser Jurek et d'autres personnes proches de l'affaire, y compris ses parents et la mère de Przemyk, Barbara.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/22/2059712_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407203041 +0200" stop="20230407220050 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Le sixième enfant</title>
<desc lang="fr">Franck, ferrailleur, et Meriem ont cinq enfants, un sixième en route, et de sérieux problèmes d?argent. Julien et Anna sont avocats et n'arrivent pas à avoir d'enfant. C'est l'histoire d?un impensable arrangement.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/25/2137495_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407220050 +0200" stop="20230407233515 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Accident Man 2</title>
<desc lang="fr">The Accident Man, est de retour et cette fois, il doit battre les meilleurs assassins du monde, pour protéger le fils ingrat d'un chef de la mafia, sauver la vie de son seul ami et raviver sa relation avec sa figure paternelle maniaque.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/24/2088210_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407233515 +0200" stop="20230408010312 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Chère Léa</title>
<desc lang="fr">Après une nuit arrosée, Jonas décide sur un coup de tête de rendre visite à son ancienne petite amie, Léa, dont il est toujours amoureux. Malgré leur relation encore passionnelle, Léa le rejette. Éperdu, Jonas se rend au café d'en face pour lui écrire une longue lettre, bousculant ainsi sa journée de travail, et suscitant la curiosité du patron du café. La journée ne fait que commencer...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/18/2043280_A.jpg" />
</programme>