<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230509090011 +0200" stop="20230509105226 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Compétition officielle</title>
<desc lang="fr">Un homme d'affaires milliardaire décide de faire un film pour laisser une empreinte dans l'Histoire. Il engage alors les meilleurs : la célèbre cinéaste Lola Cuevas, la star hollywoodienne Félix Rivero et le comédien de théâtre radical Iván Torres. Mais si leur talent est grand... leur ego l'est encore plus !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/22/2100481_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509105226 +0200" stop="20230509124543 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">À quel prix ?</title>
<desc lang="fr">Un avocat de Washington lutte contre le cynisme, la bureaucratie et la politique pour aider les victimes du 11 septembre.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/21/2001450_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509124543 +0200" stop="20230509125525 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Home Cinéma (2022-2023)</title>
<desc lang="fr">Fabrice Du Welz a le plaisir de recevoir le réalisateur et compositeur de musique de film Pierre Foldes. Son premier long-métrage d'animation &quot;Saules aveugles, femme endormie&quot; était présenté en 2022 au festival d'Annecy. Retour avec Pierre Földes sur son parcours et sa création insolite lors d'un entretien cinéphile passionnant. Un numéro d'Home Cinéma à voir !</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509125525 +0200" stop="20230509143729 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">The North Sea</title>
<desc lang="fr">En 1969, le gouvernement norvégien révèle la présence d'un gigantesque gisement pétrolier au large de ses côtes. Dans les décennies qui suivent, de multiples plateformes d'extraction offshore sont construites dans cette zone. Cinquante ans plus tard, une de ces plateformes s'effondre...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/2165424_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509143729 +0200" stop="20230509164817 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Moonfall</title>
<desc lang="fr">Une mystérieuse force a propulsé la Lune hors de son orbite  vers la Terre. L'impact aura lieu dans quelques semaines, impliquant l'anéantissement de toute vie sur notre planète. Jo Fowler, ancienne astronaute de la NASA, est convaincue de détenir la solution pour tous nous sauver, mais seules deux personnes la croient : un ancien collègue astronaute, Brian Harper, et un théoricien du complot, K.C. Houseman. Le trio va se lancer dans une périlleuse mission de sauvetage...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/29/2034537_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509164817 +0200" stop="20230509182258 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Infinite storm</title>
<desc lang="fr">Pam Bales, une mère, infirmière et guide de montagne fait du trekking, seule, sur le Mont Washington lorsqu'elle est prise dans un blizzard. Bientôt, elle est sauvée par un sauveteur mystérieux...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/19/2043965_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509182258 +0200" stop="20230509203323 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">The Woman King</title>
<desc lang="fr">Une épopée historique inspirée des événements réels qui se sont déroulés dans le royaume du Dahomey, l'un des états les plus puissants d'Afrique aux 18e et 19e siècles...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/05/2106316_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509203323 +0200" stop="20230509222721 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Gemini man</title>
<desc lang="fr">Henry Brogan, un tueur professionnel, est soudainement pris pour cible et poursuivi par un mystérieux et jeune agent qui peut prédire chacun de ses mouvements...</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2020/01/14/1538610_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509222721 +0200" stop="20230510003035 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Bullet train</title>
<desc lang="fr">Le destin de cinq assassins qui se retrouvent dans un train à grande vitesse qui se déplace de Tokyo à Morioka. Le véhicule ne fait que de très rares arrêts entre les deux destinations. Ils découvrent que leurs missions ne sont pas indépendantes les unes des autres. La question est simple : qui sortira vivant de ce train ?</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/20/2073023_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510003035 +0200" stop="20230510014327 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Epouses nymphos pour maris voyeurs</title>
<desc lang="fr">Il prend un plaisir extrême à la voir s'abandonner totalement entre les bras d'autres hommes. Elle prend une jouissance extrême de savoir et de voir qu'il la regarde offrir sans pudeur son corps à d'autres hommes.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
</programme>