<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230330020835 +0200" stop="20230330034632 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Freaky</title>
<desc lang="fr">Pas très sûre d'elle, Millie Kessler, 17 ans, tente de se faire remarquer le moins possible au lycée et de s'endurcir face aux sarcasmes des élèves les plus populaires. Jusqu'au jour où elle croise la route du Boucher, terrifiant tueur en série de la ville : sous l'effet du mystérieux poignard de l'assassin, Millie et son assaillant se retrouvent chacun dans le corps de l'autre ! La jeune fille ne dispose désormais que de 24 heures pour récupérer son corps, passé ce délai, elle restera coincée dans la peau d'un psychopathe de 50 ans !</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/10/08/1898299_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330085521 +0200" stop="20230330110111 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">The United States vs. Billie Holiday</title>
<desc lang="fr">Billie Holiday est sans conteste l'une des plus fascinantes icônes du jazz, mais derrière sa voix légendaire, se cache une femme dont le combat acharné pour la justice a fait d'elle la cible du plus puissant des pouvoirs...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/20/2000807_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330110111 +0200" stop="20230330122501 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Bambi, une nouvelle femme</title>
<desc lang="fr">Alger, Marie-Pierre a 5 ans. Elle pleure quand sa mère lui ordonne de prononcer son «vrai» prénom : Jean-Pierre.Paris, 1952. Marie-Pierre devient Bambi, en intégrant la troupe du cabaret le Carrousel. À 26 ans, elle se décide à changer de sexe grâce à une opération.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/01/2050317_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330122501 +0200" stop="20230330140304 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Adieu Paris</title>
<desc lang="fr">Huit hommes dans un vieux bar parisien. Ils étaient les &quot;rois de Paris&quot;, dont l'humour et le dégoût de soi n'ont jamais changé. Ils sont gentils et cruels, s'aiment et se détestent. Soudain, un étranger entre.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/08/2024331_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330140304 +0200" stop="20230330155202 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Tout s'est bien passé</title>
<desc lang="fr">À 85 ans, le père d'Emmanuèle est hospitalisé après un accident vasculaire cérébral. Quand il se réveille, diminué et dépendant, cet homme curieux de tout, aimant passionnément la vie, demande à sa fille de l'aider à mourir. Avec l'aide de sa soeur Pascale, elle va devoir choisir : accepter la volonté de son père ou le convaincre de changer d'avis.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/20/1954954_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330155202 +0200" stop="20230330173517 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Un triomphe</title>
<desc lang="fr">Un acteur en galère accepte pour boucler ses fins de mois d'animer un atelier théâtre en prison. Surpris par les talents de comédien des détenus, il se met en tête de monter avec eux une pièce sur la scène d'un vrai théâtre. Commence alors une formidable aventure humaine. Inspiré d'une histoire vraie.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/27/1942751_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330173517 +0200" stop="20230330190253 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Chère Léa</title>
<desc lang="fr">Après une nuit arrosée, Jonas décide sur un coup de tête de rendre visite à son ancienne petite amie, Léa, dont il est toujours amoureux. Malgré leur relation encore passionnelle, Léa le rejette. Éperdu, Jonas se rend au café d'en face pour lui écrire une longue lettre, bousculant ainsi sa journée de travail, et suscitant la curiosité du patron du café. La journée ne fait que commencer...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/18/2043280_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330190253 +0200" stop="20230330203023 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">En roue libre</title>
<desc lang="fr">La folle histoire de Louise qui se retrouve un beau matin, prise au piège dans sa propre voiture, terrassée par une attaque de panique dès qu'elle veut en sortir, et de Paul qui vole la voiture et du coup la kidnappe. Les voilà tous les deux embarqués dans un road-movie mouvementé !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/08/2094921_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330203023 +0200" stop="20230330215700 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Elizabeth, regard(s) singulier(s)</title>
<desc lang="fr">Le portait cinématographique unique, moderne et exaltant d'une reine hors normes mais aussi d'une femme touchante, espiègle, insaisissable.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068350_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330215700 +0200" stop="20230331003139 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Elvis</title>
<desc lang="fr">La vie et l'oeuvre musicale d'Elvis Presley à travers le prisme de ses rapports complexes avec son mystérieux manager, le colonel Tom Parker. Le film explorera leurs relations sur une vingtaine d'années, de l'ascension du chanteur à son statut de star inégalé, sur fond de bouleversements culturels et de la découverte par l'Amérique de la fin de l'innocence.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/27/2048050_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331003139 +0200" stop="20230331014518 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">L'hôtel du fruit défendu</title>
<desc lang="fr">Il s'en passe des choses à « L'hôtel du fruit défendu » ! L'oeil égrillard et indiscret de Francis Alexandre nous les fait découvrir.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
</programme>