<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230521031223 +0200" stop="20230521045629 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">La protégée</title>
<desc lang="fr">Deux assassins s'associent afin de mettre le grappin sur un ennemi encore plus redoutable qu'eux...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/02/2065107_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521082711 +0200" stop="20230521102035 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Blue Bayou</title>
<desc lang="fr">Antonio LeBlanc, d'origine américano-coréenne, a été adopté et a passé sa vie dans un petit village du bayou de Louisiane. Aujourd'hui marié à la femme de sa vie, Katy, ils élèvent ensemble Jessie, la fille de cette dernière, issue d'un premier lit. Alors qu'il travaille dur pour offrir ce qu'il y a de meilleur à sa famille, il va devoir affronter les fantômes de son passé en apprenant qu'il risque d'être expulsé du seul pays qu'il ait jamais considéré comme le sien.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/12/1950735_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521102035 +0200" stop="20230521115323 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Un endroit comme un autre</title>
<desc lang="fr">Lorsque John, un laveur de vitres de trente-cinq ans, n'a plus que quelques mois à vivre, il tente de trouver une nouvelle famille parfaite pour son fils de trois ans, déterminé à le protéger de la terrible réalité de la situation.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/14/1982281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521115323 +0200" stop="20230521133303 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Pauvres petits chagrins</title>
<desc lang="fr">L'histoire poignante de deux soeurs, l'une pianiste de concert obsédée par l'idée de mettre fin à ses jours, l'autre, écrivain, qui, en luttant contre cette décision, fait de profondes découvertes sur elle-même.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/12/2109383_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521133303 +0200" stop="20230521152825 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Finding you</title>
<desc lang="fr">Après une audition malheureuse, afin d'intégrer le conservatoire de musique de New York, la jeune violoniste, Finley Sinclair, se rend dans un village côtier d'Irlande. Dans l'auberge tenue par sa famille d'accueil, Finley rencontre la star Beckett Rush, héros d'une franchise cinématographique destinée aux adolescents. Une romance improbable s'installe alors entre les deux...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/12/2040703_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521152825 +0200" stop="20230521165509 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Kimi</title>
<desc lang="fr">À Seattle, durant la pandémie de covid-19, une employée en télétravail examine des flux de données de son entreprise et y découvre des preuves d'un crime violent. Elle décide alors de faire remonter l'information à sa hiérarchie. Mais face à leur inaction, elle décide de retrouver elle-même l'auteur du meurtre. Pour cela, elle doit sortir de chez elle... malgré son agoraphobie.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/17/1969678_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521165509 +0200" stop="20230521182330 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Bullet proof</title>
<desc lang="fr">Après avoir volé des millions de dollars en liquide dans la cachette de Temple, un patron de la mafia sadique, le voleur trouve un passager inattendu dans la voiture qu'il a volé pour s'enfuir : la femme enceinte de Temple, Mia ! Désespéré de récupérer son argent et son fils à naître Temple envoie une équipe de tueurs à gages et de chasseurs de primes pour capturer Mia et le voleur...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153753_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521182330 +0200" stop="20230521203026 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Top Gun: Maverick</title>
<desc lang="fr">Pete &quot;Maverick&quot; Mitchell continue à repousser ses limites en tant que pilote d'essai. Il est chargé de former un détachement de jeunes diplômés de l'école Top Gun pour une mission spéciale qu'aucun pilote n'aurait jamais imaginée. Lors de cette mission, Maverick rencontre le lieutenant Bradley &quot;Rooster&quot; Bradshaw, le fils de son défunt ami, le navigateur Nick &quot;Goose&quot; Bradshaw. Maverick va devoir affronter ses fantômes et réussir une mission impossible.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/14/2041760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521203026 +0200" stop="20230521224014 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Rebel</title>
<desc lang="fr">Après la mort de son père, Nassim, un garçon marocain de 13 ans originaire de Molenbeek, est à la recherche d'une identité. Sa mère Leila essaie jalousement de l'éloigner de son frère aîné Karim, un gangster local. À ce jeune âge, Nassim doit décider à quoi ressemblera le reste de sa vie.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/2164058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521224014 +0200" stop="20230522003033 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Vesper</title>
<desc lang="fr">Dans le futur, les écosystèmes se sont effondrés. Parmi les survivants, quelques privilégiés se sont retranchés dans des citadelles coupées du monde, tandis que les autres tentent de subsister dans une nature devenue hostile à l'homme. Vivant dans les bois avec son père, la jeune Vesper rêve de s'offrir un autre avenir, grâce à ses talents de bio-hackeuse, hautement précieux dans ce monde où plus rien ne pousse. Le jour où un vaisseau en provenance des citadelles s'écrase avec à son bord une mystérieuse passagère, elle se dit que le destin frappe enfin à sa porte...</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/05/2106293_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522003033 +0200" stop="20230522015809 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Eg&amp;#333;</title>
<desc lang="fr">« Notre super vie » : c'est le titre des vidéos que la mère de Tinja poste sur Instagram, et qui apportent beaucoup d'argent à la famille. C'est avec l'une de ces vidéos que l'on découvre la mère, le père, Tinja, son petit frère, Matias, et leur quotidien parfait dans cette grande maison avec jardin en Finlande. Après l'entrée inopinée d'un oiseau à l'intérieur de la maison, Tinja va trouver un oeuf, qu'elle décide de garder et de couver, mais surtout, qu'elle détient comme un secret. Jusqu'à ce que celui-ci éclose, faisant naître une étrange créature...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/05/2106351_A.jpg" />
</programme>