<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230505020540 +0200" stop="20230505034633 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Halloween kills</title>
<desc lang="fr">Laurie Strode, sa fille Karen et sa petite fille Allyson viennent d'abandonner le monstre au célèbre masque, enfermé dans le sous-sol de la maison dévorée par les flammes. Grièvement blessée, Laurie est transportée en urgence à l'hôpital, avec la certitude qu'elle vient enfin de se débarrasser de celui qui la harcèle depuis toujours. Mais Michael Myers parvient à s'extirper du piège où Laurie l'avait enfermé et son bain de sang rituel recommence...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/11/1966800_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505090021 +0200" stop="20230505102639 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Kimi</title>
<desc lang="fr">À Seattle, durant la pandémie de covid-19, une employée en télétravail examine des flux de données de son entreprise et y découvre des preuves d'un crime violent. Elle décide alors de faire remonter l'information à sa hiérarchie. Mais face à leur inaction, elle décide de retrouver elle-même l'auteur du meurtre. Pour cela, elle doit sortir de chez elle... malgré son agoraphobie.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/17/1969678_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505102639 +0200" stop="20230505120804 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">A Mouthful of Air</title>
<desc lang="fr">Julie Davis, chaleureuse, gentille, aimante envers son mari et son enfant, est une autrice de livres pour enfants à succès. Si ses livres traitent de la libération des peurs de l'enfance, elle n'a pas encore percé le sombre secret qui a hanté sa propre vie. Mais à la naissance de son deuxième enfant, des événements se produisent qui font surgir ce secret...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/17/1953228_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505120804 +0200" stop="20230505133326 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Cascadeuses</title>
<desc lang="fr">Shootées par des voitures, propulsées dans le vide ou encaissant de violents coups, tel est le quotidien de Virginie, Petra et Estelle, cascadeuses professionnelles. Elles doivent suivre un entraînement difficile jour après jour pour pouvoir exécuter ces scènes éprouvantes pour le corps. Pourtant, les représentations stéréotypées des femmes fragiles à l'écran restent bien ancrées dans l'industrie du cinéma, dominée par les hommes. Les rôles endossés par les cascadeuses restent des rôles de femmes opprimées, battues et maltraitées, alors que leurs pendants masculins jouent les bourreaux ou les héros.</desc>
<category lang="fr">Doc Cinéma</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/06/2142884_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505133326 +0200" stop="20230505154716 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Decision to leave</title>
<desc lang="fr">Hae-Joon, détective chevronné, enquête sur la mort suspecte d'un homme survenue au sommet d'une montagne. Bientôt, il commence à soupçonner Sore, la femme du défunt, tout en étant déstabilisé par son attirance pour elle...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/27/2089743_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505154716 +0200" stop="20230505184008 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Drive my car</title>
<desc lang="fr">Alors qu'il n'arrive toujours pas à se remettre d'un drame personnel, Yusuke Kafuku, acteur et metteur en scène de théâtre, accepte de monter Oncle Vania dans un Festival, à Hiroshima. Il y fait la connaissance de Misaki, une jeune femme réservée qu'on lui a assignée comme chauffeur. Au fil des trajets, la sincérité croissante de leurs échanges les oblige à faire face à leur passé.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/20/2030160_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505184008 +0200" stop="20230505203055 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Compétition officielle</title>
<desc lang="fr">Un homme d'affaires milliardaire décide de faire un film pour laisser une empreinte dans l'Histoire. Il engage alors les meilleurs : la célèbre cinéaste Lola Cuevas, la star hollywoodienne Félix Rivero et le comédien de théâtre radical Iván Torres. Mais si leur talent est grand... leur ego l'est encore plus !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/22/2100481_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505203055 +0200" stop="20230505222239 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Rien à foutre</title>
<desc lang="fr">Cassandre, 26 ans, est hôtesse de l'air dans une compagnie low-cost. Vivant au jour le jour, elle enchaîne les vols et les fêtes sans lendemain, fidèle à son pseudo Tinder « Carpe Diem ». Une existence sans attaches, en forme de fuite en avant, qui la comble en apparence. Jusqu'à ce qu'un incident de parcours ne l'oblige à se reconnecter au monde. Cassandre saura-t-elle affronter les douleurs enfouies et revenir vers ceux qu'elle a laissés au sol ?</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/20/2030162_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505222239 +0200" stop="20230506003328 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">The Woman King</title>
<desc lang="fr">Une épopée historique inspirée des événements réels qui se sont déroulés dans le royaume du Dahomey, l'un des états les plus puissants d'Afrique aux 18e et 19e siècles...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/05/2106316_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506003328 +0200" stop="20230506004002 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Notre amour</title>
<desc lang="fr">Une femme amoureuse prépare un magnifique repas à son amant. Ce dernier ne s'attend pas à la révélation qu'elle s'apprête à lui faire.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/2178821_A.jpg" />
</programme>