<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230327022716 +0200" stop="20230327040954 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Madeleine Collins</title>
<desc lang="fr">Judith mène une double vie entre la Suisse et la France. D'un côté Abdel, avec qui elle élève une petite fille, de l'autre Melvil, avec qui elle a deux garçons plus âgés. Peu à peu, cet équilibre fragile fait de mensonges, de secrets et d'allers-retours se fissure dangereusement. Prise au piège, Judith choisit la fuite en avant, l'escalade vertigineuse.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/19/2000167_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327082511 +0200" stop="20230327095749 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Un endroit comme un autre</title>
<desc lang="fr">Lorsque John, un laveur de vitres de trente-cinq ans, n'a plus que quelques mois à vivre, il tente de trouver une nouvelle famille parfaite pour son fils de trois ans, déterminé à le protéger de la terrible réalité de la situation.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/14/1982281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327095749 +0200" stop="20230327125032 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Drive my car</title>
<desc lang="fr">Alors qu'il n'arrive toujours pas à se remettre d'un drame personnel, Yusuke Kafuku, acteur et metteur en scène de théâtre, accepte de monter Oncle Vania dans un Festival, à Hiroshima. Il y fait la connaissance de Misaki, une jeune femme réservée qu'on lui a assignée comme chauffeur. Au fil des trajets, la sincérité croissante de leurs échanges les oblige à faire face à leur passé.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/20/2030160_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327125032 +0200" stop="20230327144549 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Les intranquilles</title>
<desc lang="fr">Leïla et Damien s'aiment profondément. Malgré sa bipolarité, il tente de poursuivre sa vie avec elle sachant qu'il ne pourra peut-être jamais lui offrir ce qu'elle désire.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/17/1953250_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327144549 +0200" stop="20230327162235 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Où est Anne Frank !</title>
<desc lang="fr">De nos jours, Kitty, l'amie imaginaire d'Anne Frank, celle à qui Anne a consacré son journal intime, prend vie par magie dans la maison d'Anne Frank à Amsterdam. Elle pense que, si elle est vivante, Anne doit l'être aussi. Elle se lance alors dans une quête incroyable pour retrouver Anne.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/21/1986371_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327162235 +0200" stop="20230327175719 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">La combattante</title>
<desc lang="fr">À Paris, une vieille dame attend de la visite. Longtemps, elle a été ethnologue, spécialiste du Darfour. Les visiteurs qu'elle reçoit, ne viennent pas jusque-là pour prendre le thé. Ce qu'ils viennent chercher, c'est l'aide cruciale que seule cette femme de 90 ans peut leur donner. Tous sont des rescapés du génocide qui frappe les populations du Darfour depuis 2003. Durant chaque visite, l'appartement de la vieille dame devient alors le huis clos d'un échange d'une intense vérité...</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/27/2089736_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327175719 +0200" stop="20230327203154 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Varsovie 83, une affaire d'Etat</title>
<desc lang="fr">Pologne, 1983. Le pays est secoué par l'affaire Grzegorz Przemyk, un lycéen battu à mort par des miliciens. Basé sur des faits réels, le film suit l'histoire de Jurek, le seul témoin du passage à tabac, qui est devenu du jour au lendemain l'ennemi numéro un de l'État. Le régime oppressif a utilisé tout son appareil, les services secrets, la milice, les médias et les tribunaux  pour presser Jurek et d'autres personnes proches de l'affaire, y compris ses parents et la mère de Przemyk, Barbara.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/22/2059712_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327203154 +0200" stop="20230327220035 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Nobody</title>
<desc lang="fr">Les gens les plus insignifiants sont parfois les plus dangereux... Hutch Mansell, un père et mari frustré, se contente d'encaisser les coups, sans jamais les rendre... Jusqu'au jour où il décide de s'assurer que, plus jamais, personne ne le prenne pour un moins que rien...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/10/08/1898302_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327220035 +0200" stop="20230328002337 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Vortex</title>
<desc lang="fr">Un couple âgé vit dans un appartement parisien submergé de livres et de souvenirs. Lui est cinéphile, historien et théoricien du cinéma qui écrit un ouvrage sur les liens entre le 7e art et les rêves. Elle, psychanalyste à la retraite, est atteinte de la maladie d'Alzheimer. Amoureux et indispensables l'un à l'autre, ils vont vivre leurs derniers jours.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/31/2063977_A.jpg" />
</programme>