<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230331091600 +0200" stop="20230331092616 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Home Cinéma (2022-2023)</title>
<desc lang="fr">Rendez-vous pour une nouvelle saison de Home Cinéma bercée au rythme du meilleur de l'actualité cinéma. Au programme : Fabrice Du Welz, des personnalités exceptionnelles et le traditionnel agenda.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331092616 +0200" stop="20230331112531 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Madres paralelas</title>
<desc lang="fr">Janis et  Ana se rencontrent à l'hôpital avant d'accoucher, toutes deux célibataires et enceintes par accident. Janis, d'âge mûr, n'a aucun regret et est folle de joie, alors qu'Ana est une adolescente effrayée pleine de remords et traumatisée. Janis essaie de lui remonter le moral. Les quelques mots qu'elles échangent pendant ces heures vont créer un lien très étroit entre elles, que le hasard se chargera de compliquer...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/16/1969151_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331112531 +0200" stop="20230331131004 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Compartiment n° 6</title>
<desc lang="fr">Une jeune finlandaise prend un train à Moscou pour se rendre sur un site archéologique en mer arctique. Elle est contrainte de partager son compartiment avec un inconnu. Cette cohabitation et d'improbables rencontres vont peu à peu rapprocher ces deux êtres que tout oppose...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/19/2000178_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331131004 +0200" stop="20230331151348 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Un héros</title>
<desc lang="fr">Rahim est en prison à cause d'une dette qu'il n'a pas pu rembourser. Lors d'une permission de deux jours, il tente de convaincre son créancier de retirer sa plainte contre le versement d'une partie de la somme. Mais les choses ne se passent pas comme prévu...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/24/1987990_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331151348 +0200" stop="20230331164252 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Le balai libéré</title>
<desc lang="fr">En découvrant l'existence du Balai Libéré, une entreprise de nettoyage autogérée dans les années 70, les nettoyeurs et nettoyeuses actuelles de l'UCL se questionnent sur leurs conditions de travail et sur la faisabilité de se mettre en autogestion aujourd'hui.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/24/2137030_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331164252 +0200" stop="20230331165747 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Little Berlin</title>
<desc lang="fr">Quand le mur de Berlin sépare un petit village allemand en deux, le taureau Peter est séparé de ses 36 vaches. Tiré d'une histoire vraie et narré par Christoph Waltz.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/02/2050861_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331165747 +0200" stop="20230331185030 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">The last execution</title>
<desc lang="fr">Berlin Est, 1981. Franz Walter, tout juste sorti de l'université, se voit offrir un poste au service des renseignements de la RDA. Loyal et dévoué, il est envoyé en mission en Allemagne de l'Ouest. Très vite, on lui demande d'écouter, surveiller et faire chanter des innocents. Fidèle à ses convictions, il tente de déjouer le système. Mais son attitude critique aura des conséquences bien plus lourdes qu'il n'imagine.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/20/2072997_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331185030 +0200" stop="20230331203054 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">One second</title>
<desc lang="fr">Pendant les années de la révolution culturelle, Zhang Jiusheng s'échappe d'un camp de travail pour assister à une projection d'actualités où, l'espace d'une seconde, il peut revoir sa fille bien-aimée. Cependant, le film est volé par un jeune orphelin errant.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/14/2083785_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331203054 +0200" stop="20230331220809 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">La très très grande classe</title>
<desc lang="fr">Sofia est une jeune prof de français, martyrisée par ses élèves. Croyant enfin tenir la mutation de ses rêves, elle se lance dans des adieux explosifs et savoure sa revanche. Problème : sa mutation est gelée, elle est désormais en concurrence avec une professeure au CV irréprochable et ses élèves, plus remontés que jamais sont bien décidés à lui faire payer ses paroles. Mensonges à l'académie, coups bas à sa concurrente, campagne de séduction... Sofia est prête à tout pour obtenir son bon de sortie !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/06/2106770_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331220809 +0200" stop="20230331233621 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Holy shit !</title>
<desc lang="fr">L'architecte Frank reprend conscience dans des toilettes portables verrouillées sur un chantier de construction où se prépare une détonation. Alors qu'il essaie désespérément de trouver des moyens d'échapper à cette « prison » avant d'être potentiellement réduit en miettes, il réalise qui l'a mis dans cette situation difficile : nul autre que le maire corrompu et lubrique Horst, qui a également des projets concernant Marie, la petite amie enceinte de Frank.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/21/2113669_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331233621 +0200" stop="20230401013009 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Last night in Soho</title>
<desc lang="fr">L'histoire d'une jeune femme passionnée de mode et de design qui parvient mystérieusement à retourner dans les années 60 où elle rencontre son idole, une éblouissante jeune star montante. Mais le Londres des années 60 n'est pas ce qu'il parait, et le temps semble se désagréger entrainant de sombres répercussions...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/11/1966802_A.jpg" />
</programme>