<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230228013024 +0100" stop="20230228031349 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Lamb</title>
<desc lang="fr">Après la perte d'un être cher, Maria et Ingvar, un couple d'éleveurs de moutons islandais trouve du réconfort en prenant soin d'un nouveau-né ovin qu'ils élèvent comme leur enfant. Mais l'arrivée du frère d'Ingvar, Petur, va dérégler leur nouvel environnement, qui risque de faire perdre pied à l'animal...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/09/2010399_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228090123 +0100" stop="20230228111202 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Nos plus belles années</title>
<desc lang="fr">Giulio, Gemma, Paolo et Riccardo sont des amis proches depuis l'adolescence. Giulio et Paolo, tout juste seize ans, rencontrent Riccardo lorsqu'il frôle la mort suite à une altercation avec la police. Ce jour marque le début de leur interminable amitié...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/20/2000811_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228111202 +0100" stop="20230228112717 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Little Berlin</title>
<desc lang="fr">Quand le mur de Berlin sépare un petit village allemand en deux, le taureau Peter est séparé de ses 36 vaches. Tiré d'une histoire vraie et narré par Christoph Waltz.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/02/2050861_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228112717 +0100" stop="20230228133130 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Un héros</title>
<desc lang="fr">Rahim est en prison à cause d'une dette qu'il n'a pas pu rembourser. Lors d'une permission de deux jours, il tente de convaincre son créancier de retirer sa plainte contre le versement d'une partie de la somme. Mais les choses ne se passent pas comme prévu...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/24/1987990_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228133130 +0100" stop="20230228134106 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Home Cinéma (2022-2023)</title>
<desc lang="fr">Rendez-vous pour une nouvelle saison de Home Cinéma bercée au rythme du meilleur de l'actualité cinéma. Au programme : Fabrice Du Welz, des personnalités exceptionnelles et le traditionnel agenda.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228134106 +0100" stop="20230228152220 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Morbius</title>
<desc lang="fr">Le docteur Michael Morbius, anti héros énigmatique est l'un des personnages les plus captivants et torturés de l'univers Marvel. Gravement atteint d'une rare maladie sanguine, et déterminé à sauver toutes les victimes de cette pathologie, le dr Morbius tente un pari désespéré. Alors que son expérience semble être un succès, le remède déclenche un effet sinistre. Le bien vaincra-t-il le mal ? Ou Morbius succombera-t-il à ses nouvelles pulsions ?</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/20/2030158_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228152220 +0100" stop="20230228170621 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">L'agence</title>
<desc lang="fr">David Norris est un homme politique ambitieux qui s'apprête à siéger au Sénat quand il fait la connaissance d'une éblouissante danseuse étoile, Elise Sellas. C'est le coup de foudre, mais David s'aperçoit rapidement que de mystérieux hommes conspirent à le séparer de l'objet de son affection. Il prend conscience que ses adversaires ne sont autres que les agents du Sort lui-même - les hommes de L'Agence - qui feront tout ce qui est en leur pouvoir pour empêcher son union avec Elise.Face à une adversité écrasante, David doit choisir entre perdre l'être aimé et accepter le destin qui lui est dicté ou tout risquer pour défier le Sort et conquérir Elise.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/01/1961122_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228170621 +0100" stop="20230228190049 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Way down</title>
<desc lang="fr">Coupe du Monde de football 2010. Un brillant étudiant britannique profite de l'effervescence de l'événement pour s'envoler pour l'Espagne afin de mettre son plan à exécution : cambrioler la banque nationale, ultra-protégée, pendant que tout le pays aura les yeux rivés sur la finale jouée par leur équipe.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/23/2017037_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228190049 +0100" stop="20230228203059 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">The immaculate room</title>
<desc lang="fr">Un couple apparemment parfait participe à une expérience psychologique qui leur rapporte 5 millions de dollars s'ils peuvent passer 50 jours dans une pièce complètement blanche. Mais la pièce n'est pas ce qu'elle paraît...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/07/2094481_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228203059 +0100" stop="20230228214619 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Shabu</title>
<desc lang="fr">Les déboires tragi-comiques d'un jeune adolescent des quartiers populaires de Rotterdam. Parce qu'il a endommagé la voiture de sa grand-mère, il doit trouver, l'espace d'un été, l'argent nécessaire pour la réparation.</desc>
<category lang="fr">Docu-fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103125_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228214853 +0100" stop="20230228234335 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Finding you</title>
<desc lang="fr">Après une audition malheureuse, afin d'intégrer le conservatoire de musique de New York, la jeune violoniste, Finley Sinclair, se rend dans un village côtier d'Irlande. Dans l'auberge tenue par sa famille d'accueil, Finley rencontre la star Beckett Rush, héros d'une franchise cinématographique destinée aux adolescents. Une romance improbable s'installe alors entre les deux...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/12/2040703_A.jpg" />
</programme>