<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230413020218 +0200" stop="20230413034519 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Copshop</title>
<desc lang="fr">Le commissariat de police d'un petit village est au centre d'une lutte sanglante entre un tueur à gages professionnel, un jeune et ambitieux agent et un escroc criminel cherchant à s'abriter derrière les barreaux.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/19/2015298_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413093021 +0200" stop="20230413111521 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Survive</title>
<desc lang="fr">Seuls survivants d'un crash d'avion, Jane et Paul doivent se battre pour leur vie dans d'effroyables conditions. Ensemble, ils se lancent dans un voyage éprouvant dans l'immensité des montagnes.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/22/2100490_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413111521 +0200" stop="20230413130846 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Blue Bayou</title>
<desc lang="fr">Antonio LeBlanc, d'origine américano-coréenne, a été adopté et a passé sa vie dans un petit village du bayou de Louisiane. Aujourd'hui marié à la femme de sa vie, Katy, ils élèvent ensemble Jessie, la fille de cette dernière, issue d'un premier lit. Alors qu'il travaille dur pour offrir ce qu'il y a de meilleur à sa famille, il va devoir affronter les fantômes de son passé en apprenant qu'il risque d'être expulsé du seul pays qu'il ait jamais considéré comme le sien.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/12/1950735_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413130846 +0200" stop="20230413132100 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Celle qui n'avait pas vu Friends</title>
<desc lang="fr">Greg retrouve sa future femme Rachel quelques minutes avant la cérémonie. Elle est si belle, il a envie de dire « Oh mon Dieu ! » en référence à un personnage dans la série Friends. Rachel ne comprend pas sa blague, elle n'a jamais vu la série. Greg est choqué, il ne veut plus se marier.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/13/2109990_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413132100 +0200" stop="20230413145018 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Rifkin's Festival</title>
<desc lang="fr">Un couple d'américains en villégiature au festival de San Sebastián tombe sous le charme de l'événement, de l'Espagne et de la magie qui émane des films. L'épouse a une liaison avec un brillant réalisateur français tandis que son mari la trompe avec une belle espagnole.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/09/1933038_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413145018 +0200" stop="20230413164302 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Marry me</title>
<desc lang="fr">Kat Valdez, une star de la scène musicale forme un couple hyper glamour avec sa future moitié, le jeune chanteur prodige Bastian. Alors que leur duo Marry Me cartonne au box-office, les amoureux ont prévu de se dire oui pour la vie devant un parterre de fans déchaînés. Mais quand Kat apprend quelques secondes avant la cérémonie que Bastian l'a trompée avec sa propre assistante, sa vie entière est remise en question...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/06/2037991_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413164302 +0200" stop="20230413183122 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Scott Pilgrim</title>
<desc lang="fr">Scott Pilgrim, un dragueur invétéré de 22 ans, sans autre occupation que jouer de la basse avec les Sex Bob-omb, un groupe de garage rock on ne peut plus ordinaire, se retrouve soudain nez à nez avec la fille de ses rêves... littéralement.Un seul problème se pose : pour conquérir le coeur de Ramona Flowers, Scott doit d'abord combattre ses 7 ex maléfiques qui ont pour mission de le supprimer.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/20/2073003_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413183122 +0200" stop="20230413184248 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Home Cinéma (2022-2023)</title>
<desc lang="fr">Fabrice Du Welz accueille Jessica Woodworth. La réalisatrice, scénariste et productrice américaine qui vit en Belgique est notamment connue pour ces films &quot;Khadak&quot;, &quot;Altiplano&quot; et &quot;La Cinquième Saison&quot; réalisés en collaboration avec Peter Brosens. Un épisode à découvrir sur Be tv !</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413184248 +0200" stop="20230413203013 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Tous en scène 2</title>
<desc lang="fr">Buster Moon, le koala toujours optimiste, et ses célèbres artistes se préparent à lancer leur performance la plus épatante à ce jour... et le tout dans la capitale mondiale du divertissement.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/06/2037981_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413203013 +0200" stop="20230413220343 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Un autre monde</title>
<desc lang="fr">Philippe Lemesle, 57 ans, cadre dirigeant dans un groupe industriel américain, une femme, deux enfants, une belle maison, une belle voiture... Mais derrière l'image, une réalité : depuis des années, les exigences de rentabilité demandées par l'entreprise pèsent, perturbant par ricochet l'équilibre familial. Lorsque Claire demande le divorce et que la maison mère exige un nouveau plan de restructuration, la pression devient trop lourde.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/13/2026435_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413220343 +0200" stop="20230413235614 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Avec amour et acharnement</title>
<desc lang="fr">C'est Paris et c'est déjà l'hiver. Sarah et Jean s'aiment, ils vivent ensemble depuis plusieurs années. C'est un amour qui les rend heureux et plus forts. Ils ont confiance l'un en l'autre. Le désir ne s'est jamais affadi. Un matin, Sarah croise par hasard François son ancien amant, ce François qui lui a présenté Jean, ce François qu'elle a quitté pour Jean sans hésiter.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/13/2131723_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413235614 +0200" stop="20230414004715 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Home Cinéma John Mc Tiernan</title>
<desc lang="fr">Un Home Cinéma consacré à John Mctiernan ! Fabrice Du Welz recevra le réalisateur et producteur de cinéma américain. Originaire de l'Etat de New-York, l'américain est devenu célèbre avec ses films d'action en adoptant une nouvelle figure du héros notamment avec la participation d'acteurs comme Bruce Willis, Arnold Schwarzenegger ou encore Sean Connery. Un épisode 100% culte à découvrir et à ne manquer sous aucun prétexte !</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/02/2141247_A.jpg" />
</programme>