<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230506024648 +0200" stop="20230506050847 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Matrix resurrections</title>
<desc lang="fr">Réalisé par la cinéaste visionnaire Lana Wachowski, « Matrix Resurrections » est le quatrième opus tant attendu de la série légendaire qui a réinventé tout un genre. Keanu Reeves et Carrie-Anne Moss y incarnent à nouveau les personnages emblématiques qu'ils ont rendus célèbres, Neo et Trinity.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/19/2000169_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506090014 +0200" stop="20230506111207 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Memoria</title>
<desc lang="fr">Au lever du jour j'ai été surprise par un grand bang et n'ai pas retrouvé le sommeil. A Bogota, à travers les montagnes, dans le tunnel, près de la rivière. Un bang.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/21/1986375_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506111207 +0200" stop="20230506130531 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">The last execution</title>
<desc lang="fr">Berlin Est, 1981. Franz Walter, tout juste sorti de l'université, se voit offrir un poste au service des renseignements de la RDA. Loyal et dévoué, il est envoyé en mission en Allemagne de l'Ouest. Très vite, on lui demande d'écouter, surveiller et faire chanter des innocents. Fidèle à ses convictions, il tente de déjouer le système. Mais son attitude critique aura des conséquences bien plus lourdes qu'il n'imagine.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/20/2072997_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506130531 +0200" stop="20230506150158 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Zanka contact</title>
<desc lang="fr">Dans un Casablanca déjanté, la passion brulante de Larsen le rocker et de Rajae l'amazone des rues met le feu à un Maroc inattendu peuplé de Calamity Jane berbères, de concerts de métal, de serpents venimeux et de flics tortionnaires...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/31/1991294_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506150158 +0200" stop="20230506163333 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">My kid</title>
<desc lang="fr">La vingtaine, Uri est autiste. Il vit avec son père Aharon, ancien graphiste à succès qui a tout quitté pour s'occuper à temps plein de son grand garçon. L'un et l'autre aiment leurs routines. Cette vie bien rangée va bientôt être bousculée. Tamara, la mère d'Uri, lui a trouvé une place dans une institution spécialisée. Mais, en chemin pour sa nouvelle maison, Uri fait une crise sur le quai d'une gare, refusant d'y aller. Désemparé, son père lui promet qu'il n'ira pas. Presque malgré eux, voilà le duo en fuite...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/25/1973320_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506163333 +0200" stop="20230506174543 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Les secrets de mon père</title>
<desc lang="fr">Dans les années 60, en Belgique, Michel et son frère Charly vivent une enfance heureuse dans leur famille juive. Leur père, taiseux et discret, ne livre rien de son passé. Les deux frères l'imaginent en grand aventurier, pirate ou chercheur de trésors...Mais que cache-t-il ?</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/27/2138651_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506174543 +0200" stop="20230506203021 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">L'histoire de ma femme</title>
<desc lang="fr">Jakob est capitaine au long cours. Un jour, il fait un pari avec un ami dans un café : il épousera la première femme qui en franchira le seuil. C'est alors qu'entre Lizzy...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/25/2088769_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506203021 +0200" stop="20230506221006 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Pauvres petits chagrins</title>
<desc lang="fr">L'histoire poignante de deux soeurs, l'une pianiste de concert obsédée par l'idée de mettre fin à ses jours, l'autre, écrivain, qui, en luttant contre cette décision, fait de profondes découvertes sur elle-même.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/12/2109383_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506221006 +0200" stop="20230507001818 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Rebel</title>
<desc lang="fr">Après la mort de son père, Nassim, un garçon marocain de 13 ans originaire de Molenbeek, est à la recherche d'une identité. Sa mère Leila essaie jalousement de l'éloigner de son frère aîné Karim, un gangster local. À ce jeune âge, Nassim doit décider à quoi ressemblera le reste de sa vie.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/2164058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507001818 +0200" stop="20230507002809 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Home Cinéma (2022-2023)</title>
<desc lang="fr">Fabrice Du Welz a le plaisir de recevoir les réalisateurs belges Adil El Arbi et Bilall Fallah. Devenus de vraies stars internationales, ils auront le plaisir de se confier lors d'un entretien à l'occasion de la diffusion de leur dernier film &quot;Rebel&quot;. Un numéro d'Home Cinéma à ne pas manquer !</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068328_A.jpg" />
</programme>