<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230410090046 +0200" stop="20230410111048 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Nos plus belles années</title>
<desc lang="fr">Giulio, Gemma, Paolo et Riccardo sont des amis proches depuis l'adolescence. Giulio et Paolo, tout juste seize ans, rencontrent Riccardo lorsqu'il frôle la mort suite à une altercation avec la police. Ce jour marque le début de leur interminable amitié...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/20/2000811_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410111048 +0200" stop="20230410125636 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Lunana: A yak in the Classroom</title>
<desc lang="fr">Un jeune instituteur du Bhoutan est envoyé dans la partie la plus reculée du pays. Loin de la ville, le quotidien est rude, mais la force spirituelle des habitants du village transformera son destin.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/24/2060690_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410125636 +0200" stop="20230410131637 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Erratum</title>
<desc lang="fr">Florence, enseignante chercheuse, découvre incrédule une inscription anachronique en français moderne sur la fresque gallo-romaine qu?elle vient d?exhumer. Lorsqu?elle réalise que cette inscription date bien de l?antiquité, sa rationalité est mise à rude épreuve.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/03/2022244_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410131637 +0200" stop="20230410144320 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">En roue libre</title>
<desc lang="fr">La folle histoire de Louise qui se retrouve un beau matin, prise au piège dans sa propre voiture, terrassée par une attaque de panique dès qu'elle veut en sortir, et de Paul qui vole la voiture et du coup la kidnappe. Les voilà tous les deux embarqués dans un road-movie mouvementé !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/08/2094921_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410144320 +0200" stop="20230410153531 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Home Cinéma John Mc Tiernan</title>
<desc lang="fr">Un Home Cinéma consacré à John Mctiernan ! Fabrice Du Welz recevra le réalisateur et producteur de cinéma américain. Originaire de l'Etat de New-York, l'américain est devenu célèbre avec ses films d'action en adoptant une nouvelle figure du héros notamment avec la participation d'acteurs comme Bruce Willis, Arnold Schwarzenegger ou encore Sean Connery. Un épisode 100% culte à découvrir et à ne manquer sous aucun prétexte !</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/02/2141247_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410153531 +0200" stop="20230410172727 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Uncharted</title>
<desc lang="fr">Nathan Drake, voleur astucieux et intrépide, est recruté par le chasseur de trésors chevronné Victor « Sully » Sullivan pour retrouver la fortune de Ferdinand Magellan, disparue il y a 500 ans. Ce qui ressemble d'abord à un simple casse devient finalement une course effrénée autour du globe pour s'emparer du trésor avant l'impitoyable Moncada, qui est persuadé que sa famille est l'héritière légitime de cette fortune...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/12/2012090_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410172727 +0200" stop="20230410190046 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Clifford</title>
<desc lang="fr">Quand Emily Elizabeth, une jeune collégienne, fait le souhait que son petit chiot rouge devienne grand et fort, elle ne s'attendait pas à se réveiller avec un chien de plus de trois mètres de haut dans son petit appartement new-yorkais...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/14/1982345_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410190046 +0200" stop="20230410203234 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Christmas is cancelled</title>
<desc lang="fr">Le père d'Emma et son amie du lycée commencent à sortir ensemble. Elle se lance dès lors dans une mission pour briser l'heureux couple.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/09/1933031_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410203234 +0200" stop="20230410220242 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Attention au départ !</title>
<desc lang="fr">Rater le train, c'est moche. Alors le voir partir avec vos enfants et ceux de vos amis dont vous avez la charge, c'est une autre histoire... Celle de la folle course-poursuite de Benjamin, papa poule un peu dépassé et d'Antoine, grand-père fantasque, qui doivent trouver une solution avant qu'on apprenne... Qu'ils ont perdu les gosses ! Rattraper le train est leur seule chance de se rattraper...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/09/1933019_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410220242 +0200" stop="20230410233135 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">La dérive des continents (au Sud)</title>
<desc lang="fr">Nathalie Adler est en mission pour l'Union européenne en Sicile. Elle est notamment chargée d'organiser la prochaine visite de Macron et Merkel dans un camp de migrants. Présence à haute valeur symbolique, afin de montrer que tout est sous contrôle. Mais qui a encore envie de croire en cette famille européenne au bord de la crise de nerfs ? Sans doute pas Albert, le fils de Nathalie, militant engagé auprès d'une ONG, qui débarque sans prévenir...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/21/2113675_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410233135 +0200" stop="20230411011510 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Ouistreham</title>
<desc lang="fr">Marianne Winckler, écrivaine reconnue, se lance dans l'écriture d'un livre sur le travail précaire. Elle s'installe près de Caen et, sans révéler son identité, rejoint une équipe de femmes de ménage. Confrontée à la fragilité économique et à l'invisibilité sociale, elle découvre aussi l'entraide et la solidarité qui unissent ces travailleuses de l'ombre.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/12/2012103_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411011510 +0200" stop="20230411013056 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Bière amère</title>
<desc lang="fr">Éric, ouvrier de 40 ans dans une petite brasserie familiale, a passé toute sa vie à répéter les mêmes gestes. Mais cette fois, ça y est ! Il s'apprête enfin à remettre sa démission pour faire le tour du monde à vélo. Malheureusement, au plus grand dam d'Eric, les choses ne se passent jamais comme prévues...</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/03/2078581_A.jpg" />
</programme>