<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230520031003 +0200" stop="20230520052423 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Annette</title>
<desc lang="fr">L'histoire d'un grand amour entre deux artistes que tout sépare : elle, Ann, une cantatrice de renommée internationale; lui, Henry, un comédien de stand-up à l'humour macabre.   Ensemble, sous le feu des projecteurs, ils forment un couple épanoui et glamour. La naissance de leur premier enfant, Annette, une fillette mystérieuse au destin exceptionnel, va bouleverser leur vie...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/21/1955509_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520090216 +0200" stop="20230520104551 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Madeleine Collins</title>
<desc lang="fr">Judith mène une double vie entre la Suisse et la France. D'un côté Abdel, avec qui elle élève une petite fille, de l'autre Melvil, avec qui elle a deux garçons plus âgés. Peu à peu, cet équilibre fragile fait de mensonges, de secrets et d'allers-retours se fissure dangereusement. Prise au piège, Judith choisit la fuite en avant, l'escalade vertigineuse.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/19/2000167_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520104551 +0200" stop="20230520121517 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Jane par Charlotte</title>
<desc lang="fr">Charlotte Gainsbourg a commencé à filmer sa mère, Jane Birkin, pour la regarder comme elle ne l'avait jamais fait. La pudeur de l'une face à l'autre n'avait jamais permis un tel rapprochement. Mais par l'entremise de la caméra, la glace se brise pour faire émerger un échange inédit, sur plusieurs années, qui efface peu à peu les deux artistes et les met à nu dans une conversation intime inédite et universelle pour laisser apparaître une mère face à une fille.</desc>
<category lang="fr">Portrait</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/12/2109362_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520121517 +0200" stop="20230520140325 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Les passagers de la nuit</title>
<desc lang="fr">Paris, les années 80. Elisabeth, quittée par son mari, se retrouve à assurer seule le quotidien de ses deux adolescents, Matthias et Judith. Elle dégote un poste dans une émission de radio de nuit et y rencontre Talulah, jeune marginale désoeuvrée qu'elle prend sous son aile. Judith étudie et s'engage, Matthias tombe amoureux de Talulah tout en rêvant d'être écrivain. Elisabeth invente son chemin, pour la première fois peut-être. Tous s'aiment, se débattent... leur vie recommencée ?</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/02/2065112_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520140325 +0200" stop="20230520155637 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Avec amour et acharnement</title>
<desc lang="fr">C'est Paris et c'est déjà l'hiver. Sarah et Jean s'aiment, ils vivent ensemble depuis plusieurs années. C'est un amour qui les rend heureux et plus forts. Ils ont confiance l'un en l'autre. Le désir ne s'est jamais affadi. Un matin, Sarah croise par hasard François son ancien amant, ce François qui lui a présenté Jean, ce François qu'elle a quitté pour Jean sans hésiter.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/13/2131723_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520155637 +0200" stop="20230520172243 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">La traversée</title>
<desc lang="fr">Un village pillé, une famille en fuite et deux enfants perdus sur les routes de l'exil... Kyona et Adriel tentent d'échapper à ceux qui les traquent pour rejoindre un pays au régime plus clément. Au cours d'un voyage initiatique qui les mènera de l'enfance à l'adolescence, ils traverseront un continent rongé par la chasse aux migrants et devront survivre aux épreuves, à la fois fantastiques et bien réelles, avant d'atteindre un Nouveau Monde, libres.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049161_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520172243 +0200" stop="20230520190615 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Cette musique ne joue pour personne</title>
<desc lang="fr">Dans une ville portuaire, des êtres isolés, habitués à la violence, vont soudain voir leurs vies bouleversées par le théâtre, la poésie et l'art. Et leurs quotidiens, transformés par l'amour...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/20/1939051_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520190615 +0200" stop="20230520203024 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">L'homme parfait</title>
<desc lang="fr">Florence, avocate débordée par sa vie de famille, décide d'acheter un robot à l'apparence humaine et au physique parfait. Il répond à toutes ses attentes : entretenir la maison, s'occuper des enfants, et plus encore... Le robot suscite même la jalousie de son mari, Franck, acteur je-m'en-foutiste au chômage. Celui-ci prend alors conscience qu'il doit faire des efforts pour ne pas perdre sa femme et faire face à ce robot qui lui joue des tours.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/19/2085988_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520203024 +0200" stop="20230520221225 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Le bal de l'enfer</title>
<desc lang="fr">Après la mort de sa mère, Evie se retrouve sans famille. Elle décide de faire un test ADN et se découvre un cousin éloigné dont elle ne soupçonnait pas l'existence. Après être entrée en contact avec lui, il l'invite à un somptueux mariage dans la campagne anglaise afin qu'elle rencontre sa nouvelle famille. D'abord sous le charme du séduisant aristocrate qui accueille les festivités, elle se retrouve rapidement plongée dans une lutte infernale pour sa survie en découvrant les sombres secrets de l'histoire de sa famille et les intentions troublantes de ses hôtes sous couvert d'une étrange générosité.</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/13/2109999_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520221225 +0200" stop="20230520235002 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Men</title>
<desc lang="fr">Après avoir vécu un drame personnel, Harper décide de s'isoler dans la campagne anglaise, en espérant pouvoir s'y reconstruire. Mais une étrange présence dans les bois environnants semble la traquer. Ce qui n'est au départ qu'une crainte latente se transforme en cauchemar total, nourri par ses souvenirs et ses peurs les plus sombres...</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/30/2077526_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520235002 +0200" stop="20230521013154 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Mastemah</title>
<desc lang="fr">Après un accident traumatique lors d'une séance d'hypnose, la jeune psychiatre Louise ouvre un nouveau cabinet au milieu de nulle part. Lorsqu'elle commence à analyser Theo, un homme sombre et mystérieux, les gens autour d'elle commencent à mourir...</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/17/2084926_A.jpg" />
</programme>