<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230302010618 +0100" stop="20230302022017 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">L'hôtel du fruit défendu</title>
<desc lang="fr">Il s'en passe des choses à « L'hôtel du fruit défendu » ! L'oeil égrillard et indiscret de Francis Alexandre nous les fait découvrir.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
</programme>
<programme start="20230302022017 +0100" stop="20230302035349 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Présidents</title>
<desc lang="fr">Nicolas, un ancien Président de la République, supporte mal l'arrêt de sa vie politique. Les circonstances lui permettent d'espérer un retour sur le devant de la scène. Mais il lui faut un allié. Nicolas va donc partir en Corrèze, pour convaincre François, un autre ancien Président (qui, lui, coule une retraite heureuse à la campagne) de faire équipe avec lui. François se prend au jeu, tandis que Nicolas découvre que le bonheur n'est peut-être pas là où il croyait... Et leurs compagnes respectives, elles, vont bientôt être de la partie.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/10/26/1906428_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302090011 +0100" stop="20230302105120 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Minari</title>
<desc lang="fr">Un père coréen décide de quitter son pays pour vivre le &quot; rêve américain &quot;. Il s'installe alors dans l'Arkansas, terre promise des années '80 avec sa femme et son fils. Mais dans cette région rurale des Etats-Unis, l'intégration n'est pas facile.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/03/1962446_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302105120 +0100" stop="20230302124616 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Blue Bayou</title>
<desc lang="fr">Antonio LeBlanc, d'origine américano-coréenne, a été adopté et a passé sa vie dans un petit village du bayou de Louisiane. Aujourd'hui marié à la femme de sa vie, Katy, ils élèvent ensemble Jessie, la fille de cette dernière, issue d'un premier lit. Alors qu'il travaille dur pour offrir ce qu'il y a de meilleur à sa famille, il va devoir affronter les fantômes de son passé en apprenant qu'il risque d'être expulsé du seul pays qu'il ait jamais considéré comme le sien.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/12/1950735_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302124616 +0100" stop="20230302150615 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">La méthode Williams</title>
<desc lang="fr">Focus sur la personnalité de l'entraîneur de tennis Richard Williams, père des joueuses mondiales Venus et Serena. Il n'avait aucune expérience dans le sport, mais lorsque ses filles ont eu quatre ans, il a élaboré un plan de 78 pages décrivant l'entraînement des futures championnes. Une stratégie gagnante puisque les soeurs Williams sont devenues deux des plus grandes joueuses de l'histoire du tennis.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/02/1961767_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302150615 +0100" stop="20230302171250 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">The United States vs. Billie Holiday</title>
<desc lang="fr">Billie Holiday est sans conteste l'une des plus fascinantes icônes du jazz, mais derrière sa voix légendaire, se cache une femme dont le combat acharné pour la justice a fait d'elle la cible du plus puissant des pouvoirs...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/20/2000807_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302171250 +0100" stop="20230302190045 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">The Electrical Life of Louis Wain</title>
<desc lang="fr">En Angleterre, à la fin du XIXe siècle, aîné de six enfants, Louis Wain est contraint de subvenir aux besoins de sa mère et de ses soeurs après le décès de son père. Il devient illustrateur et se fait remarquer pour ses dessins de chats. Parallèlement, il tombe amoureux de la gouvernante de ses soeurs, Emily. Interprété avec brio par Benedict Cumberbatch (Imitation Game, Doctor Strange...) et Claire Foy (First Man, Millenium...), cette histoire retrace le parcours palpitant et la personnalité énigmatique de ce peintre.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/24/1956902_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302190045 +0100" stop="20230302203030 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Presque</title>
<desc lang="fr">Lausanne. Louis est directeur de pompes funèbres. Célibataire endurci, à 58 ans, il se consacre entièrement à son métier. Igor a 40 ans, un esprit vif dans un corps handicapé : il est infirme moteur cérébral. Igor livre des légumes bio pour payer son loyer et passe le reste de son temps dans les livres, avec ses compagnons de route, Socrate, Nietzsche et Spinoza. Par un hasard qui n'appartient qu'à la vie les chemins de Louis et d'Igor se croisent...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/12/2012092_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302203030 +0100" stop="20230302221854 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Les passagers de la nuit</title>
<desc lang="fr">Paris, les années 80. Elisabeth, quittée par son mari, se retrouve à assurer seule le quotidien de ses deux adolescents, Matthias et Judith. Elle dégote un poste dans une émission de radio de nuit et y rencontre Talulah, jeune marginale désoeuvrée qu'elle prend sous son aile. Judith étudie et s'engage, Matthias tombe amoureux de Talulah tout en rêvant d'être écrivain. Elisabeth invente son chemin, pour la première fois peut-être. Tous s'aiment, se débattent... leur vie recommencée ?</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/02/2065112_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302221854 +0100" stop="20230302235029 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">My kid</title>
<desc lang="fr">La vingtaine, Uri est autiste. Il vit avec son père Aharon, ancien graphiste à succès qui a tout quitté pour s'occuper à temps plein de son grand garçon. L'un et l'autre aiment leurs routines. Cette vie bien rangée va bientôt être bousculée. Tamara, la mère d'Uri, lui a trouvé une place dans une institution spécialisée. Mais, en chemin pour sa nouvelle maison, Uri fait une crise sur le quai d'une gare, refusant d'y aller. Désemparé, son père lui promet qu'il n'ira pas. Presque malgré eux, voilà le duo en fuite...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/25/1973320_A.jpg" />
</programme>