<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230530094021 +0200" stop="20230530113314 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Riders of justice</title>
<desc lang="fr">La femme de Markus meurt dans un tragique accident de train, alors qu'il doit rentrer chez lui auprès de sa fille adolescente. Mais l'un des passagers du train, un génie mathématique, remet en question l'accident...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/21/1986369_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530113314 +0200" stop="20230530131825 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Survive</title>
<desc lang="fr">Seuls survivants d'un crash d'avion, Jane et Paul doivent se battre pour leur vie dans d'effroyables conditions. Ensemble, ils se lancent dans un voyage éprouvant dans l'immensité des montagnes.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/22/2100490_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530131825 +0200" stop="20230530144505 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Shut in (2022)</title>
<desc lang="fr">Une mère célibataire se retrouve séquestrée par son ex-compagnon violent et doit planifier leur évasion avant qu'il ne soit trop tard...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/19/2085990_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530144505 +0200" stop="20230530145509 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Home Cinéma (2022-2023)</title>
<desc lang="fr">Rendez-vous pour une nouvelle saison de Home Cinéma bercée au rythme du meilleur de l'actualité cinéma. Au programme : Fabrice Du Welz, des personnalités exceptionnelles et le traditionnel agenda.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530145509 +0200" stop="20230530165504 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Madres paralelas</title>
<desc lang="fr">Janis et  Ana se rencontrent à l'hôpital avant d'accoucher, toutes deux célibataires et enceintes par accident. Janis, d'âge mûr, n'a aucun regret et est folle de joie, alors qu'Ana est une adolescente effrayée pleine de remords et traumatisée. Janis essaie de lui remonter le moral. Les quelques mots qu'elles échangent pendant ces heures vont créer un lien très étroit entre elles, que le hasard se chargera de compliquer...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/16/1969151_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530165504 +0200" stop="20230530185209 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Contes du hasard et autres fantaisies</title>
<desc lang="fr">Un triangle amoureux, un piège de la séduction raté et une rencontre qui résulte d'un malentendu, racontés en trois mouvements pour mettre en scène trois personnages féminins et tracer les trajectoires entre leurs choix et leurs regrets.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/19/2043989_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530185209 +0200" stop="20230530203203 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">One second</title>
<desc lang="fr">Pendant les années de la révolution culturelle, Zhang Jiusheng s'échappe d'un camp de travail pour assister à une projection d'actualités où, l'espace d'une seconde, il peut revoir sa fille bien-aimée. Cependant, le film est volé par un jeune orphelin errant.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/14/2083785_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530203203 +0200" stop="20230530220531 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Les cinq diables</title>
<desc lang="fr">Vicky a un don : elle peut sentir et reproduire toutes les odeurs de son choix, qu'elle collectionne minutieusement. Lorsque sa tante Julia fait irruption dans leur vie, à elle, sa mère et son père, après sa sortie de prison, Vicky revit le passé à travers des souvenirs obscurs et magiques.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/05/2106354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530220531 +0200" stop="20230530235746 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Smile</title>
<desc lang="fr">Après une expérience traumatisante mêlant un de ses patients, Rose Cotter, psychiatre, commence à se renseigner sur un phénomène de morts imminentes, le point commun entre chacune des victimes : le sourire...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/07/2094491_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530235746 +0200" stop="20230531000321 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Notre amour</title>
<desc lang="fr">Une femme amoureuse prépare un magnifique repas à son amant. Ce dernier ne s'attend pas à la révélation qu'elle s'apprête à lui faire.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/2178821_A.jpg" />
</programme>