<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230419022012 +0200" stop="20230419035809 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Freaky</title>
<desc lang="fr">Pas très sûre d'elle, Millie Kessler, 17 ans, tente de se faire remarquer le moins possible au lycée et de s'endurcir face aux sarcasmes des élèves les plus populaires. Jusqu'au jour où elle croise la route du Boucher, terrifiant tueur en série de la ville : sous l'effet du mystérieux poignard de l'assassin, Millie et son assaillant se retrouvent chacun dans le corps de l'autre ! La jeune fille ne dispose désormais que de 24 heures pour récupérer son corps, passé ce délai, elle restera coincée dans la peau d'un psychopathe de 50 ans !</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/10/08/1898299_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419093235 +0200" stop="20230419111802 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Miss Marx</title>
<desc lang="fr">Brillante, altruiste, passionnée et libre, Eleanor est la fille cadette de Karl Marx. Pionnière du féminisme socialiste, sa vie est bouleversée par son histoire d'amour tragique avec Edward Aveling.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419111802 +0200" stop="20230419112734 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Lilly</title>
<desc lang="fr">Skoffin, un humanoïde au charisme incomparable, tente d'impressionner sa nouvelle conquête en lui racontant sa plus récente rencontre avec un humain.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/03/2178275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419112734 +0200" stop="20230419132746 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Nine days</title>
<desc lang="fr">Dans une maison éloignée de la civilisation vit un homme solitaire. Il décide d'interroger des candidats potentiels qui représentent tous la personnification de l'âme humaine.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/01/1975430_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419132746 +0200" stop="20230419151035 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">The North Sea</title>
<desc lang="fr">En 1969, le gouvernement norvégien révèle la présence d'un gigantesque gisement pétrolier au large de ses côtes. Dans les décennies qui suivent, de multiples plateformes d'extraction offshore sont construites dans cette zone. Cinquante ans plus tard, une de ces plateformes s'effondre...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/2165424_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419151035 +0200" stop="20230419171715 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Top Gun: Maverick</title>
<desc lang="fr">Pete &quot;Maverick&quot; Mitchell continue à repousser ses limites en tant que pilote d'essai. Il est chargé de former un détachement de jeunes diplômés de l'école Top Gun pour une mission spéciale qu'aucun pilote n'aurait jamais imaginée. Lors de cette mission, Maverick rencontre le lieutenant Bradley &quot;Rooster&quot; Bradshaw, le fils de son défunt ami, le navigateur Nick &quot;Goose&quot; Bradshaw. Maverick va devoir affronter ses fantômes et réussir une mission impossible.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/14/2041760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419171715 +0200" stop="20230419185048 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Breaking news in Yuba County</title>
<desc lang="fr">Un homme surpris au lit avec une autre femme par son épouse décède d'une crise cardiaque. Cette dernière décide alors d'enterrer en catimini le corps du défunt. Tandis qu'elle profite de sa notoriété grandissante en tant que que femme d'un homme porté disparu, elle est traquée par des policiers, des criminels, et par sa soeur, une journaliste locale en quête d'un scoop.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/16/1983588_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419185048 +0200" stop="20230419202003 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">The immaculate room</title>
<desc lang="fr">Un couple apparemment parfait participe à une expérience psychologique qui leur rapporte 5 millions de dollars s'ils peuvent passer 50 jours dans une pièce complètement blanche. Mais la pièce n'est pas ce qu'elle paraît...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/07/2094481_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419202003 +0200" stop="20230419203044 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Home Cinéma (2022-2023)</title>
<desc lang="fr">Fabrice Du Welz reçoit Alexis Michalik. L'acteur, dramaturge, metteur en scène, scénariste, réalisateur et écrivain franco-britannique est entre autres devenu célèbre grâce à ses pièces, films, séries et mises en scène : &quot;Edmond&quot;, &quot;Une histoire d'amour&quot; et &quot;Terre de lumière&quot; pour n'en citer que quelques-unes... Un épisode à ne pas manquer sur Be tv !</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419203044 +0200" stop="20230419224504 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Decision to leave</title>
<desc lang="fr">Hae-Joon, détective chevronné, enquête sur la mort suspecte d'un homme survenue au sommet d'une montagne. Bientôt, il commence à soupçonner Sore, la femme du défunt, tout en étant déstabilisé par son attirance pour elle...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/27/2089743_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419224504 +0200" stop="20230420002230 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Chronique d'une liaison passagère</title>
<desc lang="fr">Une mère célibataire et un homme marié deviennent amants. Engagés à ne se voir que pour le plaisir et à n'éprouver aucun sentiment amoureux, ils sont de plus en plus surpris par leur complicité...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/19/2134566_A.jpg" />
</programme>