<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230519025256 +0200" stop="20230519040313 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Incroyable mais vrai</title>
<desc lang="fr">Alain et Marie s'installent dans le pavillon de banlieue de leurs rêves. Mais l'agent immobilier les a prévenus : ce qui se trouve au sous-sol risque bien de changer leur vie...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/14/2083767_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519084540 +0200" stop="20230519085546 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Home Cinéma (2022-2023)</title>
<desc lang="fr">Fabrice Du Welz a le plaisir de recevoir l'actrice franco-finlandaise Nadia Tereszkiewicz. À l'occasion de sa révélation au grand public pour son rôle de Stella dans le drame semi-biographique &quot;Les Amandiers&quot; réalisé par Valeria Bruni-Tedeschi et qui lui vaut le César du meilleur espoir féminin, en 2023. Un entretien à découvrir dans l'émission Home Cinéma !</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519085546 +0200" stop="20230519104009 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Terror on the prairie</title>
<desc lang="fr">Une famille de pionniers se bat contre une bande de hors-la-loi qui les terrorise dans leur ferme nouvellement construite dans les plaines du Montana.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2099021_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519104009 +0200" stop="20230519120630 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Shut in (2022)</title>
<desc lang="fr">Une mère célibataire se retrouve séquestrée par son ex-compagnon violent et doit planifier leur évasion avant qu'il ne soit trop tard...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/19/2085990_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519120630 +0200" stop="20230519134254 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Inexorable</title>
<desc lang="fr">À la mort de son père, éditeur célèbre, Jeanne Drahi emménage dans la demeure familiale en compagnie de son mari, Marcel Bellmer, écrivain à succès, et de leur fille. Mais une étrange jeune fille, Gloria, va s'immiscer dans la vie de la famille et bouleverser l'ordre des choses...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/01/2064684_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519134254 +0200" stop="20230519151724 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Accident Man 2</title>
<desc lang="fr">The Accident Man, est de retour et cette fois, il doit battre les meilleurs assassins du monde, pour protéger le fils ingrat d'un chef de la mafia, sauver la vie de son seul ami et raviver sa relation avec sa figure paternelle maniaque.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/24/2088210_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519151724 +0200" stop="20230519173008 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Ambulance</title>
<desc lang="fr">Will Sharp, un vétéran décoré fait appel à la seule personne indigne de confiance, son frère adoptif Danny pour trouver l'argent afin de couvrir les frais médicaux de sa femme. Ce dernier, un charismatique criminel au long cours, au lieu de lui donner de l'argent, lui propose un coup : le plus grand braquage de banque de l'histoire de Los Angeles : 32 millions de dollars. Will, prêt à tout pour sauver sa femme, accepte....</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/06/2037997_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519173008 +0200" stop="20230519191518 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Survive</title>
<desc lang="fr">Seuls survivants d'un crash d'avion, Jane et Paul doivent se battre pour leur vie dans d'effroyables conditions. Ensemble, ils se lancent dans un voyage éprouvant dans l'immensité des montagnes.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/22/2100490_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519191518 +0200" stop="20230519203030 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">King on screen</title>
<desc lang="fr">Stephen King est un véritable mythe culturel de notre temps. La preuve : ses livres ont été adapté au cinéma ou à la télévision plus de 80 fois. Qu'est-ce qui pousse tant de réalisateurs à porter ses histoires à l'écran ? C'est ce que tente de comprendre la réalisatrice belge Daphné Baiwir, en cassant les codes faciles de la catégorisation &quot;horreur&quot;. Une plongée dans le monde de King à l'écran, avec la participation de Frank Darabont, Mike Flanagan ou encore Tom Holland.</desc>
<category lang="fr">Doc Cinéma</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/2178813_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519203030 +0200" stop="20230519215331 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Le Petit Nicolas - Qu'est-ce qu'on attend pour être heureux?</title>
<desc lang="fr">Penchés sur une large feuille blanche quelque part entre Montmartre et Saint-Germain-des-Prés, Jean-Jacques Sempé et René Goscinny donnent vie à un petit garçon rieur et malicieux, le Petit Nicolas. Entre camaraderie, disputes, bagarres, jeux, bêtises, et punitions à la pelle, Nicolas vit une enfance faite de joies et d'apprentissages. Au fil du récit, le garçon se glisse dans l'atelier de ses créateurs, et les interpelle avec drôlerie. Sempé et Goscinny lui raconteront leur rencontre, leur amitié, mais aussi leurs parcours, leurs secrets et leur enfance.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/10/2144585_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519215331 +0200" stop="20230519233508 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Jack Mimoun et les secrets de Val Verde</title>
<desc lang="fr">Deux ans après avoir survécu seul sur l'île hostile de Val Verde, Jack Mimoun est devenu une star de l'aventure. Le livre racontant son expérience est un best-seller et son émission de télévision bat des records d'audience. Il est alors approché par la mystérieuse Aurélie Diaz qui va ramener Jack Mimoun sur Val Verde pour l'entraîner à la recherche de la légendaire Épée du pirate La Buse. Nos aventuriers vont se lancer dans une incroyable chasse au trésor à travers la jungle de l'île aux mille dangers.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/09/2144181_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519233508 +0200" stop="20230520010004 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Christmas takes flight</title>
<desc lang="fr">La guerre est déclarée entre la pilote Jenny Beckett et Matt Connor, un PDG avide de chiffres, qui rachète la compagnie aérienne régionale familiale de Jenny...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/16/2098071_A.jpg" />
</programme>