<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230524031023 +0200" stop="20230524044037 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">La cave</title>
<desc lang="fr">Keira Woods est une mère dont la fille disparaît mystérieusement sans laisser de traces dans la cave de leur nouvelle maison, à la campagne. Keira découvre vite qu'il y a une entité ancienne et puissante qui contrôle leur maison et qu'elle va devoir l'affronter si elle ne veut pas risquer de perdre les âmes des membres de sa famille pour toujours.</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/15/2027764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524090011 +0200" stop="20230524104513 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Miss Marx</title>
<desc lang="fr">Brillante, altruiste, passionnée et libre, Eleanor est la fille cadette de Karl Marx. Pionnière du féminisme socialiste, sa vie est bouleversée par son histoire d'amour tragique avec Edward Aveling.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524104513 +0200" stop="20230524121636 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">The Duke</title>
<desc lang="fr">En 1961, le sexagénaire Kempton Bunton vole à la National Gallery de Londres le portrait du Duc de Wellington peint par Goya. Il menace de ne rendre le tableau qu'à condition que le gouvernement rende l'accès à la télévision gratuit pour les personnes âgées. L'histoire vraie d'un acte de rébellion citoyen contre les autorités britanniques.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/18/2058022_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524121636 +0200" stop="20230524135316 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">The lost Leonardo</title>
<desc lang="fr">L'histoire derrière la peinture la plus chère jamais vendue, le Salvator Mundi, un tableau que l'on croit être une oeuvre rare de Léonard de Vinci. Il a été vendu aux enchères pour 450M$ en 2017 par Christie's à New York. On pensait qu'il avait été perdu au XVIIe siècle, mais il a été redécouvert en 2005 après avoir été acheté pour seulement 10.000 dollars à une collection privée. L'authenticité du tableau est toujours contestée dans certains milieux...</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/11/15/1919717_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524135316 +0200" stop="20230524140512 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Little Ox</title>
<desc lang="fr">Un jeune boeuf musqué migre avec un petit troupeau à travers la toundra froide. Pour le jeune boeuf affamé, les règles de comportement sont difficiles à comprendre. Sa mère fait de son mieux pour prendre soin de lui. Au cours de leur voyage, le troupeau est attaqué par une meute de loups, qui le ciblent lui, Little Ox.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/08/2024334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524140512 +0200" stop="20230524155114 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Lunana: A yak in the Classroom</title>
<desc lang="fr">Un jeune instituteur du Bhoutan est envoyé dans la partie la plus reculée du pays. Loin de la ville, le quotidien est rude, mais la force spirituelle des habitants du village transformera son destin.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/24/2060690_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524155114 +0200" stop="20230524171101 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Super-héros malgré lui</title>
<desc lang="fr">Apprenti comédien en galère, Cédric décroche enfin son premier rôle dans un film de super-héros. Un soir, alors qu'il emprunte la voiture de tournage, il est victime d'un accident qui lui fait perdre la mémoire. À son réveil, vêtu de son costume de justicier et au milieu des accessoires du film, il est persuadé d'être devenu le personnage du film avec une mission périlleuse à accomplir. Mais ne devient pas héros et encore moins super-héros qui veut... Et encore moins Cédric.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098990_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524171101 +0200" stop="20230524184649 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">King</title>
<desc lang="fr">King, un lionceau destiné à un trafic, s'échappe de l'aéroport et se réfugie dans la maison d'Inès, 12 ans et Alex, 15. Le frère et la soeur ont alors l'idée folle de le ramener chez lui, en Afrique. Mais la traque des douaniers ne leur facilite pas la vie. Lorsque Max, leur grand-père fantasque qu'ils n'ont vu que deux fois dans leur vie, se joint à l'aventure, tout devient possible...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/20/2030164_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524184649 +0200" stop="20230524202149 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Jumeaux mais pas trop</title>
<desc lang="fr">33 ans après leur naissance, deux frères jumeaux découvrent soudainement l'existence l'un de l'autre... Pour Grégoire et Anthony, la surprise est d'autant plus grande que l'un est blanc, l'autre noir ! Mais leur couleur de peau est loin d'être la seule chose qui les différencie !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/2133488_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524202149 +0200" stop="20230524203218 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Home Cinéma (2022-2023)</title>
<desc lang="fr">Rendez-vous pour une nouvelle saison de Home Cinéma bercée au rythme du meilleur de l'actualité cinéma. Au programme : Fabrice Du Welz, des personnalités exceptionnelles et le traditionnel agenda.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524203218 +0200" stop="20230524215210 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Les Harkis</title>
<desc lang="fr">Fin des années 50, début des années 60, la guerre d'Algérie se prolonge. Salah, Kaddour et d'autres jeunes Algériens sans ressources rejoignent l'armée française, en tant que harkis. À leur tête, le lieutenant Pascal. L'issue du conflit laisse prévoir l'indépendance prochaine de l'Algérie. Le sort des harkis paraît très incertain. Pascal s'oppose à sa hiérarchie pour obtenir le rapatriement en France de tous les hommes de son unité.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/2164068_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524215210 +0200" stop="20230524234015 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Mon légionnaire</title>
<desc lang="fr">Ils viennent de partout, ils ont désormais une chose en commun : la légion étrangère, leur nouvelle famille. Mon légionnaire raconte leurs histoires : celle de ces femmes qui luttent pour garder leur amour bien vivant, celle de ces hommes qui se battent pour la France, celle de ces couples qui se construisent en territoire hostile.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/17/1937606_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524234015 +0200" stop="20230525010513 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Arthur Rambo</title>
<desc lang="fr">Qui est Karim D. ? Ce jeune écrivain engagé au succès annoncé ou son alias, Arthur Rambo, qui poste des messages haineux que l'on exhume un jour des réseaux sociaux...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/02/2007158_A.jpg" />
</programme>