<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230430021412 +0200" stop="20230430043242 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Annette</title>
<desc lang="fr">L'histoire d'un grand amour entre deux artistes que tout sépare : elle, Ann, une cantatrice de renommée internationale; lui, Henry, un comédien de stand-up à l'humour macabre.   Ensemble, sous le feu des projecteurs, ils forment un couple épanoui et glamour. La naissance de leur premier enfant, Annette, une fillette mystérieuse au destin exceptionnel, va bouleverser leur vie...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/21/1955509_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430083501 +0200" stop="20230430101620 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Mica</title>
<desc lang="fr">Mica, enfant issu d'un bidonville de Meknès, est propulsé comme homme à tout faire dans un club de tennis de Casablanca fréquenté par la bourgeoisie marocaine. Il se fait remarquer par Sophia, une ancienne championne junior revenue au pays pour devenir coach. Consciente que l'enfant a du talent, elle décide de l'aider et de l'entraîner. Mais cette situation s'avère dangereuse car elle peut lui faire perdre son emploi et le faire renvoyer. Elle peut surtout changer son destin...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/27/2004508_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430101620 +0200" stop="20230430114130 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">La traversée</title>
<desc lang="fr">Un village pillé, une famille en fuite et deux enfants perdus sur les routes de l'exil... Kyona et Adriel tentent d'échapper à ceux qui les traquent pour rejoindre un pays au régime plus clément. Au cours d'un voyage initiatique qui les mènera de l'enfance à l'adolescence, ils traverseront un continent rongé par la chasse aux migrants et devront survivre aux épreuves, à la fois fantastiques et bien réelles, avant d'atteindre un Nouveau Monde, libres.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049161_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430114130 +0200" stop="20230430130936 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Une vie démente</title>
<desc lang="fr">Alex et Noémie, la trentaine, voudraient avoir un enfant. Mais leurs plans sont chamboulés quand Suzanne, la mère d'Alex, se met à faire de sacrées conneries. C'est parce qu'elle a contracté une &quot;démence sémantique&quot;, qui affecte son comportement. Elle dépense sans compter, rend des visites nocturnes à ses voisins, se fabrique un faux permis de conduire... Suzanne devient un enfant ingérable. Drôle d'école de la parentalité pour Noémie et Alex !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/13/1935204_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430130936 +0200" stop="20230430143717 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Chère Léa</title>
<desc lang="fr">Après une nuit arrosée, Jonas décide sur un coup de tête de rendre visite à son ancienne petite amie, Léa, dont il est toujours amoureux. Malgré leur relation encore passionnelle, Léa le rejette. Éperdu, Jonas se rend au café d'en face pour lui écrire une longue lettre, bousculant ainsi sa journée de travail, et suscitant la curiosité du patron du café. La journée ne fait que commencer...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/18/2043280_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430143717 +0200" stop="20230430170104 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Vortex</title>
<desc lang="fr">Un couple âgé vit dans un appartement parisien submergé de livres et de souvenirs. Lui est cinéphile, historien et théoricien du cinéma qui écrit un ouvrage sur les liens entre le 7e art et les rêves. Elle, psychanalyste à la retraite, est atteinte de la maladie d'Alzheimer. Amoureux et indispensables l'un à l'autre, ils vont vivre leurs derniers jours.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/31/2063977_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430170104 +0200" stop="20230430185426 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Adieu Monsieur Haffmann</title>
<desc lang="fr">Paris 1941. François Mercier est un homme ordinaire qui n'aspire qu'à fonder une famille avec la femme qu'il aime, Blanche. Il est aussi l'employé d'un joaillier talentueux, M. Haffmann. Mais face à l'occupation allemande, les deux hommes n'auront d'autre choix que de conclure un accord dont les conséquences, au fil des mois, bouleverseront le destin de nos trois personnages.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/12/2012111_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430185426 +0200" stop="20230430203205 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Chronique d'une liaison passagère</title>
<desc lang="fr">Une mère célibataire et un homme marié deviennent amants. Engagés à ne se voir que pour le plaisir et à n'éprouver aucun sentiment amoureux, ils sont de plus en plus surpris par leur complicité...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/19/2134566_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430203205 +0200" stop="20230430220707 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Speak no evil</title>
<desc lang="fr">Pendant des vacances en Toscane, une famille danoise et une famille néerlandaise deviennent amies. Ils s'entendent même si bien qu'ils décident de se rendre à nouveau visite après les vacances. Mais les retrouvailles ne tardent pas à déraper, lorsqu'il s'avère que les néerlandais en vacances ne sont pas ce qu'ils semblent être dans leur propre environnement. La famille danoise se retrouve dans une situation difficile...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/12/2109358_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430220707 +0200" stop="20230430233856 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">After Yang</title>
<desc lang="fr">Dans un futur proche, chaque foyer possède un androïde domestique, appelé « techno-sapiens ». Dans la famille de Jake, il s'appelle Yang, et veille sur la jeune Mika, assurant pour cette petite fille adoptée d'origine chinoise, un rôle de tuteur, d'ami, de confident. Aussi, le jour où Yang tombe en panne, Jake met toute sa vie en pause pour tenter de le réparer. Mais le parcours va se révéler plus compliqué que prévu pour Jake aux prises avec des questionnements existentiels et intimes vertigineux.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/19/2134562_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430233856 +0200" stop="20230501015141 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Moonfall</title>
<desc lang="fr">Une mystérieuse force a propulsé la Lune hors de son orbite  vers la Terre. L'impact aura lieu dans quelques semaines, impliquant l'anéantissement de toute vie sur notre planète. Jo Fowler, ancienne astronaute de la NASA, est convaincue de détenir la solution pour tous nous sauver, mais seules deux personnes la croient : un ancien collègue astronaute, Brian Harper, et un théoricien du complot, K.C. Houseman. Le trio va se lancer dans une périlleuse mission de sauvetage...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/29/2034537_A.jpg" />
</programme>