<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230414041620 +0200" stop="20230414054413 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Animals</title>
<desc lang="fr">Brahim est un jeune homme, la joie de vivre de sa mère. Un jour, il trouvera l'amour de sa vie. Il deviendra père de famille et les rendra tous fiers. Un jour, il sera mûr et comblé. Un jour... Avec &quot;Animals&quot;, Nabil Ben Yadir se base sur des faits réels pour construire un récit brut et bouleversant, une réflexion captivante et sans concession sur la violence et la capacité de l'homme à commettre l'indicible.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/30/2035123_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414092640 +0200" stop="20230414093716 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Home Cinéma (2022-2023)</title>
<desc lang="fr">Fabrice Du Welz accueille Jessica Woodworth. La réalisatrice, scénariste et productrice américaine qui vit en Belgique est notamment connue pour ces films &quot;Khadak&quot;, &quot;Altiplano&quot; et &quot;La Cinquième Saison&quot; réalisés en collaboration avec Peter Brosens. Un épisode à découvrir sur Be tv !</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414093716 +0200" stop="20230414114020 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Bullet train</title>
<desc lang="fr">Le destin de cinq assassins qui se retrouvent dans un train à grande vitesse qui se déplace de Tokyo à Morioka. Le véhicule ne fait que de très rares arrêts entre les deux destinations. Ils découvrent que leurs missions ne sont pas indépendantes les unes des autres. La question est simple : qui sortira vivant de ce train ?</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/20/2073023_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414114020 +0200" stop="20230414131646 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Dangerous</title>
<desc lang="fr">Dylan, un ancien détenu souffrant de troubles de la personnalité antisociale, doit se rendre sur une île pour assister à l'enterrement de son frère. Alors qu'il se rend sur place, il ignore encore qu'il va être accueilli froidement par sa mère, qu'il est de nouveau recherché par la police et que l'île va être prise d'assaut par une bande de mercenaires, responsables de la mort de son frère. L'homme va alors opter pour une vengeance implacable...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/02/1961769_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414131646 +0200" stop="20230414145009 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Un endroit comme un autre</title>
<desc lang="fr">Lorsque John, un laveur de vitres de trente-cinq ans, n'a plus que quelques mois à vivre, il tente de trouver une nouvelle famille parfaite pour son fils de trois ans, déterminé à le protéger de la terrible réalité de la situation.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/14/1982281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414145009 +0200" stop="20230414162310 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Sauvez Flora l'éléphant</title>
<desc lang="fr">Flora est un éléphant de cirque qui n'est plus capable de réaliser les tours qu'on lui a appris. La nuit qui précède son euthanasie, Dawn, la fille du propriétaire du cirque, décide d'enlever Flora...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/19/2043987_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414162310 +0200" stop="20230414175537 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Jockey</title>
<desc lang="fr">Un cavalier expérimenté qui a enduré des décennies de course sur le circuit équestre se retrouve maintenant face à ce qui pourrait être sa dernière saison en raison de la détérioration de sa santé. Avec l'aide de Ruth et d'un nouveau cheval prometteur, Jackson commence à se préparer pour le championnat à venir, réfléchissant à son héritage.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/02/2050863_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414175537 +0200" stop="20230414203011 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Elvis</title>
<desc lang="fr">La vie et l'oeuvre musicale d'Elvis Presley à travers le prisme de ses rapports complexes avec son mystérieux manager, le colonel Tom Parker. Le film explorera leurs relations sur une vingtaine d'années, de l'ascension du chanteur à son statut de star inégalé, sur fond de bouleversements culturels et de la découverte par l'Amérique de la fin de l'innocence.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/27/2048050_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414203011 +0200" stop="20230414221300 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">The North Sea</title>
<desc lang="fr">En 1969, le gouvernement norvégien révèle la présence d'un gigantesque gisement pétrolier au large de ses côtes. Dans les décennies qui suivent, de multiples plateformes d'extraction offshore sont construites dans cette zone. Cinquante ans plus tard, une de ces plateformes s'effondre...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/2165424_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414221300 +0200" stop="20230415002508 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Moonfall</title>
<desc lang="fr">Une mystérieuse force a propulsé la Lune hors de son orbite  vers la Terre. L'impact aura lieu dans quelques semaines, impliquant l'anéantissement de toute vie sur notre planète. Jo Fowler, ancienne astronaute de la NASA, est convaincue de détenir la solution pour tous nous sauver, mais seules deux personnes la croient : un ancien collègue astronaute, Brian Harper, et un théoricien du complot, K.C. Houseman. Le trio va se lancer dans une périlleuse mission de sauvetage...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/29/2034537_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415002508 +0200" stop="20230415013805 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Epouses nymphos pour maris voyeurs</title>
<desc lang="fr">Il prend un plaisir extrême à la voir s'abandonner totalement entre les bras d'autres hommes. Elle prend une jouissance extrême de savoir et de voir qu'il la regarde offrir sans pudeur son corps à d'autres hommes.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
</programme>