<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Telerama -->
<programme start="20230423091500 +0200" stop="20230423115000 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Elvis</title>
<desc lang="fr">A la fin des années 1940, le petit Elvis s'installe à Memphis avec ses parents. Passionné de musique, l'adolescent parvient au fil des ans à se construire une solide réputation en écumant les foires et festivals du Tennessee jusqu'au Texas. En 1955, sa rencontre avec Tom Parker, un manager réputé, lui offre l'opportunité d'enfin réaliser son rêve : devenir un chanteur adulé des foules. Rapidement, l'alchimie parfaite entre ces deux hommes, aux ambitions similaires mais pas pour les mêmes raisons, donne des résultats au delà de toutes les espérances. Au sommet, Elvis devient certes la star qu'il souhaitait être. Mais à quel prix...
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Biographie</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/06/07/85789e09-b1f9-d4d6-fc5820be04074.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423115000 +0200" stop="20230423134500 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Une vraie rencontre</title>
<desc lang="fr">Finley Sinclair, une jeune violoniste déçue d'une audition manquée, décide de tout chambouler et partir étudier en Irlande. Dans l'avion, elle fait la connaissance de Beckett Rush, une star de cinéma, qui tourne un film fantastique dans le pays. Une rencontre inattendue entre deux personnes totalement différentes. qui les mènera vers une histoire d'amour. Mais lorsque la célébrité rattrape Beckett, c'est Finley qui se met à paniquer et à tout remettre en cause...
Année de réalisation : 2020</desc>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/02/13/45e4ffcba671704f9c6641b9a29cbb7abf1537d1.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423134500 +0200" stop="20230423152000 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Mack &amp; Rita</title>
<desc lang="fr">Mack Martin, une influenceuse de 30 ans, a toujours cru qu'elle était une vieille dame enfermée dans un corps de jeune. Un jour, elle accepte à contrecoeur d'accompagner sa meilleure amie Carla et ses copines pour un week-end entre célibataires à Palm Springs. Mais au dernier moment, la troupe laisse Mack en compagnie d'une sorte de gourou qui lui fait vivre une régression dans sa vie passée. A son réveil, Mack découvre qu'elle s'est transformée en son futur moi, âgé de 70 ans. A son retour, Carla ne la reconnaît pas. Mack décide alors de se faire passer pour sa tante, Rita. Sous sa nouvelle identité, elle poursuit ses activités d'influenceuse. Le succès est immédiat.
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/12/19/4b281a7cbc2de2bd07dd5422b4d69f9705c2f76b.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423152000 +0200" stop="20230423170500 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Nos âmes d'enfants</title>
<desc lang="fr">Quadragénaire sans enfants, Johnny se consacre à son travail de journaliste au sein d'une radio, un job dans lequel il s'épanouit pleinement. Un jour, il apprend que sa soeur, avec laquelle il a des rapports courtois mais peu fréquents, traverse une passe difficile. Cette dernière le supplie d'accueillir son fils Jesse chez lui, étant pour l'heure incapable de s'en occuper elle-même. Johnny accepte sans rechigner malgré son manque d'expérience avec les enfants. Pourtant, il se met vite à apprécier ce jeune garçon plein de malice, guidé par une soif d'apprendre sans bornes, et avec lequel il partage des moments très forts...
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/11/17/6428270.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423170500 +0200" stop="20230423183000 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Spirit : l'indomptable</title>
<desc lang="fr">Lucky Prescott n'a pas eu la chance de grandir auprès de sa mère décédée, Milagro, cascadeuse équestre à Miradero, une petite ville à la frontière du Grand Ouest américain. Sa tante Cora, qui a élevé la jeune fille sur la côte Est, s'inquiète de son caractère rebelle. Cora décide de la ramener à Miradero, au ranch de son père, Jim. La vie de Lucky bascule quand elle rencontre Spirit, un mustang au fort caractère et deux cavalières de son âge, Abigail Stone et Pru Granger. Un cow-boy et son équipe veulent capturer Spirit et le vendre aux enchères. Avec ses amies, Lucky va prendre tous les risques pour sauver son meilleur ami...
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Film d'animation</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/12/17/7_3377367.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423183000 +0200" stop="20230423184000 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Little Ox</title>
<desc lang="fr">Un jeune boeuf musqué migre avec un petit troupeau à travers la toundra froide. Pour le jeune boeuf affamé, les règles de comportement sont difficiles à comprendre. Sa mère fait de son mieux pour prendre soin de lui. Au cours de leur voyage, le troupeau est attaqué par une meute de loups, qui le ciblent lui, Little Ox.
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Court métrage dramatique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/07/08/209dc12518af190ec719795f1e12bc9a69f24f5b.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423184000 +0200" stop="20230423203000 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">L'école du bout du monde</title>
<desc lang="fr">Ugyen Dorji, un jeune instituteur du Bhoutan, n'est pas enthousiaste à l'idée d'enseigner dans la partie la plus reculée du pays. Une fois sur place, après un loin et pénible voyage, il se rend compte que les conditions de vie sont spartiates. Il prend son courage à deux mains et réussi a créer une vraie salle de classe. Même s'il était contre l'idée de sa mutation dans cette partie perdue du pays, l'instituteur, qui aime jouer de la guitare pendant ses cours, s'attachent à ses élèves et aux habitants à la force spirituelle communicative. La communauté voudrait que le jeune homme reste au-delà de la durée de son contrat...
Année de réalisation : 2019</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/04/26/04c75226-94f0-4fdb-c6eccff1c58d5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423203000 +0200" stop="20230423224000 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">The Woman King</title>
<desc lang="fr">En 1823, dans le Dahomey, en Afrique de l'Ouest, les Agojié, un groupe de femmes guerrières formées et menées par la générale Nanisca, constituent la garde rapprochée du roi. Nawi, une jeune recrue orpheline, sort du lot parmi ces amazones surentraînées. De nombreuses menaces planent sur le Dahomey parmi lesquelles les intentions belliqueuses du royaume d'Oyo, un voisin puissant, et les marchands d'esclaves européens en quête de population à asservir et déporter. Mais Nanisca et ses guerrières sont prêtes à livrer une bataille sans merci pour défendre leur royaume...
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Film d'aventures</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/08/31/0b28ab24-92ec-40bb-2ec1a3b22358e.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423224000 +0200" stop="20230424000500 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Cascadeuses</title>
<desc lang="fr">Shootées par des voitures, propulsées dans le vide ou encaissant de violents coups, tel est le quotidien de Virginie, Petra et Estelle, cascadeuses professionnelles. Elles doivent suivre un entraînement difficile jour après jour pour pouvoir exécuter ces scènes éprouvantes pour le corps. Pourtant, les représentations stéréotypées des femmes fragiles à l'écran restent bien ancrées dans l'industrie du cinéma, dominée par les hommes. Les rôles endossés par les cascadeuses restent des rôles de femmes opprimées, battues et maltraitées, alors que leurs pendants masculins jouent les bourreaux ou les héros.
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Film documentaire</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/04/03/1aa51aef6d14eac7bc830f8986b6eb2ea659b7ca_006BFFE63101F32323A6A8092A10B78E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424000500 +0200" stop="20230424020500 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Bullet Train</title>
<desc lang="fr">Alors qu'il souhaite enfin une mission plutôt tranquille, après les nombreuses situations délicates dont il a dû se sortir, Coccinelle se retrouve malgré lui dans un traquenard. En effet, le tueur à gages expérimenté embarque dans le train le plus rapide du monde aux côtés d'autres assassins. Ils ont tous pour objectif de récupérer la mallette dans le train qui relie Tokyo à Kyoto, mais pas pour les mêmes raisons. Coccinelle va donner son maximum afin de récupérer l'objet tant convoité et réussir à sortir de la rame, avant le terminus où les attend le chef d'une des organisations criminelles les plus dangereuses au monde...
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Film d'action</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/07/12/49705e58-5ed1-2119-59cea425fe9ad.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230424020500 +0200" stop="20230424035700 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Canicule</title>
<desc lang="fr">En Australie, l'inspecteur de la police fédérale Aaron Falk est de retour dans sa ville natale, qu'il avait quittée vingt ans plus tôt, pour assister aux funérailles d'un ami d'enfance, Luke. Celui-ci aurait tué sa femme et leur enfant avant de se suicider, désespéré par la sécheresse qui frappe la région depuis des années. Aaron peine à croire que cela est la véritable raison de ces morts et débute une enquête. Il ravive aussi de vieilles blessures, liées à la mort de la jeune Ellie Deacon, bien des années plus tôt. Aaron pense que les deux crimes sont liés. Son enquête est compliquée car il doit se laver des soupçons qui pèsent sur lui.
Année de réalisation : 2020</desc>
<category lang="fr">Film policier</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/09/30/4658991b4bc28d789894fb23352ad07e46a4ca51.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230424035700 +0200" stop="20230424083500 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Pause</title>
<desc lang="fr">Une sélection des meilleurs reportages de DIRECT AUTO, magazine de l'automobile.</desc>
<category lang="fr">Autre</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/06/09/70e696282107b49d230702cd59c274cd5f627080.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>