<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230512020508 +0200" stop="20230512034032 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Io sto bene</title>
<desc lang="fr">Antonio a passé toute sa vie loin de son pays natal, l'Italie. Leo, jeune artiste italienne qui tente sa chance à l'étranger, croise son chemin. Un jeu de miroirs entre le vieil homme et la jeune femme déclenche un voyage dans le temps et offre un futur plus serein pour tous les deux.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/01/2021331_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512090015 +0200" stop="20230512091036 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Home Cinéma (2022-2023)</title>
<desc lang="fr">Fabrice Du Welz a le plaisir de recevoir le réalisateur et compositeur de musique de film Pierre Foldes. Son premier long-métrage d'animation &quot;Saules aveugles, femme endormie&quot; était présenté en 2022 au festival d'Annecy. Retour avec Pierre Földes sur son parcours et sa création insolite lors d'un entretien cinéphile passionnant. Un numéro d'Home Cinéma à voir !</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512091036 +0200" stop="20230512104203 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Firestarter</title>
<desc lang="fr">Andy et Vicky sont constamment entre deux déménagements pour échapper à une agence fédérale obscure qui cherche à capturer leur fille Charlie. Celle-ci dispose d'une faculté extraordinaire de pyrokinésie dont l'agence aimerait se servir pour créer une arme de destruction massive...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/07/2080586_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512104203 +0200" stop="20230512121502 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">After Yang</title>
<desc lang="fr">Dans un futur proche, chaque foyer possède un androïde domestique, appelé « techno-sapiens ». Dans la famille de Jake, il s'appelle Yang, et veille sur la jeune Mika, assurant pour cette petite fille adoptée d'origine chinoise, un rôle de tuteur, d'ami, de confident. Aussi, le jour où Yang tombe en panne, Jake met toute sa vie en pause pour tenter de le réparer. Mais le parcours va se révéler plus compliqué que prévu pour Jake aux prises avec des questionnements existentiels et intimes vertigineux.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/19/2134562_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512121502 +0200" stop="20230512135829 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Brainwashed : Sex - Camera - Power</title>
<desc lang="fr">A l'aide d'extraits de films de grands réalisateurs de 1896 à nos jours, ce documentaire signé Nina Menkes montre comment la conception sexiste des plans contribue à un environnement omniprésent de harcèlement et d'agressions sexuels, ainsi qu'à la discrimination à l'embauche des femmes, en particulier dans l'industrie cinématographique.</desc>
<category lang="fr">Doc Cinéma</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/01/2104690_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512135829 +0200" stop="20230512153245 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Tout le monde aime Jeanne</title>
<desc lang="fr">Tout le monde a toujours aimé Jeanne. Aujourd'hui, elle se déteste. Surendettée, elle doit se rendre à Lisbonne et mettre en vente l'appartement de sa mère disparue un an auparavant. À l'aéroport elle tombe sur Jean, un ancien camarade de lycée fantasque et quelque peu envahissant...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/16/2132995_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512153245 +0200" stop="20230512170118 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Une vie démente</title>
<desc lang="fr">Alex et Noémie, la trentaine, voudraient avoir un enfant. Mais leurs plans sont chamboulés quand Suzanne, la mère d'Alex, se met à faire de sacrées conneries. C'est parce qu'elle a contracté une &quot;démence sémantique&quot;, qui affecte son comportement. Elle dépense sans compter, rend des visites nocturnes à ses voisins, se fabrique un faux permis de conduire... Suzanne devient un enfant ingérable. Drôle d'école de la parentalité pour Noémie et Alex !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/13/1935204_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512170118 +0200" stop="20230512184018 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Ogre</title>
<desc lang="fr">Fuyant un passé douloureux, Chloé démarre une nouvelle vie d'institutrice dans le Morvan avec son fils Jules. Accueillie chaleureusement par les habitants du village, elle tombe sous le charme de Mathieu, un médecin charismatique et mystérieux. Mais de terribles événements perturbent la tranquillité des villageois : un enfant a disparu et une bête sauvage s'attaque au bétail. Jules est en alerte, il le sent, quelque chose rôde la nuit autour de la maison...</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068330_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512184018 +0200" stop="20230512203046 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">La nuit du 12</title>
<desc lang="fr">À Grenoble, Yohan, officier de la police judiciaire, tente de récolter des indices qui lui permettraient d'avancer sur un crime aussi odieux que complexe. Au fil des interrogatoires, les pistes se multiplient, et il semble perdre ses moyens face aux déclarations de l'entourage de la victime...</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/23/2100961_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512203046 +0200" stop="20230512220253 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">The Duke</title>
<desc lang="fr">En 1961, le sexagénaire Kempton Bunton vole à la National Gallery de Londres le portrait du Duc de Wellington peint par Goya. Il menace de ne rendre le tableau qu'à condition que le gouvernement rende l'accès à la télévision gratuit pour les personnes âgées. L'histoire vraie d'un acte de rébellion citoyen contre les autorités britanniques.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/18/2058022_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512220253 +0200" stop="20230512233757 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Belfast</title>
<desc lang="fr">Été 1969 : Buddy, 9 ans, sait parfaitement qui il est et à quel monde il appartient, celui de la classe ouvrière des quartiers nord de Belfast où il vit heureux, choyé et en sécurité. Mais vers la fin des années 60, alors que le premier homme pose le pied sur la Lune et que la chaleur du mois d'août se fait encore sentir, les rêves d'enfant de Buddy virent au cauchemar. La grogne sociale latente se transforme soudain en violence dans les rues du quartier...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/06/2037993_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512233757 +0200" stop="20230513010319 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Bull</title>
<desc lang="fr">Après dix ans d'absence, alors que tout le monde le croyait mort, Bull, vient se venger de son ex-belle famille, un clan de mafieux mené par le patriarche Norm qui ont voulu l'assassiner et le priver de son fils.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/25/2088771_A.jpg" />
</programme>