<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230305021035 +0100" stop="20230305035140 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Dealer</title>
<desc lang="fr">C'est l'histoire d'un trafiquant de drogue nommé Johnny, quatorze ans, qui séjourne dans un foyer pour jeunes en difficulté. Il rêve d'une vie meilleure. Un jour, il a comme client le célèbre acteur à succès Antony qui devient un habitué. Un lien spécial se développe entre eux et tous deux décident de prendre un chemin différent.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/02/2065124_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305035140 +0100" stop="20230305060125 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">La Civil</title>
<desc lang="fr">L'histoire de Cielo, une mère à la recherche de sa fille Laura enlevée par un cartel dans le nord du Mexique. Les autorités refusant de lui venir en aide, Cielo décide de prendre elle-même les choses en main. Elle débute alors son enquête et gagne la confiance de Lamarque, un militaire peu conventionnel déployé dans la région. Il accepte de l'assister dans sa recherche, car les informations de Cielo peuvent être utiles à ses propres opérations...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/17/1969673_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305090011 +0100" stop="20230305102149 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">AINBO, princesse d'Amazonie</title>
<desc lang="fr">Née au coeur de la forêt amazonienne, Ainbo n'a que 13 ans mais rêverait d'être la meilleure chasseuse de tout Candamo. Aussi se lance-t-elle au mépris de tous les dangers dans la lutte contre la déforestation, ce terrible fléau qui menace sa terre natale. Heureusement, elle sait que pour vaincre ses ennemis, coupeurs d'arbres et chercheurs d'or, elle pourra compter sur ses guides spirituels magiques : Vaca, un tapir aussi costaud que maladroit et Dillo, un tatou espiègle.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/20/2000813_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305102149 +0100" stop="20230305121005 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Le secret de la cité perdue</title>
<desc lang="fr">Loretta écrit des romans d'aventure et d'amour centrés sur un héros fictif nommé Dash, représenté sur la couverture de ses livres par Alan, un mannequin beau mais idiot. Lors d'une tournée de promotion avec Alan, Loretta est kidnappée par un milliardaire excentrique qui croit que la cité perdue décrite dans le nouveau livre de Loretta est bien réelle et que l'autrice sait où elle se trouve. Alan, bien qu'il n'ait aucune compétence de survie, part à sa rescousse...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/07/2023917_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305121005 +0100" stop="20230305134029 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Just getting started</title>
<desc lang="fr">Le boss d'un hôtel de luxe accueille un résident bougon avec qui il va devoir batailler afin de conquérir le coeur d'une autre patronne hôtelière. Les détails importants ? L'un est un ancien agent du FBI, le deuxième un mafieux sous protection de témoin et la troisième... entend passer des fêtes de Noël paisibles.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/10/1966284_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305134029 +0100" stop="20230305150504 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Christmas takes flight</title>
<desc lang="fr">La guerre est déclarée entre la pilote Jenny Beckett et Matt Connor, un PDG avide de chiffres, qui rachète la compagnie aérienne régionale familiale de Jenny...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/16/2098071_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305150504 +0100" stop="20230305163827 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">End of Sentence</title>
<desc lang="fr">Frank Fogle entreprend à contrecoeur un voyage pour honorer le dernier souhait de sa femme de répandre ses cendres dans un lac isolé de son Irlande natale et la promesse d'emmener son fils, Sean, avec lui. Alors que Sean sort de prison, la dernière chose à laquelle il pense est un voyage à l'étranger avec son père. Mais contre toute attente, le père et le fils vont se retrouver ensemble de manière inattendue...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/06/1947885_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305163827 +0100" stop="20230305183130 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Spencer</title>
<desc lang="fr">Le mariage de la princesse Diana et du prince Charles s'est terni depuis longtemps. Bien que les rumeurs de liaisons et de divorce abondent, la paix est ordonnée pour les festivités de Noël au domaine de la reine à Sandringham. Il y a à manger et à boire, à tirer et à chasser. Diana connaît le jeu. Mais cette année, les choses seront bien différentes. Spencer est une illustration de ce qu'il aurait pu se passer pendant ces quelques jours fatidiques.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/06/1947877_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305183130 +0100" stop="20230305203241 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Downton Abbey 2: Une nouvelle ère</title>
<desc lang="fr">Alors que la famille Crawley s'apprête à célébrer deux mariages à Downton Abbey, dont celui de Tom Branson et sa fiancée Lucy, la maisonnée se retrouve chamboulée quand un réalisateur hollywoodien débarque pour transformer la demeure en plateau de cinéma. Ils apprennent aussi que Lady Violet vient d'hériter d'une villa. La comtesse douairière enjoint alors les membres de sa famille à se rendre sur la côte d'azur en quête de son mystérieux passé...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/18/2058032_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305203241 +0100" stop="20230305215353 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Umma : la malédiction</title>
<desc lang="fr">Dans Umma, qui est le mot coréen pour &quot;mère&quot;, Amanda et sa fille vivent une vie tranquille dans une ferme américaine, mais lorsque les restes de sa mère éloignée arrivent de Corée, Amanda est hantée par la peur de se transformer en sa propre mère.</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/23/2017035_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305215353 +0100" stop="20230305234001 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Les folies fermières</title>
<desc lang="fr">David, jeune paysan du Cantal, vient d'avoir une idée : pour sauver son exploitation de la faillite, il va monter un cabaret à la ferme. Le spectacle sera sur scène et dans l'assiette, avec les bons produits du coin. Il en est sûr, ça ne peut que marcher ! Ses proches, sa mère et surtout son grand-père, sont plus sceptiques...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/20/2072999_A.jpg" />
</programme>