<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230402024553 +0200" stop="20230402041511 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Rifkin's Festival</title>
<desc lang="fr">Un couple d'américains en villégiature au festival de San Sebastián tombe sous le charme de l'événement, de l'Espagne et de la magie qui émane des films. L'épouse a une liaison avec un brillant réalisateur français tandis que son mari la trompe avec une belle espagnole.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/09/1933038_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402041511 +0200" stop="20230402055157 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">La vengeance d'une mère</title>
<desc lang="fr">Barbara O'Brien, une mère catholique irlandaise, voit sa vie bouleversée lorsque son fils, en première année d'université, est impliqué dans un tragique incident de bizutage. Se faisant justice elle-même, elle parcourt le pays pour enregistrer les mères qui ont perdu leur fils à cause du bizutage, afin de prouver la responsabilité de l'université. Lorsqu'elle est confrontée à la corruption et aux dissimulations, elle cherche à se venger de la seule personne qu'elle juge réellement responsable, prouvant ainsi que l'enfer n'a pas plus de fureur qu'une mère méprisée.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/11/2130421_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402090011 +0200" stop="20230402104750 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Les passagers de la nuit</title>
<desc lang="fr">Paris, les années 80. Elisabeth, quittée par son mari, se retrouve à assurer seule le quotidien de ses deux adolescents, Matthias et Judith. Elle dégote un poste dans une émission de radio de nuit et y rencontre Talulah, jeune marginale désoeuvrée qu'elle prend sous son aile. Judith étudie et s'engage, Matthias tombe amoureux de Talulah tout en rêvant d'être écrivain. Elisabeth invente son chemin, pour la première fois peut-être. Tous s'aiment, se débattent... leur vie recommencée ?</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/02/2065112_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402104750 +0200" stop="20230402105506 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Hyperstition</title>
<desc lang="fr">Deux superstitieux, deux vies parallèles et une journée étrange où les petits jeux de chacun ont le pouvoir de changer le destin. Et s'ils suffisaient de marcher sur les carreaux sans toucher les lignes pour que nos voeux se réalisent ?</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/30/2035178_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402105506 +0200" stop="20230402125224 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Contes du hasard et autres fantaisies</title>
<desc lang="fr">Un triangle amoureux, un piège de la séduction raté et une rencontre qui résulte d'un malentendu, racontés en trois mouvements pour mettre en scène trois personnages féminins et tracer les trajectoires entre leurs choix et leurs regrets.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/19/2043989_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402125224 +0200" stop="20230402150633 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Stillwater</title>
<desc lang="fr">Bill Baker se rend de l'Oklahoma à Marseille pour rendre visite à sa fille qui est emprisonnée pour un meurtre qu'elle affirme ne pas avoir commis...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/02/2050865_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402150633 +0200" stop="20230402171155 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Boîte noire</title>
<desc lang="fr">Que s'est-il passé à bord du vol Dubaï-Paris avant son crash dans le massif alpin ? Technicien à la sécurité de l'aviation civile, Mathieu Vasseur est propulsé enquêteur en chef. L'analyse minutieuse des boîtes noires va pousser Mathieu à mener en secret sa propre investigation. Il ignore encore jusqu'où va le mener sa quête de vérité.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/11/24/1925058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402171155 +0200" stop="20230402185741 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Survive</title>
<desc lang="fr">Seuls survivants d'un crash d'avion, Jane et Paul doivent se battre pour leur vie dans d'effroyables conditions. Ensemble, ils se lancent dans un voyage éprouvant dans l'immensité des montagnes.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/22/2100490_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402185741 +0200" stop="20230402203017 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">My kid</title>
<desc lang="fr">La vingtaine, Uri est autiste. Il vit avec son père Aharon, ancien graphiste à succès qui a tout quitté pour s'occuper à temps plein de son grand garçon. L'un et l'autre aiment leurs routines. Cette vie bien rangée va bientôt être bousculée. Tamara, la mère d'Uri, lui a trouvé une place dans une institution spécialisée. Mais, en chemin pour sa nouvelle maison, Uri fait une crise sur le quai d'une gare, refusant d'y aller. Désemparé, son père lui promet qu'il n'ira pas. Presque malgré eux, voilà le duo en fuite...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/25/1973320_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402203017 +0200" stop="20230402220503 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Tout le monde aime Jeanne</title>
<desc lang="fr">Tout le monde a toujours aimé Jeanne. Aujourd'hui, elle se déteste. Surendettée, elle doit se rendre à Lisbonne et mettre en vente l'appartement de sa mère disparue un an auparavant. À l'aéroport elle tombe sur Jean, un ancien camarade de lycée fantasque et quelque peu envahissant...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/16/2132995_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402220503 +0200" stop="20230402234110 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">L'origine du monde</title>
<desc lang="fr">Jean-Louis réalise en rentrant chez lui que son coeur s'est arrêté. Plus un seul battement dans sa poitrine, aucun pouls, rien. Pourtant, il est conscient, il parle, se déplace. Ni son ami vétérinaire Michel, ni sa femme Valérie ne trouvent d'explication à cet étrange phénomène. Alors que Jean-Louis panique, Valérie se tourne vers Margaux, sa coach de vie. Un peu gourou, elle a une solution qui va mettre Jean-Louis face au tabou ultime...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/20/1939049_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402234110 +0200" stop="20230403010505 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">L'homme parfait</title>
<desc lang="fr">Florence, avocate débordée par sa vie de famille, décide d'acheter un robot à l'apparence humaine et au physique parfait. Il répond à toutes ses attentes : entretenir la maison, s'occuper des enfants, et plus encore... Le robot suscite même la jalousie de son mari, Franck, acteur je-m'en-foutiste au chômage. Celui-ci prend alors conscience qu'il doit faire des efforts pour ne pas perdre sa femme et faire face à ce robot qui lui joue des tours.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/19/2085988_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403010505 +0200" stop="20230403012949 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">L'amie de l'été</title>
<desc lang="fr">Tom et Ellis, quinze ans, sont amis depuis toujours. Inséparables, ils passent l'été à pêcher en mer. Un jour, ils rencontrent Lucie, en vacances dans leur village. Au fil des jours, les trois adolescents se rapprochent.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/23/2017049_A.jpg" />
</programme>