<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230326013506 +0100" stop="20230326040512 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">See for me</title>
<desc lang="fr">Sophie, ancienne skieuse aveugle, vivant dans un manoir isolé, se retrouve prise au piège par des voleurs qui cherchent un coffre-fort caché. Son seul moyen de défense : une nouvelle application appelée &quot;See For Me&quot;. Sophie est alors mise en relation avec Kelly, un vétéran de l'armée qui passe ses journées à jouer à des jeux vidéos de guerre et va l'aider à survivre...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/23/2017047_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326040512 +0200" stop="20230326053526 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">La cave</title>
<desc lang="fr">Keira Woods est une mère dont la fille disparaît mystérieusement sans laisser de traces dans la cave de leur nouvelle maison, à la campagne. Keira découvre vite qu'il y a une entité ancienne et puissante qui contrôle leur maison et qu'elle va devoir l'affronter si elle ne veut pas risquer de perdre les âmes des membres de sa famille pour toujours.</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/15/2027764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326093051 +0200" stop="20230326105724 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Kimi</title>
<desc lang="fr">À Seattle, durant la pandémie de covid-19, une employée en télétravail examine des flux de données de son entreprise et y découvre des preuves d'un crime violent. Elle décide alors de faire remonter l'information à sa hiérarchie. Mais face à leur inaction, elle décide de retrouver elle-même l'auteur du meurtre. Pour cela, elle doit sortir de chez elle... malgré son agoraphobie.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/17/1969678_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326105724 +0200" stop="20230326125008 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Uncharted</title>
<desc lang="fr">Nathan Drake, voleur astucieux et intrépide, est recruté par le chasseur de trésors chevronné Victor « Sully » Sullivan pour retrouver la fortune de Ferdinand Magellan, disparue il y a 500 ans. Ce qui ressemble d'abord à un simple casse devient finalement une course effrénée autour du globe pour s'emparer du trésor avant l'impitoyable Moncada, qui est persuadé que sa famille est l'héritière légitime de cette fortune...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/12/2012090_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326125008 +0200" stop="20230326143130 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Moonshot</title>
<desc lang="fr">Dans un futur où la planète Mars est colonisée. Deux étudiants très différents unissent leurs forces et se faufilent à bord d'une navette spatiale vers la planète rouge afin de retrouver leur moitié.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/22/2100483_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326143130 +0200" stop="20230326165004 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Fast &amp; Furious 9</title>
<desc lang="fr">Si Dom Toretto mène une vie tranquille, loin du bitume, auprès de Letty et de leur fils, le petit Brian, ils savent bien tous les deux que derrière les horizons les plus radieux se cachent toujours les dangers les plus sournois. Cette fois, pour sauver ceux à qui il tient le plus, Dom va devoir affronter les démons de son passé. Son équipe se rassemble pour démanteler un complot à échelle mondiale mené par le tueur le plus implacable qu'ils aient jamais affronté, aussi redoutable avec une arme que derrière un volant : un homme qui n'est autre que le frère désavoué de Dom, Jakob.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/11/10/1915498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326165004 +0200" stop="20230326182001 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">The immaculate room</title>
<desc lang="fr">Un couple apparemment parfait participe à une expérience psychologique qui leur rapporte 5 millions de dollars s'ils peuvent passer 50 jours dans une pièce complètement blanche. Mais la pièce n'est pas ce qu'elle paraît...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/07/2094481_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326182001 +0200" stop="20230326203151 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Memoria</title>
<desc lang="fr">Au lever du jour j'ai été surprise par un grand bang et n'ai pas retrouvé le sommeil. A Bogota, à travers les montagnes, dans le tunnel, près de la rivière. Un bang.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/21/1986375_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326203151 +0200" stop="20230326220007 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Eg&amp;#333;</title>
<desc lang="fr">« Notre super vie » : c'est le titre des vidéos que la mère de Tinja poste sur Instagram, et qui apportent beaucoup d'argent à la famille. C'est avec l'une de ces vidéos que l'on découvre la mère, le père, Tinja, son petit frère, Matias, et leur quotidien parfait dans cette grande maison avec jardin en Finlande. Après l'entrée inopinée d'un oiseau à l'intérieur de la maison, Tinja va trouver un oeuf, qu'elle décide de garder et de couver, mais surtout, qu'elle détient comme un secret. Jusqu'à ce que celui-ci éclose, faisant naître une étrange créature...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/05/2106351_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326220007 +0200" stop="20230326231106 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Incroyable mais vrai</title>
<desc lang="fr">Alain et Marie s'installent dans le pavillon de banlieue de leurs rêves. Mais l'agent immobilier les a prévenus : ce qui se trouve au sous-sol risque bien de changer leur vie...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/14/2083767_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326231106 +0200" stop="20230327010323 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">L'amour c'est mieux que la vie</title>
<desc lang="fr">Gérard, Ary et Philippe ont fait connaissance il y a 20 ans, à leur sortie de prison, et se sont tout de suite posé la vraie question : et si l'honnêteté était la meilleure des combines ? Aujourd'hui, ils sont inséparables et scrupuleusement vertueux... Mais Gérard apprend qu'il souffre d'un mal incurable. Le sachant condamné, Ary et Philippe veulent lui offrir sa dernière histoire d'amour... Car Gérard a toujours dit que l'amour, c'était mieux que la vie.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/23/2017039_A.jpg" />
</programme>