<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230531020116 +0200" stop="20230531033305 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">The calm beyond</title>
<desc lang="fr">Une jeune femme vit, cachée à la vue de tous dans un immeuble en ruine de Hong Kong après qu'un tsunami ait détruit la ville - telle une naufragée sur une île de béton. Son existence cachée est changée à jamais lorsqu'un petit enfant débarque littéralement dans sa vie.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/01/1975434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531085101 +0200" stop="20230531103506 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Brainwashed : Sex - Camera - Power</title>
<desc lang="fr">A l'aide d'extraits de films de grands réalisateurs de 1896 à nos jours, ce documentaire signé Nina Menkes montre comment la conception sexiste des plans contribue à un environnement omniprésent de harcèlement et d'agressions sexuels, ainsi qu'à la discrimination à l'embauche des femmes, en particulier dans l'industrie cinématographique.</desc>
<category lang="fr">Doc Cinéma</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/01/2104690_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531103506 +0200" stop="20230531121117 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">L'événement</title>
<desc lang="fr">L'histoire d'Anne, étudiante prometteuse, qui décide d'avorter afin de finir ses études et d'échapper au destin social de sa famille prolétaire. L'histoire de la France en 1963, d'une société qui condamne le désir des femmes, et le sexe en général. Une histoire simple et dure retraçant le chemin de qui décide d'agir contre la loi. Anne a peu de temps devant elle, les examens approchent, son ventre s'arrondit...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/09/2010389_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531121117 +0200" stop="20230531134511 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Tout le monde aime Jeanne</title>
<desc lang="fr">Tout le monde a toujours aimé Jeanne. Aujourd'hui, elle se déteste. Surendettée, elle doit se rendre à Lisbonne et mettre en vente l'appartement de sa mère disparue un an auparavant. À l'aéroport elle tombe sur Jean, un ancien camarade de lycée fantasque et quelque peu envahissant...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/16/2132995_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531134511 +0200" stop="20230531151321 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Tendre et saignant</title>
<desc lang="fr">Rédactrice en chef d'un magazine de mode, Charly hérite de la boucherie familiale. Alors qu'elle s'apprête à la vendre, elle rencontre Martial, l'artisan-boucher de son père, bien décidé à se battre pour sauver le commerce. Séduite malgré elle par le charisme de Martial, Charly pourrait être amenée à changer d'avis...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/09/2010393_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531151321 +0200" stop="20230531165821 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">C'mon C'mon</title>
<desc lang="fr">Johnny traverse l'Amérique pour interviewer des jeunes sur leur vision de l'avenir. Quand sa soeur lui demande de s'occuper de son fils Jesse, le journaliste radio doit trouver un moyen de concilier son projet avec ce babysitting forcé de son neveu.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/22/2031219_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531165821 +0200" stop="20230531184009 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Mothering Sunday</title>
<desc lang="fr">Une femme de chambre vivant dans l'Angleterre de l'après-guerre prévoit en secret de retrouver l'homme qu'elle aime avant qu'il ne parte épouser une autre femme...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/18/2058030_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531184009 +0200" stop="20230531202004 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Pauvres petits chagrins</title>
<desc lang="fr">L'histoire poignante de deux soeurs, l'une pianiste de concert obsédée par l'idée de mettre fin à ses jours, l'autre, écrivain, qui, en luttant contre cette décision, fait de profondes découvertes sur elle-même.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/12/2109383_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531202004 +0200" stop="20230531203027 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Home Cinéma (2022-2023)</title>
<desc lang="fr">Rendez-vous pour une nouvelle saison de Home Cinéma bercée au rythme du meilleur de l'actualité cinéma. Au programme : Fabrice Du Welz, des personnalités exceptionnelles et le traditionnel agenda.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531203027 +0200" stop="20230531214502 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">King on screen</title>
<desc lang="fr">Stephen King est un véritable mythe culturel de notre temps. La preuve : ses livres ont été adapté au cinéma ou à la télévision plus de 80 fois. Qu'est-ce qui pousse tant de réalisateurs à porter ses histoires à l'écran ? C'est ce que tente de comprendre la réalisatrice belge Daphné Baiwir, en cassant les codes faciles de la catégorisation &quot;horreur&quot;. Une plongée dans le monde de King à l'écran, avec la participation de Frank Darabont, Mike Flanagan ou encore Tom Holland.</desc>
<category lang="fr">Doc Cinéma</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/2178813_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531214502 +0200" stop="20230531233815 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Gemini man</title>
<desc lang="fr">Henry Brogan, un tueur professionnel, est soudainement pris pour cible et poursuivi par un mystérieux et jeune agent qui peut prédire chacun de ses mouvements...</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2020/01/14/1538610_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531233815 +0200" stop="20230601011323 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Speak no evil</title>
<desc lang="fr">Pendant des vacances en Toscane, une famille danoise et une famille néerlandaise deviennent amies. Ils s'entendent même si bien qu'ils décident de se rendre à nouveau visite après les vacances. Mais les retrouvailles ne tardent pas à déraper, lorsqu'il s'avère que les néerlandais en vacances ne sont pas ce qu'ils semblent être dans leur propre environnement. La famille danoise se retrouve dans une situation difficile...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/12/2109358_A.jpg" />
</programme>