<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230426025507 +0200" stop="20230426041816 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Christmas takes flight</title>
<desc lang="fr">La guerre est déclarée entre la pilote Jenny Beckett et Matt Connor, un PDG avide de chiffres, qui rachète la compagnie aérienne régionale familiale de Jenny...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/16/2098071_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426090105 +0200" stop="20230426104502 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Cette musique ne joue pour personne</title>
<desc lang="fr">Dans une ville portuaire, des êtres isolés, habitués à la violence, vont soudain voir leurs vies bouleversées par le théâtre, la poésie et l'art. Et leurs quotidiens, transformés par l'amour...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/20/1939051_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426104502 +0200" stop="20230426121004 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Arthur Rambo</title>
<desc lang="fr">Qui est Karim D. ? Ce jeune écrivain engagé au succès annoncé ou son alias, Arthur Rambo, qui poste des messages haineux que l'on exhume un jour des réseaux sociaux...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/02/2007158_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426121004 +0200" stop="20230426135741 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Mon légionnaire</title>
<desc lang="fr">Ils viennent de partout, ils ont désormais une chose en commun : la légion étrangère, leur nouvelle famille. Mon légionnaire raconte leurs histoires : celle de ces femmes qui luttent pour garder leur amour bien vivant, celle de ces hommes qui se battent pour la France, celle de ces couples qui se construisent en territoire hostile.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/17/1937606_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426135741 +0200" stop="20230426152509 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">La dérive des continents (au Sud)</title>
<desc lang="fr">Nathalie Adler est en mission pour l'Union européenne en Sicile. Elle est notamment chargée d'organiser la prochaine visite de Macron et Merkel dans un camp de migrants. Présence à haute valeur symbolique, afin de montrer que tout est sous contrôle. Mais qui a encore envie de croire en cette famille européenne au bord de la crise de nerfs ? Sans doute pas Albert, le fils de Nathalie, militant engagé auprès d'une ONG, qui débarque sans prévenir...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/21/2113675_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426152509 +0200" stop="20230426170120 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">La fracture</title>
<desc lang="fr">Raf et Julie, un couple au bord de la rupture, se retrouvent dans un service d'Urgences proche de l'asphyxie le soir d'une manifestation parisienne des Gilets jaunes. Leur rencontre avec Yann, un manifestant blessé et en colère, va faire voler en éclats les certitudes et les préjugés de chacun. À l'extérieur, la tension monte. L'hôpital, sous pression, doit fermer ses portes. Le personnel est débordé. La nuit va être longue...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/27/2048065_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426170120 +0200" stop="20230426183734 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Les Tuche 4</title>
<desc lang="fr">Après avoir démissionné de son poste de président de la République, Jeff et sa famille sont heureux de retrouver leur village de Bouzolles. À l'approche des fêtes de fin d'année, Cathy demande un unique cadeau : renouer les liens avec sa soeur Maguy, et son mari Jean-Yves avec qui Jeff est fâché depuis 10 ans. La réconciliation aurait pu se dérouler sans problème, sauf que lors d'un déjeuner, Jeff et Jean-Yves, vont  encore une fois trouver un sujet de discorde : NOËL...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/21/1986374_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426183734 +0200" stop="20230426202003 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Krypto et les super-animaux</title>
<desc lang="fr">En tant que meilleurs amis, le super chien Krypto et son maître Superman sauvent Metropolis des attaques de méchants et des criminels. Bénéficiant des mêmes super pouvoirs, Krypto n'est en rien inférieur à son partenaire humain. Mais lorsque Superman et toute la Justice League tombent entre les griffes du méchant Lex Luthor, c'est à Krypto de libérer les héros et les héroïnes...</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/02/2065122_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426202003 +0200" stop="20230426203101 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Home Cinéma (2022-2023)</title>
<desc lang="fr">Rendez-vous pour une nouvelle saison de Home Cinéma bercée au rythme du meilleur de l'actualité cinéma. Au programme : Fabrice Du Welz, des personnalités exceptionnelles et le traditionnel agenda.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426203101 +0200" stop="20230426212257 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Moochie - Qui a tué Jill Halliburton ? (1/6)</title>
<desc lang="fr">«1/6»Le 8 septembre 2014, la police de Broward, en Floride, reçoit un appel d'urgence. Justin Su vient de retrouver sa mère Jill Su Halliburton, pieds et poings liés, mortellement poignardée. Riche héritière d'un empire pétrolier, elle se trouvait seule à son domicile. La police débute ses investigations et interroge en premier lieu Justin et Nan-Yao Su, le mari de la victime. Puis des traces d'ADN sont identifiées, celles de Dayonte Resiles, un jeune noir de 20 ans, surnommé Moochie.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080091_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426212257 +0200" stop="20230426221501 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Moochie - Qui a tué Jill Halliburton ? (2/6)</title>
<desc lang="fr">«2/6»Moochie vient de passer vingt-deux mois en prison lorsqu'il est convoqué au tribunal. Il profite de cette visite pour prendre la fuite. Le jeune homme, désormais âgé de 21 ans, est recherché par toutes les polices qui martèlent qu'il est armé et dangereux. Une véritable chasse à l'homme s'engage. Il apparaît rapidement que Moochie avait minutieusement préparé son évasion.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080091_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426221501 +0200" stop="20230426234008 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">The devil to pay</title>
<desc lang="fr">Après la disparition de son mari, Lemon, une agricultrice combattive qui réside dans une communauté isolée des Appalaches se voit dans l'obligation d'éponger les dettes de sa famille envers la plus vieille famille de la montagne afin de sauver la vie de son plus jeune fils.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139755_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426234008 +0200" stop="20230427011046 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">La baie du silence</title>
<desc lang="fr">L'histoire de Will qui est convaincu que sa femme est innocente du meurtre de leur fils dont elle est accusée. Mais la découverte de la vérité se cache derrière son passé qui la lie à un autre crime non résolu.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/20/2000817_A.jpg" />
</programme>