<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230403090511 +0200" stop="20230403103532 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">On est fait pour s'entendre</title>
<desc lang="fr">Antoine, la cinquantaine, découvre qu'il a perdu beaucoup d'audition. N'assumant pas son handicap, ce professeur d'histoire s'est résigné à vivre dans sa bulle, quitte à susciter l'incompréhension de son entourage. Sa rencontre avec Claire, veuve et mère d'une petite fille mutique va le pousser à s'ouvrir au monde.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/11/1980923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403103532 +0200" stop="20230403122544 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Les jeunes amants</title>
<desc lang="fr">Shauna, 70 ans, libre et indépendante a mis sa vie amoureuse de côté. Elle est cependant troublée par la présence de Pierre, cet homme de 45 ans qu'elle avait tout juste croisé, des années plus tôt. Et contre toute attente, Pierre ne voit pas en elle &quot;une femme d'un certain âge&quot;, mais une femme qu'il n'a pas peur d'aimer. A ceci près que Pierre est marié et père de famille.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/19/2014243_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403122544 +0200" stop="20230403124256 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Palissade</title>
<desc lang="fr">2040. Jeanne, la trentaine, a récemment quitté la capitale pour s'installer dans une maison isolée en lisière de forêt. Mais depuis peu, un sanglier ne cesse de dévaster sa clôture et son jardin. Pour le repousser, Jeanne fait feu mais manque de tuer un groupe de randonneurs dans la forêt. Un médiateur de la faune sauvage est alors envoyé sur les lieux pour résoudre cette étrange querelle de voisinage opposant ces deux êtres très différents.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/16/2111421_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403124256 +0200" stop="20230403141534 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Mes très chers enfants</title>
<desc lang="fr">Chantal et Christian vivent une retraite paisible en banlieue parisienne. Depuis que leurs enfants, Sandrine et Stéphane, ont quitté le nid, les occasions de se réunir en famille se font de plus en plus rares... Quand les rejetons annoncent qu'ils ne viendront pas fêter Noël, c'en est trop pour Chantal et Christian ! Ils décident alors de leur faire croire qu'ils ont gagné à la loterie et sont devenus multimillionnaires...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/21/1986381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403141534 +0200" stop="20230403155239 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">La très très grande classe</title>
<desc lang="fr">Sofia est une jeune prof de français, martyrisée par ses élèves. Croyant enfin tenir la mutation de ses rêves, elle se lance dans des adieux explosifs et savoure sa revanche. Problème : sa mutation est gelée, elle est désormais en concurrence avec une professeure au CV irréprochable et ses élèves, plus remontés que jamais sont bien décidés à lui faire payer ses paroles. Mensonges à l'académie, coups bas à sa concurrente, campagne de séduction... Sofia est prête à tout pour obtenir son bon de sortie !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/06/2106770_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403155239 +0200" stop="20230403173216 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Le trésor du Petit Nicolas</title>
<desc lang="fr">Dans le monde paisible du petit Nicolas, il y a papa, maman, l'école, mais surtout, sa bande de copains. Ils s'appellent &quot;Les invincibles&quot;, mais ils sont avant tout inséparables. Du moins le pensent-ils. Car quand papa reçoit une promotion et annonce que la famille doit déménager dans le sud de la France, le petit monde de Nicolas s'effondre. Comment imaginer la vie sans ses meilleurs amis? Aidé par ses copains, Nicolas se met en quête d'un mystérieux trésor pour empêcher ce terrible déménagement.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/10/20/1903622_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403173216 +0200" stop="20230403191002 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Les bad guys</title>
<desc lang="fr">Une adaptation de la célèbre série littéraire racontant les aventures de Mr Wolf, Mr Shark, Mr Snake et Mr Piranha, lassés d'être des méchants. - M. Loup, le fringant pickpocket- M. Serpent, le perceur de coffre forts blasé- M. Requin, l'expert en camouflage au sang très très froid- M. Piranha, le gros bras excessivement soupe au lait de la bande et enfin, Mlle Tarentule, la pirate informatique.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/17/2057410_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403191002 +0200" stop="20230403203251 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Ducobu Président!</title>
<desc lang="fr">Une nouvelle année scolaire démarre pour Ducobu ! À l'école Saint Potache, une élection exceptionnelle va avoir lieu pour élire le président des élèves. C'est le début d'une campagne électorale un peu folle dans laquelle vont se lancer les deux adversaires principaux : Ducobu et Léonie. À l'aide de son ami Kitrish et de ses nombreux gadgets, Ducobu triche comme jamais et remporte l'élection. Parc d'attraction dans la cour, retour de la sieste, suppression des légumes à la cantine... pour Latouche, trop, c'est trop !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/08/2094942_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403203251 +0200" stop="20230403215732 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Barbaque</title>
<desc lang="fr">Vincent et Sophie sont bouchers. Leur commerce, tout comme leur couple, est en crise. Mais leur vie va basculer le jour où Vincent tue accidentellement un végan militant qui a saccagé leur boutique... Pour se débarrasser du corps, il en fait un jambon que sa femme va vendre par mégarde. Jamais jambon n'avait connu un tel succès! L'idée de recommencer pourrait bien les titiller...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/27/2004517_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403215732 +0200" stop="20230403232004 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Peter von Kant</title>
<desc lang="fr">Peter Von Kant, célèbre réalisateur à succès, habite avec son assistant Karl, qu'il se plaît à maltraiter. Grâce à la grande actrice Sidonie, il rencontre et s'éprend d'Amir, un jeune homme d'origine modeste. Il lui propose de partager son appartement et de l'aider à se lancer dans le cinéma...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/30/2077533_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403232004 +0200" stop="20230404004010 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Zaï Zaï Zaï Zaï</title>
<desc lang="fr">Fabrice, acteur de comédie, réalise qu'il n'a pas sa carte de fidélité alors qu'il fait ses courses. Malgré la menace d'un vigile, il parvient à s'enfuir. Commence alors une cavale sans merci, pour celui qui devient rapidement l'ennemi public numéro 1. Alors que les médias s'emparent de l'affaire et que le pays est en émoi, le fugitif, partagé entre remords et questions existentielles, trouve un point de chute inattendu, quelque part en Lozère.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/22/2031143_A.jpg" />
</programme>