<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230507022223 +0200" stop="20230507041502 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Riders of justice</title>
<desc lang="fr">La femme de Markus meurt dans un tragique accident de train, alors qu'il doit rentrer chez lui auprès de sa fille adolescente. Mais l'un des passagers du train, un génie mathématique, remet en question l'accident...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/21/1986369_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507041502 +0200" stop="20230507054438 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">La baie du silence</title>
<desc lang="fr">L'histoire de Will qui est convaincu que sa femme est innocente du meurtre de leur fils dont elle est accusée. Mais la découverte de la vérité se cache derrière son passé qui la lie à un autre crime non résolu.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/20/2000817_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507090021 +0200" stop="20230507104243 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Morbius</title>
<desc lang="fr">Le docteur Michael Morbius, anti héros énigmatique est l'un des personnages les plus captivants et torturés de l'univers Marvel. Gravement atteint d'une rare maladie sanguine, et déterminé à sauver toutes les victimes de cette pathologie, le dr Morbius tente un pari désespéré. Alors que son expérience semble être un succès, le remède déclenche un effet sinistre. Le bien vaincra-t-il le mal ? Ou Morbius succombera-t-il à ses nouvelles pulsions ?</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/20/2030158_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507104243 +0200" stop="20230507121536 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Breaking news in Yuba County</title>
<desc lang="fr">Un homme surpris au lit avec une autre femme par son épouse décède d'une crise cardiaque. Cette dernière décide alors d'enterrer en catimini le corps du défunt. Tandis qu'elle profite de sa notoriété grandissante en tant que que femme d'un homme porté disparu, elle est traquée par des policiers, des criminels, et par sa soeur, une journaliste locale en quête d'un scoop.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/16/1983588_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507121536 +0200" stop="20230507134719 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Jockey</title>
<desc lang="fr">Un cavalier expérimenté qui a enduré des décennies de course sur le circuit équestre se retrouve maintenant face à ce qui pourrait être sa dernière saison en raison de la détérioration de sa santé. Avec l'aide de Ruth et d'un nouveau cheval prometteur, Jackson commence à se préparer pour le championnat à venir, réfléchissant à son héritage.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/02/2050863_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507134719 +0200" stop="20230507152834 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Space Boy</title>
<desc lang="fr">Jim, un rêveur surdoué de 11 ans, vit avec son père Graham, un astrophysicien s'apprêtant à voyager dans l'espace. Mais un événement va modifier les plans de ce dernier, de quoi provoquer chez Jim l'envie de lui succéder. Épaulé par Emma, une amie d'école, il va alors profiter d'un concours de jeunes scientifiques pour, en secret, construire une montgolfière.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/02/1961771_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507152834 +0200" stop="20230507171029 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Krypto et les super-animaux</title>
<desc lang="fr">En tant que meilleurs amis, le super chien Krypto et son maître Superman sauvent Metropolis des attaques de méchants et des criminels. Bénéficiant des mêmes super pouvoirs, Krypto n'est en rien inférieur à son partenaire humain. Mais lorsque Superman et toute la Justice League tombent entre les griffes du méchant Lex Luthor, c'est à Krypto de libérer les héros et les héroïnes...</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/02/2065122_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507171029 +0200" stop="20230507190236 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">L'amour c'est mieux que la vie</title>
<desc lang="fr">Gérard, Ary et Philippe ont fait connaissance il y a 20 ans, à leur sortie de prison, et se sont tout de suite posé la vraie question : et si l'honnêteté était la meilleure des combines ? Aujourd'hui, ils sont inséparables et scrupuleusement vertueux... Mais Gérard apprend qu'il souffre d'un mal incurable. Le sachant condamné, Ary et Philippe veulent lui offrir sa dernière histoire d'amour... Car Gérard a toujours dit que l'amour, c'était mieux que la vie.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/23/2017039_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507190236 +0200" stop="20230507203153 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Le sixième enfant</title>
<desc lang="fr">Franck, ferrailleur, et Meriem ont cinq enfants, un sixième en route, et de sérieux problèmes d?argent. Julien et Anna sont avocats et n'arrivent pas à avoir d'enfant. C'est l'histoire d?un impensable arrangement.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/25/2137495_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507203153 +0200" stop="20230507215036 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">The killing of Kenneth Chamberlain</title>
<desc lang="fr">Kenneth Chamberlain Sr. a accidentellement déclenché son pendentif d'alerte médicale à 5h22. À 7 heures du matin, il était mort. Basé sur l'histoire vraie des événements qui ont conduit à la mort de Kenneth Chamberlain Sr., un vétéran afro-américain, âgé atteint de trouble bipolaire, qui a été tué lors d'un conflit avec des policiers qui ont été envoyés pour le surveiller.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/06/2038002_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507215036 +0200" stop="20230507233514 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Terror on the prairie</title>
<desc lang="fr">Une famille de pionniers se bat contre une bande de hors-la-loi qui les terrorise dans leur ferme nouvellement construite dans les plaines du Montana.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2099021_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507233514 +0200" stop="20230508012835 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">The innocents</title>
<desc lang="fr">Pendant un été nordique ensoleillé, des enfants révèlent leurs pouvoirs sombres et mystérieux quand les parents ont le dos tourné. La récréation prend alors une tournure beaucoup plus dangereuse...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/05/2066279_A.jpg" />
</programme>