<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230401031813 +0200" stop="20230401050928 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Uncharted</title>
<desc lang="fr">Nathan Drake, voleur astucieux et intrépide, est recruté par le chasseur de trésors chevronné Victor « Sully » Sullivan pour retrouver la fortune de Ferdinand Magellan, disparue il y a 500 ans. Ce qui ressemble d'abord à un simple casse devient finalement une course effrénée autour du globe pour s'emparer du trésor avant l'impitoyable Moncada, qui est persuadé que sa famille est l'héritière légitime de cette fortune...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/12/2012090_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401083629 +0200" stop="20230401101218 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">King</title>
<desc lang="fr">King, un lionceau destiné à un trafic, s'échappe de l'aéroport et se réfugie dans la maison d'Inès, 12 ans et Alex, 15. Le frère et la soeur ont alors l'idée folle de le ramener chez lui, en Afrique. Mais la traque des douaniers ne leur facilite pas la vie. Lorsque Max, leur grand-père fantasque qu'ils n'ont vu que deux fois dans leur vie, se joint à l'aventure, tout devient possible...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/20/2030164_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401101218 +0200" stop="20230401114502 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Les Croods 2 : une nouvelle ère</title>
<desc lang="fr">Les Croods ont survécu à leur part de dangers et de catastrophes mais ils vont maintenant devoir relever leur plus grand défi : rencontrer une autre famille.Les Croods ont besoin d'un nouvel endroit où habiter. La famille préhistorique part alors en quête d'un endroit plus sûr. Quand ils découvrent un paradis idyllique entouré de murs, ils pensent que tous leurs problèmes sont résolus... Mais une famille y vit déjà : les Betterman....</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/10/26/1906426_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401114502 +0200" stop="20230401131646 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Jockey</title>
<desc lang="fr">Un cavalier expérimenté qui a enduré des décennies de course sur le circuit équestre se retrouve maintenant face à ce qui pourrait être sa dernière saison en raison de la détérioration de sa santé. Avec l'aide de Ruth et d'un nouveau cheval prometteur, Jackson commence à se préparer pour le championnat à venir, réfléchissant à son héritage.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/02/2050863_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401131646 +0200" stop="20230401151158 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Finding you</title>
<desc lang="fr">Après une audition malheureuse, afin d'intégrer le conservatoire de musique de New York, la jeune violoniste, Finley Sinclair, se rend dans un village côtier d'Irlande. Dans l'auberge tenue par sa famille d'accueil, Finley rencontre la star Beckett Rush, héros d'une franchise cinématographique destinée aux adolescents. Une romance improbable s'installe alors entre les deux...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/12/2040703_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401151158 +0200" stop="20230401164706 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Belfast</title>
<desc lang="fr">Été 1969 : Buddy, 9 ans, sait parfaitement qui il est et à quel monde il appartient, celui de la classe ouvrière des quartiers nord de Belfast où il vit heureux, choyé et en sécurité. Mais vers la fin des années 60, alors que le premier homme pose le pied sur la Lune et que la chaleur du mois d'août se fait encore sentir, les rêves d'enfant de Buddy virent au cauchemar. La grogne sociale latente se transforme soudain en violence dans les rues du quartier...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/06/2037993_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401164706 +0200" stop="20230401185739 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Nos plus belles années</title>
<desc lang="fr">Giulio, Gemma, Paolo et Riccardo sont des amis proches depuis l'adolescence. Giulio et Paolo, tout juste seize ans, rencontrent Riccardo lorsqu'il frôle la mort suite à une altercation avec la police. Ce jour marque le début de leur interminable amitié...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/20/2000811_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401185739 +0200" stop="20230401203158 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Lamborghini</title>
<desc lang="fr">Ce biopic palpitant raconte l'histoire du génial inventeur automobile Ferruccio Lamborghini. Toute sa vie, Ferruccio a rêvé de battre son rival de longue date Enzo Ferrari et le prochain Grand Prix de Genève pourrait être sa chance de faire exploser Ferrari pour de bon. Mais Ferruccio peut-il préparer son véhicule non testé pour la victoire avec la compétition dans quelques mois à peine ? La course est lancée !</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098985_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401203158 +0200" stop="20230401220513 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">After Yang</title>
<desc lang="fr">Dans un futur proche, chaque foyer possède un androïde domestique, appelé « techno-sapiens ». Dans la famille de Jake, il s'appelle Yang, et veille sur la jeune Mika, assurant pour cette petite fille adoptée d'origine chinoise, un rôle de tuteur, d'ami, de confident. Aussi, le jour où Yang tombe en panne, Jake met toute sa vie en pause pour tenter de le réparer. Mais le parcours va se révéler plus compliqué que prévu pour Jake aux prises avec des questionnements existentiels et intimes vertigineux.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/19/2134562_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401220513 +0200" stop="20230402005507 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">The Batman</title>
<desc lang="fr">Dans sa deuxième année de lutte contre le crime, Batman explore la corruption qui sévit à Gotham et comment elle pourrait être liée à sa propre famille, les Wayne. En parallèle, il enquête sur les meurtres d'un criminel qui pose des énigmes dans ses lieux de crimes, nommé Riddler.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/19/1999924_A.jpg" />
</programme>