<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230325011246 +0100" stop="20230325022753 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">L'hôtel du fruit défendu</title>
<desc lang="fr">Il s'en passe des choses à « L'hôtel du fruit défendu » ! L'oeil égrillard et indiscret de Francis Alexandre nous les fait découvrir.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
</programme>
<programme start="20230325022753 +0100" stop="20230325042120 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Here today</title>
<desc lang="fr">Lorsque le vétéran de la comédie Charlie Burnz rencontre la chanteuse de rue new-yorkaise Emma Payge, ils forment une amitié improbable mais hilarante et touchante qui élimine le fossé des générations et redéfinit le sens de l'amour et de la confiance.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/09/1933036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325090241 +0100" stop="20230325102800 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Lui</title>
<desc lang="fr">Un compositeur en panne d'inspiration, qui vient de quitter femme et enfants, pense trouver refuge dans une vieille maison à flanc de falaise, sur une île bretonne déserte. Dans ce lieu étrange et isolé, il ne va trouver qu'un piano désaccordé et des visiteurs bien décidés à ne pas le laisser en paix.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/11/1966796_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325102800 +0100" stop="20230325120146 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Isolation</title>
<desc lang="fr">Cinq pays représentés par cinq grands réalisateurs (Jaco Van Dormael pour la Belgique, Michele Placido pour l'Italie, Julia von Heinz pour l'Allemagne, Michael Winterbottom pour l'Angleterre et Fernando Leon de Aranoa en Espagne) qui proposent chacun leur vision d'auteur sur la crise du Coronavirus en Europe.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/01/2035648_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325120146 +0100" stop="20230325134612 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Cette musique ne joue pour personne</title>
<desc lang="fr">Dans une ville portuaire, des êtres isolés, habitués à la violence, vont soudain voir leurs vies bouleversées par le théâtre, la poésie et l'art. Et leurs quotidiens, transformés par l'amour...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/20/1939051_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325134612 +0100" stop="20230325152541 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Ogre</title>
<desc lang="fr">Fuyant un passé douloureux, Chloé démarre une nouvelle vie d'institutrice dans le Morvan avec son fils Jules. Accueillie chaleureusement par les habitants du village, elle tombe sous le charme de Mathieu, un médecin charismatique et mystérieux. Mais de terribles événements perturbent la tranquillité des villageois : un enfant a disparu et une bête sauvage s'attaque au bétail. Jules est en alerte, il le sent, quelque chose rôde la nuit autour de la maison...</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068330_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325152541 +0100" stop="20230325171716 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Albatros</title>
<desc lang="fr">Laurent, un commandant de brigade de la gendarmerie d'Etretat, prévoit de se marier avec Marie, sa compagne, mère de sa fille surnommée Poulette. Il aime son métier malgré une confrontation quotidienne avec la misère sociale. En voulant sauver un agriculteur qui menace de se suicider, il le tue. Sa vie va alors basculer.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/10/1980147_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325171716 +0100" stop="20230325184147 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">La traversée</title>
<desc lang="fr">Un village pillé, une famille en fuite et deux enfants perdus sur les routes de l'exil... Kyona et Adriel tentent d'échapper à ceux qui les traquent pour rejoindre un pays au régime plus clément. Au cours d'un voyage initiatique qui les mènera de l'enfance à l'adolescence, ils traverseront un continent rongé par la chasse aux migrants et devront survivre aux épreuves, à la fois fantastiques et bien réelles, avant d'atteindre un Nouveau Monde, libres.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049161_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325184147 +0100" stop="20230325203021 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Le chemin du bonheur</title>
<desc lang="fr">Enfant, Saül a échappé à la Shoah à venir en étant envoyé de Vienne à Bruxelles par un Kindertransport. En 1986, il est sur la voie de la résilience et propriétaire d'un Délicatessen dédié au 7e Art. Avec Joakin, son protégé, un jeune réalisateur chilien, ils décident d'écrire l'histoire de l'enfance de Saül et d'en faire un film. Mais l'amour vient frapper à sa porte et le confronte à son passé d'enfant caché...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/20/2086458_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325203021 +0100" stop="20230325222328 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Avec amour et acharnement</title>
<desc lang="fr">C'est Paris et c'est déjà l'hiver. Sarah et Jean s'aiment, ils vivent ensemble depuis plusieurs années. C'est un amour qui les rend heureux et plus forts. Ils ont confiance l'un en l'autre. Le désir ne s'est jamais affadi. Un matin, Sarah croise par hasard François son ancien amant, ce François qui lui a présenté Jean, ce François qu'elle a quitté pour Jean sans hésiter.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/13/2131723_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325222328 +0100" stop="20230325235029 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Shut in (2022)</title>
<desc lang="fr">Une mère célibataire se retrouve séquestrée par son ex-compagnon violent et doit planifier leur évasion avant qu'il ne soit trop tard...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/19/2085990_A.jpg" />
</programme>