<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230420023146 +0200" stop="20230420040607 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Don't breathe 2</title>
<desc lang="fr">Quelques années après la première effraction mortelle au domicile de Norman Nordstrom, ce dernier vit des jours tranquilles et paisibles. Mais ses anciens péchés vont le rattraper...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/11/1950261_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420082323 +0200" stop="20230420100509 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Mastemah</title>
<desc lang="fr">Après un accident traumatique lors d'une séance d'hypnose, la jeune psychiatre Louise ouvre un nouveau cabinet au milieu de nulle part. Lorsqu'elle commence à analyser Theo, un homme sombre et mystérieux, les gens autour d'elle commencent à mourir...</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/17/2084926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420100509 +0200" stop="20230420114144 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Inexorable</title>
<desc lang="fr">À la mort de son père, éditeur célèbre, Jeanne Drahi emménage dans la demeure familiale en compagnie de son mari, Marcel Bellmer, écrivain à succès, et de leur fille. Mais une étrange jeune fille, Gloria, va s'immiscer dans la vie de la famille et bouleverser l'ordre des choses...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/01/2064684_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420114144 +0200" stop="20230420132051 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Ogre</title>
<desc lang="fr">Fuyant un passé douloureux, Chloé démarre une nouvelle vie d'institutrice dans le Morvan avec son fils Jules. Accueillie chaleureusement par les habitants du village, elle tombe sous le charme de Mathieu, un médecin charismatique et mystérieux. Mais de terribles événements perturbent la tranquillité des villageois : un enfant a disparu et une bête sauvage s'attaque au bétail. Jules est en alerte, il le sent, quelque chose rôde la nuit autour de la maison...</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068330_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420132051 +0200" stop="20230420151253 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Avec amour et acharnement</title>
<desc lang="fr">C'est Paris et c'est déjà l'hiver. Sarah et Jean s'aiment, ils vivent ensemble depuis plusieurs années. C'est un amour qui les rend heureux et plus forts. Ils ont confiance l'un en l'autre. Le désir ne s'est jamais affadi. Un matin, Sarah croise par hasard François son ancien amant, ce François qui lui a présenté Jean, ce François qu'elle a quitté pour Jean sans hésiter.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/13/2131723_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420151253 +0200" stop="20230420170810 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Les intranquilles</title>
<desc lang="fr">Leïla et Damien s'aiment profondément. Malgré sa bipolarité, il tente de poursuivre sa vie avec elle sachant qu'il ne pourra peut-être jamais lui offrir ce qu'elle désire.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/17/1953250_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420170810 +0200" stop="20230420185550 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Les passagers de la nuit</title>
<desc lang="fr">Paris, les années 80. Elisabeth, quittée par son mari, se retrouve à assurer seule le quotidien de ses deux adolescents, Matthias et Judith. Elle dégote un poste dans une émission de radio de nuit et y rencontre Talulah, jeune marginale désoeuvrée qu'elle prend sous son aile. Judith étudie et s'engage, Matthias tombe amoureux de Talulah tout en rêvant d'être écrivain. Elisabeth invente son chemin, pour la première fois peut-être. Tous s'aiment, se débattent... leur vie recommencée ?</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/02/2065112_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420185550 +0200" stop="20230420203028 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Tout le monde aime Jeanne</title>
<desc lang="fr">Tout le monde a toujours aimé Jeanne. Aujourd'hui, elle se déteste. Surendettée, elle doit se rendre à Lisbonne et mettre en vente l'appartement de sa mère disparue un an auparavant. À l'aéroport elle tombe sur Jean, un ancien camarade de lycée fantasque et quelque peu envahissant...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/16/2132995_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420203028 +0200" stop="20230420220624 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Nobody has to know</title>
<desc lang="fr">Phil s'est exilé dans une petite communauté presbytérienne sur l'île de Lewis, au nord de l'Ecosse. Une nuit, il est victime d'une attaque qui lui provoque une perte de mémoire. De retour sur l'île, il retrouve Millie, une femme de la communauté qui s'occupe de lui. Alors qu'il cherche à retrouver ses souvenirs, elle prétend qu'ils s'aimaient en secret avant son accident...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/19/2043963_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420220624 +0200" stop="20230420235023 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Poulet frites</title>
<desc lang="fr">Striptease n'est pas mort ! Pour son retour : un polar noir, un vrai meurtre et la pièce à conviction ? Une frite !</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/19/2134536_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420235023 +0200" stop="20230421000034 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Home Cinéma (2022-2023)</title>
<desc lang="fr">Fabrice Du Welz accueille Jessica Woodworth. La réalisatrice, scénariste et productrice américaine qui vit en Belgique est notamment connue pour ces films &quot;Khadak&quot;, &quot;Altiplano&quot; et &quot;La Cinquième Saison&quot; réalisés en collaboration avec Peter Brosens. Un épisode à découvrir sur Be tv !</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421000034 +0200" stop="20230421002024 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Erratum</title>
<desc lang="fr">Florence, enseignante chercheuse, découvre incrédule une inscription anachronique en français moderne sur la fresque gallo-romaine qu?elle vient d?exhumer. Lorsqu?elle réalise que cette inscription date bien de l?antiquité, sa rationalité est mise à rude épreuve.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/03/2022244_A.jpg" />
</programme>