<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230418024728 +0200" stop="20230418042923 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">X</title>
<desc lang="fr">1979, un groupe de jeunes cinéastes pornographiques est à la recherche du prochain lieu de tournage pour leur nouveau film. Ils semblent l'avoir trouvé dans un ranch isolé au Texas. Les hôtes, un couple d'agriculteurs âgés, montrent un grand intérêt pour leurs jeunes visiteurs. Mais à la nuit tombée, leur curiosité prend une tournure terrifiante, et l'équipe désespérée doit lutter pour survivre...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/06/2038004_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418090746 +0200" stop="20230418105015 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Halloween kills</title>
<desc lang="fr">Laurie Strode, sa fille Karen et sa petite fille Allyson viennent d'abandonner le monstre au célèbre masque, enfermé dans le sous-sol de la maison dévorée par les flammes. Grièvement blessée, Laurie est transportée en urgence à l'hôpital, avec la certitude qu'elle vient enfin de se débarrasser de celui qui la harcèle depuis toujours. Mais Michael Myers parvient à s'extirper du piège où Laurie l'avait enfermé et son bain de sang rituel recommence...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/11/1966800_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418105015 +0200" stop="20230418121752 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Eg&amp;#333;</title>
<desc lang="fr">« Notre super vie » : c'est le titre des vidéos que la mère de Tinja poste sur Instagram, et qui apportent beaucoup d'argent à la famille. C'est avec l'une de ces vidéos que l'on découvre la mère, le père, Tinja, son petit frère, Matias, et leur quotidien parfait dans cette grande maison avec jardin en Finlande. Après l'entrée inopinée d'un oiseau à l'intérieur de la maison, Tinja va trouver un oeuf, qu'elle décide de garder et de couver, mais surtout, qu'elle détient comme un secret. Jusqu'à ce que celui-ci éclose, faisant naître une étrange créature...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/05/2106351_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418121752 +0200" stop="20230418135006 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">La cave</title>
<desc lang="fr">Keira Woods est une mère dont la fille disparaît mystérieusement sans laisser de traces dans la cave de leur nouvelle maison, à la campagne. Keira découvre vite qu'il y a une entité ancienne et puissante qui contrôle leur maison et qu'elle va devoir l'affronter si elle ne veut pas risquer de perdre les âmes des membres de sa famille pour toujours.</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/15/2027764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418135006 +0200" stop="20230418140033 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Home Cinéma (2022-2023)</title>
<desc lang="fr">Fabrice Du Welz reçoit Alexis Michalik. L'acteur, dramaturge, metteur en scène, scénariste, réalisateur et écrivain franco-britannique est entre autres devenu célèbre grâce à ses pièces, films, séries et mises en scène : &quot;Edmond&quot;, &quot;Une histoire d'amour&quot; et &quot;Terre de lumière&quot; pour n'en citer que quelques-unes... Un épisode à ne pas manquer sur Be tv !</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418140033 +0200" stop="20230418160202 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Downton Abbey 2: Une nouvelle ère</title>
<desc lang="fr">Alors que la famille Crawley s'apprête à célébrer deux mariages à Downton Abbey, dont celui de Tom Branson et sa fiancée Lucy, la maisonnée se retrouve chamboulée quand un réalisateur hollywoodien débarque pour transformer la demeure en plateau de cinéma. Ils apprennent aussi que Lady Violet vient d'hériter d'une villa. La comtesse douairière enjoint alors les membres de sa famille à se rendre sur la côte d'azur en quête de son mystérieux passé...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/18/2058032_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418160202 +0200" stop="20230418183711 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Varsovie 83, une affaire d'Etat</title>
<desc lang="fr">Pologne, 1983. Le pays est secoué par l'affaire Grzegorz Przemyk, un lycéen battu à mort par des miliciens. Basé sur des faits réels, le film suit l'histoire de Jurek, le seul témoin du passage à tabac, qui est devenu du jour au lendemain l'ennemi numéro un de l'État. Le régime oppressif a utilisé tout son appareil, les services secrets, la milice, les médias et les tribunaux  pour presser Jurek et d'autres personnes proches de l'affaire, y compris ses parents et la mère de Przemyk, Barbara.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/22/2059712_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418183711 +0200" stop="20230418203027 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">The last execution</title>
<desc lang="fr">Berlin Est, 1981. Franz Walter, tout juste sorti de l'université, se voit offrir un poste au service des renseignements de la RDA. Loyal et dévoué, il est envoyé en mission en Allemagne de l'Ouest. Très vite, on lui demande d'écouter, surveiller et faire chanter des innocents. Fidèle à ses convictions, il tente de déjouer le système. Mais son attitude critique aura des conséquences bien plus lourdes qu'il n'imagine.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/20/2072997_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418203027 +0200" stop="20230418222311 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Marry me</title>
<desc lang="fr">Kat Valdez, une star de la scène musicale forme un couple hyper glamour avec sa future moitié, le jeune chanteur prodige Bastian. Alors que leur duo Marry Me cartonne au box-office, les amoureux ont prévu de se dire oui pour la vie devant un parterre de fans déchaînés. Mais quand Kat apprend quelques secondes avant la cérémonie que Bastian l'a trompée avec sa propre assistante, sa vie entière est remise en question...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/06/2037991_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418222311 +0200" stop="20230419010753 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">L'histoire de ma femme</title>
<desc lang="fr">Jakob est capitaine au long cours. Un jour, il fait un pari avec un ami dans un café : il épousera la première femme qui en franchira le seuil. C'est alors qu'entre Lizzy...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/25/2088769_A.jpg" />
</programme>