<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230523091226 +0200" stop="20230523104530 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">After Yang</title>
<desc lang="fr">Dans un futur proche, chaque foyer possède un androïde domestique, appelé « techno-sapiens ». Dans la famille de Jake, il s'appelle Yang, et veille sur la jeune Mika, assurant pour cette petite fille adoptée d'origine chinoise, un rôle de tuteur, d'ami, de confident. Aussi, le jour où Yang tombe en panne, Jake met toute sa vie en pause pour tenter de le réparer. Mais le parcours va se révéler plus compliqué que prévu pour Jake aux prises avec des questionnements existentiels et intimes vertigineux.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/19/2134562_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523104530 +0200" stop="20230523132001 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Elvis</title>
<desc lang="fr">La vie et l'oeuvre musicale d'Elvis Presley à travers le prisme de ses rapports complexes avec son mystérieux manager, le colonel Tom Parker. Le film explorera leurs relations sur une vingtaine d'années, de l'ascension du chanteur à son statut de star inégalé, sur fond de bouleversements culturels et de la découverte par l'Amérique de la fin de l'innocence.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/27/2048050_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523132001 +0200" stop="20230523151531 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">La fièvre du samedi soir</title>
<desc lang="fr">Tony Manero n'est pas heureux. Ses parents, d'origine italienne, ne jurent que par son frère aîné, Frank, que sa vocation, la prêtrise, met au plus haut de l'affection familiale. Lui se contente de faire le garçon de courses pour la boutique familiale. Mais le samedi soir, c'est un autre homme qui revêt un costume de paillettes et éblouit la piste du « 2001 », sa discothèque préférée, de la vigueur de ses pas de danse. Une nouvelle venue, Stéphanie, le convainc de tenter sa chance et de s'inscrire au concours organisé par le « 2001 ».</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/10/2144583_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523151531 +0200" stop="20230523152557 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Home Cinéma (2022-2023)</title>
<desc lang="fr">Rendez-vous pour une nouvelle saison de Home Cinéma bercée au rythme du meilleur de l'actualité cinéma. Au programme : Fabrice Du Welz, des personnalités exceptionnelles et le traditionnel agenda.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523152557 +0200" stop="20230523170836 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Krypto et les super-animaux</title>
<desc lang="fr">En tant que meilleurs amis, le super chien Krypto et son maître Superman sauvent Metropolis des attaques de méchants et des criminels. Bénéficiant des mêmes super pouvoirs, Krypto n'est en rien inférieur à son partenaire humain. Mais lorsque Superman et toute la Justice League tombent entre les griffes du méchant Lex Luthor, c'est à Krypto de libérer les héros et les héroïnes...</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/02/2065122_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523170836 +0200" stop="20230523184557 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">La très très grande classe</title>
<desc lang="fr">Sofia est une jeune prof de français, martyrisée par ses élèves. Croyant enfin tenir la mutation de ses rêves, elle se lance dans des adieux explosifs et savoure sa revanche. Problème : sa mutation est gelée, elle est désormais en concurrence avec une professeure au CV irréprochable et ses élèves, plus remontés que jamais sont bien décidés à lui faire payer ses paroles. Mensonges à l'académie, coups bas à sa concurrente, campagne de séduction... Sofia est prête à tout pour obtenir son bon de sortie !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/06/2106770_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523184557 +0200" stop="20230523203017 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Poulet frites</title>
<desc lang="fr">Striptease n'est pas mort ! Pour son retour : un polar noir, un vrai meurtre et la pièce à conviction ? Une frite !</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/19/2134536_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523203017 +0200" stop="20230523220613 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Nobody has to know</title>
<desc lang="fr">Phil s'est exilé dans une petite communauté presbytérienne sur l'île de Lewis, au nord de l'Ecosse. Une nuit, il est victime d'une attaque qui lui provoque une perte de mémoire. De retour sur l'île, il retrouve Millie, une femme de la communauté qui s'occupe de lui. Alors qu'il cherche à retrouver ses souvenirs, elle prétend qu'ils s'aimaient en secret avant son accident...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/19/2043963_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523220613 +0200" stop="20230523233557 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Maria rêve</title>
<desc lang="fr">Maria est femme de ménage. Mariée depuis 25 ans, réservée, timide et maladroite, elle ne quitte jamais son carnet à fleurs dans lequel elle écrit des poèmes en secret. Lorsqu'elle est affectée à l'École des Beaux-Arts, elle rencontre Hubert, le gardien fantasque de l'école, et découvre un lieu fascinant où règnent la liberté, la créativité et l'audace... Dans ce monde si nouveau, Maria va-t-elle enfin se laisser envahir par la vie ?</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/2133491_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523233557 +0200" stop="20230524011504 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Adieu Paris</title>
<desc lang="fr">Huit hommes dans un vieux bar parisien. Ils étaient les &quot;rois de Paris&quot;, dont l'humour et le dégoût de soi n'ont jamais changé. Ils sont gentils et cruels, s'aiment et se détestent. Soudain, un étranger entre.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/08/2024331_A.jpg" />
</programme>