<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230422030018 +0200" stop="20230422044904 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Les jeunes amants</title>
<desc lang="fr">Shauna, 70 ans, libre et indépendante a mis sa vie amoureuse de côté. Elle est cependant troublée par la présence de Pierre, cet homme de 45 ans qu'elle avait tout juste croisé, des années plus tôt. Et contre toute attente, Pierre ne voit pas en elle &quot;une femme d'un certain âge&quot;, mais une femme qu'il n'a pas peur d'aimer. A ceci près que Pierre est marié et père de famille.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/19/2014243_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422091026 +0200" stop="20230422104241 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Christmas is cancelled</title>
<desc lang="fr">Le père d'Emma et son amie du lycée commencent à sortir ensemble. Elle se lance dès lors dans une mission pour briser l'heureux couple.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/09/1933031_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422104241 +0200" stop="20230422121004 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Tad l'explorateur et la table d'émeraude</title>
<desc lang="fr">Le rêve de Tad Stones est d'être reconnu comme un grand archéologue mais toutes ses tentatives pour se faire accepter par Ryan, le brillant chef d'expédition et ses collègues tournent au fiasco. En ouvrant un sarcophage, il déclenche une malédiction qui va mettre la vie de ses amis en danger. Pour mettre fin à cette malédiction et sauver Momie, Jeff et Bernardo, Tad et Sara se lancent dans de nouvelles aventures qui les conduiront du Mexique à Chicago et de Paris à l'Égypte.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/17/2098479_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422121004 +0200" stop="20230422134158 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Pourris gâtés</title>
<desc lang="fr">Paresseux, capricieux, fêtards, les trois enfants de l'homme d'affaires Francis Bartek ne font rien de leur vie, à part dépenser l'argent que leur père a durement gagné. Lassé par leur comportement, celui-ci leur fait croire qu'ils sont totalement ruinés, les forçant ainsi à faire l'impensable : travailler !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/27/1942753_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422134158 +0200" stop="20230422151747 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">King</title>
<desc lang="fr">King, un lionceau destiné à un trafic, s'échappe de l'aéroport et se réfugie dans la maison d'Inès, 12 ans et Alex, 15. Le frère et la soeur ont alors l'idée folle de le ramener chez lui, en Afrique. Mais la traque des douaniers ne leur facilite pas la vie. Lorsque Max, leur grand-père fantasque qu'ils n'ont vu que deux fois dans leur vie, se joint à l'aventure, tout devient possible...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/20/2030164_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422151747 +0200" stop="20230422165114 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">La Brigade</title>
<desc lang="fr">Cathy, 40 ans, serveuse à Antibes, a toujours voulu être cheffe de son propre restaurant. Lorsqu'elle se fait renvoyer pour la énième fois à cause de sa grande gueule, elle se retrouve contrainte d'accepter un poste de cantinière dans un foyer accueillant des mineurs sans papiers...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/01/2104686_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422165114 +0200" stop="20230422171803 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Les liens invisibles</title>
<desc lang="fr">Samuel Langberg accepte un poste de psychiatre dans l'hôpital où son père avait lui-même exercé. En discutant avec un patient, Sam découvre des liens étranges reliant son destin à celui de personnages insoupçonnés, un ferronnier ukrainien du début du XXe siècle, une bande d'étudiants des années 50 à Harvard, une jeune analyste de Wall street à l'aube des années 2000. Le patient montre des signes de démence évidents, mais les coïncidences sont troublantes. Sam décide d'en avoir le coeur net, il se lance sur les traces de son père.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
</programme>
<programme start="20230422171803 +0200" stop="20230422190623 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Frère et soeur</title>
<desc lang="fr">Un frère et une soeur à l'aube de la cinquantaine... Alice est actrice, Louis est professeur et poète. Alice hait son frère depuis plus de vingt ans. Ils ne se sont pas vus depuis tout ce temps... Lorsque Louis croisait sa soeur par hasard dans la rue, celle-ci ne le saluait pas et fuyait... Le frère et la soeur vont être amenés à se revoir lors du décès de leurs parents.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/05/2066277_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422190623 +0200" stop="20230422203034 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">L'homme parfait</title>
<desc lang="fr">Florence, avocate débordée par sa vie de famille, décide d'acheter un robot à l'apparence humaine et au physique parfait. Il répond à toutes ses attentes : entretenir la maison, s'occuper des enfants, et plus encore... Le robot suscite même la jalousie de son mari, Franck, acteur je-m'en-foutiste au chômage. Celui-ci prend alors conscience qu'il doit faire des efforts pour ne pas perdre sa femme et faire face à ce robot qui lui joue des tours.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/19/2085988_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422203034 +0200" stop="20230422222504 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Les nuits de Mashhad</title>
<desc lang="fr">Une journaliste découvre la ville sainte iranienne de Mashhad alors qu'elle enquête sur les meurtres en série de travailleuses du sexe par le soi-disant &quot;Spider Killer&quot;, qui croit qu'il nettoie les rues des pêcheurs.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/05/2106311_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422222504 +0200" stop="20230423002834 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Un héros</title>
<desc lang="fr">Rahim est en prison à cause d'une dette qu'il n'a pas pu rembourser. Lors d'une permission de deux jours, il tente de convaincre son créancier de retirer sa plainte contre le versement d'une partie de la somme. Mais les choses ne se passent pas comme prévu...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/24/1987990_A.jpg" />
</programme>