<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230323023927 +0100" stop="20230323040717 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Escape Game 2</title>
<desc lang="fr">Six personnes se retrouvent enfermées dans une série d'escape games, découvrant lentement ce qu'elles ont en commun pour survivre. En rejoignant deux des premiers survivants, elles découvrent rapidement qu'elles ont déjà joué à ce jeu...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/11/19/1921871_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323084122 +0100" stop="20230323102016 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Freaky</title>
<desc lang="fr">Pas très sûre d'elle, Millie Kessler, 17 ans, tente de se faire remarquer le moins possible au lycée et de s'endurcir face aux sarcasmes des élèves les plus populaires. Jusqu'au jour où elle croise la route du Boucher, terrifiant tueur en série de la ville : sous l'effet du mystérieux poignard de l'assassin, Millie et son assaillant se retrouvent chacun dans le corps de l'autre ! La jeune fille ne dispose désormais que de 24 heures pour récupérer son corps, passé ce délai, elle restera coincée dans la peau d'un psychopathe de 50 ans !</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/10/08/1898299_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323102016 +0100" stop="20230323122251 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Bullet train</title>
<desc lang="fr">Le destin de cinq assassins qui se retrouvent dans un train à grande vitesse qui se déplace de Tokyo à Morioka. Le véhicule ne fait que de très rares arrêts entre les deux destinations. Ils découvrent que leurs missions ne sont pas indépendantes les unes des autres. La question est simple : qui sortira vivant de ce train ?</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/20/2073023_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323122251 +0100" stop="20230323140617 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Tonnerre sous les tropiques</title>
<desc lang="fr">Un casting d'enfer pour un voyage... au bout de l'enfer ! En tête d'affiche : Tugg Speedman, la star du film d'action, en chute libre depuis ses trois derniers navets. A ses côtés : Jeff Portnoy, spécialiste des comédies (très) bas de gamme, avide de prouver ses qualités de comédien ; Kirk Lazarus, acteur &quot;Méthode&quot; multi-recompensé et 100 % givré ; Chino, superstar pop et fan d'Al Pacino ; et Kevin Sandusky, le fringant petit jeune tout heureux de faire partie de la bande. Cinq egos surdimensionnés au service du &quot;plus grand film de guerre de tous les temps&quot;. Sur le papier, ça se tient (ou presque), mais sur le tournage tout dérape : les caprices des stars et l'incapacité du réalisateur, Damien Cockburn, font grimper les frais à une allure vertigineuse, au point que le studio décide de tout arrêter... C'est alors que Damien a l'idée &quot;géniale&quot; d'entraîner sa petite troupe au coeur du Triangle d'Or pour une expérience de &quot;cinéma-vérité&quot; d'un genre inédit. Mortel...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/18/1984780_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323140617 +0100" stop="20230323154057 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Jackass forever</title>
<desc lang="fr">L'équipe originale de Jackass, célébrant le plaisir de se réunir à nouveau entre amis pour tenter les exploits les plus dingues, est de retour! Une nouvelle tournée de gags hilarants, follement absurdes et souvent dangereux est servie par de nouveaux venus qui viennent prêter main-forte à Johnny et sa bande pour repousser encore plus loin les limites.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/19/2000198_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323154057 +0100" stop="20230323171120 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Just getting started</title>
<desc lang="fr">Le boss d'un hôtel de luxe accueille un résident bougon avec qui il va devoir batailler afin de conquérir le coeur d'une autre patronne hôtelière. Les détails importants ? L'un est un ancien agent du FBI, le deuxième un mafieux sous protection de témoin et la troisième... entend passer des fêtes de Noël paisibles.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/10/1966284_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323171120 +0100" stop="20230323183513 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">A Christmas proposal</title>
<desc lang="fr">Une cuisinière qui rêve de posséder son propre foodtruck accepte de passer pour la petite amie d'un avocat.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/16/2098070_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323183513 +0100" stop="20230323203115 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Finding you</title>
<desc lang="fr">Après une audition malheureuse, afin d'intégrer le conservatoire de musique de New York, la jeune violoniste, Finley Sinclair, se rend dans un village côtier d'Irlande. Dans l'auberge tenue par sa famille d'accueil, Finley rencontre la star Beckett Rush, héros d'une franchise cinématographique destinée aux adolescents. Une romance improbable s'installe alors entre les deux...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/12/2040703_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323203115 +0100" stop="20230323221117 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">One second</title>
<desc lang="fr">Pendant les années de la révolution culturelle, Zhang Jiusheng s'échappe d'un camp de travail pour assister à une projection d'actualités où, l'espace d'une seconde, il peut revoir sa fille bien-aimée. Cependant, le film est volé par un jeune orphelin errant.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/14/2083785_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323221117 +0100" stop="20230323235631 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Brainwashed : Sex - Camera - Power</title>
<desc lang="fr">A l'aide d'extraits de films de grands réalisateurs de 1896 à nos jours, ce documentaire signé Nina Menkes montre comment la conception sexiste des plans contribue à un environnement omniprésent de harcèlement et d'agressions sexuels, ainsi qu'à la discrimination à l'embauche des femmes, en particulier dans l'industrie cinématographique.</desc>
<category lang="fr">Doc Cinéma</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/01/2104690_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323235631 +0100" stop="20230324002153 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Autotune</title>
<desc lang="fr">Issa, un jeune homme de vingt-deux ans, rend service à son meilleur ami Elie et, en dépit de sa droiture, accepte de livrer un pochon de cannabis. Issa tombe immédiatement sous le charme d'Alma, la cliente. Pris de court et pour continuer à côtoyer cette jeune femme envoûtante, il se fait passer pour le dealer qu'il n'est pas.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/21/2113671_A.jpg" />
</programme>