<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230527032003 +0200" stop="20230527051627 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Contes du hasard et autres fantaisies</title>
<desc lang="fr">Un triangle amoureux, un piège de la séduction raté et une rencontre qui résulte d'un malentendu, racontés en trois mouvements pour mettre en scène trois personnages féminins et tracer les trajectoires entre leurs choix et leurs regrets.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/19/2043989_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527091651 +0200" stop="20230527104143 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Arthur Rambo</title>
<desc lang="fr">Qui est Karim D. ? Ce jeune écrivain engagé au succès annoncé ou son alias, Arthur Rambo, qui poste des messages haineux que l'on exhume un jour des réseaux sociaux...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/02/2007158_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527104143 +0200" stop="20230527120139 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Zaï Zaï Zaï Zaï</title>
<desc lang="fr">Fabrice, acteur de comédie, réalise qu'il n'a pas sa carte de fidélité alors qu'il fait ses courses. Malgré la menace d'un vigile, il parvient à s'enfuir. Commence alors une cavale sans merci, pour celui qui devient rapidement l'ennemi public numéro 1. Alors que les médias s'emparent de l'affaire et que le pays est en émoi, le fugitif, partagé entre remords et questions existentielles, trouve un point de chute inattendu, quelque part en Lozère.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/22/2031143_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527120139 +0200" stop="20230527134012 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Le visiteur du futur</title>
<desc lang="fr">2555. Dans un futur dévasté, l'apocalypse menace la terre. Le dernier espoir repose sur un homme capable de voyager dans le temps. Sa mission : retourner dans le passé et changer le cours des événements. Mais la brigade temporelle, une police du temps, le traque à chaque époque. Débute alors une course contre la montre pour le visiteur du futur...</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/13/2131725_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527134012 +0200" stop="20230527150734 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Tad l'explorateur et la table d'émeraude</title>
<desc lang="fr">Le rêve de Tad Stones est d'être reconnu comme un grand archéologue mais toutes ses tentatives pour se faire accepter par Ryan, le brillant chef d'expédition et ses collègues tournent au fiasco. En ouvrant un sarcophage, il déclenche une malédiction qui va mettre la vie de ses amis en danger. Pour mettre fin à cette malédiction et sauver Momie, Jeff et Bernardo, Tad et Sara se lancent dans de nouvelles aventures qui les conduiront du Mexique à Chicago et de Paris à l'Égypte.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/17/2098479_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527150734 +0200" stop="20230527152257 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Uberlinks</title>
<desc lang="fr">Claude et Mahalia ont matché sur un site de rencontre pour personnes dotées de super-pouvoirs. Celui de Claude ? Devenir invisible. Quand Mahalia insiste pour connaître sa première action à la découverte de son pouvoir, Claude fait tout pour fuir la question. De peur de ruiner ses chances avec elle.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/2193018_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527152257 +0200" stop="20230527171324 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Les jeunes amants</title>
<desc lang="fr">Shauna, 70 ans, libre et indépendante a mis sa vie amoureuse de côté. Elle est cependant troublée par la présence de Pierre, cet homme de 45 ans qu'elle avait tout juste croisé, des années plus tôt. Et contre toute attente, Pierre ne voit pas en elle &quot;une femme d'un certain âge&quot;, mais une femme qu'il n'a pas peur d'aimer. A ceci près que Pierre est marié et père de famille.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/19/2014243_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527171324 +0200" stop="20230527185005 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Les volets verts</title>
<desc lang="fr">Le portrait d'un monstre sacré, Jules Maugin, un acteur au sommet de sa gloire dans les années 70. Sous la personnalité célèbre, l'intimité d'un homme se révèle...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/21/2113673_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527185005 +0200" stop="20230527203047 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Les enfants des autres</title>
<desc lang="fr">Rachel a 40 ans, pas d'enfant. Elle aime sa vie : ses élèves du lycée, ses amis, ses ex, ses cours de guitare. En tombant amoureuse d'Ali, elle s'attache à Leila, sa fille de 4 ans. Elle la borde, la soigne, et l'aime comme la sienne. Mais aimer les enfants des autres, c'est un risque à prendre...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/2133489_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527203047 +0200" stop="20230527220031 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Maria rêve</title>
<desc lang="fr">Maria est femme de ménage. Mariée depuis 25 ans, réservée, timide et maladroite, elle ne quitte jamais son carnet à fleurs dans lequel elle écrit des poèmes en secret. Lorsqu'elle est affectée à l'École des Beaux-Arts, elle rencontre Hubert, le gardien fantasque de l'école, et découvre un lieu fascinant où règnent la liberté, la créativité et l'audace... Dans ce monde si nouveau, Maria va-t-elle enfin se laisser envahir par la vie ?</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/2133491_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527220031 +0200" stop="20230527235230 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Rien à foutre</title>
<desc lang="fr">Cassandre, 26 ans, est hôtesse de l'air dans une compagnie low-cost. Vivant au jour le jour, elle enchaîne les vols et les fêtes sans lendemain, fidèle à son pseudo Tinder « Carpe Diem ». Une existence sans attaches, en forme de fuite en avant, qui la comble en apparence. Jusqu'à ce qu'un incident de parcours ne l'oblige à se reconnecter au monde. Cassandre saura-t-elle affronter les douleurs enfouies et revenir vers ceux qu'elle a laissés au sol ?</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/20/2030162_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527235230 +0200" stop="20230528013620 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Ouistreham</title>
<desc lang="fr">Marianne Winckler, écrivaine reconnue, se lance dans l'écriture d'un livre sur le travail précaire. Elle s'installe près de Caen et, sans révéler son identité, rejoint une équipe de femmes de ménage. Confrontée à la fragilité économique et à l'invisibilité sociale, elle découvre aussi l'entraide et la solidarité qui unissent ces travailleuses de l'ombre.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/12/2012103_A.jpg" />
</programme>