<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230328022232 +0200" stop="20230328040835 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Frère et soeur</title>
<desc lang="fr">Un frère et une soeur à l'aube de la cinquantaine... Alice est actrice, Louis est professeur et poète. Alice hait son frère depuis plus de vingt ans. Ils ne se sont pas vus depuis tout ce temps... Lorsque Louis croisait sa soeur par hasard dans la rue, celle-ci ne le saluait pas et fuyait... Le frère et la soeur vont être amenés à se revoir lors du décès de leurs parents.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/05/2066277_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328083521 +0200" stop="20230328102018 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">La protégée</title>
<desc lang="fr">Deux assassins s'associent afin de mettre le grappin sur un ennemi encore plus redoutable qu'eux...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/02/2065107_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328102018 +0200" stop="20230328114830 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">No filter</title>
<desc lang="fr">Dernier jour d'été pour Anna, 17 ans. C'est la rentrée. Et pas n'importe laquelle : sa dernière année de lycée. Les récentes vacances estivales ont profondément changé son image. Suite à la rencontre de Scott, le « roi » des pranks sur les réseaux sociaux, elle est devenue l'influenceuse numéro 1 de son lycée. À nouveau statut, nouvelles attentes. Ses amis, ses amours et sa vie vont s'en trouver profondément bouleversés...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/27/2089739_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328114830 +0200" stop="20230328133202 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Copshop</title>
<desc lang="fr">Le commissariat de police d'un petit village est au centre d'une lutte sanglante entre un tueur à gages professionnel, un jeune et ambitieux agent et un escroc criminel cherchant à s'abriter derrière les barreaux.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/19/2015298_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328133202 +0200" stop="20230328134154 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Home Cinéma (2022-2023)</title>
<desc lang="fr">Rendez-vous pour une nouvelle saison de Home Cinéma bercée au rythme du meilleur de l'actualité cinéma. Au programme : Fabrice Du Welz, des personnalités exceptionnelles et le traditionnel agenda.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328134154 +0200" stop="20230328154546 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Julie (en 12 chapitres)</title>
<desc lang="fr">Julie, bientôt 30 ans, n'arrive pas à se fixer dans la vie. Alors qu'elle pense avoir trouvé une certaine stabilité auprès d'Aksel, 45 ans, auteur à succès, elle rencontre le jeune et séduisant Eivind...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/17/1953259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328154546 +0200" stop="20230328174317 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">The Jonsson gang</title>
<desc lang="fr">Après avoir purgé sa peine, Charles Ingvar &quot;Sickan&quot; Jönsson retourne à la vie civile avec un nouveau coup en tête, qu'il a eu, en prison, tout le loisir de planifier dans les moindres détails. Mais ses anciens partenaires, Ragnar, Harry et Doris, se sont rangées et coulent des jours paisibles. À moins qu'une couronne royale et une pierre mythique les fassent changer d'avis...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/06/2037999_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328174317 +0200" stop="20230328190258 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Super-héros malgré lui</title>
<desc lang="fr">Apprenti comédien en galère, Cédric décroche enfin son premier rôle dans un film de super-héros. Un soir, alors qu'il emprunte la voiture de tournage, il est victime d'un accident qui lui fait perdre la mémoire. À son réveil, vêtu de son costume de justicier et au milieu des accessoires du film, il est persuadé d'être devenu le personnage du film avec une mission périlleuse à accomplir. Mais ne devient pas héros et encore moins super-héros qui veut... Et encore moins Cédric.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098990_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328190258 +0200" stop="20230328203048 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Tad l'explorateur et la table d'émeraude</title>
<desc lang="fr">Le rêve de Tad Stones est d'être reconnu comme un grand archéologue mais toutes ses tentatives pour se faire accepter par Ryan, le brillant chef d'expédition et ses collègues tournent au fiasco. En ouvrant un sarcophage, il déclenche une malédiction qui va mettre la vie de ses amis en danger. Pour mettre fin à cette malédiction et sauver Momie, Jeff et Bernardo, Tad et Sara se lancent dans de nouvelles aventures qui les conduiront du Mexique à Chicago et de Paris à l'Égypte.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/17/2098479_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328203048 +0200" stop="20230328220825 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Men</title>
<desc lang="fr">Après avoir vécu un drame personnel, Harper décide de s'isoler dans la campagne anglaise, en espérant pouvoir s'y reconstruire. Mais une étrange présence dans les bois environnants semble la traquer. Ce qui n'est au départ qu'une crainte latente se transforme en cauchemar total, nourri par ses souvenirs et ses peurs les plus sombres...</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/30/2077526_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328220825 +0200" stop="20230329001125 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Là où chantent les écrevisses</title>
<desc lang="fr">Pendant des années, les rumeurs les plus folles ont couru sur « la fille des marais » de Barkley Cove, une petite ville de Caroline du Nord. Pourtant, Kya n'est pas cette fille sauvage et analphabète que tous imaginent et craignent. À l'âge de dix ans, abandonnée par sa famille, elle doit apprendre à survivre seule dans le marais, devenu pour elle un refuge naturel et une protection. Mais une rencontre va bouleverser son monde...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/19/2085982_A.jpg" />
</programme>