<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230425085153 +0200" stop="20230425102005 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">No filter</title>
<desc lang="fr">Dernier jour d'été pour Anna, 17 ans. C'est la rentrée. Et pas n'importe laquelle : sa dernière année de lycée. Les récentes vacances estivales ont profondément changé son image. Suite à la rencontre de Scott, le « roi » des pranks sur les réseaux sociaux, elle est devenue l'influenceuse numéro 1 de son lycée. À nouveau statut, nouvelles attentes. Ses amis, ses amours et sa vie vont s'en trouver profondément bouleversés...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/27/2089739_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425102005 +0200" stop="20230425120736 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Scream</title>
<desc lang="fr">Marquée par la disparition tragique de sa mère, violée et assassinée un an plus tôt, Sidney Prescott tente aujourd'hui de mener une vie normale aux côtés de son père et de ses amis dans la petite ville de Woodsboro. Mais une nouvelle épreuve attend bientôt l'adolescente. Un tueur sadique, grand amateur de films d'horreur, l'a en effet prise pour cible...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/03/01/1770943_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425120736 +0200" stop="20230425142311 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Freaks out</title>
<desc lang="fr">Rome, 1943 : Matilde, Cencio, Fulvio et Mario vivent comme des frères et soeurs dans le cirque d'Israël. Quand ce dernier disparaît mystérieusement, peut-être en fuite ou peut-être capturé par les nazis, les quatre « monstres » sont laissés seuls dans la ville occupée. Mais quelqu'un a jeté son dévolu sur eux, avec un plan qui pourrait changer leur destin... et le cours de l'histoire.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/27/2048029_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425142311 +0200" stop="20230425143254 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Home Cinéma (2022-2023)</title>
<desc lang="fr">Rendez-vous pour une nouvelle saison de Home Cinéma bercée au rythme du meilleur de l'actualité cinéma. Au programme : Fabrice Du Welz, des personnalités exceptionnelles et le traditionnel agenda.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425143254 +0200" stop="20230425161619 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Madeleine Collins</title>
<desc lang="fr">Judith mène une double vie entre la Suisse et la France. D'un côté Abdel, avec qui elle élève une petite fille, de l'autre Melvil, avec qui elle a deux garçons plus âgés. Peu à peu, cet équilibre fragile fait de mensonges, de secrets et d'allers-retours se fissure dangereusement. Prise au piège, Judith choisit la fuite en avant, l'escalade vertigineuse.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/19/2000167_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425161619 +0200" stop="20230425175708 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Le temps des secrets</title>
<desc lang="fr">Marseille, juillet 1905. Le jeune Marcel Pagnol vient d'achever ses études primaires. Dans trois mois, il entrera au &quot;lycée&quot;. Une éternité quand on a cet âge ! Car voici venu le temps des vacances, les vraies, les grandes ! Enfant de la ville, ce retour tant attendu à ses chères collines d'Aubagne et d'Allauch, celles de &quot;La gloire de mon père&quot; et &quot;Le château de ma mère&quot; le transporte de bonheur. Il y retrouve la nature, les grands espaces et son ami Lili !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/27/2048023_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425175708 +0200" stop="20230425192004 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Ducobu Président!</title>
<desc lang="fr">Une nouvelle année scolaire démarre pour Ducobu ! À l'école Saint Potache, une élection exceptionnelle va avoir lieu pour élire le président des élèves. C'est le début d'une campagne électorale un peu folle dans laquelle vont se lancer les deux adversaires principaux : Ducobu et Léonie. À l'aide de son ami Kitrish et de ses nombreux gadgets, Ducobu triche comme jamais et remporte l'élection. Parc d'attraction dans la cour, retour de la sieste, suppression des légumes à la cantine... pour Latouche, trop, c'est trop !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/08/2094942_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425192004 +0200" stop="20230425203125 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Incroyable mais vrai</title>
<desc lang="fr">Alain et Marie s'installent dans le pavillon de banlieue de leurs rêves. Mais l'agent immobilier les a prévenus : ce qui se trouve au sous-sol risque bien de changer leur vie...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/14/2083767_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425203125 +0200" stop="20230425222115 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">La nuit du 12</title>
<desc lang="fr">À Grenoble, Yohan, officier de la police judiciaire, tente de récolter des indices qui lui permettraient d'avancer sur un crime aussi odieux que complexe. Au fil des interrogatoires, les pistes se multiplient, et il semble perdre ses moyens face aux déclarations de l'entourage de la victime...</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/23/2100961_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425222115 +0200" stop="20230426001510 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Les nuits de Mashhad</title>
<desc lang="fr">Une journaliste découvre la ville sainte iranienne de Mashhad alors qu'elle enquête sur les meurtres en série de travailleuses du sexe par le soi-disant &quot;Spider Killer&quot;, qui croit qu'il nettoie les rues des pêcheurs.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/05/2106311_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426001510 +0200" stop="20230426014137 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Shut in (2022)</title>
<desc lang="fr">Une mère célibataire se retrouve séquestrée par son ex-compagnon violent et doit planifier leur évasion avant qu'il ne soit trop tard...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/19/2085990_A.jpg" />
</programme>