<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230601032009 +0200" stop="20230601044012 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Censor</title>
<desc lang="fr">Enid travaille dans un bureau de classification des films. Fière de son travail toujours méticuleux, elle protège les spectateurs non avertis des scènes gores : décapitations, arrachages d'yeux... Son sens du devoir est amplifié par sa culpabilité, elle qui ne parvient à se souvenir des détails de la disparition de sa soeur. Un jour, elle découvre un film d'horreur qui lui parle intimement et la renvoie à son passé. Enid cherche alors à démêler le mystère qui se cache derrière cette oeuvre...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/09/2010401_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601092642 +0200" stop="20230601112203 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Les intranquilles</title>
<desc lang="fr">Leïla et Damien s'aiment profondément. Malgré sa bipolarité, il tente de poursuivre sa vie avec elle sachant qu'il ne pourra peut-être jamais lui offrir ce qu'elle désire.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/17/1953250_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601112203 +0200" stop="20230601114319 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Les silencieux</title>
<desc lang="fr">Jorick est l'un des quatre membres d'équipage du Perman-Elk, petit chalutier français. Après 4 jours d'une campagne de pêche infructueuse, il se retrouve face à un dilemme cornélien : rentrer les cales vides ou décider, contre l'avis d'une partie de l'équipage, de partir braconner en zone interdite...</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/19/2112585_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601114319 +0200" stop="20230601132717 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Cette musique ne joue pour personne</title>
<desc lang="fr">Dans une ville portuaire, des êtres isolés, habitués à la violence, vont soudain voir leurs vies bouleversées par le théâtre, la poésie et l'art. Et leurs quotidiens, transformés par l'amour...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/20/1939051_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601132717 +0200" stop="20230601151511 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">En même temps</title>
<desc lang="fr">À la veille d'un vote pour entériner la construction d'un parc de loisirs à la place d'une forêt primaire, un maire de droite décomplexée essaye de corrompre son confrère écologiste. Mais ils se font piéger par un groupe de jeunes activistes féministes qui réussit à les coller ensemble. Une folle nuit commence alors pour les deux hommes, unis contre leur gré.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/06/2038006_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601151511 +0200" stop="20230601165058 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Tout nous sourit</title>
<desc lang="fr">Tout sourit à Audrey et Jérôme. Ils ont trois merveilleux enfants et leurs métiers les passionnent. Le temps d'un week-end, ils partent chacun de leur côté... Avec leurs amants respectifs. Sauf qu'ils ont la même idée : aller dans leur maison de campagne. Quand ils se retrouvent nez à nez, c'est l'explosion.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/16/1969104_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601165058 +0200" stop="20230601183826 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Compagnons</title>
<desc lang="fr">À 19 ans, passionnée de street art, Naëlle est contrainte de suivre avec d'autres jeunes un chantier de réinsertion. Hélène, la responsable du chantier, lui présente un jour la maison des compagnons de Nantes, un monde de traditions qui prône l'excellence artisanale et la transmission. Aux côtés de Paul, compagnon vitrailliste, Naëlle découvre un univers aux codes bien différents du sien... qui, malgré les difficultés, pourrait donner un nouveau sens à sa vie.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/21/2030678_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601183826 +0200" stop="20230601203056 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Rien à foutre</title>
<desc lang="fr">Cassandre, 26 ans, est hôtesse de l'air dans une compagnie low-cost. Vivant au jour le jour, elle enchaîne les vols et les fêtes sans lendemain, fidèle à son pseudo Tinder « Carpe Diem ». Une existence sans attaches, en forme de fuite en avant, qui la comble en apparence. Jusqu'à ce qu'un incident de parcours ne l'oblige à se reconnecter au monde. Cassandre saura-t-elle affronter les douleurs enfouies et revenir vers ceux qu'elle a laissés au sol ?</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/20/2030162_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601203056 +0200" stop="20230601221203 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Jack Mimoun et les secrets de Val Verde</title>
<desc lang="fr">Deux ans après avoir survécu seul sur l'île hostile de Val Verde, Jack Mimoun est devenu une star de l'aventure. Le livre racontant son expérience est un best-seller et son émission de télévision bat des records d'audience. Il est alors approché par la mystérieuse Aurélie Diaz qui va ramener Jack Mimoun sur Val Verde pour l'entraîner à la recherche de la légendaire Épée du pirate La Buse. Nos aventuriers vont se lancer dans une incroyable chasse au trésor à travers la jungle de l'île aux mille dangers.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/09/2144181_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601221203 +0200" stop="20230602000154 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Le secret de la cité perdue</title>
<desc lang="fr">Loretta écrit des romans d'aventure et d'amour centrés sur un héros fictif nommé Dash, représenté sur la couverture de ses livres par Alan, un mannequin beau mais idiot. Lors d'une tournée de promotion avec Alan, Loretta est kidnappée par un milliardaire excentrique qui croit que la cité perdue décrite dans le nouveau livre de Loretta est bien réelle et que l'autrice sait où elle se trouve. Alan, bien qu'il n'ait aucune compétence de survie, part à sa rescousse...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/07/2023917_A.jpg" />
</programme>