<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230411090011 +0200" stop="20230411105519 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">La fièvre du samedi soir</title>
<desc lang="fr">Tony Manero n'est pas heureux. Ses parents, d'origine italienne, ne jurent que par son frère aîné, Frank, que sa vocation, la prêtrise, met au plus haut de l'affection familiale. Lui se contente de faire le garçon de courses pour la boutique familiale. Mais le samedi soir, c'est un autre homme qui revêt un costume de paillettes et éblouit la piste du « 2001 », sa discothèque préférée, de la vigueur de ses pas de danse. Une nouvelle venue, Stéphanie, le convainc de tenter sa chance et de s'inscrire au concours organisé par le « 2001 ».</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/10/2144583_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411105519 +0200" stop="20230411130058 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">The United States vs. Billie Holiday</title>
<desc lang="fr">Billie Holiday est sans conteste l'une des plus fascinantes icônes du jazz, mais derrière sa voix légendaire, se cache une femme dont le combat acharné pour la justice a fait d'elle la cible du plus puissant des pouvoirs...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/20/2000807_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411130058 +0200" stop="20230411131041 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Home Cinéma (2022-2023)</title>
<desc lang="fr">Fabrice Du Welz accueille Jessica Woodworth. La réalisatrice, scénariste et productrice américaine qui vit en Belgique est notamment connue pour ces films &quot;Khadak&quot;, &quot;Altiplano&quot; et &quot;La Cinquième Saison&quot; réalisés en collaboration avec Peter Brosens. Un épisode à découvrir sur Be tv !</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411131041 +0200" stop="20230411150553 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Finding you</title>
<desc lang="fr">Après une audition malheureuse, afin d'intégrer le conservatoire de musique de New York, la jeune violoniste, Finley Sinclair, se rend dans un village côtier d'Irlande. Dans l'auberge tenue par sa famille d'accueil, Finley rencontre la star Beckett Rush, héros d'une franchise cinématographique destinée aux adolescents. Une romance improbable s'installe alors entre les deux...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/12/2040703_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411150553 +0200" stop="20230411170005 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">À quel prix ?</title>
<desc lang="fr">Un avocat de Washington lutte contre le cynisme, la bureaucratie et la politique pour aider les victimes du 11 septembre.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/21/2001450_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411170005 +0200" stop="20230411184838 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Bergman Island</title>
<desc lang="fr">Un couple de cinéastes s'installe pour écrire, le temps d'un été, sur l'île suédoise de Fårö, où vécut Bergman. A mesure que leurs scénarios respectifs avancent, et au contact des paysages sauvages de l'île, la frontière entre fiction et réalité se brouille...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/16/1983552_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411184838 +0200" stop="20230411203242 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Miss Marx</title>
<desc lang="fr">Brillante, altruiste, passionnée et libre, Eleanor est la fille cadette de Karl Marx. Pionnière du féminisme socialiste, sa vie est bouleversée par son histoire d'amour tragique avec Edward Aveling.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411203242 +0200" stop="20230411214507 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Les secrets de mon père</title>
<desc lang="fr">Dans les années 60, en Belgique, Michel et son frère Charly vivent une enfance heureuse dans leur famille juive. Leur père, taiseux et discret, ne livre rien de son passé. Les deux frères l'imaginent en grand aventurier, pirate ou chercheur de trésors...Mais que cache-t-il ?</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/27/2138651_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411214507 +0200" stop="20230411225502 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Three minutes</title>
<desc lang="fr">Tant que nous regardons l'histoire, l'histoire n'est pas finie. Trois minutes de séquences, tournées par David Kurtz en 1938, sont les seules images en mouvement restantes des habitants juifs de Nasielsk, en Pologne, avant l'Holocauste. &quot;Three minutes the lengthening&quot; explore les histoires humaines cachées dans le celluloïd.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103128_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411225502 +0200" stop="20230412004723 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Adieu Monsieur Haffmann</title>
<desc lang="fr">Paris 1941. François Mercier est un homme ordinaire qui n'aspire qu'à fonder une famille avec la femme qu'il aime, Blanche. Il est aussi l'employé d'un joaillier talentueux, M. Haffmann. Mais face à l'occupation allemande, les deux hommes n'auront d'autre choix que de conclure un accord dont les conséquences, au fil des mois, bouleverseront le destin de nos trois personnages.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/12/2012111_A.jpg" />
</programme>