<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230304030736 +0100" stop="20230304051904 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">The Northman</title>
<desc lang="fr">Le jeune prince Amleth vient tout juste de devenir un homme quand son père est brutalement assassiné par son oncle qui s'empare alors de la mère du garçon. Amleth fuit son royaume insulaire en barque, en jurant de se venger. Deux décennies plus tard, Amleth est devenu un berserkr, un guerrier viking capable d'entrer dans une fureur bestiale, qui pille et met à feu, avec ses frères berserkir, des villages slaves jusqu'à ce qu'une devineresse lui rappelle son voeu...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/20/2073001_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304090011 +0100" stop="20230304104103 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Moonshot</title>
<desc lang="fr">Dans un futur où la planète Mars est colonisée. Deux étudiants très différents unissent leurs forces et se faufilent à bord d'une navette spatiale vers la planète rouge afin de retrouver leur moitié.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/22/2100483_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304104103 +0100" stop="20230304125236 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Moonfall</title>
<desc lang="fr">Une mystérieuse force a propulsé la Lune hors de son orbite  vers la Terre. L'impact aura lieu dans quelques semaines, impliquant l'anéantissement de toute vie sur notre planète. Jo Fowler, ancienne astronaute de la NASA, est convaincue de détenir la solution pour tous nous sauver, mais seules deux personnes la croient : un ancien collègue astronaute, Brian Harper, et un théoricien du complot, K.C. Houseman. Le trio va se lancer dans une périlleuse mission de sauvetage...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/29/2034537_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304125236 +0100" stop="20230304141736 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Spirit, l'indomptable</title>
<desc lang="fr">Depuis la mort de sa mère, Lucky Prescotts, une fillette qui n'aime pas les règles et les restrictions, vit avec son grand-père. Sous les recommandations de sa tante Cora, Lucky ira visiter son père à Miradero, au Texas. Là-bas, elle fera la rencontre de Spirit, un mustang sauvage qui partage son idéologie indépendante, et se liera d'amitié avec deux cavaliers locaux, Abigail Stone et Pru Grangerec. Quand un vilain cowboy prévoira capturer Spirit et son troupeau pour les vendre aux enchères, Lucky enrôlera ses nouveaux amis et se lancera courageusement dans l'aventure d'une vie pour sauver le cheval.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/11/24/1925056_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304141736 +0100" stop="20230304155851 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Space Boy</title>
<desc lang="fr">Jim, un rêveur surdoué de 11 ans, vit avec son père Graham, un astrophysicien s'apprêtant à voyager dans l'espace. Mais un événement va modifier les plans de ce dernier, de quoi provoquer chez Jim l'envie de lui succéder. Épaulé par Emma, une amie d'école, il va alors profiter d'un concours de jeunes scientifiques pour, en secret, construire une montgolfière.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/02/1961771_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304155851 +0100" stop="20230304170843 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Un monde</title>
<desc lang="fr">Nora entre en primaire lorsqu'elle est confrontée au harcèlement dont son grand frère Abel est victime. Tiraillée entre son père qui l'incite à réagir, son besoin de s'intégrer et son frère qui lui demande de garder le silence, Nora se trouve prise dans un terrible conflit de loyauté. Une plongée immersive, à hauteur d'enfant, dans le monde de l'école.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/17/1969671_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304170843 +0100" stop="20230304190415 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Les intranquilles</title>
<desc lang="fr">Leïla et Damien s'aiment profondément. Malgré sa bipolarité, il tente de poursuivre sa vie avec elle sachant qu'il ne pourra peut-être jamais lui offrir ce qu'elle désire.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/17/1953250_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304190415 +0100" stop="20230304203244 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Une vie démente</title>
<desc lang="fr">Alex et Noémie, la trentaine, voudraient avoir un enfant. Mais leurs plans sont chamboulés quand Suzanne, la mère d'Alex, se met à faire de sacrées conneries. C'est parce qu'elle a contracté une &quot;démence sémantique&quot;, qui affecte son comportement. Elle dépense sans compter, rend des visites nocturnes à ses voisins, se fabrique un faux permis de conduire... Suzanne devient un enfant ingérable. Drôle d'école de la parentalité pour Noémie et Alex !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/13/1935204_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304203244 +0100" stop="20230304230713 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Varsovie 83, une affaire d'Etat</title>
<desc lang="fr">Pologne, 1983. Le pays est secoué par l'affaire Grzegorz Przemyk, un lycéen battu à mort par des miliciens. Basé sur des faits réels, le film suit l'histoire de Jurek, le seul témoin du passage à tabac, qui est devenu du jour au lendemain l'ennemi numéro un de l'État. Le régime oppressif a utilisé tout son appareil, les services secrets, la milice, les médias et les tribunaux  pour presser Jurek et d'autres personnes proches de l'affaire, y compris ses parents et la mère de Przemyk, Barbara.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/22/2059712_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304230713 +0100" stop="20230305005001 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">A l'ombre des filles</title>
<desc lang="fr">Luc, un chanteur lyrique renommé, accepte, au cours d'un été, d'animer un atelier de chant dans un centre de détention de femmes. D'abord méfiantes, Carole, Jeannine, Noor, Jess, Marzena et Catherine vont capter toute son attention. Luc se trouvera vite confronté aux tempéraments imprévisibles et discordants de ces détenues difficiles, alors que la prison connait des perturbations. Réussira-t-il  à harmoniser leurs voix ? Pourra-t-il, leur faire ressentir un semblant de liberté à travers le chant ?</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/12/2040701_A.jpg" />
</programme>