<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230516020651 +0200" stop="20230516033848 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Un endroit comme un autre</title>
<desc lang="fr">Lorsque John, un laveur de vitres de trente-cinq ans, n'a plus que quelques mois à vivre, il tente de trouver une nouvelle famille parfaite pour son fils de trois ans, déterminé à le protéger de la terrible réalité de la situation.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/14/1982281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516090825 +0200" stop="20230516104235 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">The calm beyond</title>
<desc lang="fr">Une jeune femme vit, cachée à la vue de tous dans un immeuble en ruine de Hong Kong après qu'un tsunami ait détruit la ville - telle une naufragée sur une île de béton. Son existence cachée est changée à jamais lorsqu'un petit enfant débarque littéralement dans sa vie.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/01/1975434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516104235 +0200" stop="20230516121047 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Holy shit !</title>
<desc lang="fr">L'architecte Frank reprend conscience dans des toilettes portables verrouillées sur un chantier de construction où se prépare une détonation. Alors qu'il essaie désespérément de trouver des moyens d'échapper à cette « prison » avant d'être potentiellement réduit en miettes, il réalise qui l'a mis dans cette situation difficile : nul autre que le maire corrompu et lubrique Horst, qui a également des projets concernant Marie, la petite amie enceinte de Frank.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/21/2113669_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516121047 +0200" stop="20230516135608 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">La protégée</title>
<desc lang="fr">Deux assassins s'associent afin de mettre le grappin sur un ennemi encore plus redoutable qu'eux...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/02/2065107_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516135608 +0200" stop="20230516140641 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Home Cinéma (2022-2023)</title>
<desc lang="fr">Fabrice Du Welz a le plaisir de recevoir l'actrice franco-finlandaise Nadia Tereszkiewicz. À l'occasion de sa révélation au grand public pour son rôle de Stella dans le drame semi-biographique &quot;Les Amandiers&quot; réalisé par Valeria Bruni-Tedeschi et qui lui vaut le César du meilleur espoir féminin, en 2023. Un entretien à découvrir dans l'émission Home Cinéma !</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516140641 +0200" stop="20230516153838 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Jockey</title>
<desc lang="fr">Un cavalier expérimenté qui a enduré des décennies de course sur le circuit équestre se retrouve maintenant face à ce qui pourrait être sa dernière saison en raison de la détérioration de sa santé. Avec l'aide de Ruth et d'un nouveau cheval prometteur, Jackson commence à se préparer pour le championnat à venir, réfléchissant à son héritage.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/02/2050863_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516153838 +0200" stop="20230516173217 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Blue Bayou</title>
<desc lang="fr">Antonio LeBlanc, d'origine américano-coréenne, a été adopté et a passé sa vie dans un petit village du bayou de Louisiane. Aujourd'hui marié à la femme de sa vie, Katy, ils élèvent ensemble Jessie, la fille de cette dernière, issue d'un premier lit. Alors qu'il travaille dur pour offrir ce qu'il y a de meilleur à sa famille, il va devoir affronter les fantômes de son passé en apprenant qu'il risque d'être expulsé du seul pays qu'il ait jamais considéré comme le sien.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/12/1950735_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516173217 +0200" stop="20230516185030 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">The killing of Kenneth Chamberlain</title>
<desc lang="fr">Kenneth Chamberlain Sr. a accidentellement déclenché son pendentif d'alerte médicale à 5h22. À 7 heures du matin, il était mort. Basé sur l'histoire vraie des événements qui ont conduit à la mort de Kenneth Chamberlain Sr., un vétéran afro-américain, âgé atteint de trouble bipolaire, qui a été tué lors d'un conflit avec des policiers qui ont été envoyés pour le surveiller.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/06/2038002_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516185030 +0200" stop="20230516203021 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Pauvres petits chagrins</title>
<desc lang="fr">L'histoire poignante de deux soeurs, l'une pianiste de concert obsédée par l'idée de mettre fin à ses jours, l'autre, écrivain, qui, en luttant contre cette décision, fait de profondes découvertes sur elle-même.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/12/2109383_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516203021 +0200" stop="20230516220110 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Good mourning</title>
<desc lang="fr">Cette comédie suit London Clash, une star de cinéma dont le monde est bouleversé lorsqu'il doit choisir entre la poursuite de son unique amour et l'obtention d'un rôle de premier plan dans un grand film qui va changer sa vie.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/2164053_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516220110 +0200" stop="20230516233007 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">No filter</title>
<desc lang="fr">Dernier jour d'été pour Anna, 17 ans. C'est la rentrée. Et pas n'importe laquelle : sa dernière année de lycée. Les récentes vacances estivales ont profondément changé son image. Suite à la rencontre de Scott, le « roi » des pranks sur les réseaux sociaux, elle est devenue l'influenceuse numéro 1 de son lycée. À nouveau statut, nouvelles attentes. Ses amis, ses amours et sa vie vont s'en trouver profondément bouleversés...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/27/2089739_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516233007 +0200" stop="20230517011543 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Survive</title>
<desc lang="fr">Seuls survivants d'un crash d'avion, Jane et Paul doivent se battre pour leur vie dans d'effroyables conditions. Ensemble, ils se lancent dans un voyage éprouvant dans l'immensité des montagnes.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/22/2100490_A.jpg" />
</programme>