<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230415030323 +0200" stop="20230415041906 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Le test</title>
<desc lang="fr">Annie Castillon est heureuse. Sa vie conjugale avec Laurent est un exemple d'harmonie. Ses deux grands, Maximilien et César sont des garçons brillants et sensibles. Et Poupi, sa jeune ado, l'épaule sans jamais se plaindre dans l'éducation d'Antoine, le petit dernier. Un week-end comme tous les autres, mais la découverte d'un test de grossesse positif dans la salle de bain va enrayer la belle harmonie.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/19/2000163_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415083628 +0200" stop="20230415105509 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Les animaux fantastiques : Les secrets de Dumbledore</title>
<desc lang="fr">Albus Dumbledore sait que le puissant mage noir Gellert Grindelwald  compte s'emparer du monde des sorciers. Pour l'en empêcher, il a besoin de l'aide du magizoologiste Norbert Dragonneau. Celui-ci doit mener une équipe intrépide dans une mission dangereuse au cours de laquelle ils rencontreront des créatures et affronteront les fidèles de Grindelwald. Face à de tels enjeux, combien de temps Dumbledore continuera-t-il de rester à l'écart ?</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/09/2010434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415105509 +0200" stop="20230415123616 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Morbius</title>
<desc lang="fr">Le docteur Michael Morbius, anti héros énigmatique est l'un des personnages les plus captivants et torturés de l'univers Marvel. Gravement atteint d'une rare maladie sanguine, et déterminé à sauver toutes les victimes de cette pathologie, le dr Morbius tente un pari désespéré. Alors que son expérience semble être un succès, le remède déclenche un effet sinistre. Le bien vaincra-t-il le mal ? Ou Morbius succombera-t-il à ses nouvelles pulsions ?</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/20/2030158_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415123616 +0200" stop="20230415140609 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">The immaculate room</title>
<desc lang="fr">Un couple apparemment parfait participe à une expérience psychologique qui leur rapporte 5 millions de dollars s'ils peuvent passer 50 jours dans une pièce complètement blanche. Mais la pièce n'est pas ce qu'elle paraît...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/07/2094481_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415140609 +0200" stop="20230415155014 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Brainwashed : Sex - Camera - Power</title>
<desc lang="fr">A l'aide d'extraits de films de grands réalisateurs de 1896 à nos jours, ce documentaire signé Nina Menkes montre comment la conception sexiste des plans contribue à un environnement omniprésent de harcèlement et d'agressions sexuels, ainsi qu'à la discrimination à l'embauche des femmes, en particulier dans l'industrie cinématographique.</desc>
<category lang="fr">Doc Cinéma</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/01/2104690_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415155014 +0200" stop="20230415171245 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Peter von Kant</title>
<desc lang="fr">Peter Von Kant, célèbre réalisateur à succès, habite avec son assistant Karl, qu'il se plaît à maltraiter. Grâce à la grande actrice Sidonie, il rencontre et s'éprend d'Amir, un jeune homme d'origine modeste. Il lui propose de partager son appartement et de l'aider à se lancer dans le cinéma...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/30/2077533_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415171245 +0200" stop="20230415190159 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Tout s'est bien passé</title>
<desc lang="fr">À 85 ans, le père d'Emmanuèle est hospitalisé après un accident vasculaire cérébral. Quand il se réveille, diminué et dépendant, cet homme curieux de tout, aimant passionnément la vie, demande à sa fille de l'aider à mourir. Avec l'aide de sa soeur Pascale, elle va devoir choisir : accepter la volonté de son père ou le convaincre de changer d'avis.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/20/1954954_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415190159 +0200" stop="20230415203011 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">La dérive des continents (au Sud)</title>
<desc lang="fr">Nathalie Adler est en mission pour l'Union européenne en Sicile. Elle est notamment chargée d'organiser la prochaine visite de Macron et Merkel dans un camp de migrants. Présence à haute valeur symbolique, afin de montrer que tout est sous contrôle. Mais qui a encore envie de croire en cette famille européenne au bord de la crise de nerfs ? Sans doute pas Albert, le fils de Nathalie, militant engagé auprès d'une ONG, qui débarque sans prévenir...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/21/2113675_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415203011 +0200" stop="20230415220746 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Chronique d'une liaison passagère</title>
<desc lang="fr">Une mère célibataire et un homme marié deviennent amants. Engagés à ne se voir que pour le plaisir et à n'éprouver aucun sentiment amoureux, ils sont de plus en plus surpris par leur complicité...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/19/2134566_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415220746 +0200" stop="20230415234218 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Tout le monde aime Jeanne</title>
<desc lang="fr">Tout le monde a toujours aimé Jeanne. Aujourd'hui, elle se déteste. Surendettée, elle doit se rendre à Lisbonne et mettre en vente l'appartement de sa mère disparue un an auparavant. À l'aéroport elle tombe sur Jean, un ancien camarade de lycée fantasque et quelque peu envahissant...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/16/2132995_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415234218 +0200" stop="20230416011509 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Mes très chers enfants</title>
<desc lang="fr">Chantal et Christian vivent une retraite paisible en banlieue parisienne. Depuis que leurs enfants, Sandrine et Stéphane, ont quitté le nid, les occasions de se réunir en famille se font de plus en plus rares... Quand les rejetons annoncent qu'ils ne viendront pas fêter Noël, c'en est trop pour Chantal et Christian ! Ils décident alors de leur faire croire qu'ils ont gagné à la loterie et sont devenus multimillionnaires...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/21/1986381_A.jpg" />
</programme>