<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230510090011 +0200" stop="20230510113504 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Varsovie 83, une affaire d'Etat</title>
<desc lang="fr">Pologne, 1983. Le pays est secoué par l'affaire Grzegorz Przemyk, un lycéen battu à mort par des miliciens. Basé sur des faits réels, le film suit l'histoire de Jurek, le seul témoin du passage à tabac, qui est devenu du jour au lendemain l'ennemi numéro un de l'État. Le régime oppressif a utilisé tout son appareil, les services secrets, la milice, les médias et les tribunaux  pour presser Jurek et d'autres personnes proches de l'affaire, y compris ses parents et la mère de Przemyk, Barbara.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/22/2059712_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510113504 +0200" stop="20230510133236 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">A Chiara</title>
<desc lang="fr">Chiara, 16 ans, vit dans une petite ville de Calabre. Claudio, son père, part sans laisser de traces. Elle décide alors de mener l'enquête pour le retrouver. Mais plus elle s'approche de la vérité qui entoure le mystère de cette disparition, plus son propre destin se dessine.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/22/2100487_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510133236 +0200" stop="20230510144226 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Three minutes</title>
<desc lang="fr">Tant que nous regardons l'histoire, l'histoire n'est pas finie. Trois minutes de séquences, tournées par David Kurtz en 1938, sont les seules images en mouvement restantes des habitants juifs de Nasielsk, en Pologne, avant l'Holocauste. &quot;Three minutes the lengthening&quot; explore les histoires humaines cachées dans le celluloïd.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103128_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510144226 +0200" stop="20230510163053 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Le chemin du bonheur</title>
<desc lang="fr">Enfant, Saül a échappé à la Shoah à venir en étant envoyé de Vienne à Bruxelles par un Kindertransport. En 1986, il est sur la voie de la résilience et propriétaire d'un Délicatessen dédié au 7e Art. Avec Joakin, son protégé, un jeune réalisateur chilien, ils décident d'écrire l'histoire de l'enfance de Saül et d'en faire un film. Mais l'amour vient frapper à sa porte et le confronte à son passé d'enfant caché...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/20/2086458_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510163053 +0200" stop="20230510182243 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Albatros</title>
<desc lang="fr">Laurent, un commandant de brigade de la gendarmerie d'Etretat, prévoit de se marier avec Marie, sa compagne, mère de sa fille surnommée Poulette. Il aime son métier malgré une confrontation quotidienne avec la misère sociale. En voulant sauver un agriculteur qui menace de se suicider, il le tue. Sa vie va alors basculer.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/10/1980147_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510182243 +0200" stop="20230510184342 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Résignation</title>
<desc lang="fr">Thibault Demagna, un homme politique, se rend dans la maison d'une famille de réfugiés albanais. Oana, une fillette de neuf ans, serait tombée en léthargie depuis plusieurs mois quand elle a appris que sa famille était sous le coup d'une expulsion. Le scepticisme de Demagna l'incite à mener une enquête.Il va donc passer une journée chez cette famille en compagnie d'un médecin, persuadé que cette histoire est une invention, une légende. Il découvrira la stupéfiante vérité à son corps défendant.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
</programme>
<programme start="20230510184342 +0200" stop="20230510202012 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Nobody has to know</title>
<desc lang="fr">Phil s'est exilé dans une petite communauté presbytérienne sur l'île de Lewis, au nord de l'Ecosse. Une nuit, il est victime d'une attaque qui lui provoque une perte de mémoire. De retour sur l'île, il retrouve Millie, une femme de la communauté qui s'occupe de lui. Alors qu'il cherche à retrouver ses souvenirs, elle prétend qu'ils s'aimaient en secret avant son accident...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/19/2043963_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510202012 +0200" stop="20230510203051 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Home Cinéma (2022-2023)</title>
<desc lang="fr">Fabrice Du Welz a le plaisir de recevoir le réalisateur et compositeur de musique de film Pierre Foldes. Son premier long-métrage d'animation &quot;Saules aveugles, femme endormie&quot; était présenté en 2022 au festival d'Annecy. Retour avec Pierre Földes sur son parcours et sa création insolite lors d'un entretien cinéphile passionnant. Un numéro d'Home Cinéma à voir !</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510203051 +0200" stop="20230510212019 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Moochie - Qui a tué Jill Halliburton ? (5/6)</title>
<desc lang="fr">«5/6»Après la sélection des jurés, le procès de Dayonte Resiles débute. Le témoignage de Justin Su, premier appelé à la barre, inaugure les audiences. Vient ensuite le tour de Nan-Yao dont certaines incohérences troublent les jurés. Ils ne le sont pas moins par les multiples alibis imaginés par Moochie durant sa détention. Des voix s'élèvent au sein de la communauté noire qui crient au coup monté par la police.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080091_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510212019 +0200" stop="20230510221537 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Moochie - Qui a tué Jill Halliburton ? (6/6)</title>
<desc lang="fr">«6/6»Le premier procès de Dayonte ayant été annulé pour défaut d'unanimité des jurés, un nouveau procès s'ouvre trois mois plus tard. La défense veut saisir cette deuxième chance pour prouver l'innocence de Moochie et décide de changer de stratégie. Une voisine est appelée à la barre et son témoignage rebat totalement les cartes. La défense interroge à nouveau Nan-Yao.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080091_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510221537 +0200" stop="20230510233325 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">The killing of Kenneth Chamberlain</title>
<desc lang="fr">Kenneth Chamberlain Sr. a accidentellement déclenché son pendentif d'alerte médicale à 5h22. À 7 heures du matin, il était mort. Basé sur l'histoire vraie des événements qui ont conduit à la mort de Kenneth Chamberlain Sr., un vétéran afro-américain, âgé atteint de trouble bipolaire, qui a été tué lors d'un conflit avec des policiers qui ont été envoyés pour le surveiller.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/06/2038002_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510233325 +0200" stop="20230511012650 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Blue Bayou</title>
<desc lang="fr">Antonio LeBlanc, d'origine américano-coréenne, a été adopté et a passé sa vie dans un petit village du bayou de Louisiane. Aujourd'hui marié à la femme de sa vie, Katy, ils élèvent ensemble Jessie, la fille de cette dernière, issue d'un premier lit. Alors qu'il travaille dur pour offrir ce qu'il y a de meilleur à sa famille, il va devoir affronter les fantômes de son passé en apprenant qu'il risque d'être expulsé du seul pays qu'il ait jamais considéré comme le sien.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/12/1950735_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511012650 +0200" stop="20230511014218 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Uberlinks</title>
<desc lang="fr">Claude et Mahalia ont matché sur un site de rencontre pour personnes dotées de super-pouvoirs. Celui de Claude ? Devenir invisible. Quand Mahalia insiste pour connaître sa première action à la découverte de son pouvoir, Claude fait tout pour fuir la question. De peur de ruiner ses chances avec elle.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
</programme>