<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230303013537 +0100" stop="20230303030505 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Profession acteur-rice X</title>
<desc lang="fr">Une immersion sans tabou dans le milieu du X au travers d'une agence très spéciale.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
</programme>
<programme start="20230303030505 +0100" stop="20230303042940 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Escape Game 2</title>
<desc lang="fr">Six personnes se retrouvent enfermées dans une série d'escape games, découvrant lentement ce qu'elles ont en commun pour survivre. En rejoignant deux des premiers survivants, elles découvrent rapidement qu'elles ont déjà joué à ce jeu...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/11/19/1921871_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303090025 +0100" stop="20230303091101 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Home Cinéma (2022-2023)</title>
<desc lang="fr">Rendez-vous pour une nouvelle saison de Home Cinéma bercée au rythme du meilleur de l'actualité cinéma. Au programme : Fabrice Du Welz, des personnalités exceptionnelles et le traditionnel agenda.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303091101 +0100" stop="20230303112647 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Annette</title>
<desc lang="fr">L'histoire d'un grand amour entre deux artistes que tout sépare : elle, Ann, une cantatrice de renommée internationale; lui, Henry, un comédien de stand-up à l'humour macabre.   Ensemble, sous le feu des projecteurs, ils forment un couple épanoui et glamour. La naissance de leur premier enfant, Annette, une fillette mystérieuse au destin exceptionnel, va bouleverser leur vie...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/21/1955509_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303112647 +0100" stop="20230303125301 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Lui</title>
<desc lang="fr">Un compositeur en panne d'inspiration, qui vient de quitter femme et enfants, pense trouver refuge dans une vieille maison à flanc de falaise, sur une île bretonne déserte. Dans ce lieu étrange et isolé, il ne va trouver qu'un piano désaccordé et des visiteurs bien décidés à ne pas le laisser en paix.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/11/1966796_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303125301 +0100" stop="20230303143006 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">L'événement</title>
<desc lang="fr">L'histoire d'Anne, étudiante prometteuse, qui décide d'avorter afin de finir ses études et d'échapper au destin social de sa famille prolétaire. L'histoire de la France en 1963, d'une société qui condamne le désir des femmes, et le sexe en général. Une histoire simple et dure retraçant le chemin de qui décide d'agir contre la loi. Anne a peu de temps devant elle, les examens approchent, son ventre s'arrondit...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/09/2010389_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303143006 +0100" stop="20230303155742 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Chère Léa</title>
<desc lang="fr">Après une nuit arrosée, Jonas décide sur un coup de tête de rendre visite à son ancienne petite amie, Léa, dont il est toujours amoureux. Malgré leur relation encore passionnelle, Léa le rejette. Éperdu, Jonas se rend au café d'en face pour lui écrire une longue lettre, bousculant ainsi sa journée de travail, et suscitant la curiosité du patron du café. La journée ne fait que commencer...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/18/2043280_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303155742 +0100" stop="20230303173008 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Mes très chers enfants</title>
<desc lang="fr">Chantal et Christian vivent une retraite paisible en banlieue parisienne. Depuis que leurs enfants, Sandrine et Stéphane, ont quitté le nid, les occasions de se réunir en famille se font de plus en plus rares... Quand les rejetons annoncent qu'ils ne viendront pas fêter Noël, c'en est trop pour Chantal et Christian ! Ils décident alors de leur faire croire qu'ils ont gagné à la loterie et sont devenus multimillionnaires...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/21/1986381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303173008 +0100" stop="20230303185754 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Tendre et saignant</title>
<desc lang="fr">Rédactrice en chef d'un magazine de mode, Charly hérite de la boucherie familiale. Alors qu'elle s'apprête à la vendre, elle rencontre Martial, l'artisan-boucher de son père, bien décidé à se battre pour sauver le commerce. Séduite malgré elle par le charisme de Martial, Charly pourrait être amenée à changer d'avis...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/09/2010393_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303185754 +0100" stop="20230303203204 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Hommes au bord de la crise de nerfs</title>
<desc lang="fr">Sept hommes, de 17 à 70 ans, que tout oppose, sinon d'être au bord de la crise de nerfs, se retrouvent embarqués dans une thérapie de groupe en pleine nature sauvage. Ce stage mystérieux, « exclusivement réservé aux hommes », est censé faire des miracles. Première surprise à leur arrivée : le coach est une femme ! Imprévisible et déroutante, elle va tout faire pour les aider à aller mieux. Avec ou sans leur consentement...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/30/2077538_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303203204 +0100" stop="20230303215534 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Ducobu Président!</title>
<desc lang="fr">Une nouvelle année scolaire démarre pour Ducobu ! À l'école Saint Potache, une élection exceptionnelle va avoir lieu pour élire le président des élèves. C'est le début d'une campagne électorale un peu folle dans laquelle vont se lancer les deux adversaires principaux : Ducobu et Léonie. À l'aide de son ami Kitrish et de ses nombreux gadgets, Ducobu triche comme jamais et remporte l'élection. Parc d'attraction dans la cour, retour de la sieste, suppression des légumes à la cantine... pour Latouche, trop, c'est trop !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/08/2094942_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303215534 +0100" stop="20230303232502 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">No filter</title>
<desc lang="fr">Dernier jour d'été pour Anna, 17 ans. C'est la rentrée. Et pas n'importe laquelle : sa dernière année de lycée. Les récentes vacances estivales ont profondément changé son image. Suite à la rencontre de Scott, le « roi » des pranks sur les réseaux sociaux, elle est devenue l'influenceuse numéro 1 de son lycée. À nouveau statut, nouvelles attentes. Ses amis, ses amours et sa vie vont s'en trouver profondément bouleversés...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/27/2089739_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303232502 +0100" stop="20230304005152 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Run (2020)</title>
<desc lang="fr">Une adolescente, qui a passé sa vie reclue avec sa mère, découvre le terrible secret que cette dernière lui cache depuis de nombreuses années. C'est alors que la vie idyllique de l'adolescente bascule...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/10/29/1908067_A.jpg" />
</programme>