<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230417020017 +0200" stop="20230417033815 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Ogre</title>
<desc lang="fr">Fuyant un passé douloureux, Chloé démarre une nouvelle vie d'institutrice dans le Morvan avec son fils Jules. Accueillie chaleureusement par les habitants du village, elle tombe sous le charme de Mathieu, un médecin charismatique et mystérieux. Mais de terribles événements perturbent la tranquillité des villageois : un enfant a disparu et une bête sauvage s'attaque au bétail. Jules est en alerte, il le sent, quelque chose rôde la nuit autour de la maison...</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068330_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417090611 +0200" stop="20230417110203 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Finding you</title>
<desc lang="fr">Après une audition malheureuse, afin d'intégrer le conservatoire de musique de New York, la jeune violoniste, Finley Sinclair, se rend dans un village côtier d'Irlande. Dans l'auberge tenue par sa famille d'accueil, Finley rencontre la star Beckett Rush, héros d'une franchise cinématographique destinée aux adolescents. Une romance improbable s'installe alors entre les deux...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/12/2040703_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417110203 +0200" stop="20230417123046 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Pig</title>
<desc lang="fr">Un chasseur de truffes vit en ermite dans la nature sauvage de l'Oregon. Quand l'enlèvement de sa truie truffière le pousse à retourner vers la civilisation à Portland, il devra faire face aux démons de son passé.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/11/1980927_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417123046 +0200" stop="20230417141254 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Animal</title>
<desc lang="fr">Deux ados, Bella l'anglaise et Vipulan le français, tous deux très investis dans la lutte écolo malgré leur jeune âge. C'est la très bonne idée du film : donner à la prise de conscience bio la forme d'un duo de cinéma, suivant un road trip planétaire, allant à la rencontre de gens investis dans la protection de l'environnement sur fond d'analyses plus ou moins alarmistes de spécialistes interrogés face caméra. C'est la quête héroïque de Bella et Vipulan.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/17/1984192_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417141254 +0200" stop="20230417142501 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Vegan</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/09/2053859_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417142501 +0200" stop="20230417154526 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Super-héros malgré lui</title>
<desc lang="fr">Apprenti comédien en galère, Cédric décroche enfin son premier rôle dans un film de super-héros. Un soir, alors qu'il emprunte la voiture de tournage, il est victime d'un accident qui lui fait perdre la mémoire. À son réveil, vêtu de son costume de justicier et au milieu des accessoires du film, il est persuadé d'être devenu le personnage du film avec une mission périlleuse à accomplir. Mais ne devient pas héros et encore moins super-héros qui veut... Et encore moins Cédric.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098990_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417154526 +0200" stop="20230417170221 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Le test</title>
<desc lang="fr">Annie Castillon est heureuse. Sa vie conjugale avec Laurent est un exemple d'harmonie. Ses deux grands, Maximilien et César sont des garçons brillants et sensibles. Et Poupi, sa jeune ado, l'épaule sans jamais se plaindre dans l'éducation d'Antoine, le petit dernier. Un week-end comme tous les autres, mais la découverte d'un test de grossesse positif dans la salle de bain va enrayer la belle harmonie.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/19/2000163_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417170221 +0200" stop="20230417185513 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">L'amour c'est mieux que la vie</title>
<desc lang="fr">Gérard, Ary et Philippe ont fait connaissance il y a 20 ans, à leur sortie de prison, et se sont tout de suite posé la vraie question : et si l'honnêteté était la meilleure des combines ? Aujourd'hui, ils sont inséparables et scrupuleusement vertueux... Mais Gérard apprend qu'il souffre d'un mal incurable. Le sachant condamné, Ary et Philippe veulent lui offrir sa dernière histoire d'amour... Car Gérard a toujours dit que l'amour, c'était mieux que la vie.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/23/2017039_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417185513 +0200" stop="20230417203246 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">La très très grande classe</title>
<desc lang="fr">Sofia est une jeune prof de français, martyrisée par ses élèves. Croyant enfin tenir la mutation de ses rêves, elle se lance dans des adieux explosifs et savoure sa revanche. Problème : sa mutation est gelée, elle est désormais en concurrence avec une professeure au CV irréprochable et ses élèves, plus remontés que jamais sont bien décidés à lui faire payer ses paroles. Mensonges à l'académie, coups bas à sa concurrente, campagne de séduction... Sofia est prête à tout pour obtenir son bon de sortie !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/06/2106770_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417203246 +0200" stop="20230417215503 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Umma : la malédiction</title>
<desc lang="fr">Dans Umma, qui est le mot coréen pour &quot;mère&quot;, Amanda et sa fille vivent une vie tranquille dans une ferme américaine, mais lorsque les restes de sa mère éloignée arrivent de Corée, Amanda est hantée par la peur de se transformer en sa propre mère.</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/23/2017035_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417215503 +0200" stop="20230417233001 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Speak no evil</title>
<desc lang="fr">Pendant des vacances en Toscane, une famille danoise et une famille néerlandaise deviennent amies. Ils s'entendent même si bien qu'ils décident de se rendre à nouveau visite après les vacances. Mais les retrouvailles ne tardent pas à déraper, lorsqu'il s'avère que les néerlandais en vacances ne sont pas ce qu'ils semblent être dans leur propre environnement. La famille danoise se retrouve dans une situation difficile...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/12/2109358_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417233001 +0200" stop="20230418011011 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Prisoners of the Ghostland</title>
<desc lang="fr">Hero, criminel notoire, est envoyé au secours d'une fille kidnappée ayant disparue dans un univers surnaturel. Au sein de ce territoire qu'on appelle le Ghostland, ils vont essayer de briser la malédiction qui les garde captifs de mystérieux revenants.</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/14/2041749_A.jpg" />
</programme>