<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230511031104 +0200" stop="20230511043411 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">A Christmas proposal</title>
<desc lang="fr">Une cuisinière qui rêve de posséder son propre foodtruck accepte de passer pour la petite amie d'un avocat.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/16/2098070_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511090016 +0200" stop="20230511101205 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Incroyable mais vrai</title>
<desc lang="fr">Alain et Marie s'installent dans le pavillon de banlieue de leurs rêves. Mais l'agent immobilier les a prévenus : ce qui se trouve au sous-sol risque bien de changer leur vie...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/14/2083767_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511101205 +0200" stop="20230511114011 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Chère Léa</title>
<desc lang="fr">Après une nuit arrosée, Jonas décide sur un coup de tête de rendre visite à son ancienne petite amie, Léa, dont il est toujours amoureux. Malgré leur relation encore passionnelle, Léa le rejette. Éperdu, Jonas se rend au café d'en face pour lui écrire une longue lettre, bousculant ainsi sa journée de travail, et suscitant la curiosité du patron du café. La journée ne fait que commencer...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/18/2043280_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511114011 +0200" stop="20230511131818 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Adieu Paris</title>
<desc lang="fr">Huit hommes dans un vieux bar parisien. Ils étaient les &quot;rois de Paris&quot;, dont l'humour et le dégoût de soi n'ont jamais changé. Ils sont gentils et cruels, s'aiment et se détestent. Soudain, un étranger entre.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/08/2024331_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511131818 +0200" stop="20230511144631 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Tendre et saignant</title>
<desc lang="fr">Rédactrice en chef d'un magazine de mode, Charly hérite de la boucherie familiale. Alors qu'elle s'apprête à la vendre, elle rencontre Martial, l'artisan-boucher de son père, bien décidé à se battre pour sauver le commerce. Séduite malgré elle par le charisme de Martial, Charly pourrait être amenée à changer d'avis...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/09/2010393_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511144631 +0200" stop="20230511160255 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Le test</title>
<desc lang="fr">Annie Castillon est heureuse. Sa vie conjugale avec Laurent est un exemple d'harmonie. Ses deux grands, Maximilien et César sont des garçons brillants et sensibles. Et Poupi, sa jeune ado, l'épaule sans jamais se plaindre dans l'éducation d'Antoine, le petit dernier. Un week-end comme tous les autres, mais la découverte d'un test de grossesse positif dans la salle de bain va enrayer la belle harmonie.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/19/2000163_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511160255 +0200" stop="20230511172834 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Alors on danse</title>
<desc lang="fr">Sandra découvre, après 30 ans de mariage, que Paul la trompe avec sa meilleure amie. Elle le quitte sur le champ et n'a d'autre choix que de retourner dans la maison de son enfance, où vit toujours sa soeur Danie. La cohabitation sera mouvementée car tout les oppose. Tout, excepté leur passion commune pour la danse. La danse, c'est également l'occasion de retrouver Roberto, Lucien et une nouvelle manière de se projeter vers l'avenir. Et si ce saut en avant était la recette du bonheur ?</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/01/2064690_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511172834 +0200" stop="20230511190830 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Amants</title>
<desc lang="fr">Simon et Lisa, jeune couple très amoureux vivant à Paris. Lisa est à l'école hôtelière, Simon deale de la cocaïne. À la suite d'une soirée qui tourne mal et dont l'issue n'est autre que la prison pour Simon, il décide de fuir. Lisa attend alors des nouvelles de Simon qui ne viendront jamais. Trois ans plus tard, dans l'océan indien, elle est mariée à Léo quand leurs destins se croisent à nouveau...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/11/1980925_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511190830 +0200" stop="20230511203122 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Peter von Kant</title>
<desc lang="fr">Peter Von Kant, célèbre réalisateur à succès, habite avec son assistant Karl, qu'il se plaît à maltraiter. Grâce à la grande actrice Sidonie, il rencontre et s'éprend d'Amir, un jeune homme d'origine modeste. Il lui propose de partager son appartement et de l'aider à se lancer dans le cinéma...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/30/2077533_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511203122 +0200" stop="20230511221156 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Les enfants des autres</title>
<desc lang="fr">Rachel a 40 ans, pas d'enfant. Elle aime sa vie : ses élèves du lycée, ses amis, ses ex, ses cours de guitare. En tombant amoureuse d'Ali, elle s'attache à Leila, sa fille de 4 ans. Elle la borde, la soigne, et l'aime comme la sienne. Mais aimer les enfants des autres, c'est un risque à prendre...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/2133489_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511221156 +0200" stop="20230511234504 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Les cinq diables</title>
<desc lang="fr">Vicky a un don : elle peut sentir et reproduire toutes les odeurs de son choix, qu'elle collectionne minutieusement. Lorsque sa tante Julia fait irruption dans leur vie, à elle, sa mère et son père, après sa sortie de prison, Vicky revit le passé à travers des souvenirs obscurs et magiques.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/05/2106354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511234504 +0200" stop="20230512001059 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Sylvie l'a fait</title>
<desc lang="fr">On peut aller au paradis ? Oui, faut travailler ...Beaucoup !</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153778_A.jpg" />
</programme>