<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230404022810 +0200" stop="20230404041326 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Les folies fermières</title>
<desc lang="fr">David, jeune paysan du Cantal, vient d'avoir une idée : pour sauver son exploitation de la faillite, il va monter un cabaret à la ferme. Le spectacle sera sur scène et dans l'assiette, avec les bons produits du coin. Il en est sûr, ça ne peut que marcher ! Ses proches, sa mère et surtout son grand-père, sont plus sceptiques...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/20/2072999_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404085519 +0200" stop="20230404104840 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">The innocents</title>
<desc lang="fr">Pendant un été nordique ensoleillé, des enfants révèlent leurs pouvoirs sombres et mystérieux quand les parents ont le dos tourné. La récréation prend alors une tournure beaucoup plus dangereuse...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/05/2066279_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404104840 +0200" stop="20230404124148 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Last night in Soho</title>
<desc lang="fr">L'histoire d'une jeune femme passionnée de mode et de design qui parvient mystérieusement à retourner dans les années 60 où elle rencontre son idole, une éblouissante jeune star montante. Mais le Londres des années 60 n'est pas ce qu'il parait, et le temps semble se désagréger entrainant de sombres répercussions...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/11/1966802_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404124148 +0200" stop="20230404140653 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Escape Game 2</title>
<desc lang="fr">Six personnes se retrouvent enfermées dans une série d'escape games, découvrant lentement ce qu'elles ont en commun pour survivre. En rejoignant deux des premiers survivants, elles découvrent rapidement qu'elles ont déjà joué à ce jeu...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/11/19/1921871_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404140653 +0200" stop="20230404141650 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Home Cinéma (2022-2023)</title>
<desc lang="fr">Fabrice Du Welz reçoit l'actrice, scénariste et réalisatrice marocaine Maryam Touzani dans Home Cinéma. Un épisode à ne pas manquer !</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404141650 +0200" stop="20230404160219 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">C'mon C'mon</title>
<desc lang="fr">Johnny traverse l'Amérique pour interviewer des jeunes sur leur vision de l'avenir. Quand sa soeur lui demande de s'occuper de son fils Jesse, le journaliste radio doit trouver un moyen de concilier son projet avec ce babysitting forcé de son neveu.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/22/2031219_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404160219 +0200" stop="20230404175558 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Blue Bayou</title>
<desc lang="fr">Antonio LeBlanc, d'origine américano-coréenne, a été adopté et a passé sa vie dans un petit village du bayou de Louisiane. Aujourd'hui marié à la femme de sa vie, Katy, ils élèvent ensemble Jessie, la fille de cette dernière, issue d'un premier lit. Alors qu'il travaille dur pour offrir ce qu'il y a de meilleur à sa famille, il va devoir affronter les fantômes de son passé en apprenant qu'il risque d'être expulsé du seul pays qu'il ait jamais considéré comme le sien.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/12/1950735_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404175558 +0200" stop="20230404203026 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Elvis</title>
<desc lang="fr">La vie et l'oeuvre musicale d'Elvis Presley à travers le prisme de ses rapports complexes avec son mystérieux manager, le colonel Tom Parker. Le film explorera leurs relations sur une vingtaine d'années, de l'ascension du chanteur à son statut de star inégalé, sur fond de bouleversements culturels et de la découverte par l'Amérique de la fin de l'innocence.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/27/2048050_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404203026 +0200" stop="20230404215807 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Holy shit !</title>
<desc lang="fr">L'architecte Frank reprend conscience dans des toilettes portables verrouillées sur un chantier de construction où se prépare une détonation. Alors qu'il essaie désespérément de trouver des moyens d'échapper à cette « prison » avant d'être potentiellement réduit en miettes, il réalise qui l'a mis dans cette situation difficile : nul autre que le maire corrompu et lubrique Horst, qui a également des projets concernant Marie, la petite amie enceinte de Frank.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/21/2113669_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404215807 +0200" stop="20230404235046 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Great freedom</title>
<desc lang="fr">L'histoire de Hans Hoffmann. Il est gay et l'homosexualité, dans l'Allemagne d'après-guerre, est illégale selon le paragraphe 175 du Code pénal. Mais il s'obstine à rechercher la liberté et l'amour même en prison...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/09/2010391_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404235046 +0200" stop="20230405011511 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Bambi, une nouvelle femme</title>
<desc lang="fr">Alger, Marie-Pierre a 5 ans. Elle pleure quand sa mère lui ordonne de prononcer son «vrai» prénom : Jean-Pierre.Paris, 1952. Marie-Pierre devient Bambi, en intégrant la troupe du cabaret le Carrousel. À 26 ans, elle se décide à changer de sexe grâce à une opération.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/01/2050317_A.jpg" />
</programme>