<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230306012541 +0100" stop="20230306031004 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Copshop</title>
<desc lang="fr">Le commissariat de police d'un petit village est au centre d'une lutte sanglante entre un tueur à gages professionnel, un jeune et ambitieux agent et un escroc criminel cherchant à s'abriter derrière les barreaux.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/19/2015298_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306031004 +0100" stop="20230306044153 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">The calm beyond</title>
<desc lang="fr">Une jeune femme vit, cachée à la vue de tous dans un immeuble en ruine de Hong Kong après qu'un tsunami ait détruit la ville - telle une naufragée sur une île de béton. Son existence cachée est changée à jamais lorsqu'un petit enfant débarque littéralement dans sa vie.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/01/1975434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306083151 +0100" stop="20230306104747 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Freaks out</title>
<desc lang="fr">Rome, 1943 : Matilde, Cencio, Fulvio et Mario vivent comme des frères et soeurs dans le cirque d'Israël. Quand ce dernier disparaît mystérieusement, peut-être en fuite ou peut-être capturé par les nazis, les quatre « monstres » sont laissés seuls dans la ville occupée. Mais quelqu'un a jeté son dévolu sur eux, avec un plan qui pourrait changer leur destin... et le cours de l'histoire.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/27/2048029_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306104747 +0100" stop="20230306121422 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Relic</title>
<desc lang="fr">Edna, une octogénaire, disparaît subitement. Sa fille Kay et sa petite-fille Sam se rendent chez elle, dans sa grande demeure isolée, afin de mener les recherches et tenter de la retrouver. Quelque chose d'aussi mystérieux que néfaste et inquiétant semble entourer l'endroit...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/09/1933033_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306121422 +0100" stop="20230306134321 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">The immaculate room</title>
<desc lang="fr">Un couple apparemment parfait participe à une expérience psychologique qui leur rapporte 5 millions de dollars s'ils peuvent passer 50 jours dans une pièce complètement blanche. Mais la pièce n'est pas ce qu'elle paraît...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/07/2094481_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306134321 +0100" stop="20230306153648 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">À quel prix ?</title>
<desc lang="fr">Un avocat de Washington lutte contre le cynisme, la bureaucratie et la politique pour aider les victimes du 11 septembre.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/21/2001450_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306153648 +0100" stop="20230306171812 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">A Mouthful of Air</title>
<desc lang="fr">Julie Davis, chaleureuse, gentille, aimante envers son mari et son enfant, est une autrice de livres pour enfants à succès. Si ses livres traitent de la libération des peurs de l'enfance, elle n'a pas encore percé le sombre secret qui a hanté sa propre vie. Mais à la naissance de son deuxième enfant, des événements se produisent qui font surgir ce secret...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/17/1953228_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306171812 +0100" stop="20230306190533 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Queenpins</title>
<desc lang="fr">Connie et JoJo sont meilleures amies mais aussi les reines des bons : elles tentent de s'acquitter de leurs factures considérables en épargnant de l'argent sur leurs courses au moyen de bons de réduction. Bien décidées à augmenter leurs revenus, elles mettent en oeuvre un ingénieux système de fraude aux bons et parviennent à escroquer les chaînes de supermarchés pour la coquette somme de 40 millions de dollars...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/13/1951283_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306190533 +0100" stop="20230306203011 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">A Christmas proposal</title>
<desc lang="fr">Une cuisinière qui rêve de posséder son propre foodtruck accepte de passer pour la petite amie d'un avocat.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/16/2098070_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306203011 +0100" stop="20230306225145 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Spider-Man : no way home</title>
<desc lang="fr">Après les évènements liés à l'affrontement avec Mystério , l'identité secrète de Spider-Man a été révélée. Il est poursuivi par le gouvernement américain, qui l'accuse du meurtre de Mystério, et est traqué par les médias. Cet évènement a également des conséquences terribles sur la vie de sa petite-amie M. J. et de son meilleur ami Ned. Désemparé, Peter Parker demande alors de l'aide au Docteur Strange, les enjeux deviennent encore plus dangereux, le forçant à découvrir ce qu'être Spider-Man signifie véritablement...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/18/1985113_A.jpg" />
</programme>