<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230508031331 +0200" stop="20230508044520 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">The calm beyond</title>
<desc lang="fr">Une jeune femme vit, cachée à la vue de tous dans un immeuble en ruine de Hong Kong après qu'un tsunami ait détruit la ville - telle une naufragée sur une île de béton. Son existence cachée est changée à jamais lorsqu'un petit enfant débarque littéralement dans sa vie.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/01/1975434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508090021 +0200" stop="20230508105736 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Contes du hasard et autres fantaisies</title>
<desc lang="fr">Un triangle amoureux, un piège de la séduction raté et une rencontre qui résulte d'un malentendu, racontés en trois mouvements pour mettre en scène trois personnages féminins et tracer les trajectoires entre leurs choix et leurs regrets.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/19/2043989_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508105736 +0200" stop="20230508131127 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Decision to leave</title>
<desc lang="fr">Hae-Joon, détective chevronné, enquête sur la mort suspecte d'un homme survenue au sommet d'une montagne. Bientôt, il commence à soupçonner Sore, la femme du défunt, tout en étant déstabilisé par son attirance pour elle...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/27/2089743_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508131127 +0200" stop="20230508132739 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Fuochi</title>
<desc lang="fr">En Sicile, les champs de blé sont en feu. Ino, fermier vivant dans l'ombre d'une éolienne, s'occupe de son père malade, alitéet relié à un appareil respiratoire. Sa dernière volontéest de s'échapper, ce que Ino refuse. Mais les feux se rapprochent.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/2165429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508132739 +0200" stop="20230508152624 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Madres paralelas</title>
<desc lang="fr">Janis et  Ana se rencontrent à l'hôpital avant d'accoucher, toutes deux célibataires et enceintes par accident. Janis, d'âge mûr, n'a aucun regret et est folle de joie, alors qu'Ana est une adolescente effrayée pleine de remords et traumatisée. Janis essaie de lui remonter le moral. Les quelques mots qu'elles échangent pendant ces heures vont créer un lien très étroit entre elles, que le hasard se chargera de compliquer...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/16/1969151_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508152624 +0200" stop="20230508170304 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">The lost Leonardo</title>
<desc lang="fr">L'histoire derrière la peinture la plus chère jamais vendue, le Salvator Mundi, un tableau que l'on croit être une oeuvre rare de Léonard de Vinci. Il a été vendu aux enchères pour 450M$ en 2017 par Christie's à New York. On pensait qu'il avait été perdu au XVIIe siècle, mais il a été redécouvert en 2005 après avoir été acheté pour seulement 10.000 dollars à une collection privée. L'authenticité du tableau est toujours contestée dans certains milieux...</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/11/15/1919717_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508170304 +0200" stop="20230508185725 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Way down</title>
<desc lang="fr">Coupe du Monde de football 2010. Un brillant étudiant britannique profite de l'effervescence de l'événement pour s'envoler pour l'Espagne afin de mettre son plan à exécution : cambrioler la banque nationale, ultra-protégée, pendant que tout le pays aura les yeux rivés sur la finale jouée par leur équipe.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/23/2017037_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508185725 +0200" stop="20230508203024 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Conduire ou mourir</title>
<desc lang="fr">Lorsque Chef apprend que sa famille sera expulsée s'il ne paie pas les impôts exigés par le gouvernement, il décide de demander de l'aide à son patron, qui lui propose un travail au marché noir comme chauffeur afin de réunir l'argent dont il a besoin.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/20/2135121_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508203024 +0200" stop="20230508223218 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Aline</title>
<desc lang="fr">&quot;Aline&quot;, c'est l'histoire d'Aline Dieu, petite fille à la voix d'or née dans une modeste famille nombreuse au Québec, repérée à l'adolescence par un imprésario, Guy-Claude qui va devenir son Pygmalion...et l'amour de sa vie.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/09/1979621_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508223218 +0200" stop="20230509001258 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Les enfants des autres</title>
<desc lang="fr">Rachel a 40 ans, pas d'enfant. Elle aime sa vie : ses élèves du lycée, ses amis, ses ex, ses cours de guitare. En tombant amoureuse d'Ali, elle s'attache à Leila, sa fille de 4 ans. Elle la borde, la soigne, et l'aime comme la sienne. Mais aimer les enfants des autres, c'est un risque à prendre...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/2133489_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509001258 +0200" stop="20230509015640 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Cette musique ne joue pour personne</title>
<desc lang="fr">Dans une ville portuaire, des êtres isolés, habitués à la violence, vont soudain voir leurs vies bouleversées par le théâtre, la poésie et l'art. Et leurs quotidiens, transformés par l'amour...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/20/1939051_A.jpg" />
</programme>