<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230421022655 +0200" stop="20230421035915 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Jackass forever</title>
<desc lang="fr">L'équipe originale de Jackass, célébrant le plaisir de se réunir à nouveau entre amis pour tenter les exploits les plus dingues, est de retour! Une nouvelle tournée de gags hilarants, follement absurdes et souvent dangereux est servie par de nouveaux venus qui viennent prêter main-forte à Johnny et sa bande pour repousser encore plus loin les limites.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/19/2000198_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421091510 +0200" stop="20230421092516 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Home Cinéma (2022-2023)</title>
<desc lang="fr">Fabrice Du Welz reçoit Alexis Michalik. L'acteur, dramaturge, metteur en scène, scénariste, réalisateur et écrivain franco-britannique est entre autres devenu célèbre grâce à ses pièces, films, séries et mises en scène : &quot;Edmond&quot;, &quot;Une histoire d'amour&quot; et &quot;Terre de lumière&quot; pour n'en citer que quelques-unes... Un épisode à ne pas manquer sur Be tv !</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421092516 +0200" stop="20230421111823 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Last night in Soho</title>
<desc lang="fr">L'histoire d'une jeune femme passionnée de mode et de design qui parvient mystérieusement à retourner dans les années 60 où elle rencontre son idole, une éblouissante jeune star montante. Mais le Londres des années 60 n'est pas ce qu'il parait, et le temps semble se désagréger entrainant de sombres répercussions...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/11/1966802_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421111823 +0200" stop="20230421124533 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Run (2020)</title>
<desc lang="fr">Une adolescente, qui a passé sa vie reclue avec sa mère, découvre le terrible secret que cette dernière lui cache depuis de nombreuses années. C'est alors que la vie idyllique de l'adolescente bascule...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/10/29/1908067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421124533 +0200" stop="20230421141634 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">La baie du silence</title>
<desc lang="fr">L'histoire de Will qui est convaincu que sa femme est innocente du meurtre de leur fils dont elle est accusée. Mais la découverte de la vérité se cache derrière son passé qui la lie à un autre crime non résolu.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/20/2000817_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421141634 +0200" stop="20230421160204 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Old</title>
<desc lang="fr">En vacances dans les tropiques, une famille s'arrête pour quelques heures sur un atoll isolé où ils découvrent avec effroi que leur vieillissement y est drastiquement accéléré et que leur vie entière va se retrouver réduite à cette ultime journée.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/11/10/1915492_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421160204 +0200" stop="20230421181507 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Memoria</title>
<desc lang="fr">Au lever du jour j'ai été surprise par un grand bang et n'ai pas retrouvé le sommeil. A Bogota, à travers les montagnes, dans le tunnel, près de la rivière. Un bang.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/21/1986375_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421181507 +0200" stop="20230421203056 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Annette</title>
<desc lang="fr">L'histoire d'un grand amour entre deux artistes que tout sépare : elle, Ann, une cantatrice de renommée internationale; lui, Henry, un comédien de stand-up à l'humour macabre.   Ensemble, sous le feu des projecteurs, ils forment un couple épanoui et glamour. La naissance de leur premier enfant, Annette, une fillette mystérieuse au destin exceptionnel, va bouleverser leur vie...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/21/1955509_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421203056 +0200" stop="20230421220631 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Jumeaux mais pas trop</title>
<desc lang="fr">33 ans après leur naissance, deux frères jumeaux découvrent soudainement l'existence l'un de l'autre... Pour Grégoire et Anthony, la surprise est d'autant plus grande que l'un est blanc, l'autre noir ! Mais leur couleur de peau est loin d'être la seule chose qui les différencie !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/2133488_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421220631 +0200" stop="20230421234551 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Pauvres petits chagrins</title>
<desc lang="fr">L'histoire poignante de deux soeurs, l'une pianiste de concert obsédée par l'idée de mettre fin à ses jours, l'autre, écrivain, qui, en luttant contre cette décision, fait de profondes découvertes sur elle-même.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/12/2109383_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421234551 +0200" stop="20230422000322 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">La débandade</title>
<desc lang="fr">Gaétan, 70 ans, pisse en pointillés.Max , 50 ans, n'arrive plus à bander.Félix, 20 ans, est éjaculateur précoce.3 hommes, 3 générations, 1 point commun : leur virilité qui déraille...</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/01/2140795_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422000322 +0200" stop="20230422011230 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Otages</title>
<desc lang="fr">Une famille de femmes aisées se retrouve confrontée à une situation qui met en péril leur pouvoir, mais elles sauront faire face. Entre chantage, sexe et mariage arrangé, chacun perdra pied et tentera le tout pour le tout, non sans y prendre du plaisir...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
</programme>