<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230513024258 +0200" stop="20230513043839 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">The Many Saints of Newark</title>
<desc lang="fr">Avant d'être une légende du crime, Tony Soprano a fait ses gammes auprès de son oncle, Dickie Moltisanti. Dans un contexte explosif de guerre des gangs, cet intraitable parrain a ouvert les portes de la mafia à son neveu.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/10/11/1899545_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513090101 +0200" stop="20230513103530 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Hommes au bord de la crise de nerfs</title>
<desc lang="fr">Sept hommes, de 17 à 70 ans, que tout oppose, sinon d'être au bord de la crise de nerfs, se retrouvent embarqués dans une thérapie de groupe en pleine nature sauvage. Ce stage mystérieux, « exclusivement réservé aux hommes », est censé faire des miracles. Première surprise à leur arrivée : le coach est une femme ! Imprévisible et déroutante, elle va tout faire pour les aider à aller mieux. Avec ou sans leur consentement...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/30/2077538_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513103530 +0200" stop="20230513121624 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Le temps des secrets</title>
<desc lang="fr">Marseille, juillet 1905. Le jeune Marcel Pagnol vient d'achever ses études primaires. Dans trois mois, il entrera au &quot;lycée&quot;. Une éternité quand on a cet âge ! Car voici venu le temps des vacances, les vraies, les grandes ! Enfant de la ville, ce retour tant attendu à ses chères collines d'Aubagne et d'Allauch, celles de &quot;La gloire de mon père&quot; et &quot;Le château de ma mère&quot; le transporte de bonheur. Il y retrouve la nature, les grands espaces et son ami Lili !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/27/2048023_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513121624 +0200" stop="20230513140810 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Adieu Monsieur Haffmann</title>
<desc lang="fr">Paris 1941. François Mercier est un homme ordinaire qui n'aspire qu'à fonder une famille avec la femme qu'il aime, Blanche. Il est aussi l'employé d'un joaillier talentueux, M. Haffmann. Mais face à l'occupation allemande, les deux hommes n'auront d'autre choix que de conclure un accord dont les conséquences, au fil des mois, bouleverseront le destin de nos trois personnages.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/12/2012111_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513140810 +0200" stop="20230513143100 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Inconnu au bataillon</title>
<desc lang="fr">11 novembre 1918, l'Allemagne capitule. L'armistice est signé. Dans les jours qui suivent, l'état-Major transmet une missive : la France doit honorer la mémoire de ses combattants en désignant un soldat inconnu. Dans un régiment d'infanterie basé dans la Somme, le caporal Solal et les militaires Malard, Klein et Maestracci, sont désignés pour sillonner les champs de bataille à la recherche du cadavre idéal.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/07/2080576_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513143100 +0200" stop="20230513161502 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Miss Marx</title>
<desc lang="fr">Brillante, altruiste, passionnée et libre, Eleanor est la fille cadette de Karl Marx. Pionnière du féminisme socialiste, sa vie est bouleversée par son histoire d'amour tragique avec Edward Aveling.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513161502 +0200" stop="20230513181830 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">La ruse</title>
<desc lang="fr">1943. Les alliés sont déterminés à briser l'emprise d'Hitler sur l'Europe occupée. Ils  planifient un assaut général contre le Sicile. Mais ils sont confrontés à un défi impossible : protéger leur force d'invasion d'un massacre potentiel... Deux brillants officiers du renseignement britannique imaginent alors une stratégie de désinformation pour berner les espions nazis.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/09/2024740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513181830 +0200" stop="20230513203256 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Decision to leave</title>
<desc lang="fr">Hae-Joon, détective chevronné, enquête sur la mort suspecte d'un homme survenue au sommet d'une montagne. Bientôt, il commence à soupçonner Sore, la femme du défunt, tout en étant déstabilisé par son attirance pour elle...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/27/2089743_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513203256 +0200" stop="20230513221349 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">L'ennemi</title>
<desc lang="fr">Un célèbre homme politique est accusé d'avoir tué son épouse retrouvée morte, une nuit, dans leur chambre d'hôtel. Est-il coupable ou innocent ? Personne ne le sait. Et peut-être lui non plus.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/01/2021329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513221349 +0200" stop="20230513234124 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Une belle course</title>
<desc lang="fr">Madeleine, 92 ans, appelle un taxi pour rejoindre la maison de retraite où elle doit vivre désormais. Elle demande à Charles, un chauffeur un peu désabusé, de passer par les lieux qui ont compté dans sa vie, pour les revoir une dernière fois. Peu à peu, au détour des rues de Paris, surgit un passé hors du commun qui bouleverse Charles. Il y a des voyages en taxi qui peuvent changer une vie...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/2164032_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513234124 +0200" stop="20230514012736 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Les folies fermières</title>
<desc lang="fr">David, jeune paysan du Cantal, vient d'avoir une idée : pour sauver son exploitation de la faillite, il va monter un cabaret à la ferme. Le spectacle sera sur scène et dans l'assiette, avec les bons produits du coin. Il en est sûr, ça ne peut que marcher ! Ses proches, sa mère et surtout son grand-père, sont plus sceptiques...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/20/2072999_A.jpg" />
</programme>