<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230406025005 +0200" stop="20230406043952 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Scream (2022)</title>
<desc lang="fr">Vingt-cinq ans après que la paisible ville de Woodsboro ait été frappée par une série de meurtres violents, un nouveau tueur revêt le masque de Ghostface et prend pour cible un groupe d'adolescents. Il est déterminé à faire ressurgir les sombres secrets du passé.</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/18/1970160_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406090026 +0200" stop="20230406103053 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">La baie du silence</title>
<desc lang="fr">L'histoire de Will qui est convaincu que sa femme est innocente du meurtre de leur fils dont elle est accusée. Mais la découverte de la vérité se cache derrière son passé qui la lie à un autre crime non résolu.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/20/2000817_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406103053 +0200" stop="20230406115148 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Censor</title>
<desc lang="fr">Enid travaille dans un bureau de classification des films. Fière de son travail toujours méticuleux, elle protège les spectateurs non avertis des scènes gores : décapitations, arrachages d'yeux... Son sens du devoir est amplifié par sa culpabilité, elle qui ne parvient à se souvenir des détails de la disparition de sa soeur. Un jour, elle découvre un film d'horreur qui lui parle intimement et la renvoie à son passé. Enid cherche alors à démêler le mystère qui se cache derrière cette oeuvre...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/09/2010401_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406115148 +0200" stop="20230406134052 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Scream</title>
<desc lang="fr">Marquée par la disparition tragique de sa mère, violée et assassinée un an plus tôt, Sidney Prescott tente aujourd'hui de mener une vie normale aux côtés de son père et de ses amis dans la petite ville de Woodsboro. Mais une nouvelle épreuve attend bientôt l'adolescente. Un tueur sadique, grand amateur de films d'horreur, l'a en effet prise pour cible...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/03/01/1770943_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406134052 +0200" stop="20230406152514 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Copshop</title>
<desc lang="fr">Le commissariat de police d'un petit village est au centre d'une lutte sanglante entre un tueur à gages professionnel, un jeune et ambitieux agent et un escroc criminel cherchant à s'abriter derrière les barreaux.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/19/2015298_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406152514 +0200" stop="20230406170102 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Dangerous</title>
<desc lang="fr">Dylan, un ancien détenu souffrant de troubles de la personnalité antisociale, doit se rendre sur une île pour assister à l'enterrement de son frère. Alors qu'il se rend sur place, il ignore encore qu'il va être accueilli froidement par sa mère, qu'il est de nouveau recherché par la police et que l'île va être prise d'assaut par une bande de mercenaires, responsables de la mort de son frère. L'homme va alors opter pour une vengeance implacable...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/02/1961769_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406170102 +0200" stop="20230406183015 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Pig</title>
<desc lang="fr">Un chasseur de truffes vit en ermite dans la nature sauvage de l'Oregon. Quand l'enlèvement de sa truie truffière le pousse à retourner vers la civilisation à Portland, il devra faire face aux démons de son passé.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/11/1980927_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406183015 +0200" stop="20230406203144 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Là où chantent les écrevisses</title>
<desc lang="fr">Pendant des années, les rumeurs les plus folles ont couru sur « la fille des marais » de Barkley Cove, une petite ville de Caroline du Nord. Pourtant, Kya n'est pas cette fille sauvage et analphabète que tous imaginent et craignent. À l'âge de dix ans, abandonnée par sa famille, elle doit apprendre à survivre seule dans le marais, devenu pour elle un refuge naturel et une protection. Mais une rencontre va bouleverser son monde...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/19/2085982_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406203144 +0200" stop="20230406222250 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Compétition officielle</title>
<desc lang="fr">Un homme d'affaires milliardaire décide de faire un film pour laisser une empreinte dans l'Histoire. Il engage alors les meilleurs : la célèbre cinéaste Lola Cuevas, la star hollywoodienne Félix Rivero et le comédien de théâtre radical Iván Torres. Mais si leur talent est grand... leur ego l'est encore plus !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/22/2100481_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406222250 +0200" stop="20230407002140 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Madres paralelas</title>
<desc lang="fr">Janis et  Ana se rencontrent à l'hôpital avant d'accoucher, toutes deux célibataires et enceintes par accident. Janis, d'âge mûr, n'a aucun regret et est folle de joie, alors qu'Ana est une adolescente effrayée pleine de remords et traumatisée. Janis essaie de lui remonter le moral. Les quelques mots qu'elles échangent pendant ces heures vont créer un lien très étroit entre elles, que le hasard se chargera de compliquer...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/16/1969151_A.jpg" />
</programme>