<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230227014249 +0100" stop="20230227034220 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">De son vivant</title>
<desc lang="fr">Un regard tendre sur une mère qui reste et son fils qui part. Le dévouement d'un médecin le docteur Sara et d'une infirmière pour les accompagner sur l'impossible chemin. Une année, quatre saisons, pour &quot;danser&quot; avec la maladie, l'apprivoiser, et comprendre ce que ça signifie : mourir de son vivant. Un portrait émouvant, touchant et plein de grâce.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/16/1983549_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227090311 +0100" stop="20230227103532 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Mack &amp; Rita</title>
<desc lang="fr">Mackenzie est une femme d'une trentaine d'années qui est déjà fatiguée de l'agitation de la jeunesse et souhaite pouvoir avancer rapidement dans sa vie afin de pouvoir profiter de ses années dorées. Lorsqu'elle est frappée par la foudre à Coachella, elle se réveille en Rita, 70 ans. Elle se rend vite compte que la vieillesse n'est pas aussi fantaisiste qu'elle le pensait.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/07/2094485_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227103532 +0100" stop="20230227120158 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Land</title>
<desc lang="fr">Au lendemain d'un événement mystérieux, Edee se retrouve incapable de rester connectée au monde qu'elle connaissait autrefois et face à cette incertitude, se retire dans l'univers magnifique mais impitoyable et sauvage des Rocheuses. C'est après qu'un chasseur de la région lui sauve la vie in extremis, qu'elle doit alors trouver un moyen de vivre à nouveau.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/09/28/1893028_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227120158 +0100" stop="20230227133503 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Un endroit comme un autre</title>
<desc lang="fr">Lorsque John, un laveur de vitres de trente-cinq ans, n'a plus que quelques mois à vivre, il tente de trouver une nouvelle famille parfaite pour son fils de trois ans, déterminé à le protéger de la terrible réalité de la situation.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/14/1982281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227133503 +0100" stop="20230227151248 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Bigger than us</title>
<desc lang="fr">Depuis 6 ans, Melati, 18 ans combat la pollution plastique qui ravage son pays l'Indonésie. Comme elle, une génération se lève pour réparer le monde. Partout, adolescents et jeunes adultes luttent pour les droits humains, le climat, la liberté d'expression, la justice sociale, l'accès à l'éducation ou à l'alimentation. La dignité. Seuls contre tous, parfois au péril de leur vie et sécurité, ils protègent, dénoncent, soignent les autres.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/17/1953253_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227151248 +0100" stop="20230227170041 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Lunana: A yak in the Classroom</title>
<desc lang="fr">Un jeune instituteur du Bhoutan est envoyé dans la partie la plus reculée du pays. Loin de la ville, le quotidien est rude, mais la force spirituelle des habitants du village transformera son destin.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/24/2060690_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227170041 +0100" stop="20230227183812 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Four Good Days</title>
<desc lang="fr">D'après une histoire vraie. Molly, 31 ans, est héroïnomane depuis plus de dix ans et a déjà fait quatorze tentatives de désintoxication. Un jour, elle vient voir sa mère Deb et la supplie, pour la énième fois, de l'aider. Pour réussir et bénéficier d'un traitement, elle a besoin de passer quatre jours sans prendre de drogues. Malgré les déceptions passées, Deb finit par céder et se lance dans une dernière tentative pour sauver sa fille...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/08/13/1856779_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227183812 +0100" stop="20230227203215 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Father of the bride (2022)</title>
<desc lang="fr">Billy et Ingrid sont surpris quand leur plus jeune fille Sofia revient à la maison à Miami pour leur rendre visite et leur présenter son nouveau petit-ami Adan...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2099009_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227203215 +0100" stop="20230227220652 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Venom: Let there be Carnage</title>
<desc lang="fr">Tom Hardy revient sur grand écran dans le rôle du protecteur, aux façons plutôt mortelles d'opérer, Venom, l'un des personnages les plus iconiques et les plus complexes de l'univers Marvel.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/27/1958588_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227220652 +0100" stop="20230227233507 +0100" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Eg&amp;#333;</title>
<desc lang="fr">« Notre super vie » : c'est le titre des vidéos que la mère de Tinja poste sur Instagram, et qui apportent beaucoup d'argent à la famille. C'est avec l'une de ces vidéos que l'on découvre la mère, le père, Tinja, son petit frère, Matias, et leur quotidien parfait dans cette grande maison avec jardin en Finlande. Après l'entrée inopinée d'un oiseau à l'intérieur de la maison, Tinja va trouver un oeuf, qu'elle décide de garder et de couver, mais surtout, qu'elle détient comme un secret. Jusqu'à ce que celui-ci éclose, faisant naître une étrange créature...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/05/2106351_A.jpg" />
</programme>