<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230412023552 +0200" stop="20230412041411 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Prisoners of the Ghostland</title>
<desc lang="fr">Hero, criminel notoire, est envoyé au secours d'une fille kidnappée ayant disparue dans un univers surnaturel. Au sein de ce territoire qu'on appelle le Ghostland, ils vont essayer de briser la malédiction qui les garde captifs de mystérieux revenants.</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/14/2041749_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412092756 +0200" stop="20230412105709 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Pig</title>
<desc lang="fr">Un chasseur de truffes vit en ermite dans la nature sauvage de l'Oregon. Quand l'enlèvement de sa truie truffière le pousse à retourner vers la civilisation à Portland, il devra faire face aux démons de son passé.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/11/1980927_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412105709 +0200" stop="20230412125049 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Here today</title>
<desc lang="fr">Lorsque le vétéran de la comédie Charlie Burnz rencontre la chanteuse de rue new-yorkaise Emma Payge, ils forment une amitié improbable mais hilarante et touchante qui élimine le fossé des générations et redéfinit le sens de l'amour et de la confiance.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/09/1933036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412125049 +0200" stop="20230412143551 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Flag Day</title>
<desc lang="fr">John Vogel était un personnage hors norme. Enfant, sa fille Jennifer s'émerveillait de son magnétisme et de sa capacité à faire de la vie une grande aventure. Il lui a beaucoup appris sur l'amour et la joie, mais elle va découvrir sa vie secrète de braqueur de banques et faussaire. Tiré d'une histoire vraie, flag day est le portrait d'une jeune femme luttant pour guérir des blessures de son passé, tout en reconstruisant sa relation père-fille.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/15/2042152_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412143551 +0200" stop="20230412162312 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Top Gun</title>
<desc lang="fr">Jeune prodige du pilotage et tête brûlée d'une école réservée à l'élite de l'aéronavale US (&quot;Top Gun&quot;), Pete Mitchell, dit &quot;Maverick&quot;, tombe sous le charme d'une instructrice alors qu'il est en course pour le titre du meilleur pilote...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/08/1979082_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412162312 +0200" stop="20230412175653 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Isolation</title>
<desc lang="fr">Cinq pays représentés par cinq grands réalisateurs (Jaco Van Dormael pour la Belgique, Michele Placido pour l'Italie, Julia von Heinz pour l'Allemagne, Michael Winterbottom pour l'Angleterre et Fernando Leon de Aranoa en Espagne) qui proposent chacun leur vision d'auteur sur la crise du Coronavirus en Europe.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/01/2035648_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412175653 +0200" stop="20230412202014 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Vortex</title>
<desc lang="fr">Un couple âgé vit dans un appartement parisien submergé de livres et de souvenirs. Lui est cinéphile, historien et théoricien du cinéma qui écrit un ouvrage sur les liens entre le 7e art et les rêves. Elle, psychanalyste à la retraite, est atteinte de la maladie d'Alzheimer. Amoureux et indispensables l'un à l'autre, ils vont vivre leurs derniers jours.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/31/2063977_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412202014 +0200" stop="20230412203046 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Home Cinéma (2022-2023)</title>
<desc lang="fr">Fabrice Du Welz accueille Jessica Woodworth. La réalisatrice, scénariste et productrice américaine qui vit en Belgique est notamment connue pour ces films &quot;Khadak&quot;, &quot;Altiplano&quot; et &quot;La Cinquième Saison&quot; réalisés en collaboration avec Peter Brosens. Un épisode à découvrir sur Be tv !</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412203046 +0200" stop="20230412215557 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Cascadeuses</title>
<desc lang="fr">Shootées par des voitures, propulsées dans le vide ou encaissant de violents coups, tel est le quotidien de Virginie, Petra et Estelle, cascadeuses professionnelles. Elles doivent suivre un entraînement difficile jour après jour pour pouvoir exécuter ces scènes éprouvantes pour le corps. Pourtant, les représentations stéréotypées des femmes fragiles à l'écran restent bien ancrées dans l'industrie du cinéma, dominée par les hommes. Les rôles endossés par les cascadeuses restent des rôles de femmes opprimées, battues et maltraitées, alors que leurs pendants masculins jouent les bourreaux ou les héros.</desc>
<category lang="fr">Doc Cinéma</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/06/2142884_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412215557 +0200" stop="20230412234643 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Compétition officielle</title>
<desc lang="fr">Un homme d'affaires milliardaire décide de faire un film pour laisser une empreinte dans l'Histoire. Il engage alors les meilleurs : la célèbre cinéaste Lola Cuevas, la star hollywoodienne Félix Rivero et le comédien de théâtre radical Iván Torres. Mais si leur talent est grand... leur ego l'est encore plus !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/22/2100481_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412234643 +0200" stop="20230413000346 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Fuochi</title>
<desc lang="fr">En Sicile, les champs de blé sont en feu. Ino, fermier vivant dans l'ombre d'une éolienne, s'occupe de son père malade, alitéet relié à un appareil respiratoire. Sa dernière volontéest de s'échapper, ce que Ino refuse. Mais les feux se rapprochent.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/2165429_A.jpg" />
</programme>