<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230526024037 +0200" stop="20230526041120 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Mack &amp; Rita</title>
<desc lang="fr">Mackenzie est une femme d'une trentaine d'années qui est déjà fatiguée de l'agitation de la jeunesse et souhaite pouvoir avancer rapidement dans sa vie afin de pouvoir profiter de ses années dorées. Lorsqu'elle est frappée par la foudre à Coachella, elle se réveille en Rita, 70 ans. Elle se rend vite compte que la vieillesse n'est pas aussi fantaisiste qu'elle le pensait.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/07/2094485_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526084815 +0200" stop="20230526085741 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Home Cinéma (2022-2023)</title>
<desc lang="fr">Rendez-vous pour une nouvelle saison de Home Cinéma bercée au rythme du meilleur de l'actualité cinéma. Au programme : Fabrice Du Welz, des personnalités exceptionnelles et le traditionnel agenda.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526085741 +0200" stop="20230526104002 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Mastemah</title>
<desc lang="fr">Après un accident traumatique lors d'une séance d'hypnose, la jeune psychiatre Louise ouvre un nouveau cabinet au milieu de nulle part. Lorsqu'elle commence à analyser Theo, un homme sombre et mystérieux, les gens autour d'elle commencent à mourir...</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/17/2084926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526104002 +0200" stop="20230526130255 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Matrix resurrections</title>
<desc lang="fr">Réalisé par la cinéaste visionnaire Lana Wachowski, « Matrix Resurrections » est le quatrième opus tant attendu de la série légendaire qui a réinventé tout un genre. Keanu Reeves et Carrie-Anne Moss y incarnent à nouveau les personnages emblématiques qu'ils ont rendus célèbres, Neo et Trinity.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/19/2000169_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526130255 +0200" stop="20230526144337 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Morbius</title>
<desc lang="fr">Le docteur Michael Morbius, anti héros énigmatique est l'un des personnages les plus captivants et torturés de l'univers Marvel. Gravement atteint d'une rare maladie sanguine, et déterminé à sauver toutes les victimes de cette pathologie, le dr Morbius tente un pari désespéré. Alors que son expérience semble être un succès, le remède déclenche un effet sinistre. Le bien vaincra-t-il le mal ? Ou Morbius succombera-t-il à ses nouvelles pulsions ?</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/20/2030158_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526144337 +0200" stop="20230526165509 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Moonfall</title>
<desc lang="fr">Une mystérieuse force a propulsé la Lune hors de son orbite  vers la Terre. L'impact aura lieu dans quelques semaines, impliquant l'anéantissement de toute vie sur notre planète. Jo Fowler, ancienne astronaute de la NASA, est convaincue de détenir la solution pour tous nous sauver, mais seules deux personnes la croient : un ancien collègue astronaute, Brian Harper, et un théoricien du complot, K.C. Houseman. Le trio va se lancer dans une périlleuse mission de sauvetage...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/29/2034537_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526165509 +0200" stop="20230526185256 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">The Jonsson gang</title>
<desc lang="fr">Après avoir purgé sa peine, Charles Ingvar &quot;Sickan&quot; Jönsson retourne à la vie civile avec un nouveau coup en tête, qu'il a eu, en prison, tout le loisir de planifier dans les moindres détails. Mais ses anciens partenaires, Ragnar, Harry et Doris, se sont rangées et coulent des jours paisibles. À moins qu'une couronne royale et une pierre mythique les fassent changer d'avis...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/06/2037999_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526185256 +0200" stop="20230526203043 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Les bad guys</title>
<desc lang="fr">Une adaptation de la célèbre série littéraire racontant les aventures de Mr Wolf, Mr Shark, Mr Snake et Mr Piranha, lassés d'être des méchants. - M. Loup, le fringant pickpocket- M. Serpent, le perceur de coffre forts blasé- M. Requin, l'expert en camouflage au sang très très froid- M. Piranha, le gros bras excessivement soupe au lait de la bande et enfin, Mlle Tarentule, la pirate informatique.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/17/2057410_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526203043 +0200" stop="20230526221544 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Trois mille ans à t'attendre</title>
<desc lang="fr">Alithea est narratologue et étudie les différentes histoires culturelles à travers le monde. Lors d'un voyage à Istanbul, elle achète un flacon dans un bazar et découvre qu'il renferme un djinn (un génie). Ce dernier lui propose alors d'exaucer trois voeux, mais Alithea compte bien en savoir plus sur ce djinn avant de se risquer à les formuler...</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/13/2131717_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526221544 +0200" stop="20230527003340 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Les animaux fantastiques : Les secrets de Dumbledore</title>
<desc lang="fr">Albus Dumbledore sait que le puissant mage noir Gellert Grindelwald  compte s'emparer du monde des sorciers. Pour l'en empêcher, il a besoin de l'aide du magizoologiste Norbert Dragonneau. Celui-ci doit mener une équipe intrépide dans une mission dangereuse au cours de laquelle ils rencontreront des créatures et affronteront les fidèles de Grindelwald. Face à de tels enjeux, combien de temps Dumbledore continuera-t-il de rester à l'écart ?</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/09/2010434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527003340 +0200" stop="20230527005153 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Seniors 3000</title>
<desc lang="fr">Une fusion biomécanique entre Marlène, secrétaire en poste depuis trente ans, et l'imprimante modèle x3000, va engendrer une nouvelle génération de travailleurs : les seniors 3000. La révolution du monde du travail est en marche !</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/03/2078578_A.jpg" />
</programme>