<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230518033535 +0200" stop="20230518045517 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">The shift</title>
<desc lang="fr">Un attentat a lieu dans une école bruxelloise. Les secours sont sur place, une ambulance embarque l'une des victimes. Enfin, c'est ce que tout le monde croit... THE SHIFT devient une bombe roulante dans les artères de la capitale de l'Europe.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/19/2000184_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518092011 +0200" stop="20230518111330 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Father of the bride (2022)</title>
<desc lang="fr">Billy et Ingrid sont surpris quand leur plus jeune fille Sofia revient à la maison à Miami pour leur rendre visite et leur présenter son nouveau petit-ami Adan...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2099009_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518111330 +0200" stop="20230518130204 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Scott Pilgrim</title>
<desc lang="fr">Scott Pilgrim, un dragueur invétéré de 22 ans, sans autre occupation que jouer de la basse avec les Sex Bob-omb, un groupe de garage rock on ne peut plus ordinaire, se retrouve soudain nez à nez avec la fille de ses rêves... littéralement.Un seul problème se pose : pour conquérir le coeur de Ramona Flowers, Scott doit d'abord combattre ses 7 ex maléfiques qui ont pour mission de le supprimer.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/20/2073003_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518130204 +0200" stop="20230518145049 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Le secret de la cité perdue</title>
<desc lang="fr">Loretta écrit des romans d'aventure et d'amour centrés sur un héros fictif nommé Dash, représenté sur la couverture de ses livres par Alan, un mannequin beau mais idiot. Lors d'une tournée de promotion avec Alan, Loretta est kidnappée par un milliardaire excentrique qui croit que la cité perdue décrite dans le nouveau livre de Loretta est bien réelle et que l'autrice sait où elle se trouve. Alan, bien qu'il n'ait aucune compétence de survie, part à sa rescousse...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/07/2023917_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518145049 +0200" stop="20230518163519 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Baby Boss 2 : Une affaire de famille</title>
<desc lang="fr">Dans la suite de baby boss, les frères Templeton, Tim et Ted, ex-baby boss, sont désormais adultes et se sont perdus de vue. Tandis que Tim est père au foyer, Ted est patron d'un fonds spéculatif. Mais un nouveau baby boss au caractère bien trempé s'apprête à ressouder les liens entre les deux frères...</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/11/19/1921873_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518163519 +0200" stop="20230518182036 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Flag Day</title>
<desc lang="fr">John Vogel était un personnage hors norme. Enfant, sa fille Jennifer s'émerveillait de son magnétisme et de sa capacité à faire de la vie une grande aventure. Il lui a beaucoup appris sur l'amour et la joie, mais elle va découvrir sa vie secrète de braqueur de banques et faussaire. Tiré d'une histoire vraie, flag day est le portrait d'une jeune femme luttant pour guérir des blessures de son passé, tout en reconstruisant sa relation père-fille.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/15/2042152_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518182036 +0200" stop="20230518203104 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">The Woman King</title>
<desc lang="fr">Une épopée historique inspirée des événements réels qui se sont déroulés dans le royaume du Dahomey, l'un des états les plus puissants d'Afrique aux 18e et 19e siècles...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/05/2106316_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518203104 +0200" stop="20230518215225 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Les grands seigneurs</title>
<desc lang="fr">Roger est dans la mouise, mais il va rebondir, grâce au prêt octroyé par son banquier. Mais Monsieur Durieu le prend de haut. Humilié, Roger décide de passer à l'action : le banquier se réveille menotté dans une grange abandonnée. Après trois jours à dépérir avec les chaînes aux poignets, Monsieur Durieu propose une solution : forcer la salle des coffres de la banque d'en face, celle de son ennemi juré. Les deux hommes fraternisent autour de leur nouvelle cause commune, celle qui pourrait enfin faire d'eux des Grands Seigneurs...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/31/2140302_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518215225 +0200" stop="20230518232503 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">The Duke</title>
<desc lang="fr">En 1961, le sexagénaire Kempton Bunton vole à la National Gallery de Londres le portrait du Duc de Wellington peint par Goya. Il menace de ne rendre le tableau qu'à condition que le gouvernement rende l'accès à la télévision gratuit pour les personnes âgées. L'histoire vraie d'un acte de rébellion citoyen contre les autorités britanniques.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/18/2058022_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518232503 +0200" stop="20230519012309 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">The Jonsson gang</title>
<desc lang="fr">Après avoir purgé sa peine, Charles Ingvar &quot;Sickan&quot; Jönsson retourne à la vie civile avec un nouveau coup en tête, qu'il a eu, en prison, tout le loisir de planifier dans les moindres détails. Mais ses anciens partenaires, Ragnar, Harry et Doris, se sont rangées et coulent des jours paisibles. À moins qu'une couronne royale et une pierre mythique les fassent changer d'avis...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/06/2037999_A.jpg" />
</programme>