<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230329022655 +0200" stop="20230329040738 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Le calendrier</title>
<desc lang="fr">Eva est paraplégique depuis trois ans. Pour son anniversaire, elle reçoit en cadeau un étrange calendrier de l'Avent. Ce ne sont pas les traditionnelles friandises qu'elle découvre chaque jour, mais des surprises plus inquiétantes, parfois agréables, souvent terrifiantes, et de plus en plus sanglantes. Cette année, Noël va être mortel !</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/02/1976188_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329090011 +0200" stop="20230329104540 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">C'mon C'mon</title>
<desc lang="fr">Johnny traverse l'Amérique pour interviewer des jeunes sur leur vision de l'avenir. Quand sa soeur lui demande de s'occuper de son fils Jesse, le journaliste radio doit trouver un moyen de concilier son projet avec ce babysitting forcé de son neveu.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/22/2031219_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329104540 +0200" stop="20230329123754 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Marry me</title>
<desc lang="fr">Kat Valdez, une star de la scène musicale forme un couple hyper glamour avec sa future moitié, le jeune chanteur prodige Bastian. Alors que leur duo Marry Me cartonne au box-office, les amoureux ont prévu de se dire oui pour la vie devant un parterre de fans déchaînés. Mais quand Kat apprend quelques secondes avant la cérémonie que Bastian l'a trompée avec sa propre assistante, sa vie entière est remise en question...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/06/2037991_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329123754 +0200" stop="20230329143127 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Father of the bride (2022)</title>
<desc lang="fr">Billy et Ingrid sont surpris quand leur plus jeune fille Sofia revient à la maison à Miami pour leur rendre visite et leur présenter son nouveau petit-ami Adan...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2099009_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329143127 +0200" stop="20230329160134 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Just getting started</title>
<desc lang="fr">Le boss d'un hôtel de luxe accueille un résident bougon avec qui il va devoir batailler afin de conquérir le coeur d'une autre patronne hôtelière. Les détails importants ? L'un est un ancien agent du FBI, le deuxième un mafieux sous protection de témoin et la troisième... entend passer des fêtes de Noël paisibles.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/10/1966284_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329160134 +0200" stop="20230329173509 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Clifford</title>
<desc lang="fr">Quand Emily Elizabeth, une jeune collégienne, fait le souhait que son petit chiot rouge devienne grand et fort, elle ne s'attendait pas à se réveiller avec un chien de plus de trois mètres de haut dans son petit appartement new-yorkais...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/14/1982345_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329173509 +0200" stop="20230329174656 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Bleu lagon</title>
<desc lang="fr">Raphaël et Serena, deux jeunes publicitaires, entrent dans un bar de fans des US et découvrent un jukebox de collection en parfait état. C'est exactement ce qu'il leur faut pour le décor de l'agence. Raphaël prend les gars pour des ploucs et fait au patron une offre au ras des pâquerettes. Mais le jukebox est à Johnny, un biker pas commode qui aime sa moto, le rock, les grands espaces, pas les millenials qui se la jouent...</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/11/2040099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329174656 +0200" stop="20230329190805 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Mon père est une saucisse</title>
<desc lang="fr">Quand Paul abandonne son travail de banquier sur un coup de tête pour devenir acteur, sa femme en est tout sauf contente. Zoë est la seule à croire en son père et se lance dans l'aventure avec lui...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/10/26/1906430_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329190805 +0200" stop="20230329202116 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Totem</title>
<desc lang="fr">François Vandenberg, aka Buffle, est un ancien scout hanté la nuit par des rats géants. Il n'a toujours pas fait le deuil d'un ami - un autre scout - disparu il y a vingt ans, répondant justement au nom de Rat Géant. C'est Sylvie, sa psychologue, qui lui conseille de reformer sa bande, en organisant un camp. Mais cette thérapie de groupe va prendre une nouvelle dimension lorsque nos quadragénaires vont découvrir un passage temporel.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/16/2111419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329202116 +0200" stop="20230329203130 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Home Cinéma (2022-2023)</title>
<desc lang="fr">Rendez-vous pour une nouvelle saison de Home Cinéma bercée au rythme du meilleur de l'actualité cinéma. Au programme : Fabrice Du Welz, des personnalités exceptionnelles et le traditionnel agenda.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329203130 +0200" stop="20230329215505 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Ducobu Président!</title>
<desc lang="fr">Une nouvelle année scolaire démarre pour Ducobu ! À l'école Saint Potache, une élection exceptionnelle va avoir lieu pour élire le président des élèves. C'est le début d'une campagne électorale un peu folle dans laquelle vont se lancer les deux adversaires principaux : Ducobu et Léonie. À l'aide de son ami Kitrish et de ses nombreux gadgets, Ducobu triche comme jamais et remporte l'élection. Parc d'attraction dans la cour, retour de la sieste, suppression des légumes à la cantine... pour Latouche, trop, c'est trop !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/08/2094942_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329215505 +0200" stop="20230329231142 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">Shabu</title>
<desc lang="fr">Les déboires tragi-comiques d'un jeune adolescent des quartiers populaires de Rotterdam. Parce qu'il a endommagé la voiture de sa grand-mère, il doit trouver, l'espace d'un été, l'argent nécessaire pour la réparation.</desc>
<category lang="fr">Docu-fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103125_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329231142 +0200" stop="20230330005511 +0200" channel="BeCine.be">
<title lang="fr">A l'ombre des filles</title>
<desc lang="fr">Luc, un chanteur lyrique renommé, accepte, au cours d'un été, d'animer un atelier de chant dans un centre de détention de femmes. D'abord méfiantes, Carole, Jeannine, Noor, Jess, Marzena et Catherine vont capter toute son attention. Luc se trouvera vite confronté aux tempéraments imprévisibles et discordants de ces détenues difficiles, alors que la prison connait des perturbations. Réussira-t-il  à harmoniser leurs voix ? Pourra-t-il, leur faire ressentir un semblant de liberté à travers le chant ?</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/12/2040701_A.jpg" />
</programme>