<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230525024754 +0200" stop="20230525041159 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Bull</title>
<desc lang="fr">Après dix ans d'absence, alors que tout le monde le croyait mort, Bull, vient se venger de son ex-belle famille, un clan de mafieux mené par le patriarche Norm qui ont voulu l'assassiner et le priver de son fils.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/25/2088771_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525093157 +0200" stop="20230525111551 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Terror on the prairie</title>
<desc lang="fr">Une famille de pionniers se bat contre une bande de hors-la-loi qui les terrorise dans leur ferme nouvellement construite dans les plaines du Montana.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2099021_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525111551 +0200" stop="20230525130339 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Scream</title>
<desc lang="fr">Marquée par la disparition tragique de sa mère, violée et assassinée un an plus tôt, Sidney Prescott tente aujourd'hui de mener une vie normale aux côtés de son père et de ses amis dans la petite ville de Woodsboro. Mais une nouvelle épreuve attend bientôt l'adolescente. Un tueur sadique, grand amateur de films d'horreur, l'a en effet prise pour cible...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/03/01/1770943_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525130339 +0200" stop="20230525145229 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Coupez !</title>
<desc lang="fr">Un tournage de film de zombies dans un bâtiment désaffecté. Entre techniciens blasés et acteurs pas vraiment concernés, seul le réalisateur semble investi de l'énergie nécessaire pour donner vie à un énième film d'horreur à petit budget. L'irruption d'authentiques morts-vivants va perturber le tournage...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/29/2103652_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525145229 +0200" stop="20230525154558 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie dix-sept (7/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie dix-sept (7/10)»La quête de la vérité par Michael a des conséquences dangereuses pour lui et pour Nancy Costello, qui l'a rejoint dans la chasse au meurtrier de sa femme Robin. Fia doit faire face à la dure réalité concernant sa famille.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525154558 +0200" stop="20230525163707 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie dix-huit (8/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie dix-huit (8/10)»Eugène échappe au danger, mais il se heurte à un nouveau péril. Frustrée par Michael, Olivia jette son dévolu sur une nouvelle cible improbable. La soirée d'ouverture triomphale de Big Mo prend une tournure sombre et inattendue.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525163707 +0200" stop="20230525185239 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Annette</title>
<desc lang="fr">L'histoire d'un grand amour entre deux artistes que tout sépare : elle, Ann, une cantatrice de renommée internationale; lui, Henry, un comédien de stand-up à l'humour macabre.   Ensemble, sous le feu des projecteurs, ils forment un couple épanoui et glamour. La naissance de leur premier enfant, Annette, une fillette mystérieuse au destin exceptionnel, va bouleverser leur vie...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/21/1955509_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525185239 +0200" stop="20230525193749 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">True colours (3/4)</title>
<desc lang="fr">Allongé dans le dispensaire, Brendan est sous perfusion. Nick recentre l'attention sur l'enquête, et interroge Brendan.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049142_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525193749 +0200" stop="20230525203012 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">True colours (4/4)</title>
<desc lang="fr">Samuel retourne à Perdar Theendar avec le corps de Keithy. Toni confronte Samuel sur les faits et Nick est plus confus.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049142_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525203012 +0200" stop="20230525214132 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Succession IV (9/10)</title>
<desc lang="fr">«9/10»Alors que la famille se prépare à des funérailles émouvantes, Kendall se retrouve en désaccord avec Rava et reçoit des nouvelles inopportunes de Jess. Shiv tente de se repositionner dans un nouveau paysage politique, et Kendall rallie des partisans à ses côtés.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525214132 +0200" stop="20230525222211 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Tulsa King (Warr Acres (7/9))</title>
<desc lang="fr">«Warr Acres (7/9)»Stacy prend une décision lourde de conséquences. Dwight et Armand éliminent des preuves, et Bodhi propose un nouveau plan. Tina réfléchit à son avenir.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139752_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525222211 +0200" stop="20230525225628 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Tulsa King (Murs d'Adobe (8/9))</title>
<desc lang="fr">«Murs d'Adobe (8/9)»Dwight et Bodhi présentent le plan du casino à Jimmy. Alors que la pression augmente, Dwight, Mitch et Tyson forment leur équipe. Stacy confronte Waltrip.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139752_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525225628 +0200" stop="20230525233249 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Tulsa King (Bonne chance (9/9))</title>
<desc lang="fr">«Bonne chance (9/9)»Tout le monde est sur le pont alors que les tensions entre l'équipe de Dwight et Waltrip dépassent le point de non-retour. Ailleurs, un flashback révèle ce qui a envoyé Dwight en prison il y a 25 ans.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139752_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525233249 +0200" stop="20230526001448 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The walking dead XI (3ème partie) (La famille (7/8))</title>
<desc lang="fr">«La famille (7/8)»Réunis, le groupe retourne au Commonwealth où les séquelles du procès d'Eugène se font sentir.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/26/2061846_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526001448 +0200" stop="20230526011742 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The walking dead XI (3ème partie) (Repose en paix (8/8))</title>
<desc lang="fr">«Repose en paix (8/8)»Après les événements brutaux d'Oceanside, les survivants peuvent-ils trouver un moyen de se réunir en toute sécurité ou le sort de certains a-t-il été décidé pour de bon ? Peut-être qu'un visage familier pourra les aider.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/26/2061846_A.jpg" />
</programme>