<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230515021520 +0200" stop="20230515033420 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Zaï Zaï Zaï Zaï</title>
<desc lang="fr">Fabrice, acteur de comédie, réalise qu'il n'a pas sa carte de fidélité alors qu'il fait ses courses. Malgré la menace d'un vigile, il parvient à s'enfuir. Commence alors une cavale sans merci, pour celui qui devient rapidement l'ennemi public numéro 1. Alors que les médias s'emparent de l'affaire et que le pays est en émoi, le fugitif, partagé entre remords et questions existentielles, trouve un point de chute inattendu, quelque part en Lozère.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/22/2031143_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515084843 +0200" stop="20230515104133 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Great freedom</title>
<desc lang="fr">L'histoire de Hans Hoffmann. Il est gay et l'homosexualité, dans l'Allemagne d'après-guerre, est illégale selon le paragraphe 175 du Code pénal. Mais il s'obstine à rechercher la liberté et l'amour même en prison...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/09/2010391_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515104133 +0200" stop="20230515123509 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The innocents</title>
<desc lang="fr">Pendant un été nordique ensoleillé, des enfants révèlent leurs pouvoirs sombres et mystérieux quand les parents ont le dos tourné. La récréation prend alors une tournure beaucoup plus dangereuse...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/05/2066279_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515123509 +0200" stop="20230515140022 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Bull</title>
<desc lang="fr">Après dix ans d'absence, alors que tout le monde le croyait mort, Bull, vient se venger de son ex-belle famille, un clan de mafieux mené par le patriarche Norm qui ont voulu l'assassiner et le priver de son fils.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/25/2088771_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515140022 +0200" stop="20230515153104 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La baie du silence</title>
<desc lang="fr">L'histoire de Will qui est convaincu que sa femme est innocente du meurtre de leur fils dont elle est accusée. Mais la découverte de la vérité se cache derrière son passé qui la lie à un autre crime non résolu.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/20/2000817_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515153104 +0200" stop="20230515162806 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">DMZ (Bonne Chance (1/4))</title>
<desc lang="fr">Alors que l'horloge démarre sur le dangereux passage de 24 heures d'Alma dans un Manhattan sans loi à la recherche de son fils Christian, les rivaux Parco et Wilson cherchent à obtenir l'approbation des principaux gangs de la DMZ dans des candidatures séparées au poste de gouverneur.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139761_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515162806 +0200" stop="20230515172518 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">DMZ (L'avènement (2/4))</title>
<desc lang="fr">Parco et Wilson rassemblent des soutiens de dernière minute avant leur premier débat à l'hôtel de ville, Alma lance un appel désespéré au détenteur de la source d'énergie ultime de la DMZ.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139761_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515172518 +0200" stop="20230515191752 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Gemini man</title>
<desc lang="fr">Henry Brogan, un tueur professionnel, est soudainement pris pour cible et poursuivi par un mystérieux et jeune agent qui peut prédire chacun de ses mouvements...</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2020/01/14/1538610_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515191752 +0200" stop="20230515195236 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Tulsa king (Une histoire de frangins (5/9))</title>
<desc lang="fr">«Une histoire de frangins (5/9)»Alors que Dwight est à New York pour les funérailles de son frère, il apprend des nouvelles troublantes à la fois de Tulsa et du front intérieur.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139752_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515195236 +0200" stop="20230515203128 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Tulsa king (Une écurie solide (6/9))</title>
<desc lang="fr">«Une écurie solide (6/9)»Dwight rend visite à Tina avant de retourner à Tulsa. Pete accepte d'envoyer Goodie en Oklahoma, tandis que Roxy tente de tenir le FBI à distance. Dwight a une proposition à faire à Mitch.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139752_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515203128 +0200" stop="20230515212203 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">True colours (1/4)</title>
<desc lang="fr">Le détective Toni Alma doit retourner dans la ville de son enfance, Perdar Theendar, pour enquêter sur un accident de voiture suspect.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049142_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515212203 +0200" stop="20230515220705 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">True colours (2/4)</title>
<desc lang="fr">La nouvelle de la mort de Mariah a atteint la communauté. La famille de Mariah se réunit à la périphérie de la ville pour des affaires regrettables. Avec Nick à ses côtés, Toni observe la cérémonie de loin.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049142_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515220705 +0200" stop="20230515225037 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Breaking Point (Lorenz (5/6))</title>
<desc lang="fr">Lorenz vient de tomber amoureux et est heureux. Mais les choses tournent mal et son passé criminel le rattrape.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/2169758_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515225037 +0200" stop="20230515233641 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Breaking Point (Tag X (6/6))</title>
<desc lang="fr">Le &quot;Sunshine City&quot; est rempli de gens le jour où les coups de feu sont tirés. Mais chez qui l'offense est-elle si profonde qu'il ou elle prenne les armes et passe à l'acte ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/2169758_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515233641 +0200" stop="20230516002143 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Pourquoi pas Evans ? (1/4)</title>
<desc lang="fr">Le long de la côte galloise accidentée, Bobby Jones trouve un homme mourant au pied des falaises. Alors que Bobby tente d'apaiser ses derniers instants, le mourant prononce une question mystérieuse.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049136_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516002143 +0200" stop="20230516010617 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Pourquoi pas Evans ? (2/4)</title>
<desc lang="fr">Après une mort choquante que l'on croit être un suicide, Bobby et Frankie sont convaincus qu'il s'agit d'un meurtre. Ensemble, ils élaborent un plan pour infiltrer Frankie dans la maison de leur principal suspect.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049136_A.jpg" />
</programme>