<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230412022226 +0200" stop="20230412035205 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">On est fait pour s'entendre</title>
<desc lang="fr">Antoine, la cinquantaine, découvre qu'il a perdu beaucoup d'audition. N'assumant pas son handicap, ce professeur d'histoire s'est résigné à vivre dans sa bulle, quitte à susciter l'incompréhension de son entourage. Sa rencontre avec Claire, veuve et mère d'une petite fille mutique va le pousser à s'ouvrir au monde.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/11/1980923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412083502 +0200" stop="20230412103846 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Un héros</title>
<desc lang="fr">Rahim est en prison à cause d'une dette qu'il n'a pas pu rembourser. Lors d'une permission de deux jours, il tente de convaincre son créancier de retirer sa plainte contre le versement d'une partie de la somme. Mais les choses ne se passent pas comme prévu...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/24/1987990_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412103846 +0200" stop="20230412121023 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">My kid</title>
<desc lang="fr">La vingtaine, Uri est autiste. Il vit avec son père Aharon, ancien graphiste à succès qui a tout quitté pour s'occuper à temps plein de son grand garçon. L'un et l'autre aiment leurs routines. Cette vie bien rangée va bientôt être bousculée. Tamara, la mère d'Uri, lui a trouvé une place dans une institution spécialisée. Mais, en chemin pour sa nouvelle maison, Uri fait une crise sur le quai d'une gare, refusant d'y aller. Désemparé, son père lui promet qu'il n'ira pas. Presque malgré eux, voilà le duo en fuite...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/25/1973320_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412121023 +0200" stop="20230412144512 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Varsovie 83, une affaire d'Etat</title>
<desc lang="fr">Pologne, 1983. Le pays est secoué par l'affaire Grzegorz Przemyk, un lycéen battu à mort par des miliciens. Basé sur des faits réels, le film suit l'histoire de Jurek, le seul témoin du passage à tabac, qui est devenu du jour au lendemain l'ennemi numéro un de l'État. Le régime oppressif a utilisé tout son appareil, les services secrets, la milice, les médias et les tribunaux  pour presser Jurek et d'autres personnes proches de l'affaire, y compris ses parents et la mère de Przemyk, Barbara.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/22/2059712_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412144512 +0200" stop="20230412154210 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The night of (3/8)</title>
<desc lang="fr">En attendant sa mise en accusation à Rikers Island, Naz réalise que sa survie, ou peut-être sa mort, dépend d'un détenu nommé Freddy Knight, tandis que Stone se fait doubler.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2016/06/01/1293720_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412154210 +0200" stop="20230412164029 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The night of (4/8)</title>
<desc lang="fr">Un codétenu conseille Naz sur la vie en prison alors qu'il pèse le pour et le contre d'un plaidoyer, et Stone se plonge dans le passé d'Andrea.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2016/06/01/1293720_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412164029 +0200" stop="20230412183510 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Way down</title>
<desc lang="fr">Coupe du Monde de football 2010. Un brillant étudiant britannique profite de l'effervescence de l'événement pour s'envoler pour l'Espagne afin de mettre son plan à exécution : cambrioler la banque nationale, ultra-protégée, pendant que tout le pays aura les yeux rivés sur la finale jouée par leur équipe.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/23/2017037_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412183510 +0200" stop="20230412193006 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">A spy among friends (Un club secret (1/6))</title>
<desc lang="fr">Au lendemain de la fuite de Kim Philby à Moscou, son ami le plus proche au MI6 fait l'objet d'une enquête de Lily.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139748_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412193006 +0200" stop="20230412203107 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">A spy among friends (L'amiral glass (2/6))</title>
<desc lang="fr">L'enquêtrice Lily Thomas tente d'amener Elliott à révéler ce qu'il sait sur Philby. Elle utilise des astuces psychologiques pour l'orienter dans la bonne direction.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139748_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412203107 +0200" stop="20230412211635 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Warrior (Le tigre et le renard (7/10))</title>
<desc lang="fr">«Le tigre et le renard (7/10)»Alors que Bolo est envoyé sur les traces de Long Zii et Mai Ling, Penny se retrouve confrontée à un choix délicat. Quant à Lee, son passé refait surface.</desc>
<category lang="fr">Série Action</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2019/06/06/1499001_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412211635 +0200" stop="20230412220019 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Warrior (Ils ne nous paient pas assez pour penser (8/10))</title>
<desc lang="fr">«Ils ne nous paient pas assez pour penser (8/10)»Après un bain de sang, les Hop Wei et Long Zii envisagent un moyen de mettre fin aux hostilités. Mai Ling appelle son frère à plus de prudence.</desc>
<category lang="fr">Série Action</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2019/06/06/1499001_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412220019 +0200" stop="20230412225227 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The First Lady (Faille (9/10))</title>
<desc lang="fr">Eleanor rallie le pays alors que les États-Unis entrent dans la Seconde Guerre mondiale. Après la spirale de l'addiction de Betty, Jerry et sa famille interviennent. Michelle rejoint Hillary Clinton lors de la campagne présidentielle de 2016 pour défendre la dignité des femmes américaines.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/10/2095814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412225227 +0200" stop="20230412234715 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The First Lady (Danse de la victoire (10/10))</title>
<desc lang="fr">Franklin offre à Eleanor la charte de la Société des Nations. Après une cure de désintoxication, Betty s'engage à aider d'autres personnes ayant des problèmes de dépendance. Barack et Michelle se préparent à quitter la Maison Blanche, déterminés à continuer à faire la différence dans le monde.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/10/2095814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412234715 +0200" stop="20230413002359 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Elvira (Undercover (5/8))</title>
<desc lang="fr">«Undercover (5/8)»Elvira se fait passer pour une serveuse lors d'un anniversaire pour approcher une maison où des faits inquiétants se sont déroulés. Son comportement provocateur la met en danger. De son côté, Koster prend tous les risques pour protéger les Davidovitch et dissimule les preuves de leur implication dans le meurtre des marais.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103132_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413002359 +0200" stop="20230413010740 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Elvira (Hjem til mama (6/8))</title>
<desc lang="fr">«Hjem til mama (6/8)»Sixten hospitalisé, Elvira mène son enquête sur le dangereux dealer qui a failli tuer son frère. L'attitude de Koster intrigue Inessen qui doute de sa probité dans l'affaire du meurtre de Petra. De leurs côtés, les Davidovitch mettent la pression sur Koster et l'obligent à collaborer afin de récupérer Sun.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103132_A.jpg" />
</programme>