<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230519020016 +0200" stop="20230519032952 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La baie du silence</title>
<desc lang="fr">L'histoire de Will qui est convaincu que sa femme est innocente du meurtre de leur fils dont elle est accusée. Mais la découverte de la vérité se cache derrière son passé qui la lie à un autre crime non résolu.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/20/2000817_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519090236 +0200" stop="20230519103857 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Io sto bene</title>
<desc lang="fr">Antonio a passé toute sa vie loin de son pays natal, l'Italie. Leo, jeune artiste italienne qui tente sa chance à l'étranger, croise son chemin. Un jeu de miroirs entre le vieil homme et la jeune femme déclenche un voyage dans le temps et offre un futur plus serein pour tous les deux.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/01/2021331_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519103857 +0200" stop="20230519130230 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Vortex</title>
<desc lang="fr">Un couple âgé vit dans un appartement parisien submergé de livres et de souvenirs. Lui est cinéphile, historien et théoricien du cinéma qui écrit un ouvrage sur les liens entre le 7e art et les rêves. Elle, psychanalyste à la retraite, est atteinte de la maladie d'Alzheimer. Amoureux et indispensables l'un à l'autre, ils vont vivre leurs derniers jours.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/31/2063977_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519130230 +0200" stop="20230519133341 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">L'attente</title>
<desc lang="fr">Céline, à la maternité, attend l'arrivée de son premier enfant. C'est Jeanne, sa compagne, qui va le mettre au monde. La nuit, dans le hall de l'hôpital, elle fait la connaissance d'hommes qui, comme elle, attendent.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/17/2084928_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519133341 +0200" stop="20230519145007 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La dernière tentation des Belges</title>
<desc lang="fr">Jan est un artiste provocateur qui a connu divers degrés de réussite avec ses oeuvres d'art, les femmes et ses nombreuses tentatives de changer le monde. Marie, sa fille unique, lui reproche d'avoir été durant son enfance un père absent, toujours embarqué dans de folles aventures. Aujourd'hui, au bord d'un précipice, ils ont beaucoup à se dire...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/19/2000165_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519145007 +0200" stop="20230519161121 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Mon père est une saucisse</title>
<desc lang="fr">Quand Paul abandonne son travail de banquier sur un coup de tête pour devenir acteur, sa femme en est tout sauf contente. Zoë est la seule à croire en son père et se lance dans l'aventure avec lui...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/10/26/1906430_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519161121 +0200" stop="20230519170851 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">C.B. Strike : Sang trouble (3/4)</title>
<desc lang="fr">Poussés par le père d'une jeune femme disparue dans les années 1970, les détectives tentent de déjouer les plans d'un tueur en série incarcéré qui pourrait bien détenir la clé de l'affaire.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/06/2142879_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519170851 +0200" stop="20230519180759 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">C.B. Strike : Sang trouble (4/4)</title>
<desc lang="fr">Strike se rend compte que l'assassin de Margot est responsable de nombreux autres meurtres qui n'ont pas été détectés et tend un piège.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/06/2142879_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519180759 +0200" stop="20230519194015 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Christmas is cancelled</title>
<desc lang="fr">Le père d'Emma et son amie du lycée commencent à sortir ensemble. Elle se lance dès lors dans une mission pour briser l'heureux couple.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/09/1933031_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519194015 +0200" stop="20230519203300 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">White House plumbers (3/5)</title>
<desc lang="fr">L'histoire vraie des saboteurs politiques de Nixon et cerveaux du Watergate, E. Howard Hunt et G. Gordon Liddy, qui ont accidentellement renversé la présidence qu'ils essayaient de protéger.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/2169766_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519203300 +0200" stop="20230519212354 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La nuit où Laurier Gaudreault s'est réveillé (La nuit où Madeleine est morte (1/5))</title>
<desc lang="fr">Elliot sort de désintox pour passer du temps avec sa mère Madeleine, qui est mourante. Celle-ci reçoit un mystérieux coup de téléphone, précipitant son agonie. Le clan Larouche se réunit en catastrophe à son chevet, mais un des membres de la fratrie reste absent... Pendant ce temps, une boîte trouvée dans le jardin de la maison plonge la famille au coeur d'un passé trouble. Plus tard, un appel du salon funéraire vient tout changer...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/2172541_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519212354 +0200" stop="20230519222608 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La nuit où Laurier Gaudreault s'est réveillé (La nuit où Mireille était reparue (2/5))</title>
<desc lang="fr">De retour après 25 ans, Mireille, thanatologue, entreprend d'embaumer sa mère Madeleine. Julien cherche à en savoir davantage sur les circonstances nébuleuses entourant la mort de sa mère. Elliot cache à ses frères sa rechute. Il rencontre Mireille pour la première fois et se lie d'amitié avec Stéfanie, qui travaille au salon funéraire. De son côté, Chantal tente un rapprochement avec sa belle-soeur. Enfin, une nouvelle en lien avec le testament laisse Denis sans voix.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/2172541_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519222608 +0200" stop="20230519231436 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La guerre des mondes - Dernier chapitre (1/8)</title>
<desc lang="fr">«1/8»Alors que des personnes à travers le monde sont victimes d'hallucinations, l'agent du MI5 Zoé contacte Bill pour obtenir des réponses. Catherine Durand détecte une activité inhabituelle des trous noirs.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079059_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519231436 +0200" stop="20230520000209 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La guerre des mondes - Dernier chapitre (2/8)</title>
<desc lang="fr">«2/8»Alors qu'Adina entame la prochaine étape de son plan, les astronautes Juliet et Richard voient des signes d'avertissement dans l'espace, découvrant la sinistre mission d'Adina.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079059_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520000209 +0200" stop="20230520004647 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La guerre des mondes - Dernier chapitre (3/8)</title>
<desc lang="fr">«3/8»Avec l'aide de Richard, Catherine découvre qu'elle peut voyager dans un autre monde. Une nouvelle révélation met la loyauté de Martha à l'épreuve. Zoé fait sortir Bill de prison.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079059_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520004647 +0200" stop="20230520013318 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La guerre des mondes - Dernier chapitre (4/8)</title>
<desc lang="fr">«4/8»Tom est confronté à une trahison et rencontre un visage familier. Catherine cherche une solution aux dangers du trou noir.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079059_A.jpg" />
</programme>