<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230418021506 +0200" stop="20230418035030 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Io sto bene</title>
<desc lang="fr">Antonio a passé toute sa vie loin de son pays natal, l'Italie. Leo, jeune artiste italienne qui tente sa chance à l'étranger, croise son chemin. Un jeu de miroirs entre le vieil homme et la jeune femme déclenche un voyage dans le temps et offre un futur plus serein pour tous les deux.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/01/2021331_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418091512 +0200" stop="20230418113517 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La méthode Williams</title>
<desc lang="fr">Focus sur la personnalité de l'entraîneur de tennis Richard Williams, père des joueuses mondiales Venus et Serena. Il n'avait aucune expérience dans le sport, mais lorsque ses filles ont eu quatre ans, il a élaboré un plan de 78 pages décrivant l'entraînement des futures championnes. Une stratégie gagnante puisque les soeurs Williams sont devenues deux des plus grandes joueuses de l'histoire du tennis.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/02/1961767_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418113517 +0200" stop="20230418131625 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Moonshot</title>
<desc lang="fr">Dans un futur où la planète Mars est colonisée. Deux étudiants très différents unissent leurs forces et se faufilent à bord d'une navette spatiale vers la planète rouge afin de retrouver leur moitié.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/22/2100483_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418131625 +0200" stop="20230418144801 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Christmas is cancelled</title>
<desc lang="fr">Le père d'Emma et son amie du lycée commencent à sortir ensemble. Elle se lance dès lors dans une mission pour briser l'heureux couple.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/09/1933031_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418144801 +0200" stop="20230418164217 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Father of the bride (2022)</title>
<desc lang="fr">Billy et Ingrid sont surpris quand leur plus jeune fille Sofia revient à la maison à Miami pour leur rendre visite et leur présenter son nouveau petit-ami Adan...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2099009_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418164217 +0200" stop="20230418170818 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The art of television - Les réalisatrices de séries (Susanne Bier (3/6))</title>
<desc lang="fr">«Susanne Bier (3/6)»Six réalisatrices, qui ont participé à certains des plus grands succès internationaux de séries, donnent un aperçu de leur façon de travailler. Tout cela avec les contributions de show runners, assistants, cameramen, monteurs, acteurs et autres proches collaborateurs.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/26/2137989_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418170818 +0200" stop="20230418173601 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The art of television - Les réalisatrices de séries (Jennifer Morrison (4/6))</title>
<desc lang="fr">«Jennifer Morrison (4/6)»Six réalisatrices, qui ont participé à certains des plus grands succès internationaux de séries, donnent un aperçu de leur façon de travailler. Tout cela avec les contributions de show runners, assistants, cameramen, monteurs, acteurs et autres proches collaborateurs.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/26/2137989_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418173601 +0200" stop="20230418190051 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">One second forever</title>
<desc lang="fr">Une seconde suffit pour bouleverser une vie. En racontant l'histoire de cinq automobilistes qui ont provoqué des accidents de voiture graves et mortels et en recréant leurs accidents, One Second Forever emmène les conducteurs dans un voyage où ils doivent affronter leur culpabilité et la transformer en un message de prévention.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/20/2044489_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418190051 +0200" stop="20230418194619 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Warrior (Le tigre et le renard (7/10))</title>
<desc lang="fr">«Le tigre et le renard (7/10)»Alors que Bolo est envoyé sur les traces de Long Zii et Mai Ling, Penny se retrouve confrontée à un choix délicat. Quant à Lee, son passé refait surface.</desc>
<category lang="fr">Série Action</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2019/06/06/1499001_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418194619 +0200" stop="20230418203029 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Warrior (Ils ne nous paient pas assez pour penser (8/10))</title>
<desc lang="fr">«Ils ne nous paient pas assez pour penser (8/10)»Après un bain de sang, les Hop Wei et Long Zii envisagent un moyen de mettre fin aux hostilités. Mai Ling appelle son frère à plus de prudence.</desc>
<category lang="fr">Série Action</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2019/06/06/1499001_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418203029 +0200" stop="20230418212131 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Smother II (5/6)</title>
<desc lang="fr">«5/6»La peur s'empare de Val alors qu'elle doit faire face à l'agression et essayer de savoir à qui elle peut faire confiance et comment elle peut protéger sa famille du danger.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098979_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418212131 +0200" stop="20230418221310 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Smother II (6/6)</title>
<desc lang="fr">«6/6»Val est déterminée à affronter Alanna une fois pour toutes, mais elle réalise qu'une menace plus dangereuse se prépare plus près de chez elle.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098979_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418221310 +0200" stop="20230418231002 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Succession IV (4/10)</title>
<desc lang="fr">«4/10»La vente de Waystar Royco à Lukas Matsson se rapproche de plus en plus. La perspective de cette liquidation provoque une division familiale chez les Roy, qui anticipent ce à quoi leur vie ressemblera une fois l'affaire conclue. Une saison finale qui s'annonce pleine de rebondissements et de luttes intestines.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418231002 +0200" stop="20230418235311 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Angelyne (Forcer le destin (2/5))</title>
<desc lang="fr">«Forcer le destin (2/5)»Panneaux d'affichage, jeux de pouvoir, casting, rivalités jalouses, feux d'artifice, virées sauvages ; Angelyne trouve son ascenseur vers la gloire.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/30/2077578_A.jpg" />
</programme>