<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230421023806 +0200" stop="20230421043352 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Zanka contact</title>
<desc lang="fr">Dans un Casablanca déjanté, la passion brulante de Larsen le rocker et de Rajae l'amazone des rues met le feu à un Maroc inattendu peuplé de Calamity Jane berbères, de concerts de métal, de serpents venimeux et de flics tortionnaires...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/31/1991294_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421084504 +0200" stop="20230421095540 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Un monde</title>
<desc lang="fr">Nora entre en primaire lorsqu'elle est confrontée au harcèlement dont son grand frère Abel est victime. Tiraillée entre son père qui l'incite à réagir, son besoin de s'intégrer et son frère qui lui demande de garder le silence, Nora se trouve prise dans un terrible conflit de loyauté. Une plongée immersive, à hauteur d'enfant, dans le monde de l'école.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/17/1969671_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421095540 +0200" stop="20230421114509 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Tout s'est bien passé</title>
<desc lang="fr">À 85 ans, le père d'Emmanuèle est hospitalisé après un accident vasculaire cérébral. Quand il se réveille, diminué et dépendant, cet homme curieux de tout, aimant passionnément la vie, demande à sa fille de l'aider à mourir. Avec l'aide de sa soeur Pascale, elle va devoir choisir : accepter la volonté de son père ou le convaincre de changer d'avis.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/20/1954954_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421114509 +0200" stop="20230421132027 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">L'origine du monde</title>
<desc lang="fr">Jean-Louis réalise en rentrant chez lui que son coeur s'est arrêté. Plus un seul battement dans sa poitrine, aucun pouls, rien. Pourtant, il est conscient, il parle, se déplace. Ni son ami vétérinaire Michel, ni sa femme Valérie ne trouvent d'explication à cet étrange phénomène. Alors que Jean-Louis panique, Valérie se tourne vers Margaux, sa coach de vie. Un peu gourou, elle a une solution qui va mettre Jean-Louis face au tabou ultime...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/20/1939049_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421132027 +0200" stop="20230421152137 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Aline</title>
<desc lang="fr">&quot;Aline&quot;, c'est l'histoire d'Aline Dieu, petite fille à la voix d'or née dans une modeste famille nombreuse au Québec, repérée à l'adolescence par un imprésario, Guy-Claude qui va devenir son Pygmalion...et l'amour de sa vie.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/09/1979621_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421152137 +0200" stop="20230421160800 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Meurtre au polonium - L'affaire Litvinenko (3/4)</title>
<desc lang="fr">Les équipes de Scotland Yard travaillent sans relâche pour prouver la culpabilité des suspects, Kovtoun et Lougovoï. Plusieurs agents sont envoyés à Moscou pour les interroger, et doivent travailler en collaboration avec les autorités russes.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/21/2113677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421160800 +0200" stop="20230421165519 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Meurtre au polonium - L'affaire Litvinenko (4/4)</title>
<desc lang="fr">Le rapport d'enquête de la police est soumis aux services judiciaires, mais l'extradition est refusée et les charges sont abandonnées. Marina Litvinenko va alors tout faire pour obtenir l'ouverture d'une enquête publique et faire reconnaître la responsabilité de Lougovoï et Kovtoun, et à plus large échelle celle de la Russie et de Poutine.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/21/2113677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421165519 +0200" stop="20230421183615 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Cry Macho</title>
<desc lang="fr">Une ancienne star de rodéo, devenu éleveur de chevaux, accepte la mission que lui confie l'un de ses anciens patrons : partir au Mexique pour ramener son jeune fils, qui vit avec sa mère alcoolique.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/10/11/1899546_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421183615 +0200" stop="20230421193316 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">DMZ (Bonne Chance (1/4))</title>
<desc lang="fr">Alors que l'horloge démarre sur le dangereux passage de 24 heures d'Alma dans un Manhattan sans loi à la recherche de son fils Christian, les rivaux Parco et Wilson cherchent à obtenir l'approbation des principaux gangs de la DMZ dans des candidatures séparées au poste de gouverneur.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139761_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421193316 +0200" stop="20230421203016 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">DMZ (L'avènement (2/4))</title>
<desc lang="fr">Parco et Wilson rassemblent des soutiens de dernière minute avant leur premier débat à l'hôtel de ville, Alma lance un appel désespéré au détenteur de la source d'énergie ultime de la DMZ.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139761_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421203016 +0200" stop="20230421212144 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">A spy among friends (Regrets et remords (5/6))</title>
<desc lang="fr">Elliott et Lily craignent que l'on ne puisse vraiment faire confiance à personne et se précipitent pour interroger Blunt. Cependant, Angleton contrecarre leurs plans car il veut que Blunt soit arrêté.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139748_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421212144 +0200" stop="20230421222009 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">A spy among friends (Un coup d'avance (6/6))</title>
<desc lang="fr">Lily a forcé Elliot à se souvenir de plus de choses qu'il ne voulait peut-être jamais sur Philby. Des mois plus tard, Elliott reçoit une lettre de Philby lui demandant de le rencontrer dans un bar de Berlin-Est.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139748_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421222009 +0200" stop="20230421231651 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Chernobyl (1:23:45 (1/5))</title>
<desc lang="fr">En avril 1986, une explosion dévastatrice dans la centrale nucléaire ukrainienne de Tchernobyl change la face du monde.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2019/05/08/1493988_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421231651 +0200" stop="20230422001921 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Chernobyl (Veuillez garder votre calme (2/5))</title>
<desc lang="fr">Suite à l'explosion du réacteur, Ulyana comprend qu'une nouvelle menace se profile. Elle veut parler à Valery Legasov.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2019/05/08/1493988_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422001921 +0200" stop="20230422011850 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Chernobyl (Que la terre s'ouvre ! (3/5))</title>
<desc lang="fr">Legasov met en place un plan pour commencer à décontaminer le site de Tchernobyl. Lyudmyla ignore des consignes.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2019/05/08/1493988_A.jpg" />
</programme>