<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230505090109 +0200" stop="20230505101743 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Le test</title>
<desc lang="fr">Annie Castillon est heureuse. Sa vie conjugale avec Laurent est un exemple d'harmonie. Ses deux grands, Maximilien et César sont des garçons brillants et sensibles. Et Poupi, sa jeune ado, l'épaule sans jamais se plaindre dans l'éducation d'Antoine, le petit dernier. Un week-end comme tous les autres, mais la découverte d'un test de grossesse positif dans la salle de bain va enrayer la belle harmonie.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/19/2000163_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505101743 +0200" stop="20230505121011 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Avec amour et acharnement</title>
<desc lang="fr">C'est Paris et c'est déjà l'hiver. Sarah et Jean s'aiment, ils vivent ensemble depuis plusieurs années. C'est un amour qui les rend heureux et plus forts. Ils ont confiance l'un en l'autre. Le désir ne s'est jamais affadi. Un matin, Sarah croise par hasard François son ancien amant, ce François qui lui a présenté Jean, ce François qu'elle a quitté pour Jean sans hésiter.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/13/2131723_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505121011 +0200" stop="20230505133650 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">En roue libre</title>
<desc lang="fr">La folle histoire de Louise qui se retrouve un beau matin, prise au piège dans sa propre voiture, terrassée par une attaque de panique dès qu'elle veut en sortir, et de Paul qui vole la voiture et du coup la kidnappe. Les voilà tous les deux embarqués dans un road-movie mouvementé !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/08/2094921_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505133650 +0200" stop="20230505150029 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Music hole</title>
<desc lang="fr">Francis, petit comptable officiant dans un cabaret miteux de Charleroi, a des soucis conjugaux avec Martine, son épouse. Après une violente dispute, il se réveille un matin pour découvrir une bien mauvaise nouvelle dans son propre congélateur. C'est le point de départ macabre et loufoque d'un polar burlesque parfumé de « gueuze » bien fraîche, de musique tzigane, sous fond de déni de la désagrégation du couple, où vont se croiser toutes les variétés de névroses et de folie.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/09/1933014_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505150029 +0200" stop="20230505152507 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Rien lâcher</title>
<desc lang="fr">Depuis quelques mois, Laura héberge sa mère Angela atteinte d'un cancer en stade terminal, dans son petit appartement bruxellois. La jeune femme méfiante et têtue veut s'occuper seule de sa mère et retarder le moment inévitable où elle devra partir. Elle se jette à corps perdu dans cette bataille, elle ne veut rien lâcher.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/06/29/1834183_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505152507 +0200" stop="20230505163044 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The undoing (La cruelle vérité (6/6))</title>
<desc lang="fr">Alors que le théâtre du tribunal s'intensifie, Grace prend des mesures pour se protéger et protéger sa famille.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2020/09/28/1586537_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505163044 +0200" stop="20230505171727 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Meurtre au polonium - L'affaire Litvinenko (1/4)</title>
<desc lang="fr">Alexandre Litvinenko, ancien agent des services secrets russes et lanceur d'alerte, fait appel à Scotland Yard depuis son lit d'hôpital : selon lui, il a été empoisonné, et le coupable n'est autre que Vladimir Poutine.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/21/2113677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505171727 +0200" stop="20230505180336 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Meurtre au polonium - L'affaire Litvinenko (2/4)</title>
<desc lang="fr">Les résultats d'analyse montrent que Litvinenko a été empoisonné au polonium 210, une substance radioactive. Timmons, l'enquêteur en charge de l'affaire, doit identifier les lieux contaminés et les responsables. Si Mario Scaramella, un contact italien de Litvinenko, est dans un premier temps soupçonné, deux hommes ressortent bientôt : Andreï Lougovoï et Dmitri Kovtoun, des contacts russes qui ont rencontré Litvinenko le jour de l'empoisonnement.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/21/2113677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505180336 +0200" stop="20230505184958 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Meurtre au polonium - L'affaire Litvinenko (3/4)</title>
<desc lang="fr">Les équipes de Scotland Yard travaillent sans relâche pour prouver la culpabilité des suspects, Kovtoun et Lougovoï. Plusieurs agents sont envoyés à Moscou pour les interroger, et doivent travailler en collaboration avec les autorités russes.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/21/2113677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505184958 +0200" stop="20230505193749 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Meurtre au polonium - L'affaire Litvinenko (4/4)</title>
<desc lang="fr">Le rapport d'enquête de la police est soumis aux services judiciaires, mais l'extradition est refusée et les charges sont abandonnées. Marina Litvinenko va alors tout faire pour obtenir l'ouverture d'une enquête publique et faire reconnaître la responsabilité de Lougovoï et Kovtoun, et à plus large échelle celle de la Russie et de Poutine.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/21/2113677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505193749 +0200" stop="20230505203206 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">White House plumbers (1/5)</title>
<desc lang="fr">Une série en cinq parties qui raconte l'histoire vraie de la façon dont les saboteurs politiques de Nixon et les cerveaux du Watergate, E. Howard Hunt et G. Gordon Liddy, ont accidentellement renversé la présidence qu'ils essayaient de protéger.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/2169766_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505203206 +0200" stop="20230505211523 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Breaking Point (Sarah (3/6))</title>
<desc lang="fr">Sarah, médecin, est à bout de nerfs. Elle s'épuise à s'occuper de ses enfants et de son travail.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/2169758_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505211523 +0200" stop="20230505220048 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Breaking Point (Ingeborg (4/6))</title>
<desc lang="fr">Ingeborg se réjouit de son déménagement au Japon. Mais la réconciliation espérée avec sa fille Mira fait resurgir de vieilles blessures.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/2169758_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505220048 +0200" stop="20230505222139 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Sort of II (Sort of future (1/8))</title>
<desc lang="fr">«Sort of future (1/8)»Alors que Sabi se prépare au retour de leur père, Deenzie annonce une nouvelle bouleversante.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2099005_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505222139 +0200" stop="20230505224230 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Sort of II (Sort of 2gether (2/8))</title>
<desc lang="fr">«Sort of 2gether (2/8)»Bessy se bat pour donner un sens à sa vie. Sabi vit un premier jour de travail délicat avec Imran, avant de se rendre dans un club avec 7ven et Arrow, et se demande si Olympia va leur tenir tête.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2099005_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505224230 +0200" stop="20230505230321 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Sort of II (Sort of broke (3/8))</title>
<desc lang="fr">«Sort of broke (3/8)»Sabi a besoin d'être payée. Paul est pris au dépourvu lorsque Bessy prend une grande décision sans en parler à personne.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2099005_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505230321 +0200" stop="20230505232527 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Sort of II (Sort of who she is (4/8))</title>
<desc lang="fr">«Sort of who she is (4/8)»Imran a du mal à gérer l'indépendance de Raffo lorsqu'elle s'inscrit à un cours de danse hebdomadaire.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2099005_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505232527 +0200" stop="20230505234617 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Sort of II (Sort of Amsterdam (5/8))</title>
<desc lang="fr">«Sort of Amsterdam (5/8)»7ven organise un week-end dans une maison de campagne pour Sabi, Wolf et Arrow, mais sa mère s'en mêle.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2099005_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505234617 +0200" stop="20230506000709 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Sort of II (Sort of I love you (6/8))</title>
<desc lang="fr">«Sort of I love you (6/8)»Imran fait une visite surprise à Sabi. Bessy et Paul découvrent qu'Henry fait l'école buissonnière. 7ven et Wolf tentent de conclure un accord avec Gaia pour investir dans le nouveau club-galerie.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2099005_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506000709 +0200" stop="20230506002759 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Sort of II (Sort of opening (7/8))</title>
<desc lang="fr">«Sort of opening (7/8)»À la veille de l'ouverture du nouveau club-galerie, un moment entre Bessy et Sabi crée une tension dans leur relation.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2099005_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506002759 +0200" stop="20230506005006 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Sort of II (Sort of Janazah (8/8))</title>
<desc lang="fr">«Sort of Janazah (8/8)»Une crise familiale amène Sabi à affronter des sentiments non résolus envers leur père.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2099005_A.jpg" />
</programme>