<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230503090022 +0200" stop="20230503111206 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Ambulance</title>
<desc lang="fr">Will Sharp, un vétéran décoré fait appel à la seule personne indigne de confiance, son frère adoptif Danny pour trouver l'argent afin de couvrir les frais médicaux de sa femme. Ce dernier, un charismatique criminel au long cours, au lieu de lui donner de l'argent, lui propose un coup : le plus grand braquage de banque de l'histoire de Los Angeles : 32 millions de dollars. Will, prêt à tout pour sauver sa femme, accepte....</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/06/2037997_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503111206 +0200" stop="20230503132559 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Stillwater</title>
<desc lang="fr">Bill Baker se rend de l'Oklahoma à Marseille pour rendre visite à sa fille qui est emprisonnée pour un meurtre qu'elle affirme ne pas avoir commis...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/02/2050865_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503132559 +0200" stop="20230503152735 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Là où chantent les écrevisses</title>
<desc lang="fr">Pendant des années, les rumeurs les plus folles ont couru sur « la fille des marais » de Barkley Cove, une petite ville de Caroline du Nord. Pourtant, Kya n'est pas cette fille sauvage et analphabète que tous imaginent et craignent. À l'âge de dix ans, abandonnée par sa famille, elle doit apprendre à survivre seule dans le marais, devenu pour elle un refuge naturel et une protection. Mais une rencontre va bouleverser son monde...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/19/2085982_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503152735 +0200" stop="20230503161925 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The undoing (Ne pas nuire (3/6))</title>
<desc lang="fr">Grace entend la version de Jonathan et se retrouve suivie par un proche d'Elena.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2020/09/28/1586537_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503161925 +0200" stop="20230503170751 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The undoing (Ne pas voir le mal (4/6))</title>
<desc lang="fr">Alors que Haley commence à façonner le récit de l'affaire, Franklin utilise ses ressources pour aider sa famille.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2020/09/28/1586537_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503170751 +0200" stop="20230503184758 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">One second</title>
<desc lang="fr">Pendant les années de la révolution culturelle, Zhang Jiusheng s'échappe d'un camp de travail pour assister à une projection d'actualités où, l'espace d'une seconde, il peut revoir sa fille bien-aimée. Cependant, le film est volé par un jeune orphelin errant.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/14/2083785_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503184758 +0200" stop="20230503190503 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Fuochi</title>
<desc lang="fr">En Sicile, les champs de blé sont en feu. Ino, fermier vivant dans l'ombre d'une éolienne, s'occupe de son père malade, alitéet relié à un appareil respiratoire. Sa dernière volontéest de s'échapper, ce que Ino refuse. Mais les feux se rapprochent.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/2165429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503190503 +0200" stop="20230503194810 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Breaking Point (Georg (1/6))</title>
<desc lang="fr">Georg travaille comme agent de sécurité au shopping mall &quot;Sunshine City&quot;. Pour l'amour de sa femme Eva, qui a perdu la vue suite à un accident, il est prêt à tout.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/2169758_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503194810 +0200" stop="20230503203305 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Breaking Point (Mira (2/6))</title>
<desc lang="fr">Pour Mira, le travail est un enjeu important. Mais son chef, avec qui elle a également une liaison, menace de la trahir.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/2169758_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503203305 +0200" stop="20230503211755 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Warrior II (C'est pas dans le contrat (3/10))</title>
<desc lang="fr">«C'est pas dans le contrat (3/10)»Young Jun se méfie des nouvelles recrues de son père. Les choix de Nellie ne sont pas approuvés par ses pairs.</desc>
<category lang="fr">Série Action</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098995_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503211755 +0200" stop="20230503220818 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Warrior II (Si t'es pas en sang c'est que t'as pas bien joué (4/10))</title>
<desc lang="fr">«Si t'es pas en sang c'est que t'as pas bien joué (4/10)»Chao fait une proposition à Bill qui pourrait les arranger chacun. Ah Sham confie à Penny ses projets pour l'avenir.</desc>
<category lang="fr">Série Action</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098995_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503220818 +0200" stop="20230503230009 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Le cercle séries</title>
<desc lang="fr">Séries buzz et séries cultes : le meilleur de la fiction sérielle est passé au crible par la bande de chroniqueur.euses du Cercle Séries, menée par Renan Cros son champignon rouge anti-spoil.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/07/2080581_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503230009 +0200" stop="20230503234655 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">From (Les silhouettes (5/10))</title>
<desc lang="fr">«Les silhouettes (5/10)»Jim, Tabitha et Ethan commencent à poser des questions sur l'endroit où ils se trouvent dans l'espoir que cela les ramène chez eux. Ellis et Fatima montrent à Julie le côté plus léger de la vie en ville. Jade s'efforce de donner un sens à sa situation tandis que Boyd cherche des conseils.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503234655 +0200" stop="20230504003343 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">From (Le 74e livre (6/10))</title>
<desc lang="fr">«Le 74e livre (6/10)»Le projet de Boyd de partir en forêt provoque une réaction inattendue de la part de Kenny. Jade demande l'aide de Jim pour une expérience tandis que Tabitha fait une découverte effrayante qui l'entraîne sur un chemin unique à la recherche de réponses.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504003343 +0200" stop="20230504012249 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">From (Délivre-nous du mal (7/10))</title>
<desc lang="fr">«Délivre-nous du mal (7/10)»Boyd remet en question sa décision de partir ; Kenny s'impose et assume son nouveau rôle ; Jim rassemble la ville autour de son idée de construire une tour radio ; Fatima exhorte Ellis à faire amende honorable auprès de son père avant qu'il ne soit trop tard.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103130_A.jpg" />
</programme>