<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230406085517 +0200" stop="20230406102135 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Alors on danse</title>
<desc lang="fr">Sandra découvre, après 30 ans de mariage, que Paul la trompe avec sa meilleure amie. Elle le quitte sur le champ et n'a d'autre choix que de retourner dans la maison de son enfance, où vit toujours sa soeur Danie. La cohabitation sera mouvementée car tout les oppose. Tout, excepté leur passion commune pour la danse. La danse, c'est également l'occasion de retrouver Roberto, Lucien et une nouvelle manière de se projeter vers l'avenir. Et si ce saut en avant était la recette du bonheur ?</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/01/2064690_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406102135 +0200" stop="20230406114501 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">L'homme parfait</title>
<desc lang="fr">Florence, avocate débordée par sa vie de famille, décide d'acheter un robot à l'apparence humaine et au physique parfait. Il répond à toutes ses attentes : entretenir la maison, s'occuper des enfants, et plus encore... Le robot suscite même la jalousie de son mari, Franck, acteur je-m'en-foutiste au chômage. Celui-ci prend alors conscience qu'il doit faire des efforts pour ne pas perdre sa femme et faire face à ce robot qui lui joue des tours.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/19/2085988_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406114501 +0200" stop="20230406133728 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">L'amour c'est mieux que la vie</title>
<desc lang="fr">Gérard, Ary et Philippe ont fait connaissance il y a 20 ans, à leur sortie de prison, et se sont tout de suite posé la vraie question : et si l'honnêteté était la meilleure des combines ? Aujourd'hui, ils sont inséparables et scrupuleusement vertueux... Mais Gérard apprend qu'il souffre d'un mal incurable. Le sachant condamné, Ary et Philippe veulent lui offrir sa dernière histoire d'amour... Car Gérard a toujours dit que l'amour, c'était mieux que la vie.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/23/2017039_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406133728 +0200" stop="20230406150258 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Lui</title>
<desc lang="fr">Un compositeur en panne d'inspiration, qui vient de quitter femme et enfants, pense trouver refuge dans une vieille maison à flanc de falaise, sur une île bretonne déserte. Dans ce lieu étrange et isolé, il ne va trouver qu'un piano désaccordé et des visiteurs bien décidés à ne pas le laisser en paix.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/11/1966796_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406150258 +0200" stop="20230406155617 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The Last of Us (Abandonner (7/9))</title>
<desc lang="fr">«Abandonner (7/9)»L'humanité a été ravagée par un parasite qui s'attaque au cerveau et transforme sa victime en zombie. Joel tente de survivre dans ce qui reste de Boston lorsqu'on lui confie une mission : faire sortir de la ville une jeune fille, Ellie. La série événement de ce début d'année, adaptée du jeu vidéo blockbuster du même nom.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/21/2100059_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406155617 +0200" stop="20230406164557 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The Last of Us (Quand on est dans le besoin (8/9))</title>
<desc lang="fr">«Quand on est dans le besoin (8/9)»L'humanité a été ravagée par un parasite qui s'attaque au cerveau et transforme sa victime en zombie. Joel tente de survivre dans ce qui reste de Boston lorsqu'on lui confie une mission : faire sortir de la ville une jeune fille, Ellie. La série événement de ce début d'année, adaptée du jeu vidéo blockbuster du même nom.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/21/2100059_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406164557 +0200" stop="20230406184712 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Downton Abbey 2: Une nouvelle ère</title>
<desc lang="fr">Alors que la famille Crawley s'apprête à célébrer deux mariages à Downton Abbey, dont celui de Tom Branson et sa fiancée Lucy, la maisonnée se retrouve chamboulée quand un réalisateur hollywoodien débarque pour transformer la demeure en plateau de cinéma. Ils apprennent aussi que Lady Violet vient d'hériter d'une villa. La comtesse douairière enjoint alors les membres de sa famille à se rendre sur la côte d'azur en quête de son mystérieux passé...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/18/2058032_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406184712 +0200" stop="20230406193624 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The First Lady (Nadir (7/10))</title>
<desc lang="fr">Eleanor redouble d'efforts pour lutter contre le racisme. Betty aide Jerry à obtenir l'investiture républicaine alors que ses problèmes de dépendance s'aggravent. Michelle fait son deuil après les récentes tragédies liées à la violence armée et plaide pour une action législative.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/10/2095814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406193624 +0200" stop="20230406203014 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The First Lady (Coup parfait (8/10))</title>
<desc lang="fr">Eleanor force la main de Franklin pour aider les réfugiés juifs fuyant l'Allemagne nazie. Jerry passe sa retraite sur la route, Betty cherche de nouveaux compagnons de fête à la maison. Malgré les hésitations de Barack, Michelle s'exprime directement sur la question raciale.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/10/2095814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406203014 +0200" stop="20230406212701 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Succession IV (2/10)</title>
<desc lang="fr">«2/10»La vente de Waystar Royco à Lukas Matsson se rapproche de plus en plus. La perspective de cette liquidation provoque une division familiale chez les Roy, qui anticipent ce à quoi leur vie ressemblera une fois l'affaire conclue. Une saison 4 qui s'annonce pleine de rebondissements et de luttes intestines.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406212701 +0200" stop="20230406222206 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie treize (3/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie treize (3/10)»Michael résiste à une demande de Fia, mais Olivia le pousse à exploiter une nouvelle connexion. L'accord de Little Mo tourne au vinaigre, laissant Eugene ramasser les morceaux. Un face-à-face entre Michael et Jimmy aboutit à une confession surprenante.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406222206 +0200" stop="20230406231321 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie quatorze (4/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie quatorze (4/10)»Le plan d'Olivia pour rapprocher Michael des Baxter le voit invité à la fête d'anniversaire de Jimmy, où il assiste au retour du père gangster de Gina.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406231321 +0200" stop="20230407000835 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The time traveler's wife (6/6)</title>
<desc lang="fr">«6/6»À l'approche de son mariage avec Clare, Henry, de plus en plus stressé, trouve un réconfort inattendu auprès de son père dont il s'est séparé.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/21/2001448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407000835 +0200" stop="20230407014011 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La cave</title>
<desc lang="fr">Keira Woods est une mère dont la fille disparaît mystérieusement sans laisser de traces dans la cave de leur nouvelle maison, à la campagne. Keira découvre vite qu'il y a une entité ancienne et puissante qui contrôle leur maison et qu'elle va devoir l'affronter si elle ne veut pas risquer de perdre les âmes des membres de sa famille pour toujours.</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/15/2027764_A.jpg" />
</programme>