<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230419021112 +0200" stop="20230419042148 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Moonfall</title>
<desc lang="fr">Une mystérieuse force a propulsé la Lune hors de son orbite  vers la Terre. L'impact aura lieu dans quelques semaines, impliquant l'anéantissement de toute vie sur notre planète. Jo Fowler, ancienne astronaute de la NASA, est convaincue de détenir la solution pour tous nous sauver, mais seules deux personnes la croient : un ancien collègue astronaute, Brian Harper, et un théoricien du complot, K.C. Houseman. Le trio va se lancer dans une périlleuse mission de sauvetage...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/29/2034537_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419085020 +0200" stop="20230419104905 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Madres paralelas</title>
<desc lang="fr">Janis et  Ana se rencontrent à l'hôpital avant d'accoucher, toutes deux célibataires et enceintes par accident. Janis, d'âge mûr, n'a aucun regret et est folle de joie, alors qu'Ana est une adolescente effrayée pleine de remords et traumatisée. Janis essaie de lui remonter le moral. Les quelques mots qu'elles échangent pendant ces heures vont créer un lien très étroit entre elles, que le hasard se chargera de compliquer...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/16/1969151_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419104905 +0200" stop="20230419123001 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Mica</title>
<desc lang="fr">Mica, enfant issu d'un bidonville de Meknès, est propulsé comme homme à tout faire dans un club de tennis de Casablanca fréquenté par la bourgeoisie marocaine. Il se fait remarquer par Sophia, une ancienne championne junior revenue au pays pour devenir coach. Consciente que l'enfant a du talent, elle décide de l'aider et de l'entraîner. Mais cette situation s'avère dangereuse car elle peut lui faire perdre son emploi et le faire renvoyer. Elle peut surtout changer son destin...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/27/2004508_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419123001 +0200" stop="20230419135627 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Olga</title>
<desc lang="fr">2013. Une jeune gymnaste de 15 ans quitte l'Ukraine pour s'entraîner en Suisse pour le championnat européen en vue des JO. À Kiev, sa mère, journaliste politique, couvre les événements de la place Maïdan. Un premier film puissant où s'entrechoquent l'intime et le politique.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/16/1983609_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419135627 +0200" stop="20230419152017 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La traversée</title>
<desc lang="fr">Un village pillé, une famille en fuite et deux enfants perdus sur les routes de l'exil... Kyona et Adriel tentent d'échapper à ceux qui les traquent pour rejoindre un pays au régime plus clément. Au cours d'un voyage initiatique qui les mènera de l'enfance à l'adolescence, ils traverseront un continent rongé par la chasse aux migrants et devront survivre aux épreuves, à la fois fantastiques et bien réelles, avant d'atteindre un Nouveau Monde, libres.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049161_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419152017 +0200" stop="20230419161038 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Le cercle séries</title>
<desc lang="fr">Séries buzz et séries cultes : le meilleur de la fiction sérielle est passé au crible par la bande de chroniqueur.euses du Cercle Séries, menée par Renan Cros son champignon rouge anti-spoil.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/07/2080581_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419161038 +0200" stop="20230419163656 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The art of television - Les réalisatrices de séries (Helen Hunt (5/6))</title>
<desc lang="fr">«Helen Hunt (5/6)»Davantage connue pour son incroyable carrière d'actrice (elle a notamment remporté un Oscar pour &quot;As good as it gets&quot;, 4 Emmy Awards et 4 Golden globes), Helen Hunt est passée derrière la caméra pour la première fois sur le tournage de &quot;Mad About You&quot;. Depuis, elle choisit ses projets de réalisation soigneusement, et compte plusieurs épisodes de &quot;Mad about you&quot; mais aussi &quot;This is us&quot;, &quot;Feud&quot;, &quot;The Politician&quot;, &quot;Revenge&quot; et les films &quot;Ride&quot; et &quot;And then she found me&quot;.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/26/2137989_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419163656 +0200" stop="20230419170351 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The art of television - Les réalisatrices de séries (Charlotte Brändström (6/6))</title>
<desc lang="fr">«Charlotte Brändström (6/6)»La réalisatrice franco-suédoise Charlotte Brändström a commencé la réalisation avec le film &quot;Un été d'orages en 1989&quot;. Après plusieurs films, elle commence à travailler pour le petit écran avec &quot;Julie Lescaut&quot; et &quot;Brigade Spéciale&quot; puis &quot;Disparue&quot; qui lui vaut d'être repérée aux Etats-Unis où elle est recrutée sur &quot;Madam Secretary&quot; dont elle réalise 8 épisodes. Depuis, elle fait partie des réalisatrices que tout le monde s'arrache et a officié sur &quot;Counterpart&quot;, &quot;Away&quot;, &quot;The Outsider&quot;, &quot;Witcher&quot; et, plus récemment, sur &quot;The rings of Power&quot;.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/26/2137989_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419170351 +0200" stop="20230419184135 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Le visiteur du futur</title>
<desc lang="fr">2555. Dans un futur dévasté, l'apocalypse menace la terre. Le dernier espoir repose sur un homme capable de voyager dans le temps. Sa mission : retourner dans le passé et changer le cours des événements. Mais la brigade temporelle, une police du temps, le traque à chaque époque. Débute alors une course contre la montre pour le visiteur du futur...</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/13/2131725_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419184135 +0200" stop="20230419193503 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">A spy among friends (Amie ou ennemie (3/6))</title>
<desc lang="fr">Philby commence à comprendre que le KGB ne pourra jamais lui faire entièrement confiance maintenant qu'il est à Moscou et que, pour eux, sa vie d'espion est terminée. À Londres, Elliot prévient Anthony Blunt que sa couverture a été découverte.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139748_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419193503 +0200" stop="20230419203032 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">A spy among friends (L'audition (4/6))</title>
<desc lang="fr">Elliott secoue la cage de Blunt pour le faire paniquer, puis le suit dans une réunion clandestine au milieu de la nuit.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139748_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419203032 +0200" stop="20230419211719 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Warrior (Boxe Chinoise (9/10))</title>
<desc lang="fr">«Boxe Chinoise (9/10)»Chinatown se prépare pour l'affrontement entre les combattants de Hop Wei et ceux de Long Zii. Buckley tente de bluffer Mercer pour qu'il baisse ses tarifs.</desc>
<category lang="fr">Série Action</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2019/06/06/1499001_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419211719 +0200" stop="20230419220753 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Warrior (Si tu te prosternes, va jusqu'au sol (10/10))</title>
<desc lang="fr">«Si tu te prosternes, va jusqu'au sol (10/10)»Ling et le Fung Hai se livrent à une démonstration de force pour contraindre Mai Ling à honorer leur partenariat.</desc>
<category lang="fr">Série Action</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2019/06/06/1499001_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419220753 +0200" stop="20230419225204 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The Lazarus Project (1/8)</title>
<desc lang="fr">«1/8»George, qui commence à revivre le temps après avoir été témoin de la fin du monde. Il est recruté dans une organisation qui exploite ce pouvoir pour prévenir les catastrophes mondiales, mais il se rebelle pour tenter de sauver la femme qu'il aime.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/2131094_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419225204 +0200" stop="20230419233813 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The Lazarus Project (2/8)</title>
<desc lang="fr">«2/8»Après qu'un accident bizarre ait blessé un proche de George, ce dernier est désemparé. Il ne peut s'empêcher de poser la question suivante : s'il travaille avec une organisation capable de remonter le temps, pourquoi ne peuvent-ils pas annuler ce qui s'est passé ?</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/2131094_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419233813 +0200" stop="20230420002014 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Angelyne (Je suis une icône (3/5))</title>
<desc lang="fr">«Je suis une icône (3/5)»Des peintures murales, des sièges chauds, des personnages centraux, des rôles dans des films, un regard neuf - une gloire énorme, gigantesque ; l'exposition laisse Angelyne exposée.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/30/2077578_A.jpg" />
</programme>