<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230415020030 +0200" stop="20230415024258 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The walking dead XI (3ème partie) (Foi (6/8))</title>
<desc lang="fr">«Foi (6/8)»Séparés de leurs enfants, Maggie, Gabriel et Rosita suivent un convoi militaire vers une destination mystérieuse. Ezekiel, Kelly, Negan et Annie se retrouvent sur un chantier. Daryl et Carol suivent un train qui a pris Connie à son bord.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/26/2061846_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415024258 +0200" stop="20230415032457 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The walking dead XI (3ème partie) (La famille (7/8))</title>
<desc lang="fr">«La famille (7/8)»Réunis, le groupe retourne au Commonwealth où les séquelles du procès d'Eugène se font sentir.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/26/2061846_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415032457 +0200" stop="20230415042736 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The walking dead XI (3ème partie) (Repose en paix (8/8))</title>
<desc lang="fr">«Repose en paix (8/8)»Après les événements brutaux d'Oceanside, les survivants peuvent-ils trouver un moyen de se réunir en toute sécurité ou le sort de certains a-t-il été décidé pour de bon ? Peut-être qu'un visage familier pourra les aider.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/26/2061846_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415042736 +0200" stop="20230415055421 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Eg&amp;#333;</title>
<desc lang="fr">« Notre super vie » : c'est le titre des vidéos que la mère de Tinja poste sur Instagram, et qui apportent beaucoup d'argent à la famille. C'est avec l'une de ces vidéos que l'on découvre la mère, le père, Tinja, son petit frère, Matias, et leur quotidien parfait dans cette grande maison avec jardin en Finlande. Après l'entrée inopinée d'un oiseau à l'intérieur de la maison, Tinja va trouver un oeuf, qu'elle décide de garder et de couver, mais surtout, qu'elle détient comme un secret. Jusqu'à ce que celui-ci éclose, faisant naître une étrange créature...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/05/2106351_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415090121 +0200" stop="20230415104301 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">A Mouthful of Air</title>
<desc lang="fr">Julie Davis, chaleureuse, gentille, aimante envers son mari et son enfant, est une autrice de livres pour enfants à succès. Si ses livres traitent de la libération des peurs de l'enfance, elle n'a pas encore percé le sombre secret qui a hanté sa propre vie. Mais à la naissance de son deuxième enfant, des événements se produisent qui font surgir ce secret...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/17/1953228_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415104301 +0200" stop="20230415123728 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">À quel prix ?</title>
<desc lang="fr">Un avocat de Washington lutte contre le cynisme, la bureaucratie et la politique pour aider les victimes du 11 septembre.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/21/2001450_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415123728 +0200" stop="20230415132852 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Smother II (3/6)</title>
<desc lang="fr">«3/6»Alors que les Ahern se préparent à célébrer l'anniversaire de Calum, ils luttent pour maintenir un semblant de normalité alors que la campagne de terreur contre la famille s'intensifie.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098979_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415132852 +0200" stop="20230415142127 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Smother II (4/6)</title>
<desc lang="fr">«4/6»Au lendemain de la fête d'anniversaire, la famille est en plein désarroi, Elaine insistant sur le fait qu'elle a été piégée, mais les doigts sont pointés dans toutes les directions.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098979_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415142127 +0200" stop="20230415151337 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">False flag III (1/8)</title>
<desc lang="fr">«1/8»Une entreprise israélienne de haute technologie organise une fête à Chypre, au cours de laquelle des personnes commencent à tomber et à avoir des convulsions. En raison de la crainte d'une attaque terroriste chimique, le Mossad est appelé.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049102_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415151337 +0200" stop="20230415155717 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">False flag III (2/8)</title>
<desc lang="fr">«2/8»Une silhouette suspecte se faufile dans le service de l'hôpital. Korin est choqué par l'explosion de la chambre de Didier. Eitan soupçonne l'existence d'autres terroristes. De nouveaux détails sont révélés sur le poison.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049102_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415155717 +0200" stop="20230415163718 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">False flag III (3/8)</title>
<desc lang="fr">«3/8»Anna découvre une caméra cachée dans la chambre d'hôtel de Dafna. Les blessés sont transférés dans un hôpital israélien. La cellule de crise obtient des informations sur un autre cadavre qui pourrait être lié à l'incident.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049102_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415163718 +0200" stop="20230415172622 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">False flag III (4/8)</title>
<desc lang="fr">«4/8»Korin trouve une note surprenante dans les toilettes. La cellule de crise organise une rencontre entre Yaya et Tamar, et découvre un nouveau détail sur Dafna. Plus tard, il est révélé que les Neri ont également des secrets, et Eitan essaie d'en comprendre la raison.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049102_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415172622 +0200" stop="20230415180843 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">False flag III (5/8)</title>
<desc lang="fr">«5/8»Anna trouve un disque-dur dans un coffre-fort et tente de l'utiliser pour obtenir de l'argent pour l'opération. Avi part à la recherche d'Ofir Korman.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049102_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415180843 +0200" stop="20230415184909 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">False flag III (6/8)</title>
<desc lang="fr">«6/8»Eitan et Kochavi sont furieux de la blessure d'Avi. Kochavi se concentre sur la recherche d'Ofir Korman tandis qu'Eitan pense qu'il est la victime. Shimi donne une interview à la télévision, ce qui éveille les soupçons d'Eitan sur son lien avec l'attaque. Lev est en danger.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049102_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415184909 +0200" stop="20230415193553 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">False flag III (7/8)</title>
<desc lang="fr">«7/8»Le système de big data de Sagit révèle de nouvelles informations et met un nouveau coup de projecteur sur l'enquête et les suspects.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049102_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415193553 +0200" stop="20230415203025 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">False flag III (8/8)</title>
<desc lang="fr">«8/8»Eitan clôt l'enquête.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049102_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415203025 +0200" stop="20230415212354 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie dix-sept (7/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie dix-sept (7/10)»La quête de la vérité par Michael a des conséquences dangereuses pour lui et pour Nancy Costello, qui l'a rejoint dans la chasse au meurtrier de sa femme Robin. Fia doit faire face à la dure réalité concernant sa famille.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415212354 +0200" stop="20230415221508 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie dix-huit (8/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie dix-huit (8/10)»Eugène échappe au danger, mais il se heurte à un nouveau péril. Frustrée par Michael, Olivia jette son dévolu sur une nouvelle cible improbable. La soirée d'ouverture triomphale de Big Mo prend une tournure sombre et inattendue.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415221508 +0200" stop="20230415231510 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">C.B. Strike : Sang trouble (4/4)</title>
<desc lang="fr">Strike se rend compte que l'assassin de Margot est responsable de nombreux autres meurtres qui n'ont pas été détectés et tend un piège.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/06/2142879_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415231510 +0200" stop="20230415233749 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The Baby (La malédiction (7/8))</title>
<desc lang="fr">«La malédiction (7/8)»Dans un ultime effort pour briser la malédiction, une Mme Eaves très affaiblie mais déterminée se lance avec Natasha à la poursuite de Jack. Pendant ce temps, Bobbi se bat pour se rallier à sa nouvelle audition avec Sam.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/24/2032291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415233749 +0200" stop="20230416000500 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The Baby (L'emprise (8/8))</title>
<desc lang="fr">«L'emprise (8/8)»Natasha décide de donner au bébé exactement ce qu'il recherche, alors que son père, Lyle, Bobbi et Mme Eaves s'inquiètent de plus en plus et font tout leur possible pour assurer sa survie.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/24/2032291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416000500 +0200" stop="20230416013243 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Holy shit !</title>
<desc lang="fr">L'architecte Frank reprend conscience dans des toilettes portables verrouillées sur un chantier de construction où se prépare une détonation. Alors qu'il essaie désespérément de trouver des moyens d'échapper à cette « prison » avant d'être potentiellement réduit en miettes, il réalise qui l'a mis dans cette situation difficile : nul autre que le maire corrompu et lubrique Horst, qui a également des projets concernant Marie, la petite amie enceinte de Frank.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/21/2113669_A.jpg" />
</programme>