<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230420020241 +0200" stop="20230420033010 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Tendre et saignant</title>
<desc lang="fr">Rédactrice en chef d'un magazine de mode, Charly hérite de la boucherie familiale. Alors qu'elle s'apprête à la vendre, elle rencontre Martial, l'artisan-boucher de son père, bien décidé à se battre pour sauver le commerce. Séduite malgré elle par le charisme de Martial, Charly pourrait être amenée à changer d'avis...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/09/2010393_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420085012 +0200" stop="20230420105330 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La ruse</title>
<desc lang="fr">1943. Les alliés sont déterminés à briser l'emprise d'Hitler sur l'Europe occupée. Ils  planifient un assaut général contre le Sicile. Mais ils sont confrontés à un défi impossible : protéger leur force d'invasion d'un massacre potentiel... Deux brillants officiers du renseignement britannique imaginent alors une stratégie de désinformation pour berner les espions nazis.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/09/2024740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420105330 +0200" stop="20230420123509 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Mothering Sunday</title>
<desc lang="fr">Une femme de chambre vivant dans l'Angleterre de l'après-guerre prévoit en secret de retrouver l'homme qu'elle aime avant qu'il ne parte épouser une autre femme...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/18/2058030_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420123509 +0200" stop="20230420135113 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Shabu</title>
<desc lang="fr">Les déboires tragi-comiques d'un jeune adolescent des quartiers populaires de Rotterdam. Parce qu'il a endommagé la voiture de sa grand-mère, il doit trouver, l'espace d'un été, l'argent nécessaire pour la réparation.</desc>
<category lang="fr">Docu-fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103125_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420135113 +0200" stop="20230420151227 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Mon père est une saucisse</title>
<desc lang="fr">Quand Paul abandonne son travail de banquier sur un coup de tête pour devenir acteur, sa femme en est tout sauf contente. Zoë est la seule à croire en son père et se lance dans l'aventure avec lui...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/10/26/1906430_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420151227 +0200" stop="20230420155911 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Meurtre au polonium - L'affaire Litvinenko (1/4)</title>
<desc lang="fr">Alexandre Litvinenko, ancien agent des services secrets russes et lanceur d'alerte, fait appel à Scotland Yard depuis son lit d'hôpital : selon lui, il a été empoisonné, et le coupable n'est autre que Vladimir Poutine.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/21/2113677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420155911 +0200" stop="20230420164626 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Meurtre au polonium - L'affaire Litvinenko (2/4)</title>
<desc lang="fr">Les résultats d'analyse montrent que Litvinenko a été empoisonné au polonium 210, une substance radioactive. Timmons, l'enquêteur en charge de l'affaire, doit identifier les lieux contaminés et les responsables. Si Mario Scaramella, un contact italien de Litvinenko, est dans un premier temps soupçonné, deux hommes ressortent bientôt : Andreï Lougovoï et Dmitri Kovtoun, des contacts russes qui ont rencontré Litvinenko le jour de l'empoisonnement.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/21/2113677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420164626 +0200" stop="20230420190040 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Stillwater</title>
<desc lang="fr">Bill Baker se rend de l'Oklahoma à Marseille pour rendre visite à sa fille qui est emprisonnée pour un meurtre qu'elle affirme ne pas avoir commis...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/02/2050865_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420190040 +0200" stop="20230420194451 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The Lazarus Project (1/8)</title>
<desc lang="fr">«1/8»George, qui commence à revivre le temps après avoir été témoin de la fin du monde. Il est recruté dans une organisation qui exploite ce pouvoir pour prévenir les catastrophes mondiales, mais il se rebelle pour tenter de sauver la femme qu'il aime.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/2131094_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420194451 +0200" stop="20230420203119 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The Lazarus Project (2/8)</title>
<desc lang="fr">«2/8»Après qu'un accident bizarre ait blessé un proche de George, ce dernier est désemparé. Il ne peut s'empêcher de poser la question suivante : s'il travaille avec une organisation capable de remonter le temps, pourquoi ne peuvent-ils pas annuler ce qui s'est passé ?</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/2131094_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420203119 +0200" stop="20230420212836 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Succession IV (4/10)</title>
<desc lang="fr">«4/10»La vente de Waystar Royco à Lukas Matsson se rapproche de plus en plus. La perspective de cette liquidation provoque une division familiale chez les Roy, qui anticipent ce à quoi leur vie ressemblera une fois l'affaire conclue. Une saison finale qui s'annonce pleine de rebondissements et de luttes intestines.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420212836 +0200" stop="20230420222205 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie dix-sept (7/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie dix-sept (7/10)»La quête de la vérité par Michael a des conséquences dangereuses pour lui et pour Nancy Costello, qui l'a rejoint dans la chasse au meurtrier de sa femme Robin. Fia doit faire face à la dure réalité concernant sa famille.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420222205 +0200" stop="20230420231304 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie dix-huit (8/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie dix-huit (8/10)»Eugène échappe au danger, mais il se heurte à un nouveau péril. Frustrée par Michael, Olivia jette son dévolu sur une nouvelle cible improbable. La soirée d'ouverture triomphale de Big Mo prend une tournure sombre et inattendue.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420231304 +0200" stop="20230420235831 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Angelyne (Angelyne, parle-moi de toi (4/5))</title>
<desc lang="fr">«Angelyne, parle-moi de toi (4/5)»Accidents de voiture, pactes de confiance, menaces vides, détectives privés, procès ; Angelyne accepte de réaliser un documentaire sur sa vie.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/30/2077578_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420235831 +0200" stop="20230421004043 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Angelyne (Je suis un mystère (5/5))</title>
<desc lang="fr">«Je suis un mystère (5/5)»Des actes de salon, des funérailles, des années perdues, des évasions roses ; la vérité sur le besoin du monde de connaître la vérité sur Angelyne.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/30/2077578_A.jpg" />
</programme>