<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230530021024 +0200" stop="20230530025823 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La guerre des mondes - Dernier chapitre (2/8)</title>
<desc lang="fr">«2/8»Alors qu'Adina entame la prochaine étape de son plan, les astronautes Juliet et Richard voient des signes d'avertissement dans l'espace, découvrant la sinistre mission d'Adina.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079059_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530025823 +0200" stop="20230530042520 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Une vie démente</title>
<desc lang="fr">Alex et Noémie, la trentaine, voudraient avoir un enfant. Mais leurs plans sont chamboulés quand Suzanne, la mère d'Alex, se met à faire de sacrées conneries. C'est parce qu'elle a contracté une &quot;démence sémantique&quot;, qui affecte son comportement. Elle dépense sans compter, rend des visites nocturnes à ses voisins, se fabrique un faux permis de conduire... Suzanne devient un enfant ingérable. Drôle d'école de la parentalité pour Noémie et Alex !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/13/1935204_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530092312 +0200" stop="20230530111626 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The last execution</title>
<desc lang="fr">Berlin Est, 1981. Franz Walter, tout juste sorti de l'université, se voit offrir un poste au service des renseignements de la RDA. Loyal et dévoué, il est envoyé en mission en Allemagne de l'Ouest. Très vite, on lui demande d'écouter, surveiller et faire chanter des innocents. Fidèle à ses convictions, il tente de déjouer le système. Mais son attitude critique aura des conséquences bien plus lourdes qu'il n'imagine.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/20/2072997_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530111626 +0200" stop="20230530130058 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Miss Marx</title>
<desc lang="fr">Brillante, altruiste, passionnée et libre, Eleanor est la fille cadette de Karl Marx. Pionnière du féminisme socialiste, sa vie est bouleversée par son histoire d'amour tragique avec Edward Aveling.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530130058 +0200" stop="20230530142818 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Elizabeth, regard(s) singulier(s)</title>
<desc lang="fr">Le portait cinématographique unique, moderne et exaltant d'une reine hors normes mais aussi d'une femme touchante, espiègle, insaisissable.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068350_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530142818 +0200" stop="20230530152417 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Mare of Easttown (Lady Hawk (1/7))</title>
<desc lang="fr">Après avoir répondu à un appel concernant un rôdeur dans le quartier, la détective Mare Sheehan se voit contrainte de rouvrir une affaire de disparition non résolue, alors que la pression venant de la petite communauté d'Easttown se fait de plus en plus forte.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/03/25/1782950_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530152417 +0200" stop="20230530162129 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Mare of Easttown (Pères (2/7))</title>
<desc lang="fr">Mare se rend sur les lieux d'un crime macabre, avant de devoir en informer le père de la victime, fou de rage. Une vidéo du soir du meurtre fait surface, lançant Mare sur la piste de plusieurs suspects. L'inspectrice réserve un accueil glacial à Colin Zabel, policier du comté qui a été appelé en renfort sur cette affaire. Par la suite, Mare a maille à partir avec des locaux, et s'inquiète de la santé mentale de son petit-fils Drew.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/03/25/1782950_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530162129 +0200" stop="20230530184526 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Vortex</title>
<desc lang="fr">Un couple âgé vit dans un appartement parisien submergé de livres et de souvenirs. Lui est cinéphile, historien et théoricien du cinéma qui écrit un ouvrage sur les liens entre le 7e art et les rêves. Elle, psychanalyste à la retraite, est atteinte de la maladie d'Alzheimer. Amoureux et indispensables l'un à l'autre, ils vont vivre leurs derniers jours.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/31/2063977_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530184526 +0200" stop="20230530193358 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Warrior II (Opération Dragon (9/10))</title>
<desc lang="fr">«Opération Dragon (9/10)»Les affrontements au sein de Chinatown poussent les Hop Wei et les Long Zii à unir leurs forces face aux assaillants.</desc>
<category lang="fr">Série Action</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098995_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530193358 +0200" stop="20230530203011 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Warrior II (L'homme sur le mur (10/10))</title>
<desc lang="fr">«L'homme sur le mur (10/10)»Chinatown panse ses plaies. Réconcilié avec son père, Young Jun apprend le lien de parenté entre Ah Sahm et Mai Ling.</desc>
<category lang="fr">Série Action</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098995_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530203011 +0200" stop="20230530204851 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Aspergirl (Faites-la taire (7/10))</title>
<desc lang="fr">«Faites-la taire (7/10)»Louison participe au stage de parentalité de Lemonial. Léna se rapproche de Guilhem, qui a peur que cela mette en péril sa réconciliation avec Houcine. Si Louison veut retrouver son fils, elle va devoir l'aider à garder son ami.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/2186092_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530204851 +0200" stop="20230530210729 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Aspergirl (Ca veut dire avec la langue (8/10))</title>
<desc lang="fr">«Ca veut dire avec la langue (8/10)»Louison accepte un date avec Ariane, son ancienne collègue du supermarché. Pas de chance, ça coïncide avec le jour où elle doit accompagner Guilhem incognito à la piscine, et l'épauler pour son premier bisou avec Léna.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/2186092_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530210729 +0200" stop="20230530212748 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Aspergirl (On n'a jamais été populaires (9/10))</title>
<desc lang="fr">«On n'a jamais été populaires (9/10)»Louison veut reprendre ses études en météorologie. Mais il lui faut l'accord de Delphine Gerbaud, l'ex de Reza, qui la déteste. Houcine et Guilhem montent un plan pour devenir populaires : distribution d'alcool dans les toilettes du collège. Ils se font prendre la main dans le sac...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/2186092_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530212748 +0200" stop="20230530214556 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Aspergirl (Ca sent les salsifis (10/10))</title>
<desc lang="fr">«Ca sent les salsifis (10/10)»Alors que le juge va délibérer dans quelques heures sur la garde de Guilhem, l'enfant a fugué. Pour trouver où il se cache, Louison essaie de se mettre dans la tête de Guilhem. L'aide de Flora, Ariane, et ses amis autistes ne sera pas de trop.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/2186092_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530214556 +0200" stop="20230530231145 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Succession IV (10/10)</title>
<desc lang="fr">«10/10»La vente de Waystar Royco à Lukas Matsson se rapproche de plus en plus. La perspective de cette liquidation provoque une division familiale chez les Roy, qui anticipent ce à quoi leur vie ressemblera une fois l'affaire conclue. Une saison finale qui s'annonce pleine de rebondissements et de luttes intestines.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530231145 +0200" stop="20230530235623 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La guerre des mondes - Dernier chapitre (3/8)</title>
<desc lang="fr">«3/8»Avec l'aide de Richard, Catherine découvre qu'elle peut voyager dans un autre monde. Une nouvelle révélation met la loyauté de Martha à l'épreuve. Zoé fait sortir Bill de prison.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079059_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530235623 +0200" stop="20230531004319 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La guerre des mondes - Dernier chapitre (4/8)</title>
<desc lang="fr">«4/8»Tom est confronté à une trahison et rencontre un visage familier. Catherine cherche une solution aux dangers du trou noir.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079059_A.jpg" />
</programme>