<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230405023521 +0200" stop="20230405041707 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Bad luck banging or looney porn</title>
<desc lang="fr">Emi, une enseignante, voit sa carrière et sa réputation menacées après la diffusion sur Internet d'une sextape tournée avec son mari. Forcée de rencontrer les parents d'élèves qui exigent son renvoi, Emi refuse de céder à leur pression, et questionne alors la place de l'obscénité dans nos sociétés.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/21/1986377_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405085022 +0200" stop="20230405102315 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Breaking news in Yuba County</title>
<desc lang="fr">Un homme surpris au lit avec une autre femme par son épouse décède d'une crise cardiaque. Cette dernière décide alors d'enterrer en catimini le corps du défunt. Tandis qu'elle profite de sa notoriété grandissante en tant que que femme d'un homme porté disparu, elle est traquée par des policiers, des criminels, et par sa soeur, une journaliste locale en quête d'un scoop.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/16/1983588_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405102315 +0200" stop="20230405115221 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Rifkin's Festival</title>
<desc lang="fr">Un couple d'américains en villégiature au festival de San Sebastián tombe sous le charme de l'événement, de l'Espagne et de la magie qui émane des films. L'épouse a une liaison avec un brillant réalisateur français tandis que son mari la trompe avec une belle espagnole.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/09/1933038_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405115221 +0200" stop="20230405144523 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Drive my car</title>
<desc lang="fr">Alors qu'il n'arrive toujours pas à se remettre d'un drame personnel, Yusuke Kafuku, acteur et metteur en scène de théâtre, accepte de monter Oncle Vania dans un Festival, à Hiroshima. Il y fait la connaissance de Misaki, une jeune femme réservée qu'on lui a assignée comme chauffeur. Au fil des trajets, la sincérité croissante de leurs échanges les oblige à faire face à leur passé.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/20/2030160_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405144523 +0200" stop="20230405154217 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The Last of Us (La survie à tout prix (5/9))</title>
<desc lang="fr">«La survie à tout prix (5/9)»L'humanité a été ravagée par un parasite qui s'attaque au cerveau et transforme sa victime en zombie. Joel tente de survivre dans ce qui reste de Boston lorsqu'on lui confie une mission : faire sortir de la ville une jeune fille, Ellie. La série événement de ce début d'année, adaptée du jeu vidéo blockbuster du même nom.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/21/2100059_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405154217 +0200" stop="20230405164005 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The Last of Us (Proches (6/9))</title>
<desc lang="fr">«Proches (6/9)»L'humanité a été ravagée par un parasite qui s'attaque au cerveau et transforme sa victime en zombie. Joel tente de survivre dans ce qui reste de Boston lorsqu'on lui confie une mission : faire sortir de la ville une jeune fille, Ellie. La série événement de ce début d'année, adaptée du jeu vidéo blockbuster du même nom.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/21/2100059_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405164005 +0200" stop="20230405185804 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Fast &amp; Furious 9</title>
<desc lang="fr">Si Dom Toretto mène une vie tranquille, loin du bitume, auprès de Letty et de leur fils, le petit Brian, ils savent bien tous les deux que derrière les horizons les plus radieux se cachent toujours les dangers les plus sournois. Cette fois, pour sauver ceux à qui il tient le plus, Dom va devoir affronter les démons de son passé. Son équipe se rassemble pour démanteler un complot à échelle mondiale mené par le tueur le plus implacable qu'ils aient jamais affronté, aussi redoutable avec une arme que derrière un volant : un homme qui n'est autre que le frère désavoué de Dom, Jakob.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/11/10/1915498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405185804 +0200" stop="20230405194337 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">No return (3/4)</title>
<desc lang="fr">Kathy ouvre de vieilles blessures, et une violente attaque laisse Noah désemparé.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/27/2152796_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405194337 +0200" stop="20230405203022 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">No return (4/4)</title>
<desc lang="fr">La famille tente de se ressaisir, mais les rancoeurs qui couvent menacent de déborder.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/27/2152796_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405203022 +0200" stop="20230405211647 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Warrior (Le sang et la m*rde (5/10))</title>
<desc lang="fr">«Le sang et la m*rde (5/10)»Dans un saloon isolé, Ah Sahm et Young Jun, qui transportent un chargement précieux, voient arriver un hors-la-loi redoutable accompagné de ses complices.</desc>
<category lang="fr">Série Action</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2019/06/06/1499001_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405211647 +0200" stop="20230405220041 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Warrior (Broyé, recraché et piétiné (6/10))</title>
<desc lang="fr">«Broyé, recraché et piétiné (6/10)»Les tensions montent entre les Hop Wei et Long Zii après une tentative d'assassinat. Big Bill entreprend de payer sa dette à Jack.</desc>
<category lang="fr">Série Action</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2019/06/06/1499001_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405220041 +0200" stop="20230405225008 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Le cercle séries</title>
<desc lang="fr">Séries buzz et séries cultes : le meilleur de la fiction sérielle est passé au crible par la bande de chroniqueur.euses du Cercle Séries, menée par Renan Cros son champignon rouge anti-spoil.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/07/2080581_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405225008 +0200" stop="20230405233920 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The First Lady (Nadir (7/10))</title>
<desc lang="fr">Eleanor redouble d'efforts pour lutter contre le racisme. Betty aide Jerry à obtenir l'investiture républicaine alors que ses problèmes de dépendance s'aggravent. Michelle fait son deuil après les récentes tragédies liées à la violence armée et plaide pour une action législative.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/10/2095814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405233920 +0200" stop="20230406003310 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The First Lady (Coup parfait (8/10))</title>
<desc lang="fr">Eleanor force la main de Franklin pour aider les réfugiés juifs fuyant l'Allemagne nazie. Jerry passe sa retraite sur la route, Betty cherche de nouveaux compagnons de fête à la maison. Malgré les hésitations de Barack, Michelle s'exprime directement sur la question raciale.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/10/2095814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406003310 +0200" stop="20230406011809 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The time traveler's wife (5/6)</title>
<desc lang="fr">«5/6»Henry peut enfin mieux connaître la famille de Clare lorsqu'il visite pour la première fois la maison d'enfance de cette dernière. L'amitié entre Henry et Gomez ne se passe pas comme ils l'avaient imaginé.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/21/2001448_A.jpg" />
</programme>