<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230330091518 +0200" stop="20230330113104 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Freaks out</title>
<desc lang="fr">Rome, 1943 : Matilde, Cencio, Fulvio et Mario vivent comme des frères et soeurs dans le cirque d'Israël. Quand ce dernier disparaît mystérieusement, peut-être en fuite ou peut-être capturé par les nazis, les quatre « monstres » sont laissés seuls dans la ville occupée. Mais quelqu'un a jeté son dévolu sur eux, avec un plan qui pourrait changer leur destin... et le cours de l'histoire.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/27/2048029_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330113104 +0200" stop="20230330120054 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Ka Me Kalu</title>
<desc lang="fr">Stela revient à Bruxelles chez sa mère, Maria, pour assister aux funérailles de sa grand-mère qui a beaucoup compté dans leur vie. Rapidement, Stela constate que sa mère est bien plus tenaillée par la peur que par la tristesse. Ses propos semblent confus et ses comportements absurdes voire paranoïaques. Malgré son incompréhension et son trouble, Stela fera de son mieux pour soutenir sa mère.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079051_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330120054 +0200" stop="20230330135506 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The innocents</title>
<desc lang="fr">Pendant un été nordique ensoleillé, des enfants révèlent leurs pouvoirs sombres et mystérieux quand les parents ont le dos tourné. La récréation prend alors une tournure beaucoup plus dangereuse...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/05/2066279_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330135506 +0200" stop="20230330153728 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Mastemah</title>
<desc lang="fr">Après un accident traumatique lors d'une séance d'hypnose, la jeune psychiatre Louise ouvre un nouveau cabinet au milieu de nulle part. Lorsqu'elle commence à analyser Theo, un homme sombre et mystérieux, les gens autour d'elle commencent à mourir...</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/17/2084926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330153728 +0200" stop="20230330162553 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">From (Délivre-nous du mal (7/10))</title>
<desc lang="fr">«Délivre-nous du mal (7/10)»Boyd remet en question sa décision de partir ; Kenny s'impose et assume son nouveau rôle ; Jim rassemble la ville autour de son idée de construire une tour radio ; Fatima exhorte Ellis à faire amende honorable auprès de son père avant qu'il ne soit trop tard.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330162553 +0200" stop="20230330172020 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">From (Fenêtres cassées, portes ouvertes (8/10))</title>
<desc lang="fr">«Fenêtres cassées, portes ouvertes (8/10)»À la suite d'un autre décès, Boyd remet en question sa décision de partir ; Kenny prend les devants et assume son nouveau rôle ; Jim rallie la ville à son idée de construire une tour radio.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330172020 +0200" stop="20230330184511 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Christmas takes flight</title>
<desc lang="fr">La guerre est déclarée entre la pilote Jenny Beckett et Matt Connor, un PDG avide de chiffres, qui rachète la compagnie aérienne régionale familiale de Jenny...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/16/2098071_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330184511 +0200" stop="20230330193654 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The First Lady (Des hauts et des bas (5/10))</title>
<desc lang="fr">Eleanor organise la première conférence de presse exclusivement féminine de la Maison Blanche et se rapproche de la journaliste Lorena Hickock. Betty annonce publiquement le diagnostic de son cancer du sein. Michelle suscite une nouvelle législation avec son programme de repas scolaires sains.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/10/2095814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330193654 +0200" stop="20230330203056 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The First Lady (Un grand cri (6/10))</title>
<desc lang="fr">Les prises de position audacieuses d'Eleanor, Betty et Michelle les placent sous le feu des projecteurs.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/10/2095814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330203056 +0200" stop="20230330213013 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Succession IV (1/10)</title>
<desc lang="fr">«1/10»La vente de Waystar Royco à Lukas Matsson se rapproche de plus en plus. La perspective de cette liquidation provoque une division familiale chez les Roy, qui anticipent ce à quoi leur vie ressemblera une fois l'affaire conclue. Une saison 4 qui s'annonce pleine de rebondissements et de luttes intestines.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330213013 +0200" stop="20230330221935 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie onze (1/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie onze (1/10)»Michael Desiato, en deuil, est sans espoir. Eugène est aidé par des bienfaiteurs improbables. Jimmy Baxter cherche à étendre son empire criminel tandis que Gina Baxter canalise sa colère. L'arrivée d'un assistant du procureur des États-Unis bouleverse la vie de Michael.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330221935 +0200" stop="20230330230810 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie douze (2/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie douze (2/10)»Michael Desiato découvre un secret tandis qu'Olivia saisit une occasion de le pousser à prendre une décision dangereuse ; une affaire désespérée menace Eugene ; Elizabeth abrite Michael.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330230810 +0200" stop="20230330235903 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Westworld IV (Metanoia (7/8))</title>
<desc lang="fr">«Metanoia (7/8)»Sept ans après la mort de Rehoboam, des événements se produisent qui réunissent alliés et ennemis.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/01/2035658_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330235903 +0200" stop="20230331005704 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Westworld IV (Que Será, Será (8/8))</title>
<desc lang="fr">«Que Será, Será (8/8)»Maeve et Caleb cherchent des réponses. Christina enquête sur Peter Myers. William annonce une nouvelle entreprise Delos.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/01/2035658_A.jpg" />
</programme>