<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230512090021 +0200" stop="20230512102044 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The shift</title>
<desc lang="fr">Un attentat a lieu dans une école bruxelloise. Les secours sont sur place, une ambulance embarque l'une des victimes. Enfin, c'est ce que tout le monde croit... THE SHIFT devient une bombe roulante dans les artères de la capitale de l'Europe.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/19/2000184_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512102044 +0200" stop="20230512121507 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Way down</title>
<desc lang="fr">Coupe du Monde de football 2010. Un brillant étudiant britannique profite de l'effervescence de l'événement pour s'envoler pour l'Espagne afin de mettre son plan à exécution : cambrioler la banque nationale, ultra-protégée, pendant que tout le pays aura les yeux rivés sur la finale jouée par leur équipe.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/23/2017037_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512121507 +0200" stop="20230512150535 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The Batman</title>
<desc lang="fr">Dans sa deuxième année de lutte contre le crime, Batman explore la corruption qui sévit à Gotham et comment elle pourrait être liée à sa propre famille, les Wayne. En parallèle, il enquête sur les meurtres d'un criminel qui pose des énigmes dans ses lieux de crimes, nommé Riddler.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/19/1999924_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512150535 +0200" stop="20230512164619 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Moonshot</title>
<desc lang="fr">Dans un futur où la planète Mars est colonisée. Deux étudiants très différents unissent leurs forces et se faufilent à bord d'une navette spatiale vers la planète rouge afin de retrouver leur moitié.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/22/2100483_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512164619 +0200" stop="20230512173152 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">No return (3/4)</title>
<desc lang="fr">Kathy ouvre de vieilles blessures, et une violente attaque laisse Noah désemparé.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/27/2152796_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512173152 +0200" stop="20230512181747 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">No return (4/4)</title>
<desc lang="fr">La famille tente de se ressaisir, mais les rancoeurs qui couvent menacent de déborder.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/27/2152796_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512181747 +0200" stop="20230512194659 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The immaculate room</title>
<desc lang="fr">Un couple apparemment parfait participe à une expérience psychologique qui leur rapporte 5 millions de dollars s'ils peuvent passer 50 jours dans une pièce complètement blanche. Mais la pièce n'est pas ce qu'elle paraît...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/07/2094481_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512194659 +0200" stop="20230512203205 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">White House plumbers (2/5)</title>
<desc lang="fr">L'histoire vraie des saboteurs politiques de Nixon et cerveaux du Watergate, E. Howard Hunt et G. Gordon Liddy, qui ont accidentellement renversé la présidence qu'ils essayaient de protéger.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/2169766_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512203205 +0200" stop="20230512211537 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Breaking Point (Lorenz (5/6))</title>
<desc lang="fr">Lorenz vient de tomber amoureux et est heureux. Mais les choses tournent mal et son passé criminel le rattrape.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/2169758_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512211537 +0200" stop="20230512220222 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Breaking Point (Tag X (6/6))</title>
<desc lang="fr">Le &quot;Sunshine City&quot; est rempli de gens le jour où les coups de feu sont tirés. Mais chez qui l'offense est-elle si profonde qu'il ou elle prenne les armes et passe à l'acte ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/2169758_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512220222 +0200" stop="20230512225822 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Mare of Easttown (Lady Hawk (1/7))</title>
<desc lang="fr">Après avoir répondu à un appel concernant un rôdeur dans le quartier, la détective Mare Sheehan se voit contrainte de rouvrir une affaire de disparition non résolue, alors que la pression venant de la petite communauté d'Easttown se fait de plus en plus forte.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/03/25/1782950_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512225822 +0200" stop="20230512235417 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Mare of Easttown (Pères (2/7))</title>
<desc lang="fr">Mare se rend sur les lieux d'un crime macabre, avant de devoir en informer le père de la victime, fou de rage. Une vidéo du soir du meurtre fait surface, lançant Mare sur la piste de plusieurs suspects. L'inspectrice réserve un accueil glacial à Colin Zabel, policier du comté qui a été appelé en renfort sur cette affaire. Par la suite, Mare a maille à partir avec des locaux, et s'inquiète de la santé mentale de son petit-fils Drew.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/03/25/1782950_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512235417 +0200" stop="20230513005255 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Mare of Easttown (Enter number two (3/7))</title>
<desc lang="fr">Tandis que sa vie va à vau-l'eau, une détective d'une petite ville de Pennsylvanie enquête sur un meurtre.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/03/25/1782950_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513005255 +0200" stop="20230513014730 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Mare of Easttown (Pauvre Sisyphe (4/7))</title>
<desc lang="fr">Colin presse un prêtre local sur les circonstances vagues qui ont incité son transfert à la paroisse. Pendant ce temps, un appel anonyme donne à Dawn l'espoir que Katie pourrait encore être en vie.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/03/25/1782950_A.jpg" />
</programme>