<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230328090157 +0200" stop="20230328103503 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Mes très chers enfants</title>
<desc lang="fr">Chantal et Christian vivent une retraite paisible en banlieue parisienne. Depuis que leurs enfants, Sandrine et Stéphane, ont quitté le nid, les occasions de se réunir en famille se font de plus en plus rares... Quand les rejetons annoncent qu'ils ne viendront pas fêter Noël, c'en est trop pour Chantal et Christian ! Ils décident alors de leur faire croire qu'ils ont gagné à la loterie et sont devenus multimillionnaires...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/21/1986381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328103503 +0200" stop="20230328122201 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Compagnons</title>
<desc lang="fr">À 19 ans, passionnée de street art, Naëlle est contrainte de suivre avec d'autres jeunes un chantier de réinsertion. Hélène, la responsable du chantier, lui présente un jour la maison des compagnons de Nantes, un monde de traditions qui prône l'excellence artisanale et la transmission. Aux côtés de Paul, compagnon vitrailliste, Naëlle découvre un univers aux codes bien différents du sien... qui, malgré les difficultés, pourrait donner un nouveau sens à sa vie.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/21/2030678_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328122201 +0200" stop="20230328122634 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Home</title>
<desc lang="fr">Quand un ordinateur prend le contrôle d'une maison connectée...</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/2158144_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328122634 +0200" stop="20230328135005 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Music hole</title>
<desc lang="fr">Francis, petit comptable officiant dans un cabaret miteux de Charleroi, a des soucis conjugaux avec Martine, son épouse. Après une violente dispute, il se réveille un matin pour découvrir une bien mauvaise nouvelle dans son propre congélateur. C'est le point de départ macabre et loufoque d'un polar burlesque parfumé de « gueuze » bien fraîche, de musique tzigane, sous fond de déni de la désagrégation du couple, où vont se croiser toutes les variétés de névroses et de folie.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/09/1933014_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328135005 +0200" stop="20230328151325 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">L'homme parfait</title>
<desc lang="fr">Florence, avocate débordée par sa vie de famille, décide d'acheter un robot à l'apparence humaine et au physique parfait. Il répond à toutes ses attentes : entretenir la maison, s'occuper des enfants, et plus encore... Le robot suscite même la jalousie de son mari, Franck, acteur je-m'en-foutiste au chômage. Celui-ci prend alors conscience qu'il doit faire des efforts pour ne pas perdre sa femme et faire face à ce robot qui lui joue des tours.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/19/2085988_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328151325 +0200" stop="20230328160618 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">From (Le jour du choix (3/10))</title>
<desc lang="fr">«Le jour du choix (3/10)»La famille Matthews doit choisir laquelle des deux colonies elle va rejoindre. Pendant ce temps, Jade accepte sa situation et Boyd est confronté à une décision impossible qui touche au coeur même de la vie de la ville.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328160618 +0200" stop="20230328165327 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">From (Une pierre et un arbre de passage (4/10))</title>
<desc lang="fr">«Une pierre et un arbre de passage (4/10)»Julie trouve du réconfort auprès de ses nouveaux amis tandis que Jim et Tabitha font face à leur mariage en difficulté. Ethan s'aventure dans la forêt avec Victor, tandis que le père Khatri exhorte Boyd à assumer son rôle de leader. Sara reçoit une autre directive horrifiante.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328165327 +0200" stop="20230328185004 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Finding you</title>
<desc lang="fr">Après une audition malheureuse, afin d'intégrer le conservatoire de musique de New York, la jeune violoniste, Finley Sinclair, se rend dans un village côtier d'Irlande. Dans l'auberge tenue par sa famille d'accueil, Finley rencontre la star Beckett Rush, héros d'une franchise cinématographique destinée aux adolescents. Une romance improbable s'installe alors entre les deux...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/12/2040703_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328185004 +0200" stop="20230328194837 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Warrior (Un oignon qui dérange (1/10))</title>
<desc lang="fr">«Un oignon qui dérange (1/10)»San Francisco, 1878. Ah Sahm, un immigrant chinois nouvellement arrivé avec de sérieuses aptitudes au combat, découvre le tong le plus impitoyable de Chinatown.</desc>
<category lang="fr">Série Action</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2019/06/06/1499001_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328194837 +0200" stop="20230328203221 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Warrior (Il n'y a pas de Chine dans la Bible (2/10))</title>
<desc lang="fr">«Il n'y a pas de Chine dans la Bible (2/10)»Young Ju, qui vient d'intercepter une cargaison d'opium sur les quais, décide d'envoyer un message à Long Zii. Big Bill et Lee enquêtent sur une scène de crime.</desc>
<category lang="fr">Série Action</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2019/06/06/1499001_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328203221 +0200" stop="20230328211420 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The walking dead XI (3ème partie) (La famille (7/8))</title>
<desc lang="fr">«La famille (7/8)»Réunis, le groupe retourne au Commonwealth où les séquelles du procès d'Eugène se font sentir.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/26/2061846_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328211420 +0200" stop="20230328221720 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The walking dead XI (3ème partie) (Repose en paix (8/8))</title>
<desc lang="fr">«Repose en paix (8/8)»Après les événements brutaux d'Oceanside, les survivants peuvent-ils trouver un moyen de se réunir en toute sécurité ou le sort de certains a-t-il été décidé pour de bon ? Peut-être qu'un visage familier pourra les aider.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/26/2061846_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328221720 +0200" stop="20230328231622 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Succession IV (1/10)</title>
<desc lang="fr">«1/10»La vente de Waystar Royco à Lukas Matsson se rapproche de plus en plus. La perspective de cette liquidation provoque une division familiale chez les Roy, qui anticipent ce à quoi leur vie ressemblera une fois l'affaire conclue. Une saison 4 qui s'annonce pleine de rebondissements et de luttes intestines.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328231622 +0200" stop="20230329000930 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Westworld IV (Les années folles (3/8))</title>
<desc lang="fr">«Les années folles (3/8)»De retour, Bernard, toujours énigmatique, doit agir vite pour sauver le monde d'un désastre imminent. Caleb et Maeve se retrouvent plongés à l'époque des années folles. Quelles rencontres vont-ils y faire ?</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/01/2035658_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329000930 +0200" stop="20230329010009 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Westworld IV (Génération sacrifiée (4/8))</title>
<desc lang="fr">«Génération sacrifiée (4/8)»Alors que Charlotte et l'homme en noir pensent avoir le dessus, Maeve et Caleb parviennent à s'enfuir. Maya confie à Christina les rêves perturbants qui troublent ses nuits.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/01/2035658_A.jpg" />
</programme>