<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230323010449 +0100" stop="20230323020322 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Succession III (Le KenFest (7/9))</title>
<desc lang="fr">«Le KenFest (7/9)»La suite tant attendue de la série aux 9 Emmy est là ! Vous êtes invités au 3ème dîner de la famille Roy, dans une ambiance qui s'annonce tendue... Après le final de la saison 2 en forme d'embuscade pour Logan, le patriarche du clan, Kendall, Shiv, Roman, Connor, Cousin Greg et les autres sont plus déterminés que jamais à grapiller la moindre part de pouvoir.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/09/22/1888379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323020322 +0100" stop="20230323034622 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Profession du père</title>
<desc lang="fr">Emile, 12 ans, vit dans une ville de province dans les années 1960, aux côtés de sa mère et de son père. Ce dernier est un héros pour le garçon. Il a été à tour à tour chanteur, footballeur, professeur de judo, parachutiste, espion, pasteur d'une église pentecôtiste américaine et conseiller personnel du général de Gaulle. Et ce père va lui confier des missions dangereuses pour sauver l'Algérie, comme tuer le général.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/11/24/1925060_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323091623 +0100" stop="20230323104111 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Barbaque</title>
<desc lang="fr">Vincent et Sophie sont bouchers. Leur commerce, tout comme leur couple, est en crise. Mais leur vie va basculer le jour où Vincent tue accidentellement un végan militant qui a saccagé leur boutique... Pour se débarrasser du corps, il en fait un jambon que sa femme va vendre par mégarde. Jamais jambon n'avait connu un tel succès! L'idée de recommencer pourrait bien les titiller...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/27/2004517_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323104111 +0100" stop="20230323110312 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Sprötch</title>
<desc lang="fr">FLO doit partir à Marrakech pour le travail. Du coup, c'est TOM qui s'occupe de SAM, leur fils de 5 ans. Flo lui a laissé une liste de tâches à accomplir durant son absence. Malgré ça, Tom a oublié le cours de guitare de Sam. Depuis son ryad, Flo l'appelle pour lui reprocher.  Tom déteste être pris en faute. Il embarque Sam. La voiture sort du garage à toute vitesse. SPROTCH. Tom vient d'écraser quelque chose...</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/04/28/1802536_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323110312 +0100" stop="20230323123711 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Hommes au bord de la crise de nerfs</title>
<desc lang="fr">Sept hommes, de 17 à 70 ans, que tout oppose, sinon d'être au bord de la crise de nerfs, se retrouvent embarqués dans une thérapie de groupe en pleine nature sauvage. Ce stage mystérieux, « exclusivement réservé aux hommes », est censé faire des miracles. Première surprise à leur arrivée : le coach est une femme ! Imprévisible et déroutante, elle va tout faire pour les aider à aller mieux. Avec ou sans leur consentement...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/30/2077538_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323123711 +0100" stop="20230323144026 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Aline</title>
<desc lang="fr">&quot;Aline&quot;, c'est l'histoire d'Aline Dieu, petite fille à la voix d'or née dans une modeste famille nombreuse au Québec, repérée à l'adolescence par un imprésario, Guy-Claude qui va devenir son Pygmalion...et l'amour de sa vie.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/09/1979621_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323144026 +0100" stop="20230323153124 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Shameless XI (Les survivants (9/12))</title>
<desc lang="fr">«Les survivants (9/12)»Frank veut faire un dernier hold-up. Lip et Brad découvrent à qui appartient BornFree. Mickey et Ian découvrent la vérité sur Terry. Liam cherche un nouvel endroit pour vivre. Kevin surveille Gemma et Amy pendant qu'il dirige l'Alibi.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080095_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323153124 +0100" stop="20230323162545 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Shameless XI (Ne pas réanimer (10/12))</title>
<desc lang="fr">«Ne pas réanimer (10/12)»Liam et Frank s'embarquent dans un voyage pour faire entrer Liam dans une école STEM. La désillusion de Carl envers les forces de police atteint son paroxysme. Debbie est à la recherche d'un nouvel endroit. Mickey et Ian envisagent le West Side. Kev rencontre Veronica à Louisville.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080095_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323162545 +0100" stop="20230323183724 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Ambulance</title>
<desc lang="fr">Will Sharp, un vétéran décoré fait appel à la seule personne indigne de confiance, son frère adoptif Danny pour trouver l'argent afin de couvrir les frais médicaux de sa femme. Ce dernier, un charismatique criminel au long cours, au lieu de lui donner de l'argent, lui propose un coup : le plus grand braquage de banque de l'histoire de Los Angeles : 32 millions de dollars. Will, prêt à tout pour sauver sa femme, accepte....</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/06/2037997_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323183724 +0100" stop="20230323193229 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The First Lady (Si vous permettez (3/10))</title>
<desc lang="fr">La jeune Eleanor assiste à son bal de débutante à New York où elle rencontre le cousin Franklin. Dans le Michigan, la jeune Betty est courtisée par Jerry, un avocat très en vue. Dans un cabinet d'avocats de Chicago, la jeune Michelle rencontre Barack, stagiaire d'été, qui s'intéresse à la politique.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/10/2095814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323193229 +0100" stop="20230323203024 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The First Lady (Fêlure (4/10))</title>
<desc lang="fr">Les indiscrétions conjugales de Franklin poussent Eleanor à fréquenter davantage de femmes politiques. Une blessure tenace à l'épaule marque le début de l'histoire mouvementée de Betty avec les médicaments contre la douleur. Michelle s'engage à mettre en cause le système de santé inadéquat de Chicago.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/10/2095814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323203024 +0100" stop="20230323211412 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">From (Dans la forêt (9/10))</title>
<desc lang="fr">«Dans la forêt (9/10)»Boyd et Sara s'enfoncent dans la forêt plus profondément que Boyd ne l'a jamais fait, rencontrant de nouveaux et terrifiants mystères.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323211412 +0100" stop="20230323220118 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">From (La mappemonde (10/10))</title>
<desc lang="fr">«La mappemonde (10/10)»La tour de radio de Jim a des conséquences qui l'ébranlent au plus profond de lui-même. Le trou que Tabitha a creusé la mène quelque part - et vers quelqu'un - auquel elle ne se serait jamais attendue. Tout est sur le point de changer.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323220118 +0100" stop="20230323230338 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Succession III (Mariage Toscan (8/9))</title>
<desc lang="fr">«Mariage Toscan (8/9)»La suite tant attendue de la série aux 9 Emmy est là ! Vous êtes invités au 3ème dîner de la famille Roy, dans une ambiance qui s'annonce tendue... Après le final de la saison 2 en forme d'embuscade pour Logan, le patriarche du clan, Kendall, Shiv, Roman, Connor, Cousin Greg et les autres sont plus déterminés que jamais à grapiller la moindre part de pouvoir.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/09/22/1888379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323230338 +0100" stop="20230324000738 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Succession III (Jusqu'à ce que la mort nous sépare (9/9))</title>
<desc lang="fr">«Jusqu'à ce que la mort nous sépare (9/9)»La suite tant attendue de la série aux 9 Emmy est là ! Vous êtes invités au 3ème dîner de la famille Roy, dans une ambiance qui s'annonce tendue... Après le final de la saison 2 en forme d'embuscade pour Logan, le patriarche du clan, Kendall, Shiv, Roman, Connor, Cousin Greg et les autres sont plus déterminés que jamais à grapiller la moindre part de pouvoir.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/09/22/1888379_A.jpg" />
</programme>