<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230516085556 +0200" stop="20230516105507 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">De son vivant</title>
<desc lang="fr">Un regard tendre sur une mère qui reste et son fils qui part. Le dévouement d'un médecin le docteur Sara et d'une infirmière pour les accompagner sur l'impossible chemin. Une année, quatre saisons, pour &quot;danser&quot; avec la maladie, l'apprivoiser, et comprendre ce que ça signifie : mourir de son vivant. Un portrait émouvant, touchant et plein de grâce.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/16/1983549_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516105507 +0200" stop="20230516123736 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Ouistreham</title>
<desc lang="fr">Marianne Winckler, écrivaine reconnue, se lance dans l'écriture d'un livre sur le travail précaire. Elle s'installe près de Caen et, sans révéler son identité, rejoint une équipe de femmes de ménage. Confrontée à la fragilité économique et à l'invisibilité sociale, elle découvre aussi l'entraide et la solidarité qui unissent ces travailleuses de l'ombre.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/12/2012103_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516123736 +0200" stop="20230516141314 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La fracture</title>
<desc lang="fr">Raf et Julie, un couple au bord de la rupture, se retrouvent dans un service d'Urgences proche de l'asphyxie le soir d'une manifestation parisienne des Gilets jaunes. Leur rencontre avec Yann, un manifestant blessé et en colère, va faire voler en éclats les certitudes et les préjugés de chacun. À l'extérieur, la tension monte. L'hôpital, sous pression, doit fermer ses portes. Le personnel est débordé. La nuit va être longue...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/27/2048065_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516141314 +0200" stop="20230516153714 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Bambi, une nouvelle femme</title>
<desc lang="fr">Alger, Marie-Pierre a 5 ans. Elle pleure quand sa mère lui ordonne de prononcer son «vrai» prénom : Jean-Pierre.Paris, 1952. Marie-Pierre devient Bambi, en intégrant la troupe du cabaret le Carrousel. À 26 ans, elle se décide à changer de sexe grâce à une opération.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/01/2050317_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516153714 +0200" stop="20230516163303 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">DMZ (Du sang et des os (3/4))</title>
<desc lang="fr">Alma montre clairement pour qui elle se bat alors que le voleur de Wilson est révélé, que la gentillesse d'Odi lui est rendue et que Skel se retrouve déchiré entre Tenny et Parco. La guerre éclate dans la DMZ.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139761_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516163303 +0200" stop="20230516173211 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">DMZ (Chez nous (4/4))</title>
<desc lang="fr">Alors qu'elle négocie un passage sûr hors de la zone démilitarisée, Alma se débat avec une raison impérieuse de rester, tandis que Skel est obligé de choisir entre ceux qu'il aime.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139761_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516173211 +0200" stop="20230516185609 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">A Christmas proposal</title>
<desc lang="fr">Une cuisinière qui rêve de posséder son propre foodtruck accepte de passer pour la petite amie d'un avocat.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/16/2098070_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516185609 +0200" stop="20230516194604 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Warrior II (Personne ne va picoler, s'envoyer en l'air ou faire sa prière à l'église (5/10))</title>
<desc lang="fr">«Personne ne va picoler, s'envoyer en l'air ou faire sa prière à l'église (5/10)»Mai Ling tente d'arranger les choses avec Ah Sahm. Bill et Chao mettent à exécution leur complot contre les Fung Hai.</desc>
<category lang="fr">Série Action</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098995_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516194604 +0200" stop="20230516203011 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Warrior II (Pour un homme qui a un marteau, tout ce qu'il voit a l'air d'un clou (6/10))</title>
<desc lang="fr">«Pour un homme qui a un marteau, tout ce qu'il voit a l'air d'un clou (6/10)»Ah Sahm, Young Jun et Hong se rendent avec Vega à Rooker's Mill, où se dispute un tournoi qu'Ah Sahm veut gagner.</desc>
<category lang="fr">Série Action</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098995_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516203011 +0200" stop="20230516205154 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Aspergirl (Normale c'est quand personne ne te regarde (1/10))</title>
<desc lang="fr">«Normale c'est quand personne ne te regarde (1/10)»C'est la rentrée de 6ème pour Guilhem. Mais rien ne se passe comme prévu : il blesse un camarade en pleine cantine. À la demande du collège, Guilhem va consulter une psychologue dont le diagnostic est clair : Guilhem est autiste, et il semblerait que Louison aussi.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/2186092_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516205154 +0200" stop="20230516210833 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Aspergirl (Je suis comme les autres chacals (2/10))</title>
<desc lang="fr">«Je suis comme les autres chacals (2/10)»Une enquête sociale démarre pour déterminer si Louison peut conserver la garde de Guilhem. Elle va devoir cocher tous les critères que lui énumère l'enquêteur Lemonial, à commencer par la stabilité professionnelle. Pas de bol, son patron la licencie...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/2186092_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516210833 +0200" stop="20230516212636 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Aspergirl (Mercredi, c'est permis (3/10))</title>
<desc lang="fr">«Mercredi, c'est permis (3/10)»Louison met le paquet pour la fête d'anniversaire de Guilhem. Objectif : prouver à Lemonial qu'elle offre à son fils une vie sociale saine. Mais le gâteau n'est pas blanc et le chien de la voisine s'empoisonne...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/2186092_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516212636 +0200" stop="20230516223003 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Succession IV (8/10)</title>
<desc lang="fr">«8/10»La vente de Waystar Royco à Lukas Matsson se rapproche de plus en plus. La perspective de cette liquidation provoque une division familiale chez les Roy, qui anticipent ce à quoi leur vie ressemblera une fois l'affaire conclue. Une saison finale qui s'annonce pleine de rebondissements et de luttes intestines.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516223003 +0200" stop="20230516231336 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Pourquoi pas Evans ? (3/4)</title>
<desc lang="fr">Alors que Frankie et Bobby creusent plus profondément, ils commencent à découvrir une sombre conspiration. Trouveront-ils enfin la signification de cette question fatidique ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049136_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516231336 +0200" stop="20230516235730 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Pourquoi pas Evans ? (4/4)</title>
<desc lang="fr">Toujours en quête de réponses, Frankie et Bobby flirtent avec le danger. Bobby qui s'inquiète pour la fragile Moira décide d'aller à sa rencontre au coeur même de The Grange. Frankie l'y rejoint et pénètre, elle aussi, dans la fosse aux lions...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049136_A.jpg" />
</programme>