<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230517024749 +0200" stop="20230517042749 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Morbius</title>
<desc lang="fr">Le docteur Michael Morbius, anti héros énigmatique est l'un des personnages les plus captivants et torturés de l'univers Marvel. Gravement atteint d'une rare maladie sanguine, et déterminé à sauver toutes les victimes de cette pathologie, le dr Morbius tente un pari désespéré. Alors que son expérience semble être un succès, le remède déclenche un effet sinistre. Le bien vaincra-t-il le mal ? Ou Morbius succombera-t-il à ses nouvelles pulsions ?</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/20/2030158_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517092122 +0200" stop="20230517110300 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Mothering Sunday</title>
<desc lang="fr">Une femme de chambre vivant dans l'Angleterre de l'après-guerre prévoit en secret de retrouver l'homme qu'elle aime avant qu'il ne parte épouser une autre femme...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/18/2058030_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517110300 +0200" stop="20230517132206 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Cher Evan Hansen</title>
<desc lang="fr">Evan Hansen est un lycéen de 17 ans qui souffre de trouble d'anxiété sociale. Son thérapeute lui conseille de s'écrire une lettre pour l'aider à renforcer sa confiance. Lorsqu'un de ses camarades de classe, Connor, se suicide, Evan se retrouve au centre de la tourmente. Dans une tentative malavisée de réconforter la famille en deuil, Evan prétend qu'il était le meilleur ami de Connor.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/06/2037983_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517132206 +0200" stop="20230517133315 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Disconnected</title>
<desc lang="fr">Chris et Sybille, séparés pendant le confinement, parlent par vidéoconférence quand tout à coup quelque chose tourne mal.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/2178819_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517133315 +0200" stop="20230517153211 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Sonic 2 le film</title>
<desc lang="fr">Après s'être installé à Green Hills, Sonic veut prouver qu'il peut devenir un vrai héros. Son test arrive lorsque le Dr. Robotnik et son nouveau partenaire, Knuckles, partent à la recherche d'une émeraude qui a le pouvoir de détruire toute civilisation. Sonic décide de faire équipe avec son acolyte, Tails, et ensemble, ils se lancent dans un voyage pour trouver l'émeraude avant qu'elle ne tombe entre de mauvaises mains.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/16/2013774_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517153211 +0200" stop="20230517163010 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">C.B. Strike : Sang trouble (1/4)</title>
<desc lang="fr">Strike est contacté par une femme qui lui demande de l'aide pour retrouver sa mère disparue en 1974.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/06/2142879_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517163010 +0200" stop="20230517172808 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">C.B. Strike : Sang trouble (2/4)</title>
<desc lang="fr">L'enquête prend une tournure dangereuse lorsqu'un élément de preuve troublant conduit Robin et Strike dans les bas-fonds de Londres. Robin risque sa vie en poursuivant un suspect vicieux.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/06/2142879_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517172808 +0200" stop="20230517190005 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Firestarter</title>
<desc lang="fr">Andy et Vicky sont constamment entre deux déménagements pour échapper à une agence fédérale obscure qui cherche à capturer leur fille Charlie. Celle-ci dispose d'une faculté extraordinaire de pyrokinésie dont l'agence aimerait se servir pour créer une arme de destruction massive...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/07/2080586_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517190005 +0200" stop="20230517194337 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Breaking Point (Lorenz (5/6))</title>
<desc lang="fr">Lorenz vient de tomber amoureux et est heureux. Mais les choses tournent mal et son passé criminel le rattrape.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/2169758_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517194337 +0200" stop="20230517203024 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Breaking Point (Tag X (6/6))</title>
<desc lang="fr">Le &quot;Sunshine City&quot; est rempli de gens le jour où les coups de feu sont tirés. Mais chez qui l'offense est-elle si profonde qu'il ou elle prenne les armes et passe à l'acte ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/2169758_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517203024 +0200" stop="20230517212314 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Warrior II (Si tu attends assez longtemps au bord d'une rivière (7/10))</title>
<desc lang="fr">«Si tu attends assez longtemps au bord d'une rivière (7/10)»Ah Toy pense que Nellie pourrait résoudre ses problèmes. Buckley et Sophie pressent Leary d'user de son influence.</desc>
<category lang="fr">Série Action</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098995_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517212314 +0200" stop="20230517220519 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Warrior II (Tout ennemi, de l'intérieur ou de l'étranger (8/10))</title>
<desc lang="fr">«Tout ennemi, de l'intérieur ou de l'étranger (8/10)»Alors qu'un nouveau maire prend la tête de San Francisco, la fermeture de Chinatown est décrétée par les autorités.</desc>
<category lang="fr">Série Action</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098995_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517220519 +0200" stop="20230517225554 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">True colours (1/4)</title>
<desc lang="fr">Le détective Toni Alma doit retourner dans la ville de son enfance, Perdar Theendar, pour enquêter sur un accident de voiture suspect.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049142_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517225554 +0200" stop="20230517234106 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">True colours (2/4)</title>
<desc lang="fr">La nouvelle de la mort de Mariah a atteint la communauté. La famille de Mariah se réunit à la périphérie de la ville pour des affaires regrettables. Avec Nick à ses côtés, Toni observe la cérémonie de loin.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049142_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517234106 +0200" stop="20230518003749 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Chernobyl (1:23:45 (1/5))</title>
<desc lang="fr">En avril 1986, une explosion dévastatrice dans la centrale nucléaire ukrainienne de Tchernobyl change la face du monde.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2019/05/08/1493988_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518003749 +0200" stop="20230518014115 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Chernobyl (Veuillez garder votre calme (2/5))</title>
<desc lang="fr">Suite à l'explosion du réacteur, Ulyana comprend qu'une nouvelle menace se profile. Elle veut parler à Valery Legasov.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2019/05/08/1493988_A.jpg" />
</programme>