<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230425091607 +0200" stop="20230425110813 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Albatros</title>
<desc lang="fr">Laurent, un commandant de brigade de la gendarmerie d'Etretat, prévoit de se marier avec Marie, sa compagne, mère de sa fille surnommée Poulette. Il aime son métier malgré une confrontation quotidienne avec la misère sociale. En voulant sauver un agriculteur qui menace de se suicider, il le tue. Sa vie va alors basculer.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/10/1980147_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425110813 +0200" stop="20230425113009 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Les silencieux</title>
<desc lang="fr">Jorick est l'un des quatre membres d'équipage du Perman-Elk, petit chalutier français. Après 4 jours d'une campagne de pêche infructueuse, il se retrouve face à un dilemme cornélien : rentrer les cales vides ou décider, contre l'avis d'une partie de l'équipage, de partir braconner en zone interdite...</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/19/2112585_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425113009 +0200" stop="20230425133326 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Un héros</title>
<desc lang="fr">Rahim est en prison à cause d'une dette qu'il n'a pas pu rembourser. Lors d'une permission de deux jours, il tente de convaincre son créancier de retirer sa plainte contre le versement d'une partie de la somme. Mais les choses ne se passent pas comme prévu...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/24/1987990_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425133326 +0200" stop="20230425150138 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">I am Chance</title>
<desc lang="fr">La vie mouvementée d'un groupe de jeunes filles vivant dans les rues de Kinshasa. Chancelvie, 15 ans, enceinte, et ses amies affrontent le monde et ses difficultés avec sourire et résilience. Elles volent mais se partagent le butin, font des passes mais aussi de l'art. Kinshasa est l'autre personnage du film dont les mille voix rythmées forment un choeur avec celles des filles.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/30/2035117_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425150138 +0200" stop="20230425155735 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Lovecraft Country (Fantômes martyrs (3/10))</title>
<desc lang="fr">«Fantômes martyrs (3/10)»Dans l'espoir de renouer avec sa soeur Ruby, Leti transforme un immeuble victorien délabré du North Side de Chicago en pension de famille. Cette initiative alimente le racisme dans le quartier et réveille les esprits en sommeil qui sont coincés dans la maison. Pendant ce temps, Atticus reste accablé par une conscience coupable alors que la femme de George, Hippolyta, le presse de lui raconter toute l'histoire de ce qui s'est passé à Ardham.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2020/07/22/1573808_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425155735 +0200" stop="20230425165507 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Lovecraft Country (A history of violence (4/10))</title>
<desc lang="fr">«A history of violence (4/10)»Après que Christina se soit mystérieusement présentée à sa porte, Leti confronte Atticus à son projet de retourner en Floride. Plus tard, à la recherche des pages manquantes d'un texte crucial, Leti, Tic et Montrose se rendent à Boston, accompagnés d'Hippolyta et de Diana. De retour à Chicago, un bel étranger soigne la déception de Ruby pour une opportunité d'emploi gâchée.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2020/07/22/1573808_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425165507 +0200" stop="20230425185248 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The Jonsson gang</title>
<desc lang="fr">Après avoir purgé sa peine, Charles Ingvar &quot;Sickan&quot; Jönsson retourne à la vie civile avec un nouveau coup en tête, qu'il a eu, en prison, tout le loisir de planifier dans les moindres détails. Mais ses anciens partenaires, Ragnar, Harry et Doris, se sont rangées et coulent des jours paisibles. À moins qu'une couronne royale et une pierre mythique les fassent changer d'avis...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/06/2037999_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425185248 +0200" stop="20230425193935 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Warrior (Boxe Chinoise (9/10))</title>
<desc lang="fr">«Boxe Chinoise (9/10)»Chinatown se prépare pour l'affrontement entre les combattants de Hop Wei et ceux de Long Zii. Buckley tente de bluffer Mercer pour qu'il baisse ses tarifs.</desc>
<category lang="fr">Série Action</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2019/06/06/1499001_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425193935 +0200" stop="20230425203045 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Warrior (Si tu te prosternes, va jusqu'au sol (10/10))</title>
<desc lang="fr">«Si tu te prosternes, va jusqu'au sol (10/10)»Ling et le Fung Hai se livrent à une démonstration de force pour contraindre Mai Ling à honorer leur partenariat.</desc>
<category lang="fr">Série Action</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2019/06/06/1499001_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425203045 +0200" stop="20230425212120 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">True colours (1/4)</title>
<desc lang="fr">Le détective Toni Alma doit retourner dans la ville de son enfance, Perdar Theendar, pour enquêter sur un accident de voiture suspect.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049142_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425212120 +0200" stop="20230425220526 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">True colours (2/4)</title>
<desc lang="fr">La nouvelle de la mort de Mariah a atteint la communauté. La famille de Mariah se réunit à la périphérie de la ville pour des affaires regrettables. Avec Nick à ses côtés, Toni observe la cérémonie de loin.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049142_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425220526 +0200" stop="20230425225036 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">True colours (3/4)</title>
<desc lang="fr">Allongé dans le dispensaire, Brendan est sous perfusion. Nick recentre l'attention sur l'enquête, et interroge Brendan.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049142_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425225036 +0200" stop="20230425234311 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">True colours (4/4)</title>
<desc lang="fr">Samuel retourne à Perdar Theendar avec le corps de Keithy. Toni confronte Samuel sur les faits et Nick est plus confus.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049142_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425234311 +0200" stop="20230426004028 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Succession IV (5/10)</title>
<desc lang="fr">«5/10»La vente de Waystar Royco à Lukas Matsson se rapproche de plus en plus. La perspective de cette liquidation provoque une division familiale chez les Roy, qui anticipent ce à quoi leur vie ressemblera une fois l'affaire conclue. Une saison finale qui s'annonce pleine de rebondissements et de luttes intestines.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426004028 +0200" stop="20230426013654 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Gentleman Jack II (À s'en tordre les boyaux (3/8))</title>
<desc lang="fr">«À s'en tordre les boyaux (3/8)»Anne Lister se lance dans la vie publique à Halifax, mais en privé, elle a du mal à résister à l'attraction magnétique de Mariana Lawton.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/04/2051852_A.jpg" />
</programme>