<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230426023427 +0200" stop="20230426045648 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Vortex</title>
<desc lang="fr">Un couple âgé vit dans un appartement parisien submergé de livres et de souvenirs. Lui est cinéphile, historien et théoricien du cinéma qui écrit un ouvrage sur les liens entre le 7e art et les rêves. Elle, psychanalyste à la retraite, est atteinte de la maladie d'Alzheimer. Amoureux et indispensables l'un à l'autre, ils vont vivre leurs derniers jours.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/31/2063977_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426084022 +0200" stop="20230426102104 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Morbius</title>
<desc lang="fr">Le docteur Michael Morbius, anti héros énigmatique est l'un des personnages les plus captivants et torturés de l'univers Marvel. Gravement atteint d'une rare maladie sanguine, et déterminé à sauver toutes les victimes de cette pathologie, le dr Morbius tente un pari désespéré. Alors que son expérience semble être un succès, le remède déclenche un effet sinistre. Le bien vaincra-t-il le mal ? Ou Morbius succombera-t-il à ses nouvelles pulsions ?</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/20/2030158_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426102104 +0200" stop="20230426123223 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Moonfall</title>
<desc lang="fr">Une mystérieuse force a propulsé la Lune hors de son orbite  vers la Terre. L'impact aura lieu dans quelques semaines, impliquant l'anéantissement de toute vie sur notre planète. Jo Fowler, ancienne astronaute de la NASA, est convaincue de détenir la solution pour tous nous sauver, mais seules deux personnes la croient : un ancien collègue astronaute, Brian Harper, et un théoricien du complot, K.C. Houseman. Le trio va se lancer dans une périlleuse mission de sauvetage...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/29/2034537_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426123223 +0200" stop="20230426145035 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Les animaux fantastiques : Les secrets de Dumbledore</title>
<desc lang="fr">Albus Dumbledore sait que le puissant mage noir Gellert Grindelwald  compte s'emparer du monde des sorciers. Pour l'en empêcher, il a besoin de l'aide du magizoologiste Norbert Dragonneau. Celui-ci doit mener une équipe intrépide dans une mission dangereuse au cours de laquelle ils rencontreront des créatures et affronteront les fidèles de Grindelwald. Face à de tels enjeux, combien de temps Dumbledore continuera-t-il de rester à l'écart ?</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/09/2010434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426145035 +0200" stop="20230426154711 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Lovecraft Country (L'étrange cas (5/10))</title>
<desc lang="fr">«L'étrange cas (5/10)»Ruby se retrouve dans la peau d'une femme blanche. Une nouvelle trahison de Montrose déchaîne la colère d'Atticus.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2020/07/22/1573808_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426154711 +0200" stop="20230426164630 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Lovecraft Country (Le chant de Daegu (6/10))</title>
<desc lang="fr">«Le chant de Daegu (6/10)»En Corée, Ji-Ah, une étudiante infirmière, retrouve Atticus, blessé, qui ne se souvient pas l'avoir déjà rencontrée.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2020/07/22/1573808_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426164630 +0200" stop="20230426184227 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Finding you</title>
<desc lang="fr">Après une audition malheureuse, afin d'intégrer le conservatoire de musique de New York, la jeune violoniste, Finley Sinclair, se rend dans un village côtier d'Irlande. Dans l'auberge tenue par sa famille d'accueil, Finley rencontre la star Beckett Rush, héros d'une franchise cinématographique destinée aux adolescents. Une romance improbable s'installe alors entre les deux...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/12/2040703_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426184227 +0200" stop="20230426193355 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">A spy among friends (Regrets et remords (5/6))</title>
<desc lang="fr">Elliott et Lily craignent que l'on ne puisse vraiment faire confiance à personne et se précipitent pour interroger Blunt. Cependant, Angleton contrecarre leurs plans car il veut que Blunt soit arrêté.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139748_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426193355 +0200" stop="20230426203240 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">A spy among friends (Un coup d'avance (6/6))</title>
<desc lang="fr">Lily a forcé Elliot à se souvenir de plus de choses qu'il ne voulait peut-être jamais sur Philby. Des mois plus tard, Elliott reçoit une lettre de Philby lui demandant de le rencontrer dans un bar de Berlin-Est.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139748_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426203240 +0200" stop="20230426212223 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Warrior II (Encaisse ou engage un garde du corps (1/10))</title>
<desc lang="fr">«Encaisse ou engage un garde du corps (1/10)»Ah Sahm passe ses nuits à se battre au Barbary Coast. Penny, elle, est déterminée à rester à la tête de Mercer Steel.</desc>
<category lang="fr">Série Action</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098995_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426212223 +0200" stop="20230426221244 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Warrior II (La connexion chinoise (2/10))</title>
<desc lang="fr">«La connexion chinoise (2/10)»Ah Sahm et Young Jun passent un accord avec un nouveau fournisseur. De son côté, Lee confie ses intuitions à Bill.</desc>
<category lang="fr">Série Action</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098995_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426221244 +0200" stop="20230426225651 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The Lazarus Project (3/8)</title>
<desc lang="fr">«3/8»Après une perte personnelle, George décide d'arrêter de faire son deuil et d'agir à la place. Et si ses collègues du Projet Lazare ne veulent pas l'aider, George devra trouver du soutien ailleurs - même si cela signifie faire appel aux ennemis jurés de Lazare.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/2131094_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426225651 +0200" stop="20230426234332 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The Lazarus Project (4/8)</title>
<desc lang="fr">«4/8»Une tragédie personnelle a mis George sur une trajectoire de collision avec le Projet Lazare. George est déterminé à réinitialiser le temps pour retrouver la personne qu'il aime - mais le seul moyen d'y parvenir est de provoquer une catastrophe mondiale.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/2131094_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426234332 +0200" stop="20230427003949 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Gentleman Jack II (Ils l'ont échappé belle (5/8))</title>
<desc lang="fr">«Ils l'ont échappé belle (5/8)»Halifax est réduite en miettes par une foule avide de changement politique. C'est une époque dangereuse pour les conservateurs et les lesbiennes, mais Anne Lister refuse de faire profil bas.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/04/2051852_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230427003949 +0200" stop="20230427013725 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Gentleman Jack II (Je peux être un météore dans ta vie (6/8))</title>
<desc lang="fr">«Je peux être un météore dans ta vie (6/8)»Face à une campagne visant à détruire leur relation, de sérieuses fissures apparaissent dans le mariage d'Anne Lister et Ann Walker.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/04/2051852_A.jpg" />
</programme>