<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230417083214 +0200" stop="20230417102621 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The innocents</title>
<desc lang="fr">Pendant un été nordique ensoleillé, des enfants révèlent leurs pouvoirs sombres et mystérieux quand les parents ont le dos tourné. La récréation prend alors une tournure beaucoup plus dangereuse...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/05/2066279_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417102621 +0200" stop="20230417122248 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Zanka contact</title>
<desc lang="fr">Dans un Casablanca déjanté, la passion brulante de Larsen le rocker et de Rajae l'amazone des rues met le feu à un Maroc inattendu peuplé de Calamity Jane berbères, de concerts de métal, de serpents venimeux et de flics tortionnaires...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/31/1991294_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417122248 +0200" stop="20230417142003 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Tre piani</title>
<desc lang="fr">Une série d'événements va transformer radicalement l'existence des habitants d'un immeuble romain, dévoilant leur difficulté à être parent, frère ou voisin dans un monde où les rancoeurs et la peur semblent avoir eu raison du vivre-ensemble. Tandis que les hommes sont prisonniers de leurs entêtements, les femmes tentent, chacune à leur manière, de raccommoder ces vies désunies et de transmettre enfin sereinement un amour que l'on aurait pu croire à jamais disparu...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/10/1980149_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417142003 +0200" stop="20230417161048 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Compétition officielle</title>
<desc lang="fr">Un homme d'affaires milliardaire décide de faire un film pour laisser une empreinte dans l'Histoire. Il engage alors les meilleurs : la célèbre cinéaste Lola Cuevas, la star hollywoodienne Félix Rivero et le comédien de théâtre radical Iván Torres. Mais si leur talent est grand... leur ego l'est encore plus !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/22/2100481_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417161048 +0200" stop="20230417163727 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The art of television - Les réalisatrices de séries (Michelle MacLaren (1/6))</title>
<desc lang="fr">«Michelle MacLaren (1/6)»Réalisatrice et productrice canadienne d'exception, elle a débuté son parcours de réalisatrice avec X-Files en 2002 et l'épisode John Doe, écrit par Vince Gilligan. Depuis, elle est devenue une des réalisatrices les plus demandées en TV : &quot;Breaking Bad&quot;, &quot;The Walking Dead&quot;, &quot;The Deuce&quot;, &quot;In Treatment&quot;, &quot;Coyote&quot;, &quot;Better Call Saul&quot; ou encore &quot;Game of Thrones&quot; dont elle est la seule femme réalisatrice.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/26/2137989_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417163727 +0200" stop="20230417170516 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The art of television - Les réalisatrices de séries (Marti Noxon (2/6))</title>
<desc lang="fr">«Marti Noxon (2/6)»Six réalisatrices, qui ont participé à certains des plus grands succès internationaux de séries, donnent un aperçu de leur façon de travailler. Tout cela avec les contributions de show runners, assistants, cameramen, monteurs, acteurs et autres proches collaborateurs.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/26/2137989_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417170516 +0200" stop="20230417184519 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">One second</title>
<desc lang="fr">Pendant les années de la révolution culturelle, Zhang Jiusheng s'échappe d'un camp de travail pour assister à une projection d'actualités où, l'espace d'une seconde, il peut revoir sa fille bien-aimée. Cependant, le film est volé par un jeune orphelin errant.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/14/2083785_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417184519 +0200" stop="20230417193848 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie dix-sept (7/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie dix-sept (7/10)»La quête de la vérité par Michael a des conséquences dangereuses pour lui et pour Nancy Costello, qui l'a rejoint dans la chasse au meurtrier de sa femme Robin. Fia doit faire face à la dure réalité concernant sa famille.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417193848 +0200" stop="20230417203025 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie dix-huit (8/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie dix-huit (8/10)»Eugène échappe au danger, mais il se heurte à un nouveau péril. Frustrée par Michael, Olivia jette son dévolu sur une nouvelle cible improbable. La soirée d'ouverture triomphale de Big Mo prend une tournure sombre et inattendue.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417203025 +0200" stop="20230417211436 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The Lazarus Project (1/8)</title>
<desc lang="fr">«1/8»George, qui commence à revivre le temps après avoir été témoin de la fin du monde. Il est recruté dans une organisation qui exploite ce pouvoir pour prévenir les catastrophes mondiales, mais il se rebelle pour tenter de sauver la femme qu'il aime.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/2131094_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417211436 +0200" stop="20230417220059 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The Lazarus Project (2/8)</title>
<desc lang="fr">«2/8»Après qu'un accident bizarre ait blessé un proche de George, ce dernier est désemparé. Il ne peut s'empêcher de poser la question suivante : s'il travaille avec une organisation capable de remonter le temps, pourquoi ne peuvent-ils pas annuler ce qui s'est passé ?</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/2131094_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417220059 +0200" stop="20230417225427 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">A spy among friends (Amie ou ennemie (3/6))</title>
<desc lang="fr">Philby commence à comprendre que le KGB ne pourra jamais lui faire entièrement confiance maintenant qu'il est à Moscou et que, pour eux, sa vie d'espion est terminée. À Londres, Elliot prévient Anthony Blunt que sa couverture a été découverte.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139748_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417225427 +0200" stop="20230417235015 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">A spy among friends (L'audition (4/6))</title>
<desc lang="fr">Elliott secoue la cage de Blunt pour le faire paniquer, puis le suit dans une réunion clandestine au milieu de la nuit.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139748_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417235015 +0200" stop="20230418004119 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Angelyne (La naissance d'Angelyne (1/5))</title>
<desc lang="fr">«La naissance d'Angelyne (1/5)»Plongées, concerts de punk, pactes de sang, Corvettes, trahisons, guitares cassées, transformations ; Angelyne mange un groupe et un homme, tout entier.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/30/2077578_A.jpg" />
</programme>