<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230522084516 +0200" stop="20230522101501 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Le sixième enfant</title>
<desc lang="fr">Franck, ferrailleur, et Meriem ont cinq enfants, un sixième en route, et de sérieux problèmes d?argent. Julien et Anna sont avocats et n'arrivent pas à avoir d'enfant. C'est l'histoire d?un impensable arrangement.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/25/2137495_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522101501 +0200" stop="20230522120146 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Frère et soeur</title>
<desc lang="fr">Un frère et une soeur à l'aube de la cinquantaine... Alice est actrice, Louis est professeur et poète. Alice hait son frère depuis plus de vingt ans. Ils ne se sont pas vus depuis tout ce temps... Lorsque Louis croisait sa soeur par hasard dans la rue, celle-ci ne le saluait pas et fuyait... Le frère et la soeur vont être amenés à se revoir lors du décès de leurs parents.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/05/2066277_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522120146 +0200" stop="20230522132739 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Elizabeth, regard(s) singulier(s)</title>
<desc lang="fr">Le portait cinématographique unique, moderne et exaltant d'une reine hors normes mais aussi d'une femme touchante, espiègle, insaisissable.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068350_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522132739 +0200" stop="20230522152933 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Downton Abbey 2: Une nouvelle ère</title>
<desc lang="fr">Alors que la famille Crawley s'apprête à célébrer deux mariages à Downton Abbey, dont celui de Tom Branson et sa fiancée Lucy, la maisonnée se retrouve chamboulée quand un réalisateur hollywoodien débarque pour transformer la demeure en plateau de cinéma. Ils apprennent aussi que Lady Violet vient d'hériter d'une villa. La comtesse douairière enjoint alors les membres de sa famille à se rendre sur la côte d'azur en quête de son mystérieux passé...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/18/2058032_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522152933 +0200" stop="20230522161855 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie onze (1/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie onze (1/10)»Michael Desiato, en deuil, est sans espoir. Eugène est aidé par des bienfaiteurs improbables. Jimmy Baxter cherche à étendre son empire criminel tandis que Gina Baxter canalise sa colère. L'arrivée d'un assistant du procureur des États-Unis bouleverse la vie de Michael.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522161855 +0200" stop="20230522170706 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie douze (2/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie douze (2/10)»Michael Desiato découvre un secret tandis qu'Olivia saisit une occasion de le pousser à prendre une décision dangereuse ; une affaire désespérée menace Eugene ; Elizabeth abrite Michael.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522170706 +0200" stop="20230522183901 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Mack &amp; Rita</title>
<desc lang="fr">Mackenzie est une femme d'une trentaine d'années qui est déjà fatiguée de l'agitation de la jeunesse et souhaite pouvoir avancer rapidement dans sa vie afin de pouvoir profiter de ses années dorées. Lorsqu'elle est frappée par la foudre à Coachella, elle se réveille en Rita, 70 ans. Elle se rend vite compte que la vieillesse n'est pas aussi fantaisiste qu'elle le pensait.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/07/2094485_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522183901 +0200" stop="20230522191941 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Tulsa King (Warr Acres (7/9))</title>
<desc lang="fr">«Warr Acres (7/9)»Stacy prend une décision lourde de conséquences. Dwight et Armand éliminent des preuves, et Bodhi propose un nouveau plan. Tina réfléchit à son avenir.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139752_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522191941 +0200" stop="20230522195358 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Tulsa King (Murs d'Adobe (8/9))</title>
<desc lang="fr">«Murs d'Adobe (8/9)»Dwight et Bodhi présentent le plan du casino à Jimmy. Alors que la pression augmente, Dwight, Mitch et Tyson forment leur équipe. Stacy confronte Waltrip.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139752_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522195358 +0200" stop="20230522203044 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Tulsa King (Bonne chance (9/9))</title>
<desc lang="fr">«Bonne chance (9/9)»Tout le monde est sur le pont alors que les tensions entre l'équipe de Dwight et Waltrip dépassent le point de non-retour. Ailleurs, un flashback révèle ce qui a envoyé Dwight en prison il y a 25 ans.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139752_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522203044 +0200" stop="20230522211554 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">True colours (3/4)</title>
<desc lang="fr">Allongé dans le dispensaire, Brendan est sous perfusion. Nick recentre l'attention sur l'enquête, et interroge Brendan.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049142_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522211554 +0200" stop="20230522220813 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">True colours (4/4)</title>
<desc lang="fr">Samuel retourne à Perdar Theendar avec le corps de Keithy. Toni confronte Samuel sur les faits et Nick est plus confus.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049142_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522220813 +0200" stop="20230522225907 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La nuit où Laurier Gaudreault s'est réveillé (La nuit où Madeleine est morte (1/5))</title>
<desc lang="fr">Elliot sort de désintox pour passer du temps avec sa mère Madeleine, qui est mourante. Celle-ci reçoit un mystérieux coup de téléphone, précipitant son agonie. Le clan Larouche se réunit en catastrophe à son chevet, mais un des membres de la fratrie reste absent... Pendant ce temps, une boîte trouvée dans le jardin de la maison plonge la famille au coeur d'un passé trouble. Plus tard, un appel du salon funéraire vient tout changer...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/2172541_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522225907 +0200" stop="20230523000115 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La nuit où Laurier Gaudreault s'est réveillé (La nuit où Mireille était reparue (2/5))</title>
<desc lang="fr">De retour après 25 ans, Mireille, thanatologue, entreprend d'embaumer sa mère Madeleine. Julien cherche à en savoir davantage sur les circonstances nébuleuses entourant la mort de sa mère. Elliot cache à ses frères sa rechute. Il rencontre Mireille pour la première fois et se lie d'amitié avec Stéfanie, qui travaille au salon funéraire. De son côté, Chantal tente un rapprochement avec sa belle-soeur. Enfin, une nouvelle en lien avec le testament laisse Denis sans voix.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/2172541_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523000115 +0200" stop="20230523004358 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The walking dead XI (3ème partie) (Confinement (1/8))</title>
<desc lang="fr">«Confinement (1/8)»Daryl et Negan se précipitent au Commonwealth pour empêcher Hornsby de s'en prendre à leurs familles. Pamela s'occupe des manifestants qui réclament justice pour les crimes de Sebastian. Mercer a besoin de l'aide de Rosita pour combattre un essaim.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/26/2061846_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523004358 +0200" stop="20230523012758 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The walking dead XI (3ème partie) (Un nouveau pacte (2/8))</title>
<desc lang="fr">«Un nouveau pacte (2/8)»Carol passe un accord avec Pamela pour effacer l'ardoise au nom de ses amis. Aaron, Jerry, Lydia et Elijah prennent la route d'Oceanside pour les mettre au courant d'un plan. Le Commonwealth célèbre le Jour des Fondateurs.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/26/2061846_A.jpg" />
</programme>