<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230327021150 +0200" stop="20230327042654 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Freaks out</title>
<desc lang="fr">Rome, 1943 : Matilde, Cencio, Fulvio et Mario vivent comme des frères et soeurs dans le cirque d'Israël. Quand ce dernier disparaît mystérieusement, peut-être en fuite ou peut-être capturé par les nazis, les quatre « monstres » sont laissés seuls dans la ville occupée. Mais quelqu'un a jeté son dévolu sur eux, avec un plan qui pourrait changer leur destin... et le cours de l'histoire.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/27/2048029_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327091656 +0200" stop="20230327110042 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Lamb</title>
<desc lang="fr">Après la perte d'un être cher, Maria et Ingvar, un couple d'éleveurs de moutons islandais trouve du réconfort en prenant soin d'un nouveau-né ovin qu'ils élèvent comme leur enfant. Mais l'arrivée du frère d'Ingvar, Petur, va dérégler leur nouvel environnement, qui risque de faire perdre pied à l'animal...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/09/2010399_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327110042 +0200" stop="20230327123005 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Pig</title>
<desc lang="fr">Un chasseur de truffes vit en ermite dans la nature sauvage de l'Oregon. Quand l'enlèvement de sa truie truffière le pousse à retourner vers la civilisation à Portland, il devra faire face aux démons de son passé.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/11/1980927_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327123005 +0200" stop="20230327135102 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Censor</title>
<desc lang="fr">Enid travaille dans un bureau de classification des films. Fière de son travail toujours méticuleux, elle protège les spectateurs non avertis des scènes gores : décapitations, arrachages d'yeux... Son sens du devoir est amplifié par sa culpabilité, elle qui ne parvient à se souvenir des détails de la disparition de sa soeur. Un jour, elle découvre un film d'horreur qui lui parle intimement et la renvoie à son passé. Enid cherche alors à démêler le mystère qui se cache derrière cette oeuvre...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/09/2010401_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327135102 +0200" stop="20230327153719 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Détour mortel : la fondation</title>
<desc lang="fr">Un groupe d'amis se retrouvent coincés en bordure d'une forêt peuplée par d'étranges créatures. Ils disparaissent au fur et à mesure...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/09/1933011_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327153719 +0200" stop="20230327162804 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">From (Voyage au bout du jour (1/10))</title>
<desc lang="fr">«Voyage au bout du jour (1/10)»Le road trip de la famille Matthews prend une tournure horrible lorsqu'ils sont détournés vers une petite ville dont ils ne peuvent plus sortir. Lorsque leur camping-car familial s'écrase, le shérif Boyd Stevens et d'autres habitants se précipitent pour les sauver avant le coucher du soleil.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327162804 +0200" stop="20230327171711 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">From (L'état des lieux actuel (2/10))</title>
<desc lang="fr">«L'état des lieux actuel (2/10)»À Colony House, Tabitha et Julie se débattent avec leur nouvelle réalité cauchemardesque. Dans la forêt, Jim, Boyd et Kristi luttent pour soigner les blessures d'Ethan. La tragédie frappe d'une source inattendue alors qu'une nouvelle menace se présente.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327171711 +0200" stop="20230327185201 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Hommes au bord de la crise de nerfs</title>
<desc lang="fr">Sept hommes, de 17 à 70 ans, que tout oppose, sinon d'être au bord de la crise de nerfs, se retrouvent embarqués dans une thérapie de groupe en pleine nature sauvage. Ce stage mystérieux, « exclusivement réservé aux hommes », est censé faire des miracles. Première surprise à leur arrivée : le coach est une femme ! Imprévisible et déroutante, elle va tout faire pour les aider à aller mieux. Avec ou sans leur consentement...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/30/2077538_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327185201 +0200" stop="20230327194123 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie onze (1/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie onze (1/10)»Michael Desiato, en deuil, est sans espoir. Eugène est aidé par des bienfaiteurs improbables. Jimmy Baxter cherche à étendre son empire criminel tandis que Gina Baxter canalise sa colère. L'arrivée d'un assistant du procureur des États-Unis bouleverse la vie de Michael.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327194123 +0200" stop="20230327203018 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie douze (2/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie douze (2/10)»Michael Desiato découvre un secret tandis qu'Olivia saisit une occasion de le pousser à prendre une décision dangereuse ; une affaire désespérée menace Eugene ; Elizabeth abrite Michael.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327203018 +0200" stop="20230327212200 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The First Lady (Des hauts et des bas (5/10))</title>
<desc lang="fr">Eleanor organise la première conférence de presse exclusivement féminine de la Maison Blanche et se rapproche de la journaliste Lorena Hickock. Betty annonce publiquement le diagnostic de son cancer du sein. Michelle suscite une nouvelle législation avec son programme de repas scolaires sains.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/10/2095814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327212200 +0200" stop="20230327221635 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The First Lady (Un grand cri (6/10))</title>
<desc lang="fr">Les prises de position audacieuses d'Eleanor, Betty et Michelle les placent sous le feu des projecteurs.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/10/2095814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327221635 +0200" stop="20230327230225 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">No return (1/4)</title>
<desc lang="fr">Un adolescent en vacances en Turquie est accusé d'avoir commis un crime grave.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/27/2152796_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327230225 +0200" stop="20230327235017 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">No return (2/4)</title>
<desc lang="fr">Kathy implore Noah d'être courageux, mais son avocat a de graves nouvelles.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/27/2152796_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327235017 +0200" stop="20230328004237 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Westworld IV (Oiseau de mauvais augure (1/8))</title>
<desc lang="fr">«Oiseau de mauvais augure (1/8)»L'homme en noir est de retour et mène une nouvelle affaire à sa façon. Dolores, alias Christina, travaille au développement de personnages secondaires pour un nouveau jeu. Mais, depuis peu, elle reçoit des appels anonymes insistants. De son côté, Caleb est très inquiet pour sa famille. Et Maeve reçoit de la visite...</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/01/2035658_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328004237 +0200" stop="20230328013142 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Westworld IV (Les âmes solitaires (2/8))</title>
<desc lang="fr">«Les âmes solitaires (2/8)»Maeve et Caleb rendent visite au sénateur Whitney et sa femme. Mais William est déjà passé par là et a remplacé le couple par des hôtes coriaces. Après le suicide de l'homme qui la traquait, Christina sent que quelque chose ne va pas. William élimine un à un les obstacles sur son chemin...</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/01/2035658_A.jpg" />
</programme>