<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230301021734 +0100" stop="20230301040140 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La protégée</title>
<desc lang="fr">Deux assassins s'associent afin de mettre le grappin sur un ennemi encore plus redoutable qu'eux...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/02/2065107_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301090132 +0100" stop="20230301103753 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Io sto bene</title>
<desc lang="fr">Antonio a passé toute sa vie loin de son pays natal, l'Italie. Leo, jeune artiste italienne qui tente sa chance à l'étranger, croise son chemin. Un jeu de miroirs entre le vieil homme et la jeune femme déclenche un voyage dans le temps et offre un futur plus serein pour tous les deux.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/01/2021331_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301103753 +0100" stop="20230301122117 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Haut et fort</title>
<desc lang="fr">Anas, ancien rappeur, est engagé dans un centre culturel d'un quartier populaire de Casablanca. Encouragés par leur nouveau professeur, les jeunes vont tenter de se libérer du poids de certaines traditions pour vivre leur passion et s'exprimer à travers la culture hip-hop...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/16/1969095_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301122117 +0100" stop="20230301135026 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Le balai libéré</title>
<desc lang="fr">En découvrant l'existence du Balai Libéré, une entreprise de nettoyage autogérée dans les années 70, les nettoyeurs et nettoyeuses actuelles de l'UCL se questionnent sur leurs conditions de travail et sur la faisabilité de se mettre en autogestion aujourd'hui.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/24/2137030_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301135026 +0100" stop="20230301153341 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Ouistreham</title>
<desc lang="fr">Marianne Winckler, écrivaine reconnue, se lance dans l'écriture d'un livre sur le travail précaire. Elle s'installe près de Caen et, sans révéler son identité, rejoint une équipe de femmes de ménage. Confrontée à la fragilité économique et à l'invisibilité sociale, elle découvre aussi l'entraide et la solidarité qui unissent ces travailleuses de l'ombre.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/12/2012103_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301153341 +0100" stop="20230301162619 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Shameless XI (Des gays, des bécanes et une grosse masse (7/12))</title>
<desc lang="fr">«Des gays, des bécanes et une grosse masse (7/12)»Les Gallaghers ne sont pas d'accord sur le sort de la maison de leur enfance. Ian et Mickey cherchent des amis homosexuels. Debbie et Sandy ont un visiteur du passé de Sandy. Lip et Brad se préparent à vendre des vélos volés. Liam et V espèrent faire passer le projet de loi sur le contrôle des loyers.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080095_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301162619 +0100" stop="20230301172300 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Shameless XI (Effacer l'histoire (8/12))</title>
<desc lang="fr">«Effacer l'histoire (8/12)»Frank et Liam participent à un concours de changement de nom. Debbie a une journée sans responsabilités. Ian et Mickey assument toutes les responsabilités pour Terry. Kevin essaie de remonter le moral de V. Carl est mis à la brigade des moeurs. Lip a un contact étroit avec la loi.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080095_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301172300 +0100" stop="20230301190831 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Survive</title>
<desc lang="fr">Seuls survivants d'un crash d'avion, Jane et Paul doivent se battre pour leur vie dans d'effroyables conditions. Ensemble, ils se lancent dans un voyage éprouvant dans l'immensité des montagnes.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/22/2100490_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301190831 +0100" stop="20230301195003 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Elvira (Candy (1/8))</title>
<desc lang="fr">«Candy (1/8)»À Copenhague, Elvira est réceptionniste dans une maison close gérée par son ami d'enfance, Koster, un policier véreux, pour le compte d'une organisation criminelle. Lorsque Candy, une des prostituées, disparaît en laissant une ardoise, Elvira et Koster se retrouvent à la merci des criminels. Elvira décide de partir à sa recherche.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103132_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301195003 +0100" stop="20230301203039 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Elvira (Ind af døren, ud af vinduet  (2/8))</title>
<desc lang="fr">«Ind af døren, ud af vinduet  (2/8)»Harcelé par ses nouveaux patrons, Koster se débat pour récupérer la somme manquante et commet des actes délictueux. En s'entêtant à retrouver Candy, Elvira parvient à localiser la chambre délabrée où elle loge, et échappe de peu à une agression. Sixten commet un acte malveillant qui met Elvira en danger...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103132_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301203039 +0100" stop="20230301212623 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">House of the Dragon (Conseil des Verts (9/10))</title>
<desc lang="fr">«Conseil des Verts (9/10)»Pendant qu'Alicent enrôle Cole et Aemond pour traquer Aegon, Otto rassemble les grandes maisons de Westeros pour affirmer leur allégeance.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/02/2050826_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301212623 +0100" stop="20230301222352 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">House of the Dragon (La Reine Noire (10/10))</title>
<desc lang="fr">«La Reine Noire (10/10)»Tout en faisant le deuil d'une perte tragique, Rhaenyra tente de maintenir l'unité du royaume, et Daemon se prépare à la guerre.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/02/2050826_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301222352 +0100" stop="20230301231329 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Le cercle séries</title>
<desc lang="fr">Séries buzz et séries cultes : le meilleur de la fiction sérielle est passé au crible par la bande de chroniqueur.euses du Cercle Séries, menée par Renan Cros son champignon rouge anti-spoil.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/07/2080581_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301231329 +0100" stop="20230301235609 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The Lazarus Project (5/8)</title>
<desc lang="fr">«5/8»George continue sa mission de créer le chaos et de remonter le temps. Essayant désespérément de garder le Projet Lazarus hors de vue, George tente de détourner les soupçons de lui-même en faisant d'un employé de longue date de Lazarus le bouc émissaire.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/2131094_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301235609 +0100" stop="20230302004052 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The Lazarus Project (6/8)</title>
<desc lang="fr">«6/8»Plus près que jamais de son but, George se dépêche de terminer le travail avant que Lazarus ne puisse découvrir ce qu'il prépare. Les seules personnes avec lesquelles George peut s'allier sont un groupe de mercenaires.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/2131094_A.jpg" />
</programme>