<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230413022501 +0200" stop="20230413034518 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Mon père est une saucisse</title>
<desc lang="fr">Quand Paul abandonne son travail de banquier sur un coup de tête pour devenir acteur, sa femme en est tout sauf contente. Zoë est la seule à croire en son père et se lance dans l'aventure avec lui...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/10/26/1906430_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413083510 +0200" stop="20230413101551 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Mica</title>
<desc lang="fr">Mica, enfant issu d'un bidonville de Meknès, est propulsé comme homme à tout faire dans un club de tennis de Casablanca fréquenté par la bourgeoisie marocaine. Il se fait remarquer par Sophia, une ancienne championne junior revenue au pays pour devenir coach. Consciente que l'enfant a du talent, elle décide de l'aider et de l'entraîner. Mais cette situation s'avère dangereuse car elle peut lui faire perdre son emploi et le faire renvoyer. Elle peut surtout changer son destin...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/27/2004508_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413101551 +0200" stop="20230413114238 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Olga</title>
<desc lang="fr">2013. Une jeune gymnaste de 15 ans quitte l'Ukraine pour s'entraîner en Suisse pour le championnat européen en vue des JO. À Kiev, sa mère, journaliste politique, couvre les événements de la place Maïdan. Un premier film puissant où s'entrechoquent l'intime et le politique.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/16/1983609_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413114238 +0200" stop="20230413131611 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Lamborghini</title>
<desc lang="fr">Ce biopic palpitant raconte l'histoire du génial inventeur automobile Ferruccio Lamborghini. Toute sa vie, Ferruccio a rêvé de battre son rival de longue date Enzo Ferrari et le prochain Grand Prix de Genève pourrait être sa chance de faire exploser Ferrari pour de bon. Mais Ferruccio peut-il préparer son véhicule non testé pour la victoire avec la compétition dans quelques mois à peine ? La course est lancée !</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098985_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413131611 +0200" stop="20230413145243 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Io sto bene</title>
<desc lang="fr">Antonio a passé toute sa vie loin de son pays natal, l'Italie. Leo, jeune artiste italienne qui tente sa chance à l'étranger, croise son chemin. Un jeu de miroirs entre le vieil homme et la jeune femme déclenche un voyage dans le temps et offre un futur plus serein pour tous les deux.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/01/2021331_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413145243 +0200" stop="20230413155003 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The night of (5/8)</title>
<desc lang="fr">Box reconstitue les allées et venues de Naz la nuit de la mort d'Andrea, Stone se penche sur d'autres suspects potentiels, et Naz s'enfonce un peu plus dans les méandres de la vie carcérale.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2016/06/01/1293720_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413155003 +0200" stop="20230413164552 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The night of (6/8)</title>
<desc lang="fr">Alors que le procureur Helen Weiss se prépare au procès, Chandra suit une nouvelle piste potentielle, et l'alliance de Naz avec Freddy s'approfondit.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2016/06/01/1293720_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413164552 +0200" stop="20230413184312 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Contes du hasard et autres fantaisies</title>
<desc lang="fr">Un triangle amoureux, un piège de la séduction raté et une rencontre qui résulte d'un malentendu, racontés en trois mouvements pour mettre en scène trois personnages féminins et tracer les trajectoires entre leurs choix et leurs regrets.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/19/2043989_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413184312 +0200" stop="20230413193519 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The First Lady (Faille (9/10))</title>
<desc lang="fr">Eleanor rallie le pays alors que les États-Unis entrent dans la Seconde Guerre mondiale. Après la spirale de l'addiction de Betty, Jerry et sa famille interviennent. Michelle rejoint Hillary Clinton lors de la campagne présidentielle de 2016 pour défendre la dignité des femmes américaines.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/10/2095814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413193519 +0200" stop="20230413203018 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The First Lady (Danse de la victoire (10/10))</title>
<desc lang="fr">Franklin offre à Eleanor la charte de la Société des Nations. Après une cure de désintoxication, Betty s'engage à aider d'autres personnes ayant des problèmes de dépendance. Barack et Michelle se préparent à quitter la Maison Blanche, déterminés à continuer à faire la différence dans le monde.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/10/2095814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413203018 +0200" stop="20230413212820 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Succession IV (3/10)</title>
<desc lang="fr">«3/10»La vente de Waystar Royco à Lukas Matsson se rapproche de plus en plus. La perspective de cette liquidation provoque une division familiale chez les Roy, qui anticipent ce à quoi leur vie ressemblera une fois l'affaire conclue. Une saison finale qui s'annonce pleine de rebondissements et de luttes intestines.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413212820 +0200" stop="20230413221734 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie quinze (5/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie quinze (5/10)»Après les événements survenus à la fête d'anniversaire de Jimmy, Michael jure de ne plus aider Olivia. Charlie fait un geste inattendu. Little Mo se met à dos Big Mo après avoir aidé Eugène.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413221734 +0200" stop="20230413231052 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie seize (6/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie seize (6/10)»Michael et Elizabeth suivent une piste dans l'affaire du meurtre de Robin. Les Baxter cherchent à faire taire Eugène. Jimmy conclut une alliance dangereuse. Une overdose provoque un désaccord majeur avec le lieutenant de Big Mo.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413231052 +0200" stop="20230413235500 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Elvira (Hvem kan jeg stole på, (7/8))</title>
<desc lang="fr">«Hvem kan jeg stole på, (7/8)»Les mafieux souhaitent faire affaire avec les Davidovitch et sollicitent Koster une nouvelle fois. À bout de nerfs, le policier véreux doit en parallèle affronter Inessen qui le confond. Elvira, qui vit très mal le départ de Sun, reçoit des révélations de la part de la manucure de Candy.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103132_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413235500 +0200" stop="20230414003504 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Elvira (Ustoppelig (8/8))</title>
<desc lang="fr">«Ustoppelig (8/8)»Elvira se rend chez Koster afin d'obtenir la vérité sur la disparition de Sun, et se rend seule dans la maison de campagne des Davidovitch. Elle tombe dans un piège. Koster fait des révélations à Hélène et décide de se racheter.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103132_A.jpg" />
</programme>