<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230601090832 +0200" stop="20230601110154 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Last night in Soho</title>
<desc lang="fr">L'histoire d'une jeune femme passionnée de mode et de design qui parvient mystérieusement à retourner dans les années 60 où elle rencontre son idole, une éblouissante jeune star montante. Mais le Londres des années 60 n'est pas ce qu'il parait, et le temps semble se désagréger entrainant de sombres répercussions...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/11/1966802_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601110154 +0200" stop="20230601123314 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La cave</title>
<desc lang="fr">Keira Woods est une mère dont la fille disparaît mystérieusement sans laisser de traces dans la cave de leur nouvelle maison, à la campagne. Keira découvre vite qu'il y a une entité ancienne et puissante qui contrôle leur maison et qu'elle va devoir l'affronter si elle ne veut pas risquer de perdre les âmes des membres de sa famille pour toujours.</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/15/2027764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601123314 +0200" stop="20230601140215 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">No filter</title>
<desc lang="fr">Dernier jour d'été pour Anna, 17 ans. C'est la rentrée. Et pas n'importe laquelle : sa dernière année de lycée. Les récentes vacances estivales ont profondément changé son image. Suite à la rencontre de Scott, le « roi » des pranks sur les réseaux sociaux, elle est devenue l'influenceuse numéro 1 de son lycée. À nouveau statut, nouvelles attentes. Ses amis, ses amours et sa vie vont s'en trouver profondément bouleversés...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/27/2089739_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601140215 +0200" stop="20230601145930 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Mare of Easttown (Illusions (5/7))</title>
<desc lang="fr">Au cours de sa thérapie, Mare évoque les problème de santé mentale dans sa famille. Pendant ce temps, Lori essaye de trouver la source de la colère de son fils à l'école, et plus tard, Mare rencontre une source semi-retraitée pour l'aider à trouver un lien possible avec ses trois cas.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/03/25/1782950_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601145930 +0200" stop="20230601155738 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Mare of Easttown (Et bien mauvais serait l'orage (6/7))</title>
<desc lang="fr">Tandis que sa vie va à vau-l'eau, une détective d'une petite ville de Pennsylvanie enquête sur un meurtre.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/03/25/1782950_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601155738 +0200" stop="20230601184758 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The Batman</title>
<desc lang="fr">Dans sa deuxième année de lutte contre le crime, Batman explore la corruption qui sévit à Gotham et comment elle pourrait être liée à sa propre famille, les Wayne. En parallèle, il enquête sur les meurtres d'un criminel qui pose des énigmes dans ses lieux de crimes, nommé Riddler.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/19/1999924_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601184758 +0200" stop="20230601193838 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Smother II (1/6)</title>
<desc lang="fr">«1/6»Toujours en train de recoller les morceaux après la mort de son mari Denis et la dissimulation qui a suivi, le monde de Val Ahern est à nouveau ébranlé lorsqu'un étranger se présente sur le pas de sa porte.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098979_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601193838 +0200" stop="20230601203047 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Smother II (2/6)</title>
<desc lang="fr">«2/6»Val et ses trois filles sont stupéfaites de voir &quot;Menteur&quot; griffonné au rouge à lèvres sur le miroir. Quelqu'un est clairement en train de la chercher.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098979_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601203047 +0200" stop="20230601215650 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Succession IV (10/10)</title>
<desc lang="fr">«10/10»La vente de Waystar Royco à Lukas Matsson se rapproche de plus en plus. La perspective de cette liquidation provoque une division familiale chez les Roy, qui anticipent ce à quoi leur vie ressemblera une fois l'affaire conclue. Une saison finale qui s'annonce pleine de rebondissements et de luttes intestines.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601215650 +0200" stop="20230601225018 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Paris police 1905 (1/6)</title>
<desc lang="fr">«1/6»Le 24 décembre 1904, alors que l'inspecteur Antoine Jouin tente d'identifier un cadavre retrouvé au bois de Boulogne, la police des moeurs rafle les prostituées des rues de Paris dont une jeune femme, Rosalie Dantremont, provoquant la mort de son enfant nouveau-né laissé seul dans son berceau.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/2172334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601225018 +0200" stop="20230601234636 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Paris police 1905 (2/6)</title>
<desc lang="fr">«2/6»Pour éviter le scandale causé par la mort du nouveau-né, le préfet Lépine couvre la brigade des moeurs et demande à Jouin de rester discret au sujet de l'affaire Dantremont.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/2172334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601234636 +0200" stop="20230602003351 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La guerre des mondes - Dernier chapitre (7/8)</title>
<desc lang="fr">«7/8»Le plan d'Adina pour la destruction du monde touche à sa fin. Ceux du monde alternatif sont attaqués.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079059_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602003351 +0200" stop="20230602011806 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La guerre des mondes - Dernier chapitre (8/8)</title>
<desc lang="fr">«8/8»Avec le plan d'Adina en marche, le dernier espoir du monde est que Bill fasse un dernier voyage, risquant sa propre vie pour trouver l'aide de Catherine.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079059_A.jpg" />
</programme>