<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230524023655 +0200" stop="20230524043241 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Zanka contact</title>
<desc lang="fr">Dans un Casablanca déjanté, la passion brulante de Larsen le rocker et de Rajae l'amazone des rues met le feu à un Maroc inattendu peuplé de Calamity Jane berbères, de concerts de métal, de serpents venimeux et de flics tortionnaires...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/31/1991294_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524085652 +0200" stop="20230524102553 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Bullet proof</title>
<desc lang="fr">Après avoir volé des millions de dollars en liquide dans la cachette de Temple, un patron de la mafia sadique, le voleur trouve un passager inattendu dans la voiture qu'il a volé pour s'enfuir : la femme enceinte de Temple, Mia ! Désespéré de récupérer son argent et son fils à naître Temple envoie une équipe de tueurs à gages et de chasseurs de primes pour capturer Mia et le voleur...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153753_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524102553 +0200" stop="20230524115505 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The immaculate room</title>
<desc lang="fr">Un couple apparemment parfait participe à une expérience psychologique qui leur rapporte 5 millions de dollars s'ils peuvent passer 50 jours dans une pièce complètement blanche. Mais la pièce n'est pas ce qu'elle paraît...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/07/2094481_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524115505 +0200" stop="20230524133016 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Infinite storm</title>
<desc lang="fr">Pam Bales, une mère, infirmière et guide de montagne fait du trekking, seule, sur le Mont Washington lorsqu'elle est prise dans un blizzard. Bientôt, elle est sauvée par un sauveteur mystérieux...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/19/2043965_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524133016 +0200" stop="20230524150320 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Breaking news in Yuba County</title>
<desc lang="fr">Un homme surpris au lit avec une autre femme par son épouse décède d'une crise cardiaque. Cette dernière décide alors d'enterrer en catimini le corps du défunt. Tandis qu'elle profite de sa notoriété grandissante en tant que que femme d'un homme porté disparu, elle est traquée par des policiers, des criminels, et par sa soeur, une journaliste locale en quête d'un scoop.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/16/1983588_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524150320 +0200" stop="20230524155234 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie quinze (5/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie quinze (5/10)»Après les événements survenus à la fête d'anniversaire de Jimmy, Michael jure de ne plus aider Olivia. Charlie fait un geste inattendu. Little Mo se met à dos Big Mo après avoir aidé Eugène.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524155234 +0200" stop="20230524164502 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie seize (6/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie seize (6/10)»Michael et Elizabeth suivent une piste dans l'affaire du meurtre de Robin. Les Baxter cherchent à faire taire Eugène. Jimmy conclut une alliance dangereuse. Une overdose provoque un désaccord majeur avec le lieutenant de Big Mo.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524164502 +0200" stop="20230524183746 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Riders of justice</title>
<desc lang="fr">La femme de Markus meurt dans un tragique accident de train, alors qu'il doit rentrer chez lui auprès de sa fille adolescente. Mais l'un des passagers du train, un génie mathématique, remet en question l'accident...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/21/1986369_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524183746 +0200" stop="20230524192840 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La nuit où Laurier Gaudreault s'est réveillé (La nuit où Madeleine est morte (1/5))</title>
<desc lang="fr">Elliot sort de désintox pour passer du temps avec sa mère Madeleine, qui est mourante. Celle-ci reçoit un mystérieux coup de téléphone, précipitant son agonie. Le clan Larouche se réunit en catastrophe à son chevet, mais un des membres de la fratrie reste absent... Pendant ce temps, une boîte trouvée dans le jardin de la maison plonge la famille au coeur d'un passé trouble. Plus tard, un appel du salon funéraire vient tout changer...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/2172541_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524192840 +0200" stop="20230524203121 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La nuit où Laurier Gaudreault s'est réveillé (La nuit où Mireille était reparue (2/5))</title>
<desc lang="fr">De retour après 25 ans, Mireille, thanatologue, entreprend d'embaumer sa mère Madeleine. Julien cherche à en savoir davantage sur les circonstances nébuleuses entourant la mort de sa mère. Elliot cache à ses frères sa rechute. Il rencontre Mireille pour la première fois et se lie d'amitié avec Stéfanie, qui travaille au salon funéraire. De son côté, Chantal tente un rapprochement avec sa belle-soeur. Enfin, une nouvelle en lien avec le testament laisse Denis sans voix.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/2172541_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524203121 +0200" stop="20230524211953 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Warrior II (Opération Dragon (9/10))</title>
<desc lang="fr">«Opération Dragon (9/10)»Les affrontements au sein de Chinatown poussent les Hop Wei et les Long Zii à unir leurs forces face aux assaillants.</desc>
<category lang="fr">Série Action</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098995_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524211953 +0200" stop="20230524221535 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Warrior II (L'homme sur le mur (10/10))</title>
<desc lang="fr">«L'homme sur le mur (10/10)»Chinatown panse ses plaies. Réconcilié avec son père, Young Jun apprend le lien de parenté entre Ah Sahm et Mai Ling.</desc>
<category lang="fr">Série Action</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098995_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524221535 +0200" stop="20230524230045 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">True colours (3/4)</title>
<desc lang="fr">Allongé dans le dispensaire, Brendan est sous perfusion. Nick recentre l'attention sur l'enquête, et interroge Brendan.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049142_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524230045 +0200" stop="20230524235259 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">True colours (4/4)</title>
<desc lang="fr">Samuel retourne à Perdar Theendar avec le corps de Keithy. Toni confronte Samuel sur les faits et Nick est plus confus.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049142_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524235259 +0200" stop="20230525003813 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The walking dead XI (3ème partie) (Avant-poste 22 (5/8))</title>
<desc lang="fr">«Avant-poste 22 (5/8)»Les survivants suivent un convoi vers une destination mystérieuse.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/26/2061846_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525003813 +0200" stop="20230525012137 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The walking dead XI (3ème partie) (Foi (6/8))</title>
<desc lang="fr">«Foi (6/8)»Séparés de leurs enfants, Maggie, Gabriel et Rosita suivent un convoi militaire vers une destination mystérieuse. Ezekiel, Kelly, Negan et Annie se retrouvent sur un chantier. Daryl et Carol suivent un train qui a pris Connie à son bord.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/26/2061846_A.jpg" />
</programme>