<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230423020751 +0200" stop="20230423042255 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Freaks out</title>
<desc lang="fr">Rome, 1943 : Matilde, Cencio, Fulvio et Mario vivent comme des frères et soeurs dans le cirque d'Israël. Quand ce dernier disparaît mystérieusement, peut-être en fuite ou peut-être capturé par les nazis, les quatre « monstres » sont laissés seuls dans la ville occupée. Mais quelqu'un a jeté son dévolu sur eux, avec un plan qui pourrait changer leur destin... et le cours de l'histoire.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/27/2048029_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423093211 +0200" stop="20230423112510 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Marry me</title>
<desc lang="fr">Kat Valdez, une star de la scène musicale forme un couple hyper glamour avec sa future moitié, le jeune chanteur prodige Bastian. Alors que leur duo Marry Me cartonne au box-office, les amoureux ont prévu de se dire oui pour la vie devant un parterre de fans déchaînés. Mais quand Kat apprend quelques secondes avant la cérémonie que Bastian l'a trompée avec sa propre assistante, sa vie entière est remise en question...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/06/2037991_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423112510 +0200" stop="20230423132611 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Downton Abbey 2: Une nouvelle ère</title>
<desc lang="fr">Alors que la famille Crawley s'apprête à célébrer deux mariages à Downton Abbey, dont celui de Tom Branson et sa fiancée Lucy, la maisonnée se retrouve chamboulée quand un réalisateur hollywoodien débarque pour transformer la demeure en plateau de cinéma. Ils apprennent aussi que Lady Violet vient d'hériter d'une villa. La comtesse douairière enjoint alors les membres de sa famille à se rendre sur la côte d'azur en quête de son mystérieux passé...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/18/2058032_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423132611 +0200" stop="20230423142336 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The White Lotus II (Ciao (1/7))</title>
<desc lang="fr">«Ciao (1/7)»Bienvenue au White Lotus sicilien, endroit idyllique où débarquent les hôtes de cette nouvelle saison dont une famille italo-américaine en quête de ses racines, et Tanya avec sa nouvelle assistante.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/27/2089734_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423142336 +0200" stop="20230423151803 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The White Lotus II (Le rêve italien (2/7))</title>
<desc lang="fr">«Le rêve italien (2/7)»Tanya fait appel à Greg pour l'aider à vivre sa journée sicilienne parfaite. Harper remet en question les affirmations de Cameron et Daphne sur leur mariage.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/27/2089734_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423151803 +0200" stop="20230423161638 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The White Lotus II (L'éléphant mâle (3/7))</title>
<desc lang="fr">«L'éléphant mâle (3/7)»Alors que Daphne entraîne Harper dans une excursion loin de l'hôtel, Ethan et Cameron passent du bon temps et font de nouvelles rencontres. Tanya demande des conseils conjugaux à une diseuse de bonne aventure.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/27/2089734_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423161638 +0200" stop="20230423171543 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The White Lotus II (Fêtes et conséquences (4/7))</title>
<desc lang="fr">«Fêtes et conséquences (4/7)»Tanya et Portia passent une journée avec les charmants expatriés Quentin et Jack. Harper est prise de court par des preuves choquantes sur ce qui s'est passé lors de la soirée solo d'Ethan et Cameron.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/27/2089734_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423171543 +0200" stop="20230423181439 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The White Lotus II (C'est ça, l'amore (5/7))</title>
<desc lang="fr">«C'est ça, l'amore (5/7)»Tanya et Portia s'embarquent dans une excursion éclair avec Quentin et Jack. Incertaine de ce qu'elle doit croire, Harper commence à ouvrir les yeux sur le couple Cam et Daphne.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/27/2089734_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423181439 +0200" stop="20230423191457 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The White Lotus II (Enlèvements (6/7))</title>
<desc lang="fr">«Enlèvements (6/7)»Ethan se méfie de Cam. Tanya donne à Portia un avertissement opaque à propos de Jack. Lucia aide les Di Grasso à rechercher des parents perdus depuis longtemps.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/27/2089734_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423191457 +0200" stop="20230423203027 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The White Lotus II (Arrivederci (7/7))</title>
<desc lang="fr">«Arrivederci (7/7)»Une semaine pas comme les autres s'achève au White Lotus, pour les hôtes comme pour le personnel, sous un imperturbable soleil sicilien...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/27/2089734_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423203027 +0200" stop="20230423212825 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">C.B. Strike : Sang trouble (1/4)</title>
<desc lang="fr">Strike est contacté par une femme qui lui demande de l'aide pour retrouver sa mère disparue en 1974.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/06/2142879_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423212825 +0200" stop="20230423222613 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">C.B. Strike : Sang trouble (2/4)</title>
<desc lang="fr">L'enquête prend une tournure dangereuse lorsqu'un élément de preuve troublant conduit Robin et Strike dans les bas-fonds de Londres. Robin risque sa vie en poursuivant un suspect vicieux.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/06/2142879_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423222613 +0200" stop="20230423232343 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">C.B. Strike : Sang trouble (3/4)</title>
<desc lang="fr">Poussés par le père d'une jeune femme disparue dans les années 1970, les détectives tentent de déjouer les plans d'un tueur en série incarcéré qui pourrait bien détenir la clé de l'affaire.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/06/2142879_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423232343 +0200" stop="20230424002230 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">C.B. Strike : Sang trouble (4/4)</title>
<desc lang="fr">Strike se rend compte que l'assassin de Margot est responsable de nombreux autres meurtres qui n'ont pas été détectés et tend un piège.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/06/2142879_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424002230 +0200" stop="20230424010917 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Warrior (Boxe Chinoise (9/10))</title>
<desc lang="fr">«Boxe Chinoise (9/10)»Chinatown se prépare pour l'affrontement entre les combattants de Hop Wei et ceux de Long Zii. Buckley tente de bluffer Mercer pour qu'il baisse ses tarifs.</desc>
<category lang="fr">Série Action</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2019/06/06/1499001_A.jpg" />
</programme>