<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230510023301 +0200" stop="20230510035318 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Mon père est une saucisse</title>
<desc lang="fr">Quand Paul abandonne son travail de banquier sur un coup de tête pour devenir acteur, sa femme en est tout sauf contente. Zoë est la seule à croire en son père et se lance dans l'aventure avec lui...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/10/26/1906430_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510090046 +0200" stop="20230510105323 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">L'amour c'est mieux que la vie</title>
<desc lang="fr">Gérard, Ary et Philippe ont fait connaissance il y a 20 ans, à leur sortie de prison, et se sont tout de suite posé la vraie question : et si l'honnêteté était la meilleure des combines ? Aujourd'hui, ils sont inséparables et scrupuleusement vertueux... Mais Gérard apprend qu'il souffre d'un mal incurable. Le sachant condamné, Ary et Philippe veulent lui offrir sa dernière histoire d'amour... Car Gérard a toujours dit que l'amour, c'était mieux que la vie.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/23/2017039_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510105323 +0200" stop="20230510112012 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Des choses en commun</title>
<desc lang="fr">A bord de véhicules partagés, des destins qui se croisent. En route vers un centre commercial, un festival, un mariage, ou simplement pour une session de conduite accompagnée, conducteurs et passagers testent et réinventent leurs liens d'amour, d'amitié ou de famille...</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/06/10/1822641_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510112012 +0200" stop="20230510125010 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Presque</title>
<desc lang="fr">Lausanne. Louis est directeur de pompes funèbres. Célibataire endurci, à 58 ans, il se consacre entièrement à son métier. Igor a 40 ans, un esprit vif dans un corps handicapé : il est infirme moteur cérébral. Igor livre des légumes bio pour payer son loyer et passe le reste de son temps dans les livres, avec ses compagnons de route, Socrate, Nietzsche et Spinoza. Par un hasard qui n'appartient qu'à la vie les chemins de Louis et d'Igor se croisent...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/12/2012092_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510125010 +0200" stop="20230510141249 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Ducobu Président!</title>
<desc lang="fr">Une nouvelle année scolaire démarre pour Ducobu ! À l'école Saint Potache, une élection exceptionnelle va avoir lieu pour élire le président des élèves. C'est le début d'une campagne électorale un peu folle dans laquelle vont se lancer les deux adversaires principaux : Ducobu et Léonie. À l'aide de son ami Kitrish et de ses nombreux gadgets, Ducobu triche comme jamais et remporte l'élection. Parc d'attraction dans la cour, retour de la sieste, suppression des légumes à la cantine... pour Latouche, trop, c'est trop !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/08/2094942_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510141249 +0200" stop="20230510153755 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Spirit, l'indomptable</title>
<desc lang="fr">Depuis la mort de sa mère, Lucky Prescotts, une fillette qui n'aime pas les règles et les restrictions, vit avec son grand-père. Sous les recommandations de sa tante Cora, Lucky ira visiter son père à Miradero, au Texas. Là-bas, elle fera la rencontre de Spirit, un mustang sauvage qui partage son idéologie indépendante, et se liera d'amitié avec deux cavaliers locaux, Abigail Stone et Pru Grangerec. Quand un vilain cowboy prévoira capturer Spirit et son troupeau pour les vendre aux enchères, Lucky enrôlera ses nouveaux amis et se lancera courageusement dans l'aventure d'une vie pour sauver le cheval.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/11/24/1925056_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510153755 +0200" stop="20230510162923 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">A spy among friends (Regrets et remords (5/6))</title>
<desc lang="fr">Elliott et Lily craignent que l'on ne puisse vraiment faire confiance à personne et se précipitent pour interroger Blunt. Cependant, Angleton contrecarre leurs plans car il veut que Blunt soit arrêté.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139748_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510162923 +0200" stop="20230510172752 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">A spy among friends (Un coup d'avance (6/6))</title>
<desc lang="fr">Lily a forcé Elliot à se souvenir de plus de choses qu'il ne voulait peut-être jamais sur Philby. Des mois plus tard, Elliott reçoit une lettre de Philby lui demandant de le rencontrer dans un bar de Berlin-Est.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139748_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510172752 +0200" stop="20230510190138 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Lamborghini</title>
<desc lang="fr">Ce biopic palpitant raconte l'histoire du génial inventeur automobile Ferruccio Lamborghini. Toute sa vie, Ferruccio a rêvé de battre son rival de longue date Enzo Ferrari et le prochain Grand Prix de Genève pourrait être sa chance de faire exploser Ferrari pour de bon. Mais Ferruccio peut-il préparer son véhicule non testé pour la victoire avec la compétition dans quelques mois à peine ? La course est lancée !</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098985_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510190138 +0200" stop="20230510194456 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Breaking Point (Sarah (3/6))</title>
<desc lang="fr">Sarah, médecin, est à bout de nerfs. Elle s'épuise à s'occuper de ses enfants et de son travail.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/2169758_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510194456 +0200" stop="20230510203054 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Breaking Point (Ingeborg (4/6))</title>
<desc lang="fr">Ingeborg se réjouit de son déménagement au Japon. Mais la réconciliation espérée avec sa fille Mira fait resurgir de vieilles blessures.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/2169758_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510203054 +0200" stop="20230510212049 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Warrior II (Personne ne va picoler, s'envoyer en l'air ou faire sa prière à l'église (5/10))</title>
<desc lang="fr">«Personne ne va picoler, s'envoyer en l'air ou faire sa prière à l'église (5/10)»Mai Ling tente d'arranger les choses avec Ah Sahm. Bill et Chao mettent à exécution leur complot contre les Fung Hai.</desc>
<category lang="fr">Série Action</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098995_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510212049 +0200" stop="20230510220504 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Warrior II (Pour un homme qui a un marteau, tout ce qu'il voit a l'air d'un clou (6/10))</title>
<desc lang="fr">«Pour un homme qui a un marteau, tout ce qu'il voit a l'air d'un clou (6/10)»Ah Sahm, Young Jun et Hong se rendent avec Vega à Rooker's Mill, où se dispute un tournoi qu'Ah Sahm veut gagner.</desc>
<category lang="fr">Série Action</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098995_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510220504 +0200" stop="20230510224549 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The Lazarus Project (7/8)</title>
<desc lang="fr">«7/8»George se réveille avec tout ce qu'il a souhaité - mais tout n'est pas comme il semble. George se débat avec sa culpabilité et commence à affronter certaines vérités désagréables, notamment le fait que ses actions ont pu le changer fondamentalement en tant que personne.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/2131094_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510224549 +0200" stop="20230510233110 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The Lazarus Project (8/8)</title>
<desc lang="fr">«8/8»Lorsque le Projet Lazarus est secoué par un événement sur lequel il n'a aucun contrôle, l'organisation est désorganisée. Ils sont engagés dans une course contre la montre pour trouver une solution à ce qui semble être un problème impossible.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/2131094_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510233110 +0200" stop="20230511002742 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">House of the Dragon (Lamarck (7/10))</title>
<desc lang="fr">«Lamarck (7/10)»Alors que les familles se rassemblent sur Driftmark pour des funérailles, Viserys appelle à la fin des querelles intestines et Alicent demande justice.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/02/2050826_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511002742 +0200" stop="20230511013312 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">House of the Dragon (Le sire des marées (8/10))</title>
<desc lang="fr">«Le sire des marées (8/10)»Six ans plus tard. Avec la succession de Driftmark soudainement critique, Rhaenyra tente de conclure un marché avec Rhaenys.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/02/2050826_A.jpg" />
</programme>