<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230326013619 +0100" stop="20230326041506 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Adieu Paris</title>
<desc lang="fr">Huit hommes dans un vieux bar parisien. Ils étaient les &quot;rois de Paris&quot;, dont l'humour et le dégoût de soi n'ont jamais changé. Ils sont gentils et cruels, s'aiment et se détestent. Soudain, un étranger entre.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/08/2024331_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326041506 +0200" stop="20230326055039 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Les Tuche 4</title>
<desc lang="fr">Après avoir démissionné de son poste de président de la République, Jeff et sa famille sont heureux de retrouver leur village de Bouzolles. À l'approche des fêtes de fin d'année, Cathy demande un unique cadeau : renouer les liens avec sa soeur Maguy, et son mari Jean-Yves avec qui Jeff est fâché depuis 10 ans. La réconciliation aurait pu se dérouler sans problème, sauf que lors d'un déjeuner, Jeff et Jean-Yves, vont  encore une fois trouver un sujet de discorde : NOËL...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/21/1986374_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326080251 +0200" stop="20230326092318 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Zaï Zaï Zaï Zaï</title>
<desc lang="fr">Fabrice, acteur de comédie, réalise qu'il n'a pas sa carte de fidélité alors qu'il fait ses courses. Malgré la menace d'un vigile, il parvient à s'enfuir. Commence alors une cavale sans merci, pour celui qui devient rapidement l'ennemi public numéro 1. Alors que les médias s'emparent de l'affaire et que le pays est en émoi, le fugitif, partagé entre remords et questions existentielles, trouve un point de chute inattendu, quelque part en Lozère.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/22/2031143_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326092318 +0200" stop="20230326095843 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Atlanta III (Trois claques (1/10))</title>
<desc lang="fr">«Trois claques (1/10)»Un jeune enfant se retrouve en famille d'accueil et découvre les horreurs de la vie avec un couple alternatif. Wow, une minute seulement ? Je veux dire, j'aime cet épisode sur l'enfant perturbé mais on a attendu 50 ans pour ça ?</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/01/2064676_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326095843 +0200" stop="20230326103033 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Atlanta III (Sinterklass dans la place (2/10))</title>
<desc lang="fr">«Sinterklass dans la place (2/10)»Darius, Van et Paper Boi se retrouvent face à de curieuses situations dans les rues d'Amsterdam, berceau du &quot;Zwarte Piet&quot;. Je pense que tout le monde sait que le &quot;blackface&quot; n'est plus cool, on a compris. Ils essayent trop de devenir viral.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/01/2064676_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326103033 +0200" stop="20230326110106 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Atlanta III (Le vieil homme et les feuilles (3/10))</title>
<desc lang="fr">«Le vieil homme et les feuilles (3/10)»Aller à des fêtes de riches et rencontrer des gens bizarres. Celui-là était cool (la saison 1 était meilleure).</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/01/2064676_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326110106 +0200" stop="20230326113535 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Atlanta III (C'est l'heure de la revanche (4/10))</title>
<desc lang="fr">«C'est l'heure de la revanche (4/10)»Un employé de bureau voit son monde bouleversé lorsqu'il apprend que ses ancêtres étaient des propriétaires d'esclaves (j'ai vraiment eu peur en regardant ça).</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/01/2064676_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326113535 +0200" stop="20230326120824 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Atlanta III (Funérailles Trinidadiennes (5/10))</title>
<desc lang="fr">«Funérailles Trinidadiennes (5/10)»Après la mort de leur nounou Sylvia, une famille découvre une expérience culturelle différente en faisant ses adieux lors de ses funérailles. Les blancs qui regardent ça doivent se sentir comme... Ouch.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/01/2064676_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326120824 +0200" stop="20230326123914 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Atlanta III (Mode à la Blanche (6/10))</title>
<desc lang="fr">«Mode à la Blanche (6/10)»Paper Boi s'associe avec une marque vestimentaire de luxe, mais tout ne se passe pas comme prévu. J'ai certainement vu ça avant dans une meilleure série. Ils volent toujours des idées. Mais l'industrie de la mode doit être exposée au #streetwear.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/01/2064676_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326123914 +0200" stop="20230326130946 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Atlanta III (Attaque de Cancer (7/10))</title>
<desc lang="fr">«Attaque de Cancer (7/10)»Drôle d'après-concert pour Paper Boi et sa bande à Amsterdam... Parfois, les séries me dépassent et font semblant d'être profondes. Où sont les blagues scatophiles ?</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/01/2064676_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326130946 +0200" stop="20230326134440 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Atlanta III (Jazz Morderne (8/10))</title>
<desc lang="fr">«Jazz Morderne (8/10)»Al &quot;Paper Boi&quot; et Darius se promènent dans Amsterdam. Et ne sont pas au bout de leurs surprises...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/01/2064676_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326134440 +0200" stop="20230326141213 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Atlanta III (Tarrare (9/10))</title>
<desc lang="fr">«Tarrare (9/10)»Earn retrouve une Van un peu transformée à Paris. Où est le jeu, où est la réalité ?</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/01/2064676_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326141213 +0200" stop="20230326144814 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Atlanta III (Chances et malheurs d'un anti-bounty (10/10))</title>
<desc lang="fr">«Chances et malheurs d'un anti-bounty (10/10)»Un lycéen métis, qui n'a pas de chance, tente de gagner une bourse d'études complète à l'université en prouvant qu'il est &quot;noir&quot;.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/01/2064676_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326144814 +0200" stop="20230326153900 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">From (Voyage au bout du jour (1/10))</title>
<desc lang="fr">«Voyage au bout du jour (1/10)»Le road trip de la famille Matthews prend une tournure horrible lorsqu'ils sont détournés vers une petite ville dont ils ne peuvent plus sortir. Lorsque leur camping-car familial s'écrase, le shérif Boyd Stevens et d'autres habitants se précipitent pour les sauver avant le coucher du soleil.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326153900 +0200" stop="20230326162645 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">From (L'état des lieux actuel (2/10))</title>
<desc lang="fr">«L'état des lieux actuel (2/10)»À Colony House, Tabitha et Julie se débattent avec leur nouvelle réalité cauchemardesque. Dans la forêt, Jim, Boyd et Kristi luttent pour soigner les blessures d'Ethan. La tragédie frappe d'une source inattendue alors qu'une nouvelle menace se présente.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326162645 +0200" stop="20230326172053 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">From (Le jour du choix (3/10))</title>
<desc lang="fr">«Le jour du choix (3/10)»La famille Matthews doit choisir laquelle des deux colonies elle va rejoindre. Pendant ce temps, Jade accepte sa situation et Boyd est confronté à une décision impossible qui touche au coeur même de la vie de la ville.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326172053 +0200" stop="20230326180715 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">From (Une pierre et un arbre de passage (4/10))</title>
<desc lang="fr">«Une pierre et un arbre de passage (4/10)»Julie trouve du réconfort auprès de ses nouveaux amis tandis que Jim et Tabitha font face à leur mariage en difficulté. Ethan s'aventure dans la forêt avec Victor, tandis que le père Khatri exhorte Boyd à assumer son rôle de leader. Sara reçoit une autre directive horrifiante.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326180715 +0200" stop="20230326185401 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">From (Les silhouettes (5/10))</title>
<desc lang="fr">«Les silhouettes (5/10)»Jim, Tabitha et Ethan commencent à poser des questions sur l'endroit où ils se trouvent dans l'espoir que cela les ramène chez eux. Ellis et Fatima montrent à Julie le côté plus léger de la vie en ville. Jade s'efforce de donner un sens à sa situation tandis que Boyd cherche des conseils.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326185401 +0200" stop="20230326194050 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">From (Le 74e livre (6/10))</title>
<desc lang="fr">«Le 74e livre (6/10)»Le projet de Boyd de partir en forêt provoque une réaction inattendue de la part de Kenny. Jade demande l'aide de Jim pour une expérience tandis que Tabitha fait une découverte effrayante qui l'entraîne sur un chemin unique à la recherche de réponses.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326194050 +0200" stop="20230326203032 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">From (Délivre-nous du mal (7/10))</title>
<desc lang="fr">«Délivre-nous du mal (7/10)»Boyd remet en question sa décision de partir ; Kenny s'impose et assume son nouveau rôle ; Jim rassemble la ville autour de son idée de construire une tour radio ; Fatima exhorte Ellis à faire amende honorable auprès de son père avant qu'il ne soit trop tard.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326203032 +0200" stop="20230326212341 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">From (Fenêtres cassées, portes ouvertes (8/10))</title>
<desc lang="fr">«Fenêtres cassées, portes ouvertes (8/10)»À la suite d'un autre décès, Boyd remet en question sa décision de partir ; Kenny prend les devants et assume son nouveau rôle ; Jim rallie la ville à son idée de construire une tour radio.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326212341 +0200" stop="20230326220730 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">From (Dans la forêt (9/10))</title>
<desc lang="fr">«Dans la forêt (9/10)»Boyd et Sara s'enfoncent dans la forêt plus profondément que Boyd ne l'a jamais fait, rencontrant de nouveaux et terrifiants mystères.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326220730 +0200" stop="20230326225505 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">From (La mappemonde (10/10))</title>
<desc lang="fr">«La mappemonde (10/10)»La tour de radio de Jim a des conséquences qui l'ébranlent au plus profond de lui-même. Le trou que Tabitha a creusé la mène quelque part - et vers quelqu'un - auquel elle ne se serait jamais attendue. Tout est sur le point de changer.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326225505 +0200" stop="20230326235338 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Warrior (Un oignon qui dérange (1/10))</title>
<desc lang="fr">«Un oignon qui dérange (1/10)»San Francisco, 1878. Ah Sahm, un immigrant chinois nouvellement arrivé avec de sérieuses aptitudes au combat, découvre le tong le plus impitoyable de Chinatown.</desc>
<category lang="fr">Série Action</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2019/06/06/1499001_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326235338 +0200" stop="20230327003636 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Warrior (Il n'y a pas de Chine dans la Bible (2/10))</title>
<desc lang="fr">«Il n'y a pas de Chine dans la Bible (2/10)»Young Ju, qui vient d'intercepter une cargaison d'opium sur les quais, décide d'envoyer un message à Long Zii. Big Bill et Lee enquêtent sur une scène de crime.</desc>
<category lang="fr">Série Action</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2019/06/06/1499001_A.jpg" />
</programme>