<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230228024712 +0100" stop="20230228042454 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Kindred</title>
<desc lang="fr">Charlotte s'apprête à devenir maman, mais tout s'effondre lorsque son petit ami meurt brutalement dans un accident. Elle se réveille dans la famille de Ben, un manoir en ruine au milieu de nulle part. Toute sa famille est déterminée à s'occuper d'elle, au moins jusqu'à ce que son bébé vienne au monde. Charlotte va accepter leur aide, mais elle commence petit à petit à avoir des doutes sur leurs intentions...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/11/12/1918038_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228090159 +0100" stop="20230228103802 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">King</title>
<desc lang="fr">King, un lionceau destiné à un trafic, s'échappe de l'aéroport et se réfugie dans la maison d'Inès, 12 ans et Alex, 15. Le frère et la soeur ont alors l'idée folle de le ramener chez lui, en Afrique. Mais la traque des douaniers ne leur facilite pas la vie. Lorsque Max, leur grand-père fantasque qu'ils n'ont vu que deux fois dans leur vie, se joint à l'aventure, tout devient possible...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/20/2030164_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228103802 +0100" stop="20230228122513 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Frère et soeur</title>
<desc lang="fr">Un frère et une soeur à l'aube de la cinquantaine... Alice est actrice, Louis est professeur et poète. Alice hait son frère depuis plus de vingt ans. Ils ne se sont pas vus depuis tout ce temps... Lorsque Louis croisait sa soeur par hasard dans la rue, celle-ci ne le saluait pas et fuyait... Le frère et la soeur vont être amenés à se revoir lors du décès de leurs parents.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/05/2066277_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228122513 +0100" stop="20230228131806 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">From (Le jour du choix (3/10))</title>
<desc lang="fr">«Le jour du choix (3/10)»La famille Matthews doit choisir laquelle des deux colonies elle va rejoindre. Pendant ce temps, Jade accepte sa situation et Boyd est confronté à une décision impossible qui touche au coeur même de la vie de la ville.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228131806 +0100" stop="20230228140511 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">From (Une pierre et un arbre de passage (4/10))</title>
<desc lang="fr">«Une pierre et un arbre de passage (4/10)»Julie trouve du réconfort auprès de ses nouveaux amis tandis que Jim et Tabitha font face à leur mariage en difficulté. Ethan s'aventure dans la forêt avec Victor, tandis que le père Khatri exhorte Boyd à assumer son rôle de leader. Sara reçoit une autre directive horrifiante.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228140511 +0100" stop="20230228150554 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Life and death in the warehouse</title>
<desc lang="fr">Dans une tentative désespérée de conserver son nouvel emploi dans un entrepôt gallois, Megan fait pression sur une collègue enceinte pour qu'elle augmente son &quot;taux de prélèvement&quot;, ce qui la met en danger, elle et son foetus.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/16/2098074_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228150554 +0100" stop="20230228155239 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Anne (3/4)</title>
<desc lang="fr">Dix ans après la catastrophe de Hillsborough, Anne refuse d'abandonner son combat pour obtenir justice.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079070_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228155239 +0100" stop="20230228164107 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Anne (4/4)</title>
<desc lang="fr">Un nouveau panel est créé pour réexaminer Hillsborough. Anne et les familles espèrent enfin obtenir la vérité après 23 ans.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079070_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228164107 +0100" stop="20230228165136 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Le complexe de la baignoire</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/01/2035656_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228165136 +0100" stop="20230228183003 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Adieu Paris</title>
<desc lang="fr">Huit hommes dans un vieux bar parisien. Ils étaient les &quot;rois de Paris&quot;, dont l'humour et le dégoût de soi n'ont jamais changé. Ils sont gentils et cruels, s'aiment et se détestent. Soudain, un étranger entre.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/08/2024331_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228183003 +0100" stop="20230228192635 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">House of the Dragon (Lamarck (7/10))</title>
<desc lang="fr">«Lamarck (7/10)»Alors que les familles se rassemblent sur Driftmark pour des funérailles, Viserys appelle à la fin des querelles intestines et Alicent demande justice.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/02/2050826_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228192635 +0100" stop="20230228203220 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">House of the Dragon (Le sire des marées (8/10))</title>
<desc lang="fr">«Le sire des marées (8/10)»Six ans plus tard. Avec la succession de Driftmark soudainement critique, Rhaenyra tente de conclure un marché avec Rhaenys.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/02/2050826_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228203220 +0100" stop="20230228205245 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Toutouyoutou (9/10)</title>
<desc lang="fr">«9/10»Karine, qui a maintenant la certitude que Jane est bien une espionne, craint pour sa vie. Mais Jane joue double jeu en prétendant travailler pour l'entreprise qui emploie Didier. L'américaine sollicite d'ailleurs son aide.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049141_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228205245 +0100" stop="20230228211636 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Toutouyoutou (10/10)</title>
<desc lang="fr">«10/10»Le gala annuel de l'entreprise est l'occasion pour Jane et Karine d'infiltrer les bureaux et repérer la « taupe ». Mais plusieurs plans se téléscopent et rien ne se passe comme prévu...</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049141_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228211920 +0100" stop="20230228221526 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The Last of Us (7/9)</title>
<desc lang="fr">«7/9»L'humanité a été ravagée par un parasite qui s'attaque au cerveau et transforme sa victime en zombie. Joel tente de survivre dans ce qui reste de Boston lorsqu'on lui confie une mission : faire sortir de la ville une jeune fille, Ellie. La série événement de ce début d'année, adaptée du jeu vidéo blockbuster du même nom.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/21/2100059_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228221526 +0100" stop="20230228225933 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The Lazarus Project (3/8)</title>
<desc lang="fr">«3/8»Après une perte personnelle, George décide d'arrêter de faire son deuil et d'agir à la place. Et si ses collègues du Projet Lazare ne veulent pas l'aider, George devra trouver du soutien ailleurs - même si cela signifie faire appel aux ennemis jurés de Lazare.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/2131094_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228225933 +0100" stop="20230228234537 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The Lazarus Project (4/8)</title>
<desc lang="fr">«4/8»Une tragédie personnelle a mis George sur une trajectoire de collision avec le Projet Lazare. George est déterminé à réinitialiser le temps pour retrouver la personne qu'il aime - mais le seul moyen d'y parvenir est de provoquer une catastrophe mondiale.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/2131094_A.jpg" />
</programme>