<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230523085244 +0200" stop="20230523104009 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">En même temps</title>
<desc lang="fr">À la veille d'un vote pour entériner la construction d'un parc de loisirs à la place d'une forêt primaire, un maire de droite décomplexée essaye de corrompre son confrère écologiste. Mais ils se font piéger par un groupe de jeunes activistes féministes qui réussit à les coller ensemble. Une folle nuit commence alors pour les deux hommes, unis contre leur gré.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/06/2038006_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523104009 +0200" stop="20230523121512 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Tout nous sourit</title>
<desc lang="fr">Tout sourit à Audrey et Jérôme. Ils ont trois merveilleux enfants et leurs métiers les passionnent. Le temps d'un week-end, ils partent chacun de leur côté... Avec leurs amants respectifs. Sauf qu'ils ont la même idée : aller dans leur maison de campagne. Quand ils se retrouvent nez à nez, c'est l'explosion.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/16/1969104_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523121512 +0200" stop="20230523134740 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Mes très chers enfants</title>
<desc lang="fr">Chantal et Christian vivent une retraite paisible en banlieue parisienne. Depuis que leurs enfants, Sandrine et Stéphane, ont quitté le nid, les occasions de se réunir en famille se font de plus en plus rares... Quand les rejetons annoncent qu'ils ne viendront pas fêter Noël, c'en est trop pour Chantal et Christian ! Ils décident alors de leur faire croire qu'ils ont gagné à la loterie et sont devenus multimillionnaires...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/21/1986381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523134740 +0200" stop="20230523151541 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Chère Léa</title>
<desc lang="fr">Après une nuit arrosée, Jonas décide sur un coup de tête de rendre visite à son ancienne petite amie, Léa, dont il est toujours amoureux. Malgré leur relation encore passionnelle, Léa le rejette. Éperdu, Jonas se rend au café d'en face pour lui écrire une longue lettre, bousculant ainsi sa journée de travail, et suscitant la curiosité du patron du café. La journée ne fait que commencer...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/18/2043280_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523151541 +0200" stop="20230523161047 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie treize (3/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie treize (3/10)»Michael résiste à une demande de Fia, mais Olivia le pousse à exploiter une nouvelle connexion. L'accord de Little Mo tourne au vinaigre, laissant Eugene ramasser les morceaux. Un face-à-face entre Michael et Jimmy aboutit à une confession surprenante.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523161047 +0200" stop="20230523170203 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie quatorze (4/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie quatorze (4/10)»Le plan d'Olivia pour rapprocher Michael des Baxter le voit invité à la fête d'anniversaire de Jimmy, où il assiste au retour du père gangster de Gina.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523170203 +0200" stop="20230523185559 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Father of the bride (2022)</title>
<desc lang="fr">Billy et Ingrid sont surpris quand leur plus jeune fille Sofia revient à la maison à Miami pour leur rendre visite et leur présenter son nouveau petit-ami Adan...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2099009_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523185559 +0200" stop="20230523194849 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Warrior II (Si tu attends assez longtemps au bord d'une rivière (7/10))</title>
<desc lang="fr">«Si tu attends assez longtemps au bord d'une rivière (7/10)»Ah Toy pense que Nellie pourrait résoudre ses problèmes. Buckley et Sophie pressent Leary d'user de son influence.</desc>
<category lang="fr">Série Action</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098995_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523194849 +0200" stop="20230523203055 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Warrior II (Tout ennemi, de l'intérieur ou de l'étranger (8/10))</title>
<desc lang="fr">«Tout ennemi, de l'intérieur ou de l'étranger (8/10)»Alors qu'un nouveau maire prend la tête de San Francisco, la fermeture de Chinatown est décrétée par les autorités.</desc>
<category lang="fr">Série Action</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098995_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523203055 +0200" stop="20230523204913 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Aspergirl (Je t'ai fait des lasagnes (4/10))</title>
<desc lang="fr">«Je t'ai fait des lasagnes (4/10)»Louison envisage de remettre le couvert avec Reza, son ex-mari. Guilhem tente d'aider Houcine à séduire Léna. Le vaudou, ça devrait être efficace, non ?</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/2186092_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523204913 +0200" stop="20230523210659 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Aspergirl (Mais ça parle pas un volcan (5/10))</title>
<desc lang="fr">«Mais ça parle pas un volcan (5/10)»Houcine délaisse Guilhem pour Léna. Comme si ça ne suffisait pas, le diagnostic de Guilhem se confirme. Il se terre dans le mutisme. Louison et Reza vont devoir l'en sortir : le soir-même, il a rendez-vous avec Lemonial...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/2186092_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523210659 +0200" stop="20230523212337 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Aspergirl (Vous connaissez ce chien? (6/10))</title>
<desc lang="fr">«Vous connaissez ce chien? (6/10)»Louison se démène pour que Guilhem cesse de lui faire la tête. Quand le chien de Mme Grassin disparait, quelque chose lui dit qu'il pourrait bien être la clé de sa réconciliation avec Guilhem. Il ne reste plus qu'à enquêter...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/2186092_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523212337 +0200" stop="20230523223515 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Succession IV (9/10)</title>
<desc lang="fr">«9/10»Alors que la famille se prépare à des funérailles émouvantes, Kendall se retrouve en désaccord avec Rava et reçoit des nouvelles inopportunes de Jess. Shiv tente de se repositionner dans un nouveau paysage politique, et Kendall rallie des partisans à ses côtés.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523223515 +0200" stop="20230523232637 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Le cercle séries</title>
<desc lang="fr">Séries buzz et séries cultes : le meilleur de la fiction sérielle est passé au crible par la bande de chroniqueur.euses du Cercle Séries, menée par Renan Cros son champignon rouge anti-spoil.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/07/2080581_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523232637 +0200" stop="20230524001302 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The walking dead XI (3ème partie) (Variant (3/8))</title>
<desc lang="fr">«Variant (3/8)»Eugène est en fuite et Mercer est chargé de le retrouver. Le groupe d'Aaron est confronté à une complication sur la route.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/26/2061846_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524001302 +0200" stop="20230524005504 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The walking dead XI (3ème partie) (Ce qu'on a perdu (4/8))</title>
<desc lang="fr">«Ce qu'on a perdu (4/8)»Daryl et Carol recherchent leurs amis disparus.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/26/2061846_A.jpg" />
</programme>