<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230424020012 +0200" stop="20230424032616 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Olga</title>
<desc lang="fr">2013. Une jeune gymnaste de 15 ans quitte l'Ukraine pour s'entraîner en Suisse pour le championnat européen en vue des JO. À Kiev, sa mère, journaliste politique, couvre les événements de la place Maïdan. Un premier film puissant où s'entrechoquent l'intime et le politique.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/16/1983609_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424083013 +0200" stop="20230424101138 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Cry Macho</title>
<desc lang="fr">Une ancienne star de rodéo, devenu éleveur de chevaux, accepte la mission que lui confie l'un de ses anciens patrons : partir au Mexique pour ramener son jeune fils, qui vit avec sa mère alcoolique.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/10/11/1899546_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424101138 +0200" stop="20230424114511 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Breaking news in Yuba County</title>
<desc lang="fr">Un homme surpris au lit avec une autre femme par son épouse décède d'une crise cardiaque. Cette dernière décide alors d'enterrer en catimini le corps du défunt. Tandis qu'elle profite de sa notoriété grandissante en tant que que femme d'un homme porté disparu, elle est traquée par des policiers, des criminels, et par sa soeur, une journaliste locale en quête d'un scoop.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/16/1983588_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424114511 +0200" stop="20230424131143 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Kimi</title>
<desc lang="fr">À Seattle, durant la pandémie de covid-19, une employée en télétravail examine des flux de données de son entreprise et y découvre des preuves d'un crime violent. Elle décide alors de faire remonter l'information à sa hiérarchie. Mais face à leur inaction, elle décide de retrouver elle-même l'auteur du meurtre. Pour cela, elle doit sortir de chez elle... malgré son agoraphobie.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/17/1969678_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424131143 +0200" stop="20230424145625 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Les crimes du futur</title>
<desc lang="fr">Alors que l'espèce humaine s'adapte à un environnement de synthèse, le corps humain est l'objet de transformations et de mutations nouvelles. Avec la complicité de sa partenaire Caprice, Saul Tenser, célèbre artiste performer, met en scène la métamorphose de ses organes dans des spectacles d'avant-garde. Timlin, une enquêtrice du bureau du registre national des Organes, suit de près leurs pratiques. C'est alors qu'un groupe mystérieux se manifeste : ils veulent profiter de la notoriété de Saul pour révéler au monde la prochaine étape de l'évolution humaine...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/28/2076459_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424145625 +0200" stop="20230424160205 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Lovecraft Country (Coucher de soleil (1/10))</title>
<desc lang="fr">«Coucher de soleil (1/10)»Trois Afro-Américains entament un road-trip dans l'Amérique ségrégationniste des années 50. Des monstres les attendent.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2020/07/22/1573808_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424160205 +0200" stop="20230424165901 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Lovecraft Country (Withey's on the Moon (2/10))</title>
<desc lang="fr">«Withey's on the Moon (2/10)»Letitia, George et Atticus se remettent à Ardham Lodge, mais Atticus se méfie de leurs hôtes, aux intentions suspectes.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2020/07/22/1573808_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424165901 +0200" stop="20230424184100 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Moonshot</title>
<desc lang="fr">Dans un futur où la planète Mars est colonisée. Deux étudiants très différents unissent leurs forces et se faufilent à bord d'une navette spatiale vers la planète rouge afin de retrouver leur moitié.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/22/2100483_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424184100 +0200" stop="20230424193329 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie dix-neuf (9/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie dix-neuf (9/10)»Poussé par Olivia, Michael va voir Jimmy Baxter, qui lui fait une offre inattendue. Les changements de loyauté au sein de l'équipe de Big Mo lui forcent la main. Lee demande à Michael de l'aider.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424193329 +0200" stop="20230424203139 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie vingt (10/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie vingt (10/10)»Michael révèle des informations choquantes qui ont un impact sur tout le monde. Une révélation pousse Fia à prendre une décision qui va changer sa vie. Big Mo propose un accord avec Jimmy Baxter. Gina prend ses propres dispositions.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424203139 +0200" stop="20230424211546 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The Lazarus Project (3/8)</title>
<desc lang="fr">«3/8»Après une perte personnelle, George décide d'arrêter de faire son deuil et d'agir à la place. Et si ses collègues du Projet Lazare ne veulent pas l'aider, George devra trouver du soutien ailleurs - même si cela signifie faire appel aux ennemis jurés de Lazare.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/2131094_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424211546 +0200" stop="20230424220201 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The Lazarus Project (4/8)</title>
<desc lang="fr">«4/8»Une tragédie personnelle a mis George sur une trajectoire de collision avec le Projet Lazare. George est déterminé à réinitialiser le temps pour retrouver la personne qu'il aime - mais le seul moyen d'y parvenir est de provoquer une catastrophe mondiale.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/2131094_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424220201 +0200" stop="20230424225329 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">A spy among friends (Regrets et remords (5/6))</title>
<desc lang="fr">Elliott et Lily craignent que l'on ne puisse vraiment faire confiance à personne et se précipitent pour interroger Blunt. Cependant, Angleton contrecarre leurs plans car il veut que Blunt soit arrêté.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139748_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424225329 +0200" stop="20230424235139 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">A spy among friends (Un coup d'avance (6/6))</title>
<desc lang="fr">Lily a forcé Elliot à se souvenir de plus de choses qu'il ne voulait peut-être jamais sur Philby. Des mois plus tard, Elliott reçoit une lettre de Philby lui demandant de le rencontrer dans un bar de Berlin-Est.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139748_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424235139 +0200" stop="20230425004749 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Gentleman Jack II (La confiance fait tout (1/8))</title>
<desc lang="fr">«La confiance fait tout (1/8)»La révélation par Anne Lister que sa nouvelle épouse Ann Walker emménage avec elle à Shibden choque les proches d'Ann.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/04/2051852_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425004749 +0200" stop="20230425014502 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Gentleman Jack II (Deux garçonnes, ça ne s'accorde guère (2/8))</title>
<desc lang="fr">«Deux garçonnes, ça ne s'accorde guère (2/8)»En France, Ann Walker est choquée par des détails sur la relation compliquée d'Anne Lister avec Mariana Lawton.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/04/2051852_A.jpg" />
</programme>