<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230602024736 +0200" stop="20230602042400 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Chronique d'une liaison passagère</title>
<desc lang="fr">Une mère célibataire et un homme marié deviennent amants. Engagés à ne se voir que pour le plaisir et à n'éprouver aucun sentiment amoureux, ils sont de plus en plus surpris par leur complicité...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/19/2134566_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602093321 +0200" stop="20230602112657 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The innocents</title>
<desc lang="fr">Pendant un été nordique ensoleillé, des enfants révèlent leurs pouvoirs sombres et mystérieux quand les parents ont le dos tourné. La récréation prend alors une tournure beaucoup plus dangereuse...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/05/2066279_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602112657 +0200" stop="20230602131013 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Lamb</title>
<desc lang="fr">Après la perte d'un être cher, Maria et Ingvar, un couple d'éleveurs de moutons islandais trouve du réconfort en prenant soin d'un nouveau-né ovin qu'ils élèvent comme leur enfant. Mais l'arrivée du frère d'Ingvar, Petur, va dérégler leur nouvel environnement, qui risque de faire perdre pied à l'animal...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/09/2010399_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602131013 +0200" stop="20230602152656 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Freaks out</title>
<desc lang="fr">Rome, 1943 : Matilde, Cencio, Fulvio et Mario vivent comme des frères et soeurs dans le cirque d'Israël. Quand ce dernier disparaît mystérieusement, peut-être en fuite ou peut-être capturé par les nazis, les quatre « monstres » sont laissés seuls dans la ville occupée. Mais quelqu'un a jeté son dévolu sur eux, avec un plan qui pourrait changer leur destin... et le cours de l'histoire.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/27/2048029_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602152656 +0200" stop="20230602165223 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Bull</title>
<desc lang="fr">Après dix ans d'absence, alors que tout le monde le croyait mort, Bull, vient se venger de son ex-belle famille, un clan de mafieux mené par le patriarche Norm qui ont voulu l'assassiner et le priver de son fils.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/25/2088771_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602165223 +0200" stop="20230602175736 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Mare of Easttown (Derniers sacrements (7/7))</title>
<desc lang="fr">Tandis que sa vie va à vau-l'eau, une détective d'une petite ville de Pennsylvanie enquête sur un meurtre.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/03/25/1782950_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602175736 +0200" stop="20230602193014 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The Duke</title>
<desc lang="fr">En 1961, le sexagénaire Kempton Bunton vole à la National Gallery de Londres le portrait du Duc de Wellington peint par Goya. Il menace de ne rendre le tableau qu'à condition que le gouvernement rende l'accès à la télévision gratuit pour les personnes âgées. L'histoire vraie d'un acte de rébellion citoyen contre les autorités britanniques.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/18/2058022_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602193014 +0200" stop="20230602203246 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">White House plumbers (5/5)</title>
<desc lang="fr">L'histoire vraie des saboteurs politiques de Nixon et cerveaux du Watergate, E. Howard Hunt et G. Gordon Liddy, qui ont accidentellement renversé la présidence qu'ils essayaient de protéger.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/2169766_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602203246 +0200" stop="20230602212156 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Il Re (1/8)</title>
<desc lang="fr">«1/8»Le directeur de la prison Bruno Testori règne avec un pouvoir absolu sur ses détenus. Il applique sa conception de la justice avec une cohérence brutale... Jusqu'à ce qu'un de ses collaborateurs soit assassiné.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/10/2144617_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602212156 +0200" stop="20230602220815 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Il Re (2/8)</title>
<desc lang="fr">«2/8»Peu après le meurtre du &quot;Commandante&quot;, le détenu Miroslav Lackovic, le dealer de la prison, est retrouvé mort. S'agit-il d'un suicide ou d'un acte de vengeance ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/10/2144617_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602220815 +0200" stop="20230602225226 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The Lazarus Project (1/8)</title>
<desc lang="fr">«1/8»George, qui commence à revivre le temps après avoir été témoin de la fin du monde. Il est recruté dans une organisation qui exploite ce pouvoir pour prévenir les catastrophes mondiales, mais il se rebelle pour tenter de sauver la femme qu'il aime.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/2131094_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602225226 +0200" stop="20230602233804 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The Lazarus Project (2/8)</title>
<desc lang="fr">«2/8»Après qu'un accident bizarre ait blessé un proche de George, ce dernier est désemparé. Il ne peut s'empêcher de poser la question suivante : s'il travaille avec une organisation capable de remonter le temps, pourquoi ne peuvent-ils pas annuler ce qui s'est passé ?</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/2131094_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602233804 +0200" stop="20230603002211 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The Lazarus Project (3/8)</title>
<desc lang="fr">«3/8»Après une perte personnelle, George décide d'arrêter de faire son deuil et d'agir à la place. Et si ses collègues du Projet Lazare ne veulent pas l'aider, George devra trouver du soutien ailleurs - même si cela signifie faire appel aux ennemis jurés de Lazare.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/2131094_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603002211 +0200" stop="20230603010841 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The Lazarus Project (4/8)</title>
<desc lang="fr">«4/8»Une tragédie personnelle a mis George sur une trajectoire de collision avec le Projet Lazare. George est déterminé à réinitialiser le temps pour retrouver la personne qu'il aime - mais le seul moyen d'y parvenir est de provoquer une catastrophe mondiale.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/2131094_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603010841 +0200" stop="20230603015120 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The Lazarus Project (5/8)</title>
<desc lang="fr">«5/8»George continue sa mission de créer le chaos et de remonter le temps. Essayant désespérément de garder le Projet Lazarus hors de vue, George tente de détourner les soupçons de lui-même en faisant d'un employé de longue date de Lazarus le bouc émissaire.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/2131094_A.jpg" />
</programme>