<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230529021304 +0200" stop="20230529040557 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Canicule</title>
<desc lang="fr">Aaron Falk retourne dans sa ville natale frappée par la sécheresse pour assister à un enterrement tragique. Mais son retour ouvre une blessure vieille de plusieurs décennies: la mort non résolue d'une adolescente.</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/17/1984198_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529085041 +0200" stop="20230529113503 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">L'histoire de ma femme</title>
<desc lang="fr">Jakob est capitaine au long cours. Un jour, il fait un pari avec un ami dans un café : il épousera la première femme qui en franchira le seuil. C'est alors qu'entre Lizzy...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/25/2088769_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529113503 +0200" stop="20230529130709 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">My kid</title>
<desc lang="fr">La vingtaine, Uri est autiste. Il vit avec son père Aharon, ancien graphiste à succès qui a tout quitté pour s'occuper à temps plein de son grand garçon. L'un et l'autre aiment leurs routines. Cette vie bien rangée va bientôt être bousculée. Tamara, la mère d'Uri, lui a trouvé une place dans une institution spécialisée. Mais, en chemin pour sa nouvelle maison, Uri fait une crise sur le quai d'une gare, refusant d'y aller. Désemparé, son père lui promet qu'il n'ira pas. Presque malgré eux, voilà le duo en fuite...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/25/1973320_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529130709 +0200" stop="20230529140037 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Paris police 1905 (1/6)</title>
<desc lang="fr">«1/6»Le 24 décembre 1904, alors que l'inspecteur Antoine Jouin tente d'identifier un cadavre retrouvé au bois de Boulogne, la police des moeurs rafle les prostituées des rues de Paris dont une jeune femme, Rosalie Dantremont, provoquant la mort de son enfant nouveau-né laissé seul dans son berceau.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/2172334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529140037 +0200" stop="20230529145641 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Paris police 1905 (2/6)</title>
<desc lang="fr">«2/6»Pour éviter le scandale causé par la mort du nouveau-né, le préfet Lépine couvre la brigade des moeurs et demande à Jouin de rester discret au sujet de l'affaire Dantremont.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/2172334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529145641 +0200" stop="20230529153628 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Tulsa King (La chevrolet (1/9))</title>
<desc lang="fr">«La chevrolet (1/9)»Dwight, surpris d'apprendre que sa famille mafieuse n'a plus rien pour lui à New York, est envoyé à Tulsa, dans l'Oklahoma. Alors qu'il s'installe et observe son nouvel environnement, Dwight ne tarde pas à se faire de nouveaux associés.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139752_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529153628 +0200" stop="20230529161200 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Tulsa King (Une question de territoire (2/9))</title>
<desc lang="fr">«Une question de territoire (2/9)»Dwight, Tyson et Bodhi partent en voyage pour régler quelques affaires ; Stacy fait des recherches sur le passé de Dwight.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139752_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529161200 +0200" stop="20230529164915 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Tulsa King (A l'ouest, l'ancêtre (3/9))</title>
<desc lang="fr">«A l'ouest, l'ancêtre (3/9)»Dwight prend note d'une nouvelle opportunité d'affaires. Plus tard, une course de routine a un résultat explosif et inattendu. Stacy s'ouvre à Dwight sur ce qui l'a conduite à Tulsa.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139752_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529164915 +0200" stop="20230529172756 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Tulsa King (Le centre de l'univers (4/9))</title>
<desc lang="fr">«Le centre de l'univers (4/9)»Alors que Dwight met en place son entreprise de protoxyde d'azote, il retrouve l'assassin qui a tenté de le tuer et forme une équipe à partir de candidats improbables.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139752_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529172756 +0200" stop="20230529180239 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Tulsa King (Une histoire de frangins (5/9))</title>
<desc lang="fr">«Une histoire de frangins (5/9)»Alors que Dwight est à New York pour les funérailles de son frère, il apprend des nouvelles troublantes à la fois de Tulsa et du front intérieur.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139752_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529180239 +0200" stop="20230529184032 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Tulsa King (Une écurie solide (6/9))</title>
<desc lang="fr">«Une écurie solide (6/9)»Dwight rend visite à Tina avant de retourner à Tulsa. Pete accepte d'envoyer Goodie en Oklahoma, tandis que Roxy tente de tenir le FBI à distance. Dwight a une proposition à faire à Mitch.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139752_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529184032 +0200" stop="20230529192111 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Tulsa King (Warr Acres (7/9))</title>
<desc lang="fr">«Warr Acres (7/9)»Stacy prend une décision lourde de conséquences. Dwight et Armand éliminent des preuves, et Bodhi propose un nouveau plan. Tina réfléchit à son avenir.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139752_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529192111 +0200" stop="20230529195528 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Tulsa King (Murs d'Adobe (8/9))</title>
<desc lang="fr">«Murs d'Adobe (8/9)»Dwight et Bodhi présentent le plan du casino à Jimmy. Alors que la pression augmente, Dwight, Mitch et Tyson forment leur équipe. Stacy confronte Waltrip.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139752_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529195528 +0200" stop="20230529203222 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Tulsa King (Bonne chance (9/9))</title>
<desc lang="fr">«Bonne chance (9/9)»Tout le monde est sur le pont alors que les tensions entre l'équipe de Dwight et Waltrip dépassent le point de non-retour. Ailleurs, un flashback révèle ce qui a envoyé Dwight en prison il y a 25 ans.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139752_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529203222 +0200" stop="20230529212302 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Smother II (1/6)</title>
<desc lang="fr">«1/6»Toujours en train de recoller les morceaux après la mort de son mari Denis et la dissimulation qui a suivi, le monde de Val Ahern est à nouveau ébranlé lorsqu'un étranger se présente sur le pas de sa porte.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098979_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529212302 +0200" stop="20230529221539 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Smother II (2/6)</title>
<desc lang="fr">«2/6»Val et ses trois filles sont stupéfaites de voir &quot;Menteur&quot; griffonné au rouge à lèvres sur le miroir. Quelqu'un est clairement en train de la chercher.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098979_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529221539 +0200" stop="20230529231531 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La nuit où Laurier Gaudreault s'est réveillé (La nuit où Chantal avait compris (3/5))</title>
<desc lang="fr">Alors qu'il tente, comme Denis, de faire la lumière sur le testament de Madeleine, Julien réalise qu'il est suivi par un inquiétant personnage. Elliot invite Stéphanie à dîner chez lui. Pendant ce temps, Mireille se rend à un rencard à l'issue pour le moins inespérée. À l'anniversaire de Chantal, le mystère entourant l'héritage de Madeleine s'éclaircit de façon brutale.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/2172541_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529231531 +0200" stop="20230530001810 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La nuit où Laurier Gaudreault s'est réveillé (La nuit où Julien avait pris peur (4/5))</title>
<desc lang="fr">L'étau se resserre autour de Julien, alors que Chantal exige des réponses. Elliot se rend à un meeting avec son frère. La famille se prépare pour les funérailles. Au salon, la tension entre Mireille et Julien culmine lors d'une confrontation explosive. Chacun part de son côté, laissant derrière eux un Denis seul et confus. Dans les années 90, la jeune Mireille retrouve goût à la vie et se rend à la fête d'Halloween.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/2172541_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530001810 +0200" stop="20230530012156 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La nuit où Laurier Gaudreault s'est réveillé (La nuit où Laurier Gaudreault s'est réveillé (5/5))</title>
<desc lang="fr">À l'hôpital, tous sont au chevet d'Elliot, sauf Julien, qui manque toujours à l'appel. Ce dernier refait bientôt surface et révèle à la famille ce qui s'est réellement passé, la nuit où Laurier Gaudreault s'est réveillé. Au terme d'un douloureux voyage à travers le temps, les mensonges se dissipent, et la vérité sur l'histoire des Larouche est mise au jour. L'espoir d'une réconciliation entre Mireille et Julien, enfin, point à l'horizon.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/2172541_A.jpg" />
</programme>