<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230404024813 +0200" stop="20230404042858 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Mastemah</title>
<desc lang="fr">Après un accident traumatique lors d'une séance d'hypnose, la jeune psychiatre Louise ouvre un nouveau cabinet au milieu de nulle part. Lorsqu'elle commence à analyser Theo, un homme sombre et mystérieux, les gens autour d'elle commencent à mourir...</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/17/2084926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404085034 +0200" stop="20230404100704 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Le test</title>
<desc lang="fr">Annie Castillon est heureuse. Sa vie conjugale avec Laurent est un exemple d'harmonie. Ses deux grands, Maximilien et César sont des garçons brillants et sensibles. Et Poupi, sa jeune ado, l'épaule sans jamais se plaindre dans l'éducation d'Antoine, le petit dernier. Un week-end comme tous les autres, mais la découverte d'un test de grossesse positif dans la salle de bain va enrayer la belle harmonie.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/19/2000163_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404100704 +0200" stop="20230404114114 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Hommes au bord de la crise de nerfs</title>
<desc lang="fr">Sept hommes, de 17 à 70 ans, que tout oppose, sinon d'être au bord de la crise de nerfs, se retrouvent embarqués dans une thérapie de groupe en pleine nature sauvage. Ce stage mystérieux, « exclusivement réservé aux hommes », est censé faire des miracles. Première surprise à leur arrivée : le coach est une femme ! Imprévisible et déroutante, elle va tout faire pour les aider à aller mieux. Avec ou sans leur consentement...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/30/2077538_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404114114 +0200" stop="20230404132515 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Un triomphe</title>
<desc lang="fr">Un acteur en galère accepte pour boucler ses fins de mois d'animer un atelier théâtre en prison. Surpris par les talents de comédien des détenus, il se met en tête de monter avec eux une pièce sur la scène d'un vrai théâtre. Commence alors une formidable aventure humaine. Inspiré d'une histoire vraie.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/27/1942751_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404132515 +0200" stop="20230404145519 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Permis de construire</title>
<desc lang="fr">Dentiste à Paris, Romain vient de perdre son père qu'il n'a pas vu depuis des années. A sa grande surprise, ce dernier lui a laissé un terrain en héritage, ainsi qu'une dernière volonté : y faire construire la maison où il aurait aimé finir ses jours. Seul problème: ce terrain se situe en Corse.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/04/2036848_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404145519 +0200" stop="20230404160806 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The Last of Us (Long, long time (3/9))</title>
<desc lang="fr">«Long, long time (3/9)»L'humanité a été ravagée par un parasite qui s'attaque au cerveau et transforme sa victime en zombie. Joel tente de survivre dans ce qui reste de Boston lorsqu'on lui confie une mission : faire sortir de la ville une jeune fille, Ellie. La série événement de ce début d'année, adaptée du jeu vidéo blockbuster du même nom.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/21/2100059_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404160806 +0200" stop="20230404165210 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The Last of Us (Please hold to my hand (4/9))</title>
<desc lang="fr">«Please hold to my hand (4/9)»L'humanité a été ravagée par un parasite qui s'attaque au cerveau et transforme sa victime en zombie. Joel tente de survivre dans ce qui reste de Boston lorsqu'on lui confie une mission : faire sortir de la ville une jeune fille, Ellie. La série événement de ce début d'année, adaptée du jeu vidéo blockbuster du même nom.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/21/2100059_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404165210 +0200" stop="20230404185805 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Top Gun: Maverick</title>
<desc lang="fr">Pete &quot;Maverick&quot; Mitchell continue à repousser ses limites en tant que pilote d'essai. Il est chargé de former un détachement de jeunes diplômés de l'école Top Gun pour une mission spéciale qu'aucun pilote n'aurait jamais imaginée. Lors de cette mission, Maverick rencontre le lieutenant Bradley &quot;Rooster&quot; Bradshaw, le fils de son défunt ami, le navigateur Nick &quot;Goose&quot; Bradshaw. Maverick va devoir affronter ses fantômes et réussir une mission impossible.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/14/2041760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404185805 +0200" stop="20230404194450 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Warrior (John Lechinois (3/10))</title>
<desc lang="fr">«John Lechinois (3/10)»Leary fait pression sur l'industriel Mercer, le père de Penny, pour qu'il engage ses hommes, avant l'attribution du contrat. Ah Sahm est en mauvaise posture.</desc>
<category lang="fr">Série Action</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2019/06/06/1499001_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404194450 +0200" stop="20230404203151 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Warrior (La montagne blanche (4/10))</title>
<desc lang="fr">«La montagne blanche (4/10)»Big Bill, dépendant aux jeux, se compromet en cédant à ses excès. Mai Ling offre à Ah Sahm une possibilité de sortie face à la guerre sanglante entre tongs.</desc>
<category lang="fr">Série Action</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2019/06/06/1499001_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404203151 +0200" stop="20230404212231 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Smother II (1/6)</title>
<desc lang="fr">«1/6»Toujours en train de recoller les morceaux après la mort de son mari Denis et la dissimulation qui a suivi, le monde de Val Ahern est à nouveau ébranlé lorsqu'un étranger se présente sur le pas de sa porte.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098979_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404212231 +0200" stop="20230404221508 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Smother II (2/6)</title>
<desc lang="fr">«2/6»Val et ses trois filles sont stupéfaites de voir &quot;Menteur&quot; griffonné au rouge à lèvres sur le miroir. Quelqu'un est clairement en train de la chercher.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098979_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404221508 +0200" stop="20230404231145 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Succession IV (2/10)</title>
<desc lang="fr">«2/10»La vente de Waystar Royco à Lukas Matsson se rapproche de plus en plus. La perspective de cette liquidation provoque une division familiale chez les Roy, qui anticipent ce à quoi leur vie ressemblera une fois l'affaire conclue. Une saison 4 qui s'annonce pleine de rebondissements et de luttes intestines.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404231145 +0200" stop="20230404235635 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The time traveler's wife (3/6)</title>
<desc lang="fr">«3/6»Après avoir rencontré son âme soeur à l'âge de six ans, Clare regrette une vie linéaire définie par l'attente des apparitions imprévisibles d'Henry. Pendant ce temps, un incident survenu lors d'une fête de lycée amène Clare, une adolescente désemparée, à demander de l'aide à Henry.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/21/2001448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404235635 +0200" stop="20230405004158 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The time traveler's wife (4/6)</title>
<desc lang="fr">«4/6»Clare invite Henry à un dîner, mais lorsqu'il est interrompu par un autre Henry, des secrets sont révélés. Pendant ce temps, Clare essaie de rendre son 18ème anniversaire parfait.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/21/2001448_A.jpg" />
</programme>