<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230329090512 +0200" stop="20230329111715 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Memoria</title>
<desc lang="fr">Au lever du jour j'ai été surprise par un grand bang et n'ai pas retrouvé le sommeil. A Bogota, à travers les montagnes, dans le tunnel, près de la rivière. Un bang.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/21/1986375_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329111715 +0200" stop="20230329133247 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Annette</title>
<desc lang="fr">L'histoire d'un grand amour entre deux artistes que tout sépare : elle, Ann, une cantatrice de renommée internationale; lui, Henry, un comédien de stand-up à l'humour macabre.   Ensemble, sous le feu des projecteurs, ils forment un couple épanoui et glamour. La naissance de leur premier enfant, Annette, une fillette mystérieuse au destin exceptionnel, va bouleverser leur vie...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/21/1955509_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329133247 +0200" stop="20230329155152 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Cher Evan Hansen</title>
<desc lang="fr">Evan Hansen est un lycéen de 17 ans qui souffre de trouble d'anxiété sociale. Son thérapeute lui conseille de s'écrire une lettre pour l'aider à renforcer sa confiance. Lorsqu'un de ses camarades de classe, Connor, se suicide, Evan se retrouve au centre de la tourmente. Dans une tentative malavisée de réconforter la famille en deuil, Evan prétend qu'il était le meilleur ami de Connor.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/06/2037983_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329155152 +0200" stop="20230329163838 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">From (Les silhouettes (5/10))</title>
<desc lang="fr">«Les silhouettes (5/10)»Jim, Tabitha et Ethan commencent à poser des questions sur l'endroit où ils se trouvent dans l'espoir que cela les ramène chez eux. Ellis et Fatima montrent à Julie le côté plus léger de la vie en ville. Jade s'efforce de donner un sens à sa situation tandis que Boyd cherche des conseils.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329163838 +0200" stop="20230329172643 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">From (Le 74e livre (6/10))</title>
<desc lang="fr">«Le 74e livre (6/10)»Le projet de Boyd de partir en forêt provoque une réaction inattendue de la part de Kenny. Jade demande l'aide de Jim pour une expérience tandis que Tabitha fait une découverte effrayante qui l'entraîne sur un chemin unique à la recherche de réponses.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329172643 +0200" stop="20230329185757 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Joe Bell</title>
<desc lang="fr">Après le suicide de son fils Jadin, 15 ans, harcelé en raison de son homosexualité, son père Joe Bell entreprend une longue marche à travers les Etats-Unis. Il veut à la fois lui rendre hommage, mais surtout sensibiliser les personnes qu'il croise sur le harcèlement dont peuvent être victimes les adolescents en raison de leur orientation sexuelle.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/10/1966280_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329185757 +0200" stop="20230329194346 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">No return (1/4)</title>
<desc lang="fr">Un adolescent en vacances en Turquie est accusé d'avoir commis un crime grave.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/27/2152796_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329194346 +0200" stop="20230329203130 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">No return (2/4)</title>
<desc lang="fr">Kathy implore Noah d'être courageux, mais son avocat a de graves nouvelles.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/27/2152796_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329203130 +0200" stop="20230329211814 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Warrior (John Lechinois (3/10))</title>
<desc lang="fr">«John Lechinois (3/10)»Leary fait pression sur l'industriel Mercer, le père de Penny, pour qu'il engage ses hommes, avant l'attribution du contrat. Ah Sahm est en mauvaise posture.</desc>
<category lang="fr">Série Action</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2019/06/06/1499001_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329211814 +0200" stop="20230329220505 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Warrior (La montagne blanche (4/10))</title>
<desc lang="fr">«La montagne blanche (4/10)»Big Bill, dépendant aux jeux, se compromet en cédant à ses excès. Mai Ling offre à Ah Sahm une possibilité de sortie face à la guerre sanglante entre tongs.</desc>
<category lang="fr">Série Action</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2019/06/06/1499001_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329220505 +0200" stop="20230329225648 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The First Lady (Des hauts et des bas (5/10))</title>
<desc lang="fr">Eleanor organise la première conférence de presse exclusivement féminine de la Maison Blanche et se rapproche de la journaliste Lorena Hickock. Betty annonce publiquement le diagnostic de son cancer du sein. Michelle suscite une nouvelle législation avec son programme de repas scolaires sains.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/10/2095814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329225648 +0200" stop="20230329235128 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The First Lady (Un grand cri (6/10))</title>
<desc lang="fr">Les prises de position audacieuses d'Eleanor, Betty et Michelle les placent sous le feu des projecteurs.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/10/2095814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329235128 +0200" stop="20230330004820 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Westworld IV (Zhuangzi (5/8))</title>
<desc lang="fr">«Zhuangzi (5/8)»L'homme en noir est confronté aux dérapages d'une femme qui a perdu pied. Charlotte est extrêmement contrariée. Teddy tente de venir en aide à Christina et de lui ouvrir les yeux.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/01/2035658_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330004820 +0200" stop="20230330014529 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Westworld IV (Fidélité (6/8))</title>
<desc lang="fr">«Fidélité (6/8)»Bernard rejoint la base des rebelles. Charlotte presse Caleb d'expliquer comment il lutte contre les parasites.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/01/2035658_A.jpg" />
</programme>