<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230527021436 +0200" stop="20230527023430 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Toutouyoutou (8/10)</title>
<desc lang="fr">«8/10»Les filles participent à une compétition d'aérobic pour aider Naima à éponger ses dettes. Pour Jane, c'est surtout un moyen de se rapprocher de Mapi. À l'hôtel, Jane croise un mystérieux russe qu'elle a déjà rencontré par le passé.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049141_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527023430 +0200" stop="20230527025456 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Toutouyoutou (9/10)</title>
<desc lang="fr">«9/10»Karine, qui a maintenant la certitude que Jane est bien une espionne, craint pour sa vie. Mais Jane joue double jeu en prétendant travailler pour l'entreprise qui emploie Didier. L'américaine sollicite d'ailleurs son aide.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049141_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527025456 +0200" stop="20230527032008 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Toutouyoutou (10/10)</title>
<desc lang="fr">«10/10»Le gala annuel de l'entreprise est l'occasion pour Jane et Karine d'infiltrer les bureaux et repérer la « taupe ». Mais plusieurs plans se téléscopent et rien ne se passe comme prévu...</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049141_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527032008 +0200" stop="20230527050314 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Les crimes du futur</title>
<desc lang="fr">Alors que l'espèce humaine s'adapte à un environnement de synthèse, le corps humain est l'objet de transformations et de mutations nouvelles. Avec la complicité de sa partenaire Caprice, Saul Tenser, célèbre artiste performer, met en scène la métamorphose de ses organes dans des spectacles d'avant-garde. Timlin, une enquêtrice du bureau du registre national des Organes, suit de près leurs pratiques. C'est alors qu'un groupe mystérieux se manifeste : ils veulent profiter de la notoriété de Saul pour révéler au monde la prochaine étape de l'évolution humaine...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/28/2076459_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527085131 +0200" stop="20230527091000 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Aspergirl (Je t'ai fait des lasagnes (4/10))</title>
<desc lang="fr">«Je t'ai fait des lasagnes (4/10)»Louison envisage de remettre le couvert avec Reza, son ex-mari. Guilhem tente d'aider Houcine à séduire Léna. Le vaudou, ça devrait être efficace, non ?</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/2186092_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527091000 +0200" stop="20230527092759 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Aspergirl (Mais ça parle pas un volcan (5/10))</title>
<desc lang="fr">«Mais ça parle pas un volcan (5/10)»Houcine délaisse Guilhem pour Léna. Comme si ça ne suffisait pas, le diagnostic de Guilhem se confirme. Il se terre dans le mutisme. Louison et Reza vont devoir l'en sortir : le soir-même, il a rendez-vous avec Lemonial...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/2186092_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527092759 +0200" stop="20230527094502 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Aspergirl (Vous connaissez ce chien? (6/10))</title>
<desc lang="fr">«Vous connaissez ce chien? (6/10)»Louison se démène pour que Guilhem cesse de lui faire la tête. Quand le chien de Mme Grassin disparait, quelque chose lui dit qu'il pourrait bien être la clé de sa réconciliation avec Guilhem. Il ne reste plus qu'à enquêter...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/2186092_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527094502 +0200" stop="20230527103723 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Shameless XI (Bienvenue à Chicago ! (1/12))</title>
<desc lang="fr">«Bienvenue à Chicago ! (1/12)»La vie pendant la pandémie : Frank craint l'embourgeoisement, Kev et V sont créatifs à l'Alibi. Lip et Tami font de leur nouvelle maison un foyer. Carl termine l'académie de police. Debbie devient son propre patron. La phase de lune de miel de Ian et Mickey est terminée.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080095_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527103723 +0200" stop="20230527112639 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Shameless XI (Dehors les bobos (2/12))</title>
<desc lang="fr">«Dehors les bobos (2/12)»Debbie prépare une fête de princesse pour Franny. Mickey trouve un vrai travail. Frank aide Kev et V avec leur commerce de pot. Lip a des problèmes avec ses nouveaux voisins. Le premier jour de Carl dans la police n'est pas ce qu'il pensait.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080095_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527112639 +0200" stop="20230527122120 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Shameless XI (Frances Francis Franny Frank (3/12))</title>
<desc lang="fr">«Frances Francis Franny Frank (3/12)»Debbie perd la trace de Franny tandis que Frank et Franny vivent une journée d'aventure. Ian et Mickey se demandent qui est &quot;l'homme&quot; dans leur relation. Carl a un nouvel agent de formation. Lip et Tami aident Brad et Cami avec leur nouveau-né.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080095_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527122120 +0200" stop="20230527131558 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Shameless XI (Pas de ça chez moi ! (4/12))</title>
<desc lang="fr">«Pas de ça chez moi ! (4/12)»Frank, Kev et Liam complotent pour se débarrasser des Milkoviches. Mickey commence un nouveau travail de sécurité. V et Debbie se transforment en mamans de scène lors d'un concours de beauté. Lip va à un brunch avec Tami et son ancien professeur.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080095_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527131558 +0200" stop="20230527141025 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Shameless XI (Bain de sang (5/12))</title>
<desc lang="fr">«Bain de sang (5/12)»Le contrat de sécurité de Ian et Mickey est remis en question. Frank et Kev essaient de faire tomber les Milkovich. V fait du porte-à-porte pour inciter les Noirs à se rendre aux urnes. Debbie emmène Franny rencontrer son lutteur préféré. Les relations entre Carl et Leesie deviennent difficiles.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080095_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527141025 +0200" stop="20230527150614 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Shameless XI (Les joies de la vieillesse, mon cul ! (6/12))</title>
<desc lang="fr">«Les joies de la vieillesse, mon cul ! (6/12)»Ian et Mickey aident les Milkovich. La journée de Frank prend des tournures inattendues. Liam fait face à un bouleversement intérieur. Debbie confronte Sandy. Carl profite de son jour de congé et Lip fait des projets pour l'avenir. Pendant que Kev gère le bar, V est le parent de la classe à l'école.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080095_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527150614 +0200" stop="20230527155852 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Shameless XI (Des gays, des bécanes et une grosse masse (7/12))</title>
<desc lang="fr">«Des gays, des bécanes et une grosse masse (7/12)»Les Gallaghers ne sont pas d'accord sur le sort de la maison de leur enfance. Ian et Mickey cherchent des amis homosexuels. Debbie et Sandy ont un visiteur du passé de Sandy. Lip et Brad se préparent à vendre des vélos volés. Liam et V espèrent faire passer le projet de loi sur le contrôle des loyers.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080095_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527155852 +0200" stop="20230527165437 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Shameless XI (Effacer l'histoire (8/12))</title>
<desc lang="fr">«Effacer l'histoire (8/12)»Frank et Liam participent à un concours de changement de nom. Debbie a une journée sans responsabilités. Ian et Mickey assument toutes les responsabilités pour Terry. Kevin essaie de remonter le moral de V. Carl est mis à la brigade des moeurs. Lip a un contact étroit avec la loi.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080095_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527165437 +0200" stop="20230527174535 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Shameless XI (Les survivants (9/12))</title>
<desc lang="fr">«Les survivants (9/12)»Frank veut faire un dernier hold-up. Lip et Brad découvrent à qui appartient BornFree. Mickey et Ian découvrent la vérité sur Terry. Liam cherche un nouvel endroit pour vivre. Kevin surveille Gemma et Amy pendant qu'il dirige l'Alibi.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080095_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527174535 +0200" stop="20230527183850 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Shameless XI (Ne pas réanimer (10/12))</title>
<desc lang="fr">«Ne pas réanimer (10/12)»Liam et Frank s'embarquent dans un voyage pour faire entrer Liam dans une école STEM. La désillusion de Carl envers les forces de police atteint son paroxysme. Debbie est à la recherche d'un nouvel endroit. Mickey et Ian envisagent le West Side. Kev rencontre Veronica à Louisville.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080095_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527183850 +0200" stop="20230527193147 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Shameless XI (Fin de négociation (11/12))</title>
<desc lang="fr">«Fin de négociation (11/12)»Kev et V annoncent la grande nouvelle. Les progrès de Lip dans la vente de la maison obligent Debbie à réévaluer son passé, son présent et son avenir. Ian et Mickey s'adaptent à un autre quartier. Carl est réaffecté. Liam rappelle à Frank ce qui fait de lui un Frank.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080095_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527193147 +0200" stop="20230527203039 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Shameless XI (Père Frank Plein de Grâce (12/12))</title>
<desc lang="fr">«Père Frank Plein de Grâce (12/12)»Ian et Mickey achètent des meubles. Kev et V cherchent des acheteurs pour l'Alibi. Lip s'installe dans un nouvel emploi, Carl trouve sa vocation dans la police. Debbie plonge dans un monde dangereux lorsqu'elle rencontre quelqu'un. Frank fait face à sa mortalité. Fin de la série.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080095_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527203039 +0200" stop="20230527212407 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Paris police 1905 (1/6)</title>
<desc lang="fr">«1/6»Le 24 décembre 1904, alors que l'inspecteur Antoine Jouin tente d'identifier un cadavre retrouvé au bois de Boulogne, la police des moeurs rafle les prostituées des rues de Paris dont une jeune femme, Rosalie Dantremont, provoquant la mort de son enfant nouveau-né laissé seul dans son berceau.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/2172334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527212407 +0200" stop="20230527222009 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Paris police 1905 (2/6)</title>
<desc lang="fr">«2/6»Pour éviter le scandale causé par la mort du nouveau-né, le préfet Lépine couvre la brigade des moeurs et demande à Jouin de rester discret au sujet de l'affaire Dantremont.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/2172334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527222009 +0200" stop="20230527231300 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">White House plumbers (4/5)</title>
<desc lang="fr">L'histoire vraie des saboteurs politiques de Nixon et cerveaux du Watergate, E. Howard Hunt et G. Gordon Liddy, qui ont accidentellement renversé la présidence qu'ils essayaient de protéger.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/2169766_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527231300 +0200" stop="20230528000858 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Lovecraft Country (Fantômes martyrs (3/10))</title>
<desc lang="fr">«Fantômes martyrs (3/10)»Dans l'espoir de renouer avec sa soeur Ruby, Leti transforme un immeuble victorien délabré du North Side de Chicago en pension de famille. Cette initiative alimente le racisme dans le quartier et réveille les esprits en sommeil qui sont coincés dans la maison. Pendant ce temps, Atticus reste accablé par une conscience coupable alors que la femme de George, Hippolyta, le presse de lui raconter toute l'histoire de ce qui s'est passé à Ardham.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2020/07/22/1573808_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528000858 +0200" stop="20230528010639 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Lovecraft Country (A history of violence (4/10))</title>
<desc lang="fr">«A history of violence (4/10)»Après que Christina se soit mystérieusement présentée à sa porte, Leti confronte Atticus à son projet de retourner en Floride. Plus tard, à la recherche des pages manquantes d'un texte crucial, Leti, Tic et Montrose se rendent à Boston, accompagnés d'Hippolyta et de Diana. De retour à Chicago, un bel étranger soigne la déception de Ruby pour une opportunité d'emploi gâchée.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2020/07/22/1573808_A.jpg" />
</programme>