<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230303021514 +0100" stop="20230303035947 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">A good man</title>
<desc lang="fr">Aude et Benjamin s'aiment et vivent ensemble depuis 6 ans. Aude souffre de ne pas pouvoir avoir d'enfant alors Benjamin décide que c'est lui qui le portera.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/02/1961709_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303090236 +0100" stop="20230303104253 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The Trip to Greece</title>
<desc lang="fr">Quand Ulysse a quitté Troie, il lui a fallu dix ans pour revenir chez lui à Ithaque. Lorsque les acteurs Steve Coogan et Rob Brydon décident de suivre les traces du légendaire voyageur, ils n'ont que six jours pour accomplir leur propre odyssée. En chemin, ils discutent de tragédie et de comédie, de mythe, d'histoire, du sens de la vie... Le tout dans les plus beaux décors que la Grèce a à offrir !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/03/1962513_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303104253 +0100" stop="20230303112424 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Elvira (Candy (1/8))</title>
<desc lang="fr">«Candy (1/8)»À Copenhague, Elvira est réceptionniste dans une maison close gérée par son ami d'enfance, Koster, un policier véreux, pour le compte d'une organisation criminelle. Lorsque Candy, une des prostituées, disparaît en laissant une ardoise, Elvira et Koster se retrouvent à la merci des criminels. Elvira décide de partir à sa recherche.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103132_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303112424 +0100" stop="20230303120509 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Elvira (Ind af døren, ud af vinduet  (2/8))</title>
<desc lang="fr">«Ind af døren, ud af vinduet  (2/8)»Harcelé par ses nouveaux patrons, Koster se débat pour récupérer la somme manquante et commet des actes délictueux. En s'entêtant à retrouver Candy, Elvira parvient à localiser la chambre délabrée où elle loge, et échappe de peu à une agression. Sixten commet un acte malveillant qui met Elvira en danger...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103132_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303120509 +0100" stop="20230303142321 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Les animaux fantastiques : Les secrets de Dumbledore</title>
<desc lang="fr">Albus Dumbledore sait que le puissant mage noir Gellert Grindelwald  compte s'emparer du monde des sorciers. Pour l'en empêcher, il a besoin de l'aide du magizoologiste Norbert Dragonneau. Celui-ci doit mener une équipe intrépide dans une mission dangereuse au cours de laquelle ils rencontreront des créatures et affronteront les fidèles de Grindelwald. Face à de tels enjeux, combien de temps Dumbledore continuera-t-il de rester à l'écart ?</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/09/2010434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303142321 +0100" stop="20230303151618 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Shameless XI (Fin de négociation (11/12))</title>
<desc lang="fr">«Fin de négociation (11/12)»Kev et V annoncent la grande nouvelle. Les progrès de Lip dans la vente de la maison obligent Debbie à réévaluer son passé, son présent et son avenir. Ian et Mickey s'adaptent à un autre quartier. Carl est réaffecté. Liam rappelle à Frank ce qui fait de lui un Frank.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080095_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303151618 +0100" stop="20230303161507 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Shameless XI (Père Frank Plein de Grâce (12/12))</title>
<desc lang="fr">«Père Frank Plein de Grâce (12/12)»Ian et Mickey achètent des meubles. Kev et V cherchent des acheteurs pour l'Alibi. Lip s'installe dans un nouvel emploi, Carl trouve sa vocation dans la police. Debbie plonge dans un monde dangereux lorsqu'elle rencontre quelqu'un. Frank fait face à sa mortalité. Fin de la série.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080095_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303161507 +0100" stop="20230303181836 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La ruse</title>
<desc lang="fr">1943. Les alliés sont déterminés à briser l'emprise d'Hitler sur l'Europe occupée. Ils  planifient un assaut général contre le Sicile. Mais ils sont confrontés à un défi impossible : protéger leur force d'invasion d'un massacre potentiel... Deux brillants officiers du renseignement britannique imaginent alors une stratégie de désinformation pour berner les espions nazis.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/09/2024740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303181836 +0100" stop="20230303190938 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Smother II (5/6)</title>
<desc lang="fr">«5/6»La peur s'empare de Val alors qu'elle doit faire face à l'agression et essayer de savoir à qui elle peut faire confiance et comment elle peut protéger sa famille du danger.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098979_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303190938 +0100" stop="20230303200147 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Smother II (6/6)</title>
<desc lang="fr">«6/6»Val est déterminée à affronter Alanna une fois pour toutes, mais elle réalise qu'une menace plus dangereuse se prépare plus près de chez elle.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098979_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303200147 +0100" stop="20230303203029 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The art of television - Les réalisatrices de séries (Charlotte Brändström (6/6))</title>
<desc lang="fr">«Charlotte Brändström (6/6)»La réalisatrice franco-suédoise Charlotte Brändström a commencé la réalisation avec le film &quot;Un été d'orages en 1989&quot;. Après plusieurs films, elle commence à travailler pour le petit écran avec &quot;Julie Lescaut&quot; et &quot;Brigade Spéciale&quot; puis &quot;Disparue&quot; qui lui vaut d'être repérée aux Etats-Unis où elle est recrutée sur &quot;Madam Secretary&quot; dont elle réalise 8 épisodes. Depuis, elle fait partie des réalisatrices que tout le monde s'arrache et a officié sur &quot;Counterpart&quot;, &quot;Away&quot;, &quot;The Outsider&quot;, &quot;Witcher&quot; et, plus récemment, sur &quot;The rings of Power&quot;.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/26/2137989_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303203029 +0100" stop="20230303211027 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Elvira (Sun (3/8))</title>
<desc lang="fr">«Sun (3/8)»Sun, le fils de Candy, est déposé devant la porte d'Elvira et la jeune femme le prend sous son aile. Koster, toujours en dette vis-à-vis de ses patrons peu conciliants, dérape. Poursuivant son enquête sur le cadavre découvert près de la rivière, il interroge les Davidovitch, une famille Serbe impliquée par le passé dans un trafic de prostituées roumaines.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103132_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303211027 +0100" stop="20230303214641 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Elvira (Special cleaning (4/8))</title>
<desc lang="fr">«Special cleaning (4/8)»Elvira se lie d'amitié avec un client de Candy. Elle réussit à faire parler une employée de la maison de nettoyage. Koster passe un marché avec les Davidovitch afin de régler ses problèmes, mais se retrouve pris au piège par son collègue policier, Inessen, qui s'entête à les surveiller.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103132_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303214641 +0100" stop="20230303230214 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The night of (1/8)</title>
<desc lang="fr">Nasir Khan, étudiant timide, passe la nuit avec une fille mystérieuse et excentrique. Il est horrifié lorsqu'il découvre à son réveil qu'elle a été assassinée.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2016/06/01/1293720_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303230214 +0100" stop="20230303235951 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The night of (2/8)</title>
<desc lang="fr">Pendant que l'avocat Jack Stone conseille Naz, l'inspecteur principal Dennis Box enquête sur le crime.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2016/06/01/1293720_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303235951 +0100" stop="20230304005649 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The night of (3/8)</title>
<desc lang="fr">En attendant sa mise en accusation à Rikers Island, Naz réalise que sa survie, ou peut-être sa mort, dépend d'un détenu nommé Freddy Knight, tandis que Stone se fait doubler.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2016/06/01/1293720_A.jpg" />
</programme>