<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230507033234 +0200" stop="20230507050049 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Presque</title>
<desc lang="fr">Lausanne. Louis est directeur de pompes funèbres. Célibataire endurci, à 58 ans, il se consacre entièrement à son métier. Igor a 40 ans, un esprit vif dans un corps handicapé : il est infirme moteur cérébral. Igor livre des légumes bio pour payer son loyer et passe le reste de son temps dans les livres, avec ses compagnons de route, Socrate, Nietzsche et Spinoza. Par un hasard qui n'appartient qu'à la vie les chemins de Louis et d'Igor se croisent...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/12/2012092_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507090311 +0200" stop="20230507093703 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Home Cinéma Sandrine Kiberlain</title>
<desc lang="fr">Rencontre exceptionnelle avec l'actrice et réalisatrice Sandrine Kiberlain : elle a rencontré Fabrice Du Welz pour un entretien tout en sincérité à l'occasion de la sortie du film &quot;Chronique d'une liaison passagère&quot; réalisé par Emmanuel Mouret. Un Home Cinéma long format à ne pas manquer !</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/25/2101973_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507093703 +0200" stop="20230507094508 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Phlegm</title>
<desc lang="fr">Oscar est en retard. Dans ce décors de gratte-ciel, des poignées de mains sont échangées et des contrats sont signés.C'est la dernière chose dont il a besoin. Et d'où peuvent bien venir tous ces escargots ?</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/07/2107282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507094508 +0200" stop="20230507103728 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Shameless XI (Bienvenue à Chicago ! (1/12))</title>
<desc lang="fr">«Bienvenue à Chicago ! (1/12)»La vie pendant la pandémie : Frank craint l'embourgeoisement, Kev et V sont créatifs à l'Alibi. Lip et Tami font de leur nouvelle maison un foyer. Carl termine l'académie de police. Debbie devient son propre patron. La phase de lune de miel de Ian et Mickey est terminée.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080095_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507103728 +0200" stop="20230507112645 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Shameless XI (Dehors les bobos (2/12))</title>
<desc lang="fr">«Dehors les bobos (2/12)»Debbie prépare une fête de princesse pour Franny. Mickey trouve un vrai travail. Frank aide Kev et V avec leur commerce de pot. Lip a des problèmes avec ses nouveaux voisins. Le premier jour de Carl dans la police n'est pas ce qu'il pensait.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080095_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507112645 +0200" stop="20230507122126 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Shameless XI (Frances Francis Franny Frank (3/12))</title>
<desc lang="fr">«Frances Francis Franny Frank (3/12)»Debbie perd la trace de Franny tandis que Frank et Franny vivent une journée d'aventure. Ian et Mickey se demandent qui est &quot;l'homme&quot; dans leur relation. Carl a un nouvel agent de formation. Lip et Tami aident Brad et Cami avec leur nouveau-né.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080095_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507122126 +0200" stop="20230507131603 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Shameless XI (Pas de ça chez moi ! (4/12))</title>
<desc lang="fr">«Pas de ça chez moi ! (4/12)»Frank, Kev et Liam complotent pour se débarrasser des Milkoviches. Mickey commence un nouveau travail de sécurité. V et Debbie se transforment en mamans de scène lors d'un concours de beauté. Lip va à un brunch avec Tami et son ancien professeur.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080095_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507131603 +0200" stop="20230507141031 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Shameless XI (Bain de sang (5/12))</title>
<desc lang="fr">«Bain de sang (5/12)»Le contrat de sécurité de Ian et Mickey est remis en question. Frank et Kev essaient de faire tomber les Milkovich. V fait du porte-à-porte pour inciter les Noirs à se rendre aux urnes. Debbie emmène Franny rencontrer son lutteur préféré. Les relations entre Carl et Leesie deviennent difficiles.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080095_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507141031 +0200" stop="20230507150620 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Shameless XI (Les joies de la vieillesse, mon cul ! (6/12))</title>
<desc lang="fr">«Les joies de la vieillesse, mon cul ! (6/12)»Ian et Mickey aident les Milkovich. La journée de Frank prend des tournures inattendues. Liam fait face à un bouleversement intérieur. Debbie confronte Sandy. Carl profite de son jour de congé et Lip fait des projets pour l'avenir. Pendant que Kev gère le bar, V est le parent de la classe à l'école.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080095_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507150620 +0200" stop="20230507155857 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Shameless XI (Des gays, des bécanes et une grosse masse (7/12))</title>
<desc lang="fr">«Des gays, des bécanes et une grosse masse (7/12)»Les Gallaghers ne sont pas d'accord sur le sort de la maison de leur enfance. Ian et Mickey cherchent des amis homosexuels. Debbie et Sandy ont un visiteur du passé de Sandy. Lip et Brad se préparent à vendre des vélos volés. Liam et V espèrent faire passer le projet de loi sur le contrôle des loyers.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080095_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507155857 +0200" stop="20230507165443 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Shameless XI (Effacer l'histoire (8/12))</title>
<desc lang="fr">«Effacer l'histoire (8/12)»Frank et Liam participent à un concours de changement de nom. Debbie a une journée sans responsabilités. Ian et Mickey assument toutes les responsabilités pour Terry. Kevin essaie de remonter le moral de V. Carl est mis à la brigade des moeurs. Lip a un contact étroit avec la loi.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080095_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507165443 +0200" stop="20230507174540 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Shameless XI (Les survivants (9/12))</title>
<desc lang="fr">«Les survivants (9/12)»Frank veut faire un dernier hold-up. Lip et Brad découvrent à qui appartient BornFree. Mickey et Ian découvrent la vérité sur Terry. Liam cherche un nouvel endroit pour vivre. Kevin surveille Gemma et Amy pendant qu'il dirige l'Alibi.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080095_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507174540 +0200" stop="20230507183855 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Shameless XI (Ne pas réanimer (10/12))</title>
<desc lang="fr">«Ne pas réanimer (10/12)»Liam et Frank s'embarquent dans un voyage pour faire entrer Liam dans une école STEM. La désillusion de Carl envers les forces de police atteint son paroxysme. Debbie est à la recherche d'un nouvel endroit. Mickey et Ian envisagent le West Side. Kev rencontre Veronica à Louisville.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080095_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507183855 +0200" stop="20230507193152 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Shameless XI (Fin de négociation (11/12))</title>
<desc lang="fr">«Fin de négociation (11/12)»Kev et V annoncent la grande nouvelle. Les progrès de Lip dans la vente de la maison obligent Debbie à réévaluer son passé, son présent et son avenir. Ian et Mickey s'adaptent à un autre quartier. Carl est réaffecté. Liam rappelle à Frank ce qui fait de lui un Frank.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080095_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507193152 +0200" stop="20230507203042 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Shameless XI (Père Frank Plein de Grâce (12/12))</title>
<desc lang="fr">«Père Frank Plein de Grâce (12/12)»Ian et Mickey achètent des meubles. Kev et V cherchent des acheteurs pour l'Alibi. Lip s'installe dans un nouvel emploi, Carl trouve sa vocation dans la police. Debbie plonge dans un monde dangereux lorsqu'elle rencontre quelqu'un. Frank fait face à sa mortalité. Fin de la série.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080095_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507203042 +0200" stop="20230507212743 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">DMZ (Bonne Chance (1/4))</title>
<desc lang="fr">Alors que l'horloge démarre sur le dangereux passage de 24 heures d'Alma dans un Manhattan sans loi à la recherche de son fils Christian, les rivaux Parco et Wilson cherchent à obtenir l'approbation des principaux gangs de la DMZ dans des candidatures séparées au poste de gouverneur.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139761_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507212743 +0200" stop="20230507222510 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">DMZ (L'avènement (2/4))</title>
<desc lang="fr">Parco et Wilson rassemblent des soutiens de dernière minute avant leur premier débat à l'hôtel de ville, Alma lance un appel désespéré au détenteur de la source d'énergie ultime de la DMZ.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139761_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507222510 +0200" stop="20230507232059 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">DMZ (Du sang et des os (3/4))</title>
<desc lang="fr">Alma montre clairement pour qui elle se bat alors que le voleur de Wilson est révélé, que la gentillesse d'Odi lui est rendue et que Skel se retrouve déchiré entre Tenny et Parco. La guerre éclate dans la DMZ.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139761_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507232059 +0200" stop="20230508002101 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">DMZ (Chez nous (4/4))</title>
<desc lang="fr">Alors qu'elle négocie un passage sûr hors de la zone démilitarisée, Alma se débat avec une raison impérieuse de rester, tandis que Skel est obligé de choisir entre ceux qu'il aime.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139761_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508002101 +0200" stop="20230508010552 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Warrior II (C'est pas dans le contrat (3/10))</title>
<desc lang="fr">«C'est pas dans le contrat (3/10)»Young Jun se méfie des nouvelles recrues de son père. Les choix de Nellie ne sont pas approuvés par ses pairs.</desc>
<category lang="fr">Série Action</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098995_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508010552 +0200" stop="20230508015626 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Warrior II (Si t'es pas en sang c'est que t'as pas bien joué (4/10))</title>
<desc lang="fr">«Si t'es pas en sang c'est que t'as pas bien joué (4/10)»Chao fait une proposition à Bill qui pourrait les arranger chacun. Ah Sham confie à Penny ses projets pour l'avenir.</desc>
<category lang="fr">Série Action</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098995_A.jpg" />
</programme>