<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230514021424 +0200" stop="20230514034529 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La cave</title>
<desc lang="fr">Keira Woods est une mère dont la fille disparaît mystérieusement sans laisser de traces dans la cave de leur nouvelle maison, à la campagne. Keira découvre vite qu'il y a une entité ancienne et puissante qui contrôle leur maison et qu'elle va devoir l'affronter si elle ne veut pas risquer de perdre les âmes des membres de sa famille pour toujours.</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/15/2027764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514034529 +0200" stop="20230514050532 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Censor</title>
<desc lang="fr">Enid travaille dans un bureau de classification des films. Fière de son travail toujours méticuleux, elle protège les spectateurs non avertis des scènes gores : décapitations, arrachages d'yeux... Son sens du devoir est amplifié par sa culpabilité, elle qui ne parvient à se souvenir des détails de la disparition de sa soeur. Un jour, elle découvre un film d'horreur qui lui parle intimement et la renvoie à son passé. Enid cherche alors à démêler le mystère qui se cache derrière cette oeuvre...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/09/2010401_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514092019 +0200" stop="20230514110158 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Mothering Sunday</title>
<desc lang="fr">Une femme de chambre vivant dans l'Angleterre de l'après-guerre prévoit en secret de retrouver l'homme qu'elle aime avant qu'il ne parte épouser une autre femme...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/18/2058030_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514110158 +0200" stop="20230514112814 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Neuf pour cent</title>
<desc lang="fr">Julie, 40 ans, en plein débat amoureux avec Pierre, est surprise par l'arrivée de sa mère dans l'intimité de son appartement.Pierre se demande comment elle est entrée. Elle a une clé pour arroser les plantes. Sauf que Julie est là en ce moment, se dit Pierre. En effet... Mais Julie ne se sent pas le courage de remballer sa mère.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/10/2054417_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514112814 +0200" stop="20230514121645 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The time traveler's wife (1/6)</title>
<desc lang="fr">«1/6»Dans la clairière derrière sa maison, Clare Abshire, six ans, rencontre pour la première fois Henry DeTamble, 36 ans, voyageur dans le temps. Quatorze ans plus tard, une réunion inattendue à la bibliothèque donne à Henry l'occasion de rencontrer Clare.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/21/2001448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514121645 +0200" stop="20230514130153 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The time traveler's wife (2/6)</title>
<desc lang="fr">«2/6»Après une &quot;première&quot; rencontre difficile, Henry et Clare essaient de se recommencer à zéro lors d'un deuxième rendez-vous, mais elle a toujours du mal à assimiler ce Henry-là avec l'homme qu'elle connaît et aime. Henry ramène Clare au moment le plus formateur de son enfance.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/21/2001448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514130153 +0200" stop="20230514134813 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The time traveler's wife (3/6)</title>
<desc lang="fr">«3/6»Après avoir rencontré son âme soeur à l'âge de six ans, Clare regrette une vie linéaire définie par l'attente des apparitions imprévisibles d'Henry. Pendant ce temps, un incident survenu lors d'une fête de lycée amène Clare, une adolescente désemparée, à demander de l'aide à Henry.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/21/2001448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514134813 +0200" stop="20230514143240 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The time traveler's wife (4/6)</title>
<desc lang="fr">«4/6»Clare invite Henry à un dîner, mais lorsqu'il est interrompu par un autre Henry, des secrets sont révélés. Pendant ce temps, Clare essaie de rendre son 18ème anniversaire parfait.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/21/2001448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514143240 +0200" stop="20230514151556 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The time traveler's wife (5/6)</title>
<desc lang="fr">«5/6»Henry peut enfin mieux connaître la famille de Clare lorsqu'il visite pour la première fois la maison d'enfance de cette dernière. L'amitié entre Henry et Gomez ne se passe pas comme ils l'avaient imaginé.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/21/2001448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514151556 +0200" stop="20230514161112 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The time traveler's wife (6/6)</title>
<desc lang="fr">«6/6»À l'approche de son mariage avec Clare, Henry, de plus en plus stressé, trouve un réconfort inattendu auprès de son père dont il s'est séparé.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/21/2001448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514161112 +0200" stop="20230514170454 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Irma Vep (La tête coupée (1/8))</title>
<desc lang="fr">Lorsque l'actrice hollywoodienne Mira Harberg, désabusée, arrive à Paris pour s'immerger dans le rôle convoité d'Irma Vep, la méchante icône, dans un remake des Vampires de Feuillade, une rencontre avec son ancien amante Laurie ravive les passions endormies. Pendant ce temps, le célèbre réalisateur du projet, René Vidal, se débat avec les problèmes de production qui menacent de faire dérailler sa vision.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/02/2065116_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514170454 +0200" stop="20230514175515 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Irma Vep (La bague qui tue (2/8))</title>
<desc lang="fr">Zoé tente de se rapprocher de Mira. Pendant que la production s'occupe de la demande inhabituelle d'un acteur, Edmond et René s'affrontent.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/02/2065116_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514175515 +0200" stop="20230514184926 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Irma Vep (L'évasion du mort (3/8))</title>
<desc lang="fr">Tandis que Mira revisite son passé, René se penche sur sa relation avec son ex-femme, qui a également joué le rôle d'Irma Vep.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/02/2065116_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514184926 +0200" stop="20230514194219 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Irma Vep (L'homme des poisons (4/8))</title>
<desc lang="fr">Mira fait la cour aux offres du financier de la production et de son agent tout en s'immergeant dans son rôle. René vit une vision et une crise.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/02/2065116_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514194219 +0200" stop="20230514203211 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Irma Vep (Les yeux qui fascinent (5/8))</title>
<desc lang="fr">Alors que René défend une scène controversée, Mira fait face à des émotions complexes et s'enfonce davantage dans son personnage.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/02/2065116_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514203211 +0200" stop="20230514212027 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Irma Vep (Le maître de la foudre (6/8))</title>
<desc lang="fr">Après le nouvel échec de René sur le plateau, le nouveau plan de la production menace de réunir Mira avec une figure de son passé.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/02/2065116_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514212027 +0200" stop="20230514220658 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Irma Vep (Le spectre (7/8))</title>
<desc lang="fr">Après que Mira se soit sentie enhardie par l'esprit d'Irma Vep, une visite à René lui permet de comprendre ses nouvelles capacités.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/02/2065116_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514220658 +0200" stop="20230514230538 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Irma Vep (Les noces sanglantes (8/8))</title>
<desc lang="fr">Dans les derniers jours du tournage de The Vampires, Mira est confrontée à la fin de son expérience dans le rôle d'Irma Vep.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/02/2065116_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514230538 +0200" stop="20230514235533 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Warrior II (Personne ne va picoler, s'envoyer en l'air ou faire sa prière à l'église (5/10))</title>
<desc lang="fr">«Personne ne va picoler, s'envoyer en l'air ou faire sa prière à l'église (5/10)»Mai Ling tente d'arranger les choses avec Ah Sahm. Bill et Chao mettent à exécution leur complot contre les Fung Hai.</desc>
<category lang="fr">Série Action</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098995_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514235533 +0200" stop="20230515004008 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Warrior II (Pour un homme qui a un marteau, tout ce qu'il voit a l'air d'un clou (6/10))</title>
<desc lang="fr">«Pour un homme qui a un marteau, tout ce qu'il voit a l'air d'un clou (6/10)»Ah Sahm, Young Jun et Hong se rendent avec Vega à Rooker's Mill, où se dispute un tournoi qu'Ah Sahm veut gagner.</desc>
<category lang="fr">Série Action</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098995_A.jpg" />
</programme>