<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230422022122 +0200" stop="20230422033108 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Chernobyl (Vechnaya Pamyat (5/5))</title>
<desc lang="fr">La recherche de la vérité sur Tchernobyl ne se fait pas sans risque. Legasov, Shcherbina et Khomyuk vont l'apprendre.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2019/05/08/1493988_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422033108 +0200" stop="20230422050122 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La cave</title>
<desc lang="fr">Keira Woods est une mère dont la fille disparaît mystérieusement sans laisser de traces dans la cave de leur nouvelle maison, à la campagne. Keira découvre vite qu'il y a une entité ancienne et puissante qui contrôle leur maison et qu'elle va devoir l'affronter si elle ne veut pas risquer de perdre les âmes des membres de sa famille pour toujours.</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/15/2027764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422092011 +0200" stop="20230422112133 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Là où chantent les écrevisses</title>
<desc lang="fr">Pendant des années, les rumeurs les plus folles ont couru sur « la fille des marais » de Barkley Cove, une petite ville de Caroline du Nord. Pourtant, Kya n'est pas cette fille sauvage et analphabète que tous imaginent et craignent. À l'âge de dix ans, abandonnée par sa famille, elle doit apprendre à survivre seule dans le marais, devenu pour elle un refuge naturel et une protection. Mais une rencontre va bouleverser son monde...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/19/2085982_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422112133 +0200" stop="20230422121246 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Smother II (5/6)</title>
<desc lang="fr">«5/6»La peur s'empare de Val alors qu'elle doit faire face à l'agression et essayer de savoir à qui elle peut faire confiance et comment elle peut protéger sa famille du danger.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098979_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422121246 +0200" stop="20230422130506 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Smother II (6/6)</title>
<desc lang="fr">«6/6»Val est déterminée à affronter Alanna une fois pour toutes, mais elle réalise qu'une menace plus dangereuse se prépare plus près de chez elle.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098979_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422130506 +0200" stop="20230422135942 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">His dark materials - à la croisée des mondes III (La Dormeuse envoûtée (1/8))</title>
<desc lang="fr">«La Dormeuse envoûtée (1/8)»Alors que Will cherche Lyra à travers les mondes, Mme Coulter teste un nouvel allié improbable, tandis qu'Asriel recrute pour sa guerre contre l'Autorité.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/28/2090150_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422135942 +0200" stop="20230422145706 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">His dark materials - à la croisée des mondes III (La lame brisée (2/8))</title>
<desc lang="fr">«La lame brisée (2/8)»Alors que le Magisterium se rapproche de Mme Coulter, Will tente d'aider Lyra à se mettre en sécurité. La base d'Asriel est secouée par des visiteurs inattendus.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/28/2090150_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422145706 +0200" stop="20230422155236 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">His dark materials - à la croisée des mondes III (Le Vaisseau d'Intentions (3/8))</title>
<desc lang="fr">«Le Vaisseau d'Intentions (3/8)»Lyra et Will cherchent de l'aide pour réparer le couteau de Will. Mme Coulter sème le chaos à la république d'Asriel.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/28/2090150_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422155236 +0200" stop="20230422165009 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">His dark materials - à la croisée des mondes III (Lyra et sa mort (4/8))</title>
<desc lang="fr">«Lyra et sa mort (4/8)»Lyra et Will se rendent dans un endroit dangereux d'où personne n'est jamais revenu. Mme Coulter tente de déjouer le plan mortel du Magistère.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/28/2090150_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422165009 +0200" stop="20230422174612 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">His dark materials - à la croisée des mondes III (Sans issue (5/8))</title>
<desc lang="fr">«Sans issue (5/8)»Will et Lyra se rendent dans le royaume des morts à la recherche de Roger. Mme Coulter risque tout pour sauver Lyra.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/28/2090150_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422174612 +0200" stop="20230422184324 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">His dark materials - à la croisée des mondes III (L'Abîme (6/8))</title>
<desc lang="fr">«L'Abîme (6/8)»Mme Coulter et Lord Asriel font équipe et trouvent des indices sur l'endroit où se trouve Lyra. Lyra et Will sont déterminés à faire sortir Roger et les autres fantômes du royaume des morts.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/28/2090150_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422184324 +0200" stop="20230422193213 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">His dark materials - à la croisée des mondes III (La Montagne Nébuleuse (7/8))</title>
<desc lang="fr">«La Montagne Nébuleuse (7/8)»Pendant la bataille pour la République du Ciel, Lord Asriel et Mme Coulter rencontrent Metatron. Will et Lyra recherchent leurs démons.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/28/2090150_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422193213 +0200" stop="20230422203124 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">His dark materials - à la croisée des mondes III (Le Jardin Botanique (8/8))</title>
<desc lang="fr">«Le Jardin Botanique (8/8)»Will et Lyra doivent surmonter leur dernier obstacle et guérir les mondes.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/28/2090150_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422203124 +0200" stop="20230422212352 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie dix-neuf (9/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie dix-neuf (9/10)»Poussé par Olivia, Michael va voir Jimmy Baxter, qui lui fait une offre inattendue. Les changements de loyauté au sein de l'équipe de Big Mo lui forcent la main. Lee demande à Michael de l'aider.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422212352 +0200" stop="20230422222106 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie vingt (10/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie vingt (10/10)»Michael révèle des informations choquantes qui ont un impact sur tout le monde. Une révélation pousse Fia à prendre une décision qui va changer sa vie. Big Mo propose un accord avec Jimmy Baxter. Gina prend ses propres dispositions.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422222106 +0200" stop="20230422231808 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">DMZ (Bonne Chance (1/4))</title>
<desc lang="fr">Alors que l'horloge démarre sur le dangereux passage de 24 heures d'Alma dans un Manhattan sans loi à la recherche de son fils Christian, les rivaux Parco et Wilson cherchent à obtenir l'approbation des principaux gangs de la DMZ dans des candidatures séparées au poste de gouverneur.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139761_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422231808 +0200" stop="20230423001515 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">DMZ (L'avènement (2/4))</title>
<desc lang="fr">Parco et Wilson rassemblent des soutiens de dernière minute avant leur premier débat à l'hôtel de ville, Alma lance un appel désespéré au détenteur de la source d'énergie ultime de la DMZ.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139761_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423001515 +0200" stop="20230423011043 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Industry II (Retour à Pierpont (1/8))</title>
<desc lang="fr">«Retour à Pierpont (1/8)»Ne pouvant plus supporter de travailler à la maison, Harper retourne chez Pierpoint où l'atmosphère change rapidement et s'intensifie. Alors que les directives de la nouvelle direction américaine mettent le bureau sur les nerfs, Robert tente d'accrocher un client, tandis que Yasmin se heurte au refus de sa jeune recrue.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/20/2044488_A.jpg" />
</programme>