<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230306023510 +0100" stop="20230306042126 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Compagnons</title>
<desc lang="fr">À 19 ans, passionnée de street art, Naëlle est contrainte de suivre avec d'autres jeunes un chantier de réinsertion. Hélène, la responsable du chantier, lui présente un jour la maison des compagnons de Nantes, un monde de traditions qui prône l'excellence artisanale et la transmission. Aux côtés de Paul, compagnon vitrailliste, Naëlle découvre un univers aux codes bien différents du sien... qui, malgré les difficultés, pourrait donner un nouveau sens à sa vie.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/21/2030678_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306090301 +0100" stop="20230306105215 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Tout s'est bien passé</title>
<desc lang="fr">À 85 ans, le père d'Emmanuèle est hospitalisé après un accident vasculaire cérébral. Quand il se réveille, diminué et dépendant, cet homme curieux de tout, aimant passionnément la vie, demande à sa fille de l'aider à mourir. Avec l'aide de sa soeur Pascale, elle va devoir choisir : accepter la volonté de son père ou le convaincre de changer d'avis.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/20/1954954_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306105215 +0100" stop="20230306125125 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">De son vivant</title>
<desc lang="fr">Un regard tendre sur une mère qui reste et son fils qui part. Le dévouement d'un médecin le docteur Sara et d'une infirmière pour les accompagner sur l'impossible chemin. Une année, quatre saisons, pour &quot;danser&quot; avec la maladie, l'apprivoiser, et comprendre ce que ça signifie : mourir de son vivant. Un portrait émouvant, touchant et plein de grâce.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/16/1983549_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306125125 +0100" stop="20230306130822 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Je joue Rodrigue</title>
<desc lang="fr">Au Festival d'Avignon, tous les genres de théâtre cohabitent sans vraiment se rencontrer. Stéphane, qui joue dans une comédie populaire, croise Fanny, une ancienne collègue de stage, qui joue dans un classique de Victor Hugo. Afin d'attirer son attention et essayer de la séduire, Stéphane va lui faire croire qu'il joue le rôle principal du Cid de Corneille : Rodrigue.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/05/2066275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306130822 +0100" stop="20230306144330 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Présidents</title>
<desc lang="fr">Nicolas, un ancien Président de la République, supporte mal l'arrêt de sa vie politique. Les circonstances lui permettent d'espérer un retour sur le devant de la scène. Mais il lui faut un allié. Nicolas va donc partir en Corrèze, pour convaincre François, un autre ancien Président (qui, lui, coule une retraite heureuse à la campagne) de faire équipe avec lui. François se prend au jeu, tandis que Nicolas découvre que le bonheur n'est peut-être pas là où il croyait... Et leurs compagnes respectives, elles, vont bientôt être de la partie.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/10/26/1906428_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306144330 +0100" stop="20230306153940 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Gentleman Jack II (La confiance fait tout (1/8))</title>
<desc lang="fr">«La confiance fait tout (1/8)»La révélation par Anne Lister que sa nouvelle épouse Ann Walker emménage avec elle à Shibden choque les proches d'Ann.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/04/2051852_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306153940 +0100" stop="20230306163653 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Gentleman Jack II (Deux garçonnes, ça ne s'accorde guère (2/8))</title>
<desc lang="fr">«Deux garçonnes, ça ne s'accorde guère (2/8)»En France, Ann Walker est choquée par des détails sur la relation compliquée d'Anne Lister avec Mariana Lawton.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/04/2051852_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306163653 +0100" stop="20230306185513 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Fast &amp; Furious 9</title>
<desc lang="fr">Si Dom Toretto mène une vie tranquille, loin du bitume, auprès de Letty et de leur fils, le petit Brian, ils savent bien tous les deux que derrière les horizons les plus radieux se cachent toujours les dangers les plus sournois. Cette fois, pour sauver ceux à qui il tient le plus, Dom va devoir affronter les démons de son passé. Son équipe se rassemble pour démanteler un complot à échelle mondiale mené par le tueur le plus implacable qu'ils aient jamais affronté, aussi redoutable avec une arme que derrière un volant : un homme qui n'est autre que le frère désavoué de Dom, Jakob.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/11/10/1915498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306185513 +0100" stop="20230306194159 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">From (Les silhouettes (5/10))</title>
<desc lang="fr">«Les silhouettes (5/10)»Jim, Tabitha et Ethan commencent à poser des questions sur l'endroit où ils se trouvent dans l'espoir que cela les ramène chez eux. Ellis et Fatima montrent à Julie le côté plus léger de la vie en ville. Jade s'efforce de donner un sens à sa situation tandis que Boyd cherche des conseils.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306194159 +0100" stop="20230306203026 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">From (Le 74e livre (6/10))</title>
<desc lang="fr">«Le 74e livre (6/10)»Le projet de Boyd de partir en forêt provoque une réaction inattendue de la part de Kenny. Jade demande l'aide de Jim pour une expérience tandis que Tabitha fait une découverte effrayante qui l'entraîne sur un chemin unique à la recherche de réponses.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306203026 +0100" stop="20230306211741 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La guerre des mondes - Dernier chapitre (7/8)</title>
<desc lang="fr">«7/8»Le plan d'Adina pour la destruction du monde touche à sa fin. Ceux du monde alternatif sont attaqués.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079059_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306211741 +0100" stop="20230306220226 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La guerre des mondes - Dernier chapitre (8/8)</title>
<desc lang="fr">«8/8»Avec le plan d'Adina en marche, le dernier espoir du monde est que Bill fasse un dernier voyage, risquant sa propre vie pour trouver l'aide de Catherine.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079059_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306220226 +0100" stop="20230306224223 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Elvira (Sun (3/8))</title>
<desc lang="fr">«Sun (3/8)»Sun, le fils de Candy, est déposé devant la porte d'Elvira et la jeune femme le prend sous son aile. Koster, toujours en dette vis-à-vis de ses patrons peu conciliants, dérape. Poursuivant son enquête sur le cadavre découvert près de la rivière, il interroge les Davidovitch, une famille Serbe impliquée par le passé dans un trafic de prostituées roumaines.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103132_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306224223 +0100" stop="20230306231907 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Elvira (Special cleaning (4/8))</title>
<desc lang="fr">«Special cleaning (4/8)»Elvira se lie d'amitié avec un client de Candy. Elle réussit à faire parler une employée de la maison de nettoyage. Koster passe un marché avec les Davidovitch afin de régler ses problèmes, mais se retrouve pris au piège par son collègue policier, Inessen, qui s'entête à les surveiller.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103132_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306231907 +0100" stop="20230307001803 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Succession I (La fête (1/10))</title>
<desc lang="fr">«La fête (1/10)»Le magnat des médias, Logan Roy, choque sa famille en parlant de son héritage lors de son 80ième anniversaire. La nouvelle brise son fils Kendall, qui semblait être son héritier.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2018/08/17/1442545_A.jpg" />
</programme>