<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230401025131 +0200" stop="20230401034634 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Perry Mason I (6/8)</title>
<desc lang="fr">«6/8»Alors que le procès d'Emily commence et qu'un témoignage accablant occupe le devant de la scène, Mason tente de se remettre d'un départ chancelant. Della et Strickland enquêtent sur un lien potentiel entre Ennis et les kidnappeurs de Charlie. Mason envisage de trahir la confiance de Drake pour donner un avantage à son client au tribunal, et Birdy incite Soeur Alice à abandonner son projet de dimanche de Pâques avant qu'il ne soit trop tard.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2020/05/12/1557579_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401034634 +0200" stop="20230401044455 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Perry Mason I (7/8)</title>
<desc lang="fr">«7/8»Dans l'espoir d'exposer le lien caché entre la dette colossale de l'Assemblée Radieuse et la rançon de Charlie, Mason fait témoigner Herman Baggerly. Soeur Alice fait face à une pression croissante de la part des anciens de l'église concernant ses promesses de &quot;résurrection&quot;. Strickland perd la trace d'un témoin clé, tandis que le travail de détective de Drake ouvre une nouvelle voie dans l'affaire.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2020/05/12/1557579_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401044455 +0200" stop="20230401054536 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Perry Mason I (8/8)</title>
<desc lang="fr">«8/8»Après que l'équipe ait reçu une critique sans fard de Hamilton Burger, Della présente à Mason, de plus en plus têtu, ses arguments pour faire témoigner Emily. Alors que le procès sensationnel touche à sa fin, Mason, Strickland, Della et Drake tentent de régler les derniers détails, et de préparer leur avenir.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2020/05/12/1557579_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401090021 +0200" stop="20230401105649 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Zanka contact</title>
<desc lang="fr">Dans un Casablanca déjanté, la passion brulante de Larsen le rocker et de Rajae l'amazone des rues met le feu à un Maroc inattendu peuplé de Calamity Jane berbères, de concerts de métal, de serpents venimeux et de flics tortionnaires...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/31/1991294_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401105649 +0200" stop="20230401124510 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Suprêmes</title>
<desc lang="fr">France, début des années 90. Alors que des affrontements de plus en plus violents entre la police et les cités font rage, certains choisissent le hip-hop comme expression de leur révolte. Deux jeunes de Seine-Saint-Denis, JoeyStarr et Kool Shen deviennent rapidement les porte-paroles de toute une génération. C'est la naissance du rap, la naissance d'un groupe : Suprême NTM.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/18/2043366_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401124510 +0200" stop="20230401142310 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Haute couture</title>
<desc lang="fr">Première d'atelier au sein de la maison Dior, Esther participe à sa dernière collection de haute couture avant de prendre sa retraite. Un jour, elle se fait voler son sac dans le métro par Jade, 20 ans. Mais celle-ci, prise de remords, décide de lui restituer son bien. Séduite malgré elle par l'audace de la jeune fille et convaincue qu'elle a un don, Esther lui offre la chance d'intégrer les ateliers de la maison Dior comme apprentie...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/22/1986822_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401142310 +0200" stop="20230401151138 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La guerre des mondes - Dernier chapitre (1/8)</title>
<desc lang="fr">«1/8»Alors que des personnes à travers le monde sont victimes d'hallucinations, l'agent du MI5 Zoé contacte Bill pour obtenir des réponses. Catherine Durand détecte une activité inhabituelle des trous noirs.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079059_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401151138 +0200" stop="20230401155911 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La guerre des mondes - Dernier chapitre (2/8)</title>
<desc lang="fr">«2/8»Alors qu'Adina entame la prochaine étape de son plan, les astronautes Juliet et Richard voient des signes d'avertissement dans l'espace, découvrant la sinistre mission d'Adina.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079059_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401155911 +0200" stop="20230401164349 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La guerre des mondes - Dernier chapitre (3/8)</title>
<desc lang="fr">«3/8»Avec l'aide de Richard, Catherine découvre qu'elle peut voyager dans un autre monde. Une nouvelle révélation met la loyauté de Martha à l'épreuve. Zoé fait sortir Bill de prison.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079059_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401164349 +0200" stop="20230401173020 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La guerre des mondes - Dernier chapitre (4/8)</title>
<desc lang="fr">«4/8»Tom est confronté à une trahison et rencontre un visage familier. Catherine cherche une solution aux dangers du trou noir.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079059_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401173020 +0200" stop="20230401181523 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La guerre des mondes - Dernier chapitre (5/8)</title>
<desc lang="fr">«5/8»Un face-à-face mortel mène à un moment où la vie est en danger. Catherine et Sam cherchent de l'aide pour ses parents.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079059_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401181523 +0200" stop="20230401185917 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La guerre des mondes - Dernier chapitre (6/8)</title>
<desc lang="fr">«6/8»La dernière découverte de Bill est mise en péril, alors même que des problèmes se préparent avec les aliens humains. Catherine doit décider où se trouve sa loyauté.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079059_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401185917 +0200" stop="20230401194633 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La guerre des mondes - Dernier chapitre (7/8)</title>
<desc lang="fr">«7/8»Le plan d'Adina pour la destruction du monde touche à sa fin. Ceux du monde alternatif sont attaqués.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079059_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401194633 +0200" stop="20230401203145 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La guerre des mondes - Dernier chapitre (8/8)</title>
<desc lang="fr">«8/8»Avec le plan d'Adina en marche, le dernier espoir du monde est que Bill fasse un dernier voyage, risquant sa propre vie pour trouver l'aide de Catherine.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079059_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401203145 +0200" stop="20230401212650 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie treize (3/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie treize (3/10)»Michael résiste à une demande de Fia, mais Olivia le pousse à exploiter une nouvelle connexion. L'accord de Little Mo tourne au vinaigre, laissant Eugene ramasser les morceaux. Un face-à-face entre Michael et Jimmy aboutit à une confession surprenante.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401212650 +0200" stop="20230401221850 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie quatorze (4/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie quatorze (4/10)»Le plan d'Olivia pour rapprocher Michael des Baxter le voit invité à la fête d'anniversaire de Jimmy, où il assiste au retour du père gangster de Gina.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401221850 +0200" stop="20230401231617 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">C.B. Strike : Sang trouble (2/4)</title>
<desc lang="fr">L'enquête prend une tournure dangereuse lorsqu'un élément de preuve troublant conduit Robin et Strike dans les bas-fonds de Londres. Robin risque sa vie en poursuivant un suspect vicieux.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/06/2142879_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401231617 +0200" stop="20230401234223 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The Baby (Le saccagement (3/8))</title>
<desc lang="fr">«Le saccagement (3/8)»Malgré la solution choquante de Mme Eaves à son problème de bébé, Natasha se retrouve prête à tout faire en échange de son aide - même s'il s'agit de la tâche herculéenne de la sieste. Pendant ce temps, Bobbi et son partenaire Sam se préparent à une réunion importante avec l'assistante sociale chargée de l'adoption.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/24/2032291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401234223 +0200" stop="20230402001138 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The Baby (La mère (4/8))</title>
<desc lang="fr">«La mère (4/8)»Le bébé étant désormais entre les mains de Bobbi, Natasha doit retrouver sa mère Barbara, qu'elle n'a pas vue depuis quinze ans. Tandis que Bobbi se découvre une capacité inégalée à endormir l'enfant, Natasha affronte l'histoire fracturée de sa famille, et Barbara célèbre le fait d'avoir enfants et petits-enfants sous le même toit.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/24/2032291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402001138 +0200" stop="20230402014006 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">No filter</title>
<desc lang="fr">Dernier jour d'été pour Anna, 17 ans. C'est la rentrée. Et pas n'importe laquelle : sa dernière année de lycée. Les récentes vacances estivales ont profondément changé son image. Suite à la rencontre de Scott, le « roi » des pranks sur les réseaux sociaux, elle est devenue l'influenceuse numéro 1 de son lycée. À nouveau statut, nouvelles attentes. Ses amis, ses amours et sa vie vont s'en trouver profondément bouleversés...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/27/2089739_A.jpg" />
</programme>