<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230331083021 +0200" stop="20230331101023 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Amants</title>
<desc lang="fr">Simon et Lisa, jeune couple très amoureux vivant à Paris. Lisa est à l'école hôtelière, Simon deale de la cocaïne. À la suite d'une soirée qui tourne mal et dont l'issue n'est autre que la prison pour Simon, il décide de fuir. Lisa attend alors des nouvelles de Simon qui ne viendront jamais. Trois ans plus tard, dans l'océan indien, elle est mariée à Léo quand leurs destins se croisent à nouveau...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/11/1980925_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331101023 +0200" stop="20230331114634 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Inexorable</title>
<desc lang="fr">À la mort de son père, éditeur célèbre, Jeanne Drahi emménage dans la demeure familiale en compagnie de son mari, Marcel Bellmer, écrivain à succès, et de leur fille. Mais une étrange jeune fille, Gloria, va s'immiscer dans la vie de la famille et bouleverser l'ordre des choses...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/01/2064684_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331114634 +0200" stop="20230331131107 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Arthur Rambo</title>
<desc lang="fr">Qui est Karim D. ? Ce jeune écrivain engagé au succès annoncé ou son alias, Arthur Rambo, qui poste des messages haineux que l'on exhume un jour des réseaux sociaux...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/02/2007158_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331131107 +0200" stop="20230331143512 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Playlist</title>
<desc lang="fr">Sophie a 28 ans. Elle aimerait être dessinatrice, mais ce serait tellement plus facile si elle avait fait une école d'art. Elle aimerait aussi trouver l'amour, mais ce serait tellement plus facile s'il vous sautait aux yeux. Prendre des coups, beaucoup, en donner, un peu : c'est ça, l'apprentissage. Dans sa tête tourne en boucle Daniel Johnston, qui chante que &quot;l'amour véritable finit bien par vous tomber dessus&quot; ; mais Sophie se demande s'il dit vrai.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/12/1950737_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331143512 +0200" stop="20230331162317 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Coupez !</title>
<desc lang="fr">Un tournage de film de zombies dans un bâtiment désaffecté. Entre techniciens blasés et acteurs pas vraiment concernés, seul le réalisateur semble investi de l'énergie nécessaire pour donner vie à un énième film d'horreur à petit budget. L'irruption d'authentiques morts-vivants va perturber le tournage...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/29/2103652_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331162317 +0200" stop="20230331170706 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">From (Dans la forêt (9/10))</title>
<desc lang="fr">«Dans la forêt (9/10)»Boyd et Sara s'enfoncent dans la forêt plus profondément que Boyd ne l'a jamais fait, rencontrant de nouveaux et terrifiants mystères.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331170706 +0200" stop="20230331175341 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">From (La mappemonde (10/10))</title>
<desc lang="fr">«La mappemonde (10/10)»La tour de radio de Jim a des conséquences qui l'ébranlent au plus profond de lui-même. Le trou que Tabitha a creusé la mène quelque part - et vers quelqu'un - auquel elle ne se serait jamais attendue. Tout est sur le point de changer.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331175341 +0200" stop="20230331193509 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Morbius</title>
<desc lang="fr">Le docteur Michael Morbius, anti héros énigmatique est l'un des personnages les plus captivants et torturés de l'univers Marvel. Gravement atteint d'une rare maladie sanguine, et déterminé à sauver toutes les victimes de cette pathologie, le dr Morbius tente un pari désespéré. Alors que son expérience semble être un succès, le remède déclenche un effet sinistre. Le bien vaincra-t-il le mal ? Ou Morbius succombera-t-il à ses nouvelles pulsions ?</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/20/2030158_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331193509 +0200" stop="20230331203305 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">C.B. Strike : Sang trouble (2/4)</title>
<desc lang="fr">L'enquête prend une tournure dangereuse lorsqu'un élément de preuve troublant conduit Robin et Strike dans les bas-fonds de Londres. Robin risque sa vie en poursuivant un suspect vicieux.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/06/2142879_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331203305 +0200" stop="20230331211838 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">No return (3/4)</title>
<desc lang="fr">Kathy ouvre de vieilles blessures, et une violente attaque laisse Noah désemparé.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/27/2152796_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331211838 +0200" stop="20230331220520 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">No return (4/4)</title>
<desc lang="fr">La famille tente de se ressaisir, mais les rancoeurs qui couvent menacent de déborder.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/27/2152796_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331220520 +0200" stop="20230331225919 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Perry Mason I (1/8)</title>
<desc lang="fr">«1/8»Los Angeles, 1931. Perry Mason, un détective privé qui a du mal à joindre les deux bouts, et son bras droit Pete Strickland sont engagés par l'avocat E.B. Jonathan, le mentor de Perry, pour résoudre une affaire déroutante : l'enlèvement brutal du petit Charlie Dodson, dont les parents Matthew et Emily étaient visés par une rançon de 100 000 dollars.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2020/05/12/1557579_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331225919 +0200" stop="20230401000117 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Perry Mason I (2/8)</title>
<desc lang="fr">«2/8»Soeur Alice offre aux Dodson le soutien moral et financier de l'église. Lors d'une intervention de routine, le policier Paul Drake est redirigé vers une scène de crime macabre, où il suit une piste confuse de preuves. Mason est rendu furieux par un aveu stupéfiant de Baggerly.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2020/05/12/1557579_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401000117 +0200" stop="20230401005908 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Perry Mason I (3/8)</title>
<desc lang="fr">«3/8»Maynard Barnes rend public un nouveau développement choquant. Mason et Strickland obtiennent un accès non autorisé à des preuves physiques avec l'aide de Virgil, le contact de Mason à la morgue de la ville. Plus tard, Mason tente d'obtenir des informations d'un Drake réticent, qui est fatigué de la surveillance de Holcomb et Ennis. Della remarque un changement chez E.B., qui ne semble pas être dans son assiette.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2020/05/12/1557579_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401005908 +0200" stop="20230401015724 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Perry Mason I (4/8)</title>
<desc lang="fr">«4/8»Mason et Strickland s'appuient à nouveau sur Virgil pour une aide extra-légale. Après que Soeur Alice s'est remise d'un épisode effrayant, Birdy exhorte sa fille à renoncer à ses prétentions concernant le bébé Charlie. E.B. fait face à la réalité de sa situation financière et reporte ses frustrations sur Della.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2020/05/12/1557579_A.jpg" />
</programme>