<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230324015244 +0100" stop="20230324034018 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Compagnons</title>
<desc lang="fr">À 19 ans, passionnée de street art, Naëlle est contrainte de suivre avec d'autres jeunes un chantier de réinsertion. Hélène, la responsable du chantier, lui présente un jour la maison des compagnons de Nantes, un monde de traditions qui prône l'excellence artisanale et la transmission. Aux côtés de Paul, compagnon vitrailliste, Naëlle découvre un univers aux codes bien différents du sien... qui, malgré les difficultés, pourrait donner un nouveau sens à sa vie.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/21/2030678_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324083247 +0100" stop="20230324102701 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Canicule</title>
<desc lang="fr">Aaron Falk retourne dans sa ville natale frappée par la sécheresse pour assister à un enterrement tragique. Mais son retour ouvre une blessure vieille de plusieurs décennies: la mort non résolue d'une adolescente.</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/17/1984198_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324102701 +0100" stop="20230324124923 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Matrix resurrections</title>
<desc lang="fr">Réalisé par la cinéaste visionnaire Lana Wachowski, « Matrix Resurrections » est le quatrième opus tant attendu de la série légendaire qui a réinventé tout un genre. Keanu Reeves et Carrie-Anne Moss y incarnent à nouveau les personnages emblématiques qu'ils ont rendus célèbres, Neo et Trinity.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/19/2000169_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324124923 +0100" stop="20230324143216 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Halloween kills</title>
<desc lang="fr">Laurie Strode, sa fille Karen et sa petite fille Allyson viennent d'abandonner le monstre au célèbre masque, enfermé dans le sous-sol de la maison dévorée par les flammes. Grièvement blessée, Laurie est transportée en urgence à l'hôpital, avec la certitude qu'elle vient enfin de se débarrasser de celui qui la harcèle depuis toujours. Mais Michael Myers parvient à s'extirper du piège où Laurie l'avait enfermé et son bain de sang rituel recommence...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/11/1966800_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324143216 +0100" stop="20230324160250 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La baie du silence</title>
<desc lang="fr">L'histoire de Will qui est convaincu que sa femme est innocente du meurtre de leur fils dont elle est accusée. Mais la découverte de la vérité se cache derrière son passé qui la lie à un autre crime non résolu.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/20/2000817_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324160250 +0100" stop="20230324165548 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Shameless XI (Fin de négociation (11/12))</title>
<desc lang="fr">«Fin de négociation (11/12)»Kev et V annoncent la grande nouvelle. Les progrès de Lip dans la vente de la maison obligent Debbie à réévaluer son passé, son présent et son avenir. Ian et Mickey s'adaptent à un autre quartier. Carl est réaffecté. Liam rappelle à Frank ce qui fait de lui un Frank.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080095_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324165548 +0100" stop="20230324175418 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Shameless XI (Père Frank Plein de Grâce (12/12))</title>
<desc lang="fr">«Père Frank Plein de Grâce (12/12)»Ian et Mickey achètent des meubles. Kev et V cherchent des acheteurs pour l'Alibi. Lip s'installe dans un nouvel emploi, Carl trouve sa vocation dans la police. Debbie plonge dans un monde dangereux lorsqu'elle rencontre quelqu'un. Frank fait face à sa mortalité. Fin de la série.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080095_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324175418 +0100" stop="20230324193151 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La vengeance d'une mère</title>
<desc lang="fr">Barbara O'Brien, une mère catholique irlandaise, voit sa vie bouleversée lorsque son fils, en première année d'université, est impliqué dans un tragique incident de bizutage. Se faisant justice elle-même, elle parcourt le pays pour enregistrer les mères qui ont perdu leur fils à cause du bizutage, afin de prouver la responsabilité de l'université. Lorsqu'elle est confrontée à la corruption et aux dissimulations, elle cherche à se venger de la seule personne qu'elle juge réellement responsable, prouvant ainsi que l'enfer n'a pas plus de fureur qu'une mère méprisée.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/11/2130421_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324193151 +0100" stop="20230324203125 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">C.B. Strike : Sang trouble (1/4)</title>
<desc lang="fr">Strike est contacté par une femme qui lui demande de l'aide pour retrouver sa mère disparue en 1974.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/06/2142879_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324203125 +0100" stop="20230324211714 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">No return (1/4)</title>
<desc lang="fr">Un adolescent en vacances en Turquie est accusé d'avoir commis un crime grave.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/27/2152796_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324211714 +0100" stop="20230324220436 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">No return (2/4)</title>
<desc lang="fr">Kathy implore Noah d'être courageux, mais son avocat a de graves nouvelles.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/27/2152796_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324220436 +0100" stop="20230324224707 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Big little lies II (Qu'est-ce qu'elles ont fait ? (1/7))</title>
<desc lang="fr">Madeleine est choquée lorsqu'Abigail dit qu'elle ne veut pas aller à l'université ; Bonnie a un comportement inquiétant ; la mère de Perry, en proie au chagrin, arrive à Monterey.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2019/06/03/1498400_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324224707 +0100" stop="20230324233844 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Big little lies II (Les coeurs révélateurs (2/7))</title>
<desc lang="fr">Renata doit faire face à un avenir incertain lorsque Gordon a des problèmes juridiques ; Celeste s'ouvre à Mary Louise au sujet de sa relation avec Perry ; Ed confronte Madeline à ses secrets.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2019/06/03/1498400_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324233844 +0100" stop="20230325002214 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Big little lies II (La fin du monde (3/7))</title>
<desc lang="fr">Renata découvre qu'Amabella traverse une crise à l'école ; Madeleine et Ed suivent une thérapie de couple ; Mary Louise jette son dévolu sur Jane et Ziggy ; Celeste se débat avec la possibilité qu'elle ait été dépendante de Perry.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2019/06/03/1498400_A.jpg" />
</programme>