<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230227014123 +0100" stop="20230227033533 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Canicule</title>
<desc lang="fr">Aaron Falk retourne dans sa ville natale frappée par la sécheresse pour assister à un enterrement tragique. Mais son retour ouvre une blessure vieille de plusieurs décennies: la mort non résolue d'une adolescente.</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/17/1984198_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227090206 +0100" stop="20230227104316 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Mothering Sunday</title>
<desc lang="fr">Une femme de chambre vivant dans l'Angleterre de l'après-guerre prévoit en secret de retrouver l'homme qu'elle aime avant qu'il ne parte épouser une autre femme...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/08/18/2058030_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227104316 +0100" stop="20230227113618 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Smother II (4/6)</title>
<desc lang="fr">«4/6»Au lendemain de la fête d'anniversaire, la famille est en plein désarroi, Elaine insistant sur le fait qu'elle a été piégée, mais les doigts sont pointés dans toutes les directions.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098979_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227113618 +0100" stop="20230227133252 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Zanka contact</title>
<desc lang="fr">Dans un Casablanca déjanté, la passion brulante de Larsen le rocker et de Rajae l'amazone des rues met le feu à un Maroc inattendu peuplé de Calamity Jane berbères, de concerts de métal, de serpents venimeux et de flics tortionnaires...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/31/1991294_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227133252 +0100" stop="20230227153151 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">A Chiara</title>
<desc lang="fr">Chiara, 16 ans, vit dans une petite ville de Calabre. Claudio, son père, part sans laisser de traces. Elle décide alors de mener l'enquête pour le retrouver. Mais plus elle s'approche de la vérité qui entoure le mystère de cette disparition, plus son propre destin se dessine.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/22/2100487_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227153151 +0100" stop="20230227161745 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Anne (1/4)</title>
<desc lang="fr">Anne Williams dit au revoir à son fils le 15 avril 1989 alors qu'il se rend à un match de football à Hillsborough. Elle ne le reverra jamais vivant.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079070_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227161745 +0100" stop="20230227170508 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Anne (2/4)</title>
<desc lang="fr">Dégoûtée par le verdict de mort accidentelle, Anne est déterminée à découvrir ce qui est réellement arrivé à son fils à Hillsborough.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079070_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227170508 +0100" stop="20230227172316 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La solitude de l'ours</title>
<desc lang="fr">Chargé par un tenancier de bar de récupérer une dette de jeu chez un mauvais payeur, Erwan s'en sort avec une vilaine blessure au couteau. Alors, quand son ex l'appelle pour lui rappeler que c'est son jour de garde de leur petite fille de six ans, Charlie, il se dit que la nuit va être compliquée. Surtout que les flics l'attendent devant chez lui...</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2099019_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227172316 +0100" stop="20230227185025 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">En roue libre</title>
<desc lang="fr">La folle histoire de Louise qui se retrouve un beau matin, prise au piège dans sa propre voiture, terrassée par une attaque de panique dès qu'elle veut en sortir, et de Paul qui vole la voiture et du coup la kidnappe. Les voilà tous les deux embarqués dans un road-movie mouvementé !</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/08/2094921_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227185025 +0100" stop="20230227194319 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">From (Le jour du choix (3/10))</title>
<desc lang="fr">«Le jour du choix (3/10)»La famille Matthews doit choisir laquelle des deux colonies elle va rejoindre. Pendant ce temps, Jade accepte sa situation et Boyd est confronté à une décision impossible qui touche au coeur même de la vie de la ville.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227194319 +0100" stop="20230227203116 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">From (Une pierre et un arbre de passage (4/10))</title>
<desc lang="fr">«Une pierre et un arbre de passage (4/10)»Julie trouve du réconfort auprès de ses nouveaux amis tandis que Jim et Tabitha font face à leur mariage en difficulté. Ethan s'aventure dans la forêt avec Victor, tandis que le père Khatri exhorte Boyd à assumer son rôle de leader. Sara reçoit une autre directive horrifiante.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227203116 +0100" stop="20230227211619 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La guerre des mondes - Dernier chapitre (5/8)</title>
<desc lang="fr">«5/8»Un face-à-face mortel mène à un moment où la vie est en danger. Catherine et Sam cherchent de l'aide pour ses parents.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079059_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227211619 +0100" stop="20230227220110 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La guerre des mondes - Dernier chapitre (6/8)</title>
<desc lang="fr">«6/8»La dernière découverte de Bill est mise en péril, alors même que des problèmes se préparent avec les aliens humains. Catherine doit décider où se trouve sa loyauté.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079059_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227220110 +0100" stop="20230227224241 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Elvira (Candy (1/8))</title>
<desc lang="fr">«Candy (1/8)»À Copenhague, Elvira est réceptionniste dans une maison close gérée par son ami d'enfance, Koster, un policier véreux, pour le compte d'une organisation criminelle. Lorsque Candy, une des prostituées, disparaît en laissant une ardoise, Elvira et Koster se retrouvent à la merci des criminels. Elvira décide de partir à sa recherche.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103132_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227224241 +0100" stop="20230227232314 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Elvira (Ind af døren, ud af vinduet  (2/8))</title>
<desc lang="fr">«Ind af døren, ud af vinduet  (2/8)»Harcelé par ses nouveaux patrons, Koster se débat pour récupérer la somme manquante et commet des actes délictueux. En s'entêtant à retrouver Candy, Elvira parvient à localiser la chambre délabrée où elle loge, et échappe de peu à une agression. Sixten commet un acte malveillant qui met Elvira en danger...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103132_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227232314 +0100" stop="20230228000726 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The Lazarus Project (1/8)</title>
<desc lang="fr">«1/8»George, qui commence à revivre le temps après avoir été témoin de la fin du monde. Il est recruté dans une organisation qui exploite ce pouvoir pour prévenir les catastrophes mondiales, mais il se rebelle pour tenter de sauver la femme qu'il aime.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/2131094_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228000726 +0100" stop="20230228005400 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The Lazarus Project (2/8)</title>
<desc lang="fr">«2/8»Après qu'un accident bizarre ait blessé un proche de George, ce dernier est désemparé. Il ne peut s'empêcher de poser la question suivante : s'il travaille avec une organisation capable de remonter le temps, pourquoi ne peuvent-ils pas annuler ce qui s'est passé ?</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/2131094_A.jpg" />
</programme>