<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230410091116 +0200" stop="20230410104003 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Tendre et saignant</title>
<desc lang="fr">Rédactrice en chef d'un magazine de mode, Charly hérite de la boucherie familiale. Alors qu'elle s'apprête à la vendre, elle rencontre Martial, l'artisan-boucher de son père, bien décidé à se battre pour sauver le commerce. Séduite malgré elle par le charisme de Martial, Charly pourrait être amenée à changer d'avis...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/09/2010393_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410104003 +0200" stop="20230410121647 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Les Tuche 4</title>
<desc lang="fr">Après avoir démissionné de son poste de président de la République, Jeff et sa famille sont heureux de retrouver leur village de Bouzolles. À l'approche des fêtes de fin d'année, Cathy demande un unique cadeau : renouer les liens avec sa soeur Maguy, et son mari Jean-Yves avec qui Jeff est fâché depuis 10 ans. La réconciliation aurait pu se dérouler sans problème, sauf que lors d'un déjeuner, Jeff et Jean-Yves, vont  encore une fois trouver un sujet de discorde : NOËL...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/21/1986374_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410121647 +0200" stop="20230410140047 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Baby Boss 2 : Une affaire de famille</title>
<desc lang="fr">Dans la suite de baby boss, les frères Templeton, Tim et Ted, ex-baby boss, sont désormais adultes et se sont perdus de vue. Tandis que Tim est père au foyer, Ted est patron d'un fonds spéculatif. Mais un nouveau baby boss au caractère bien trempé s'apprête à ressouder les liens entre les deux frères...</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/11/19/1921873_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410140047 +0200" stop="20230410154215 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">A Mouthful of Air</title>
<desc lang="fr">Julie Davis, chaleureuse, gentille, aimante envers son mari et son enfant, est une autrice de livres pour enfants à succès. Si ses livres traitent de la libération des peurs de l'enfance, elle n'a pas encore percé le sombre secret qui a hanté sa propre vie. Mais à la naissance de son deuxième enfant, des événements se produisent qui font surgir ce secret...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/17/1953228_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410154215 +0200" stop="20230410162850 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La disparition de John Darwin (Une idée de génie (1/4))</title>
<desc lang="fr">Confronté à la faillite, John Darwin décide de simuler sa propre mort en utilisant son canoë, à la grande horreur de sa femme, Anne. John se cache tandis qu'Anne console leurs fils.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080098_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410162850 +0200" stop="20230410171622 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La disparition de John Darwin (La fin justifie les moyens (2/4))</title>
<desc lang="fr">John réussit à obtenir un faux passeport pour se créer une nouvelle identité, tout en forçant Anne à demander une enquête sur sa mort afin qu'ils puissent toucher l'indemnité d'assurance.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080098_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410171622 +0200" stop="20230410180305 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La disparition de John Darwin (Le début de la fin  (3/4))</title>
<desc lang="fr">John en a assez d'être mort et rentre en Angleterre, pour déclarer qu'il souffre d'amnésie. Des journalistes traquent Anne au Panama, et leur histoire commence à se démêler.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080098_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410180305 +0200" stop="20230410185053 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La disparition de John Darwin (La délivrance (4/4))</title>
<desc lang="fr">La vérité éclate lorsque John et Anne sont interrogés par la police. L'affaire passe en jugement et Anne plaide non coupable en invoquant la contrainte conjugale.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080098_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410185053 +0200" stop="20230410194007 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie quinze (5/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie quinze (5/10)»Après les événements survenus à la fête d'anniversaire de Jimmy, Michael jure de ne plus aider Olivia. Charlie fait un geste inattendu. Little Mo se met à dos Big Mo après avoir aidé Eugène.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410194007 +0200" stop="20230410203324 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie seize (6/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie seize (6/10)»Michael et Elizabeth suivent une piste dans l'affaire du meurtre de Robin. Les Baxter cherchent à faire taire Eugène. Jimmy conclut une alliance dangereuse. Une overdose provoque un désaccord majeur avec le lieutenant de Big Mo.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410203324 +0200" stop="20230410212531 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The First Lady (Faille (9/10))</title>
<desc lang="fr">Eleanor rallie le pays alors que les États-Unis entrent dans la Seconde Guerre mondiale. Après la spirale de l'addiction de Betty, Jerry et sa famille interviennent. Michelle rejoint Hillary Clinton lors de la campagne présidentielle de 2016 pour défendre la dignité des femmes américaines.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/10/2095814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410212531 +0200" stop="20230410222019 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The First Lady (Danse de la victoire (10/10))</title>
<desc lang="fr">Franklin offre à Eleanor la charte de la Société des Nations. Après une cure de désintoxication, Betty s'engage à aider d'autres personnes ayant des problèmes de dépendance. Barack et Michelle se préparent à quitter la Maison Blanche, déterminés à continuer à faire la différence dans le monde.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/10/2095814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410222019 +0200" stop="20230410231515 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">A spy among friends (Un club secret (1/6))</title>
<desc lang="fr">Au lendemain de la fuite de Kim Philby à Moscou, son ami le plus proche au MI6 fait l'objet d'une enquête de Lily.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139748_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410231515 +0200" stop="20230411001613 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">A spy among friends (L'amiral glass (2/6))</title>
<desc lang="fr">L'enquêtrice Lily Thomas tente d'amener Elliott à révéler ce qu'il sait sur Philby. Elle utilise des astuces psychologiques pour l'orienter dans la bonne direction.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139748_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411001613 +0200" stop="20230411005744 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Elvira (Candy (1/8))</title>
<desc lang="fr">«Candy (1/8)»À Copenhague, Elvira est réceptionniste dans une maison close gérée par son ami d'enfance, Koster, un policier véreux, pour le compte d'une organisation criminelle. Lorsque Candy, une des prostituées, disparaît en laissant une ardoise, Elvira et Koster se retrouvent à la merci des criminels. Elvira décide de partir à sa recherche.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103132_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411005744 +0200" stop="20230411013749 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Elvira (Ind af døren, ud af vinduet  (2/8))</title>
<desc lang="fr">«Ind af døren, ud af vinduet  (2/8)»Harcelé par ses nouveaux patrons, Koster se débat pour récupérer la somme manquante et commet des actes délictueux. En s'entêtant à retrouver Candy, Elvira parvient à localiser la chambre délabrée où elle loge, et échappe de peu à une agression. Sixten commet un acte malveillant qui met Elvira en danger...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103132_A.jpg" />
</programme>