<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230526030003 +0200" stop="20230526043801 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Ogre</title>
<desc lang="fr">Fuyant un passé douloureux, Chloé démarre une nouvelle vie d'institutrice dans le Morvan avec son fils Jules. Accueillie chaleureusement par les habitants du village, elle tombe sous le charme de Mathieu, un médecin charismatique et mystérieux. Mais de terribles événements perturbent la tranquillité des villageois : un enfant a disparu et une bête sauvage s'attaque au bétail. Jules est en alerte, il le sent, quelque chose rôde la nuit autour de la maison...</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/09/2068330_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526090226 +0200" stop="20230526110141 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Madres paralelas</title>
<desc lang="fr">Janis et  Ana se rencontrent à l'hôpital avant d'accoucher, toutes deux célibataires et enceintes par accident. Janis, d'âge mûr, n'a aucun regret et est folle de joie, alors qu'Ana est une adolescente effrayée pleine de remords et traumatisée. Janis essaie de lui remonter le moral. Les quelques mots qu'elles échangent pendant ces heures vont créer un lien très étroit entre elles, que le hasard se chargera de compliquer...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/16/1969151_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526110141 +0200" stop="20230526121743 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Shabu</title>
<desc lang="fr">Les déboires tragi-comiques d'un jeune adolescent des quartiers populaires de Rotterdam. Parce qu'il a endommagé la voiture de sa grand-mère, il doit trouver, l'espace d'un été, l'argent nécessaire pour la réparation.</desc>
<category lang="fr">Docu-fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103125_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526121743 +0200" stop="20230526135827 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Mica</title>
<desc lang="fr">Mica, enfant issu d'un bidonville de Meknès, est propulsé comme homme à tout faire dans un club de tennis de Casablanca fréquenté par la bourgeoisie marocaine. Il se fait remarquer par Sophia, une ancienne championne junior revenue au pays pour devenir coach. Consciente que l'enfant a du talent, elle décide de l'aider et de l'entraîner. Mais cette situation s'avère dangereuse car elle peut lui faire perdre son emploi et le faire renvoyer. Elle peut surtout changer son destin...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/27/2004508_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526135827 +0200" stop="20230526154659 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Suprêmes</title>
<desc lang="fr">France, début des années 90. Alors que des affrontements de plus en plus violents entre la police et les cités font rage, certains choisissent le hip-hop comme expression de leur révolte. Deux jeunes de Seine-Saint-Denis, JoeyStarr et Kool Shen deviennent rapidement les porte-paroles de toute une génération. C'est la naissance du rap, la naissance d'un groupe : Suprême NTM.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/18/2043366_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526154659 +0200" stop="20230526163927 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie dix-neuf (9/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie dix-neuf (9/10)»Poussé par Olivia, Michael va voir Jimmy Baxter, qui lui fait une offre inattendue. Les changements de loyauté au sein de l'équipe de Big Mo lui forcent la main. Lee demande à Michael de l'aider.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526163927 +0200" stop="20230526173616 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie vingt (10/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie vingt (10/10)»Michael révèle des informations choquantes qui ont un impact sur tout le monde. Une révélation pousse Fia à prendre une décision qui va changer sa vie. Big Mo propose un accord avec Jimmy Baxter. Gina prend ses propres dispositions.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526173616 +0200" stop="20230526193728 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Là où chantent les écrevisses</title>
<desc lang="fr">Pendant des années, les rumeurs les plus folles ont couru sur « la fille des marais » de Barkley Cove, une petite ville de Caroline du Nord. Pourtant, Kya n'est pas cette fille sauvage et analphabète que tous imaginent et craignent. À l'âge de dix ans, abandonnée par sa famille, elle doit apprendre à survivre seule dans le marais, devenu pour elle un refuge naturel et une protection. Mais une rencontre va bouleverser son monde...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/19/2085982_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526193728 +0200" stop="20230526203043 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">White House plumbers (4/5)</title>
<desc lang="fr">L'histoire vraie des saboteurs politiques de Nixon et cerveaux du Watergate, E. Howard Hunt et G. Gordon Liddy, qui ont accidentellement renversé la présidence qu'ils essayaient de protéger.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/2169766_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526203043 +0200" stop="20230526213035 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La nuit où Laurier Gaudreault s'est réveillé (La nuit où Chantal avait compris (3/5))</title>
<desc lang="fr">Alors qu'il tente, comme Denis, de faire la lumière sur le testament de Madeleine, Julien réalise qu'il est suivi par un inquiétant personnage. Elliot invite Stéphanie à dîner chez lui. Pendant ce temps, Mireille se rend à un rencard à l'issue pour le moins inespérée. À l'anniversaire de Chantal, le mystère entourant l'héritage de Madeleine s'éclaircit de façon brutale.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/2172541_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526213035 +0200" stop="20230526223314 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La nuit où Laurier Gaudreault s'est réveillé (La nuit où Julien avait pris peur (4/5))</title>
<desc lang="fr">L'étau se resserre autour de Julien, alors que Chantal exige des réponses. Elliot se rend à un meeting avec son frère. La famille se prépare pour les funérailles. Au salon, la tension entre Mireille et Julien culmine lors d'une confrontation explosive. Chacun part de son côté, laissant derrière eux un Denis seul et confus. Dans les années 90, la jeune Mireille retrouve goût à la vie et se rend à la fête d'Halloween.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/2172541_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526223314 +0200" stop="20230526233716 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La nuit où Laurier Gaudreault s'est réveillé (La nuit où Laurier Gaudreault s'est réveillé (5/5))</title>
<desc lang="fr">À l'hôpital, tous sont au chevet d'Elliot, sauf Julien, qui manque toujours à l'appel. Ce dernier refait bientôt surface et révèle à la famille ce qui s'est réellement passé, la nuit où Laurier Gaudreault s'est réveillé. Au terme d'un douloureux voyage à travers le temps, les mensonges se dissipent, et la vérité sur l'histoire des Larouche est mise au jour. L'espoir d'une réconciliation entre Mireille et Julien, enfin, point à l'horizon.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/2172541_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526233716 +0200" stop="20230527000131 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Toutouyoutou (1/10)</title>
<desc lang="fr">«1/10»1982. À tout juste 40 ans, avec son couple qui ronronne et une ado en crise, Karine, ménagère de Blagnac, voit débarquer en face de chez elle son antithèse : Jane, sculpturale américaine, prof d'aérobic de son état.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049141_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527000131 +0200" stop="20230527002202 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Toutouyoutou (2/10)</title>
<desc lang="fr">«2/10»Jane convie Karine et ses amies du cours d'aérobic à un barbecue de voisinage. Karine, suspicieuse, s'étonne de l'intérêt de Jane pour cette assemblée franchouillarde d'employés de l'entreprise aéronautique locale.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049141_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527002202 +0200" stop="20230527004336 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Toutouyoutou (3/10)</title>
<desc lang="fr">«3/10»Violette, la benjamine du groupe, vient se confier à Jane. Entre deux paroles réconfortantes, l'espionne cherche à en savoir plus sur les déplacements professionnels de son père, ingénieur dans l'entreprise aéronautique.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049141_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527004336 +0200" stop="20230527010717 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Toutouyoutou (4/10)</title>
<desc lang="fr">«4/10»Karine en est sûre : Jane est une espionne. Elle charge sa meilleure amie, Mapi, d'aller fouiller chez sa voisine pendant qu'elle invite Jane à prendre l'apéro. Mais l'américaine a elle aussi une idée derrière la tête...</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049141_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527010717 +0200" stop="20230527012929 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Toutouyoutou (5/10)</title>
<desc lang="fr">«5/10»Les cours d'aérobic commencent à attirer de nouvelles recrues, dont Selim, le frère de Naima, agent de sécurité de l'entreprise aéronautique, qui ne semble pas insensible aux charmes de Jane...</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049141_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527012929 +0200" stop="20230527015038 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Toutouyoutou (6/10)</title>
<desc lang="fr">«6/10»Karine et son mari Didier, sont invités à dîner chez Jean-Claude, le patron de l'entreprise aéronautique. Selim, séduit par Jane, l'introduit dans les locaux pendant sa garde de nuit, jusqu'au simulateur de vol top secret où sont testées toutes les innovations.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049141_A.jpg" />
</programme>