<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230411085512 +0200" stop="20230411103314 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Adieu Paris</title>
<desc lang="fr">Huit hommes dans un vieux bar parisien. Ils étaient les &quot;rois de Paris&quot;, dont l'humour et le dégoût de soi n'ont jamais changé. Ils sont gentils et cruels, s'aiment et se détestent. Soudain, un étranger entre.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/08/2024331_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411103314 +0200" stop="20230411115255 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Zaï Zaï Zaï Zaï</title>
<desc lang="fr">Fabrice, acteur de comédie, réalise qu'il n'a pas sa carte de fidélité alors qu'il fait ses courses. Malgré la menace d'un vigile, il parvient à s'enfuir. Commence alors une cavale sans merci, pour celui qui devient rapidement l'ennemi public numéro 1. Alors que les médias s'emparent de l'affaire et que le pays est en émoi, le fugitif, partagé entre remords et questions existentielles, trouve un point de chute inattendu, quelque part en Lozère.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/22/2031143_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411115255 +0200" stop="20230411132155 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Presque</title>
<desc lang="fr">Lausanne. Louis est directeur de pompes funèbres. Célibataire endurci, à 58 ans, il se consacre entièrement à son métier. Igor a 40 ans, un esprit vif dans un corps handicapé : il est infirme moteur cérébral. Igor livre des légumes bio pour payer son loyer et passe le reste de son temps dans les livres, avec ses compagnons de route, Socrate, Nietzsche et Spinoza. Par un hasard qui n'appartient qu'à la vie les chemins de Louis et d'Igor se croisent...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/05/12/2012092_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411132155 +0200" stop="20230411152115 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">De son vivant</title>
<desc lang="fr">Un regard tendre sur une mère qui reste et son fils qui part. Le dévouement d'un médecin le docteur Sara et d'une infirmière pour les accompagner sur l'impossible chemin. Une année, quatre saisons, pour &quot;danser&quot; avec la maladie, l'apprivoiser, et comprendre ce que ça signifie : mourir de son vivant. Un portrait émouvant, touchant et plein de grâce.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/16/1983549_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411152115 +0200" stop="20230411163648 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The night of (1/8)</title>
<desc lang="fr">Nasir Khan, étudiant timide, passe la nuit avec une fille mystérieuse et excentrique. Il est horrifié lorsqu'il découvre à son réveil qu'elle a été assassinée.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2016/06/01/1293720_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411163648 +0200" stop="20230411173522 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The night of (2/8)</title>
<desc lang="fr">Pendant que l'avocat Jack Stone conseille Naz, l'inspecteur principal Dennis Box enquête sur le crime.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2016/06/01/1293720_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411173522 +0200" stop="20230411190151 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Kimi</title>
<desc lang="fr">À Seattle, durant la pandémie de covid-19, une employée en télétravail examine des flux de données de son entreprise et y découvre des preuves d'un crime violent. Elle décide alors de faire remonter l'information à sa hiérarchie. Mais face à leur inaction, elle décide de retrouver elle-même l'auteur du meurtre. Pour cela, elle doit sortir de chez elle... malgré son agoraphobie.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/17/1969678_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411190151 +0200" stop="20230411194816 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Warrior (Le sang et la m*rde (5/10))</title>
<desc lang="fr">«Le sang et la m*rde (5/10)»Dans un saloon isolé, Ah Sahm et Young Jun, qui transportent un chargement précieux, voient arriver un hors-la-loi redoutable accompagné de ses complices.</desc>
<category lang="fr">Série Action</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2019/06/06/1499001_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411194816 +0200" stop="20230411203234 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Warrior (Broyé, recraché et piétiné (6/10))</title>
<desc lang="fr">«Broyé, recraché et piétiné (6/10)»Les tensions montent entre les Hop Wei et Long Zii après une tentative d'assassinat. Big Bill entreprend de payer sa dette à Jack.</desc>
<category lang="fr">Série Action</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2019/06/06/1499001_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411203234 +0200" stop="20230411212347 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Smother II (3/6)</title>
<desc lang="fr">«3/6»Alors que les Ahern se préparent à célébrer l'anniversaire de Calum, ils luttent pour maintenir un semblant de normalité alors que la campagne de terreur contre la famille s'intensifie.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098979_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411212347 +0200" stop="20230411221626 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Smother II (4/6)</title>
<desc lang="fr">«4/6»Au lendemain de la fête d'anniversaire, la famille est en plein désarroi, Elaine insistant sur le fait qu'elle a été piégée, mais les doigts sont pointés dans toutes les directions.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098979_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411221626 +0200" stop="20230411231334 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Succession IV (3/10)</title>
<desc lang="fr">«3/10»La vente de Waystar Royco à Lukas Matsson se rapproche de plus en plus. La perspective de cette liquidation provoque une division familiale chez les Roy, qui anticipent ce à quoi leur vie ressemblera une fois l'affaire conclue. Une saison finale qui s'annonce pleine de rebondissements et de luttes intestines.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/2153760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411231334 +0200" stop="20230411235331 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Elvira (Sun (3/8))</title>
<desc lang="fr">«Sun (3/8)»Sun, le fils de Candy, est déposé devant la porte d'Elvira et la jeune femme le prend sous son aile. Koster, toujours en dette vis-à-vis de ses patrons peu conciliants, dérape. Poursuivant son enquête sur le cadavre découvert près de la rivière, il interroge les Davidovitch, une famille Serbe impliquée par le passé dans un trafic de prostituées roumaines.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103132_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411235331 +0200" stop="20230412003004 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Elvira (Special cleaning (4/8))</title>
<desc lang="fr">«Special cleaning (4/8)»Elvira se lie d'amitié avec un client de Candy. Elle réussit à faire parler une employée de la maison de nettoyage. Koster passe un marché avec les Davidovitch afin de régler ses problèmes, mais se retrouve pris au piège par son collègue policier, Inessen, qui s'entête à les surveiller.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103132_A.jpg" />
</programme>