<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230304015533 +0100" stop="20230304025253 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The night of (5/8)</title>
<desc lang="fr">Box reconstitue les allées et venues de Naz la nuit de la mort d'Andrea, Stone se penche sur d'autres suspects potentiels, et Naz s'enfonce un peu plus dans les méandres de la vie carcérale.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2016/06/01/1293720_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304025253 +0100" stop="20230304034746 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The night of (6/8)</title>
<desc lang="fr">Alors que le procureur Helen Weiss se prépare au procès, Chandra suit une nouvelle piste potentielle, et l'alliance de Naz avec Freddy s'approfondit.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2016/06/01/1293720_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304034746 +0100" stop="20230304044149 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The night of (7/8)</title>
<desc lang="fr">Alors que la défense présente son dossier, les actions de Box la nuit du meurtre sont remises en question, et une tragédie survient à Rikers.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2016/06/01/1293720_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304044149 +0100" stop="20230304061300 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The night of (8/8)</title>
<desc lang="fr">Une controverse autour de la défense place Stone sous les projecteurs alors que le procès de Naz atteint son point culminant.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2016/06/01/1293720_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304090336 +0100" stop="20230304103008 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Alors on danse</title>
<desc lang="fr">Sandra découvre, après 30 ans de mariage, que Paul la trompe avec sa meilleure amie. Elle le quitte sur le champ et n'a d'autre choix que de retourner dans la maison de son enfance, où vit toujours sa soeur Danie. La cohabitation sera mouvementée car tout les oppose. Tout, excepté leur passion commune pour la danse. La danse, c'est également l'occasion de retrouver Roberto, Lucien et une nouvelle manière de se projeter vers l'avenir. Et si ce saut en avant était la recette du bonheur ?</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/09/01/2064690_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304103008 +0100" stop="20230304105033 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Toutouyoutou (9/10)</title>
<desc lang="fr">«9/10»Karine, qui a maintenant la certitude que Jane est bien une espionne, craint pour sa vie. Mais Jane joue double jeu en prétendant travailler pour l'entreprise qui emploie Didier. L'américaine sollicite d'ailleurs son aide.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049141_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304105033 +0100" stop="20230304111552 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Toutouyoutou (10/10)</title>
<desc lang="fr">«10/10»Le gala annuel de l'entreprise est l'occasion pour Jane et Karine d'infiltrer les bureaux et repérer la « taupe ». Mais plusieurs plans se téléscopent et rien ne se passe comme prévu...</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049141_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304111552 +0100" stop="20230304121237 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Winning time : the rise of the Lakers dynasty (Le cygne (1/10))</title>
<desc lang="fr">«Le cygne (1/10)»L'homme d'affaires Jerry Buss mise tout sur les Lakers de Los Angeles, une équipe terne, et sur le jeune prodige Earvin &quot;Magic&quot; Johnson.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/01/1975588_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304121237 +0100" stop="20230304130824 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Winning time : the rise of the Lakers dynasty (C'est tout ce que ça fait ? (2/10))</title>
<desc lang="fr">«C'est tout ce que ça fait ? (2/10)»Après avoir donné carte blanche à Coach West pour la composition de l'équipe des Lakers, Buss tente de charmer Red Auerbach ; les efforts d'Earvin pour impressionner les femmes de sa vie tombent à plat ; le mandat de Claire pour être créative entraîne un conflit avec Jeanie, la fille de Buss.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/01/1975588_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304130824 +0100" stop="20230304140105 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Winning time : the rise of the Lakers dynasty (Le meilleur reste à venir (3/10))</title>
<desc lang="fr">«Le meilleur reste à venir (3/10)»Alors que Buss courtise de nouveaux talents, un ancien Laker réfléchit à son avenir au sein de la franchise, et le déménagement d'Earvin à Los Angeles n'est pas aussi magique qu'il l'espérait.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/01/1975588_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304140105 +0100" stop="20230304145750 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Winning time : the rise of the Lakers dynasty (Qui est Jack McKinney ? (4/10))</title>
<desc lang="fr">«Qui est Jack McKinney ? (4/10)»Les Lakers vont participer à un camp d'entraînement à Palm Springs ; Buss a des difficultés financières ; les nouveaux entraîneurs de l'équipe mettent en oeuvre une idée révolutionnaire.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/01/1975588_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304145750 +0100" stop="20230304155553 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Winning time : the rise of the Lakers dynasty (Un homme anéanti (5/10))</title>
<desc lang="fr">«Un homme anéanti (5/10)»Alors que les Lakers se préparent pour l'ouverture de la saison, Kareem vit une crise de foi, et Buss se heurte à ses proches.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/01/1975588_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304155553 +0100" stop="20230304164930 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Winning time : the rise of the Lakers dynasty (Memento Mori (6/10))</title>
<desc lang="fr">«Memento Mori (6/10)»L'entraîneur adjoint Paul Westhead s'ajoute à la liste croissante des problèmes des Lakers lorsqu'il se retrouve face à une tragédie aux proportions shakespeariennes. De plus en plus courtisé par les sponsors, Earvin consulte un nouveau conseiller financier.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/01/1975588_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304164930 +0100" stop="20230304174455 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Winning time : the rise of the Lakers dynasty (L'homme invisible (7/10))</title>
<desc lang="fr">«L'homme invisible (7/10)»Alors que Buss se dispute avec West au sujet de l'équipe d'entraîneurs, Paul demande une faveur à Pat Riley. Sur la route pour la première fois, Earvin tente de renouer avec ses proches à Lansing, avant de se rendre à Boston pour affronter son rival de toujours, Larry Bird.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/01/1975588_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304174455 +0100" stop="20230304183924 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Winning time : the rise of the Lakers dynasty (Le rêve californien (8/10))</title>
<desc lang="fr">«Le rêve californien (8/10)»Alors que les Lakers poursuivent leur série de succès, Paul et Pat sont obligés de reconnaître la nature fragile de leurs positions. Earvin rencontre le héros de son enfance lors du match des étoiles de la NBA, où il reçoit de sages conseils. Jessie convainc Jeanie d'aider à protéger son père d'une vérité dévastatrice.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/01/1975588_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304183924 +0100" stop="20230304193405 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Winning time : the rise of the Lakers dynasty (Perte acceptable (9/10))</title>
<desc lang="fr">«Perte acceptable (9/10)»Alors que les Lakers se préparent à entrer dans les play-offs, Buss doit faire face à la situation précaire de l'équipe en tant qu'entraîneur et à la santé défaillante de sa mère. Plus tard, Haywood reçoit un ultimatum de Kareem.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/01/1975588_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304193405 +0100" stop="20230304203022 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Winning time : the rise of the Lakers dynasty (La terre promise (10/10))</title>
<desc lang="fr">«La terre promise (10/10)»Les Lakers font face à leur plus grand défi. Buss, Kareem, et Haywood se débattent avec leurs démons. Earvin travaille sa magie contre Dr. J.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/01/1975588_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304203022 +0100" stop="20230304211708 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">From (Les silhouettes (5/10))</title>
<desc lang="fr">«Les silhouettes (5/10)»Jim, Tabitha et Ethan commencent à poser des questions sur l'endroit où ils se trouvent dans l'espoir que cela les ramène chez eux. Ellis et Fatima montrent à Julie le côté plus léger de la vie en ville. Jade s'efforce de donner un sens à sa situation tandis que Boyd cherche des conseils.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304211708 +0100" stop="20230304220507 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">From (Le 74e livre (6/10))</title>
<desc lang="fr">«Le 74e livre (6/10)»Le projet de Boyd de partir en forêt provoque une réaction inattendue de la part de Kenny. Jade demande l'aide de Jim pour une expérience tandis que Tabitha fait une découverte effrayante qui l'entraîne sur un chemin unique à la recherche de réponses.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304220507 +0100" stop="20230304225609 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Smother II (5/6)</title>
<desc lang="fr">«5/6»La peur s'empare de Val alors qu'elle doit faire face à l'agression et essayer de savoir à qui elle peut faire confiance et comment elle peut protéger sa famille du danger.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098979_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304225609 +0100" stop="20230304234758 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Smother II (6/6)</title>
<desc lang="fr">«6/6»Val est déterminée à affronter Alanna une fois pour toutes, mais elle réalise qu'une menace plus dangereuse se prépare plus près de chez elle.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2098979_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304234758 +0100" stop="20230305003139 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Sentinelles (Opex (1/7))</title>
<desc lang="fr">«Opex (1/7)»Lors d'une mission de routine à la rencontre de la population locale, des hommes de la section du lieutenant Anaïs Collet tombent dans une embuscade. Leur chef de groupe, Martial Mendy, en proie au doute, se cache derrière le protocole quand Julien Ravalet, tireur de précision et tête brûlée, s'oppose à lui...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049121_A.jpg" />
</programme>