<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230403092341 +0200" stop="20230403113517 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La Civil</title>
<desc lang="fr">L'histoire de Cielo, une mère à la recherche de sa fille Laura enlevée par un cartel dans le nord du Mexique. Les autorités refusant de lui venir en aide, Cielo décide de prendre elle-même les choses en main. Elle débute alors son enquête et gagne la confiance de Lamarque, un militaire peu conventionnel déployé dans la région. Il accepte de l'assister dans sa recherche, car les informations de Cielo peuvent être utiles à ses propres opérations...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/17/1969673_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403113517 +0200" stop="20230403130332 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Eg&amp;#333;</title>
<desc lang="fr">« Notre super vie » : c'est le titre des vidéos que la mère de Tinja poste sur Instagram, et qui apportent beaucoup d'argent à la famille. C'est avec l'une de ces vidéos que l'on découvre la mère, le père, Tinja, son petit frère, Matias, et leur quotidien parfait dans cette grande maison avec jardin en Finlande. Après l'entrée inopinée d'un oiseau à l'intérieur de la maison, Tinja va trouver un oeuf, qu'elle décide de garder et de couver, mais surtout, qu'elle détient comme un secret. Jusqu'à ce que celui-ci éclose, faisant naître une étrange créature...</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/05/2106351_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403130332 +0200" stop="20230403143722 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Isolation</title>
<desc lang="fr">Cinq pays représentés par cinq grands réalisateurs (Jaco Van Dormael pour la Belgique, Michele Placido pour l'Italie, Julia von Heinz pour l'Allemagne, Michael Winterbottom pour l'Angleterre et Fernando Leon de Aranoa en Espagne) qui proposent chacun leur vision d'auteur sur la crise du Coronavirus en Europe.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/01/2035648_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403143722 +0200" stop="20230403155511 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The Last of Us (Quand vous êtes perdu dans l'obscurité (1/9))</title>
<desc lang="fr">«Quand vous êtes perdu dans l'obscurité (1/9)»L'humanité a été ravagée par un parasite qui s'attaque au cerveau et transforme sa victime en zombie. Joel tente de survivre dans ce qui reste de Boston lorsqu'on lui confie une mission : faire sortir de la ville une jeune fille, Ellie. La série événement de ce début d'année, adaptée du jeu vidéo blockbuster du même nom.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/21/2100059_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403155511 +0200" stop="20230403164714 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The Last of Us (Infectés (2/9))</title>
<desc lang="fr">«Infectés (2/9)»L'humanité a été ravagée par un parasite qui s'attaque au cerveau et transforme sa victime en zombie. Joel tente de survivre dans ce qui reste de Boston lorsqu'on lui confie une mission : faire sortir de la ville une jeune fille, Ellie. La série événement de ce début d'année, adaptée du jeu vidéo blockbuster du même nom.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/21/2100059_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403164714 +0200" stop="20230403183858 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Riders of justice</title>
<desc lang="fr">La femme de Markus meurt dans un tragique accident de train, alors qu'il doit rentrer chez lui auprès de sa fille adolescente. Mais l'un des passagers du train, un génie mathématique, remet en question l'accident...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/21/1986369_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403183858 +0200" stop="20230403184322 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Veni vidi vici</title>
<desc lang="fr">L'an 185, deux gladiateurs combattent dans l'arène lorsqu'une mise àmort est réclameée par le public. Notre empereur Commodus doit trancher entre un gladiateur ou l'autre, mais s'il deécidait à la surprise générale de changer les règles du jeu ?...</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
</programme>
<programme start="20230403184322 +0200" stop="20230403193828 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie treize (3/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie treize (3/10)»Michael résiste à une demande de Fia, mais Olivia le pousse à exploiter une nouvelle connexion. L'accord de Little Mo tourne au vinaigre, laissant Eugene ramasser les morceaux. Un face-à-face entre Michael et Jimmy aboutit à une confession surprenante.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403193828 +0200" stop="20230403203013 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Your Honor II (Partie quatorze (4/10))</title>
<desc lang="fr">«Partie quatorze (4/10)»Le plan d'Olivia pour rapprocher Michael des Baxter le voit invité à la fête d'anniversaire de Jimmy, où il assiste au retour du père gangster de Gina.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/2139768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403203013 +0200" stop="20230403211925 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The First Lady (Nadir (7/10))</title>
<desc lang="fr">Eleanor redouble d'efforts pour lutter contre le racisme. Betty aide Jerry à obtenir l'investiture républicaine alors que ses problèmes de dépendance s'aggravent. Michelle fait son deuil après les récentes tragédies liées à la violence armée et plaide pour une action législative.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/10/2095814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403211925 +0200" stop="20230403221235 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The First Lady (Coup parfait (8/10))</title>
<desc lang="fr">Eleanor force la main de Franklin pour aider les réfugiés juifs fuyant l'Allemagne nazie. Jerry passe sa retraite sur la route, Betty cherche de nouveaux compagnons de fête à la maison. Malgré les hésitations de Barack, Michelle s'exprime directement sur la question raciale.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/10/2095814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403221235 +0200" stop="20230403225808 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">No return (3/4)</title>
<desc lang="fr">Kathy ouvre de vieilles blessures, et une violente attaque laisse Noah désemparé.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/27/2152796_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403225808 +0200" stop="20230403234354 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">No return (4/4)</title>
<desc lang="fr">La famille tente de se ressaisir, mais les rancoeurs qui couvent menacent de déborder.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/27/2152796_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403234354 +0200" stop="20230404003225 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The time traveler's wife (1/6)</title>
<desc lang="fr">«1/6»Dans la clairière derrière sa maison, Clare Abshire, six ans, rencontre pour la première fois Henry DeTamble, 36 ans, voyageur dans le temps. Quatorze ans plus tard, une réunion inattendue à la bibliothèque donne à Henry l'occasion de rencontrer Clare.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/21/2001448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404003225 +0200" stop="20230404011810 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The time traveler's wife (2/6)</title>
<desc lang="fr">«2/6»Après une &quot;première&quot; rencontre difficile, Henry et Clare essaient de se recommencer à zéro lors d'un deuxième rendez-vous, mais elle a toujours du mal à assimiler ce Henry-là avec l'homme qu'elle connaît et aime. Henry ramène Clare au moment le plus formateur de son enfance.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/04/21/2001448_A.jpg" />
</programme>