<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230302012554 +0100" stop="20230302021040 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La guerre des mondes - Dernier chapitre (6/8)</title>
<desc lang="fr">«6/8»La dernière découverte de Bill est mise en péril, alors même que des problèmes se préparent avec les aliens humains. Catherine doit décider où se trouve sa loyauté.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079059_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302021040 +0100" stop="20230302040212 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Riders of justice</title>
<desc lang="fr">La femme de Markus meurt dans un tragique accident de train, alors qu'il doit rentrer chez lui auprès de sa fille adolescente. Mais l'un des passagers du train, un génie mathématique, remet en question l'accident...</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/21/1986369_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302090234 +0100" stop="20230302103222 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Rifkin's Festival</title>
<desc lang="fr">Un couple d'américains en villégiature au festival de San Sebastián tombe sous le charme de l'événement, de l'Espagne et de la magie qui émane des films. L'épouse a une liaison avec un brillant réalisateur français tandis que son mari la trompe avec une belle espagnole.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/12/09/1933038_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302103222 +0100" stop="20230302105247 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Toutouyoutou (9/10)</title>
<desc lang="fr">«9/10»Karine, qui a maintenant la certitude que Jane est bien une espionne, craint pour sa vie. Mais Jane joue double jeu en prétendant travailler pour l'entreprise qui emploie Didier. L'américaine sollicite d'ailleurs son aide.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049141_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302105247 +0100" stop="20230302111804 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Toutouyoutou (10/10)</title>
<desc lang="fr">«10/10»Le gala annuel de l'entreprise est l'occasion pour Jane et Karine d'infiltrer les bureaux et repérer la « taupe ». Mais plusieurs plans se téléscopent et rien ne se passe comme prévu...</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/29/2049141_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302111804 +0100" stop="20230302133001 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Memoria</title>
<desc lang="fr">Au lever du jour j'ai été surprise par un grand bang et n'ai pas retrouvé le sommeil. A Bogota, à travers les montagnes, dans le tunnel, près de la rivière. Un bang.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/21/1986375_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302133001 +0100" stop="20230302150305 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Breaking news in Yuba County</title>
<desc lang="fr">Un homme surpris au lit avec une autre femme par son épouse décède d'une crise cardiaque. Cette dernière décide alors d'enterrer en catimini le corps du défunt. Tandis qu'elle profite de sa notoriété grandissante en tant que que femme d'un homme porté disparu, elle est traquée par des policiers, des criminels, et par sa soeur, une journaliste locale en quête d'un scoop.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/03/16/1983588_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302150305 +0100" stop="20230302155403 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Shameless XI (Les survivants (9/12))</title>
<desc lang="fr">«Les survivants (9/12)»Frank veut faire un dernier hold-up. Lip et Brad découvrent à qui appartient BornFree. Mickey et Ian découvrent la vérité sur Terry. Liam cherche un nouvel endroit pour vivre. Kevin surveille Gemma et Amy pendant qu'il dirige l'Alibi.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080095_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302155403 +0100" stop="20230302164758 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Shameless XI (Ne pas réanimer (10/12))</title>
<desc lang="fr">«Ne pas réanimer (10/12)»Liam et Frank s'embarquent dans un voyage pour faire entrer Liam dans une école STEM. La désillusion de Carl envers les forces de police atteint son paroxysme. Debbie est à la recherche d'un nouvel endroit. Mickey et Ian envisagent le West Side. Kev rencontre Veronica à Louisville.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/06/2080095_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302164758 +0100" stop="20230302190033 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Ambulance</title>
<desc lang="fr">Will Sharp, un vétéran décoré fait appel à la seule personne indigne de confiance, son frère adoptif Danny pour trouver l'argent afin de couvrir les frais médicaux de sa femme. Ce dernier, un charismatique criminel au long cours, au lieu de lui donner de l'argent, lui propose un coup : le plus grand braquage de banque de l'histoire de Los Angeles : 32 millions de dollars. Will, prêt à tout pour sauver sa femme, accepte....</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/06/2037997_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302190033 +0100" stop="20230302194535 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La guerre des mondes - Dernier chapitre (5/8)</title>
<desc lang="fr">«5/8»Un face-à-face mortel mène à un moment où la vie est en danger. Catherine et Sam cherchent de l'aide pour ses parents.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079059_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302194535 +0100" stop="20230302203015 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La guerre des mondes - Dernier chapitre (6/8)</title>
<desc lang="fr">«6/8»La dernière découverte de Bill est mise en péril, alors même que des problèmes se préparent avec les aliens humains. Catherine doit décider où se trouve sa loyauté.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079059_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302203015 +0100" stop="20230302212532 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The Last of Us (7/9)</title>
<desc lang="fr">«7/9»L'humanité a été ravagée par un parasite qui s'attaque au cerveau et transforme sa victime en zombie. Joel tente de survivre dans ce qui reste de Boston lorsqu'on lui confie une mission : faire sortir de la ville une jeune fille, Ellie. La série événement de ce début d'année, adaptée du jeu vidéo blockbuster du même nom.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/21/2100059_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302212532 +0100" stop="20230302221825 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">From (Le jour du choix (3/10))</title>
<desc lang="fr">«Le jour du choix (3/10)»La famille Matthews doit choisir laquelle des deux colonies elle va rejoindre. Pendant ce temps, Jade accepte sa situation et Boyd est confronté à une décision impossible qui touche au coeur même de la vie de la ville.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302221825 +0100" stop="20230302230543 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">From (Une pierre et un arbre de passage (4/10))</title>
<desc lang="fr">«Une pierre et un arbre de passage (4/10)»Julie trouve du réconfort auprès de ses nouveaux amis tandis que Jim et Tabitha font face à leur mariage en difficulté. Ethan s'aventure dans la forêt avec Victor, tandis que le père Khatri exhorte Boyd à assumer son rôle de leader. Sara reçoit une autre directive horrifiante.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/28/2103130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302230543 +0100" stop="20230302234627 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The Lazarus Project (7/8)</title>
<desc lang="fr">«7/8»George se réveille avec tout ce qu'il a souhaité - mais tout n'est pas comme il semble. George se débat avec sa culpabilité et commence à affronter certaines vérités désagréables, notamment le fait que ses actions ont pu le changer fondamentalement en tant que personne.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/2131094_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302234627 +0100" stop="20230303003138 +0100" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">The Lazarus Project (8/8)</title>
<desc lang="fr">«8/8»Lorsque le Projet Lazarus est secoué par un événement sur lequel il n'a aucun contrôle, l'organisation est désorganisée. Ils sont engagés dans une course contre la montre pour trouver une solution à ce qui semble être un problème impossible.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/2131094_A.jpg" />
</programme>