<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230409032638 +0200" stop="20230409050133 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">La fracture</title>
<desc lang="fr">Raf et Julie, un couple au bord de la rupture, se retrouvent dans un service d'Urgences proche de l'asphyxie le soir d'une manifestation parisienne des Gilets jaunes. Leur rencontre avec Yann, un manifestant blessé et en colère, va faire voler en éclats les certitudes et les préjugés de chacun. À l'extérieur, la tension monte. L'hôpital, sous pression, doit fermer ses portes. Le personnel est débordé. La nuit va être longue...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/27/2048065_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409093011 +0200" stop="20230409114129 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Moonfall</title>
<desc lang="fr">Une mystérieuse force a propulsé la Lune hors de son orbite  vers la Terre. L'impact aura lieu dans quelques semaines, impliquant l'anéantissement de toute vie sur notre planète. Jo Fowler, ancienne astronaute de la NASA, est convaincue de détenir la solution pour tous nous sauver, mais seules deux personnes la croient : un ancien collègue astronaute, Brian Harper, et un théoricien du complot, K.C. Houseman. Le trio va se lancer dans une périlleuse mission de sauvetage...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/06/29/2034537_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409114129 +0200" stop="20230409134243 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Là où chantent les écrevisses</title>
<desc lang="fr">Pendant des années, les rumeurs les plus folles ont couru sur « la fille des marais » de Barkley Cove, une petite ville de Caroline du Nord. Pourtant, Kya n'est pas cette fille sauvage et analphabète que tous imaginent et craignent. À l'âge de dix ans, abandonnée par sa famille, elle doit apprendre à survivre seule dans le marais, devenu pour elle un refuge naturel et une protection. Mais une rencontre va bouleverser son monde...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/19/2085982_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409134243 +0200" stop="20230409144456 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">This England (1/6)</title>
<desc lang="fr">Boris Johnson remporte les élections générales de 2019 et se prépare à former un gouvernement. Alors que les travaux commencent pour que la Grande-Bretagne quitte l'UE, les scientifiques commencent à surveiller la propagation du Covid-19.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079066_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409144456 +0200" stop="20230409153720 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">This England (2/6)</title>
<desc lang="fr">Boris Johnson fait plusieurs apparitions dans les médias pour discuter des plans Covid alors que les cas continuent d'augmenter dans le monde et que la situation s'aggrave en Italie. Le cabinet discute de l'imposition d'un lock-down.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079066_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409153720 +0200" stop="20230409162848 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">This England (3/6)</title>
<desc lang="fr">Carrie et Boris organisent une baby shower chez Checkers tandis que l'OMS et les scientifiques soulignent l'importance du dépistage des covidés. Le gouvernement impose un lockdown après une lente mise en place d'autres restrictions.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079066_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409162848 +0200" stop="20230409172006 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">This England (4/6)</title>
<desc lang="fr">La situation dans les maisons de retraite et les hôpitaux continue de se détériorer et le nombre de décès augmente. Pendant ce temps, les symptômes de Boris s'aggravent et Carrie suggère qu'il devrait peut-être aller à l'hôpital.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079066_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409172006 +0200" stop="20230409180443 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">This England (5/6)</title>
<desc lang="fr">Boris Johnson est emmené à l'hôpital St Thomas car ses symptômes de Covid persistent. Pendant ce temps, le journaliste du Guardian Matthew Weaver enquête sur les informations selon lesquelles Dom Cummings a été vu à Durham.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079066_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409180443 +0200" stop="20230409190728 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">This England (6/6)</title>
<desc lang="fr">Boris Johnson revient à Downing Street alors que le gouvernement commence à assouplir les restrictions. L'histoire de Cummings Durham sort et force Dom à aborder la violation des règles.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/10/04/2079066_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409190728 +0200" stop="20230409192819 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Sort of II (Sort of future (1/8))</title>
<desc lang="fr">«Sort of future (1/8)»Alors que Sabi se prépare au retour de leur père, Deenzie annonce une nouvelle bouleversante.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2099005_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409192819 +0200" stop="20230409194910 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Sort of II (Sort of 2gether (2/8))</title>
<desc lang="fr">«Sort of 2gether (2/8)»Bessy se bat pour donner un sens à sa vie. Sabi vit un premier jour de travail délicat avec Imran, avant de se rendre dans un club avec 7ven et Arrow, et se demande si Olympia va leur tenir tête.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2099005_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409194910 +0200" stop="20230409201001 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Sort of II (Sort of broke (3/8))</title>
<desc lang="fr">«Sort of broke (3/8)»Sabi a besoin d'être payée. Paul est pris au dépourvu lorsque Bessy prend une grande décision sans en parler à personne.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2099005_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409201001 +0200" stop="20230409203210 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Sort of II (Sort of who she is (4/8))</title>
<desc lang="fr">«Sort of who she is (4/8)»Imran a du mal à gérer l'indépendance de Raffo lorsqu'elle s'inscrit à un cours de danse hebdomadaire.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2099005_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409203210 +0200" stop="20230409205300 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Sort of II (Sort of Amsterdam (5/8))</title>
<desc lang="fr">«Sort of Amsterdam (5/8)»7ven organise un week-end dans une maison de campagne pour Sabi, Wolf et Arrow, mais sa mère s'en mêle.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2099005_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409205300 +0200" stop="20230409211351 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Sort of II (Sort of I love you (6/8))</title>
<desc lang="fr">«Sort of I love you (6/8)»Imran fait une visite surprise à Sabi. Bessy et Paul découvrent qu'Henry fait l'école buissonnière. 7ven et Wolf tentent de conclure un accord avec Gaia pour investir dans le nouveau club-galerie.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2099005_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409211351 +0200" stop="20230409213441 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Sort of II (Sort of opening (7/8))</title>
<desc lang="fr">«Sort of opening (7/8)»À la veille de l'ouverture du nouveau club-galerie, un moment entre Bessy et Sabi crée une tension dans leur relation.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2099005_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409213441 +0200" stop="20230409215643 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Sort of II (Sort of Janazah (8/8))</title>
<desc lang="fr">«Sort of Janazah (8/8)»Une crise familiale amène Sabi à affronter des sentiments non résolus envers leur père.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/11/18/2099005_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409215643 +0200" stop="20230409224308 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Warrior (Le sang et la m*rde (5/10))</title>
<desc lang="fr">«Le sang et la m*rde (5/10)»Dans un saloon isolé, Ah Sahm et Young Jun, qui transportent un chargement précieux, voient arriver un hors-la-loi redoutable accompagné de ses complices.</desc>
<category lang="fr">Série Action</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2019/06/06/1499001_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409224308 +0200" stop="20230409232645 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Warrior (Broyé, recraché et piétiné (6/10))</title>
<desc lang="fr">«Broyé, recraché et piétiné (6/10)»Les tensions montent entre les Hop Wei et Long Zii après une tentative d'assassinat. Big Bill entreprend de payer sa dette à Jack.</desc>
<category lang="fr">Série Action</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2019/06/06/1499001_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409232645 +0200" stop="20230410013230 +0200" channel="BeSeries.be">
<title lang="fr">Top Gun: Maverick</title>
<desc lang="fr">Pete &quot;Maverick&quot; Mitchell continue à repousser ses limites en tant que pilote d'essai. Il est chargé de former un détachement de jeunes diplômés de l'école Top Gun pour une mission spéciale qu'aucun pilote n'aurait jamais imaginée. Lors de cette mission, Maverick rencontre le lieutenant Bradley &quot;Rooster&quot; Bradshaw, le fils de son défunt ami, le navigateur Nick &quot;Goose&quot; Bradshaw. Maverick va devoir affronter ses fantômes et réussir une mission impossible.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/07/14/2041760_A.jpg" />
</programme>