<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Telecablesat -->
<programme start="20230329063000 +0200" stop="20230329082500 +0200" channel="BFMMarseille.fr">
<title lang="fr">TFou</title>
<desc lang="fr">• Molang

• Loup

• Santiago des mers

• Super Wings

• Paw Patrol, la Pat'Patrouille

</desc>
<category lang="fr">Magazine jeunesse</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc7RioMwEEDRf8nzVjOZJDPpo1K_QigxmbTbpSqahWVL_72-HrhwX2qKu6izute67uexHdvnelrvS132U8pzE_9_N5F8k2aWOrZpmWv8nmVzhRNAirmEZEEHFioAMBFxnBDD2GZAowOW4EEIPArqRJl9Zs3G-WicIW0Rru6o0VLXMfTkB_R46bzreTAWhks_NI_1pr7UM-4_xyhoY_8c60NKTHXZDiOn3h8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329083000 +0200" stop="20230329092000 +0200" channel="BFMMarseille.fr">
<title lang="fr">Téléshopping</title>
<desc lang="fr">Le magazine de la consommation et des conseils d'achat, coaché par Marie-Ange Nardi et Alexandre Devoise.

Présentateur(s) : Marie-Ange Nardi
</desc>
<category lang="fr">Magazine de services</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc7BjoIwEIDhd-lZoUM7M603XXgLEjMMre5uBAI1MZp99-X65T_8HzPIlszJ3EtZtlNf9_VjOS73uczbUcepkvdzTWm8pWpKpa91nop8T2nFHBRAZcxRPdgYEmcAGJiDDM7FvvbokVABGysU9moI5Ly6rASOhCIIcYrpSpdgW249c3thCl1zhi9E6M5gO990UP0sN3MwD9l-91GwjX9hsLtk0TKvuzGav38.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329092500 +0200" stop="20230329095500 +0200" channel="BFMMarseille.fr">
<title lang="fr">Familles nombreuses : la vie en XXL</title>
<desc lang="fr">Ce docu-réalité suit le quotidien exceptionnel de plusieurs familles nombreuses.Avec ces familles tout est XXL !Partagez le quotidien de ces familles nombreuses où tout se vit en plus grand !

</desc>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5JbsMwDEDRu2jd2KIoWWR2GZBTGChoSsqE2IatAkWL3D3ePvzF_zeDrNnsza3Wed33bd--5t18m-q07jSNjfz9LDmna27GXPtWp7HKfcxLKKQAKqmwerBMORYAGGIkGRB5S0kseNSuMGFxg0Ui52NS9Z0yl5gQuBP4dtbzMVwOxNA5vJxPJzxYYBuOhAxnbB7z1XyZl6zPbRSs87-B7CZFtE7LZjGY9wc.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329095500 +0200" stop="20230329103000 +0200" channel="BFMMarseille.fr">
<title lang="fr">Familles nombreuses : la vie en XXL</title>
<desc lang="fr">Ce docu-réalité suit le quotidien exceptionnel de plusieurs familles nombreuses.Avec ces familles tout est XXL !Partagez le quotidien de ces familles nombreuses où tout se vit en plus grand !

</desc>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5NDoMgEEDhu7CuwvAj6FnYwDBo24hEadK06d3L9nub92UxXMQWtrVWr8Vzz_c61O1oxzVgKmP4vE6itNJYqHmOR2nhXug02SEAhpRn1CBmRzYDQLTWhajU7DlJPU8UDKCkHLVMKkslCFFbQVpNLvbqgMZHXdmN7eF69g8QUr-NE11ywHac3axhvz8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329103000 +0200" stop="20230329110000 +0200" channel="BFMMarseille.fr">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Ridge, Taylor, Thomas et Sheila se retrouvent dans la chambre d'hôpital de Steffy pour essayer de savoir qui lui a tiré dessus.

Réalisateur(s) : Cynthia J. Popp
Acteurs : Krista Allen (Taylor Hayes), Matthew Atkinson (Thomas Forrester), Richard Christie (Charlie), Scott Clifton (Liam Spencer), Cassandra Creech (Grace), Avalon Gray (Kelly Spencer), Thorsten Kaye (Ridge Forrester), Katherine Kelly Lang (Brooke Logan Forrester), Annika Noelle (Hope Logan Spencer), Daniel E. Smith (Zende), Lawrence Saint-Victor (Carter), Diamond White (Paris), Jacqueline MacInnes Wood (Steffy Forrester) 
</desc>
<category lang="fr">Série sentimentale</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5NDsIgEEDhu7C2P1OgQM_SzcwArZpCUzAxGu8u2y9v8b6CsASxiL3WsyzrsA7H2Z17rrl07FOPn9cVgt9Cn0JdB86p4j2FS0fLAIw-OlYwOhtMBAAyxiJJ6VpKDJ79xFGi11YxTVG5mSWinSESKUmKg-wf5yZu4sDybB8wTuqt7dgkItd8NTNa_P4.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329110000 +0200" stop="20230329114500 +0200" channel="BFMMarseille.fr">
<title lang="fr">Les Feux de l'amour</title>
<desc lang="fr">Adam décide de quitter Chelsea pour son bien et celui Connor. Il passe chez Sharon pour parler de ce qui s'est passé au motel. Sharon lui annonce qu'elle ne peut plus être sa thérapeute.

Réalisateur(s) : Noel Maxam
Acteurs : Peter Bergman (Jack Abbott), Vail Bloom (Heather Stevens), Eric Braeden (Victor Newman), Tracey E. Bregman (Lauren Fenmore Baldwin), Sharon Case (Sharon Collins Abbott), Judith Chapman (Gloria Simmons Bardwell), Doug Davidson (Paul Williams), Adrienne Frantz (Amber Moore Ashby), Daniel Goddard (Cane Ashby), Michael Graziadei (Daniel Romalotti), Tammy Lauren (Det. Maggie Sullivan), Christian Le Blanc (Michael Baldwin), Adrianna Léon (Colleen Carlton), Kate Linder (Esther Valentine), Thad Luckinbill (J.T. Hellstrom), Marsh Mokhtari (Carson McDonald), Joshua Morrow (Nicholas Newman), Emily O'brien (Jana Hawkes), Greg Rikaart (Kevin Fisher), Deanna Russo (Dr. Logan Armstrong), Melody Thomas Scott (Nikki Reed Newman), Ted Shackelford (William Bardwell), Kristoff St. John (Neil Winters), Michelle Stafford (Phyllis Summers Newman), Jess Walton (Jill Foster Abbott) 
</desc>
<category lang="fr">Série sentimentale</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5NbsIwEEDhu3gNScb21GN2Lj-niFSNxxNoK5IoMRKi6t3J9ls8vT-TeVVzMLda5_XQt317n_fzbarTupcyNvx6LKrlqs2otW9lGit_j7rgQAIgXIYoHrpIGgYAyCEQZ-di3yJlpA6DZsxYChJajN5RB95BRBb2gqzyZY_xZAmSO9GndSFACnhJH5d4pDNhSs3PfDU7c-f1dxuFzvrnFt5kYKnTsllA8_8G.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329115000 +0200" stop="20230329125500 +0200" channel="BFMMarseille.fr">
<title lang="fr">Les douze coups de midi</title>
<desc lang="fr">Qui sera le calife à la place du calife ? Chaque jour, à midi tapante, quatre candidats s'affrontent pour empocher les 30 000 euros de la cagnotte et décrocher l'étoile mystérieuse et ses cadeaux. Seule condition, bien répondre aux questions de culture générale.

Présentateur(s) : Jean-Luc Reichmann
</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoIwEADQu3St0Ckt07IT4RYkZtpO8ROBQE2MxrvL9q3eV3jaWDTimvOyNUM5lM_luFznPG_HEKeCPq-VOY5cTJyHMsxTptvEq0k2AASKyQUN0lnGBAAe0ZKvKjeUNSvNiStvGAIgOR9V0i45A1wp5TiCBMV0qVsrO-w0YtdibXt1grMx0J9A9lr1UNyXURzEk7bHHgWp9NtYuUuikOd1NzTi9wc.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329130000 +0200" stop="20230329134000 +0200" channel="BFMMarseille.fr">
<title lang="fr">Journal</title>
<desc lang="fr">Journal télévisé de TF1 qui revient sur les faits marquants et les événements essentiels qui ont fait de cette journée une journée différente de toutes les autres.

Présentateur(s) : Marie-Sophie Lacarrau
</desc>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEADAv3CuwioI61u4rLBo24hEaNK06d_rdU7zFQtVFrPYWit19tLLvXRlO9pRuxBzT5_XyRxX7jM3L8ORG90znya5ABAoJgwaFDq2CQAWax0t44heYpxAgUaHUyS2GkdNk4UwWD0kjskqZ7RC6h9lFTexU31eD1CDfhunLkkU2nFeZo34_QE.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329134500 +0200" stop="20230329135500 +0200" channel="BFMMarseille.fr">
<title lang="fr">Météo</title>
<desc lang="fr">Prévisions météorologiques en France par le service de TF1.

</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc7LDoIwEEDRf-laodNS2mFXjHwFiZm-fAVooCZG47_L9tzN_TJHW2Qdu5WSt26sx3rKx3xbyrIdfZgr-rzWGMM1VnMsY-2XudB9jqtKxgN4Cgl9AxxN1AkAnNaGnJQ41gQKnUrYSuMcehEAo_BSQKMDIQ8tJaJWiItt-3M_CI5y6E8WGm5RDdpYq_d6hqF65Cs7sIm25z4KXDRvZfguiXxZ1t20Yr8_.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329135500 +0200" stop="20230329154000 +0200" channel="BFMMarseille.fr">
<title lang="fr">Une bague de trop</title>
<desc lang="fr">Abigail mène une vie de rêve. Cadre dans une compagnie qui vend du café, elle va bientôt déménager à Paris afin d'implanter une nouvelle branche de l'entreprise en France et elle épousera sur place Edward, l'homme de sa vie. Mais elle découvre que, suite à une erreur administrative, son premier mariage est toujours d'actualité.

Réalisateur(s) : David Weaver
Acteurs : Amanda Schull (Abby Foster), Brennan Elliott (Luke Walker), Mary-Beth Manning (Emily), Jaycie Dotin (Robin), Zak Santiago (Edward Timsdale), Bill Marchant (Leo), Dee Jay Jackson (Joe Parker), Anni Ramsay (Abby adolescente), James Dean (Luke adolescent), Nitin Prasad (Shaun), Laura Coyte Douglas (Claire), Sophia Chapdelaine (Ruthie), Kristina Capati (Court Clerk), Everick Golding (le juge Perkins), Mat Lo (monsieur Johnson), Kelsey Lopes (Ashley), Kate Whiddington (Abby jeune) 
</desc>
<category lang="fr">Téléfilm mélodramatique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc7BDoIwDADQf9lZGRUGLd_Cpes6UMNG2EyMxn-X6zu9r_Fc1ExmrXUv02xnu-3Xfc01l6uE1PDndaiGRZukdbaSU-V70sNFFADhEEl6aAl1jADgxxHZdx3NlqKQRxe5U1TCniLhMGhg6L2S4iAIIqzNY1_MxWxcnucD2lv_dtieEllqPk4bnfn9AQ.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329154000 +0200" stop="20230329173000 +0200" channel="BFMMarseille.fr">
<title lang="fr">Veux-tu toujours m'épouser ?</title>
<desc lang="fr">Trois amies font une étonnante découverte. Elles apprennent que le pasteur qui les a unies n'a pas signé leurs certificats de mariage. Elles s'interrogent sur la manière d'en parler à leurs conjoints. Cette nouvelle déclenche aussi une série de questions autour de la vie de couple. Finalement, leurs unions sont-elles à la hauteur de leurs espérances ?...

Réalisateur(s) : Mark Griffiths
Acteurs : Danielle Panabaker (Erin), Jessica Parker Kennedy (Casey), Britt Irvin (Stella), Ryan Kennedy (David), Travis Milne (Nick), Steve Bacic (Mark), Christie Laing (Anna), Naomi Judd (Renee), Charles Seigel (Reverend Mike), Jared Keeso (monsieur Hunky), Chris Gauthier (Sebastian), Kenneth Yanko (Henry), France Perras (la mère de Casey), Kathleen Duborg (Mean Lady #1), Kathryn Kirkpatrick (Mean Lady #2), John Tierney (Ancient Minister), Babak A. Motamed (Patient), Enid-Raye Adams (Nurse) 
</desc>
<category lang="fr">Téléfilm mélodramatique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDsIgEADAv3C2hS2Qhb6FC4WlVVMgBROj8e9yndN82eYbsZUdvde2Ou74Wad6lF7aFGKe_ed1EcWd5kzd8VBy9_dMl04mAAQfkw0KhDWECQA2ROM3Ka3jllAqAAEYbQyIKqHW0luiFIcmQEoBFzU_6s5u7PTtOR4gFvXWRgxJPvRyDUPNfn8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329173000 +0200" stop="20230329183000 +0200" channel="BFMMarseille.fr">
<title lang="fr">Familles nombreuses : la vie en XXL</title>
<desc lang="fr">Ce docu-réalité suit le quotidien exceptionnel de plusieurs familles nombreuses.Avec ces familles tout est XXL !Partagez le quotidien de ces familles nombreuses où tout se vit en plus grand !

</desc>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoIwEADQu3StMNPpl52feAoSMy2DvwgEamI03l22b_W-KvEiqlHXUqalaeu2fk7b6TqWcdnmbqj485pFuotUg5S2zuNQ-DbIbPuQETN3fcwGIQbxPSIm7wMnotjW3hkbPGkmI857HZJDMYA6ETIgiE5ZO-vOGkzc29MuRHSaTsfDgXaAEew-UMQjVffpojbqyctjjSJo87YBVuk5l3FezVv1-wM.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329183000 +0200" stop="20230329191000 +0200" channel="BFMMarseille.fr">
<title lang="fr">Ici tout commence</title>
<desc lang="fr">Un amour conflictuel renaît à l'Institut. Solal et Axel tentent une journée de sevrage numérique. La brigade de filles reçoit une mauvaise nouvelle.

Réalisateur(s) : Claire De la Rochefoucauld, Pascale Guerre
Acteurs : Thomas Da Costa (Axel Teyssier), Bruno Putzulu (Guillaume Devaut), Elsa Lunghini (Clotilde Armand), Khaled Alouach (Théo Teyssier), Aurélie Pons (Salomé Dekens), Julie Sassoust (Anaïs Grimbert), Frédéric Diefenthal (Antoine Myriel), Vanessa Demouy (Rose Latour), Azize Diabaté Abdoulaye (Enzo Lopez), Fabian Wolfrom (Louis Guinot), Benjamin Douba-Paris (Solal Fayet) 
</desc>
<category lang="fr">Série dramatique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5JDoJAEEDRu_RagaKHqmYnGE5BYqonHCIQaBOj8e6yffmL_xWOtygacc152ZqhHMrnclyuc563ow9TwZ_XGmMYYzHFPJR-njLfprjqRB7Ac0jWK6gsRUwA4BCJnZR2KG00zgdvAmuVJCqy1mhnABMCBGJNKtQMdFFS9hrVSbZnY9taU0WmJ9V12BndnrrivoziIJ68PfZRqGr13ptdEvs8r7uhFr8_.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.0.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230329191000 +0200" stop="20230329195500 +0200" channel="BFMMarseille.fr">
<title lang="fr">Demain nous appartient</title>
<desc lang="fr">Benoit est terrorisé. Lisa obtient des aveux glaçants. Judith mène Jordan à la baguette. Sylvain est prêt à tout pour obtenir le bateau de ses rêves.

Réalisateur(s) : Emmanuelle Cuau, Nicolas Herdt, Pierre Leix-Cote
Acteurs : Ingrid Chauvin (Chloé Delcourt), Alexandre Brasseur (Alex Bertrand), Samy Gharbi (Karim Saeed), Maud Baecker (Anna Delcourt), Solène Hébert (Victoire Lazzari), Julie Debazac (Aurore Jacob), Hector Langevin (Barthélémy Vallorta), Ariane Seguillon (Christelle Moreno), Axel Kiener (Samuel Chardeau), Arnaud Henriet (Sylvain Moreno) 
</desc>
<category lang="fr">Série dramatique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LboMwEADQu3jdgMfY9UyWAXIKpGo8jJM24iNwpChV7162b_V-TeJdzdncS1n381AP9bSe1vtSlv0k41zx-7mpjjetZi1DLctc-HvWLWQUAOExk3iwhBozAKQYkVPT0FCPXmK2ViAJWlC17J0654lzUCSfJQQnib7c5bO5IrVtJGoQOvJInQ_tpY9X6nuoftab-TAT748jCtb5V0B7SGYpy3ZYDObvHw.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.0.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230329200000 +0200" stop="20230329204500 +0200" channel="BFMMarseille.fr">
<title lang="fr">Journal</title>
<desc lang="fr">Journal télévisé de TF1 qui revient sur les faits marquants et les événements essentiels qui ont fait de cette journée une journée différente de toutes les autres.

Présentateur(s) : Gilles Bouleau
</desc>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDsIgEEDRu7DW0ilFpj0LmwGGVk2BFEyMxrvL9r_N_wpHlcUq9tZKXa208ijXsueW69WHNNDndTKHjYfEzUqfU6N74lNH9ACeQlz8DOOCbCIAOGOQnFKLlQqRbt10dIuhCch5BewVKo7Y0YQ5RE04PMomLuKg-uwfME7zW-PYSyTf8tmb0eL3Bw.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329205000 +0200" stop="20230329210000 +0200" channel="BFMMarseille.fr">
<title lang="fr">Météo</title>
<desc lang="fr">Prévisions météorologiques en France par le service de TF1.

</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc7LDoIwEEDRf-laodNS2mFXjHwFiZm-fAVooCZG47_L9tzN_TJHW2Qdu5WSt26sx3rKx3xbyrIdfZgr-rzWGMM1VnMsY-2XudB9jqtKxgN4Cgl9AxxN1AkAnNaGnJQ41gQKnUrYSuMcehEAo_BSQKMDIQ8tJaJWiItt-3M_CI5y6E8WGm5RDdpYq_d6hqF65Cs7sIm25z4KXDRvZfguiXxZ1t20Yr8_.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329210000 +0200" stop="20230329211000 +0200" channel="BFMMarseille.fr">
<title lang="fr">C'est Canteloup</title>
<desc lang="fr">Détournements d'images d'actualité, parodies, interviews décalées, Nicolas Canteloup propose une satire des faits marquants de la journée avec, pour signature, ses imitations des personnages qui font l'événement dans le monde de la politique, du spectacle et des médias.

Présentateur(s) : Nicolas Canteloup
</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDsIgFEDRvTC2hVegQNfChM-jVVMgBROjce-S3NEZ3S_xriHZyNF7bZullp51qkfppU0h5tl9Xhdi3HHO2C0NJXd3z3jJpANAcDGZIIAZjSoBgFdKO8-5sZQzMYor4xxxZXFhSgQlNecq-kVp0BFERDM_6k5u5HTtOT6ALeItNRuSXOjlGqYk-f0B.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329211000 +0200" stop="20230329215500 +0200" channel="BFMMarseille.fr">
<title lang="fr">The Resident</title>
<sub-title lang="fr">Il ne reste que le présent</sub-title>
<desc lang="fr">Tandis que le Raptor a pris des congés pour veiller sur sa mère, l'hôpital doit trouver un moyen de fonctionner sans lui. Un patient qui faisait du camping débarque aux urgences avec une maladie mortelle. Malheureusement pour le service, aucun des médecins de Chastain n'avaient rencontré ce type de pathologie auparavant. Les médecins doivent trouver un moyen de soigner ce patient à tout prix. Pendant ce temps, Bell et Kit se retrouvent afin d'élaborer un plan d'attaque contre le Conseil de l'Ordre des Médecins...

Réalisateur(s) : Julie Hébert
Acteurs : Matt Czuchry (Conrad Hawkins), Manish Dayal (Devon Pravesh), Jane Leeves (Kit Voss), Jessica Lucas (Billie Sutton), Anuja Joshi (Leela Devi), Malcolm-Jamal Warner (AJ Austin), Bruce Greenwood (Randolph Bell), Summer Selby (Carol Austin), Denitra Isler (Nurse Ellen Hundley), Aneesha Joshi (Padma Devi), Mick Szal (Janice Bonner), Alexandre Bagot (Bryce Lonergan), Crystal Rivers (Emily Benesch), Remington Evans (Gigi Hawkins), Jessi Case (Mia), Allie McCulloch (Dr. Gabbi Johnson), David De Vries (Dr. Frank Abernathy), Africa Miranda (Kimberly Gund), Andrea Frankle (Lori Mackey), Durrell Lyons (Jamil Turner), Leslie Martinez (Intern Kelsey), Shanessa Sweeney (Nurse Janaya Purcell) 
</desc>
<category lang="fr">Série dramatique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5NDoMgEEDhu7Cuyp8CnsXNwAzaNgIRmjRtevey_fIW78s8VGIrO1ordd2mbTrLUI7cch0CphE-r4sIdxoTtW0KOTW4J7rmaIMQATC6oAV3lkwUQnhjLHilXE-VWgx5SRGWKAkdKKe1Re6M5QtyKxE9KT8-ys5u7IT67B-CS_2eLe8SIbR8dTMz-_0B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.18.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329215500 +0200" stop="20230329225000 +0200" channel="BFMMarseille.fr">
<title lang="fr">The Resident</title>
<sub-title lang="fr">A la croisée des chemins</sub-title>
<desc lang="fr">Conrad et Cade soignent un patient de Medicare qui les éclaire sur le fonctionnement de la fraude aux ordonnances. Pendant ce temps, Leela travaille jusqu'à l'épuisement afin d'éviter une conversation avec Devon et finit par faire des erreurs de diagnostic. Le Raptor et Padma tentent de faire des compromis pour aller de l'avant, et Kit et Bell prennent une décision importante concernant leur avenir.

Réalisateur(s) : Bosede Williams
Acteurs : Matt Czuchry (Conrad Hawkins), Manish Dayal (Devon Pravesh), Jane Leeves (Kit Voss), Jessica Lucas (Billie Sutton), Anuja Joshi (Leela Devi), Malcolm-Jamal Warner (AJ Austin), Bruce Greenwood (Randolph Bell), Tasso Feldman (Irving Feldman), Denitra Isler (Nurse Ellen Hundley), Kaley Ronayne (Dr. Kincaid Sullivan), Aneesha Joshi (Padma Devi), Jayne Taini (Teri Keene), Jess Nurse (Naomi), Charis Jeffers (Ashley Nelson), Robert Diago DoQui (Agent Jacob Garcia), David A MacDonald (Agent Todd Barker), Tiffany Kyle (Phoebe Moffit), Derek Russo (Taron Drakos), Wes McGee (Scott), Wendell Lee Mitchell (Moe Carter), Jack Ha (Chatty Resident #1), Danielle Liggens (Chatty Resident #2), Jwaundace Candece (Driver), Troy Rudeseal (Disheveled Doctor), Terri Measel Adams (ND Patient) 
</desc>
<category lang="fr">Série dramatique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5NDoMgEEDhu7Cu8icyeBY24wDaNgJRmjRtevey_d7mfdmKV2QL21ur1-K550cd6l5auQYKecTP64wxbHHMsXlOJTe853iaBCQlYUiOJikcRJuklKu1gKvWzvOAoCOQSIQ2mRmVgqkXlbSbg9LCOSClRBgfdWM3duD17B9SqOltQHRJSK2c3axhvz8.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.19.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329225000 +0200" stop="20230329234000 +0200" channel="BFMMarseille.fr">
<title lang="fr">The Resident</title>
<sub-title lang="fr">Le risque existe</sub-title>
<desc lang="fr">Lorsque l'un des médecins se fait tirer dessus à l'extérieur de l'hôpital, les urgences sont bouclées et l'équipe se lance dans une course contre la montre pour sauver l'un des sien. Ailleurs, Devon et le Raptor soignent un patient qui apprend qu'il ne peut pas recevoir de greffe de poumons en raison de son statut vaccinal. Pendant ce temps, Devon et Leela essaient de gérer la nouvelle dynamique dans leur relation et le père de Cade arrive au Chastain.

Réalisateur(s) : Paul McCrane
Acteurs : Matt Czuchry (Conrad Hawkins), Manish Dayal (Devon Pravesh), Jane Leeves (Kit Voss), Jessica Lucas (Billie Sutton), Anuja Joshi (Leela Devi), Malcolm-Jamal Warner (AJ Austin), Bruce Greenwood (Randolph Bell), Andrew McCarthy (Dr. Ian Sullivan), Tasso Feldman (Irving Feldman), Jessica Miesel (Nurse Jessica Moore), Denitra Isler (Nurse Hundley), Kaley Ronayne (Dr. Kincaid Sullivan), Phil Buckman (Jimmy Miller), Alexis Krause (Lola Miller), Vince Foster (Dr. Paul Chu), Robert Diago DoQui (Agent Jacob Garcia), Aaron Gillespie (Security Guard), Todd Faulkner (Aaron Crowe), Donna Schiele (Press #1), Anya Ruoss (Press #2), Malena Cunningham Anderson (Press #3), Cynthia Youngblood (Nurse Miriam), Joe Morelli (Sergeant), Cody Ray Lee (ND Patient #1), Hunter Jarman (ND Patient #2), Kate Kovach (ND Patient #3) 
</desc>
<category lang="fr">Série dramatique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEEDRu7Cu4ogC41ncDMOobSMYpUnTpncvm794q_9VgS5Rk9pKOa5p1rPej-bYcslXwzG19HmdInGVNkmZNedU6J7kHBfPAExxQR6gQy9uAYDgnKdgDM46Rhg6jLYWBEQILZvg0UmQntmgQbQ22PZxrOqmdrqe9QO6fniPvquyEJd8VnOj-v0B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.20.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329234000 +0200" stop="20230330003500 +0200" channel="BFMMarseille.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale</title>
<sub-title lang="fr">Mariage blanc et carte verte</sub-title>
<desc lang="fr">Rollins débute une mission d'infiltration plus que dangereuse. Un employé du gouvernement est soupçonné depuis quelque temps de chantage sexuel. Grâce à sa mission, Rollins espère pouvoir le mettre sous les verrous...

Critique : Si, au terme de 21 saisons, la formule ne change pas avec des épisodes très formatés, les nouvelles enquêtes sont toujours rigoureusement écrites et les comédiens n’ont rien perdu de leur implication.

Réalisateur(s) : Jean de Segonzac
Acteurs : Mariska Hargitay (Olivia Benson), Kelli Giddish (Amanda Rollins), Ice-T (Odafin Tutuola), Peter Scanavino (Dominick Carisi), Jamie Gray Hyder (Katriona Tamin), Jeremy Bobb (Rory O'Toole), Demore Barnes (Christian Garland), Delaney Williams (John Buchanan), Ari'el Stachel (Hasim Khaldun), Aida Turturro (Felicia Catano), Dave Shalansky (Eddie Klein), Erin Anderson (April Andrews), Camila Perez (Lina Vasquez-Boyd), Ralph Adriel Johnson (Duane Varik), Lee Hubilla (Rosamie Klein), Megan Reinking (Maggie Quigley), Connor Dylan (Patrick Quigley), Lauren Biazzo (Marina Cruz), Ali Wills (Dee Jackson), Antony Sanchez (Renaldo), Johnny Sanchez (Marcos Arias), Christopher Cook (le passager), Ashley Morgan Bloom (la femme blanche), Jenny Strassburg (la cavalière), Jaelin Taylor (l'adolescent noir), Seth J. Guerra (l'adolescent latino), Andrew Aaron Berlin (le pompier), Nelson Ascencio (Enrique Alvarez), Victoria Hope Chan (Ruby Klein) 
</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/DY5BDoMgEAD_wrkKKxLAt3BZYFfbRjBKk6ZN_16uM3OYr4h4kVjE1tpxLUEGuR_DsdVWryHlMuLndRLllcZCLchUS8N7odOwSwAJM_s0g_KOLANAtNZh1NoHaRSQA6USEyu2WWvWNMcJIVEvOavImDyOj2MVN7Hj9ewfoKb5bZzqpNtWz86sEb8_.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">20.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230330003500 +0200" stop="20230330012000 +0200" channel="BFMMarseille.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale</title>
<sub-title lang="fr">Ensemble toujours plus fortes</sub-title>
<desc lang="fr">Le corps d'une femme, membre d'un groupe qui milite pour l'émancipation des femmes, est retrouvé. La victime a sans aucun doute été assassinée. Les agents de l'unité spéciale soupçonnent le leader très charismatique de ce mouvement, Arlo Beck. Pendant ce temps, Rollins décide de cacher sa grossesse, craignant de ne plus être envoyée sur le terrain. Les difficultés ne tardent pas à s'accumuler...

Critique : Cette saison multiplie les thématiques sans jamais baisser en qualité d’écriture. Les comédiens, Mariska Hargitay en tête, sont tous excellents et la série conserve une puissance dramatique intacte. Remarquable.

Réalisateur(s) : Jean de Segonzac
Acteurs : Mariska Hargitay (Olivia Benson), Ice-T (Odafin Tutuola), Kelli Giddish (Amanda Rollins), Peter Scanavino (Dominick Carisi), Philip Winchester (Peter Stone), Sarah Carter (Lilah Finch), Sebastian Roché (Arlo Beck), Lili Simmons (Gina Goodrich), Tara Westwood (Marina), America Olivo (Claudia Bell), Lance Daniels (Brad), Lexi Lapp (Vicky Parson), William DePaolo (Clayton Rogers), Sara Masterson (Abby Shane), Chase Burnett (Tyler Goodrich), Rebecca Watson (Laura Shane), Jeffrey Bender (Richard Shane), Ngo Okafor (Wyatt), Alice Hamid (Nanette), Ryan Buggle (Noah), Lynn Marocola (NYPD Officer) 
</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoMgEADQu7CunxER8CxuZoZB20YgSpOmTe9et2_1vorwFDWrrdZyzku3dHtpypZrPhsOqcXP6xAJq7RJ6tJxThXvSQ4THQMwhuh5hN47sREAyFqHpLVfOs2W-iCahinKSHayYTLaoOMoxiN7Yg8Evn2UVd3UjufzekA_jG_j-ksics3HZdao3x8.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">19.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230330012000 +0200" stop="20230330021500 +0200" channel="BFMMarseille.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale</title>
<sub-title lang="fr">Une rien du tout</sub-title>
<desc lang="fr">Après que sa femme a appelé les secours, la police retrouve Bill Dixon, inconscient et à moitié nu sur le sol de sa cuisine. Arrivés sur les lieux, Benson, Stabler et Fin concluent rapidement que l'agresseur de Bill Dixon s'est introduit dans la maison sans effraction. Victor Ramos, un autre père de famille, a subi les mêmes outrages. Agressé et violé chez lui, il a lui aussi été marqué au fer rouge des mots &quot;souilleur&quot; et &quot;traître&quot;. Benson, Stabler et Fin tentent de trouver le lien entre ces deux crimes, certains que l'agresseur n'a pas choisis ses victimes au hasard. Mais les deux hommes assurent qu'ils n'ont pas de liaison extraconjugale, et qu'ils ne se connaissent pas d'ennemi...

Critique : Particulièrement bien rythmée, cette saison offre des enquêtes bien écrites, souvent sidérantes et si elles manquent parfois de crédibilités, les comédiens sont suffisamment convaincants pour nous embarquer sans problème.

Réalisateur(s) : Peter Leto
Acteurs : Christopher Meloni (Elliot Stabler), Mariska Hargitay (Olivia Benson), Ice-T (Odafin «Fin» Tutuola), BD Wong (le docteur Huang), Melissa Sagemiller (Gillian Hardwicke), Kevin Alejandro (Victor Ramos), Michael Gladis (Bill Dixon), Meredith Patterson (Joyce Dixon), Richard Belzer (John Munch), Tamara Tunie (la docteure Melinda Warner), Dann Florek (Donald Cragen), Bess Rous (Camille Walters), Odeya Rush (Hannah Milner), Lindsay Crouse (le juge D. Andrews), Joel de la Fuente (Ruben Morales), Anne James (la docteure Jane Larom), David Alan Grier (Jeremy Swift), Jason Wiles (Alexander Gammon), Marcella Lowery (Margaret Holmes), Ben Sinclair (Jonas Rothenberg), Athena Ripka (Lizzie Dixon), Nicholas Locicero (Michael Dixon), Jamie Lynn Concepcion (Uni Delgado), Francesca McGrory (la jurée) 
</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDsIgEADAv3DW0qUgS9_CZYGlVVNKCiZG49_tdU7zFYEai1msvdc2e-nlVq913fverjGVgT6vgzktPBTuXsa9dLoXPkzGCBApZRc1jA7ZZgAI1iKFaXJe6qCZEmIinFTGpIyF5GzgAEaZG7icAaM2w6Mu4iI2as_zAaPSb4PjKZli34_TrBG_Pw.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">11.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230330021500 +0200" stop="20230330063000 +0200" channel="BFMMarseille.fr">
<title lang="fr">Programmes de la nuit</title>
<desc lang="fr">Retrouvez tous vos programmes de nuit.

</desc>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEEDRu7CuAiph8CxshmHQthGM0KRp07uXxd-81f-KgJXFKvbWzrp66eVxDudeWqkDxTzi53Uxx43HzM1LKrnhPfNlEpDWhDE5WrRywDZprYO1gGGenZdxMWGiQA7Rge0lmDXbCBMqAGJgQJUwjY9zEzdxYH32D62m5W1AdUlIrVzdrBG_Pw.jpg" />
</programme>