<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230531020000 +0200" stop="20230531021000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Tales (Tom, chasseur de dragon) S1 (7/78)</title>
<desc lang="fr">«Tom, chasseur de dragon»Tom a pour mission de tuer un dragon. Il finit par cracher du feu et décide de poursuivre Jerry...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/24/33/1877828_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531021000 +0200" stop="20230531021500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Tales (Qui vivra, verra... des rats) S1 (9/78)</title>
<desc lang="fr">«Qui vivra, verra... des rats»Un groupe de rats musiciens vient infester la ville du shérif Tom...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/24/33/1877828_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531021500 +0200" stop="20230531022000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (La souris pilote l'avion) (n°314)</title>
<desc lang="fr">«La souris pilote l'avion»&quot;Ginger et Rick font le ménage dans la maison et &quot;exilent&quot; donc dans le jardin. La guerre territoriale commence immédiatement avec Spyke qui ne se montre pas prêteur.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/02/2198723_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531022000 +0200" stop="20230531023000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (Le nain tracassin) S5 (n°29)</title>
<desc lang="fr">«Le nain tracassin»Tom et Jerry vivent une version très personnelle de l'histoire du nain Tracassin.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2127798_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531023000 +0200" stop="20230531023500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (Smocking le pingouin) S5 (10/13)</title>
<desc lang="fr">«Smocking le pingouin»Smocking, le cousin de Couin-Couin, vient lui rendre visite. Comme toujours, Tom met son grain de sel et la rencontre devient explosive.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2127799_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531023500 +0200" stop="20230531024500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (Guerre de territoire) S5 (31/39)</title>
<desc lang="fr">«Guerre de territoire»&quot;Ginger et Rick font le ménage dans la maison et &quot;exilent&quot; donc dans le jardin. La guerre territoriale commence immédiatement avec Spyke qui ne se montre pas prêteur.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/2127822_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531024500 +0200" stop="20230531025000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (Le petit nagneau) S5 (32/39)</title>
<desc lang="fr">«Le petit nagneau»Boom, tchac ! : Elmer a trouvé un coin tranquille en plein campagne où il va enfin pouvoir se reposer. Mais il entend soudain un bruit assourdissant. C'est Daffy, tout près, qui joue de la batterie... / La volière : Sylvestre en a assez de courir après les oiseaux pour se nourrir. Ils finissent toujours à s'en sortir en s'envolant. Cette fois-ci, il abandonne. Il se nourrira autrement. Mais que voit-il soudain ? Une volière ! Un lieu fermé d'où les oiseaux ne peuvent s'échapper.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/02/2198723_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531025000 +0200" stop="20230531025500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (Tom la bonne pomme) S5 (33/39)</title>
<desc lang="fr">«Tom la bonne pomme»Tom veut garder les fruits de son pommier pour lui. Mais alors qu'il tente de le mettre à l'abri de Jerry, il vient à semer des graines sur tout le continent américain.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/02/2198723_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531025500 +0200" stop="20230531030000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (La fourrière en folie) S5 (34/39)</title>
<desc lang="fr">«La fourrière en folie»Alors qu'il pourchasse Jerry, Tom est capturé par la fourrière. Là-bas, il fait la connaissance de chiens musiciens avec qui il danse.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/02/2198723_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531030000 +0200" stop="20230531030500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Ours propre) S1 (74/78)</title>
<desc lang="fr">«Ours propre»Suite à un choc sur la tête, l'ourse dont Grizzy est amoureux se prend pour un lemming. Grizzy pense qu'un petit choc bien placé suffira à lui remettre les idées en place...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531030500 +0200" stop="20230531031500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Esprits vagabonds) S1 (75/78)</title>
<desc lang="fr">«Esprits vagabonds»Une météorite s'écrase à proximité de la cabane. D'étranges baies se mettent alors à pousser. Les effets sont déconcertants.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531031500 +0200" stop="20230531032000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Miroir, mon beau miroir) S1 (76/78)</title>
<desc lang="fr">«Miroir, mon beau miroir»Lors d'une partie de pêche au saumon au bord de la rivière, Grizzy remonte une prise inattendue : un vieux miroir à main digne d'un conte de fées. Au lieu de montrer le reflet de celui qui le tient, le miroir montre une vision idéalisée de l'environnement. Que ce soit Grizzy ou les lemmings, chacun y voit le monde de ses rêves, et aucun ne veut la partager...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531032000 +0200" stop="20230531032500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Grizzy l'enchanteur) S1 (77/78)</title>
<desc lang="fr">«Grizzy l'enchanteur»Dans un coffret tombé d'une caravane de cirque, les lemmings trouvent une baguette magique qui peut enchanter les objets et les animer. Grizzy se dit qu'une telle baguette lui économiserait bien des efforts mais comment la prendre à des lemmings apprentis sorciers ?...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531032500 +0200" stop="20230531033500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Ours mal luné) S1 (78/78)</title>
<desc lang="fr">«Ours mal luné»En essayant d'empêcher les lemmings de jouer avec une caisse de fusées et de feux d'artifices, Grizzy se fait embarquer avec eux lors du décollage du plus gros spécimen. Ils montent très haut dans le ciel et sont propulsés par l'explosion finale de la caisse de pétards en dehors de l'atmosphère jusque sur le sol lunaire...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531033500 +0200" stop="20230531034000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Camping sauvage) S2 (1/78)</title>
<desc lang="fr">«Camping sauvage»A force de se livrer bataille parce qu'ils ne veulent pas se partager la cabane du ranger, Grizzy et les Lemmings finissent par la faire exploser. Parmi les débris, ils découvrent un paquetage bizarre : une tente de bivouac avec tout le matériel pour se recréer un chez-soi en pleine nature. C'est l'occasion de découvrir les joies du camping sauvage...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/19/1621094_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531034000 +0200" stop="20230531035000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Ours embarqué) S2 (3/78)</title>
<desc lang="fr">«Ours embarqué»Grizzy, gros ours placide et chapardeur, vit comme un roi dans la forêt canadienne, n'hésitant pas à s'approprier la cabane du garde forestier dès que celui-ci a le dos tourné. Seuls les lemmings, de petits mammifères idiots, lui contestent ses privilèges...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531035000 +0200" stop="20230531035500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Planche à lemmings) S2 (18/78)</title>
<desc lang="fr">«Planche à lemmings»Un étrange objet est livré devant la cabane du ranger : un over-board ! Il s'agit d'un skate board de dernière génération qui lévite au dessus du sol et n'a donc pas besoin de roulettes. Les Lemmings l'adoptent aussitôt mais Grizzy convoite aussi la planche, pour s'en servir de table pour poser son plateau TV...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531035500 +0200" stop="20230531040000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (De la glace et des ours) S2 (2/78)</title>
<desc lang="fr">«De la glace et des ours»Grizzy, gros ours placide et chapardeur, vit comme un roi dans la forêt canadienne, n'hésitant pas à s'approprier la cabane du garde forestier dès que celui-ci a le dos tourné. Seuls les lemmings, de petits mammifères idiots, lui contestent ses privilèges...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531040000 +0200" stop="20230531041000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Bugs ! Une Production Looney Tunes (Le lapin de la Présidente. - Barbarus debilus) S1 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Le lapin de la Présidente. - Barbarus debilus»&quot;Le lapin de la présidente&quot;. Pour s'attirer la sympathie du peuple, le Vice-Président des Etats-Unis, dont le rôle consiste surtout à promener le chien de la Présidente, tend un piège à Bugs en l'attirant dans le potager de la Maison Blanche. - &quot;Bugsbarian&quot;. Un Barbare venu d'on ne sait où veut prendre possession du terrain de Bugs Bunny. Mais Bugs n'a pas l'intention de le laisser faire...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2128010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531041000 +0200" stop="20230531042500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Bugs ! Une Production Looney Tunes (Le roi de la jungle. - Un hiver estival) S1 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«Le roi de la jungle. - Un hiver estival»&quot;Le roi de la jungle&quot;. Bugs accompagne Squeaks dans la savane pour rencontrer son cousin, mais Thes, le roi de la jungle, les chassent. - &quot;Un hiver estival&quot;. Bugs veut profiter du premier jour de l'été. Alors qu'il va pour se baigner, le cerf de l'hiver transforme le lac en patinoire...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/18/2128011_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531042500 +0200" stop="20230531043500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Bugs ! Une Production Looney Tunes (Poker tricheur. - Pour une ceinture de plus) S1 (9/52)</title>
<desc lang="fr">«Poker tricheur. - Pour une ceinture de plus»&quot;Poker tricheur&quot;. Squeaks et ses amis s'invitent chez Bugs pour faire leur partie de poker. - &quot;Pour une ceinture de plus&quot;. Sam le Pirate perd son pantalon en plein braquage d'une boutique de vêtements. Il demande donc non seulement la caisse, mais aussi une ceinture...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/18/2128012_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531043500 +0200" stop="20230531045500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Looney Tunes Show (Superlapin) S4 (13/13)</title>
<desc lang="fr">«Superlapin»Daffy doit acheter un cadeau d'anniversaire à Tina. Un beau cadeau. Comme il n'a pas d'argent, il décide de vendre des objets appartenant à Bugs pour se remplir les poches...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/17/1877946_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531045500 +0200" stop="20230531052000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Looney Tunes Show (Le meilleur ami) S4 (12/12)</title>
<desc lang="fr">«Le meilleur ami»Bugs reçoit la visite d'un très bon ami, Rodney Rabbit. Les deux compères avouent être les meilleurs amis de monde. Daffy a-t-il bien entendu ? Et lui, alors, qui est-il pour Bugs ?...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/17/1877946_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531052000 +0200" stop="20230531054000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Looney Tunes Show (Les super potos. - Croque-monsieur) S1 (1/13)</title>
<desc lang="fr">«Les super potos. - Croque-monsieur»&quot;Les super potos&quot;. Bugs et Daffy s'inscrivent à un jeu télévisé. Mais rien ne se passe comme prévu. - &quot;Croque-monsieur&quot;. Elmer Fudd rend hommage au croque-monsieur.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/04/1620739_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531054000 +0200" stop="20230531060000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Looney Tunes Show (Réservé aux membres / Je suis un martien / Bulle à bascule) S1 (2/13)</title>
<desc lang="fr">«Réservé aux membres / Je suis un martien / Bulle à bascule»&quot;Réservé aux membres&quot;. Daffy s'introduit dans un club privé très chic. - &quot;Je suis un martien&quot;. - &quot;Bulle à bascule&quot;. Vil Coyote voyage dans une bulle.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/42/1620741_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531060000 +0200" stop="20230531060500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (Le déménagement) S5 (12/13)</title>
<desc lang="fr">«Le déménagement»Rick a trouvé un nouvel emploi. Malheureusement, il implique de quitter la maison de banlieue pour aller s'installer dans un petit appartement en ville.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/02/2198723_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531060500 +0200" stop="20230531061000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (Lord Spike) S5 (12/13)</title>
<desc lang="fr">«Lord Spike»Pêche aux requins : Sam est bien décidé à pêcher des requins. Mais alors qu'il va pour prendre ses appâts, il se rend compte qu'il a un passager clandestin. Sam va bien tenter de s'en débarrasser, mais il va vite se rendre compte que ce n'est pas des requins qu'il faut le plus se méfier. / Porky se met au sport : Porky s'est acheté un tapis de course. Alors qu'il part se changer, Daffy découvre la nouvelle machine...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/26/2127823_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531061000 +0200" stop="20230531062000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (Tom l'invisible) S5 (13/13)</title>
<desc lang="fr">«Tom l'invisible»Pour jouer un tour à Tom, Spike fait semblant de le faire disparaître. Mais Tom, croyant être vraiment invisible, en profite pour faire tout un tas de bêtises...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/00/1903075_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531062000 +0200" stop="20230531062500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (Officier Tyke) S5 (13/13)</title>
<desc lang="fr">«Officier Tyke»Rocky et Mugsy en Terrier miné : Rocky et Mugsy fuient la police. Ils viennent de cambrioler une banque et ne veulent pas que leur butin leur échappe. Ils décident de se cacher dans un terrier au milieu de la forêt. Cela aurait pu être une bonne idée, si ce terrier n'était pas celui de Bugs Bunny. / Le Grand Daffini : Le Grand Daffini présente un spectacle de magie sur la scène d'un grand théâtre. Pour son prochain tour, il demande l'aide du public. Elmer qui assiste à la représentation, est choisi pour monter sur scène et doit se plier aux exigences du Grand Daffini.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2127841_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531062500 +0200" stop="20230531063500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (Un adorable vilain petit canard) S5 (13/13)</title>
<desc lang="fr">«Un adorable vilain petit canard»Baby Boss découvre qu'un vieux projet de Méga XXL nommé Projet Boum met en danger les droits des bébés partout dans le monde.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2127842_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531063500 +0200" stop="20230531064000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (Jerry le musclé) S4 (n°209)</title>
<desc lang="fr">«Jerry le musclé»Jerry s'est un peu laissé aller ces derniers temps et il a pris du poids. Son cousin Muscle lui offre un appareil de musculation pour le remettre en forme.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2127843_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531064000 +0200" stop="20230531065000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (Tom et sa baballe) S4 (n°210)</title>
<desc lang="fr">«Tom et sa baballe»Ginger offre une balle qui fait du bruit à Tom. Dans un premier temps, il n'en veut pas, mais quand Jerry s'amuse avec, Tom essaye à son tour. Les deux compères s'amusent tellement qu'ils refusent de se coucher. Ils font tellement de bruit que cela réveille Ginger et Rick qui se voient obligés de mettre la balle dehors. Au petit matin, alors que Tom et Jerry sortent pour retrouver la balle, ils constatent que Spike et son fils jouent avec, et les chiens finissent par la déchirer. Mais par chance, ils ont l'idée de créer de nouvelles balles avec du papier journal...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/02/2198723_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531065000 +0200" stop="20230531065500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Raton masqué) S2 (32/78)</title>
<desc lang="fr">«Raton masqué»Les Lemmings ont attelé un raton laveur particulièrement gourmand à leur luge et se font tracter en lançant devant lui des biscuits avec une fronde.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531065500 +0200" stop="20230531070500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Lemmings révolutions) S2 (33/78)</title>
<desc lang="fr">«Lemmings révolutions»Les Lemmings ont déniché un petit appareil étrange dans les affaires du forest ranger : un hand spinner. Grizzy les trouve ridicules jusqu'à ce qu'il teste par hasard l'engin et devienne immédiatement accro. Quel est le secret de cet objet apparemment anodin pour faire autant tourner la tête à ses adeptes ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531070500 +0200" stop="20230531071000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Folie du jeu) S2 (34/78)</title>
<desc lang="fr">«Folie du jeu»Les Lemmings jouent avec des figurines articulées représentant les animaux du canada.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531071000 +0200" stop="20230531071500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Avatar de compagnie) S2 (35/78)</title>
<desc lang="fr">«Avatar de compagnie»Grizzy, gros ours placide et chapardeur, vit comme un roi dans la forêt canadienne, n'hésitant pas à s'approprier la cabane du garde forestier dès que celui-ci a le dos tourné. Seuls les lemmings, de petits mammifères idiots, lui contestent ses privilèges...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531071500 +0200" stop="20230531072500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Génie animal) S2 (36/78)</title>
<desc lang="fr">«Génie animal»Grizzy et les Lemmings trouvent un vase amérindien contenant un génie capable de réaliser tous les voeux de celui qui le fait sortir. Il y a cependant un petit bémol aux pouvoirs du génie : les effets de sa magie cessent aussitôt qu'il retourne dans son vase, quand son couvercle se referme...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531072500 +0200" stop="20230531073000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Personnalités contrariées) S2 (37/78)</title>
<desc lang="fr">«Personnalités contrariées»Les Lemmings mettent la main sur une arme secrète de l'armée canadienne, qui permet de rendre les personnes visées non violentes. Ils s'en servent pour transformer Grizzy en angelot malgré lui...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/41/1885214_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531073000 +0200" stop="20230531074000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Réalité déguisée) S2 (38/78)</title>
<desc lang="fr">«Réalité déguisée»Grizzy et les Lemmings se disputent la tablette après avoir découvert une appli amusante qui permet de se voir déguisé en lapin, en robot ou affublé de tas d'autres accessoires animés. Mais à ne pas vouloir partager leurs déguisements virtuels, ils risquent de s'abîmer le portrait de manière bien réelle...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531074000 +0200" stop="20230531074500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Plis et replis) S2 (39/78)</title>
<desc lang="fr">«Plis et replis»Grâce à un vieux manuel d'origami traditionnel, les Lemmings fabriquent à la chaîne des oiseaux en papier avec lesquels ils jouent à planer. Grizzy réalise qu'il pourrait fabriquer le magnifique papillon en couverture et l'offrir à l'ourse dont il est amoureux. Mais pour faire plier les Lemmings, il faut d'abord devenir un vrai maître de l'origami...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531074500 +0200" stop="20230531075500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Ours en cartoon) S2 (40/78)</title>
<desc lang="fr">«Ours en cartoon»Les Lemmings sont tous alignés sur le canapé pour regarder un dessin animé où une souris fait les pires tours à un chat.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2077006_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531075500 +0200" stop="20230531080000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Magoo *2019 (Dans l'oreillette) S1 (5/78)</title>
<desc lang="fr">«Dans l'oreillette»Retraité bienveillant, mister Magoo cherche toujours à régler les problèmes qui se présentent à lui. Hélas, sa terrible myopie l'induit souvent en erreur...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/57/1621079_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531080000 +0200" stop="20230531081000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Magoo *2019 (A l'état sauvage) S1 (6/78)</title>
<desc lang="fr">«A l'état sauvage»Retraité bienveillant, mister Magoo cherche toujours à régler les problèmes qui se présentent à lui. Hélas, sa terrible myopie l'induit souvent en erreur...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/35/2180162_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531081000 +0200" stop="20230531081500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Magoo *2019 (Pompier d'un jour) S1 (8/78)</title>
<desc lang="fr">«Pompier d'un jour»Retraité bienveillant, mister Magoo cherche toujours à régler les problèmes qui se présentent à lui. Hélas, sa terrible myopie l'induit souvent en erreur...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/36/2180163_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531081500 +0200" stop="20230531082500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Magoo *2019 (Des mollets en diamant) S1 (9/78)</title>
<desc lang="fr">«Des mollets en diamant»Retraité bienveillant, mister Magoo cherche toujours à régler les problèmes qui se présentent à lui. Hélas, sa terrible myopie l'induit souvent en erreur...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/24/07/1657577_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531082500 +0200" stop="20230531084500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Baby Boss : les affaires reprennent (Et... boum !) S4 (8/12)</title>
<desc lang="fr">«Et... boum !»Baby Boss découvre qu'un vieux projet de Méga XXL nommé Projet Boum met en danger les droits des bébés partout dans le monde.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/1889465_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531084500 +0200" stop="20230531091000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Baby Boss : les affaires reprennent (Le coup de Mike le footballeur) S4 (10/12)</title>
<desc lang="fr">«Le coup de Mike le footballeur»Après que Baby Boss a accidentellement vendu le jouet préféré de Tim dans un vide-grenier, il utilise les fonds de son entreprise pour tenter de le récupérer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/1889465_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531091000 +0200" stop="20230531092000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Bean *2002 (Un rat et des ratés) S2 (8/52)</title>
<desc lang="fr">«Un rat et des ratés»Mr Bean doit gérer le cas d'un invité indésirable. Mais l'animal, têtu comme une mule, refuse de partir. Il s'inspire alors du joueur de flûte d'Hamelin.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968585_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531092000 +0200" stop="20230531092500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Magoo *2019 (Détendez-vous) S1 (n°160)</title>
<desc lang="fr">«Détendez-vous»Fizz enregistre de la musique zen qui déstressera le monde entier. Pour cela, il a besoin de calme. Dommage, Magoo, venu emprunter un tournevis, croit trouver une fuite chez Weasel. Il ne partira pas tant qu'il n'en aura pas trouvé l'origine...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/35/1620974_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531092500 +0200" stop="20230531093500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Magoo *2019 (Méga bingo promo) S1 (n°59)</title>
<desc lang="fr">«Méga bingo promo»Fizz et Weasel, dans un robot, hackent le serveur de l'Internet mondial mais Magoo, qui fait les soldes, le prend pour le dernier caddie et le vole. Poursuivi par Fizz et Weasel en robot, il croit être la cible d'un acheteur agressif...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/34/1620972_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531093500 +0200" stop="20230531094500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Bean *2002 (La Saint-Valentin) S2 (9/52)</title>
<desc lang="fr">«La Saint-Valentin»Mr Bean cherche à jouer les romantiques mais sa conception de l'amour est bien différente de celle de sa petite amie.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968585_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531094500 +0200" stop="20230531095000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Magoo *2019 (Le dernier des chênes) S1 (n°158)</title>
<desc lang="fr">«Le dernier des chênes»Fizz et Weasel ont installé leur super-antenne au milieu du désert. Magoo, parti faire un tour en forêt, se retrouve à côté d'eux. Il prend alors l'antenne pour le dernier des chênes de la forêt et Weasel pour un bûcheron qui s'apprête à le couper...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/55/1620970_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531095000 +0200" stop="20230531100000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Magoo *2019 (Un ami venu d'ailleurs) S1 (n°157)</title>
<desc lang="fr">«Un ami venu d'ailleurs»Fizz répète une chorégraphie pour devenir la plus grande star du monde mais Weasel l'envoie sur le toit de Magoo, qui le prend pour un extraterrestre en détresse. Lorsque Weasel vient sauver Fizz, Magoo croit faire face à un méchant scientifique...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/24/07/1657577_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531100000 +0200" stop="20230531101000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Bean *2002 (Dîner aux chandelles) S2 (10/52)</title>
<desc lang="fr">«Dîner aux chandelles»Mr Bean participe à un concours du mangeur le plus rapide pour gagner un plein de courses. Mais il a un sérieux adversaire en la personne de Monsieur Maggs.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968585_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531101000 +0200" stop="20230531101500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Magoo *2019 (Les frelons de l'amour) S1 (n°156)</title>
<desc lang="fr">«Les frelons de l'amour»Magoo, pompier volontaire, surveille le parc. Fizz et Weasel, perchés sur un faux nuage tel cupidon, piquent les humains pour qu'ils tombent amoureux de Fizz. Mais Magoo les prend pour un frelon géant qui attaque les promeneurs...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1620813_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531101500 +0200" stop="20230531102500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Magoo *2019 (La prophétie de Sabledor) S1 (n°155)</title>
<desc lang="fr">«La prophétie de Sabledor»Sur la plage, Fizz tente de faire le plus beau château de sable de l'Histoire. Magoo se croit dans la contrée légendaire de Sabledor où le peuple se prépare à l'attaque d'un terrible ennemi sur son dragon...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1620811_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531102500 +0200" stop="20230531103500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Bean *2002 (Mister Bean bricoleur) S2 (11/52)</title>
<desc lang="fr">«Mister Bean bricoleur»Mr Bean achète une nouvelle bibliothèque, mais il lui manque une pièce cruciale pour finir sa construction.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968585_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531103500 +0200" stop="20230531115000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Scooby-Doo et la colonie de la peur *2010</title>
<desc lang="fr">Scooby-Doo et ses acolytes partent se ressourcer en pleine nature au Camp Little More, un endroit où les légendes sont vivaces et parfois même vivantes.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/11/1773494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531115000 +0200" stop="20230531115500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Foire aux bouquins) S3 (64/78)</title>
<desc lang="fr">«Foire aux bouquins»Lamput est la découverte du siècle et Specs et Skinny sont les crétins qui en sont les créateurs.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/19/2178294_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531115500 +0200" stop="20230531120000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Cabane pas commode) S3 (n°65)</title>
<desc lang="fr">«Cabane pas commode»Grizzy prend en chasse les Lemmings à travers le château pour leur subtiliser le gâteau de Jelly qu'ils s'apprêtaient à déguster. Il les enferme dans une armoire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/19/2178294_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531120000 +0200" stop="20230531122500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Trollstopia (La Baleine à Bossa Nuage / Les aventuriers de la Truffe Perdue) (n°141)</title>
<desc lang="fr">«La Baleine à Bossa Nuage / Les aventuriers de la Truffe Perdue»Poppy tire un feu d'artifice et offense involontairement une baleine à Bossanuage, une énorme créature qui nage dans les nuages.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/49/2162617_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531122500 +0200" stop="20230531123000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Un conte de Lemmings) S2 (70/78)</title>
<desc lang="fr">«Un conte de Lemmings»Les Lemmings gribouillent un livre de &quot;Blanche-Neige&quot;, sur le canapé du salon. Grizzy les éjecte sans ménagement et ils atterrissent face contre leur livre, à la page des nains qui piochent dans la mine. A cause du choc, les Lemmings sont victimes d'un trouble de la personnalité : ils se prennent désormais pour les nains du conte et commencent à donner des coups de pioche dans la cabane...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/24/2104475_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531123000 +0200" stop="20230531124000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Slam Dunk Lemmings) S2 (71/78)</title>
<desc lang="fr">«Slam Dunk Lemmings»La marque de pâte à tartiner préférée de Grizzy et des Lemmings a organisé un grand concours dont le premier prix est un pot géant. Pour le gagner, il faut marquer dix paniers de suite dans un panneau de basket placé sur le parking d'un supermarché...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/34/2104015_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531124000 +0200" stop="20230531124500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Ours mal léché) S2 (72/78)</title>
<desc lang="fr">«Ours mal léché»Un ours à dents de sabre, libéré de la glace qui le conservait depuis des millions d'années, déboule dans la cabane, affamé. Grizzy tente en vain de protéger ses réserves tandis que les Lemmings échouent à le dresser pour le rodéo, malgré des efforts conjoints...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/02/2143445_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531124500 +0200" stop="20230531125000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Ours traversant) S2 (73/78)</title>
<desc lang="fr">«Ours traversant»Les Lemmings découvrent un prototype top secret de l'armée canadienne qui permet de rendre les surfaces traversables pendant quelques secondes. Comment Grizzy peut-il empêcher des Lemmings passe-muraille de lui reprendre le pot de pâte à tartiner ?...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/04/2107105_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531125000 +0200" stop="20230531130000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (L'esprit de l'aigle) S2 (74/78)</title>
<desc lang="fr">«L'esprit de l'aigle»Les Lemmings ont trouvé une figurine amérindienne, représentant un aigle, qui a le pouvoir de donner à son porteur les capacités du rapace. Grizzy aimerait impressionner l'ourse dont il est amoureux en volant majestueusement. Mais pour confisquer le totem magique aux Lemmings qui ont la rapidité de l'aigle, Grizzy va devoir ruser, tel le puma...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/24/2104475_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531130000 +0200" stop="20230531130500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Rock'n'Lemming) S2 (75/78)</title>
<desc lang="fr">«Rock'n'Lemming»Les Lemmings s'amusent avec la guitare électrique du Ranger, faisant trembler les murs de la cabane avec leur style de rock plutôt expérimental. Au moment de détruire l'instrument, Grizzy réalise qu'on peut en sortir des accords plus harmonieux. De quoi charmer l'ourse dont il est amoureux ?...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/27/2103677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531130500 +0200" stop="20230531131500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Lemmings mastocs) S2 (76/78)</title>
<desc lang="fr">«Lemmings mastocs»Pour faire enfin le poids face au gabarit impressionnant de Grizzy et s'imposer dans la cabane, les Lemmings utilisent un costume de sumotori gonflable. Grizzy se fait sortir de la zone du salon sans ménagement. Il décide alors de suivre le régime des vrais sumotoris afin de redevenir le plus fort...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/27/2104934_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531131500 +0200" stop="20230531132000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Ours ancestral) S2 (77/78)</title>
<desc lang="fr">«Ours ancestral»Grizzy et les Lemmings découvrent une table du temps amérindienne qui permet de visualiser des événements du passé. Ils revivent ainsi les premiers affrontements de leurs ancêtres préhistoriques, et apprennent au passage que la pâte à tartiner fut inventée il y a bien longtemps...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/58/2104936_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531132000 +0200" stop="20230531132500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Hocus Pocus Lemmingus) S2 (78/78)</title>
<desc lang="fr">«Hocus Pocus Lemmingus»Les Lemmings découvrent un ancien grimoire de magie qui recèle une formule permettant de prendre l'apparence de n'importe quelle autre créature. Ils ont l'idée de transformer l'un des leurs en sosie de l'ourse dont Grizzy est amoureux pour le berner...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/21/2104944_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531132500 +0200" stop="20230531133000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Moka (Le piège sournois de l'araignée) S1 (15/78)</title>
<desc lang="fr">«Le piège sournois de l'araignée»Petit croco naïf et intrépide, Moka, le fils du roi de la savane, décide de partir explorer son vaste royaume. Cerise, une courageuse rhinocéros de la garde royale, part avec lui pour assurer sa protection. Mais à son grand désespoir, l'insatiable curiosité de Moka et son attitude impulsive les mettent sans arrêt dans des situations impossibles.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/11/2052135_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531133000 +0200" stop="20230531134000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Moka (L'insondable cratère des souvenirs) S1 (10/78)</title>
<desc lang="fr">«L'insondable cratère des souvenirs»Petit croco naïf et intrépide, Moka, le fils du roi de la savane, décide de partir explorer son vaste royaume. Cerise, une courageuse rhinocéros de la garde royale, part avec lui pour assurer sa protection. Mais à son grand désespoir, l'insatiable curiosité de Moka et son attitude impulsive les mettent sans arrêt dans des situations impossibles.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/15/2181878_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531134000 +0200" stop="20230531135000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Moka (Le prince et la licorne fabuleuse) S1 (14/78)</title>
<desc lang="fr">«Le prince et la licorne fabuleuse»Petit croco naïf et intrépide, Moka, le fils du roi de la savane, décide de partir explorer son vaste royaume. Cerise, une courageuse rhinocéros de la garde royale, part avec lui pour assurer sa protection. Mais à son grand désespoir, l'insatiable curiosité de Moka et son attitude impulsive les mettent sans arrêt dans des situations impossibles.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/17/1679306_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531135000 +0200" stop="20230531135500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Lamput (Foot à lier) S4 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Foot à lier»La fièvre du football fait rage, quand les Docs et Lamput vont voir un match. En deuxième mi-temps, ils se retrouvent sur le terrain. Lamput fait des misères aux Docs en se transformant en drapeau, maillot, sifflet, et même en ballon. Mais à l'approche de la 90e minute, ils réalisent que la victoire est un travail d'équipe et que tout le monde doit jouer dans le même camp.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/57/1741546_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531135500 +0200" stop="20230531140000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Lamput (Tuzki le stagiaire) (n°407)</title>
<desc lang="fr">«Tuzki le stagiaire»Bean est de retour ! Mister Bean est de retour pour une deuxième série d'aventures en dessin animé. Au cours de 52 nouveaux épisodes, Mister Bean va créer sa propre électricité, gagner une croisière, devenir professeur par inadvertence, tourner son propre film d'horreur, se faire hypnothiser, remporter un match de lutte et vivre bien d'autres mésaventures hilarantes ! La série met en scène Mister Bean, son meilleur ami Teddy, sa redoutable logeuse, Mrs Wicket et tous les incidents inattendus qui pimentent la vie quotidienne de tout ce petit monde !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/57/1741546_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531140000 +0200" stop="20230531141000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Lamput (La poursuite) S3 (1/40)</title>
<desc lang="fr">«La poursuite»Bean est de retour ! Mister Bean est de retour pour une deuxième série d'aventures en dessin animé. Au cours de 52 nouveaux épisodes, Mister Bean va créer sa propre électricité, gagner une croisière, devenir professeur par inadvertence, tourner son propre film d'horreur, se faire hypnothiser, remporter un match de lutte et vivre bien d'autres mésaventures hilarantes ! La série met en scène Mister Bean, son meilleur ami Teddy, sa redoutable logeuse, Mrs Wicket et tous les incidents inattendus qui pimentent la vie quotidienne de tout ce petit monde !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/02/2081693_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531141000 +0200" stop="20230531141500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Lamput (Le rectificateur) S3 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Le rectificateur»Bean est de retour ! Mister Bean est de retour pour une deuxième série d'aventures en dessin animé. Au cours de 52 nouveaux épisodes, Mister Bean va créer sa propre électricité, gagner une croisière, devenir professeur par inadvertence, tourner son propre film d'horreur, se faire hypnothiser, remporter un match de lutte et vivre bien d'autres mésaventures hilarantes ! La série met en scène Mister Bean, son meilleur ami Teddy, sa redoutable logeuse, Mrs Wicket et tous les incidents inattendus qui pimentent la vie quotidienne de tout ce petit monde !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/02/2081697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531141500 +0200" stop="20230531142000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Lamput (La rupture) S3 (3/40)</title>
<desc lang="fr">«La rupture»L'amitié des Docs se rompt sous le poids de leurs échecs constants. Pour arranger les choses, Lamput va devoir se montrer très créatif.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/02/2082274_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531142000 +0200" stop="20230531142500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Lamput (Origines) S3 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Origines»Bean est de retour ! Mister Bean est de retour pour une deuxième série d'aventures en dessin animé. Au cours de 52 nouveaux épisodes, Mister Bean va créer sa propre électricité, gagner une croisière, devenir professeur par inadvertence, tourner son propre film d'horreur, se faire hypnothiser, remporter un match de lutte et vivre bien d'autres mésaventures hilarantes ! La série met en scène Mister Bean, son meilleur ami Teddy, sa redoutable logeuse, Mrs Wicket et tous les incidents inattendus qui pimentent la vie quotidienne de tout ce petit monde !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/57/1741546_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531142500 +0200" stop="20230531144500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Baby Boss : les affaires reprennent (Un gentil, très gentil bébé) S3 (11/11)</title>
<desc lang="fr">«Un gentil, très gentil bébé»L'amour des bébés n'a jamais été aussi grand, mais une tempête se prépare, et Baby Boss et son équipe sont plus que jamais résolus à se débarrasser de Bébéfacile.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/1889465_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531144500 +0200" stop="20230531151000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Baby Boss : les affaires reprennent (Jaune à 100 %) S4 (1/12)</title>
<desc lang="fr">«Jaune à 100 %»Nommé PDG, Baby Boss fixe un objectif ambitieux : l'amour des bébés doit atteindre les 100 % ! Mais maintenant, tout le monde fait des heures sup pour lui faire plaisir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/1889465_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531151000 +0200" stop="20230531153000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Trollstopia (Un vent nouveau / Le dernier scrapbook) S1 (12/13)</title>
<desc lang="fr">«Un vent nouveau / Le dernier scrapbook»Lorsque Petit Diamant avoue qu'il n'a pas encore fait de pet scintillant, Guy et les autres se mobilisent autour de lui, bien décidés à l'aider à réaliser son premier prout pailleté !/Lorsque Poppy et Val découvrent qu'elles sont toutes deux fans de la même série de scrapbooking, elles unissent leurs forces pour tenter de retrouver l'auteur.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/49/2162617_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531153000 +0200" stop="20230531160000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Trollstopia (Crêpage de choucroutes / Fracasses tignasses) S1 (13/13)</title>
<desc lang="fr">«Crêpage de choucroutes / Fracasses tignasses»Quand Dolly Banjo offre à Poppy la coiffure la plus énorme de sa vie, celle-ci n'ose pas lui avouer qu'elle est beaucoup trop imposante pour elle, par peur de la blesser. /Quand Dolly Banjo offre à Poppy la coiffure la plus énorme de sa vie, celle-ci n'ose pas lui avouer qu'elle est beaucoup trop imposante pour elle, par peur de la blesser.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/49/2162617_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531160000 +0200" stop="20230531161000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Les as de la jungle à la rescousse (Vol au-dessus d'un nid de salades) S1 (23/52)</title>
<desc lang="fr">«Vol au-dessus d'un nid de salades»Depuis plusieurs semaines des salades disparaissent à la maison de retraite des tortues. Le vieux Karapas, qui perd la mémoire, vient demander de l'aide aux As.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1622632_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531161000 +0200" stop="20230531162000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Les as de la jungle à la rescousse (Papa Miguel) S1 (24/52)</title>
<desc lang="fr">«Papa Miguel»L'OEuf d'un colibri éclot devant la grotte des As. Le petit Colibri pense que Miguel est son papa et celui-ci développe un instinct paternel très fort pour le colibri.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/23/1622449_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531162000 +0200" stop="20230531162500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Les as de la jungle à la rescousse (Sept minutes chrono) S1 (21/52)</title>
<desc lang="fr">«Sept minutes chrono»Ernest le kiwi voulait juste se faire chauffer de l'eau pour sa tisane, dans le volcan des As. Plus que 7 minutes avant que le volcan n'explose.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/11/1622634_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531162500 +0200" stop="20230531163500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Les as de la jungle à la rescousse (Un tarsier en danger) S2 (18/52)</title>
<desc lang="fr">«Un tarsier en danger»Gilbert, une fois de plus dérangé par le bruit de ses collègues, décide de partir dans la Jungle. Le signal sonne, les As pensent que c'est Gilbert mais ils aperçoivent une montgolfière. A bord, Mélina a kidnappé le tarsier...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/28/1622310_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531163500 +0200" stop="20230531165000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Les as de la jungle à la rescousse (Mission pas possible) S1 (26/52)</title>
<desc lang="fr">«Mission pas possible»Les As ont été intoxiqués par une recette d'Al et Bob, sauf Al et Bob. Le signal se déclenche, Al et Bob acceptent d'aider Ferdinant le suricate.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/30/1622592_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531165000 +0200" stop="20230531165500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Moka (La criminelle des grands terriers) S1 (43/78)</title>
<desc lang="fr">«La criminelle des grands terriers»Petit croco naïf et intrépide, Moka, le fils du roi de la savane, décide de partir explorer son vaste royaume. Cerise, une courageuse rhinocéros de la garde royale, part avec lui pour assurer sa protection. Mais à son grand désespoir, l'insatiable curiosité de Moka et son attitude impulsive les mettent sans arrêt dans des situations impossibles.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/15/2181878_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531165500 +0200" stop="20230531170000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Moka (Le retour de la fille rebelle) S1 (56/78)</title>
<desc lang="fr">«Le retour de la fille rebelle»Moka rencontre les soeurs et la mère de Cerise qui sont trop gentilles. Mais Cerise semble beaucoup moins à l'aise avec une famille si différente d'elle...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/03/2124730_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531170000 +0200" stop="20230531171000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Moka (Le repos de la garde royale) S1 (52/78)</title>
<desc lang="fr">«Le repos de la garde royale»Cerise n'en peut plus, elle a besoin de repos ! Une journée dans les sources chaudes des singes des neiges devrait faire l'affaire. Mais pour Moka, le calme et le silence n'existent pas...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/09/2124721_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531171000 +0200" stop="20230531171500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Moka (La Boussole de Tous les Dangers) S1 (50/78)</title>
<desc lang="fr">«La Boussole de Tous les Dangers»Moka trouve une boussole censée indiquer la direction de l'aventure, et se décide à la suivre en dépit du bon sens. Sans Cerise pour le protéger, on pourrait croire que la boussole le guide droit dans la gueule du loup...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/15/2181878_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531171500 +0200" stop="20230531172500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Moka (L'étrange affaire des pierres debout) S1 (61/78)</title>
<desc lang="fr">«L'étrange affaire des pierres debout»Le détective Moka mène l'enquête : qui est le monstre qui a fait tomber les pierres debout ? Pour Cerise, pas de mystère, puisque c'est elle qui a commis la gaffe...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/15/2181878_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531172500 +0200" stop="20230531173500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Bean *2002 (Mister Bean se muscle) S2 (27/52)</title>
<desc lang="fr">«Mister Bean se muscle»Après avoir vu Irma admirer la musculature puissante d'un déménageur, Mr Bean décide de se muscler. Il essaie plusieurs méthodes, avec des résultats relativement désastreux...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2020/11/21/05/1687238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531173500 +0200" stop="20230531174500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Bean *2002 (Un nouvel ami) S2 (28/52)</title>
<desc lang="fr">«Un nouvel ami»Bean accueille un oiseau particulièrement gourmand. Mais ce nouveau compagnon va vite devenir très envahissant, et l'aide de Mrs Wicket est la bienvenue pour s'en débarrasser...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/28/2127951_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531174500 +0200" stop="20230531180000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Bean *2002 (L'ascenseur) S2 (29/52)</title>
<desc lang="fr">«L'ascenseur»Bean remarque, dans la vitrine d'un grand magasin, une charmante petite voiture. Mais, quand il veut monter à l'étage des jouets, il se retrouve coincé dans l'ascenseur, en compagnie d'un petit garçon qui convoite la même voiture...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/30/2127960_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531180000 +0200" stop="20230531181000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Bean *2002 (Le trou) S2 (30/52)</title>
<desc lang="fr">«Le trou»Mr Bean aimerait se mettre au frais parce qu'il fait chaud. Mais pour y arriver, il va dévaster le jardin et mettre à jour un engin inquiétant...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2020/12/07/09/1701922_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531181000 +0200" stop="20230531182500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Bean *2002 (Mister Bean sous hypnose) S2 (31/52)</title>
<desc lang="fr">«Mister Bean sous hypnose»Mister Bean assiste au spectacle d'un talentueux hypnotiseur. Il accepte de monter sur scène pour servir de cobaye, mais une fois hypnotisé, il devient très vite incontrôlable...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2127977_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531182500 +0200" stop="20230531183000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Magoo *2019 (Magoo 2.0) S1 (n°165)</title>
<desc lang="fr">«Magoo 2.0»Fizz et Weasel testent le PomPomFizz, un rayon qui oblige les gens à danser à sa gloire. Magoo, un masque de plongée sur le nez, persuadé qu'il est dans un jeu en VR, les croise et prend le rayon pour son arme et Weasel pour son co-équipier...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/55/1620632_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531183000 +0200" stop="20230531183500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Magoo *2019 (Magoo répare tout) S1 (64/78)</title>
<desc lang="fr">«Magoo répare tout»Pensant réparer la machine à café de Weasel, Magoo manipule le téléporteur de Fizz, invention que le hamster compte présenter au congrès des génies. Fizz et Weasel tentent de récupérer la machine, se faisant téléporter un peu partout au passage...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/55/1620634_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531183500 +0200" stop="20230531184000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Magoo *2019 (Les cochons d'Inde) S1 (67/78)</title>
<desc lang="fr">«Les cochons d'Inde»Alors qu'Oscar aide son amie le chat Roxy à retrouver son frère, ils tombent sur Alfred, un hamster casse-cou et prêt à tout.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/00/1620791_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531184000 +0200" stop="20230531185000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Magoo *2019 (Lavage de cerveau de printemps) S1 (65/78)</title>
<desc lang="fr">«Lavage de cerveau de printemps»Alors qu'il donne un coup de main à Linda pour nettoyer sa cave, Magoo se retrouve miniaturisé et entre dans le cerveau de Fizz qui a décidé de le faire visiter comme un musée dédié à son génie...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/24/07/1657577_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531185000 +0200" stop="20230531185500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Magoo *2019 (Mag007) S1 (n°169)</title>
<desc lang="fr">«Mag007»Magoo prend Fizz pour une peluche contenant des renseignements top secret et la subtilise à un agent secret (en fait Weasel). Bien décidé à détruire la peluche, Magoo empêche le hamster de graver son visage sur la statue du président...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/42/1620793_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531185500 +0200" stop="20230531190000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Magoo *2019 (Maggie Magoo) S1 (n°170)</title>
<desc lang="fr">«Maggie Magoo»Un ours s'est échappé du zoo et Fizz est déterminé à le capturer pour le domestiquer. Magoo prend l'ours pour sa nièce venue passer une journée avec lui et donne du fil à retordre à Fizz et Weasel qui font tout pour capturer la bête...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/00/1620795_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531190000 +0200" stop="20230531190500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Ours répulsif) S2 (56/78)</title>
<desc lang="fr">«Ours répulsif»La cabane du ranger est équipée d'un détecteur d'animaux nuisibles ultra performant, capable de détecter la présence d'un intrus, puis de le chasser en envoyant une onde qui ordonne à son cerveau de sortir immédiatement. Grizzy et les Lemmings ne parviennent plus à rester à l'intérieur, jusqu'à ce qu'ils découvrent que la télécommande du boîtier permet de sélectionner quel type d'animal sera épargné ou visé par l'onde...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/22/2103444_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531190500 +0200" stop="20230531191000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Ours du volant) S2 (57/78)</title>
<desc lang="fr">«Ours du volant»Grizzy se retrouve embarqué malgré lui dans une course entre deux équipes de Lemmings. Lorsqu'il comprend l'enjeu, il tente de gagner mais échoue. Grizzy a sa fierté : il veut sa revanche. Il décide alors de construire son propre engin de course pour défier la caisse à savon des Lemmings...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/23/2103448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531191000 +0200" stop="20230531192000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Cabane à bascule) S2 (58/78)</title>
<desc lang="fr">«Cabane à bascule»Les Lemmings ont placé d'énormes vérins hydrauliques radiocommandés sous la cabane pour la transformer en jeu de billes roulantes grandeur nature. Grizzy, qui est sujet au mal de mer, tente de remettre les choses en place, mais il fait basculer la cabane dans le vide...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/56/2103961_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531192000 +0200" stop="20230531192500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Plante à Lemmings) S2 (59/78)</title>
<desc lang="fr">«Plante à Lemmings»Grizzy est gêné pendant sa sieste par des mouches insaisissables, qui lui tournent sans arrêt autour de la tête. Lorsqu'il réalise que la plante carnivore, sur laquelle les Lemmings jouent à faire du rodéo, se nourrit en gobant les insectes au vol, il décide de la leur confisquer pour en faire son arme anti-mouche...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/55/1856300_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531192500 +0200" stop="20230531193500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Ours ciblé) S2 (60/78)</title>
<desc lang="fr">«Ours ciblé»Les Lemmings ont déniché une caisse de boomerangs de compétition. Ils deviennent vite des pros capables de désarmer Grizzy à distance, et de l'expulser hors de la cabane avec une facilité déconcertante. Pour rivaliser avec la précision des boomerangs lemmings, Grizzy apprend le tir à l'arc et devient le Guillaume Tell canadien...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/31/2103681_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531193500 +0200" stop="20230531194000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Ours boréal) S2 (61/78)</title>
<desc lang="fr">«Ours boréal»Il y a un nouvel objet bizarre en bonne place dans la cabane : une grosse horloge aux allures de coucou suisse. Grizzy tombe immédiatement sous le charme du tic tac régulier qui le réconforte et le berce. Mais lorsque les aiguilles marquent midi, des figurines sortent du coucou et exécutent une chorégraphie en fanfare. Les Lemmings remarquent qu'en tournant les aiguilles à la main, il peut être midi toutes les deux secondes...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/29/2003928_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531194000 +0200" stop="20230531195000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Tic tac d'ours) S2 (62/78)</title>
<desc lang="fr">«Tic tac d'ours»Il y a un nouvel objet bizarre en bonne place dans la cabane : une grosse horloge aux allures de coucou suisse. Grizzy tombe immédiatement sous le charme du tic tac régulier qui le réconforte et le berce. Mais lorsque les aiguilles marquent midi, des figurines sortent du coucou et exécutent une chorégraphie en fanfare. Les Lemmings remarquent qu'en tournant les aiguilles à la main, il peut être midi toutes les deux secondes...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/28/2003921_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531195000 +0200" stop="20230531195500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Rêves sur commande) S2 (63/78)</title>
<desc lang="fr">«Rêves sur commande»Réveillé en sursaut par un cauchemar plein de Lemmings, Grizzy tombe sur la machine à rêves du Ranger. Il s'agit d'un casque sur lequel on peut programmer le thème de son choix avant de s'endormir dans la seconde, pour un sommeil fait de doux rêves assortis. Mais qui peut dormir sur ses deux oreilles, entouré de Lemmings qui veulent, eux aussi, leur part de rêve ?...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/30/2003936_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531195500 +0200" stop="20230531200000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Lemmings élémentaires) S2 (64/78)</title>
<desc lang="fr">«Lemmings élémentaires»Grizzy découvre par hasard un vieux médaillon amérindien avec un symbole de vent qui donne à son porteur le pouvoir de commander les courants d'air. De quoi ne plus quitter le canapé en contrôlant tout à distance, ou pour les Lemmings, de créer de nouveaux jeux super décoiffants...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/05/2003919_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531200000 +0200" stop="20230531201000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Nounou d'ours) S2 (65/78)</title>
<desc lang="fr">«Nounou d'ours»Une toupie magique amérindienne, capable de modifier l'âge mental de celui qui la regarde tourner, donne à Grizzy l'esprit d'un bébé de 10 mois. Les Lemmings réalisent rapidement que gérer un gros bébé, aussi mignon et craquant soit-il, n'est pas de tout repos...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/38/1996568_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531201000 +0200" stop="20230531202000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Elan arc-en-ciel) S2 (66/78)</title>
<desc lang="fr">«Elan arc-en-ciel»Une corne magique atterrit sur le museau d'un élan. L'animal devient gracieux, volant et laisse une trainée arc-en-ciel dans son sillage. A la vue de cette étrange créature, Grizzy rêve de la dresser pour l'offrir à l'ourse dont il est amoureux, tandis que les Lemmings se verraient bien faire du rodéo à dos de licorne...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/15/2155690_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531202000 +0200" stop="20230531202500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Ours au radar) S2 (67/78)</title>
<desc lang="fr">«Ours au radar»En cherchant la télécommande de la TV, Grizzy tombe sur un boîtier qui permet de localiser un trousseau de clés grâce au porte-clés muni d'un tracker. Grizzy a l'idée de coller ce mouchard sous le pot de pâte à tartiner au cas où les Lemmings l'emporteraient...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/19/2103999_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531202500 +0200" stop="20230531203500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Effet boule de Lemmings) S2 (68/78)</title>
<desc lang="fr">«Effet boule de Lemmings»Les Lemmings ont mis la cabane sens dessus dessous pour créer un parcours d'obstacles qu'ils franchissent dans une boule de hamster. Grizzy intervient et se débarrasse des Lemmings et de leur boule pour se relaxer dans le calme. Malheureusement pour lui, il a envoyé les Lemmings dans une réserve de boules Zorb, ces énormes sphères de plastique gonflables qui servent à dévaler les pentes...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/33/2104005_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531203500 +0200" stop="20230531205000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Looney Tunes Cartoons (Elmer policier / Couac-ophonie) S4 (3/10)</title>
<desc lang="fr">«Elmer policier / Couac-ophonie»Elmer policier : Pour parvenir à attraper Bugs, Elmer se fait passer pour un policier. / Couac-ophonie: Daffy joue des cymbales dans l'orchestre dirigé par Elmer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/11/2178714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531205000 +0200" stop="20230531210000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Looney Tunes Cartoons (Pêche aux requins / Porky se met au sport) S4 (4/10)</title>
<desc lang="fr">«Pêche aux requins / Porky se met au sport»Pêche aux requins : Sam est bien décidé à pêcher des requins. Mais alors qu'il va pour prendre ses appâts, il se rend compte qu'il a un passager clandestin.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/11/2178714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531210000 +0200" stop="20230531212000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Scooby-Doo et compagnie (La communauté de l'anneau... et de la clef) S2 (15/26)</title>
<desc lang="fr">«La communauté de l'anneau... et de la clef»Avant de présenter ses amis à Sean Astin, elle les prévient de ne pas prononcer le mot &quot; anneau &quot;, car celui-ci ne s'est toujours pas remis de ne pas avoir porter l'artefact dans les Seigneur des anneaux. Alors qu'ils vont se séparer, ils trouvent une clef avec un anneau. Sean se voit obligé de mener à bien la quête afin de restituer la clef à son propriétaire...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/02/2142819_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531212000 +0200" stop="20230531214500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Scooby-Doo et compagnie (Scooby artiste peintre) S2 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«Scooby artiste peintre»Scooby, Sammy et toute la bande débarquent dans la galerie de l'actrice et artiste peintre Lucy Liu.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/02/2142819_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531214500 +0200" stop="20230531220500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Quoi de neuf, Scooby-Doo ? (Le mystère de la machine à mystère) S1 (5/14)</title>
<desc lang="fr">«Le mystère de la machine à mystère»Scooby-Doo et ses amis sont attaqués par une mystérieuse machine hantée. Les ennuis ne font que commencer...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/46/1622362_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531220500 +0200" stop="20230531223000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Quoi de neuf, Scooby-Doo ? (Viva Las Vegas) S1 (6/14)</title>
<desc lang="fr">«Viva Las Vegas»Le début du concert d'une grande star dans le nouveau Las Vegas est saboté par un fantôme venu du lointain passé de la ville. Scooby-Doo et ses amis seront-ils à la hauteur ?...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/46/1622362_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531223000 +0200" stop="20230531225000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Trop cool, Scooby-Doo ! (L'ABC du mystère) S1 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«L'ABC du mystère»Véra passe un entretien pour intégrer l'université la plus prestigieuse du monde. Mais la bande découvre que son fondateur revient sous forme de fantôme.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/29/1649784_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531225000 +0200" stop="20230531231500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Trop cool, Scooby-Doo ! (Monstres et mystères de 1899) S1 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Monstres et mystères de 1899»La bande d'amis participe à un jeu de rôle intitulé &quot;Monstres et Mystères&quot;. Il s'agit de la reconstitution d'un incident de 1899 avec un Comte-sans-tête.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/14/2076013_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531231500 +0200" stop="20230531233500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Scooby-Doo, Mystères Associés (Le dandy de l'autoroute) S2 (20/26)</title>
<desc lang="fr">«Le dandy de l'autoroute»Alors qu'un bandit vole les gens et charme les femmes sur les routes de Crystal Cove, Scooby-Doo fait de plus en plus de rêves étranges concernant Nibiru.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/31/1984623_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531233500 +0200" stop="20230601000000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Scooby-Doo, Mystères Associés (L'envers du miroir) S2 (21/26)</title>
<desc lang="fr">«L'envers du miroir»Après être passé de l'autre côté d'un miroir, Fred retrouve Crystal Cove avec des airs de fin du monde. Pour remédier à cela, il doit retrouver un disque.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/31/1984623_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601000000 +0200" stop="20230601001000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Looney Tunes Cartoons (Bon appéti-ti. - Un mâcheur sachant mâcher) S1 (3/20)</title>
<desc lang="fr">«Bon appéti-ti. - Un mâcheur sachant mâcher»1/ Mémé doit acheter des oeufs pour finir ses cupcakes. Sylvestre va en profiter pour s'adonner à son passe-temps favori : essayer de manger Titi.2/ C'est par une belle journée d'été que Daffy trouve un joli vieux chewing-gum sur le trottoir. Le chewing-gu.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/11/2178714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601001000 +0200" stop="20230601002000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Bean *2002 (Des vacances pour Teddy) S2 (12/52)</title>
<desc lang="fr">«Des vacances pour Teddy»Mr Bean emmène Teddy en vacances au bord de la mer. Mais une petite fille décide que c'est elle, et elle seule, qui doit être l'amie de Teddy.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/09/2127929_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601002000 +0200" stop="20230601004500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Trollstopia (La Baleine à Bossa Nuage / Les aventuriers de la Truffe Perdue) (n°141)</title>
<desc lang="fr">«La Baleine à Bossa Nuage / Les aventuriers de la Truffe Perdue»Poppy tire un feu d'artifice et offense involontairement une baleine à Bossanuage, une énorme créature qui nage dans les nuages.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/49/2162617_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601004500 +0200" stop="20230601005000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Les aventures du petit pingouin (El fantastico Don Corleone) (n°120)</title>
<desc lang="fr">«El fantastico Don Corleone»Oscar, Roxy et Alfred découvrent une oasis au beau milieu du désert et décident d'y passer la nuit.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/08/2136362_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601005000 +0200" stop="20230601010000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Ours en l'air) S2 (53/78)</title>
<desc lang="fr">«Ours en l'air»Les Lemmings ont mis la main sur des magnets qui rendent les objets sur lesquels on les colle volants. Grizzy en fait les frais et se fait expulser hors de la cabane dans son canapé transformé en ovni. A l'atterrissage, Grizzy découvre que le magnet collé sur son front lui permet de voler comme Peter Pan...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/46/2103416_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601010000 +0200" stop="20230601011000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (Le pigeon maltais) S4 (2/26)</title>
<desc lang="fr">«Le pigeon maltais»Monsieur Gruntman et son associé engagent Tom et Jerry pour retrouver une précieuse statue qu'on leur a volée. Ils décident donc de tendre un piège aux voleurs en faisant passer Eddie pour la deuxième statue qui constitue la paire, et que l'on croyait perdue. Malheureusement, Eddie se fait également voler...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/32/1697433_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601011000 +0200" stop="20230601012000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Les as de la jungle à la rescousse (Hamsters joviaux) S2 (6/52)</title>
<desc lang="fr">«Hamsters joviaux»Il est gros comme un ours fort comme un ours intelligent... comme un ours. Aucun animal c'est sûr n'oserait contester ses privilèges dans toute la faune du Canada. A l'exception près d'un groupe issu de la famille la plus inoffensive stupide et ridicule de tous les mammifères : les lemmings.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/24/1652804_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601012000 +0200" stop="20230601012500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Tales (Voyage au Moyen Age) S1 (8/78)</title>
<desc lang="fr">«Voyage au Moyen Age»Dans un château médiéval, Tom et Jerry s'attirent les foudres d'un magicien et d'une princesse...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/24/30/1668286_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601012500 +0200" stop="20230601013500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Tales (Une chauve-souris pas si chauve) S1 (4/78)</title>
<desc lang="fr">«Une chauve-souris pas si chauve»Jerry et une chauve-souris piègent Tom en lui faisant croire qu'il voit un fantôme...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/24/33/1877828_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601013500 +0200" stop="20230601014000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Tales (Un dimanche tranquille) S1 (5/78)</title>
<desc lang="fr">«Un dimanche tranquille»Alors que Tom vient perturber la vie tranquille de Jerry, la souris tente de l'effrayer...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/24/33/1877828_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601014000 +0200" stop="20230601014500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Tales (Tom et Jerry en Egypte) S1 (6/78)</title>
<desc lang="fr">«Tom et Jerry en Egypte»En Egypte, Tom le pilleur de tombes rencontre une momie...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/24/33/1877828_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601014500 +0200" stop="20230601015500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Tales (Le combat des gigas) S1 (10/78)</title>
<desc lang="fr">«Le combat des gigas»Lorsque l'antenne de l'ordinateur artisanal de Tom est foudroyée, Tom et Jerry se retrouvent coincés à l'intérieur de la machine.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/05/2147215_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601015500 +0200" stop="20230601020000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Tales (Aïe robot) S1 (11/78)</title>
<desc lang="fr">«Aïe robot»Tom utilise une souris-robot afin de séduire Jerry pour mieux le piéger...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/24/33/1877828_A.jpg" />
</programme>