<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230602020000 +0200" stop="20230602021000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Tales (La sirène de mon coeur) S1 (19/78)</title>
<desc lang="fr">«La sirène de mon coeur»Tom et Jerry se disputent un trésor sous-marin...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/26/11/2201962_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602021000 +0200" stop="20230602021500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Tales (La carte au trésor) S1 (73/78)</title>
<desc lang="fr">«La carte au trésor»Tom, coincé sur une barrière de corail, attire l'attention d'une pieuvre, pour le plus grand plaisir de Jerry...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/24/30/1668286_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602021500 +0200" stop="20230602022000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (Les souris de Mars) S4 (n°211)</title>
<desc lang="fr">«Les souris de Mars»Après avoir regardé un film de science-fiction, Tom n'est pas rassuré. Jerry en profite pour l'effrayer en se déguisant en extraterrestre. Malheureusement, son costume se déchire et Tom l'envoie bouler. Peu de temps après, de vrais extraterrestres, ressemblant à Jerry, arrivent. Tom est persuadé que c'est à nouveau Jerry qui tente de se moquer de lui...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/02/2198723_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602022000 +0200" stop="20230602023000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (Le pigeon maltais) S4 (2/26)</title>
<desc lang="fr">«Le pigeon maltais»Monsieur Gruntman et son associé engagent Tom et Jerry pour retrouver une précieuse statue qu'on leur a volée. Ils décident donc de tendre un piège aux voleurs en faisant passer Eddie pour la deuxième statue qui constitue la paire, et que l'on croyait perdue. Malheureusement, Eddie se fait également voler...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/32/1697433_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602023000 +0200" stop="20230602023500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (Le monstre du Loch Ness) S4 (n°213)</title>
<desc lang="fr">«Le monstre du Loch Ness»Comme tous les soirs, Tom va passer la nuit dehors. Il tente bien de trouver du réconfort dans la ville des souris, mais il se fait rapidement expulser. Là, il tombe sur le monstre du Loch Ness qui se prend d'affection pour lui. Tom l'incite donc à terroriser les petites souris, mais Jerry Vansourisling parvient à charmer le monstre et à le reconduire dans son lac. Tom se retrouve seul, il est dépité, mais le monstre revient le chercher...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/02/2198723_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602023500 +0200" stop="20230602024500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (Le loup-garou de Chatsylvanie) S4 (n°214)</title>
<desc lang="fr">«Le loup-garou de Chatsylvanie»Alors que Tom se retrouve dehors pour passer la nuit, il tombe sur un gentil toutou. Malheureusement pour lui, le chiot est en fait un loup-garou ! Tom tente bien de prévenir ses maîtres et les souris, mais personne ne le croit, mis à part Vansourisling, qui a été témoin de la transformation. Les souris finissent par adopter le chiot et ont hâte de profiter de la prochaine pleine lune et de s'amuser avec lui...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/02/2198723_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602024500 +0200" stop="20230602025000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (Catsby le magnifique) S4 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Catsby le magnifique»Tom est débordé au château et fait appel à son cousin Américain : Catsby. De prime abord sympathique et entreprenant, celui fait tout de suite de l'ombre à son cousin, tant et si bien que celui-ci est renvoyé du château...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/02/2198723_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602025000 +0200" stop="20230602025500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (Retour à l'école) S2 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Retour à l'école»Monsieur Gruntman et son associé engagent Tom et Jerry pour retrouver une précieuse statue qu'on leur a volée. Ils décident donc de tendre un piège aux voleurs en faisant passer Eddie pour la deuxième statue qui constitue la paire et que l'on croyait perdue. Malheureusement Eddie se fait également voler. Boulettes apprenant aux informations qu'il a une fausse statue propose de faire un échange. Finalement la police intervient durant la transaction et arrête les voleurs. Mais contre toute attente la statue est en fait un ami d'Eddie qui a été malheureusement enduit de ciment !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/02/2198723_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602025500 +0200" stop="20230602030000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (Tom et Jerry contre le Yéti) S4 (3/26)</title>
<desc lang="fr">«Tom et Jerry contre le Yéti»Heinrick met Tom dehors pour la nuit. Le retrouvant complètement congelé, Rolf, Rudy et Rutger s'en servent de luge mais ils atterrissent dans l'antre du yéti qui prend la chose plutôt mal...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/02/2198723_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602030000 +0200" stop="20230602030500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Mouche à Yummy) S2 (8/78)</title>
<desc lang="fr">«Mouche à Yummy»Les Lemmings remarquent que Grizzy s'éloigne du pot de pâte à tartiner à chaque fois qu'il chasse la mouche qui vient bourdonner autour de lui. Mais l'insecte ne résiste pas assez longtemps pour que les Lemmings dérobent le pot. Ils décident donc de donner un entraînement sportif intensif à la mouche...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602030500 +0200" stop="20230602031500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Vil ours, bon ours) S2 (13/78)</title>
<desc lang="fr">«Vil ours, bon ours»Un tomahawk magique partage Grizzy en deux ours identiques mais aux caractères diamétralement opposés, l'un irascible et l'autre super sympa. Les Lemmings, qui n'ont pas assisté au dédoublement de Grizzy vont avoir du mal à cerner le comportement de leur ennemi habituel, qui semble passer de l'extrême gentillesse aux pires vacheries sans raison...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602031500 +0200" stop="20230602032000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Coups de chapeau) S2 (11/78)</title>
<desc lang="fr">«Coups de chapeau»Grizzy trouve un chapeau de magicien qui a le pouvoir d'éjecter les objets qui ont été rangés dedans au préalable, dès qu'on lui donne un coup de baguette magique. Il décide d'impressionner l'ourse dont il est amoureux avec un numéro de magicien. Il doit composer avec des Lemmings qui ont le don de sortir du chapeau au mauvais moment...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602032000 +0200" stop="20230602032500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Lemming plage) S2 (16/78)</title>
<desc lang="fr">«Lemming plage»Une cabine UV fraîchement déballée du carton trône au milieu de la salle de la cabane. Grizzy se met en tête de bronzer pour avoir plus de classe et attirer l'attention de l'ourse dont il est amoureux. Lorsqu'il ouvre le caisson, il découvre que les Lemmings l'ont devancé, et qu'ils profitent déjà de la cabine comme s'ils étaient à la plage...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602032500 +0200" stop="20230602033500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Pas vu pas pris) S2 (12/78)</title>
<desc lang="fr">«Pas vu pas pris»Grizzy étrenne le tout nouveau format de pâte à tartiner qu'il a découvert dans le placard du ranger : un pot XXL fort appétissant, qu'il ne compte pas partager avec les Lemmings. En observant un crapaud doué de mimétisme, capable de se confondre avec son environnement, les Lemmings décident de devenir eux aussi invisibles pour atteindre le trésor de Grizzy...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602033500 +0200" stop="20230602034000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Photographes animaliers) S2 (19/78)</title>
<desc lang="fr">«Photographes animaliers»Grizzy et les Lemmings découvrent les joies de la photographie avec l'appareil à tirage instantané du ranger. Grizzy voudrait réussir un portrait artistique de l'ourse dont il est amoureux, tandis que les Lemmings préfèrent la photo de groupe avec concours de grimaces : deux courants artistiques radicalement opposés...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602034000 +0200" stop="20230602035000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Régime d'ours) S2 (20/78)</title>
<desc lang="fr">«Régime d'ours»Grizzy, gros ours placide et chapardeur, vit comme un roi dans la forêt canadienne, n'hésitant pas à s'approprier la cabane du garde forestier dès que celui-ci a le dos tourné. Seuls les lemmings, de petits mammifères idiots, lui contestent ses privilèges...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602035000 +0200" stop="20230602035500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Gonflage d'ours) S2 (21/78)</title>
<desc lang="fr">«Gonflage d'ours»Grizzy, gros ours placide et chapardeur, vit comme un roi dans la forêt canadienne, n'hésitant pas à s'approprier la cabane du garde forestier dès que celui-ci a le dos tourné. Seuls les lemmings, de petits mammifères idiots, lui contestent ses privilèges...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602035500 +0200" stop="20230602040000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Ours molletonné) S2 (22/78)</title>
<desc lang="fr">«Ours molletonné»Grizzy, gros ours placide et chapardeur, vit comme un roi dans la forêt canadienne, n'hésitant pas à s'approprier la cabane du garde forestier dès que celui-ci a le dos tourné. Seuls les lemmings, de petits mammifères idiots, lui contestent ses privilèges...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602040000 +0200" stop="20230602041000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Bugs ! Une Production Looney Tunes (Le coup de pinceau - Bons baisers de Washington) S1 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«Le coup de pinceau - Bons baisers de Washington»&quot;Le coup de pinceau&quot;. Jack le Peintre travaille à une nouvelle oeuvre dans la nature sauvage. Mais les nuages bougent tout le temps et un ours se met entre le peintre et son modèle. - &quot;Bons baisers de Washington&quot;. Alors que Bugs visite Washington DC, la capitale des Etats-Unis d'Amérique, il croise le chemin de Claudette, une espionne qui doit récupérer des documents secrets dans un sac à bandoulière vert...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/01/2003234_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602041000 +0200" stop="20230602042500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Bugs ! Une Production Looney Tunes (L'accro au téléphone / Rock Biscoto) S1 (14/52)</title>
<desc lang="fr">«L'accro au téléphone / Rock Biscoto»&quot;L'accro au téléphone&quot;. Sam est tellement accro aux portables qu'il le consulte même au volant et il manque d'écraser Bugs. - &quot;Rock Biscoto&quot;. Rock Biscoto arrive et convainc les habitants de la forêt de boire sa boisson énergétique pour gagner en force et en assurance. Mais au final, Bugs découvre que ce n'est qu'un imposteur...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/51/2128017_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602042500 +0200" stop="20230602043500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Bugs ! Une Production Looney Tunes (Gros soucis - Les bonnes manières) S1 (15/52)</title>
<desc lang="fr">«Gros soucis - Les bonnes manières»&quot;Gros soucis&quot;. Bugs et Squeaks sont à la recherche de nourriture et trouvent une bouteille d'engrais sur le sol. Squeaks la ramasse et contre l'avis de Bugs, en répand sur un gland qui devient énorme. - &quot;Les bonnes manières&quot;. Le règlement du parc que fréquente Bugs a été modifié. Il va devoir obéir à de nouvelles règles...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/52/2128018_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602043500 +0200" stop="20230602045500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Looney Tunes Show (Casa de calma / Queso bandito / Pas de vent dans la voile) S1 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«Casa de calma / Queso bandito / Pas de vent dans la voile»&quot;Casa de calma&quot;. Bugs et Daffy partent en vacances à Casa de calma, au bord de la mer. - &quot;Queso bandito&quot;. Speedy Gonzalez entonne une chanson. - &quot;Pas de vent dans la voile&quot;.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/04/1620739_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602045500 +0200" stop="20230602052000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Looney Tunes Show (Le chien de Tasmanie / La voiture à réaction) S1 (7/13)</title>
<desc lang="fr">«Le chien de Tasmanie / La voiture à réaction»&quot;Le chien de Tasmanie&quot;. Le Diable de Tasmanie débarque chez Bugs et Daffy. - &quot;La voiture à réaction&quot;. Vil Coyote poursuit Bip Bip dans sa nouvelle voiture.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/04/1620739_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602052000 +0200" stop="20230602054000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Looney Tunes Show (Daffy le coq / Silencieux mais mortel) S1 (8/13)</title>
<desc lang="fr">«Daffy le coq / Silencieux mais mortel»&quot;Daffy le coq&quot;. Daffy interprète le rôle de Charlie le coq. - &quot;Silencieux mais mortel&quot;. Bugs et Daffy trouvent un vase qui pourrait avoir de la valeur.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/42/1620741_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602054000 +0200" stop="20230602060000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Looney Tunes Show (La foire aux célibataires/La patinoire) S1 (10/13)</title>
<desc lang="fr">«La foire aux célibataires/La patinoire»&quot;La foire aux célibataires&quot;. Bugs et Daffy participent à une foire aux célibataires pour une bonne cause. - &quot;La patinoire&quot;. Le Coyote recouvre le désert de neige.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/04/1620739_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602060000 +0200" stop="20230602060500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (Tom et Jerry contre le pirate) S4 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Tom et Jerry contre le pirate»Heinrick met Tom dehors pour la nuit. Celui rencontre par hasard le Capitaine Bell, pirate fantôme qui doit voler son millième coffre au trésor pour pouvoir quitter les limbes et aller enfin au paradis des pirates. Il s'en prend au &quot;coffre au trésor&quot; de Rudy, Rolf et Rutger, mais en sera quitte pour une surprise... &quot;odorante&quot;...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/02/2198723_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602060500 +0200" stop="20230602061000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (Qui a vu le Blob ?) S4 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Qui a vu le Blob ?»Heinrick met Tom dehors pour la nuit. Celui-ci rencontre par hasard le Blob, cette mystérieuse créature gélatineuse venue des confins de l'espace et qui ingurgite tout sur son passage, devenant de plus en plus en plus grande...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/02/2198723_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602061000 +0200" stop="20230602062000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (C'est la fête !) S4 (n°12)</title>
<desc lang="fr">«C'est la fête !»Jerry et Petit Couin-Couin empêchent Tom de manger les plats chinois qu'il a commandés.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/40/2127869_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602062000 +0200" stop="20230602062500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (Envoûté) S4 (n°221)</title>
<desc lang="fr">«Envoûté»Alors que Tom a été mis dehors par sa maîtresse, il erre sans but, et croise Mick le magnifique, qui lui promet du poisson contre un petit service.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2127890_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602062500 +0200" stop="20230602063500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (L'Otto mobile) S4 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«L'Otto mobile»Le professeur Otto veut tester sa nouvelle invention, l'Otto mobile. Pour cela, il a besoin d'un cobaye pour alimenter son véhicule grâce à ses ondes cérébrales. Tom, qui se prête à l'expérience, se voit offrir des souris pour le motiver. Bien sûr, ces dernières s'échappent et parviennent à mettre fin à l'expérience grâce à Van Sourisling...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2127891_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602063500 +0200" stop="20230602064000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (Ironiquement tendance) S4 (n°223)</title>
<desc lang="fr">«Ironiquement tendance»De nouveaux voisins ont emménagé et leur chat, Jake, a contaminé tous les quartiers avec sa cool attitude. Seul Jerry résiste et se retrouve bien malheureux puisque Tom ne daigne même plus lui courir après. Jerry décide donc de prendre les choses en main, mais alors qu'il sort pour en découdre avec Jake, il apprend que ce dernier est parti...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2127892_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602064000 +0200" stop="20230602065000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (Chat-acombes) (n°224)</title>
<desc lang="fr">«Chat-acombes»Alors qu'il passe la nuit dehors, Tom tente de trouver refuge chez les souris qui le chassent en lui faisant peur. Durant sa fuite, Tom se voit doté du pouvoir de contrôler des squelettes et décide de se venger des souris. Mais Van Sourisling s'en mêle et le pauvre chat finit pourchassé pas des chiens bien vivants...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/09/2127893_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602065000 +0200" stop="20230602065500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Ctrl+Alt+Ours) S2 (50/78)</title>
<desc lang="fr">«Ctrl+Alt+Ours»Grizzy et les Lemmings découvrent un prototype ultra secret de l'armée canadienne qui ressemble à un simple clavier d'ordinateur.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602065500 +0200" stop="20230602070500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Lemming bowling) S2 (51/78)</title>
<desc lang="fr">«Lemming bowling»Oscar et Roger font la connaissance d'un robot extraterrestre égaré, Spirit.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602070500 +0200" stop="20230602071000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Chasse aux champignons) S2 (52/78)</title>
<desc lang="fr">«Chasse aux champignons»Après la pluie d'étranges champignons rebondissants ont poussé dans la cour pour la plus grande joie des Lemmings.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/2103412_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602071000 +0200" stop="20230602071500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Ours en l'air) S2 (53/78)</title>
<desc lang="fr">«Ours en l'air»Grizzy, gros ours placide et chapardeur, vit comme un roi dans la forêt canadienne, n'hésitant pas à s'approprier la cabane du garde forestier dès que celui-ci a le dos tourné. Seuls les lemmings, de petits mammifères idiots, lui contestent ses privilèges...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/46/2103416_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602071500 +0200" stop="20230602072500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Ours en piste) S2 (54/78)</title>
<desc lang="fr">«Ours en piste»Grizzy, gros ours placide et chapardeur, vit comme un roi dans la forêt canadienne, n'hésitant pas à s'approprier la cabane du garde forestier dès que celui-ci a le dos tourné. Seuls les lemmings, de petits mammifères idiots, lui contestent ses privilèges...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/21/2103432_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602072500 +0200" stop="20230602073000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Electro Ranger Lemming) S2 (55/78)</title>
<desc lang="fr">«Electro Ranger Lemming»Grizzy trouve par hasard la version électronique du jouet Ranger Lemming capable de reproduire les gestes qu'on lui apprend, comme un robot intelligent. Grizzy voit tout de suite quels services pourrait lui rendre un robot exécutant ses corvées avec rapidité et précision, mais les Lemmings préfèrent lui apprendre à danser...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/31/2103436_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602073000 +0200" stop="20230602074000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Ours répulsif) S2 (56/78)</title>
<desc lang="fr">«Ours répulsif»La cabane du ranger est équipée d'un détecteur d'animaux nuisibles ultra performant, capable de détecter la présence d'un intrus, puis de le chasser en envoyant une onde qui ordonne à son cerveau de sortir immédiatement. Grizzy et les Lemmings ne parviennent plus à rester à l'intérieur, jusqu'à ce qu'ils découvrent que la télécommande du boîtier permet de sélectionner quel type d'animal sera épargné ou visé par l'onde...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/22/2103444_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602074000 +0200" stop="20230602074500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Ours du volant) S2 (57/78)</title>
<desc lang="fr">«Ours du volant»Grizzy se retrouve embarqué malgré lui dans une course entre deux équipes de Lemmings. Lorsqu'il comprend l'enjeu, il tente de gagner mais échoue. Grizzy a sa fierté : il veut sa revanche. Il décide alors de construire son propre engin de course pour défier la caisse à savon des Lemmings...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/23/2103448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602074500 +0200" stop="20230602075500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Cabane à bascule) S2 (58/78)</title>
<desc lang="fr">«Cabane à bascule»Les Lemmings ont placé d'énormes vérins hydrauliques radiocommandés sous la cabane pour la transformer en jeu de billes roulantes grandeur nature. Grizzy, qui est sujet au mal de mer, tente de remettre les choses en place, mais il fait basculer la cabane dans le vide...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/56/2103961_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602075500 +0200" stop="20230602080000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Magoo *2019 (La dernière marmotte) S1 (14/78)</title>
<desc lang="fr">«La dernière marmotte»Retraité bienveillant, mister Magoo cherche toujours à régler les problèmes qui se présentent à lui. Hélas, sa terrible myopie l'induit souvent en erreur...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/56/1621027_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602080000 +0200" stop="20230602081000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Magoo *2019 (La pêche au hamster) S1 (15/78)</title>
<desc lang="fr">«La pêche au hamster»Retraité bienveillant, mister Magoo cherche toujours à régler les problèmes qui se présentent à lui. Hélas, sa terrible myopie l'induit souvent en erreur...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/15/1621122_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602081000 +0200" stop="20230602081500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Magoo *2019 (Gentil toutou) S1 (16/78)</title>
<desc lang="fr">«Gentil toutou»Magoo distribue de la nourriture aux animaux du quartier lorsqu'il tombe sur un gigantesque et monstrueux hamster libéré par Fizz d'une dimension parallèle. Il prend l'inquiétante bestiole pour un chien errant particulièrement difficile à nourrir.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/50/1620994_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602081500 +0200" stop="20230602082500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Magoo *2019 (Panique à domicile) S1 (17/78)</title>
<desc lang="fr">«Panique à domicile»Retraité bienveillant, mister Magoo cherche toujours à régler les problèmes qui se présentent à lui. Hélas, sa terrible myopie l'induit souvent en erreur...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/24/07/1657577_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602082500 +0200" stop="20230602083000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Moka (Le blizzard de l'oubli) S1 (4/78)</title>
<desc lang="fr">«Le blizzard de l'oubli»Petit croco naïf et intrépide, Moka, le fils du roi de la savane, décide de partir explorer son vaste royaume. Cerise, une courageuse rhinocéros de la garde royale, part avec lui pour assurer sa protection. Mais à son grand désespoir, l'insatiable curiosité de Moka et son attitude impulsive les mettent sans arrêt dans des situations impossibles.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/15/2181878_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602083000 +0200" stop="20230602083500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Moka (L'inéluctable envol de l'albatros) S1 (6/78)</title>
<desc lang="fr">«L'inéluctable envol de l'albatros»Petit croco naïf et intrépide, Moka, le fils du roi de la savane, décide de partir explorer son vaste royaume. Cerise, une courageuse rhinocéros de la garde royale, part avec lui pour assurer sa protection. Mais à son grand désespoir, l'insatiable curiosité de Moka et son attitude impulsive les mettent sans arrêt dans des situations impossibles.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/15/2181878_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602083500 +0200" stop="20230602084500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Moka (La maladie du malheur) S1 (7/78)</title>
<desc lang="fr">«La maladie du malheur»Petit croco naïf et intrépide, Moka, le fils du roi de la savane, décide de partir explorer son vaste royaume. Cerise, une courageuse rhinocéros de la garde royale, part avec lui pour assurer sa protection. Mais à son grand désespoir, l'insatiable curiosité de Moka et son attitude impulsive les mettent sans arrêt dans des situations impossibles.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/15/2181878_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602084500 +0200" stop="20230602085000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Moka (Le piège sournois de l'araignée) S1 (15/78)</title>
<desc lang="fr">«Le piège sournois de l'araignée»Petit croco naïf et intrépide, Moka, le fils du roi de la savane, décide de partir explorer son vaste royaume. Cerise, une courageuse rhinocéros de la garde royale, part avec lui pour assurer sa protection. Mais à son grand désespoir, l'insatiable curiosité de Moka et son attitude impulsive les mettent sans arrêt dans des situations impossibles.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/11/2052135_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602085000 +0200" stop="20230602090000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Moka (L'insondable cratère des souvenirs) S1 (10/78)</title>
<desc lang="fr">«L'insondable cratère des souvenirs»Petit croco naïf et intrépide, Moka, le fils du roi de la savane, décide de partir explorer son vaste royaume. Cerise, une courageuse rhinocéros de la garde royale, part avec lui pour assurer sa protection. Mais à son grand désespoir, l'insatiable curiosité de Moka et son attitude impulsive les mettent sans arrêt dans des situations impossibles.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/15/2181878_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602090000 +0200" stop="20230602091000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Moka (Le prince et la licorne fabuleuse) S1 (14/78)</title>
<desc lang="fr">«Le prince et la licorne fabuleuse»Petit croco naïf et intrépide, Moka, le fils du roi de la savane, décide de partir explorer son vaste royaume. Cerise, une courageuse rhinocéros de la garde royale, part avec lui pour assurer sa protection. Mais à son grand désespoir, l'insatiable curiosité de Moka et son attitude impulsive les mettent sans arrêt dans des situations impossibles.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/17/1679306_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602091000 +0200" stop="20230602091500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mike, une vie de chien (Le retour de Chicky) S1 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Le retour de Chicky»Le quotidien de Mike, brave carlin amoureux de la jolie chienne du voisin, n'est perturbé que par les irruptions intempestives de deux ratons laveurs espiègles...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/45/1747947_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602091500 +0200" stop="20230602092000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mike, une vie de chien (Chaton-laveur) S1 (8/78)</title>
<desc lang="fr">«Chaton-laveur»Le quotidien de Mike, brave carlin amoureux de la jolie chienne du voisin, n'est perturbé que par les irruptions intempestives de deux ratons laveurs espiègles...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/19/1729305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602092000 +0200" stop="20230602093000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mike, une vie de chien (Tortues survoltées) S1 (9/78)</title>
<desc lang="fr">«Tortues survoltées»Le quotidien de Mike, brave carlin amoureux de la jolie chienne du voisin, n'est perturbé que par les irruptions intempestives de deux ratons laveurs espiègles...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/19/1729305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602093000 +0200" stop="20230602093500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mike, une vie de chien (Il faut sauver la poupée Roxanne) S1 (10/78)</title>
<desc lang="fr">«Il faut sauver la poupée Roxanne»Le quotidien de Mike, brave carlin amoureux de la jolie chienne du voisin, n'est perturbé que par les irruptions intempestives de deux ratons laveurs espiègles...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/24/22/2184132_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602093500 +0200" stop="20230602094000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mike, une vie de chien (Le malade imaginaire) S1 (11/78)</title>
<desc lang="fr">«Le malade imaginaire»Le quotidien de Mike, brave carlin amoureux de la jolie chienne du voisin, n'est perturbé que par les irruptions intempestives de deux ratons laveurs espiègles...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/28/1634991_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602094000 +0200" stop="20230602095000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mike, une vie de chien (Allô Mike !) S1 (12/78)</title>
<desc lang="fr">«Allô Mike !»Le quotidien de Mike, brave carlin amoureux de la jolie chienne du voisin, n'est perturbé que par les irruptions intempestives de deux ratons laveurs espiègles...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/24/32/1826646_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602095000 +0200" stop="20230602095500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (Un panier de crabes) (n°227)</title>
<desc lang="fr">«Un panier de crabes»Tom est chargé de préparer les crabes pour le dîner du duc et de la duchesse, mais les crustacés n'ont pas l'intention de se laisser faire ! Jerry apporte son aide aux crabes dans un premier temps, mais devant leur agressivité, il se ligue avec Tom et ils parviennent à s'en débarrasser. Le duc et la duchesse se retrouvent à manger un ragoût végétarien...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2127777_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602095500 +0200" stop="20230602100500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (Chat de conscience) S4 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Chat de conscience»Butch harcèle Tom, Jerry et tous les autres tant et si bien que ceux-ci s'unissent pour tenter de le conditionner pendant son sommeil pour qu'il devienne gentil. Le stratagème fonctionne mieux que prévu...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2127778_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602100500 +0200" stop="20230602101000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (Compter les moutons) S3 (n°21)</title>
<desc lang="fr">«Compter les moutons»Dixie Wolf a engagé Tom et Jerry pour retrouver tous les moutons disparus...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2127779_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602101000 +0200" stop="20230602101500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (Ô vieillesse ennemie) S4 (n°22)</title>
<desc lang="fr">«Ô vieillesse ennemie»Spike procède à son rituel du matin et se gratte le dos sur la palissade fraîchement repeinte de gris par Rick. Lorsqu'il voit ses poils grisâtres, il en déduit qu'il est devenu vieux. Et les effets de l'âge se font immédiatement ressentir...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2127780_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602101500 +0200" stop="20230602102500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (Savon noir et vieilles dentelles) (n°231)</title>
<desc lang="fr">«Savon noir et vieilles dentelles»La lavandière étant en congés, c'est Tom qui est chargé de laver la robe que la duchesse a tâchée la veille au champ de course. Mais Jerry s'en mêle et finit par faire passer ladite robe d'une taille 12 à une taille 2...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/43/2127781_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602102500 +0200" stop="20230602103500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (Concours de moustaches) S4 (24/78)</title>
<desc lang="fr">«Concours de moustaches»Rick s'inquiète à l'idée de perdre ses cheveux et commande une lotion capillaire sensée remédier à la calvitie...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/43/2127782_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602103500 +0200" stop="20230602105000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Looney Tunes Cartoons (Un lapin sur le grill. - Cactus doulourus. - Douche froide) S1 (8/20)</title>
<desc lang="fr">«Un lapin sur le grill. - Cactus doulourus. - Douche froide»Un lapin sur le grill :Elmer chercher à découvrir qui a volé ses carottes. Pour ça, il interroge Bugs, mais ce dernier est loin d'être coopératif. /Cactus doulourus : Coyote essaye de capturer Bip Bip à l'aide d'un aspirateur surpuissant./ Douche froide :.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/26/2127945_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602105000 +0200" stop="20230602110000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Looney Tunes Cartoons (Un prêté pour un rendu. - Artiste pas mal du tout) S1 (9/20)</title>
<desc lang="fr">«Un prêté pour un rendu. - Artiste pas mal du tout»Un prêté pour un rendu : Un nouveau client de la bibliothèque a besoin de silence et de tranquillité pour lire son recueil de poésie. Porky, le bibliothécaire s'engage à respecter le désir de son client. Mais Daffy voit les choses différemment. Pour lui, la bibliothèque est le lieu idéal pour chanter, danser ou faire sa lessive... / Artiste pas mal du tout : Elmer est un peintre amateur qui rêve d'être publié dans un magazine spécialisé. Il s'est installé en rase campagne et a trouvé un modèle idéal pour sa nouvelle oeuvre. Sa seule erreur a été de boucher l'entrée du terrier de Bugs Bunny en s'asseyant dessus...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/11/2178714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602110000 +0200" stop="20230602111000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Looney Tunes Cartoons (Les cheveux. - Un repas explosif. - Le couac du plombier) S1 (10/20)</title>
<desc lang="fr">«Les cheveux. - Un repas explosif. - Le couac du plombier»Les cheveux : Elmer a décider de cuisiner un ragoût de lapin pour son rendez-vous. Pour sortir de ce mauvais pas, Bugs lui propose de lui faire repousser les cheveux afin qu'il soit beau pour son rendez-vous. /Un repas explosif : Le coyote tente de capturer Bip Bip avec de la dynamite, mais sa manipulation est plus compliquée que prévu. /Le couac du plombier : Elmer fait appel à Daffy pour régler son problème de fuite. Mais les compétences de ce dernier en plomberie sont loin d'être à la hauteur.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/26/2127946_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602111000 +0200" stop="20230602113500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Scooby-Doo et compagnie (Le double maléfique) S1 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«Le double maléfique»Daphné rend visite à une de ses amies, la célèbre chanteuse Sia. Malheureusement, un double de cette dernière cambriole toutes les bijouteries de Palm Springs.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/54/2005651_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602113500 +0200" stop="20230602120000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Scooby-Doo et compagnie (Un fantôme hurleur à l'université) S1 (14/26)</title>
<desc lang="fr">«Un fantôme hurleur à l'université»Le gang de Scooby-Doo visite une école pour médiums où l'actrice Whoopi Goldberg suit des cours. Mais un fantôme plutôt bruyant hante l'institution.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/05/2010933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602120000 +0200" stop="20230602122500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Trollstopia (A la Conquête de le Crête / C'est quoi ton surnom ?) S1 (n°43)</title>
<desc lang="fr">«A la Conquête de le Crête / C'est quoi ton surnom ?»&quot;Lorsque du chewing-gum se retrouve dans les ailes de Dante Crescendo, Val et lui tentent d'utiliser d'autres moyens de transport pour atteindre la Crête du classique avant la fin de la floraison tant attendue de la légendaire Orgue Orchidée. / Lorsque Branche découvre que Barry Groovy donne des surnoms qui collent, il manipule Barry pour qu'il lui donne un surnom très attendu : &quot;As&quot;. Mais lorsque la confiance de tous dans l'incroyable &quot;As&quot; conduit Branche à être appelé pour une mission pour laquelle il n'est pas fait, il se rend compte que truquer le système n'était peut-être pas une si bonne idée.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/49/2162617_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602122500 +0200" stop="20230602123000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Tactique d'ombrelles) S3 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Tactique d'ombrelles»Pour tromper la vigilance de Grizzy et subtiliser la télévision, les Lemmings, déguisés en danseuses traditionnelles chinoises, montent un numéro, qui laisse Grizzy pantois.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/19/2178294_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602123000 +0200" stop="20230602124000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Ni yin ni yang) S3 (10/78)</title>
<desc lang="fr">«Ni yin ni yang»Agacé par la course-poursuite bruyante des Lemmings et du raton laveur, Grizzy stoppe leur jeu et provoque la chute du groupe dans le vide. Les comparses tombent dans une clairière. Sous le choc, une dalle noire et blanche en forme de yin et yang se fissure et déverse une lumière étrange sur le raton laveur. Selon son humeur, les couleurs de son pelage se modifient et son excitation ou son calme deviennent contagieux à tous ceux l'entourent !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/55/2126180_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602124000 +0200" stop="20230602124500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Ours mécatronique) S3 (11/78)</title>
<desc lang="fr">«Ours mécatronique»De retour de sa partie de pêche, Grizzy rapporte malencontreusement avec lui une électrode dirigeant un robot. Celui-ci, une fois activé, se met au service de l'ours, assouvissant tous ses besoins. Envieux, les Lemmings montent un plan pour prendre possession de ce nouvel allié métallique. Ils parviennent à mettre l'ours dehors, qui ne compte pas en rester là... surtout après avoir découvert une paire de bras robotiques cachée dans un module tombé du robot !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/55/2126181_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602124500 +0200" stop="20230602125000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Cabane d'artifice) S3 (13/78)</title>
<desc lang="fr">«Cabane d'artifice»À la nuit tombée, alors que Grizzy s'assoupit, un vacarme retentit à l'extérieur de la cabane : les Lemmings glissent dans une caisse sur la grande muraille, propulsés par des fusées. En évitant les stratagèmes de l'ours pour les arrêter, les lemmings actionnent par accident un mécanisme dans une tour qui ouvre une pièce secrète. Celle-ci est remplie de canons et catapultes à disposition des apprentis artificiers...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/50/2126171_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602125000 +0200" stop="20230602130000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Plongée sauvage) S3 (14/78)</title>
<desc lang="fr">«Plongée sauvage»Grizzy et les Lemmings se disputent le tout dernier pot de yummy de la cabane qui finit par couler au milieu du lagon. L'ours détourne l'équipement de la maison pour se créer une tenue sous-marine. Les Lemmings, quant à eux, se partagent une bouteille de plongée pour mettre des bâtons dans les palmes de leur adversaire ! Mais la faune locale arrive à leur rencontre...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/55/2126183_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602130000 +0200" stop="20230602130500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Cocochoco) S3 (15/78)</title>
<desc lang="fr">«Cocochoco»Grizzy se réveille de sa sieste, affamé. Le dernier pot de yummy est vide. Les placards sont également dépourvus de toute nourriture, à l'exception d'un paquet de chocolat en poudre. Grizzy a l'idée de le mélanger à du lait de coco : c'est un véritable régal ! Mais les Lemmings, tout aussi gourmands, veulent aussi leur part de cocochoco !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/2126192_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602130500 +0200" stop="20230602131500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (La pêche ascensionnelle) S3 (16/78)</title>
<desc lang="fr">«La pêche ascensionnelle»Grizzy vient d'attraper une grosse prise au bout de sa ligne. Tandis qu'il s'accroche pour la ferrer, les Lemmings détournent son poisson pour se faire tracter, accrochés à un cerf-volant.Grizzy tente de saborder leur partie de Kite-surf improvisée pour récupérer son dû, jusqu'à ce qu'un aileron de requin apparaisse à l'horizon !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/2126193_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602131500 +0200" stop="20230602132000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Piratage à tartiner) S3 (17/78)</title>
<desc lang="fr">«Piratage à tartiner»Les placards de la cabane sont désespérément vides, alors que l'estomac de Grizzy crie famine. Il observe aux jumelles les Lemmings, surexcités, glisser toute sorte de petits objets métalliques dans la fente du... distributeur automatique de yummy !?! L'ours les rejoint sur le ponton. Si seulement ils trouvaient des pièces pour actionner la machine... Mais peut-être que la solution serait de trouver le butin indiqué sur cette carte au trésor dénichée sur la plage... ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/2126194_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602132000 +0200" stop="20230602132500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Virée en mer) S3 (18/78)</title>
<desc lang="fr">«Virée en mer»Après avoir cassé par accident son canapé fétiche, Grizzy remarque une cabane de pêcheur cosy sur une île voisine. Il réquisitionne alors la pirogue des Lemmings pour s'y rendre mais découvre que la nouvelle cabane est délabrée et dénuée de tout confort. Une affiche a leurré le pauvre ours. En revanche, un superbe yacht est amarré à proximité et attire son attention et celles des Lemmings fraichement débarqués sur l'île !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/41/2126195_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602132500 +0200" stop="20230602133000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Moka (Les glorieux guerriers de Bouckenberg) S1 (11/78)</title>
<desc lang="fr">«Les glorieux guerriers de Bouckenberg»Petit croco naïf et intrépide, Moka, le fils du roi de la savane, décide de partir explorer son vaste royaume. Cerise, une courageuse rhinocéros de la garde royale, part avec lui pour assurer sa protection. Mais à son grand désespoir, l'insatiable curiosité de Moka et son attitude impulsive les mettent sans arrêt dans des situations impossibles.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/54/1695425_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602133000 +0200" stop="20230602134000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Moka (L'implacable avancée de la tortue) S1 (12/78)</title>
<desc lang="fr">«L'implacable avancée de la tortue»Petit croco naïf et intrépide, Moka, le fils du roi de la savane, décide de partir explorer son vaste royaume. Cerise, une courageuse rhinocéros de la garde royale, part avec lui pour assurer sa protection. Mais à son grand désespoir, l'insatiable curiosité de Moka et son attitude impulsive les mettent sans arrêt dans des situations impossibles.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/55/1692576_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602134000 +0200" stop="20230602135000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Moka (La légendaire armure des anciens) S1 (9/78)</title>
<desc lang="fr">«La légendaire armure des anciens»Petit croco naïf et intrépide, Moka, le fils du roi de la savane, décide de partir explorer son vaste royaume. Cerise, une courageuse rhinocéros de la garde royale, part avec lui pour assurer sa protection. Mais à son grand désespoir, l'insatiable curiosité de Moka et son attitude impulsive les mettent sans arrêt dans des situations impossibles.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/15/2181878_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602135000 +0200" stop="20230602135500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (Tom voit grand) S4 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Tom voit grand»Enirick met Tom dehors pour la nuit et celui-ci rencontre une sorcière qui voyant qu'il a peur de tout lui fait boire une potion qui le fait grandir. Effet secondaire indésirable : à chaque fois qu'il a un hoquet il rétrécit et devient minuscule.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/37/2126155_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602135500 +0200" stop="20230602140000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (Un espion pitoyable) S4 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Un espion pitoyable»De nouvelles aventures de Jerry, la souris malicieuse et taquine, et de Tom, le chat maladroit. Ennemis jurés, ils passent leur temps à se bagarrer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/2126156_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602140000 +0200" stop="20230602141000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (Promenons-nous dans les bois) S4 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Promenons-nous dans les bois»De nouvelles aventures de Jerry, la souris malicieuse et taquine, et de Tom, le chat maladroit. Ennemis jurés, ils passent leur temps à se bagarrer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/2126157_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602141000 +0200" stop="20230602142000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (La balle de feu) S4 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«La balle de feu»Tom et Jerry s'apprêtent à regarder la finale du championnat de base-ball. Il ne leur manque que leur sauce préférée pour déguster leurs hotdogs mais Eddie l'Embrouille leur rapporte une fiole volée aux laboratoire Avery, qui contient une substance explosive ultra instable...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/2126158_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602142000 +0200" stop="20230602142500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (L'union sacrée) S4 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«L'union sacrée»Tom et Jerry signe un traité afin d'assurer une paix durable entre eux. Mais deux cousins de Jerry débarquent parce qu'ils ont oublié l'anniversaire de leurs femmes et craignent leur colère. Ils sèment le désordre dans le manoir et quand leurs femmes arri.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/2126159_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602142500 +0200" stop="20230602144000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Bean *2002 (Une voiture pour Irma) S3 (25/26)</title>
<desc lang="fr">«Une voiture pour Irma»Un être fantasque et maladroit vit des aventures au quotidien : à la plage, à l'hôpital, dans les magasins, tout est prétexte aux facéties les plus insolites.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/44/2127787_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602144000 +0200" stop="20230602145000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Bean *2002 (Un trophée pour Bean) S3 (26/26)</title>
<desc lang="fr">«Un trophée pour Bean»Un être fantasque et maladroit vit des aventures au quotidien : à la plage, à l'hôpital, dans les magasins, tout est prétexte aux facéties les plus insolites.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/45/2127788_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602145000 +0200" stop="20230602150000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Bean *2002 (Cinéma amateur) S4 (1/52)</title>
<desc lang="fr">«Cinéma amateur»Mr Bean réalise son propre film d'horreur avec Mrs Wicket, Irma et Teddy en vedette. Mais Mrs Wicket sera-t-elle satisfaite de son maquillage et de son rôle ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/49/2127811_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602150000 +0200" stop="20230602150500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mike, une vie de chien (Mike montre les muscles) S1 (24/78)</title>
<desc lang="fr">«Mike montre les muscles»Le quotidien de Mike, brave carlin amoureux de la jolie chienne du voisin, n'est perturbé que par les irruptions intempestives de deux ratons laveurs espiègles...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/59/1734759_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602150500 +0200" stop="20230602151000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mike, une vie de chien (La photo de la honte) S1 (36/78)</title>
<desc lang="fr">«La photo de la honte»Le quotidien de Mike, brave carlin amoureux de la jolie chienne du voisin, n'est perturbé que par les irruptions intempestives de deux ratons laveurs espiègles...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/54/1739622_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602151000 +0200" stop="20230602152000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mike, une vie de chien (Le tournoi) S1 (42/78)</title>
<desc lang="fr">«Le tournoi»Le quotidien de Mike, brave carlin amoureux de la jolie chienne du voisin, n'est perturbé que par les irruptions intempestives de deux ratons laveurs espiègles...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/29/2162853_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602152000 +0200" stop="20230602153000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mike, une vie de chien (Attaques de vampires) S1 (35/78)</title>
<desc lang="fr">«Attaques de vampires»Le quotidien de Mike, brave carlin amoureux de la jolie chienne du voisin, n'est perturbé que par les irruptions intempestives de deux ratons laveurs espiègles...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/05/1832072_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602153000 +0200" stop="20230602154000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mike, une vie de chien (Le cadeau) S1 (14/78)</title>
<desc lang="fr">«Le cadeau»Le quotidien de Mike, brave carlin amoureux de la jolie chienne du voisin, n'est perturbé que par les irruptions intempestives de deux ratons laveurs espiègles...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/29/2162853_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602154000 +0200" stop="20230602155000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Le petit Nicolas : tous en vacances ! (La pêche au gros) S1 (29/52)</title>
<desc lang="fr">«La pêche au gros»Au Club des Trappeurs, c'est jour de pêche ! Rapidement les enfants se défient, pariant sur qui pêchera le plus gros poisson. Devenant particulièrement bruyants, les enfants réveillent le vieux pêcheur qui dormait à proximité. Une fois réveillé ce dernier propose au joyeux équipage de monter à bord de son chalutier et d'aller à la pêche au gros pour le plus grand malheur du chef Gérard qui craint que les enfants, dont il est responsable, ne tombent à l'eau.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/11/1993165_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602155000 +0200" stop="20230602160000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Le petit Nicolas : tous en vacances ! (On a lavé la voiture) S1 (30/52)</title>
<desc lang="fr">«On a lavé la voiture»Papa compte emmener son patron, M. Moucheboume à la gare pour lui toucher deux mots de sa future et attendue augmentation. Nicolas décide donc de lui faire une belle surprise en lavant la voiture avant qu'il ne revienne. Marie-Edwige, Alceste, Geoffroy et Mamert proposent à leur copain de l'aider. Bien que voulant bien faire, les enfants endommagent la voiture plus qu'ils ne la nettoient. Nicolas est désespéré, comment Papa va-t-il faire pour emmener M. Moucheboume à la gare ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/11/1993165_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602160000 +0200" stop="20230602161000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Les as de la jungle à la rescousse (La prophétie) S1 (31/52)</title>
<desc lang="fr">«La prophétie»Mama Dongo vient chercher les As : dans son village ils doivent donner toutes leurs provisions aux Dieux pour éviter la fin du monde...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/09/1880220_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602161000 +0200" stop="20230602162000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Les as de la jungle à la rescousse (Bananes flambées) S1 (32/52)</title>
<desc lang="fr">«Bananes flambées»Un cacatoès s'introduit chez les As et imite leur voix en donnant des ordres ou indications contradictoires ce qui sème une belle pagaille.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/1622657_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602162000 +0200" stop="20230602162500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Les as de la jungle à la rescousse (Toute première proie) S1 (33/52)</title>
<desc lang="fr">«Toute première proie»Avec la complicité de Batricia, Al, Bob, Gilbert et Miguel, Junior prépare une surprise pour son père, il veut lui montrer qu'il a bien appris toutes ses leçons pour devenir un grand guerrier tigre et va essayer d'attraper sa première proie tout seul (un crocodile). Sauf que tout ne se passe pas comme prévu, les As sont obligés de cacher à Maurice que Junior a disparu...et pendant ce temps, celui-ci affronte de nombreux dangers dans la rivière.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/25/1622521_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602162500 +0200" stop="20230602163500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Les as de la jungle à la rescousse (Le festin de la jungle) S2 (20/52)</title>
<desc lang="fr">«Le festin de la jungle»Al va participer au grand concours de cuisine de la Jungle. Hector sera l'arbitre, mais il est aveugle et a besoin de l'aide des As pour surveiller les autres concurrents...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/1622328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602163500 +0200" stop="20230602165000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Les as de la jungle à la rescousse (Assaut Sur Les As) S1 (34/52)</title>
<desc lang="fr">«Assaut Sur Les As»Le &quot;gros Tony&quot; a lancé une battue dans toute la Jungle, il poursuit tous les animaux dans la Jungle car quelqu'un a pillé ses arbres fruitiers. Tous les animaux viennent se réfugier chez les As...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/25/1622558_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602165000 +0200" stop="20230602165500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Moka (La forêt enchantée de Gunma) S1 (47/78)</title>
<desc lang="fr">«La forêt enchantée de Gunma»Moka n'apprécie pas tout ce que Cerise fait pour lui. Mais quand il croit son amie transformée en scarabée, il se rend compte qu'il a du mal à se débrouiller sans elle...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/15/2181878_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602165500 +0200" stop="20230602170000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Moka (Les coquilles du cauchemar) S1 (58/78)</title>
<desc lang="fr">«Les coquilles du cauchemar»Moka a fait un cauchemar avec des escargots, et il est maintenant terrifié par les cornus à coquilles. Pourtant les petits rampants n'ont vraiment pas l'air méchant...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/15/2181878_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602170000 +0200" stop="20230602171000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Moka (La crise de l'écrasante couronne) S1 (71/78)</title>
<desc lang="fr">«La crise de l'écrasante couronne»Petit croco naïf et intrépide, Moka, le fils du roi de la savane, décide de partir explorer son vaste royaume. Cerise, une courageuse rhinocéros de la garde royale, part avec lui pour assurer sa protection. Mais à son grand désespoir, l'insatiable curiosité de Moka et son attitude impulsive les mettent sans arrêt dans des situations impossibles.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/15/2181878_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602171000 +0200" stop="20230602171500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Moka (Les pilleurs de pierres précieuses) S1 (44/78)</title>
<desc lang="fr">«Les pilleurs de pierres précieuses»Petit croco naïf et intrépide, Moka, le fils du roi de la savane, décide de partir explorer son vaste royaume. Cerise, une courageuse rhinocéros de la garde royale, part avec lui pour assurer sa protection. Mais à son grand désespoir, l'insatiable curiosité de Moka et son attitude impulsive les mettent sans arrêt dans des situations impossibles.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/10/2195243_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602171500 +0200" stop="20230602172500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Moka (La colère de Richie le conquérant) S1 (n°49)</title>
<desc lang="fr">«La colère de Richie le conquérant»Cerise rend visite au phasme qu'elle a formé au combat et découvre qu'il est maintenant à la tête d'une armée, bien décidé à conquérir le monde. Cerise veut l'arrêter, mais la violence peut-elle arranger les choses ?...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/15/2181878_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602172500 +0200" stop="20230602173500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Bean *2002 (L'oiseau rare) S2 (38/52)</title>
<desc lang="fr">«L'oiseau rare»Mister Bean constate avec joie qu'il a pu observer tous les oiseaux de son livre d'ornithologie, sauf un. Il se rend dans une réserve naturelle, mais en vain. Il décide alors de forcer un peu la chance...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968585_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602173500 +0200" stop="20230602174500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Bean *2002 (Le safari de Mister Bean) S2 (39/52)</title>
<desc lang="fr">«Le safari de Mister Bean»Mister Bean se rend dans un parc de Safari, et se lie d'amitié avec un petit singe qui se glisse dans sa voiture et repart avec lui. Bientôt, le petit singe est recherché dans tout le pays. Mister Bean est devenu un kidnappeur involontaire...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/40/1621132_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602174500 +0200" stop="20230602180000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Bean *2002 (La partie de golf) S2 (40/52)</title>
<desc lang="fr">«La partie de golf»Après avoir assisté à une partie de golf à la télévision, Mister Bean décide d'y jouer dans son appartement. Il invite Mademoiselle Irma à jouer avec lui, mais cela n'est pas du goût de Mrs Wicket...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/02/1620956_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602180000 +0200" stop="20230602181000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Bean *2002 (Mister Bean super-héros) S2 (41/52)</title>
<desc lang="fr">«Mister Bean super-héros»Depuis toujours, Mister Bean rêve d'être un super-héros. Et, lorsque Mrs Wicket est victime d'un cambriolage, il décide de se confectionner un costume de super héros et de passer à l'action...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/45/2127789_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602181000 +0200" stop="20230602182500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Bean *2002 (Mister Bean fait le tri) S2 (42/52)</title>
<desc lang="fr">«Mister Bean fait le tri»L'appartement de Mister Bean est vraiment très en désordre. Il décide de faire le tri et de jeter tout ce qui l'encombre. Malheureusement, le pauvre Teddy tombe accidentellement dans le sac-poubelle, et finit par aboutir à la décharge. Comment Mister Bean va-t-il pouvoir le récupérer ?...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/05/1668331_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602182500 +0200" stop="20230602183000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Magoo *2019 (Ratman) S1 (n°177)</title>
<desc lang="fr">«Ratman»Magoo prend Fizz pour le milliardaire Bruce Peigne, alias Ratman. Lorsque ce dernier se retrouve kidnappé par son ennemi juré le Clown (en fait Weasel), Magoo se transforme en Megamagoo...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/06/1620899_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602183000 +0200" stop="20230602183500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Magoo *2019 (Fizzou minou) S1 (n°178)</title>
<desc lang="fr">«Fizzou minou»Fizz s'apprête à plonger dans une autre dimension peuplée uniquement d'autres Fizz, quand Magoo débarque et pense que Weasel a un nouveau petit chat. Quand Fizz s'enfuit, Magoo fait tout pour retrouver le chat de son voisin...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/06/1620902_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602183500 +0200" stop="20230602184000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Magoo *2019 (Magoo contre les envahisseurs) S1 (1/78)</title>
<desc lang="fr">«Magoo contre les envahisseurs»Les deux vedettes du dessin animé principal, Bugs Bunny et Daffy Duck, vivent ensemble dans une maison dans la banlieue de Los Angeles (Californie), entourés de leurs amis.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/24/07/1657577_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602184000 +0200" stop="20230602185000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Magoo *2019 (Le trésor de Barbe rose) S1 (2/78)</title>
<desc lang="fr">«Le trésor de Barbe rose»Retraité bienveillant, mister Magoo cherche toujours à régler les problèmes qui se présentent à lui. Hélas, sa terrible myopie l'induit souvent en erreur...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/52/1621029_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602185000 +0200" stop="20230602185500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Magoo *2019 (Un alpiniste hors pair) S1 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Un alpiniste hors pair»Spike est malade et doit être mis en quarantaine. Il demande alors à Tom de s'occuper de son fils pendant qu'il récupère. Cependant Tike finit par se comporter comme un chat...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/24/07/1657577_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602185500 +0200" stop="20230602190000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Magoo *2019 (Décollage immédiat) S1 (4/78)</title>
<desc lang="fr">«Décollage immédiat»Magoo croit décoller le vieux papier peint de chez Linda, mais détruit en réalité des affiches hypnotisantes collées dans la rue par Fizz et Weasel. Pour se débarrasser de son ennemi juré, Fizz hypnotise Mr Chat qui se retourne contre son maître.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/24/07/1657577_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602190000 +0200" stop="20230602193500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Les origines secrètes des Batwheels</title>
<desc lang="fr">Le Joker, Harley Quinn, le Pingouin, l'Homme-Mystère et Mister Freeze commettent un braquage mais sont aussitôt arrêtés par Batman, Robin et Batgirl. Tandis que les trois héros partent fêter cette victoire, un intrus tente de s'introduire dans la Batcave. Pour l'en empêcher, le Batordinateur demande à Moe de donner vie à la Batmobile grâce à un programme informatique spécial.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/10/2164494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602193500 +0200" stop="20230602194000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Génie animal) S2 (36/78)</title>
<desc lang="fr">«Génie animal»Grizzy et les Lemmings trouvent un vase amérindien contenant un génie capable de réaliser tous les voeux de celui qui le fait sortir. Il y a cependant un petit bémol aux pouvoirs du génie : les effets de sa magie cessent aussitôt qu'il retourne dans son vase, quand son couvercle se referme...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602194000 +0200" stop="20230602195000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Personnalités contrariées) S2 (37/78)</title>
<desc lang="fr">«Personnalités contrariées»Les Lemmings mettent la main sur une arme secrète de l'armée canadienne, qui permet de rendre les personnes visées non violentes. Ils s'en servent pour transformer Grizzy en angelot malgré lui...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/41/1885214_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602195000 +0200" stop="20230602195500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Réalité déguisée) S2 (38/78)</title>
<desc lang="fr">«Réalité déguisée»Grizzy et les Lemmings se disputent la tablette après avoir découvert une appli amusante qui permet de se voir déguisé en lapin, en robot ou affublé de tas d'autres accessoires animés. Mais à ne pas vouloir partager leurs déguisements virtuels, ils risquent de s'abîmer le portrait de manière bien réelle...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602195500 +0200" stop="20230602200000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Plis et replis) S2 (39/78)</title>
<desc lang="fr">«Plis et replis»Grâce à un vieux manuel d'origami traditionnel, les Lemmings fabriquent à la chaîne des oiseaux en papier avec lesquels ils jouent à planer. Grizzy réalise qu'il pourrait fabriquer le magnifique papillon en couverture et l'offrir à l'ourse dont il est amoureux. Mais pour faire plier les Lemmings, il faut d'abord devenir un vrai maître de l'origami...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602200000 +0200" stop="20230602201000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Ours en cartoon) S2 (40/78)</title>
<desc lang="fr">«Ours en cartoon»Les Lemmings sont tous alignés sur le canapé pour regarder un dessin animé où une souris fait les pires tours à un chat.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2077006_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602201000 +0200" stop="20230602202000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Ours XXL) S2 (41/78)</title>
<desc lang="fr">«Ours XXL»Grizzy démontre une fois de plus aux Lemmings qu'ils ne font pas le poids physiquement face à lui et que le dernier pot de pâte à tartiner revient toujours au plus fort.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602202000 +0200" stop="20230602202500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (L'habit ne fait pas l'ours) S2 (42/78)</title>
<desc lang="fr">«L'habit ne fait pas l'ours»Les Lemmings ont mis la main sur une caisse complète de pâte à tartiner, qu'ils ont cachée quelque part dans le dos de Grizzy. Et comme les Lemmings sont prudents et rusés, impossible de les surprendre lorsqu'ils accèdent à leur stock secret. Jusqu'à ce que Grizzy découvre une bague magique qui lui permet de prendre l'apparence d'un Lemming...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602202500 +0200" stop="20230602203500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Ours à lunettes) S2 (43/78)</title>
<desc lang="fr">«Ours à lunettes»Grizzy est persuadé d'avoir découvert le summum du confort : une paire de lunettes connectées capables d'afficher la TV en format panoramique, avec toutes sortes d'indicateurs, notamment un avertisseur d'intrusion. Elles n'ont qu'un réel défaut : la fonction compteur de vitesse dont les Lemmings sont fans...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602203500 +0200" stop="20230602205000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Looney Tunes Cartoons (A la recherche des fous à pieds bleus) S4 (7/10)</title>
<desc lang="fr">«A la recherche des fous à pieds bleus»Elmer, fan d'ornithologie, est à la recherche du dernier oiseau d'Amérique qu'il n'a pas encore vu, le Fou à pieds bleus. Durant sa quête, il tombe sur Daffy qui essaye d'attirer son attention par tous les moyens...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/11/2178714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602205000 +0200" stop="20230602210000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Looney Tunes Cartoons (Le canari du Grand Canyon/ Caddy Daffy à votre service !) S4 (8/10)</title>
<desc lang="fr">«Le canari du Grand Canyon/ Caddy Daffy à votre service !»Oscar, Alfred et Roger continuent leur périple et découvre un plateau de tournage sur leur route.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/11/2178714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602210000 +0200" stop="20230602212000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Scooby-Doo et compagnie (L'académie de la coolitude) S2 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«L'académie de la coolitude»Sammy, Scooby et toute la bande débarque à l'Académie de la Coolitude, école montée par l'acteur Billy Dee Williams, qui enseigne l'art et la manière de devenir cool.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/12/2010892_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602212000 +0200" stop="20230602214500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Scooby-Doo et compagnie (Guet-apens sur la route 66) S2 (21/26)</title>
<desc lang="fr">«Guet-apens sur la route 66»Sammy, Scooby et toute la bande rencontrent Axl Rose dans un café routier de l'ouest américain, après avoir rencontré des Golems sur la route.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/2127933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602214500 +0200" stop="20230602220500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Quoi de neuf, Scooby-Doo ? (Le monstre des océans) S1 (9/14)</title>
<desc lang="fr">«Le monstre des océans»La bande de Scooby-Doo est en vacances sur une île tropicale. Leur séjour idyllique va être gâché par le monstre des océans...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/52/1745223_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602220500 +0200" stop="20230602223000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Quoi de neuf, Scooby-Doo ? (Les jouets destructeurs) S1 (10/14)</title>
<desc lang="fr">«Les jouets destructeurs»Des jouets prennent vie dans un supermarché. Le Scooby-gang est appelé pour qu'une enquête soit menée au plus vite...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/46/1622362_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602223000 +0200" stop="20230602225000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Trop cool, Scooby-Doo ! (Silence Scooby-Doo) S1 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«Silence Scooby-Doo»Scooby Doo et ses amis se rendent à la grotte aux cristaux, mais le professeur Lang en interdit l'accès car le moindre son pourrait la détruire.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/2025345_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602225000 +0200" stop="20230602231500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Trop cool, Scooby-Doo ! (Plongée en eaux troubles) S1 (6/26)</title>
<desc lang="fr">«Plongée en eaux troubles»Scooby-Doo et ses amis montent à bord d'un paquebot appartenant au capitaine Mc Doon, le cousin Scott de Fred.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/11/2076791_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602231500 +0200" stop="20230602233500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Scooby-Doo, Mystères Associés (La grande porte du pouvoir) S2 (24/26)</title>
<desc lang="fr">«La grande porte du pouvoir»Un tremblement de terre secoue régulièrement Crystal Cove ; il semblerait qu'une puissante menace, en lien avec un trésor caché, rôde dans les sous-sols.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/31/1984623_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602233500 +0200" stop="20230603000000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Scooby-Doo, Mystères Associés (L'avènement de Nibiru) S2 (25/26)</title>
<desc lang="fr">«L'avènement de Nibiru»Pour arriver à ses fin, Mystères Associés a besoin de ses successeurs ; pour cela le professeur Périclès force Scooby Doo et ses amis à l'aider.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/31/1984623_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603000000 +0200" stop="20230603001000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Looney Tunes Cartoons (Le grand huit. - La défense de Titi) S1 (5/20)</title>
<desc lang="fr">«Le grand huit. - La défense de Titi»Les As sont appelés par des rats taupes car un dragon s'est introduit dans leur ville souterraine il leur a de plus volé un trésor...hypnose combat de chevaliers...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/15/2127936_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603001000 +0200" stop="20230603002000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Bean *2002 (Star du web) S2 (14/52)</title>
<desc lang="fr">«Star du web»Alors que Mr Bean essaie de trouver un endroit calme pour lire son livre, il est distrait par une vidéo amusante en ligne, qu'il voit sur l'ordinateur de la bibliothèque. En un rien de temps, il enregistre sa propre vidéo. La situation dégénère lorsque le succès de la vidéo devient tel que Mr Bean se transforme en star d'Internet. Mais Mister Bean aime-t-il être l'objet de tous les regards, et combien de temps sa célébrité va-t-elle durer ?...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968585_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603002000 +0200" stop="20230603004500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Trollstopia (A la Conquête de le Crête / C'est quoi ton surnom ?) S1 (n°43)</title>
<desc lang="fr">«A la Conquête de le Crête / C'est quoi ton surnom ?»&quot;Lorsque du chewing-gum se retrouve dans les ailes de Dante Crescendo, Val et lui tentent d'utiliser d'autres moyens de transport pour atteindre la Crête du classique avant la fin de la floraison tant attendue de la légendaire Orgue Orchidée. / Lorsque Branche découvre que Barry Groovy donne des surnoms qui collent, il manipule Barry pour qu'il lui donne un surnom très attendu : &quot;As&quot;. Mais lorsque la confiance de tous dans l'incroyable &quot;As&quot; conduit Branche à être appelé pour une mission pour laquelle il n'est pas fait, il se rend compte que truquer le système n'était peut-être pas une si bonne idée.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/49/2162617_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603004500 +0200" stop="20230603005000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Les aventures du petit pingouin (L'eau disparue de l'oasis) S1 (n°22)</title>
<desc lang="fr">«L'eau disparue de l'oasis»Oscar et Alfred découvrent Don Corleone en pleurs, l'eau de son oasis a disparue. Ils décident de la retrouver.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/08/2136362_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603005000 +0200" stop="20230603010000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Electro Ranger Lemming) S2 (55/78)</title>
<desc lang="fr">«Electro Ranger Lemming»Grizzy trouve par hasard la version électronique du jouet Ranger Lemming capable de reproduire les gestes qu'on lui apprend, comme un robot intelligent. Grizzy voit tout de suite quels services pourrait lui rendre un robot exécutant ses corvées avec rapidité et précision, mais les Lemmings préfèrent lui apprendre à danser...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/31/2103436_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603010000 +0200" stop="20230603011000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (Le loup-garou de Chatsylvanie) S4 (n°214)</title>
<desc lang="fr">«Le loup-garou de Chatsylvanie»Alors que Tom se retrouve dehors pour passer la nuit, il tombe sur un gentil toutou. Malheureusement pour lui, le chiot est en fait un loup-garou ! Tom tente bien de prévenir ses maîtres et les souris, mais personne ne le croit, mis à part Vansourisling, qui a été témoin de la transformation. Les souris finissent par adopter le chiot et ont hâte de profiter de la prochaine pleine lune et de s'amuser avec lui...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/02/2198723_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603011000 +0200" stop="20230603012000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Les as de la jungle à la rescousse (Abracadabra) S2 (8/52)</title>
<desc lang="fr">«Abracadabra»Mister Bean emmène Teddy en vacances au bord de la mer. Mais une petite fille décide que c'est elle et elle seule qui doit être l'amie de Teddy. Mister Bean décide d'emmener Teddy en vacances au bord de la mer. Mais quand il arrive à l'hôtel une petite fille gâtée décide que Teddy doit lui appartenir à elle seule. Et son papa très protecteur ne veut que le meilleur pour sa &quot; princesse &quot;. Une course-poursuite s'engage entre Bean la petite fille et son papa à travers la station balnéaire et jusqu'à la jetée. Personne ne viendra s'interposer entre Bean Teddy et leurs &quot; vacances de détente &quot; !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/27/1622543_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603012000 +0200" stop="20230603012500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Tales (Un tonton à la maison) S1 (24/78)</title>
<desc lang="fr">«Un tonton à la maison»L'oncle de Jerry, qui a le coeur brisé, s'installe chez les deux compères qu'il noie sous sa mélancolie...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/26/11/2201962_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603012500 +0200" stop="20230603013500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Tales (La guerre des oeufs) S1 (23/78)</title>
<desc lang="fr">«La guerre des oeufs»Jerry écoute sans arrêt du hip hop. Cette musique a un effet étonnant sur les poules de Tom : elles pondent trop d'oeufs...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/26/11/2201962_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603013500 +0200" stop="20230603014000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Tales (Des artistes pas tristes) S1 (22/78)</title>
<desc lang="fr">«Des artistes pas tristes»Une bataille sans merci débute entre Tom et Jerry, artistes de rue...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/26/11/2201962_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603014000 +0200" stop="20230603014500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Tales (L'embarras du chat) S1 (26/78)</title>
<desc lang="fr">«L'embarras du chat»Quand Tom se voit confier la gestion d'un hôtel de luxe, Jerry essaie de faire de ce travail un véritable cauchemar...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/24/30/1668286_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603014500 +0200" stop="20230603015500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Tales (L'ennemi à la déchetterie) S1 (27/78)</title>
<desc lang="fr">«L'ennemi à la déchetterie»A la décharge, Jerry est pris entre Tom et son rival Butch, qui se battent pour la souris...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/26/11/2201962_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603015500 +0200" stop="20230603020000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Tales (Un voiturier pas très futé) S1 (25/78)</title>
<desc lang="fr">«Un voiturier pas très futé»Spike prend Tom et Jerry pour des voituriers et leur confie les clés de sa voiture...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/24/30/1668286_A.jpg" />
</programme>