<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230603020000 +0200" stop="20230603021000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Tales (Le zoo des zozos) S1 (29/78)</title>
<desc lang="fr">«Le zoo des zozos»Tom est recruté par le zoo où il doit travailler sous les ordres de Spike...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/26/11/2201962_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603021000 +0200" stop="20230603021500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Tales (Guerre polaire) S1 (30/78)</title>
<desc lang="fr">«Guerre polaire»Tom et Butch doivent échapper à la vigilance de l'ami ours polaire de Jerry afin d'attraper la souris...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/26/11/2201962_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603021500 +0200" stop="20230603022000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (Tom et Jerry contre le pirate) S4 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Tom et Jerry contre le pirate»Heinrick met Tom dehors pour la nuit. Celui rencontre par hasard le Capitaine Bell, pirate fantôme qui doit voler son millième coffre au trésor pour pouvoir quitter les limbes et aller enfin au paradis des pirates. Il s'en prend au &quot;coffre au trésor&quot; de Rudy, Rolf et Rutger, mais en sera quitte pour une surprise... &quot;odorante&quot;...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/02/2198723_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603022000 +0200" stop="20230603023000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (Qui a vu le Blob ?) S4 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Qui a vu le Blob ?»Heinrick met Tom dehors pour la nuit. Celui-ci rencontre par hasard le Blob, cette mystérieuse créature gélatineuse venue des confins de l'espace et qui ingurgite tout sur son passage, devenant de plus en plus en plus grande...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/02/2198723_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603023000 +0200" stop="20230603023500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (C'est la fête !) S4 (n°12)</title>
<desc lang="fr">«C'est la fête !»Jerry et Petit Couin-Couin empêchent Tom de manger les plats chinois qu'il a commandés.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/40/2127869_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603023500 +0200" stop="20230603024500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (Envoûté) S4 (n°221)</title>
<desc lang="fr">«Envoûté»Alors que Tom a été mis dehors par sa maîtresse, il erre sans but, et croise Mick le magnifique, qui lui promet du poisson contre un petit service.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2127890_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603024500 +0200" stop="20230603025000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (L'Otto mobile) S4 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«L'Otto mobile»Le professeur Otto veut tester sa nouvelle invention, l'Otto mobile. Pour cela, il a besoin d'un cobaye pour alimenter son véhicule grâce à ses ondes cérébrales. Tom, qui se prête à l'expérience, se voit offrir des souris pour le motiver. Bien sûr, ces dernières s'échappent et parviennent à mettre fin à l'expérience grâce à Van Sourisling...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2127891_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603025000 +0200" stop="20230603025500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (Ironiquement tendance) S4 (n°223)</title>
<desc lang="fr">«Ironiquement tendance»De nouveaux voisins ont emménagé et leur chat, Jake, a contaminé tous les quartiers avec sa cool attitude. Seul Jerry résiste et se retrouve bien malheureux puisque Tom ne daigne même plus lui courir après. Jerry décide donc de prendre les choses en main, mais alors qu'il sort pour en découdre avec Jake, il apprend que ce dernier est parti...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2127892_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603025500 +0200" stop="20230603030000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (Chat-acombes) (n°224)</title>
<desc lang="fr">«Chat-acombes»Alors qu'il passe la nuit dehors, Tom tente de trouver refuge chez les souris qui le chassent en lui faisant peur. Durant sa fuite, Tom se voit doté du pouvoir de contrôler des squelettes et décide de se venger des souris. Mais Van Sourisling s'en mêle et le pauvre chat finit pourchassé pas des chiens bien vivants...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/09/2127893_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603030000 +0200" stop="20230603030500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Ours à scratch) S2 (23/78)</title>
<desc lang="fr">«Ours à scratch»Grizzy est tiré de sa sieste par des bruits de scratch désagréables et incessants. Les Lemmings se sont parés de velcro et s'élancent contre un paillasson qui fait office de cible. Grizzy retrouve le calme en se débarrassant du paillasson, jusqu'à ce que les Lemmings réalisent que la fourrure d'ours est un support de scratch idéal...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603030500 +0200" stop="20230603031500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Muscu express) S2 (24/78)</title>
<desc lang="fr">«Muscu express»L'ourse dont Grizzy est amoureux a perdu sa fleur fétiche dans un endroit inaccessible, sous un énorme rocher. Grizzy tente de le soulever : impossible ! Il décide de faire de la musculation intensive avec l'électro-stimulateur du ranger, mais les Lemmings l'utilisent déjà sur un caribou pour booster leur rodéo...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603031500 +0200" stop="20230603032000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Batgrizzy) S2 (25/78)</title>
<desc lang="fr">«Batgrizzy»Les Lemmings tentent d'attraper une chauve-souris pour faire du rodéo, perturbant Grizzy qui joue à son jeu favori sur le mobile du ranger. Un choc déclenche le mode alarme du téléphone qui produit une sonnerie style sonar de sous-marin. En l'entendant, la chauve-souris semble devenir docile...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/53/1649409_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603032000 +0200" stop="20230603032500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Applis très mobiles) S2 (26/78)</title>
<desc lang="fr">«Applis très mobiles»Les Lemmings testent une à une toutes les applis de la tablette du ranger. Grizzy, quant à lui, constate, affamé, que les placards sont vides. Lorsqu'il réalise qu'il existe une appli GPS capable d'afficher l'itinéraire vers le magasin de pâte à tartiner le plus proche, Grizzy réquisitionne la tablette...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/01/1730092_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603032500 +0200" stop="20230603033500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Duplicata sauvage) S2 (27/78)</title>
<desc lang="fr">«Duplicata sauvage»Grizzy et les Lemmings découvrent la dernière acquisition technologique du ranger : une imprimante 3D qui permet de tout dupliquer en petit format. Grizzy voudrait redécorer la cabane avec des figurines à son effigie, mais il lui faut d'abord se débarrasser des Lemmings, sans les confondre avec leurs répliques exactes en résine...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603033500 +0200" stop="20230603034000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Mon voisin l'ours) S2 (28/78)</title>
<desc lang="fr">«Mon voisin l'ours»Grizzy et les Lemmings découvrent un étrange portail ouvrant sur un monde parallèle. De l'autre coté de cette porte, il y a la même cabane, sauf que ce n'est pas celle d'un ranger, mais un musée de la pâte à tartiner, dont les conservateurs sont un autre Grizzy et d'autres Lemmings, aux caractères bien différents...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603034000 +0200" stop="20230603035000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Zapping sauvage) S2 (29/78)</title>
<desc lang="fr">«Zapping sauvage»Grizzy et les Lemmings détruisent la télécommande de la TV à force de se battre pour imposer son programme favori. En cherchant une zapette de secours, ils tombent sur un prototype top secret de l'armée canadienne qui permet d'appliquer les commandes habituelles &quot;play&quot;, &quot;pause&quot; ou &quot;vitesse rapide&quot; aux êtres vivants...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603035000 +0200" stop="20230603035500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Danger, lemmings sans limites) S2 (30/78)</title>
<desc lang="fr">«Danger, lemmings sans limites»Les Lemmings découvrent qu'en modifiant le panneau de limitation de vitesse au bord de la route, ils peuvent faire accélérer le trafic de camions et créer un énorme courant d'air parfait pour leur jeu de cerf-volant extrême. Grizzy serait plutôt du genre &quot;STOP !&quot; ou &quot;Sens interdit !&quot;. Une guerre de la signalisation commence...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603035500 +0200" stop="20230603040000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Ours à rebonds) S2 (31/78)</title>
<desc lang="fr">«Ours à rebonds»En tentant d'empêcher les Lemmings de jouer à leur jeu de trampoline extrême, Grizzy chute sur la toile et fait involontairement un salto impressionnant devant l'ourse dont il est amoureux. Voyant qu'elle en redemande, Grizzy décide de devenir champion de la discipline. Mais pour cela, il faudrait que les Lemmings le laissent s'entrainer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603040000 +0200" stop="20230603041000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Bugs ! Une Production Looney Tunes (Bugsfoot. - Les vacances du faucheur) S1 (16/52)</title>
<desc lang="fr">«Bugsfoot. - Les vacances du faucheur»&quot;Bugsfoot&quot;. Bugs tombe à nouveau sur Bigfoot. Malheureusement, ils se font capturer et sont emmenés dans une base secrète. Par chance, Bugs parvient à libérer Bigfoot et à s'enfuir. - &quot;Les vacances du faucheur&quot;. Le Faucheur et sa femme sont à Tahiti pour passer un week-end de détente. Mais le Faucheur n'est venu que pour s'en prendre à Bugs...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/52/2128019_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603041000 +0200" stop="20230603042500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Bugs ! Une Production Looney Tunes (Pudding à la carotte. - L'arbre à péage) S1 (17/52)</title>
<desc lang="fr">«Pudding à la carotte. - L'arbre à péage»&quot;Pudding à la carotte&quot;. Bugs s'apprête à ramasser sa réserve de carottes pour l'hiver quand il s'aperçoit qu'on lui vole toute sa récolte. - &quot;L'arbre à péage&quot;. Bugs part en voyage et il ne doit pas être en retard à l'aéroport car l'avion ne l'attendra pas. Mais en traversant le bois, l'arbre à péage lui prend sa valise et ne la lui rendra qu'après que Bugs se soit acquitté d'une taxe de passage...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/20/2130362_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603042500 +0200" stop="20230603043500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Bugs ! Une Production Looney Tunes (Lapin des neiges. - Aromathérapie) S1 (18/52)</title>
<desc lang="fr">«Lapin des neiges. - Aromathérapie»&quot;Lapin des neiges&quot;. Bugs fait un bonhomme de neige, mais il n'arrive pas à le terminer car il tente de manger la carotte qui lui sert de nez. Le bonhomme de neige ne compte pas se laisser faire et essaye de récupérer son nez. - &quot;Aromathérapie&quot;. Bugs et Vile le Coyote se font asperger par un putois. Chacun tente de se débarrasser de l'odeur à sa façon...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/13/2178289_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603043500 +0200" stop="20230603045500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Looney Tunes Show (Pelure sera la chute / On est amoureux / Métaux lourds) S1 (11/26)</title>
<desc lang="fr">«Pelure sera la chute / On est amoureux / Métaux lourds»&quot;Pelure sera la chute&quot;. Bugs gagne bien sa vie grâce à son invention : l'éplucheur de carottes. - &quot;On est amoureux&quot;. Lola clame son amour pour Bugs. - &quot;Métaux lourds&quot;.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/04/1620739_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603045500 +0200" stop="20230603052000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Looney Tunes Show (Plan drague / Sois poli / Vil Sisyphe) S1 (12/13)</title>
<desc lang="fr">«Plan drague / Sois poli / Vil Sisyphe»&quot;Plan drague&quot;. Lola donne des conseils de drague. - &quot;Sois poli&quot;. Mac, Tosh et Marvin le Martien chantent. - &quot;Vil Sisyphe&quot;. Le Coyote essaie d'écraser Bip Bip.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/04/1620739_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603052000 +0200" stop="20230603054000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Looney Tunes Show (Daffy perd la boul / Canar / Cercles vicieux) S2 (1/13)</title>
<desc lang="fr">«Daffy perd la boul / Canar / Cercles vicieux»&quot;Daffy perd la boule&quot;. Daffy cache à Bugs qu'il joue régulièrement au bowling avec ses amis. - &quot;Canari&quot;. Un interlude musical de Titi et Grosminet. - &quot;Cercles vicieux&quot;.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/04/1668313_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603054000 +0200" stop="20230603060000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Looney Tunes Show (Qui a volé mon journal? / Manie de Tasmanie / 60 parallaxes par seconde) S1 (13/13)</title>
<desc lang="fr">«Qui a volé mon journal? / Manie de Tasmanie / 60 parallaxes par seconde»&quot;Qui a volé mon journal&quot;. Daffy profite d'un dîner avec ses voisins pour tenter de démasquer un voleur de journaux. - &quot;Manie de Tasmanie&quot;. - &quot;60 parallaxes par seconde&quot;.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/17/1877946_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603060000 +0200" stop="20230603060500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (La catastrophe !) S4 (n°225)</title>
<desc lang="fr">«La catastrophe !»Spike est malade et doit être mis en quarantaine. Il demande alors à Tom de s'occuper de son fils pendant qu'il récupère. Cependant, Tike finit par se comporter comme un chat...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/09/2127894_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603060500 +0200" stop="20230603061000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (Tom le mal aimé) S4 (n°226)</title>
<desc lang="fr">«Tom le mal aimé»Accusé à tort d'avoir mangé du gâteau, Tom, triste, retourne auprès de sa famille. Mais il s'aperçoit vite que ce n'est pas le paradis qu'il espérait.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2127895_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603061000 +0200" stop="20230603062000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (Un panier de crabes) (n°227)</title>
<desc lang="fr">«Un panier de crabes»Tom est chargé de préparer les crabes pour le dîner du duc et de la duchesse, mais les crustacés n'ont pas l'intention de se laisser faire ! Jerry apporte son aide aux crabes dans un premier temps, mais devant leur agressivité, il se ligue avec Tom et ils parviennent à s'en débarrasser. Le duc et la duchesse se retrouvent à manger un ragoût végétarien...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2127777_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603062000 +0200" stop="20230603063000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (Chat de conscience) S4 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Chat de conscience»Butch harcèle Tom, Jerry et tous les autres tant et si bien que ceux-ci s'unissent pour tenter de le conditionner pendant son sommeil pour qu'il devienne gentil. Le stratagème fonctionne mieux que prévu...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2127778_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603063000 +0200" stop="20230603064000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Le petit Nicolas : tous en vacances ! (La mauvaise idée de Maman) S1 (33/52)</title>
<desc lang="fr">«La mauvaise idée de Maman»Le spectre d'une célébrité du baseball fait son apparition pour empêcher une star du baseball sur le point de battre son record de home-run.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/11/1993165_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603064000 +0200" stop="20230603065500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Le petit Nicolas : tous en vacances ! (Le bigorneau de la chance) S1 (34/52)</title>
<desc lang="fr">«Le bigorneau de la chance»Sammy est victime d'une malédiction qui l'a transformé en monstre géant pendant son sommeil. Le gang va devoir trouver une solution avant d'être en réel danger...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/11/1993165_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603065500 +0200" stop="20230603070500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Le petit Nicolas : tous en vacances ! (L'oeuvre d'art) S1 (35/52)</title>
<desc lang="fr">«L'oeuvre d'art»Maurice le pingouin qui se prend pour un tigre Fred le phacochère crooner ou encore Gilbert le tarsier paranoïaque... Viens prendre des nouvelles fraîches de la jungle !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/11/1993165_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603070500 +0200" stop="20230603071000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Magoo *2019 (Plus blanc que blanc) S1 (18/78)</title>
<desc lang="fr">«Plus blanc que blanc»Maurice le pingouin qui se prend pour un tigre Fred le phacochère crooner ou encore Gilbert le tarsier paranoïaque... Viens prendre des nouvelles fraîches de la jungle !</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/24/07/1657577_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603071000 +0200" stop="20230603071500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Magoo *2019 (Fizzland) S1 (19/78)</title>
<desc lang="fr">«Fizzland»Maurice le pingouin qui se prend pour un tigre Fred le phacochère crooner ou encore Gilbert le tarsier paranoïaque... Viens prendre des nouvelles fraîches de la jungle !</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/40/1621126_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603071500 +0200" stop="20230603072500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Magoo *2019 (Hibernafizz) S1 (20/78)</title>
<desc lang="fr">«Hibernafizz»Maurice le pingouin qui se prend pour un tigre Fred le phacochère crooner ou encore Gilbert le tarsier paranoïaque... Viens prendre des nouvelles fraîches de la jungle !</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/52/1621125_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603072500 +0200" stop="20230603073000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Magoo *2019 (Docteur Magoo) S1 (21/78)</title>
<desc lang="fr">«Docteur Magoo»Maurice le pingouin qui se prend pour un tigre Fred le phacochère crooner ou encore Gilbert le tarsier paranoïaque... Viens prendre des nouvelles fraîches de la jungle !</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/24/07/1657577_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603073000 +0200" stop="20230603074000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Magoo *2019 (Le rongeur de l'espace) S1 (22/78)</title>
<desc lang="fr">«Le rongeur de l'espace»Comme il rend visite à Gigi et grand-père Big Ed, Baby Boss se retrouve face à face avec un marmot ambitieux qui se fait passer pour un adulte.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/24/07/1657577_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603074000 +0200" stop="20230603074500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Les aventures du petit pingouin (Moteur, ça tourne, et... Action !) S1 (n°24)</title>
<desc lang="fr">«Moteur, ça tourne, et... Action !»Avant de s'absenter pour un examen médical, Baby Boss désigne Staci pour le remplacer et reprendre le flambeau contre trois adversaires de taille.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/08/2136362_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603074500 +0200" stop="20230603075000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Les aventures du petit pingouin (On est plus fort ensemble) S1 (n°25)</title>
<desc lang="fr">«On est plus fort ensemble»Une dispute éclate dans le trio d'amis et ils décident de faire bande à part.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/08/2136362_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603075000 +0200" stop="20230603075500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Les aventures du petit pingouin (Le chaman qui avait volé l'ombre d'Oscar) (n°126)</title>
<desc lang="fr">«Le chaman qui avait volé l'ombre d'Oscar»Dans un village inca, un chaman décide de punir l'impolitesse d'Oscar en lui volant son ombre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/08/2136362_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603075500 +0200" stop="20230603080000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Les aventures du petit pingouin (Rencontre avec le Roi Lama) S1 (n°27)</title>
<desc lang="fr">«Rencontre avec le Roi Lama»Le roi des lamas est délaissé par son peuple, Oscar, Alfred et Roger tentent de comprendre pourquoi.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/08/2136362_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603080000 +0200" stop="20230603080500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (De la glace et des ours) S2 (2/78)</title>
<desc lang="fr">«De la glace et des ours»Grizzy, gros ours placide et chapardeur, vit comme un roi dans la forêt canadienne, n'hésitant pas à s'approprier la cabane du garde forestier dès que celui-ci a le dos tourné. Seuls les lemmings, de petits mammifères idiots, lui contestent ses privilèges...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603080500 +0200" stop="20230603081000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Ours embarqué) S2 (3/78)</title>
<desc lang="fr">«Ours embarqué»Grizzy, gros ours placide et chapardeur, vit comme un roi dans la forêt canadienne, n'hésitant pas à s'approprier la cabane du garde forestier dès que celui-ci a le dos tourné. Seuls les lemmings, de petits mammifères idiots, lui contestent ses privilèges...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603081000 +0200" stop="20230603081500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Ours de jouvence) S2 (4/78)</title>
<desc lang="fr">«Ours de jouvence»Les Lemmings découvrent dans une grotte amérindienne une étrange mare qui a le pouvoir de rajeunir ceux qui s'y trempent. Ils pulvérisent un peu de ce liquide de jouvence sur Grizzy. Il se transforme aussitôt en inoffensif ourson dont ils peuvent se débarrasser facilement. Mais l'effet du produit n'est que temporaire...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/01/1730092_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603081500 +0200" stop="20230603082500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Lemming à bloc) S2 (5/78)</title>
<desc lang="fr">«Lemming à bloc»Pendant le temps de sa sieste, Grizzy cadenasse le placard à nourriture pour empêcher les Lemmings d'y accéder. Et pour être sûr qu'ils ne pourront pas forcer le cadenas, Grizzy balance tous les outils de la maison dans le ravin. Les Lemmings trouvent alors une caisse de mini blocs de construction qui permettent de construire un marteau...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/19/2178294_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603082500 +0200" stop="20230603083000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Ours intemporel) S2 (6/78)</title>
<desc lang="fr">«Ours intemporel»Grizzy, gros ours placide et chapardeur, vit comme un roi dans la forêt canadienne, n'hésitant pas à s'approprier la cabane du garde forestier dès que celui-ci a le dos tourné. Seuls les lemmings, de petits mammifères idiots, lui contestent ses privilèges...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603083000 +0200" stop="20230603083500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Ours irrésistible) S2 (7/78)</title>
<desc lang="fr">«Ours irrésistible»Grizzy trouve une fiole contenant un philtre d'amour : ceux qui en boivent deviennent immédiatement amoureux de la première créature qu'ils aperçoivent. Grizzy se voit déjà irrésistible aux yeux de l'ourse dont il est amoureux, mais c'est sans compter la maladresse des Lemmings et de leur caribou de rodéo qui boit le philtre magique...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603083500 +0200" stop="20230603084500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Mouche à Yummy) S2 (8/78)</title>
<desc lang="fr">«Mouche à Yummy»Les Lemmings remarquent que Grizzy s'éloigne du pot de pâte à tartiner à chaque fois qu'il chasse la mouche qui vient bourdonner autour de lui. Mais l'insecte ne résiste pas assez longtemps pour que les Lemmings dérobent le pot. Ils décident donc de donner un entraînement sportif intensif à la mouche...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603084500 +0200" stop="20230603085000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (L'appel de l'ours) S2 (9/78)</title>
<desc lang="fr">«L'appel de l'ours»Grizzy découvre par hasard la collection d'appeaux du ranger. Avec un simple coup de sifflet il peut attirer un groupe de perdrix qui lui obéissent au doigt et à l'oeil. Pour Grizzy, c'est un moyen pratique de se faire servir par des domestiques à plumes, tandis que les Lemmings voient là une occasion en or d'avoir une escadrille qui réagit au quart de tour...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603085000 +0200" stop="20230603090000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Ours sans gravité) S2 (10/78)</title>
<desc lang="fr">«Ours sans gravité»Grizzy et les Lemmings, qui se disputent un pot de pâte à tartiner, provoquent une réaction en chaine qui aboutit à envoyer le pot jusque dans l'espace où il endommage la station spatiale. Parmi les débris qui retombent devant la cabane, les Lemmings découvrent un boîtier qui permet d'annuler la gravité...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603090000 +0200" stop="20230603090500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Coups de chapeau) S2 (11/78)</title>
<desc lang="fr">«Coups de chapeau»Grizzy trouve un chapeau de magicien qui a le pouvoir d'éjecter les objets qui ont été rangés dedans au préalable, dès qu'on lui donne un coup de baguette magique. Il décide d'impressionner l'ourse dont il est amoureux avec un numéro de magicien. Il doit composer avec des Lemmings qui ont le don de sortir du chapeau au mauvais moment...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603090500 +0200" stop="20230603091000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Pas vu pas pris) S2 (12/78)</title>
<desc lang="fr">«Pas vu pas pris»Grizzy étrenne le tout nouveau format de pâte à tartiner qu'il a découvert dans le placard du ranger : un pot XXL fort appétissant, qu'il ne compte pas partager avec les Lemmings. En observant un crapaud doué de mimétisme, capable de se confondre avec son environnement, les Lemmings décident de devenir eux aussi invisibles pour atteindre le trésor de Grizzy...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603091000 +0200" stop="20230603092000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Bean *2002 (Des vacances pour Teddy) S2 (12/52)</title>
<desc lang="fr">«Des vacances pour Teddy»Mr Bean emmène Teddy en vacances au bord de la mer. Mais une petite fille décide que c'est elle, et elle seule, qui doit être l'amie de Teddy.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/09/2127929_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603092000 +0200" stop="20230603092500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Magoo *2019 (Kung Fizz) S1 (n°54)</title>
<desc lang="fr">«Kung Fizz»Fizz et Weasel tentent de voler le carnet de blagues du président. Mais Magoo entre dans le centre sécurisé, croyant être dans son dojo. Il prend Fizz pour son maître de kung-fu, qui doit juger de son niveau, et aide malgré lui Fizz à atteindre le carnet...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/58/1687263_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603092500 +0200" stop="20230603093500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Magoo *2019 (La tribu des Nanogambas) S1 (n°53)</title>
<desc lang="fr">«La tribu des Nanogambas»Alors que Fizz et Weasel tournent une pub pour le nouveau parfum spécial odeur Fizz, Fizz tombe dans les égouts. Il y croise Magoo, croyant explorer la jungle. Ce dernier prend Fizz pour un enfant égaré de la tribu des Nanogambas...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/37/1621118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603093500 +0200" stop="20230603094500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Bean *2002 (Le journal) S2 (13/52)</title>
<desc lang="fr">«Le journal»Le journal de Mr Bean est régulièrement volé. Qui est le coupable ? Mr Bean est bien déterminé à démasquer ce voleur de journaux.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968585_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603094500 +0200" stop="20230603095000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Magoo *2019 (Air Magoo) S1 (51/78)</title>
<desc lang="fr">«Air Magoo»Dans le désert, Fizz et Weasel préparent le lancement d'un feu d'artifice à la gloire de Fizz. Mais Magoo, sauveteur en montagne, prend Weasel pour un skieur en détresse...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/21/2127816_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603095000 +0200" stop="20230603100000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Magoo *2019 (Sauvetage en montagne) S1 (47/78)</title>
<desc lang="fr">«Sauvetage en montagne»Dans le désert, Fizz et Weasel préparent le lancement d'un feu d'artifice à la gloire de Fizz. Mais Magoo, sauveteur en montagne, prend Weasel pour un skieur en détresse...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/21/2127815_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603100000 +0200" stop="20230603101000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Bean *2002 (Star du web) S2 (14/52)</title>
<desc lang="fr">«Star du web»Alors que Mr Bean essaie de trouver un endroit calme pour lire son livre, il est distrait par une vidéo amusante en ligne, qu'il voit sur l'ordinateur de la bibliothèque. En un rien de temps, il enregistre sa propre vidéo. La situation dégénère lorsque le succès de la vidéo devient tel que Mr Bean se transforme en star d'Internet. Mais Mister Bean aime-t-il être l'objet de tous les regards, et combien de temps sa célébrité va-t-elle durer ?...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968585_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603101000 +0200" stop="20230603101500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Magoo *2019 (Y a-t-il un pilote dans l'Aérofizz ?) S1 (53/78)</title>
<desc lang="fr">«Y a-t-il un pilote dans l'Aérofizz ?»Dans le désert, Fizz et Weasel préparent le lancement d'un feu d'artifice à la gloire de Fizz. Mais Magoo, sauveteur en montagne, prend Weasel pour un skieur en détresse...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2127814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603101500 +0200" stop="20230603102500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Magoo *2019 (A la belle étoile) S1 (n°149)</title>
<desc lang="fr">«A la belle étoile»Dans la forêt, Fizz et Weasel cherchent la baie qui leur permettra de faire la meilleure confiture du monde. Mais Magoo, en randonnée, installe son campement près du fruit rare et y accueille un ours qu'il prend pour un promeneur égaré...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1620654_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603102500 +0200" stop="20230603103500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Bean *2002 (Super espion) S2 (15/52)</title>
<desc lang="fr">«Super espion»Mister Bean est obsédé par son héros de TV favori &quot;Super espion&quot; et il est tout excité lorsque son propre kit d'espionnage super-espion arrive par la poste.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/29/2021269_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603103500 +0200" stop="20230603115000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Scooby-Doo et le sabre du samouraï</title>
<desc lang="fr">Scooby-Doo et l'équipe de &quot;Mystère &amp; Cie&quot; traversent les continents à la recherche d'un trésor qui leur permettrait de résoudre des énigmes ancestrales.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/24/11/2151294_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603115000 +0200" stop="20230603115500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Fortune lemming) S3 (1/78)</title>
<desc lang="fr">«Fortune lemming»Moka se fait une future amie dans le passé.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/49/2180052_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603115500 +0200" stop="20230603120000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Médecine pas douce) S3 (2/78)</title>
<desc lang="fr">«Médecine pas douce»Les Lemmings se régalent de nougats au sésame, mais Grizzy, avide de ces friandises, leur vole la boîte. Contrariés, les rongeurs en cherchent de nouveaux en vain.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/49/2126168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603120000 +0200" stop="20230603122500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Trollstopia (Prêts, partez, Calendrier ! / Les Echangeurs de Bamboche) S1 (n°44)</title>
<desc lang="fr">«Prêts, partez, Calendrier ! / Les Echangeurs de Bamboche»Les aventures de Tom et Jerry.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/49/2162617_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603122500 +0200" stop="20230603123000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Lemmings des sables) S3 (19/78)</title>
<desc lang="fr">«Lemmings des sables»Les aventures de Tom et Jerry.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/41/2126196_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603123000 +0200" stop="20230603124000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Coaching pas pacifique) S3 (20/78)</title>
<desc lang="fr">«Coaching pas pacifique»Suite à un choc à la tête, les Lemmings sont comme hypnotisés par une affiche de fitness et se prennent subitement pour des coachs sportifs.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/41/2066187_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603124000 +0200" stop="20230603124500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Ours en eaux troubles) S3 (21/78)</title>
<desc lang="fr">«Ours en eaux troubles»Les aventures de Tom et Jerry.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2126198_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603124500 +0200" stop="20230603125000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Ours antisismique) S3 (22/78)</title>
<desc lang="fr">«Ours antisismique»Les aventures de Tom et Jerry.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/41/2126197_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603125000 +0200" stop="20230603130000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Esprits de competition) S3 (23/78)</title>
<desc lang="fr">«Esprits de competition»Les aventures de Tom et Jerry.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/43/2126206_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603130000 +0200" stop="20230603130500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Crabe à tout faire) S3 (24/78)</title>
<desc lang="fr">«Crabe à tout faire»Les aventures de Tom et Jerry.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/44/2126207_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603130500 +0200" stop="20230603131500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (L'épreuve de confort) S3 (n°25)</title>
<desc lang="fr">«L'épreuve de confort»Un hélicoptère s'envole de la plage, laissant derrière lui, des installations aux couleurs d'un jeu TV, et surtout de nombreuses victuailles sous cloche. Celle-ci est fermée à clé.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/44/2126208_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603131500 +0200" stop="20230603132000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Cabane hors bord) S3 (26/52)</title>
<desc lang="fr">«Cabane hors bord»Spike est malade et doit être mis en quarantaine. Il demande alors à Tom de s'occuper de son fils pendant qu'il récupère. Cependant Tike finit par se comporter comme un chat...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/19/2178294_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603132000 +0200" stop="20230603133000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Surcharge parentale) S3 (27/78)</title>
<desc lang="fr">«Surcharge parentale»Grizzy, gros ours placide et chapardeur, vit comme un roi dans la forêt canadienne, n'hésitant pas à s'approprier la cabane du garde forestier dès que celui-ci a le dos tourné. Seuls les lemmings, de petits mammifères idiots, lui contestent ses privilèges...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/44/2126209_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603133000 +0200" stop="20230603133500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Les aventures du petit pingouin (Le piège d'Émile) S1 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Le piège d'Émile»Oscar rencontre Émile, un léopard des mers qui compte bien faire d'Oscar son repas.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/08/2136362_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603133500 +0200" stop="20230603134000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Les aventures du petit pingouin (Les écureuils ne savent pas voler) S1 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Les écureuils ne savent pas voler»Oscar fait la rencontre d'Ari, un écureuil qui souhaite apprendre à voler. Le petit pingouin décide alors de lui construire un avion.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/08/2136362_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603134000 +0200" stop="20230603134500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Les aventures du petit pingouin (Un mouton nommé Elvis) S1 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«Un mouton nommé Elvis»Oscar fait la rencontre de Gaston, un petit chevreau qui ne parvient pas à s'intégrer dans un troupeau de moutons dirigés par El Vis, un mouton chanteur.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/08/2136362_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603134500 +0200" stop="20230603135000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Les aventures du petit pingouin (Tender Spikey) S1 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Tender Spikey»Personne ne veut s'approcher de la hérissonne Spiky à cause de ses pics. Oscar démontrera qu'il ne faut pas juger les gens sur leur apparence.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/08/2136362_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603135000 +0200" stop="20230603135500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Magoo *2019 (Le trésor de Barbe rose) S1 (2/78)</title>
<desc lang="fr">«Le trésor de Barbe rose»Retraité bienveillant, mister Magoo cherche toujours à régler les problèmes qui se présentent à lui. Hélas, sa terrible myopie l'induit souvent en erreur...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/52/1621029_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603135500 +0200" stop="20230603140500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Magoo *2019 (Un alpiniste hors pair) S1 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Un alpiniste hors pair»Spike est malade et doit être mis en quarantaine. Il demande alors à Tom de s'occuper de son fils pendant qu'il récupère. Cependant Tike finit par se comporter comme un chat...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/24/07/1657577_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603140500 +0200" stop="20230603141000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Magoo *2019 (Décollage immédiat) S1 (4/78)</title>
<desc lang="fr">«Décollage immédiat»Magoo croit décoller le vieux papier peint de chez Linda, mais détruit en réalité des affiches hypnotisantes collées dans la rue par Fizz et Weasel. Pour se débarrasser de son ennemi juré, Fizz hypnotise Mr Chat qui se retourne contre son maître.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/24/07/1657577_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603141000 +0200" stop="20230603142000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Magoo *2019 (Dans l'oreillette) S1 (5/78)</title>
<desc lang="fr">«Dans l'oreillette»Magoo est miniaturisé et introduit dans la tête du Président avec Fizz. Ce dernier a l'intention de contrôler le chef de l'Etat de l'intérieur mais Magoo prend le hamster pour un enfant égaré et décide de l'aider à retrouver son chemin.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/57/1621079_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603142000 +0200" stop="20230603142500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Magoo *2019 (A l'état sauvage) S1 (6/78)</title>
<desc lang="fr">«A l'état sauvage»Retraité bienveillant, mister Magoo cherche toujours à régler les problèmes qui se présentent à lui. Hélas, sa terrible myopie l'induit souvent en erreur...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/35/2180162_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603142500 +0200" stop="20230603143500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Bean *2002 (Poisson-sitter) S4 (2/52)</title>
<desc lang="fr">«Poisson-sitter»Mr Bean doit garder le poisson rouge de Mrs Wicket. Mais Scrapper le chat rôde et Mr Bean doit passer du rôle de baby-sitter à celui de garde du corps.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/27/2127812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603143500 +0200" stop="20230603144500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Bean *2002 (La croisière) S4 (3/52)</title>
<desc lang="fr">«La croisière»Mr Bean gagne une croisière pour deux. Alors qu'il fait connaissance avec une nouvelle amie, il passe par-dessus bord et dérive sur une île déserte.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/30/2020808_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603144500 +0200" stop="20230603145500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Bean *2002 (Jeu de massacre) S4 (4/52)</title>
<desc lang="fr">«Jeu de massacre»Mr Bean se rend à la fête foraine dans l'espoir de gagner de l'argent liquide pour acheter une nouvelle tasse à Teddy. Il s'essaye au stand du jeu de massacre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/30/2020810_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603145500 +0200" stop="20230603151000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Bean *2002 (Mister Bean écolo) S4 (5/52)</title>
<desc lang="fr">«Mister Bean écolo»Mr Bean voit son électricité coupée lorsque Mrs Wicket découvre le montant exorbitant de sa dernière facture. Il construit donc une éolienne dans son jardin.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968585_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603151000 +0200" stop="20230603153000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry à New York (Bananés ! / Concours canin / Jour de neige / Une chasseuse sachant chasser) S2 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Bananés ! / Concours canin / Jour de neige / Une chasseuse sachant chasser»Le duo Tom et Jerry débarque à New York. Les compères s'installent dans leurs nouveaux locaux au Royal Gate Hotel et déclenchent la pagaille dans la &quot;grosse pomme&quot;, provoquant un chaos hilarant partout où leurs escapades les mènent.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/04/2162941_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603153000 +0200" stop="20230603160000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Trop cool, Scooby-Doo ! (Le testament) S1 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Le testament»Scooby Doo se rend au manoir Lutz, où il est désigné en tant qu'hériter du Colonel pour lui avoir sauvé la vie. Une fois sur place, il fait la connaissance des autres héritiers de la fortune, et apprend qu'ils doivent tous passer une nuit dans le manoir pour valider leur part. Malheureusement un fantôme sévit et s'en prend à toutes les personnes citées dans le testament...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/26/1903400_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603160000 +0200" stop="20230603162000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Trop cool, Scooby-Doo ! (Le sorcier de l'usine à biscuits) S1 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«Le sorcier de l'usine à biscuits»Le directeur d'une usine à biscuits accepte que la bande à Scooby enquête sur la terreur qu'un Sorcier maléfique fait régner dans l'usine : les ouvriers ayant tous fui, le directeur n'a pas d'autre choix que de vendre son usine à la concurrence...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2124179_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603162000 +0200" stop="20230603164000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Quoi de neuf, Scooby-Doo ? (Le base-balleur fantôme) S1 (14/14)</title>
<desc lang="fr">«Le base-balleur fantôme»Le spectre d'un joueur de base-ball vient semer la pagaille en perturbant la partie d'une grande star lors d'une importante rencontre...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/46/1622362_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603164000 +0200" stop="20230603170000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Quoi de neuf, Scooby-Doo ? (La légende de l'Ancien) S2 (1/14)</title>
<desc lang="fr">«La légende de l'Ancien»Sammy est victime d'une malédiction qui l'a transformé en monstre géant pendant son sommeil. Le groupe doit trouver une solution avant d'être en réel danger...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/46/1622362_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603170000 +0200" stop="20230603171000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Les as de la jungle à la rescousse (Le pot de colle) S2 (32/52)</title>
<desc lang="fr">«Le pot de colle»Les animaux en danger n'hésitent pas à faire appel aux As de la jungle, un groupe d'amis courageux toujours prêts à aider leurs congénères en détresse.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/09/1622529_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603171000 +0200" stop="20230603172000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Les as de la jungle à la rescousse (Il faut sauver le petit tigre) S2 (33/52)</title>
<desc lang="fr">«Il faut sauver le petit tigre»Qu'est ce que ce &quot;Grand mal qui gratte&quot; qui rend les suricates fous?? Mama Dongo appelle à l'aide les As de la Jungle pour qu'ils le découvrent. Ils ne tarderont pas à trouver qu'il ne s'agit pas d'une malédiction mais d'une invasion de... poux. Reste à trouve le remède efficace pour que les suricates redeviennent normaux.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/58/1622368_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603172000 +0200" stop="20230603173000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Les as de la jungle à la rescousse (SOS météorite) S2 (34/52)</title>
<desc lang="fr">«SOS météorite»Qu'est ce que ce &quot;Grand mal qui gratte&quot; qui rend les suricates fous?? Mama Dongo appelle à l'aide les As de la Jungle pour qu'ils le découvrent. Ils ne tarderont pas à trouver qu'il ne s'agit pas d'une malédiction mais d'une invasion de... poux. Reste à trouve le remède efficace pour que les suricates redeviennent normaux.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/19/1622370_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603173000 +0200" stop="20230603174500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Les as de la jungle à la rescousse (Les furies rôdent) S2 (35/52)</title>
<desc lang="fr">«Les furies rôdent»Les animaux en danger n'hésitent pas à faire appel aux As de la jungle, un groupe d'amis courageux toujours prêts à aider leurs congénères en détresse.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/19/1622372_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603174500 +0200" stop="20230603180000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Les as de la jungle à la rescousse (Et pour quelques perles de plus) S2 (36/52)</title>
<desc lang="fr">«Et pour quelques perles de plus»Les animaux en danger n'hésitent pas à faire appel aux As de la jungle, un groupe d'amis courageux toujours prêts à aider leurs congénères en détresse.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/19/1622374_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603180000 +0200" stop="20230603182000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Baby Boss : les affaires reprennent (Chicago) S4 (7/12)</title>
<desc lang="fr">«Chicago»Comme il rend visite à Gigi et grand-père Big Ed, Baby Boss se retrouve face à face avec un marmot ambitieux qui se fait passer pour un adulte.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/1889465_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603182000 +0200" stop="20230603184000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Baby Boss : les affaires reprennent (Baby bébé boss) S4 (9/12)</title>
<desc lang="fr">«Baby bébé boss»Avant de s'absenter pour un examen médical, Baby Boss désigne Staci pour le remplacer et reprendre le flambeau contre trois adversaires de taille.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/1889465_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603184000 +0200" stop="20230603184500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Magoo *2019 (C'est du propre) S1 (27/78)</title>
<desc lang="fr">«C'est du propre»Magoo, sur un chantier, croit trouver la plage bien sale et se met en tête de la nettoyer. Fizz et Weasel sont venus couler une plaque de béton à la gloire de Fizz. Magoo croit qu'un bateau répand son mazout et se met dans une colère rouge.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/05/1620755_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603184500 +0200" stop="20230603185000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Magoo *2019 (Méga Magoo contre Dr. Fizz) S1 (29/78)</title>
<desc lang="fr">«Méga Magoo contre Dr. Fizz»Retraité bienveillant, mister Magoo cherche toujours à régler les problèmes qui se présentent à lui. Hélas, sa terrible myopie l'induit souvent en erreur...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/26/2003082_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603185000 +0200" stop="20230603190000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Magoo *2019 (Au coeur du cratère) S1 (30/78)</title>
<desc lang="fr">«Au coeur du cratère»Magoo, à côté d'une immense cuve de soupe, pense être aux pieds d'un volcan. Il dérègle la cuve en voulant miner une roche, empêchant Fizz de sculpter la fumée qui s'en dégage en nuages à son image. Magoo croit que le volcan se réveille.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/14/1620759_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603190000 +0200" stop="20230603190500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Ours sous haute protection) S2 (44/78)</title>
<desc lang="fr">«Ours sous haute protection»Grizzy se débarrasse des Lemmings en les écrasant avec une lourde malle de ranger, qu'il évacue aussitôt de la cabane avec tous ses ennemis collés dessus comme des stickers. Il ignore que dans cette caisse se trouve un drone multifonctions, sa manette de commande et le casque de réalité virtuelle qui permet un pilotage embarqué. Grâce à cette technologie de pointe, les Lemmings reprennent l'ascendant...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603190500 +0200" stop="20230603191000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Manque de visibilité) S2 (45/78)</title>
<desc lang="fr">«Manque de visibilité»Maurice le pingouin qui se prend pour un tigre Fred le phacochère crooner ou encore Gilbert le tarsier paranoïaque... Viens prendre des nouvelles fraîches de la jungle !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603191000 +0200" stop="20230603192000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Soins intensifs) S2 (46/78)</title>
<desc lang="fr">«Soins intensifs»Les cerisiers en fleurs du village ont été volés pendant la nuit. Oscar, Leah et les singes mènent l'enquête.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603192000 +0200" stop="20230603192500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Lemming gum) S2 (47/78)</title>
<desc lang="fr">«Lemming gum»Les Lemmings ont trouvé un paquet de pastilles à la menthe glaciale qui donne l'haleine tellement fraiche qu'un seul souffle de celui qui en mange givre tout aux alentours.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603192500 +0200" stop="20230603193500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Lemmings pressés) S2 (48/78)</title>
<desc lang="fr">«Lemmings pressés»Oscar, un jeune pingouin aventureux, découvre par hasard le journal d'un ancien explorateur, il décide alors de partir à l'aventure.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603193500 +0200" stop="20230603194000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Ours Zen) S2 (49/78)</title>
<desc lang="fr">«Ours Zen»Grizzy découvre le penchant de l'ourse dont il est amoureux pour la méditation. Pour la séduire il se met en tête de lui prouver qu'il peut lui aussi atteindre la zen attitude.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603194000 +0200" stop="20230603195000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Ctrl+Alt+Ours) S2 (50/78)</title>
<desc lang="fr">«Ctrl+Alt+Ours»Grizzy et les Lemmings découvrent un prototype ultra secret de l'armée canadienne qui ressemble à un simple clavier d'ordinateur.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603195000 +0200" stop="20230603195500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Lemming bowling) S2 (51/78)</title>
<desc lang="fr">«Lemming bowling»Oscar et Roger font la connaissance d'un robot extraterrestre égaré, Spirit.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1710176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603195500 +0200" stop="20230603200000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Chasse aux champignons) S2 (52/78)</title>
<desc lang="fr">«Chasse aux champignons»Après la pluie d'étranges champignons rebondissants ont poussé dans la cour pour la plus grande joie des Lemmings.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/2103412_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603200000 +0200" stop="20230603201000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Ours en l'air) S2 (53/78)</title>
<desc lang="fr">«Ours en l'air»Mister Bean emmène le neveu de Mrs Wicket dans un parc d'aventures.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/46/2103416_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603201000 +0200" stop="20230603202000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Ours en piste) S2 (54/78)</title>
<desc lang="fr">«Ours en piste»Dixie Wolf a engagé Tom et Jerry pour retrouver tous les moutons disparus.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/21/2103432_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603202000 +0200" stop="20230603202500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Electro Ranger Lemming) S2 (55/78)</title>
<desc lang="fr">«Electro Ranger Lemming»Grizzy trouve par hasard la version électronique du jouet Ranger Lemming capable de reproduire les gestes qu'on lui apprend, comme un robot intelligent. Grizzy voit tout de suite quels services pourrait lui rendre un robot exécutant ses corvées avec rapidité et précision, mais les Lemmings préfèrent lui apprendre à danser...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/31/2103436_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603202500 +0200" stop="20230603203500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Ours répulsif) S2 (56/78)</title>
<desc lang="fr">«Ours répulsif»La cabane du ranger est équipée d'un détecteur d'animaux nuisibles ultra performant, capable de détecter la présence d'un intrus, puis de le chasser en envoyant une onde qui ordonne à son cerveau de sortir immédiatement. Grizzy et les Lemmings ne parviennent plus à rester à l'intérieur, jusqu'à ce qu'ils découvrent que la télécommande du boîtier permet de sélectionner quel type d'animal sera épargné ou visé par l'onde...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/22/2103444_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603203500 +0200" stop="20230603205000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Looney Tunes Cartoons (Des funérailles pour Fudd / La chèvre) S4 (9/10)</title>
<desc lang="fr">«Des funérailles pour Fudd / La chèvre»Des funérailles pour Fudd : Elmer s'en prend une nouvelle fois à Bug en vain. Pour essayer de l'attraper, Elmer fait croire à Bugs qu'il est mort. Mais le lapin comprend son stratagème et le retourne contre lui. / La chèvre : Porky s'est décidé à demander Pétunia en mariage. Alors qu'il montre la bague de fiançailles à Daffy, la chèvre de celui-ci l'avale. Porky et Daffy vont donc tout tenter pour la récupérer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/11/2178714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603205000 +0200" stop="20230603210000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Looney Tunes Cartoons (La malédiction de l'Oiseau Singe / Bras d'enfer) S1 (1/20)</title>
<desc lang="fr">«La malédiction de l'Oiseau Singe / Bras d'enfer»&quot;La malédiction de l'Oiseau Singe&quot;. Daffy et Porky sont à la recherche du trésor de l'Oiseau-Singe. - &quot;Bras d'enfer&quot;. Sam Bras de Fer est le plus fort au bras de fer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/14/1885212_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603210000 +0200" stop="20230603212000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Scooby-Doo et compagnie (L'extraterrestre) S2 (22/26)</title>
<desc lang="fr">«L'extraterrestre»Grizzy et les Lemmings découvrent les joies de la photographie avec l'appareil à tirage instantanée du ranger. Grizzy voudrait réussir un portrait artistique de l'ourse dont il est amoureux tandis que les Lemmings préfèrent la photo de groupe avec concours de grimaces : deux courants artistiques radicalement opposés !</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/48/2127918_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603212000 +0200" stop="20230603214500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Scooby-Doo et compagnie (Super-bidoo) S2 (23/26)</title>
<desc lang="fr">«Super-bidoo»Devant Sammy, Scooby et toute la bande, le monstre Méduse transforme Thimothée Blanbec en statue de pierre et enlève Blue Falcon qui était venu à leur secours.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/24/03/2151515_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603214500 +0200" stop="20230603220500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Quoi de neuf, Scooby-Doo ? (Le fantôme de l'opéra de Pékin) S1 (12/14)</title>
<desc lang="fr">«Le fantôme de l'opéra de Pékin»Alors qu'ils visitent les studios d'Hollymood, le fantôme d'un ancien acteur s'en prend à l'équipe de tournage d'un film, notamment à ses cascadeurs.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/46/1622362_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603220500 +0200" stop="20230603223000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Quoi de neuf, Scooby-Doo ? (Le gladiateur de Pompéi) S1 (13/14)</title>
<desc lang="fr">«Le gladiateur de Pompéi»Les vacances en Italie du groupe sont interrompues par les mésaventures de l'ancienne cité de Pompéi, qui mènera à une excursion imprévue dans la bouche du Vésuve...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/46/1622362_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603223000 +0200" stop="20230603225000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Trop cool, Scooby-Doo ! (Cria donna) S1 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Cria donna»L'équipe se rend dans une salle afin d'acheter des places pour un concert de Bones Malone, mais un fantôme sème la zizanie.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/41/2027757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603225000 +0200" stop="20230603231500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Trop cool, Scooby-Doo ! (Emotions fortes à la chambre forte) S1 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Emotions fortes à la chambre forte»La bande à Scooby est invitée à visiter une île-prison ultra-moderne avant sa fermeture. Ils découvrent qu'elle est hantée par le fantôme de Stealing Stan.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/12/2076792_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603231500 +0200" stop="20230603233500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Scooby-Doo, Mystères Associés (Le passé décomposé) S2 (26/26)</title>
<desc lang="fr">«Le passé décomposé»L'entité maléfique est sortie de son sarcophage et menace de tout dévorer ; Scooby va se dévouer pour mettre en échec les projets malfaisants du monstre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/31/1984623_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603233500 +0200" stop="20230604000000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Scooby-Doo, Mystères Associés (Méfiez-vous des monstres gélatineux) S1 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Méfiez-vous des monstres gélatineux»La bande de Mystères Associés enquête sur un monstre qui se cache sous la ville et qui emprisonne dans une bouillie verte ceux qui s'en approchent.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/49/1764991_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230604000000 +0200" stop="20230604001000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Looney Tunes Cartoons (L'école des vautours. - Ciment frais) S1 (6/20)</title>
<desc lang="fr">«L'école des vautours. - Ciment frais»&quot;L'école des vautours&quot;. Mama Vautour a besoin d'un lapin pour faire ses boulettes. Elle envoie donc Beaky en chasser un. Pas de chance pour lui, il tombe sur Bugs Bunny. - &quot;Ciment frais&quot;. Porky refait une dalle de ciment, mais Daffy le fait tourner en bourrique en marchant dans le ciment frais.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/11/2178714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230604001000 +0200" stop="20230604002000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Mr Bean *2002 (Super espion) S2 (15/52)</title>
<desc lang="fr">«Super espion»Mister Bean est obsédé par son héros de TV favori &quot;Super espion&quot; et il est tout excité lorsque son propre kit d'espionnage super-espion arrive par la poste.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/29/2021269_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230604002000 +0200" stop="20230604004500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Trollstopia (Prêts, partez, Calendrier ! / Les Echangeurs de Bamboche) S1 (n°44)</title>
<desc lang="fr">«Prêts, partez, Calendrier ! / Les Echangeurs de Bamboche»Les aventures de Tom et Jerry.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/49/2162617_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230604004500 +0200" stop="20230604005000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Les aventures du petit pingouin (Roger l'invisible) (n°123)</title>
<desc lang="fr">«Roger l'invisible»Oscar et Alfred font la rencontre de Roger, un caméléon qui ne maîtrise pas ses changements de couleur.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/08/2136362_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230604005000 +0200" stop="20230604010000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Grizzy et les lemmings (Ours répulsif) S2 (56/78)</title>
<desc lang="fr">«Ours répulsif»La cabane du ranger est équipée d'un détecteur d'animaux nuisibles ultra performant, capable de détecter la présence d'un intrus, puis de le chasser en envoyant une onde qui ordonne à son cerveau de sortir immédiatement. Grizzy et les Lemmings ne parviennent plus à rester à l'intérieur, jusqu'à ce qu'ils découvrent que la télécommande du boîtier permet de sélectionner quel type d'animal sera épargné ou visé par l'onde...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/22/2103444_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230604010000 +0200" stop="20230604011000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (Catsby le magnifique) S4 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Catsby le magnifique»Tom est débordé au château et fait appel à son cousin Américain : Catsby. De prime abord sympathique et entreprenant, celui fait tout de suite de l'ombre à son cousin, tant et si bien que celui-ci est renvoyé du château...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/02/2198723_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230604011000 +0200" stop="20230604012000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Les as de la jungle à la rescousse (A la poursuite de la papaye verte) S2 (9/52)</title>
<desc lang="fr">«A la poursuite de la papaye verte»Bean est de retour ! Mister Bean est de retour pour une deuxième série d'aventures en dessin animé. Au cours de 52 nouveaux épisodes, Mister Bean va créer sa propre électricité, gagner une croisière, devenir professeur par inadvertence, tourner son propre film d'horreur, se faire hypnothiser, remporter un match de lutte et vivre bien d'autres mésaventures hilarantes ! La série met en scène Mister Bean, son meilleur ami Teddy, sa redoutable logeuse, Mrs Wicket et tous les incidents inattendus qui pimentent la vie quotidienne de tout ce petit monde !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/55/1984099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230604012000 +0200" stop="20230604012500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Tales (Bigre, un tigre) S1 (28/78)</title>
<desc lang="fr">«Bigre, un tigre»Tom et Jerry sont au zoo. Lors d'une course poursuite avec Jerry, Tom, pour lui échapper, se déguise en tigre. Mais, quand le vrai tigre apparaît, Tom reçoit une sacrée leçon...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/26/11/2201962_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230604012500 +0200" stop="20230604013500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Tales (Mon dino de compagnie) S1 (31/78)</title>
<desc lang="fr">«Mon dino de compagnie»Tom et Jerry atterrissent sur une île déserte. Ils utilisent des dinosaures pour se battre...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/26/11/2201962_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230604013500 +0200" stop="20230604014000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Tales (Un tikki rikiki) S1 (32/78)</title>
<desc lang="fr">«Un tikki rikiki»Sur une île hawaiienne, Tom doit affronter une déesse dans un combat surnaturel...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/26/11/2201962_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230604014000 +0200" stop="20230604014500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Tales (Préhystériques) S1 (33/78)</title>
<desc lang="fr">«Préhystériques»Au temps de la préhistoire, Tom protège une femme des cavernes des dinosaures et des souris...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/26/11/2201962_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230604014500 +0200" stop="20230604015500 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Tales (La maison de mes rêves) S1 (35/78)</title>
<desc lang="fr">«La maison de mes rêves»Tom et Jerry gagnent à la loterie. Ils se battent pour savoir lequel des deux construira la plus grande maison...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/26/11/2201962_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230604015500 +0200" stop="20230604020000 +0200" channel="Boomerang.fr">
<title lang="fr">Tom et Jerry Tales (Une construction béton) S1 (34/78)</title>
<desc lang="fr">«Une construction béton»Sur un site de construction, Tom mange le repas des ouvriers et se voit pourchassé par Spike...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/26/11/2201962_A.jpg" />
</programme>