<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230526043800 +0200" stop="20230526072000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5B0A2CAD07C8806F6C22861A5010BB6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526072000 +0200" stop="20230526080800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Genre genres</title>
<sub-title lang="fr">Biopics</sub-title>
<desc lang="fr">Le film biographique connaît depuis quelques années un succès considérable en France et dans le reste du monde. Pour en parler, Antoine de Caunes reçoit Elsa Zylberstein, qui a incarné Simone Veil dans &quot;Simone, le voyage du siècle&quot;, Thomas VDB, auteur de &quot;Comedian Rhapsodie&quot;, la dessinatrice de BD Pénélope Bagieu, qui a publié une biographie de la chanteuse Cass Elliot, Thomas Solivérès pour &quot;Les Aventures du jeune Voltaire&quot; et &quot;Edmond&quot;, et enfin Sandor Funtek pour &quot;Suprêmes&quot;, sur les premières années du mythique duo de rap NTM.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CB332C29241E8E8272FE21E281252C90.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230526080800 +0200" stop="20230526081600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Tchi tcha Home Cinéma</title>
<sub-title lang="fr">Cannes : Conspiration du Caire</sub-title>
<desc lang="fr">L'actualité du cinéma à Tchi tcha avec Laurie Cholewa et ses invités.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/41D60FD15D953A77351D55AF881910BA.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.28.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230526081600 +0200" stop="20230526101800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Là où chantent les écrevisses</title>
<desc lang="fr">Dans une petite ville de Caroline du Nord, Kya, une jeune femme, nourrit bien des fantasmes et des rumeurs. Abandonnée par sa famille, elle a été retrouvée des années plus tôt errant dans les marécages boueux qui jouxtent la bourgade. Malgré tous ses efforts, elle ne parvient pas à s'intégrer à la communauté, qui se fait une joie de la moquer en toute occasion. Seuls deux jeunes hommes la côtoient et la soutiennent. Un jour, le cadavre de l'un d'entre eux est retrouvé gisant embourbé dans les eaux. Immédiatement, tous les yeux se dirigent sur Kya, considérée comme la principale suspecte d'un effroyable crime qu'elle nie avoir commis...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D55508C7A357ACB579BAC17CF32B321C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230526101800 +0200" stop="20230526121600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Don't Worry Darling</title>
<desc lang="fr">Tout semble idéal dans la communauté de la ville de Victory, située dans le désert californien, mais uniquement en apparence. Alice est une femme au foyer plutôt malheureuse puisque son quotidien se résume à attendre le retour de son époux, Jack, qui travaille au siège de l'entreprise Victory. Un jour, une habitante de la ville s'effondre à la suite d'un deuil. C'est le déclic pour Alice qui commence alors à se poser énormément de questions sur cet endroit. Elle cherche à savoir ce qui se passe dans la bourgade, et ce que mijotent son mari et ses collègues au siège derrière leur fameux &quot;développement de matériaux progressifs&quot;...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DE3529649C2D3E0CD8033D273304D96D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230526121600 +0200" stop="20230526122900 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'hebd'Hollywood</title>
<desc lang="fr">La revue de l'actualité du cinéma US. Sortie salles, festivals, films en préparation ou en tournage : Didier Allouch est notre sentinelle à Hollywood ! Des news ponctuées de rencontres avec les grandes figures du cinéma américain, de belles exclus, ainsi que des sujets surprenants sur les coulisses de la célèbre cité des Anges.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F238909399EF1C38DF0C88571C655034.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.33.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230526122900 +0200" stop="20230526143800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Rebel</title>
<desc lang="fr">Parti en Syrie afin d'apporter de l'aide humanitaire aux populations victimes de la guerre, Kamal, un jeune rappeur originaire du quartier de Molenbeek à Bruxelles, se retrouve contraint de rejoindre les forces de l'Etat islamique. Pour sauver sa vie, il doit filmer toutes leurs batailles. Nassim, son petit frère, voit alors Kamal en tant que héros ayant tout laissé tomber pour partir faire le djihad. Facilement influençable à cause de son jeune âge, il souhaite le rejoindre en Syrie et voit les recruteurs de l'organisation terroriste tenter de l'enrôler. Il ne reste plus que sa mère Leila pour le protéger de cet horrible destin...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4F902DAA7E5F82F0483CF210CCD7B631.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230526143800 +0200" stop="20230526165200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Decision to Leave</title>
<desc lang="fr">En Corée du Sud, un mystérieux crime met en émoi la police qui couvre une zone montagneuse isolée. Pour tenter de résoudre l'affaire, l'enquête est confiée à Hae-joon, un inspecteur réputé. Très vite, ce dernier débute les interrogatoires et, dès sa rencontre avec l'épouse du défunt, Seo-rae, il constate des éléments qui lui mettent la puce à l'oreille. Forcé de mener à bien ses investigations, Hae-joon fréquente de plus en plus assidument la jeune femme, aussi troublante que séductrice. L'expérimenté policier ne tarde pas à se lier à Seo-rae alors qu'au même moment les soupçons s'amplifient à propos de son implication dans le meurtre...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1A55B19998FAFA5F9E36DE338178FD9D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230526165200 +0200" stop="20230526170100 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Tchi tcha Home Cinéma</title>
<sub-title lang="fr">Opération Cannes</sub-title>
<desc lang="fr">L'actualité du cinéma à Tchi tcha avec Laurie Cholewa et ses invités.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/41D60FD15D953A77351D55AF881910BA.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.27.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230526170100 +0200" stop="20230526185600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Snow Therapy</title>
<desc lang="fr">Très occupé par son travail, Tomas néglige les siens. Il trouve enfin le temps d'emmener Ebba, sa femme, et leurs enfants, Vera et Harry, en vacances aux sports d'hiver. Sur les sommets des Alpes, les liens semblent se resserrer. Mais alors qu'ils déjeunent à la terrasse d'un restaurant d'altitude, une avalanche se déclenche et sème la panique parmi la clientèle. Ebba pense tout d'abord à protéger ses enfants, mais Tomas fait preuve de lâcheté en s'enfuyant et en les laissant seuls. Finalement, l'avalanche s'arrête au pied du restaurant, ne faisant pas de dégâts. Elle en a fait pourtant dans cette famille. Tomas refuse l'évidence, et les blessures semblent irréparables...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/09987C41D392439C807B024F32643EEA.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230526185600 +0200" stop="20230526191000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Tchi tcha : coup de projecteur</title>
<sub-title lang="fr">Le règne animal</sub-title>
<desc lang="fr">Magazine sur les actualités culturelles, suit les plus populaires événements cinématographiques.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8248EBE5A268B1812B77EB327C743313.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.28.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230526191000 +0200" stop="20230526205800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">La nuit du 12</title>
<desc lang="fr">A Grenoble, Yohan, officier de la police judiciaire, tente de récolter des indices qui lui permettraient d'avancer sur un crime complexe. Le cadavre carbonisé d'une jeune femme récemment découvert dans un quartier de la ville hante ses pensées, et, malgré des recherches intensives, Yohan ne parvient pas à avancer dans l'enquête. Au fil des interrogatoires, les pistes se multiplient sans cesse, et le jeune policier semble peu à peu perdre ses moyens face aux déclarations contradictoires de l'entourage de la victime. Pour la première fois de sa carrière, Yohan fait face à des doutes qui finissent par le ronger...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DF454E04E174D8637E1F164A3F0AC9B6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230526205800 +0200" stop="20230526230000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Les Amandiers</title>
<desc lang="fr">Nanterre, théâtre des Amandiers, fin des années 1980. Solidaires, avec des rôles bien définis, Patrice Chéreau et Pierre Romans mènent fermement la barque de la célèbre école qu'ils ont créée dans ce lieu déjà mythique. Adèle, Stella, Etienne et d'autres jeunes adultes s'apprêtent à y affronter le redoutable concours d'entrée, véritable passeport pour la gloire. Entre les cours, les membres de la troupe vivent comme des étudiants lambda. Amour, passion, séduction, jeux dangereux et découverte d'un monde guidé par les excès en tous genres conduisent rapidement à diverses situations inextricables et, bientôt, aux premiers drames...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4D8B7903F68F8374265DB446726FC1D2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230526230000 +0200" stop="20230527003600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'innocent</title>
<desc lang="fr">Après avoir rencontré Michel, un détenu, Sylvie décide de l'épouser. Apprenant la nouvelle, son fils Abel devient fou de rage, connaissant les mauvais choix précédents de sa mère. Il décide de protéger cette dernière avec l'aide de sa meilleure amie, et de suivre Michel dans tous ses déplacements. Il comprend très vite que celui-ci prépare un nouveau coup : le braquage d'un camion contenant du caviar. Et selon lui il s'agit d'une occasion en or, sans risque, puisque le chauffeur a toujours les mêmes habitudes dans le même restaurant. Mais lorsque l'occasion s'annonce trop belle, il y a toujours le risque qu'un imprévu complique l'affaire...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie policière</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8733C11FD217475E4965827A6920A1C1.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230527003600 +0200" stop="20230527004800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Cannes 2023</title>
<desc lang="fr">Le point sur l'édition 2023 du Festival de Cannes, présidé pour la première fois par Iris Knobloch, en remplacement de Pierre Lescure. Le jury est présidé par le réalisateur suédois Ruben Östlund, récompensé de la Palme d'or pour &quot;The Square&quot; en 2017, puis pour &quot;Sans filtre&quot; en 2022.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/88F4E40E450594B907F9291F17B1FC78.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527004800 +0200" stop="20230527010400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">En aparté express</title>
<desc lang="fr">Les meilleurs moments des interviews de Nathalie Lévy avec les talents présents sur la Croisette : Charlotte Gainsbourg, Jeff Goldblum, Juliette Binoche, Xavier Dolan, Chiara Mastroianni, Daniel Auteuil, Diane Kruger, Fanny Ardant, Benoît Magimel, Nicolas Bedos, Kristin Scott-Thomas, Michel Blanc ou encore Claude Lelouch.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/06D246BA858BF7607484C1B0C816E707.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527010400 +0200" stop="20230527023000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Tori et Lokita</title>
<desc lang="fr">Après avoir fui leur Afrique natale, Tori et Lokita tentent de se faire une place dans leur pays d'accueil, la Belgique. Malgré tous leurs efforts, ils ne parviennent pas à se sortir du cercle vicieux dans lequel ils sont enfermés, victimes du réseau qui les a fait venir de manière clandestine. En effet, si Tori parvient à rapidement régulariser sa situation, ce n'est pas le cas de sa grande soeur. Piégée, celle-ci doit accepter diverses tâches imposées par des hommes peu scrupuleux, notamment du trafic de drogue. Désireux d'aider Lokita, Tori finit lui aussi par céder aux sirènes de cet argent, au premier abord facile...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2FB60C9F530AA35DBDC56BB1641E1AE1.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230527023000 +0200" stop="20230527040500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Jumeaux mais pas trop</title>
<desc lang="fr">C'est un test ADN demandé par la justice qui est le point de départ de l'incroyable nouvelle qui va changer la vie d'Anthony. Il apprend, à l'âge de 33 ans, qu'il a un frère jumeau de couleur de peau différente. Et ce n'est pas tout puisqu'il s'agit de Grégoire Beaulieu, un homme politique en vogue. Seul problème, ce dernier n'est aucunement au courant de l'existence de ce nouveau membre de sa famille. En pleine campagne électorale, un tel choc pourrait déstabiliser celui qui est le grand favori. Anthony trouve alors un moyen ingénieux pour se rapprocher de Grégoire sans lui annoncer la nouvelle : se faire engager en tant que chauffeur personnel...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A6409F9D5CCBB6625E0DC685C46DB10B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527040500 +0200" stop="20230527041900 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Tchi tcha : coup de projecteur</title>
<sub-title lang="fr">Le règne animal</sub-title>
<desc lang="fr">Magazine sur les actualités culturelles, suit les plus populaires événements cinématographiques.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/21EC03C362EA02E1B6EB6637E73C0F6C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.28.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230527041900 +0200" stop="20230527072000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5B0A2CAD07C8806F6C22861A5010BB6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>