<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230501045100 +0200" stop="20230501071600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F2980E92443C66643E049D6B0F8C90BE.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501071600 +0200" stop="20230501095000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Elvis</title>
<desc lang="fr">A la fin des années 1940, le petit Elvis s'installe à Memphis avec ses parents. Passionné de musique, l'adolescent parvient au fil des ans à se construire une solide réputation en écumant les foires et festivals du Tennessee jusqu'au Texas. En 1955, sa rencontre avec Tom Parker, un manager réputé, lui offre l'opportunité d'enfin réaliser son rêve : devenir un chanteur adulé des foules. Rapidement, l'alchimie parfaite entre ces deux hommes, aux ambitions similaires mais pas pour les mêmes raisons, donne des résultats au delà de toutes les espérances. Au sommet, Elvis devient certes la star qu'il souhaitait être. Mais à quel prix...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Biographie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4CA5946B2B4A760E046B2B22C55824CC.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501095000 +0200" stop="20230501113400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Madeleine Collins</title>
<desc lang="fr">Judith mène une vie pleine de secrets entre Melvil, chef d'orchestre, et leurs deux enfants en France, et Abdel, avec lequel elle élève une petite fille en Suisse. Grâce à son métier d'interprète, elle prétexte des voyages professionnels afin de s'échapper de l'un ou de l'autre. Avec Melvin, c'est une femme dévouée, les cheveux attachés, qui s'occupe des deux garçons plus âgés. Lorsqu'elle part en Suisse, elle se transforme en une toute autre personne, les cheveux détachés, bien plus active et vivante, prenant soin de la petite Ninon. Mais, avec le temps qui passe, ses mensonges deviennent de plus en plus difficiles à dissimuler...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8B4428A66138D92ED17B7921EF941D40.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501113400 +0200" stop="20230501133400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">En attendant Bojangles</title>
<desc lang="fr">Au premier coup d'oeil, Camille et Georges semblent former un couple comme tous les autres en cette fin des années 50. En réalité, depuis les débuts de leur relation, tout est trop extraordinaire. Mariés le jour même de leur rencontre à une soirée mondaine, leur amour n'a cessé de grandir, et un petit Gary n'a pas tardé à rejoindre leur foyer. Malheureusement, cette vie faite d'excès, de légèreté, et de trop d'insouciance prend soudainement fin quand Camille est rattrapée par des démons qu'elle ne parvient désormais plus à combattre. George se retrouve seul avec son fils, faisant face à ses terribles remords, empli d'incertitudes...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EA2E3D63C7A9E63048A7EDDE000B6BEB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501133400 +0200" stop="20230501151400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Les enfants des autres</title>
<desc lang="fr">A 40 ans, Rachel est une femme comblée, que ce soit professionnellement, avec son emploi de professeur dans un lycée, ou personnellement. Jusqu'au jour où elle tombe amoureuse d'Ali, père célibataire d'une petite Leila, âgée de 4 ans. Rachel s'attache et tombe sous le charme de l'enfant. Elle ne tarde pas à s'en occuper comme si c'était la sienne et commence à ressentir des sentiments forts pour la petite fille. Mais cet amour comporte des risques puisque l'affection qu'elle lui porte peut vite se heurter à un mur si jamais le couple est amené à rompre. A ce moment-là, elle perdra alors aussi ce lien avec Leila...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/151B586BC1267265725F41681EEDFAEE.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501151400 +0200" stop="20230501165400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Revoir Paris</title>
<desc lang="fr">Mia est sortie physiquement indemne d'un attentat dans une brasserie parisienne, mais est régulièrement assaillie par des flash-backs court et intenses. Trois mois après le drame, elle mène l'enquête afin de retrouver ses souvenirs et tenter de reprendre le cours d'une vie un tant soit peu normale. Elle débute par le lieu du drame, et cherche petit à petit à récolter des indices sur les événements tragiques de ce soir-là : retrouver les personnes présentes à la brasserie, remettre en place les pièces du puzzle afin de réussir à se reconstruire et mettre un terme à cet état psychologique pour lui permettre d'avancer dans sa vie...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D12D0BC4C6A447BF6ABF11C5846775AF.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501165400 +0200" stop="20230501184400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">La nuit du 12</title>
<desc lang="fr">A Grenoble, Yohan, officier de la police judiciaire, tente de récolter des indices qui lui permettraient d'avancer sur un crime complexe. Le cadavre carbonisé d'une jeune femme récemment découvert dans un quartier de la ville hante ses pensées, et, malgré des recherches intensives, Yohan ne parvient pas à avancer dans l'enquête. Au fil des interrogatoires, les pistes se multiplient sans cesse, et le jeune policier semble peu à peu perdre ses moyens face aux déclarations contradictoires de l'entourage de la victime. Pour la première fois de sa carrière, Yohan fait face à des doutes qui finissent par le ronger...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A2317A88CEFF9092EE857C0F5A2DB71C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501184400 +0200" stop="20230501205800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">As bestas</title>
<desc lang="fr">Olga et Antoine, un couple qui s'est installé en Galice depuis quelques années, vivent de la terre qu'ils travaillent. A côté de cela, ils restaurent également de vieilles demeures afin que le village se développe. Cherchant au maximum à préserver la nature, ils oeuvrent de manière écoresponsable. L'arrivée d'éoliennes va créer un conflit avec leurs voisins, qui s'y opposent fermement. Source de tensions, ce sujet va amener les relations entre eux jusqu'à un point de non-retour, chacun campant sur ses positions. Le harcèlement moral subit par les Français va entraîner de lourdes conséquences...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/860A18841FE6731E077E53AA41AB419F.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501205800 +0200" stop="20230501223200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'équipier</title>
<desc lang="fr">Eté 1998. Les premières étapes du Tour de France sont délocalisées en Irlande. Le coureur belge Dom Chabol, trentenaire, est l'un des meilleurs coureurs du peloton du Tour depuis deux décennies. Son rôle ingrat : apporter son soutien pour permettre au leader de l'équipe de gagner. Mais Dom nourrit secrètement le désir de porter le maillot jaune au moins une fois. Au départ de ce qui sera probablement son dernier Tour, Dom est lâché sans ménagement de l'équipe à laquelle il a consacré sa vie. Alors qu'il se prépare à rentrer chez lui, un contrôle antidopage positif élimine un de ses coéquipiers et Dom est remis en selle d'urgence...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/90E19E200C9F4848853A76C5A8BBECC4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501223200 +0200" stop="20230502002200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Sans issue</title>
<desc lang="fr">Quelques années après la mort dans un incendie de son mari, un célèbre avocat de Belgrade, Ana, son épouse, reçoit des informations qui la font douter sur ce qu'elle pensait savoir au sujet de cette horrible tragédie. Au même moment, Dejan un inspecteur de police, enquête sur une série de crimes qui a commencé six ans plus tôt. La recherche la vérité passe par une succession de mensonges, de chantage et de meurtres. Au passage, de sombres secrets sont exhumés d'un passé spécialement peu reluisant...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/724B216BC00327A4BDC8370F7D17251E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502002200 +0200" stop="20230502015400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Poker Face</title>
<desc lang="fr">Le milliardaire Jake Foley convie des amis d'enfance dans sa luxueuse propriété pour une partie de poker à la mise de départ impressionnante. Ses convives ignorent que leur hôte a en réalité pour objectif de se venger de leur trahisons et veut les obliger à révéler des secrets bien enfouis. Mais rien ne se passe comme prévu. En effet, des voleurs s'introduisent dans la demeure pour y dérober des toiles de maîtres, et Jake et ses amis doivent unir leurs forces pour survivre.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/80E14780849DE427A78F5375C01A94B3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502015400 +0200" stop="20230502034600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Smile</title>
<desc lang="fr">Laura, une patiente, se retrouve victime d'un incident violent lors d'une séance avec sa psychiatre, le docteur Rose Cotter. A partir de ce moment-là, la vie de cette dernière se transforme en véritable cauchemar. Elle est abasourdie par ce qu'elle a vu et tente d'y trouver des explications. Lors de son enquête, elle apprend que de nombreux décès sont liés au même phénomène : le sourire. Chacune des victimes aurait vu un sourire avant de succomber dans les sept jours suivant l'évènement. C'est exactement ce qui arrive au docteur Cotter qui voit alors se produire des situations terrifiantes autour d'elle, la faisant paniquer...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502034600 +0200" stop="20230502051200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Maigret</title>
<desc lang="fr">Dans les années 50, le cadavre d'une jeune femme impossible à identifier à été retrouvé place Vintimille à Paris. Jules Maigret, un illustre commissaire, décide de prendre en charge cette enquête qui s'annonce des plus complexes face à l'absence complète d'indices à proximité de la victime. Pour parvenir à ses fins, l'expérimenté Maigret pense tout d'abord à se pencher sur la tenue portée par cette dernière, une splendide et luxueuse robe de soirée. Son flair s'avère payant puisque l'élément lui permet rapidement de remonter la piste jusqu'à une boutique du 9e arrondissement spécialisée dans la location de ce type de vêtement...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B59F3BB04E17280CB33006225EF748F2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502051200 +0200" stop="20230502072000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2FE94A7D93AAD8E38CC5F134073111ED.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>