<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230330051000 +0200" stop="20230330072800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F2980E92443C66643E049D6B0F8C90BE.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330072800 +0200" stop="20230330081500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le cercle</title>
<desc lang="fr">Lily Bloom, &quot;une enfant du CERCLE&quot; , fidèle coéquipière de l'émission depuis sept ans, présente ce rendez-vous cinéphilique hebdomadaire. Philippe Rouyer, Marie Sauvion, Frédéric Mercier, Ava Cahen, Emily Barnett, Simon Riaux, Murielle Joudet, Claire Diao, Guillaume Orignac... l'entourent et composent avec elle une équipe éclectique de journalistes et d'écrivains fous de cinéma.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5BBF645ED025C1B20F44DE858A058432.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.26.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230330081500 +0200" stop="20230330095100 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Les Tuche 4</title>
<desc lang="fr">Lassé de sa vie à l'Elysée, Jeff revient à Bouzolles avec toute sa famille après avoir quitté ses fonctions présidentielles. Ravis de revenir dans leur village, ils attendent Noël avec impatience, et Cathy souhaite profiter de l'occasion pour inviter Maguy, sa soeur, et son mari Jean-Yves que Jeff ne peut pas voir en peinture après une brouille vieille de dix ans. Il accepte tout de même la requête de sa femme, mais dès l'arrivée de la belle-famille, un désaccord oppose à nouveau les deux hommes. Rapidement, Jeff prend la décision de racheter une entreprise de jouets convoitée par Jean-Yves, un financier sans scrupules à ses yeux...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/61649D83C730E53FD0D4AC71A50AEB46.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330095100 +0200" stop="20230330100400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'hebd'Hollywood</title>
<desc lang="fr">La revue de l'actualité du cinéma US. Sortie salles, festivals, films en préparation ou en tournage : Didier Allouch est notre sentinelle à Hollywood ! Des news ponctuées de rencontres avec les grandes figures du cinéma américain, de belles exclus,...</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DD52482E5A6E85163FD3FCCD6D617E25.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.26.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330100400 +0200" stop="20230330121100 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Nope</title>
<desc lang="fr">Otis Haywood vit dans son ranch californien jusqu'au jour où il décède sous les yeux de son fils OJ, tué par la chute d'objets tombés du ciel. OJ et sa soeur Emerald décident d'enquêter sur cet engin étrange qu'ils ont aperçu dans les nuages et qui a causé la mort de leur père. Cette dernière parvient alors à convaincre son frère de filmer l'OVNI afin d'avoir des preuves de son existence. Ne pouvant pas le faire seuls, ils obtiennent l'aide d'un vendeur, Angel Torres, et d'un documentariste spécialisé, Antlers Holst. Tous ensemble ils vont tenter d'expliquer ce phénomène paranormal terrifiant qui cause de nombreuses victimes...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/837DA1D7A0DD19F007628A4675D25830.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230330121100 +0200" stop="20230330141300 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Mort sur le Nil</title>
<desc lang="fr">Linnet Ridgeway, une riche héritière, tombe amoureuse de Simon, fiancé à sa meilleure amie. Linnet est retrouvée assassinée quelque temps plus tard, lors d'une croisière. A bord du S.S Karnak, bateau à vapeur naviguant sur le Nil, Hercule Poirot, fameux inspecteur au flair légendaire, mène l'enquête pour trouver le coupable. Les soupçons se portent naturellement sur Jacqueline de Bellefort, ex-fiancée et amie trahie, qui haïssait la victime du plus profond de son être. Malgré l'alibi a priori très solide présenté par cette dernière, l'inspecteur refuse d'abandonner les investigations à son encontre, convaincu de son implication...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DA6A808592770F6C75EC4A9CF56A8691.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230330141300 +0200" stop="20230330142000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Wichita</title>
<desc lang="fr">Sara est au lit avec son amant lorsque son mari l'appelle au téléphone pour lui demander de prendre quelque chose dans le tiroir de la chambre conjugale. Elle rentre précipitamment chez elle et pose de nombreuses questions pour gagner du temps.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Court métrage</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/89C62D1AE64521A9F2A9E30DCC86E219.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330142000 +0200" stop="20230330154900 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Maria rêve</title>
<desc lang="fr">Maria est mariée depuis vingt-cinq ans et exerce le métier de femme de ménage. Cette femme réservée et maladroite a une passion dont elle ne démord pas : la rédaction de poèmes dans son carnet à fleurs. Lorsqu'elle est affectée à l'Ecole des beaux-arts, Maria découvre un monde différent, propice à la création. Elle y rencontre Hubert, le gardien excentrique des lieux, qui lui fait découvrir cet univers totalement nouveau pour elle. Après tant d'années, Maria touche du doigt une toute nouvelle liberté et commence petit à petit à prendre confiance en elle et en ses capacités mais, surtout, elle retrouve le vrai sens de la vie et prend du plaisir à nouveau...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1A29898C2634E28164F447ACD3DF6801.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330154900 +0200" stop="20230330160400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Canalissime</title>
<desc lang="fr">Chaque mois, ce tout-en-images fait le tour d'horizon de l'actualité des programmes CANAL+ au fil d'interviews sur les temps forts de l'antenne.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330160400 +0200" stop="20230330174700 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Sniper Redemption</title>
<desc lang="fr">Ancien sniper aujourd'hui instructeur dans l'armée, Ryan Logan menait une vie heureuse avant la mort de sa femme, enceinte, dans un terrible accident. Huit ans après, il ne parvient pas à remonter la pente. Pas plus que son fils Billy qui enchaîne les délits et les absences scolaires. Un ancien compagnon d'armes, devenu mercenaire, offre alors une mission d'une nuit à Logan, garantie sans tir lui assure-t-il. Mais les choses ne vont pas se passer comme prévu. De plus, la vie de son fils se retrouve en danger. Ryan doit agir pour redresser la situation.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/665DCDCBA2C5843BBC50319007C45249.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230330174700 +0200" stop="20230330195300 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">The King's Man : première mission</title>
<desc lang="fr">Alors que la Première Guerre mondiale fait rage, le duc Orlando d'Oxford, un aristocrate toujours tiré à quatre épingles, cache sa véritable identité au monde. C'est en fait un super espion au service de sa Majesté au sein de Kingman, la première agence de renseignements privée britannique. Il fait équipe avec le jeune Conrad, qu'il doit former. Entre deux séances d'entraînement, il lui montre comment s'habiller avec élégance en toutes circonstances. Les deux hommes s'associent avec Mata Hari et Shola. Ensemble, ils font face aux pires tyrans du monde comme Guillaume II et Nicolas II, mais aussi à des fous comme Raspoutine, qui souhaite anéantir la Terre...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A67D9643D0C2A8E95B1946CD8577A9FC.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230330195300 +0200" stop="20230330205500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Cinéma par... Michel Hazanavicius</title>
<desc lang="fr">Le réalisateur Michel Hazanavicius aime, dans ses films, détourner les classiques et multiplier les références. Il propose ici un voyage cinéphile à la rencontre de cinéastes et de comédiens, pour échanger sur leur manière de faire un film et plus particulièrement une comédie. A Los Angeles, Judd Apatow lui parle de son métier de producteur et Mel Brooks, grand maître de la comédie, le reçoit dans son bureau. Il croise également Francis Veber, Eric Judor ou Alain Chabat, avec qui il a déjà travaillé. Enfin, face aux réalisateurs Olivier Nakache et Eric Toledano, il engage une conversation sur la comédie italienne.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6719BD165DA324B99DD7F34A93B0ED14.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330205500 +0200" stop="20230330205800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Opérations spéciales</title>
<sub-title lang="fr">Coupez !</sub-title>
<desc lang="fr">Magazine du cinéma</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/88978B37E76BEA8B65FF8EA5269088CC.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.44.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330205800 +0200" stop="20230330224600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Coupez !</title>
<desc lang="fr">Réunis dans un lugubre bâtiment désaffecté pour le tournage d'un film de zombies, des comédiens s'ennuient ferme, peu aidés par une équipe technique démotivée. Sans l'entrain du réalisateur, seul véritable moteur de cette production aux moyens limités, beaucoup auraient sans nul doute baissé les bras. Mais, rapidement, le calme est perturbé par des événements pour le moins inquiétants. En effet, les membres du groupe sont troublés par l'arrivée soudaine de zombies aux airs plus vrais que nature. Et pour cause, il ne s'agit cette fois-ci nullement d'acteurs...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7B050F28774613F7480FF5D5701CEF15.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230330224600 +0200" stop="20230331000500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Stéphane</title>
<desc lang="fr">Tim, cinéaste amateur, met en scène son quatrième court métrage, un thriller d'espionnage. Au cours d'une scène, alors qu'il dirige plusieurs de ses amis, un homme entre brusquement dans le champ. Il s'agit d'un certain Stéphane qui ne semble pas comprendre qu'il vient de perturber un tournage. Une discussion s'engage entre Tim et Stéphane. Elle prend bientôt une tournure inattendue...</desc>
<category lang="fr">Téléfilm</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6E54FC073D0761D058F2DD0405DA5A99.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331000500 +0200" stop="20230331014700 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le bal de l'enfer</title>
<desc lang="fr">A la suite du décès de sa mère, Evie effectue un test ADN afin de retrouver les autres membres de sa famille. Elle découvre alors l'existence d'un cousin éloigné qui souhaite la rencontrer. Il invite la jeune femme à le rejoindre pour un mariage dans la campagne anglaise afin de découvrir sa nouvelle famille. Une fois sur place, elle fait connaissance avec l'hôte, un très bel aristocrate, qui la convie aux festivités. Après une période d'acclimatation, elle se rend compte que ce qu'elle voit n'est pas du tout ce à quoi elle s'attendait. Elle découvre certains secrets qui mettent en péril sa vie, l'amenant par tous les moyens à tenter de s'enfuir...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/362A73FDAE4FAF19AB2EC17F717ADA6A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331014700 +0200" stop="20230331015900 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'hebd'Hollywood</title>
<desc lang="fr">La revue de l'actualité du cinéma US. Sortie salles, festivals, films en préparation ou en tournage : Didier Allouch est notre sentinelle à Hollywood ! Des news ponctuées de rencontres avec les grandes figures du cinéma américain, de belles exclus, ainsi que des sujets surprenants sur les coulisses de la célèbre cité des Anges.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DD52482E5A6E85163FD3FCCD6D617E25.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.25.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331015900 +0200" stop="20230331043400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Elvis</title>
<desc lang="fr">A la fin des années 1940, le petit Elvis s'installe à Memphis avec ses parents. Passionné de musique, l'adolescent parvient au fil des ans à se construire une solide réputation en écumant les foires et festivals du Tennessee jusqu'au Texas. En 1955, sa rencontre avec Tom Parker, un manager réputé, lui offre l'opportunité d'enfin réaliser son rêve : devenir un chanteur adulé des foules. Rapidement, l'alchimie parfaite entre ces deux hommes, aux ambitions similaires mais pas pour les mêmes raisons, donne des résultats au delà de toutes les espérances. Au sommet, Elvis devient certes la star qu'il souhaitait être. Mais à quel prix...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Biographie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3EB39FDC5A3B1C4FB1CE938462C038AB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331043400 +0200" stop="20230331070700 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5B0A2CAD07C8806F6C22861A5010BB6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>