<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Telerama -->
<programme start="20230301062800 +0100" stop="20230301075200 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Une mère</title>
<desc lang="fr">Depuis la mort de son fils de 17 ans lors d'une bagarre qui a mal tourné, Aline ne parvient pas à remonter la pente. Alors quand elle croise celui qui est responsable de la mort de son enfant, tout juste libéré de prison, elle échafaude un plan pour tenter de l'approcher en espérant se venger. Parvenue à ses fins, elle fait peu à peu connaissance avec celui qu'elle considère comme un assassin. Au fur et à mesure de leurs échanges, le doute s'empare d'Aline en même temps que fond sa détermination. Elle commence à croire la version de l'accusé, qui soutient qu'il n'avait aucunement l'intention de donner la mort...
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/03/04/55bbda8d-38c0-9acb-48b1fd651cda1.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230301075200 +0100" stop="20230301080600 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Tchi tcha : coup de projecteur</title>
<sub-title lang="fr">Arrête tes mensonges</sub-title>
<desc lang="fr">Magazine sur les actualités culturelles, suit les plus populaires événements cinématographiques. </desc>
<category lang="fr">Magazine du cinéma</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/11/10/8f7ac654e934f7d22ad719ba29473dd58468e412.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230301080600 +0100" stop="20230301094600 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Amants</title>
<desc lang="fr">Elle étudiante en hôtellerie, lui sans emploi, trafiquant et adepte d'argent facile, Lisa et Simon profitent pleinement de leurs vies de jeunes adultes, liés par un amour inconditionnel malgré leurs différences. Quand ce dernier provoque un malencontreux accident, il choisit de fuir pour s'éviter une inévitable incarcération, abandonnant ainsi sa dulcinée sans explications. Sans nouvelles, Lisa refait sa vie et épouse Léo, un charismatique homme d'affaires. En voyage avec son mari sur une île paradisiaque, Lisa est prise en défaut par un destin taquin, retrouvant son amour de jeunesse trois années après leur séparation forcée...
Année de réalisation : 2020</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/12/16/7_3739660.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230301094600 +0100" stop="20230301100000 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">L'hebd'Hollywood</title>
<desc lang="fr">La revue de l'actualité du cinéma US. Sortie salles, festivals, films en préparation ou en tournage : Didier Allouch est notre sentinelle à Hollywood ! Des news ponctuées de rencontres avec les grandes figures du cinéma américain, de belles exclus, ainsi que des sujets surprenants sur les coulisses de la célèbre cité des Anges.</desc>
<category lang="fr">Magazine du cinéma</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/12/20/d14248a2328a9498dc9813b5c8b4f147ebaa1feb.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230301100000 +0100" stop="20230301125000 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">The Batman</title>
<desc lang="fr">A Gotham City, les criminels se font discrets depuis que Bruce Wayne, alias Batman, a endossé le rôle de justicier masqué. Sans pitié, il parvient à insuffler un sentiment de crainte chez ces derniers en sachant les débusquer dans les moindres recoins de la ville : aucune affaire n'échappe à Batman depuis déjà deux ans. Pourtant, une série de meurtres sanglants vient une nouvelle fois faire vaciller ce court moment de quiétude. Après une rapide enquête, Bruce découvre qui tire les ficelles. Pour atteindre sa cible, il se résout à forger des alliances avec certains membres de la pègre locale et en fait des alliés indéfectibles...
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Film d'action</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/01/21/04a6f992-0134-9947-f8599a1007213.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230301125000 +0100" stop="20230301152100 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">West Side Story</title>
<desc lang="fr">En cette année 1954 à New York, une violente rivalité oppose les Jets, une bande de jeunes d'origines polonaise et irlandaise, aux Sharks, des Portoricains désireux de prendre la place des Jets dans les rues de la ville. Alors que les tensions sont à leur apogée dans le quartier de West Side, Riff, leader des Jets, convainc Tony, ancien chef de la bande et encore très influent, de participer à un bal en terrain neutre avec leurs adversaires. Le jeune homme accepte, et rencontre à cette occasion la sœur du chef du clan rival, Maria. Il tombe sous le charme de cette dernière, débutant une romance qui va mettre le feu aux poudres...
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Comédie musicale</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/12/21/31cca465721d01e7554ec6a0cc5e1a2c73a11957.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230301152100 +0100" stop="20230301153400 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">L'hebd'Hollywood</title>
<desc lang="fr">La revue de l'actualité du cinéma US. Sortie salles, festivals, films en préparation ou en tournage : Didier Allouch est notre sentinelle à Hollywood ! Des news ponctuées de rencontres avec les grandes figures du cinéma américain, de belles exclus, ainsi que des sujets surprenants sur les coulisses de la célèbre cité des Anges.</desc>
<category lang="fr">Magazine du cinéma</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/12/20/d14248a2328a9498dc9813b5c8b4f147ebaa1feb.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230301153400 +0100" stop="20230301172800 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">En corps</title>
<desc lang="fr">Danseuse professionnelle, Elise subit une grave blessure à l'occasion d'une représentation. A seulement 26 ans, elle apprend par les médecins que les dégâts sont irréversibles et qu'elle doit mettre un terme à sa prometteuse carrière. Alors qu'elle voit son monde s'effondrer, Elise se consacre à une longue convalescence passée entre Paris et la Bretagne. Pour ne pas décrocher complètement de son univers de prédilection, la jeune femme se rapproche très vite d'une troupe rencontrée par pur hasard, et ayant une approche et une pratique aux antipodes de ce qu'elle a connu jusque là, loin du stress et des entraînements intensifs...
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/04/01/33a7b0d358f4f40bd36cd461a0f080033cb07e98.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230301172800 +0100" stop="20230301200900 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/10/01/a65b1d9c8808c6d36bfd533303f0ca54e1214a83.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230301200900 +0100" stop="20230301210200 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">+ de courts</title>
<desc lang="fr">Pas de description</desc>
<category lang="fr">Magazine du cinéma</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/10/10/512bd2972ec72fb9faf1037a3f97f3b78fba68da.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230301210200 +0100" stop="20230301223500 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Si on chantait</title>
<desc lang="fr">Quiévrechain, ville industrielle du nord de la France. L'usine dans laquelle travaillent Franck et ses amis Sophie, José et Jean-Claude est sur le point de fermer. Après une période d'abattement, Franck, passionné de variété française, pense avoir trouvé une idée de génie en créant &quot;Si on chantait&quot;, une entreprise de livraisons de chansons à domicile. Il décide d'embarquer ses amis dans l'aventure. A eux d'annoncer les anniversaires, les départs en retraites et les ruptures avec des tubes de la chanson française. Mais le talent, ça ne s'improvise pas et les débuts sont difficiles. Ils parviennent néanmoins à enchaîner les commandes...
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/12/16/7_3708024.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230301223500 +0100" stop="20230302004000 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Twist à Bamako</title>
<desc lang="fr">En ce début des années 1960, la capitale malienne jouit d'une relative accalmie après les événements ayant récemment conduit à l'indépendance du pays. Samba, un commerçant prospère de la ville, fait la rencontre de Lara alors qu'il se rend dans la brousse. Désireuse de quitter sa famille qui l'a promise à un mariage arrangé, cette dernière parvient à convaincre Samba de l'aider à fuir. Quelques temps plus tard, les deux se recroisent dans un bar de Bamako, lui venant noyer ses problèmes dans l'alcool, elle profitant de sa liberté fraîchement acquise. Les deux promettent ce soir là de ne plus se quitter... 
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Drame historique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/01/12/65bbdd939db904291452ca7d104038f03be81573.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230302004000 +0100" stop="20230302022200 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Mastemah</title>
<desc lang="fr">Psychiatre de métier, hypnotiseuse à ses heures perdues, Louise décide de se retirer sur les hauteurs isolées du Massif central pour tenter de se remettre du décès d'un patient lors d'une séance. Sur place, la jeune femme se reconstitue rapidement une clientèle, et parvient peu à peu à se reconstruire. Mais l'arrivée d'un nouveau patient au comportement pour le moins inquiétant va venir briser cette spirale positive. Très vite, le semblant d'harmonie acquis depuis son arrivée dans ces montagnes s'évapore, et Louise replonge dans ses mauvais souvenirs. Son existence se transforme alors en un véritable cauchemar qu'elle veut fuir...
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Film d'horreur</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/01/27/dcce3ab7785e3543dbe7544b8f3265c42bfeceb3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230302022200 +0100" stop="20230302041500 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">The Innocents</title>
<desc lang="fr">En Norvège, un groupe d'enfants profite de l'été pour s'évader dans la campagne environnante et explorer une forêt. Au milieu des arbres, un endroit les attire particulièrement. Au cours d'une sortie, l'un d'eux a découvert qu'il s'y produit des phénomènes étranges et inexplicables. D'abord émerveillés par cette trouvaille, les enfants préfèrent taire leur secret à leur entourage. Mais très vite, ce qui n'était qu'un simple jeu se transforme en cauchemar pour chacun d'entre eux. Tous se mettent à ressentir une mystérieuse et inquiétante présence à leurs côtés, une force qui semble épier leurs faits et gestes à chaque instant...
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Film fantastique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/05/31/ddb874790882ae8ce40e495ac669ad42fdcc8046.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230302041500 +0100" stop="20230302055100 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Ne dis rien</title>
<desc lang="fr">En vacances en Toscane, une famille danoise se lie d'amitié avec une très sympathique famille hollandaise. Quelques mois plus tard, les Danois reçoivent une invitation inattendue de leurs nouveaux amis et se rendent aux Pays-Bas pour un week-end de retrouvailles. Mais leur séjour ne se passe pas comme ils l'avaient imaginé. Dans un premier temps, de simples malentendus instaurent un léger climat de malaise. Puis la situation dégénère lorsque leurs hôtes révèlent leur vrai visage. Piégée dans cette maison, la famille danoise tente de s'enfuir...
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Film d'horreur</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/11/29/428f6fc6a3572cf51daa3184900a454e529a83a5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230302055100 +0100" stop="20230302072200 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Firestarter</title>
<desc lang="fr">Depuis plus d'une décennie, Vicky et Andy ne cessent de déménager pour tenter d'échapper à de mystérieux poursuivants. En effet, Charlie, leur fille de onze ans dotée d'un pouvoir de pyrokinésie, intéresse fortement une sombre agence fédérale désireuse de mettre au point une nouvelle arme dissuasive. Malheureusement pour eux, leur dernière adresse finit par être découverte et les espions sont sur le point de les encercler. Alors qu'elle commence peu à peu à maîtriser son incroyable don pour en faire un sérieux atout, Charlie parvient à s'en servir pour échapper à ses ravisseurs, déterminée à s'en débarrasser une fois pour toutes...
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Film d'horreur</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/05/02/1d3b2a7a-cc92-fc27-e6d51f9a207a9.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>