<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230502051200 +0200" stop="20230502072000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5B0A2CAD07C8806F6C22861A5010BB6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502072000 +0200" stop="20230502081300 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Scènes de crimes : Autopsie de la fiction criminelle</title>
<desc lang="fr">Avec la participation de Patrice Leconte (réalisateur de MAIGRET), Frédéric Tellier (réalisateur de GOLIATH), Louise Vesth (productrice de quatre opus de la saga LES ENQUÊTES DU DEPARTEMENT V), Christopher Boe (réalisateur de LES ENQUÊTES DU DEPARTEMENT V : DOSSIER 64), Perrine Quennesson (TCHI TCHA), Emmanuelle Spadacenta (rédactrice en chef de &quot;Cinémateaser&quot; ), Dominique Meyer-Bolzinger (enseignante et chercheuse à l'Université de Haute-Alsace), Rafael Yglesias (romancier, réalisateur), Neil Cross (écrivain et showrunner - série LUTHER), Rafik Djoumi ( &quot;Arrêt sur images&quot; , &quot;Capture Mag&quot; )</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4CBD2B324F3712A2B4103EFF59A814DC.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502081300 +0200" stop="20230502101600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Kompromat</title>
<desc lang="fr">Travaillant en Russie en tant que diplomate, Mathieu Roussel est arrêté chez lui par les autorités, devant sa fille, puis emmené en détention. Il est victime d'un &quot;kompromat&quot;, une technique utilisée par les services secrets depuis des décennies pour fabriquer de faux documents dans le but de nuire à un ennemi du pays. Soupçonné de faits graves, il risque la prison à perpétuité dans un pays hostile, ne lui laissant qu'une seule option s'il veut survivre et revoir sa fille : l'évasion. Il décide de mettre son plan à exécution et s'enfuir par tous les moyens possibles de cette prison en Sibérie afin de rejoindre la France...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9AB3BC9C9B1BB4E721D1A75238778B53.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502101600 +0200" stop="20230502110200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le cercle</title>
<desc lang="fr">Le Cercle est un magazine de débats et de critiques cinéphiles animé par un journaliste en compagnie de chroniqueurs et en présence d'un public d'étudiants en cinéma.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5BBF645ED025C1B20F44DE858A058432.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.30.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502110200 +0200" stop="20230502111400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'hebd'Hollywood</title>
<desc lang="fr">La revue de l'actualité du cinéma US. Sortie salles, festivals, films en préparation ou en tournage : Didier Allouch est notre sentinelle à Hollywood ! Des news ponctuées de rencontres avec les grandes figures du cinéma américain, de belles exclus, ainsi que des sujets surprenants sur les coulisses de la célèbre cité des Anges.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DD52482E5A6E85163FD3FCCD6D617E25.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.30.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502111400 +0200" stop="20230502131700 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">La ruse</title>
<desc lang="fr">En 1943, alors que l'armée allemande domine l'Europe, les Alliés décident de débarquer en Sicile. Mais pour ne pas éveiller les soupçons, ils vont utiliser l'idée géniale de deux officiers britanniques, Ewen Montagu et Charles Cholmondeley. A l'aide du cadavre d'un agent secret, ils mettent en place une implacable propagande de guerre. Ils vont ainsi utiliser tous les outils à leur disposition pour faire croire aux nazis que les forces alliées se préparent à un débarquement en Grèce. Ce cadavre sera la clé de voûte de leur plan, qui fonctionne parfaitement et leur ouvre vite une brèche inespérée sur le front qu'ils convoitent...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2CAE9861E42A9D4DB3D3867619317952.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502131700 +0200" stop="20230502145500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Chronique d'une liaison passagère</title>
<desc lang="fr">Charlotte et Simon se rencontrent au cours d'une soirée et se plaisent immédiatement. Mais il y a un hic : Simon est marié et a des enfants, alors que Charlotte est mère célibataire. Tous deux se mettent d'accord pour se voir lorsqu'ils le souhaitent et prendre un maximum de plaisir sans y mêler des sentiments. Cependant, au fil du temps et des rencontres, il devient évident pour tous les deux qu'ils sont liés par une incroyable complicité et qu'ils ressentent bien plus que du désir l'un pour l'autre...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/79F18B7D746B1FB4E9F38199985165A0.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502145500 +0200" stop="20230502162800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'équipier</title>
<desc lang="fr">Eté 1998. Les premières étapes du Tour de France sont délocalisées en Irlande. Le coureur belge Dom Chabol, trentenaire, est l'un des meilleurs coureurs du peloton du Tour depuis deux décennies. Son rôle ingrat : apporter son soutien pour permettre au leader de l'équipe de gagner. Mais Dom nourrit secrètement le désir de porter le maillot jaune au moins une fois. Au départ de ce qui sera probablement son dernier Tour, Dom est lâché sans ménagement de l'équipe à laquelle il a consacré sa vie. Alors qu'il se prépare à rentrer chez lui, un contrôle antidopage positif élimine un de ses coéquipiers et Dom est remis en selle d'urgence...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/90E19E200C9F4848853A76C5A8BBECC4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502162800 +0200" stop="20230502182400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">El buen patrón</title>
<desc lang="fr">A la tête d'une entreprise espagnole florissante, Juan Blanco annonce avec fierté à ses employés que leur usine est sélectionnée parmi les prétendants à un prix prestigieux récompensant leur exemplarité. Pourtant, le patron ferme les yeux sur une réalité bien plus complexe qu'il va tenter de dissimuler temporairement. En effet, entre un employé licencié et en grève devant le site, d'autres salariés aux prises avec des problèmes existentiels, ou simplement une nouvelle arrivée très entreprenante, Juan ne sait où donner de la tête. Peu importe, l'objectif sera atteint : il obtiendra ce prix par tous les moyens dont il dispose...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/554901FCE948E683652E4898BF4A9BD5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502182400 +0200" stop="20230502191800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Scènes de crimes : Autopsie de la fiction criminelle</title>
<desc lang="fr">Avec la participation de Patrice Leconte (réalisateur de MAIGRET), Frédéric Tellier (réalisateur de GOLIATH), Louise Vesth (productrice de quatre opus de la saga LES ENQUÊTES DU DEPARTEMENT V), Christopher Boe (réalisateur de LES ENQUÊTES DU DEPARTEMENT V : DOSSIER 64), Perrine Quennesson (TCHI TCHA), Emmanuelle Spadacenta (rédactrice en chef de &quot;Cinémateaser&quot; ), Dominique Meyer-Bolzinger (enseignante et chercheuse à l'Université de Haute-Alsace), Rafael Yglesias (romancier, réalisateur), Neil Cross (écrivain et showrunner - série LUTHER), Rafik Djoumi ( &quot;Arrêt sur images&quot; , &quot;Capture Mag&quot; )</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D3614FC50404440816B3CDF784EDBC22.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502191800 +0200" stop="20230502205800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le trésor du Petit Nicolas</title>
<desc lang="fr">Le Petit Nicolas a une vie parfaite auprès de son papa et de sa maman. Il y a surtout sa bande de copains avec lesquels il s'amuse beaucoup et fait les 400 coups en classe. Mais sa vie bascule quand son père est nommé directeur et annonce que la famille doit déménager dans le sud de la France. Pas question de se séparer de ses amis. Nicolas veut mettre la main sur un trésor qui lui permettrait de rester avec eux. La bande se lance dans une folle aventure...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Jeunesse</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/04DF3FCA43A25AEDE42FE2FE22F9769D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502205800 +0200" stop="20230502222300 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Collection</title>
<desc lang="fr">En plein deuil après le décès de son enfant, Brandon démarre un nouveau job dans une entreprise de recouvrement de dettes appartenant à son meilleur ami. Il découvre l'envers du décor peu reluisant de cette activité liée à la mafia et où tous les coups sont permis. Brandon fait rapidement ses preuves dans le métier. Malheureusement, tout se complique lorsque son entreprise cible une débitrice qui s'avère être sa petite amie. Brandon doit alors choisir entre son amour pour elle et les grosses sommes d'argent que son activité lui rapporte...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6BBBC6EDAD4D81522688DE35C1437FF7.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502222300 +0200" stop="20230503005700 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Elvis</title>
<desc lang="fr">A la fin des années 1940, le petit Elvis s'installe à Memphis avec ses parents. Passionné de musique, l'adolescent parvient au fil des ans à se construire une solide réputation en écumant les foires et festivals du Tennessee jusqu'au Texas. En 1955, sa rencontre avec Tom Parker, un manager réputé, lui offre l'opportunité d'enfin réaliser son rêve : devenir un chanteur adulé des foules. Rapidement, l'alchimie parfaite entre ces deux hommes, aux ambitions similaires mais pas pour les mêmes raisons, donne des résultats au delà de toutes les espérances. Au sommet, Elvis devient certes la star qu'il souhaitait être. Mais à quel prix...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Biographie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4CA5946B2B4A760E046B2B22C55824CC.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503005700 +0200" stop="20230503014400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le cercle</title>
<desc lang="fr">Le Cercle est un magazine de débats et de critiques cinéphiles animé par un journaliste en compagnie de chroniqueurs et en présence d'un public d'étudiants en cinéma.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2CAF7DBE3DDC65CD682100540E822956.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.31.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503014400 +0200" stop="20230503034200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Contes du hasard et autres fantaisies</title>
<desc lang="fr">A Tokyo, Meiko et Tsugumi, deux amies de longue date, discutent dans un taxi qui les transporte. Tsugumi dévoile sa dernière nuit passée auprès d'un charmant inconnu à Meiko, qui ne tarde pas à faire le rapprochement avec une de ses connaissances en écoutant les détails de la romance. Kazuaki, le jeune homme en question, raconte à Tsugumi qu'il souffre d'une relation compliquée avec une concubine volage. En réalité, Meiko saisit de suite qu'elle est probablement elle-même responsable de toute cette situation incongrue, et se lance immédiatement dans une tentative désespérée de réparer les dégâts avant qu'il ne soit trop tard...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F2E5034D9F75A8B9CBAB852AE23FB389.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503034200 +0200" stop="20230503064000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Les Tuche 4</title>
<desc lang="fr">Lassé de sa vie à l'Elysée, Jeff revient à Bouzolles avec toute sa famille après avoir quitté ses fonctions présidentielles. Ravis de revenir dans leur village, ils attendent Noël avec impatience, et Cathy souhaite profiter de l'occasion pour inviter Maguy, sa soeur, et son mari Jean-Yves que Jeff ne peut pas voir en peinture après une brouille vieille de dix ans. Il accepte tout de même la requête de sa femme, mais dès l'arrivée de la belle-famille, un désaccord oppose à nouveau les deux hommes. Rapidement, Jeff prend la décision de racheter une entreprise de jouets convoitée par Jean-Yves, un financier sans scrupules à ses yeux...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/659D6162328146268543EA3C5A5859B9.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>