<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230505041500 +0200" stop="20230505072100 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5B0A2CAD07C8806F6C22861A5010BB6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505072100 +0200" stop="20230505081400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Scènes de crimes : Autopsie de la fiction criminelle</title>
<desc lang="fr">Avec la participation de Patrice Leconte (réalisateur de MAIGRET), Frédéric Tellier (réalisateur de GOLIATH), Louise Vesth (productrice de quatre opus de la saga LES ENQUÊTES DU DEPARTEMENT V), Christopher Boe (réalisateur de LES ENQUÊTES DU DEPARTEMENT V : DOSSIER 64), Perrine Quennesson (TCHI TCHA), Emmanuelle Spadacenta (rédactrice en chef de &quot;Cinémateaser&quot; ), Dominique Meyer-Bolzinger (enseignante et chercheuse à l'Université de Haute-Alsace), Rafael Yglesias (romancier, réalisateur), Neil Cross (écrivain et showrunner - série LUTHER), Rafik Djoumi ( &quot;Arrêt sur images&quot; , &quot;Capture Mag&quot; )</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4CBD2B324F3712A2B4103EFF59A814DC.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230505081400 +0200" stop="20230505094400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">La dégustation</title>
<desc lang="fr">Travaillant dans le milieu associatif, Hortense est une femme qui souhaite trouver l'amour et s'accomplir dans le rôle de mère. Un jour, elle rentre dans une cave à vin pour s'inscrire à un atelier de dégustation et rencontre Jacques, le propriétaire des lieux dont elle tombe sous le charme. Elle a tendance à vouloir aller plus vite que la musique sur son envie d'avoir un enfant, ce qui peut repousser certains candidats. Jacques noie son chagrin dans l'alcool et ne se sent pas prêt à jouer le rôle exigeant de père, surtout que son affaire penche plus vers la faillite que vers le succès. Mais la vie réserve parfois des surprises...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/64904EBEC9872D01A2FACAA62B920CAC.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230505094400 +0200" stop="20230505111500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Poker Face</title>
<desc lang="fr">Le milliardaire Jake Foley convie des amis d'enfance dans sa luxueuse propriété pour une partie de poker à la mise de départ impressionnante. Ses convives ignorent que leur hôte a en réalité pour objectif de se venger de leur trahisons et veut les obliger à révéler des secrets bien enfouis. Mais rien ne se passe comme prévu. En effet, des voleurs s'introduisent dans la demeure pour y dérober des toiles de maîtres, et Jake et ses amis doivent unir leurs forces pour survivre.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4193DFA16677E11ACF85CDD27CFC8514.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230505111500 +0200" stop="20230505112700 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'hebd'Hollywood</title>
<desc lang="fr">La revue de l'actualité du cinéma US. Sortie salles, festivals, films en préparation ou en tournage : Didier Allouch est notre sentinelle à Hollywood ! Des news ponctuées de rencontres avec les grandes figures du cinéma américain, de belles exclus, ainsi que des sujets surprenants sur les coulisses de la célèbre cité des Anges.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FC5571B9262784EDDCC95467FF71476F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.30.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230505112700 +0200" stop="20230505133400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Moonfall</title>
<desc lang="fr">Nanti d'une réputation de théoricien du complot, K.C. ne parvient pas à convaincre son entourage de sa découverte. D'après des données alarmantes qu'il a recueilli, la Lune aurait quitté son orbite et se dirige désormais droit sur la Terre. En désespoir de cause, il s'adresse à une ancienne astronaute, Jo, espérant obtenir son aide pour que la NASA prenne enfin cette alerte au sérieux. Sûre de détenir une solution pour éviter la catastrophe annoncée et imminente, cette dernière s'associe à Brian, astronaute lui aussi, pour démontrer à la communauté scientifique la nécessité d'une réaction rapide pour tenter de sauver l'humanité...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/47E5981BBBA25647C547C8B17E5EAF84.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230505133400 +0200" stop="20230505152400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Sans issue</title>
<desc lang="fr">Quelques années après la mort dans un incendie de son mari, un célèbre avocat de Belgrade, Ana, son épouse, reçoit des informations qui la font douter sur ce qu'elle pensait savoir au sujet de cette horrible tragédie. Au même moment, Dejan un inspecteur de police, enquête sur une série de crimes qui a commencé six ans plus tôt. La recherche la vérité passe par une succession de mensonges, de chantage et de meurtres. Au passage, de sombres secrets sont exhumés d'un passé spécialement peu reluisant...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/724B216BC00327A4BDC8370F7D17251E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230505152400 +0200" stop="20230505175800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Elvis</title>
<desc lang="fr">A la fin des années 1940, le petit Elvis s'installe à Memphis avec ses parents. Passionné de musique, l'adolescent parvient au fil des ans à se construire une solide réputation en écumant les foires et festivals du Tennessee jusqu'au Texas. En 1955, sa rencontre avec Tom Parker, un manager réputé, lui offre l'opportunité d'enfin réaliser son rêve : devenir un chanteur adulé des foules. Rapidement, l'alchimie parfaite entre ces deux hommes, aux ambitions similaires mais pas pour les mêmes raisons, donne des résultats au delà de toutes les espérances. Au sommet, Elvis devient certes la star qu'il souhaitait être. Mais à quel prix...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Biographie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3EB39FDC5A3B1C4FB1CE938462C038AB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230505175800 +0200" stop="20230505193600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Ténor</title>
<desc lang="fr">C'est en effectuant une livraison de sushis à l'opéra Garnier qu'Antoine va faire une rencontre qui va changer sa vie. Cet étudiant issu des quartiers de la banlieue parisienne jongle entre son métier de livreur et ses combats de rap. Il tombe nez à nez avec madame Loyseau. Cette professeur de chant décèle chez ce dernier un talent brut et décide, contre l'avis de nombreuses personnes, de développer son potentiel. Mais pour cela, Antoine va devoir cacher ses allées et venues à ses proches car, pour eux, l'opéra reste un endroit pour les gens aisés, loin de leur monde. Malgré ces difficultés, il donne tout pour réussir...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F915E86B9EABAFF21F7C263EF2D711D6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230505193600 +0200" stop="20230505205800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Ducobu président !</title>
<desc lang="fr">Branle-bas de combat à l'école Saint-Potache, où la fort pénible rentrée des classes s'accompagne cette année d'une élection qui désignera le président des élèves. Tout naturellement, Ducobu se déclare candidat et voit une Léonie motivée lui emboîter le pas, conseillée par la redoutable Adeline. Pour tenter de venir à bout de ses adversaires et détracteurs, parmi lesquels Gustave et des camarades de premier rang, Ducobu choisit quant à lui de faire appel à un monsieur Kitrish jamais à court d'idées pour parvenir à ses fins. Ensemble, ils élaborent un plan sans lésiner sur les moyens à mettre en oeuvre pour obtenir la victoire...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Jeunesse</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E6D4C72CA1FF448D9A5845C670C53FAA.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505205800 +0200" stop="20230505224100 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">A l'ombre des filles</title>
<desc lang="fr">Chanteur lyrique célèbre, Luc traverse une passe difficile de son existence, entre doutes et questions sur son avenir. Sollicité pour une mission dans une prison pour femmes, il accepte sans coup férir, conscient de la difficulté du défi, mais aussi des bienfaits potentiels d'une telle opportunité. Face à Jess, Carole, Noor, Catherine, et d'autres détenues pour de plus ou moins longues peines, les débuts sont certes compliqués, notamment du fait du peu d'intérêt manifesté par ces êtres marqués par le désespoir. Mais la mayonnaise finit par prendre rapidement, laissant naître l'idée d'organiser un spectacle au sein de la prison...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/782DE259B7BB4D14B29EB3DD6A2A2E8B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230505224100 +0200" stop="20230505232900 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le cercle</title>
<desc lang="fr">Le Cercle est un magazine de débats et de critiques cinéphiles animé par un journaliste en compagnie de chroniqueurs et en présence d'un public d'étudiants en cinéma.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5BBF645ED025C1B20F44DE858A058432.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.32.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230505232900 +0200" stop="20230506010500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'ombre d'un mensonge</title>
<desc lang="fr">Depuis des années, Phil vit coupé du monde sur une petite île écossaise isolée, au sein d'une communauté presbytérienne. Victime d'un AVC qui provoque une perte totale de mémoire, Phil revient sur son île après une période de convalescence à l'hôpital. Sur place, Millie est chargée de l'aider à retrouver ses marques. Peu à peu, Phil reprend du poil de la bête, se remet au travail et il parvient à récupérer physiquement. Mais il souffre terriblement de cette absence de souvenirs, et ne peut s'empêcher de questionner Millie pour découvrir des bribes de son passé. Cette dernière lui révèle qu'ils étaient jadis des amants secrets...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C0B501884B0B59F4A3F33FA9CEDF86EF.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230506010500 +0200" stop="20230506024000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'équipier</title>
<desc lang="fr">Eté 1998. Les premières étapes du Tour de France sont délocalisées en Irlande. Le coureur belge Dom Chabol, trentenaire, est l'un des meilleurs coureurs du peloton du Tour depuis deux décennies. Son rôle ingrat : apporter son soutien pour permettre au leader de l'équipe de gagner. Mais Dom nourrit secrètement le désir de porter le maillot jaune au moins une fois. Au départ de ce qui sera probablement son dernier Tour, Dom est lâché sans ménagement de l'équipe à laquelle il a consacré sa vie. Alors qu'il se prépare à rentrer chez lui, un contrôle antidopage positif élimine un de ses coéquipiers et Dom est remis en selle d'urgence...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/704E4FF9886CE9678A53D8866DEAE396.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230506024000 +0200" stop="20230506025400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Tchi tcha : coup de projecteur</title>
<desc lang="fr">Magazine sur les actualités culturelles, suit les plus populaires événements cinématographiques.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8248EBE5A268B1812B77EB327C743313.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.26.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230506025400 +0200" stop="20230506042500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Rifkin's Festival</title>
<desc lang="fr">Excentrique critique de cinéma de New York, Mort Rifkin se rend avec sa femme Sue à un festival de cinéma à Saint-Sébastien, en Espagne, afin d'y présenter un film. Sur place, la jeune épouse succombe vite aux charmes d'un réalisateur récompensé à cette occasion, provoquant l'hystérie de Mort, qui ne tarde pourtant pas lui aussi à céder devant les avances d'une jolie locale certes mariée, mais séduite elle aussi. Emporté par les événements, dans une ambiance et un lieu où tout se prête à la magie et au rêve, le couple ne parvient pas à résister à ces amours interdites, qui laisseront des séquelles à tout jamais entre les deux...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7A30040501AA5656AE1CF892D7C8AA3E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506042500 +0200" stop="20230506071800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Déjà vu</title>
<desc lang="fr">Vidéo originale révélant les origines et les influences et références cinématographiques qui ont pu inspirer le réalisateur d'un film proposé par CANAL+.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>