<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230302040500 +0100" stop="20230302072000 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5B0A2CAD07C8806F6C22861A5010BB6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230302072000 +0100" stop="20230302081300 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">+ de courts</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DCA6F471F89B12F82F923DA2E2E258AB.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230302081300 +0100" stop="20230302094600 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Si on chantait</title>
<desc lang="fr">Quiévrechain, ville industrielle du nord de la France. L'usine dans laquelle travaillent Franck et ses amis Sophie, José et Jean-Claude est sur le point de fermer. Après une période d'abattement, Franck, passionné de variété française, pense avoir trouvé une idée de génie en créant &quot;Si on chantait&quot;, une entreprise de livraisons de chansons à domicile. Il décide d'embarquer ses amis dans l'aventure. A eux d'annoncer les anniversaires, les départs en retraites et les ruptures avec des tubes de la chanson française. Mais le talent, ça ne s'improvise pas et les débuts sont difficiles. Ils parviennent néanmoins à enchaîner les commandes...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/15B11B772F2B555AEED5DC4E3D5E9DC1.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230302094600 +0100" stop="20230302095800 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'hebd'Hollywood</title>
<desc lang="fr">La revue de l'actualité du cinéma US. Sortie salles, festivals, films en préparation ou en tournage : Didier Allouch est notre sentinelle à Hollywood ! Des news ponctuées de rencontres avec les grandes figures du cinéma américain, de belles exclus, ainsi que des sujets surprenants sur les coulisses de la célèbre cité des Anges.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FC5571B9262784EDDCC95467FF71476F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.22.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230302095800 +0100" stop="20230302123300 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Varsovie 83, une affaire d'Etat</title>
<desc lang="fr">Le 12 mai 1983, Grzegorz Przemyk refuse de donner sa pièce d'identité lors d'un contrôle de police. Il s'agit du fils d'une militante proche de Solidarnosc, le mouvement de Lech Walesa. Les forces de l'ordre décident alors de lui donner une leçon et le battent à mort. Sauf qu'un témoin assiste à la scène, Jurek Popiel. Ils vont tout faire pour l'empêcher de témoigner au procès. Malgré le fait que la loi martiale ait été levée, le pouvoir du général Wojciech Jaruzelski reste un régime totalitaire, et cette affaire ne les arrange pas du tout. L'objectif est alors très simple pour eux : éliminer Popiel et éviter un scandale d'état... </desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/71B79E0858E3E79A18FB9013EB7E8FC1.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230302123300 +0100" stop="20230302141400 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Mastemah</title>
<desc lang="fr">Psychiatre de métier, hypnotiseuse à ses heures perdues, Louise décide de se retirer sur les hauteurs isolées du Massif central pour tenter de se remettre du décès d'un patient lors d'une séance. Sur place, la jeune femme se reconstitue rapidement une clientèle, et parvient peu à peu à se reconstruire. Mais l'arrivée d'un nouveau patient au comportement pour le moins inquiétant va venir briser cette spirale positive. Très vite, le semblant d'harmonie acquis depuis son arrivée dans ces montagnes s'évapore, et Louise replonge dans ses mauvais souvenirs. Son existence se transforme alors en un véritable cauchemar qu'elle veut fuir...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/28B816C1545CED464DED8E32319EF389.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230302141400 +0100" stop="20230302160800 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">The Innocents</title>
<desc lang="fr">En Norvège, un groupe d'enfants profite de l'été pour s'évader dans la campagne environnante et explorer une forêt. Au milieu des arbres, un endroit les attire particulièrement. Au cours d'une sortie, l'un d'eux a découvert qu'il s'y produit des phénomènes étranges et inexplicables. D'abord émerveillés par cette trouvaille, les enfants préfèrent taire leur secret à leur entourage. Mais très vite, ce qui n'était qu'un simple jeu se transforme en cauchemar pour chacun d'entre eux. Tous se mettent à ressentir une mystérieuse et inquiétante présence à leurs côtés, une force qui semble épier leurs faits et gestes à chaque instant...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7386DF22E5B688D451C1F812C1FDB630.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230302160800 +0100" stop="20230302182100 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">As bestas</title>
<desc lang="fr">Olga et Antoine, un couple qui s'est installé en Galice depuis quelques années, vivent de la terre qu'ils travaillent. A côté de cela, ils restaurent également de vieilles demeures afin que le village se développe. Cherchant au maximum à préserver la nature, ils oeuvrent de manière écoresponsable. L'arrivée d'éoliennes va créer un conflit avec leurs voisins, qui s'y opposent fermement. Source de tensions, ce sujet va amener les relations entre eux jusqu'à un point de non-retour, chacun campant sur ses positions. Le harcèlement moral subit par les Français va entraîner de lourdes conséquences...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/860A18841FE6731E077E53AA41AB419F.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230302182100 +0100" stop="20230302195400 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Un autre monde</title>
<desc lang="fr">Cadre dirigeant dans une grande entreprise, Philippe subit les conséquences de décisions prises par une hiérarchie instable. Pour éviter une faillite pure et simple, il doit procéder à contrecoeur au licenciement d'une partie de ses effectifs. A l'approche de la cinquantaine, sa femme Anne ne supporte plus de voir sa vie de couple minée par les problèmes professionnels d'un époux incapable de faire preuve de discernement. Très vite, la décision tombe : elle souhaite divorcer. Acculé, Philippe se retrouve à la croisée des chemins. Désormais, il doit faire le tri, choisir ses priorités, et décider du sens à donner à son existence...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/96E33C00BC920E7EA3B360AF851D9E8D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230302195400 +0100" stop="20230302205800 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Cinéma par... Elsa Zylberstein</title>
<desc lang="fr">Rencontre avec une comédienne incandescente, Elsa Zylberstein. Une femme qui n'aime que &quot;le cinéma qui brûle&quot;, &quot;les films qui changent la vie&quot;, les rôles &quot;qui l'allument&quot;. Une femme qui court, provoque, initie les projets. Une femme qu'aucun échec n'a jamais arrêtée. Une femme qui prend rendez-vous avec un réalisateur parce qu'elle a eu une idée dans un avion. Une femme qui accepte un rôle uniquement pour jouer une scène qui l'obsède. Une femme qui fait peur à ses proches en restant littéralement dans la peau des personnages qu'elle incarne. Une femme qui comme le dit le réalisateur Claude Lelouch n'a peur de rien. Une femme qui aime le cinéma jusqu'à la folie et dont l'amour illimité est contagieux ! </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/36685CA1AF0438BDC013C127CFDE4223.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230302205800 +0100" stop="20230302234800 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">The Batman</title>
<desc lang="fr">A Gotham City, les criminels se font discrets depuis que Bruce Wayne, alias Batman, a endossé le rôle de justicier masqué. Sans pitié, il parvient à insuffler un sentiment de crainte chez ces derniers en sachant les débusquer dans les moindres recoins de la ville : aucune affaire n'échappe à Batman depuis déjà deux ans. Pourtant, une série de meurtres sanglants vient une nouvelle fois faire vaciller ce court moment de quiétude. Après une rapide enquête, Bruce découvre qui tire les ficelles. Pour atteindre sa cible, il se résout à forger des alliances avec certains membres de la pègre locale et en fait des alliés indéfectibles...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/ECEFF8A5C3E786303856E18767128C88.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230302234800 +0100" stop="20230303021900 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">West Side Story</title>
<desc lang="fr">En cette année 1954 à New York, une violente rivalité oppose les Jets, une bande de jeunes d'origines polonaise et irlandaise, aux Sharks, des Portoricains désireux de prendre la place des Jets dans les rues de la ville. Alors que les tensions sont à leur apogée dans le quartier de West Side, Riff, leader des Jets, convainc Tony, ancien chef de la bande et encore très influent, de participer à un bal en terrain neutre avec leurs adversaires. Le jeune homme accepte, et rencontre à cette occasion la soeur du chef du clan rival, Maria. Il tombe sous le charme de cette dernière, débutant une romance qui va mettre le feu aux poudres...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie musicale</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/56BE21B199053BD731FAE721DCD1A3A2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230303021900 +0100" stop="20230303044300 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Spider-Man : No Way Home</title>
<desc lang="fr">Trahi lors de son combat face à Mystério, Spider-Man ne peut désormais plus se cacher. Son identité est maintenant connue de tous. Alors que le gouvernement est sur ses traces, désireux de le poursuivre pour meurtre, Peter Parker doit se résoudre à demander l'aide du docteur Strange afin d'élaborer un plan pour brouiller les esprits et ainsi faire oublier qui il est. Malheureusement, la tentative de ce dernier se transforme rapidement en fiasco, et les conséquences se révèlent désastreuses pour les deux, plongés, à la suite d'une malencontreuse manipulation qui a déréglé l'espace-temps, dans un univers inconnu et très effrayant...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/66A09AD24CA4504DB87416D926D5534C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230303044300 +0100" stop="20230303070400 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5B0A2CAD07C8806F6C22861A5010BB6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>