<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230402045200 +0200" stop="20230402071300 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5B0A2CAD07C8806F6C22861A5010BB6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402071300 +0200" stop="20230402080000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le cercle</title>
<desc lang="fr">Lily Bloom, &quot;une enfant du CERCLE&quot; , fidèle coéquipière de l'émission depuis sept ans, présente ce rendez-vous cinéphilique hebdomadaire. Philippe Rouyer, Marie Sauvion, Frédéric Mercier, Ava Cahen, Emily Barnett, Simon Riaux, Murielle Joudet, Claire Diao, Guillaume Orignac... l'entourent et composent avec elle une équipe éclectique de journalistes et d'écrivains fous de cinéma.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5BBF645ED025C1B20F44DE858A058432.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.27.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402080000 +0200" stop="20230402092000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Stéphane</title>
<desc lang="fr">Tim, cinéaste amateur, met en scène son quatrième court métrage, un thriller d'espionnage. Au cours d'une scène, alors qu'il dirige plusieurs de ses amis, un homme entre brusquement dans le champ. Il s'agit d'un certain Stéphane qui ne semble pas comprendre qu'il vient de perturber un tournage. Une discussion s'engage entre Tim et Stéphane. Elle prend bientôt une tournure inattendue...</desc>
<category lang="fr">Téléfilm</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9F1872276DD2154F85CBB607C89BA802.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402092000 +0200" stop="20230402112600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Nope</title>
<desc lang="fr">Otis Haywood vit dans son ranch californien jusqu'au jour où il décède sous les yeux de son fils OJ, tué par la chute d'objets tombés du ciel. OJ et sa soeur Emerald décident d'enquêter sur cet engin étrange qu'ils ont aperçu dans les nuages et qui a causé la mort de leur père. Cette dernière parvient alors à convaincre son frère de filmer l'OVNI afin d'avoir des preuves de son existence. Ne pouvant pas le faire seuls, ils obtiennent l'aide d'un vendeur, Angel Torres, et d'un documentariste spécialisé, Antlers Holst. Tous ensemble ils vont tenter d'expliquer ce phénomène paranormal terrifiant qui cause de nombreuses victimes...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/837DA1D7A0DD19F007628A4675D25830.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402112600 +0200" stop="20230402125400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Maria rêve</title>
<desc lang="fr">Maria est mariée depuis vingt-cinq ans et exerce le métier de femme de ménage. Cette femme réservée et maladroite a une passion dont elle ne démord pas : la rédaction de poèmes dans son carnet à fleurs. Lorsqu'elle est affectée à l'Ecole des beaux-arts, Maria découvre un monde différent, propice à la création. Elle y rencontre Hubert, le gardien excentrique des lieux, qui lui fait découvrir cet univers totalement nouveau pour elle. Après tant d'années, Maria touche du doigt une toute nouvelle liberté et commence petit à petit à prendre confiance en elle et en ses capacités mais, surtout, elle retrouve le vrai sens de la vie et prend du plaisir à nouveau...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9412A54DE2B3D208F04A685104B70CF1.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402125400 +0200" stop="20230402134100 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le cercle</title>
<desc lang="fr">Lily Bloom, &quot;une enfant du CERCLE&quot; , fidèle coéquipière de l'émission depuis sept ans, présente ce rendez-vous cinéphilique hebdomadaire. Philippe Rouyer, Marie Sauvion, Frédéric Mercier, Ava Cahen, Emily Barnett, Simon Riaux, Murielle Joudet, Claire Diao, Guillaume Orignac... l'entourent et composent avec elle une équipe éclectique de journalistes et d'écrivains fous de cinéma.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2CAF7DBE3DDC65CD682100540E822956.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.27.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402134100 +0200" stop="20230402135500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Tchi tcha : coup de projecteur</title>
<sub-title lang="fr">Les 3 Mousquetaires : D'Artagnan</sub-title>
<desc lang="fr">Magazine sur les actualités culturelles, suit les plus populaires événements cinématographiques. </desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/839339BD8AAB68A38402960E7E318D8E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.24.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402135500 +0200" stop="20230402155000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Thor : Love and Thunder</title>
<desc lang="fr">Désormais allié des Gardiens de la galaxie, Thor accompagne ces derniers dans leurs missions à travers un univers apaisé depuis l'avènement de Valkyrie, reine d'Asgard. Le fils d'Odin profite de ces instants de répit pour se questionner sur le rôle et les fonctions qu'il pourrait occuper à l'avenir, une introspection vite interrompue par les plans machiavéliques de Gorr, déterminé à éradiquer tous les dieux. Pour empêcher ce dernier d'atteindre son objectif, Thor doit constituer une équipe capable de prendre le dessus sur ce redoutable ennemi. Jane, son ancienne petite amie, met de côté leurs différends et rejoint vite le groupe...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4F505791190A3372D4645D1C716E8F80.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402155000 +0200" stop="20230402175300 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">La ruse</title>
<desc lang="fr">En 1943, alors que l'armée allemande domine l'Europe, les Alliés décident de débarquer en Sicile. Mais pour ne pas éveiller les soupçons, ils vont utiliser l'idée géniale de deux officiers britanniques, Ewen Montagu et Charles Cholmondeley. A l'aide du cadavre d'un agent secret, ils mettent en place une implacable propagande de guerre. Ils vont ainsi utiliser tous les outils à leur disposition pour faire croire aux nazis que les forces alliées se préparent à un débarquement en Grèce. Ce cadavre sera la clé de voûte de leur plan, qui fonctionne parfaitement et leur ouvre vite une brèche inespérée sur le front qu'ils convoitent...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7C0973340F367D27374C5CFB9D431A2B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402175300 +0200" stop="20230402184000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le cercle</title>
<desc lang="fr">Lily Bloom, &quot;une enfant du CERCLE&quot; , fidèle coéquipière de l'émission depuis sept ans, présente ce rendez-vous cinéphilique hebdomadaire. Philippe Rouyer, Marie Sauvion, Frédéric Mercier, Ava Cahen, Emily Barnett, Simon Riaux, Murielle Joudet, Claire Diao, Guillaume Orignac... l'entourent et composent avec elle une équipe éclectique de journalistes et d'écrivains fous de cinéma.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7431B056264E6376A72252CC56130951.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.27.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402184000 +0200" stop="20230402205800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Les animaux fantastiques : Les secrets de Dumbledore</title>
<desc lang="fr">Face aux inquiétantes manigances du sombre Gellert Grindelwald, Albus Dumbledore décide d'agir au plus vite pour empêcher l'odieux mage de prendre le contrôle de l'univers des sorciers. Pour contrer ses plans machiavéliques, Albus sollicite l'aide de Norbert Dragonneau, célèbre zoologiste et magicien à ses heures perdues. Ensemble, ils parviennent à réunir plusieurs sorcières et sorciers qui s'allient à leur cause, ainsi qu'un indispensable boulanger moldu. Informé de leurs intentions, Grindelwald tente de faire échouer leur périlleuse mission en envoyant ses plus fidèles disciples et animaux freiner l'équipe dans son périple...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6E9B8ADFD1BDAE3A6DE2D25D5A02E5E8.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402205800 +0200" stop="20230402223200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Les Vieux Fourneaux 2 : bons pour l'asile</title>
<desc lang="fr">Désireux d'aider six migrants, Pierrot décide de les emmener dans le Sud-Ouest chez son meilleur ami, par peur qu'ils ne se fassent débusquer sur Paris. Une fois débarqué chez Antoine à l'improviste, il se rend compte que son camarade accueille déjà Emile, qui souhaite récupérer sa femme Berthe. C'est un véritable chamboulement pour les réfugiés qui débarquent à la campagne au milieu de ces hôtes à l'hospitalité légendaire. Et comme une surprise n'arrive jamais seule, Pierrot et ses copains vont se retrouver dans une situation cocasse puisqu'ils vont aider Larquebuse dans sa campagne électorale en tant que maire de Montcoeur...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EBF7E01B963C8C88D20EBC7E8475B37B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402223200 +0200" stop="20230403000200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Rifkin's Festival</title>
<desc lang="fr">Excentrique critique de cinéma de New York, Mort Rifkin se rend avec sa femme Sue à un festival de cinéma à Saint-Sébastien, en Espagne, afin d'y présenter un film. Sur place, la jeune épouse succombe vite aux charmes d'un réalisateur récompensé à cette occasion, provoquant l'hystérie de Mort, qui ne tarde pourtant pas lui aussi à céder devant les avances d'une jolie locale certes mariée, mais séduite elle aussi. Emporté par les événements, dans une ambiance et un lieu où tout se prête à la magie et au rêve, le couple ne parvient pas à résister à ces amours interdites, qui laisseront des séquelles à tout jamais entre les deux...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8734ED480C9A4FE747535427550B0245.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403000200 +0200" stop="20230403004500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Tchi tcha</title>
<desc lang="fr">Magazine cinéma au coeur de l'actualité culturelle, TCHI TCHA traite tous les genres cinématographiques, des plus pointus aux plus populaires, des blockbusters aux découvertes. Laurie Cholewa, avec la complicité de Perrine Quennesson et Renan Cros, invite dans un espace de culture et de divertissement où il fait bon se poser. TCHI TCHA !</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E35C24EE5C965A9FC66D35F18C9EB5BA.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.24.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230403004500 +0200" stop="20230403033500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">The Batman</title>
<desc lang="fr">A Gotham City, les criminels se font discrets depuis que Bruce Wayne, alias Batman, a endossé le rôle de justicier masqué. Sans pitié, il parvient à insuffler un sentiment de crainte chez ces derniers en sachant les débusquer dans les moindres recoins de la ville : aucune affaire n'échappe à Batman depuis déjà deux ans. Pourtant, une série de meurtres sanglants vient une nouvelle fois faire vaciller ce court moment de quiétude. Après une rapide enquête, Bruce découvre qui tire les ficelles. Pour atteindre sa cible, il se résout à forger des alliances avec certains membres de la pègre locale et en fait des alliés indéfectibles...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0A5770DB5A9EDCBB41E0B72B1939CBE0.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230403033500 +0200" stop="20230403070500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5B0A2CAD07C8806F6C22861A5010BB6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>