<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230303050000 +0100" stop="20230303052900 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Les Paris du globe-cooker</title>
<sub-title lang="fr">Les Grecs</sub-title>
<desc lang="fr">Dans cet épisode parisien, Fred Chesneau redonne ses lettres de noblesse à l'une des cuisines les plus anciennes du monde, la cuisine grecque, réputée pour ses vertus. Feta, moussaka, salade grecque, feuilles de vigne farcies, olives ou brochettes : plus aucune recette grecque n'aura de secret pour lui.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Gastronomie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B817487D8656C0079692286DD5837CA2.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230303052900 +0100" stop="20230303093900 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5B0A2CAD07C8806F6C22861A5010BB6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230303093900 +0100" stop="20230303102100 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">The Tonight Show Starring Jimmy Fallon</title>
<desc lang="fr">Présenté par le talentueux Jimmy Fallon, The Tonight Show, diffusé d'abord aux Etats-Unis, propose un moment unique : interviews décalées, gags délirants, parodies hilarantes, sketchs mythiques, défis rocambolesques. Une pléiade de stars est invitée...</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Talk show</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BCE89B0254C78D56C5DF1096C1E99B73.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.97.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230303102100 +0100" stop="20230303103300 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">L'hebd'Hollywood</title>
<desc lang="fr">La revue de l'actualité du cinéma US. Sortie salles, festivals, films en préparation ou en tournage : Didier Allouch est notre sentinelle à Hollywood ! Des news ponctuées de rencontres avec les grandes figures du cinéma américain, de belles exclus, ainsi que des sujets surprenants sur les coulisses de la célèbre cité des Anges.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FC5571B9262784EDDCC95467FF71476F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.20.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230303103300 +0100" stop="20230303110000 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">La meilleure version de moi-même</title>
<desc lang="fr">Voulant régler un problème digestif chronique, l'humoriste Blanche Gardin consulte un naturopathe. Celui-ci lui explique que la véritable cause de son mal est la moquerie qu'elle inflige aux autres et à elle-même. Ce diagnostic est un choc pour Blanche qui annonce à son compagnon, le comique Louis CK, qu'elle va immédiatement renoncer à sa carrière d'humoriste.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/88EED6DCAA092CBBB7F6C9259415D32E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230303110000 +0100" stop="20230303112300 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">La meilleure version de moi-même</title>
<desc lang="fr">Blanche fait part à sa famille de son décision. Elle se confie aussi à ses amis humoristes et explique à tous les préceptes de la pensée positive qui la guident désormais : être bienveillant avec soi-même et avec les autres. Pour mettre toutes les chances de son côté, soutenue par son assistant personnel, Tintin, elle entame aussi un régime sans gluten.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/95B09255EF50EC832E8095F55C33953C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230303112300 +0100" stop="20230303114600 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">La meilleure version de moi-même</title>
<desc lang="fr">Les crises intestinales de Blanche continuent. Pour enfin en venir à bout, elle consulte d'autres spécialistes et change à plusieurs reprise de régime alimentaire. Elle commence à partager son expérience sur les réseaux sociaux.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F4CDAFCED5F15D0D81E384C00CEF98B1.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230303114600 +0100" stop="20230303121600 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">La meilleure version de moi-même</title>
<desc lang="fr">Blanche rencontre des colleuses d'affiches féministes qui lui font prendre conscience du patriarcat qui règne dans la société. C'est une révélation pour Blanche. Elle en parle aussitôt avec son compagnon, Louis, et lui reproche de prendre trop de place dans leur relation, car il est un homme. Afin de se montrer solidaire avec le mouvement, Blanche décide de remplacer sa femme de ménage par un homme à tout faire.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/14414BA97516F1F8713BCC6A5DF588FE.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230303121600 +0100" stop="20230303124700 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">La meilleure version de moi-même</title>
<desc lang="fr">Blanche sort bouleversée d'une consultation chez sa psychologue. Elle a en effet découvert qu'elle est &quot;haut potentiel&quot;, ce qui peut expliquer son excessive sensibilité et sa tendance à la solitude. D'autre part, pour trouver une solution à ses problèmes intestinaux, elle rencontre un chamane qui pratique sur elle de la chirurgie spirituelle et la pousse à rompre avec tous les hommes de son entourage.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C74C7AF72FD4197D8D3489C693CD9C50.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230303124700 +0100" stop="20230303131700 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">La meilleure version de moi-même</title>
<desc lang="fr">Dans une ferme, perdue en pleine campagne, Blanche anime une réunion réservée aux femmes. Elle propose aux participantes de discuter de leur rapport à la féminité, de renouer contact avec les autres et aussi avec la nature. Afin de se mettre dans de bonnes dispositions, le groupe débute le séjour avec un jeûne.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7C48AB3B78CFE517431C5B248172DD1B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230303131700 +0100" stop="20230303133600 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">La meilleure version de moi-même</title>
<desc lang="fr">Le groupe des femmes se réveille affamé et frigorifié : la cheminée de la maison ne fonctionne pas. Blanche fait appel à un ramoneur. L'irruption de cet homme dans une retraite exclusivement féminine vient perturber l'esprit de sororité que Blanche tente de maintenir avec beaucoup d'autorité. De son côté, Nadine a bien du mal à suivre le rythme de ses consoeurs.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/560EF50BB3AC6B744936B29FDF5EA637.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230303133600 +0100" stop="20230303140100 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">La meilleure version de moi-même</title>
<desc lang="fr">Après une analyse de son ADN faite aux Etats-Unis, Blanche découvre qu'elle a des ancêtres navajos. Une information qu'elle s'empresse de partager avec ses &quot;followers&quot;. Louis s'inquiète que Blanche ne se nourrisse plus que de lumière, prônant sur sa chaîne l'abandon complet des aliments solides. Il est encore plus troublé par la nouvelle annonce que lui fait Blanche.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E3B1DE778E68D72B513A650BBD1575B7.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230303140100 +0100" stop="20230303144500 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">La meilleure version de moi-même</title>
<desc lang="fr">Voici enfin le jour où se tient la cérémonie de mariage, un peu particulière, de Blanche. Elle a invité ses amis et sa famille à l'événement. Louis a accepté de faire garçon d'honneur, à distance. Inquiété par le comportement de Blanche depuis quelques mois, il interpelle les invités pour qu'ils l'aident. Il demande notamment le soutien de la mère de Blanche.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D45FD12ADB8F5016ED39955E3A3219D0.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230303144500 +0100" stop="20230303151100 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">L'amour flou</title>
<desc lang="fr">Après leur séparation, Romane et Philippe ont choisi, pour conserver le lien avec leurs enfants Rose et Raoul, de vivre proches l'un de l'autres. Ils s'installent dans un &quot;sépartement&quot;, un logement pour gens séparés. Cela permet à tout le monde de pouvoir garder le contact, mais ne facilite pas le début d'une nouvelle relation. Romane désespère de retrouver l'amour et Philippe n'a pour repère, et repaire, que le bar du coin.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A609CCF570AA4B69A6D97DCED2DDFBD9.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230303151100 +0100" stop="20230303154300 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">L'amour flou</title>
<desc lang="fr">Philippe s'engage en politique en rejoignant le nouveau parti de Clémentine Autain, le &quot;Poing&quot;. Pendant ce temps, Romane entame une relation avec le docteur Pourtois, qui s'occupe de son père. Elle est confrontée à un autre problème : Raoul veut une console de jeu, ce à quoi Romane s'était toujours opposée. Elle craint que son fils passe tout son temps sur des jeux vidéo, au détriment de sa scolarité.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/106ACF11239409BD18461BA214549299.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230303154300 +0100" stop="20230303161500 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">L'amour flou</title>
<desc lang="fr">Philippe se fait exclure du &quot;Poing&quot;, le parti qu'il venait de rejoindre. Romane, de son côté, s'essaie à la méthode du &quot;miracle morning&quot; pour améliorer son quotidien. Alors qu'elle doit enfin passer une grande nuit romantique avec Patrick, le docteur qu'elle fréquente, Lady, la chienne de Philippe, tombe malade. La nuit d'amour se transforme en soirée de veille chez le vétérinaire.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D41FE6539A98F16D40E5800F6BA955FE.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230303161500 +0100" stop="20230303164400 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">L'amour flou</title>
<desc lang="fr">Philippe doit accueillir son père dans son miniplex, alors qu'il est anéanti par la fin toute proche de sa chienne Lady. De son côté, Patrick vient dormir avec Romane dans le Sépartement pour la première fois et se rend compte qu'il n'est pas évident de trouver sa place entre Raoul qui fait des cauchemars et veut donc dormir avec sa maman, et Philippe qui voudrait un second avis pour sa chienne.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/610EEA9051ACBAF3BF3AD38874A358B4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230303164400 +0100" stop="20230303171300 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">L'amour flou</title>
<desc lang="fr">Philippe a trouvé sa voie, il va faire un spectacle sur son idole de toujours : Jacques Brel. Patrick s'est installé dans le Sépartement mais pour Romane, il est urgent de régler un gros problème qui la met en danger au quotidien : sa folie dépensière. Avec le soutien de Patrick, elle se rend pour la première fois aux débiteurs anonymes, pendant qu'au stage de chant qu'il effectue pour son spectacle, Philippe rencontre la sculpturale Valéria.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/87FD37E1191A532106F613B0E5FB1055.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230303171300 +0100" stop="20230303174300 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">L'amour flou</title>
<desc lang="fr">L'installation de Patrick Pourtois dans le Sépartement n'a pas été un grand succès et il a préféré partir. Romane a du mal avec la nouvelle fiancée de Philippe, très séduisante. Quant à son père Richard, il doit faire son grand retour au théâtre, mais un malaise le renvoie à l'hôpital. Le médecin lui interdit de jouer, mais pas question de baisser les bras. Romane, Lou et Astrid élaborent un plan pour l'exfiltrer de l'hôpital et l'emmener sur scène.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/065F784354ACD3F548842E5DED6BD842.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230303174300 +0100" stop="20230303181500 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">L'amour flou</title>
<desc lang="fr">Le spectacle de Philippe est un succès. Romane décide de retenter sa chance avec Patrick et s'installe cette fois chez lui, avec son chat extrêmement jaloux. Les Aurélien recueillent Lou, enceinte jusqu'aux yeux et abandonnée par son mari ultra catholique. Pour financer le voyage aux Iles Marquises, qu'il rêve de faire avec Valéria en hommage au grand Jacques, Philippe décide de louer le multiplex de Romane à des touristes de passage.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F6D7F1A8E7B12B2639D7C507C7CF4590.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230303181500 +0100" stop="20230303184000 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">L'amour flou</title>
<desc lang="fr">En délicatesse avec leurs conjoints respectifs, Romane et Philippe décident de se donner une seconde chance en recommençant tout depuis le début et en revivant ce qui à l'époque de leur rencontre les a rendus follement amoureux. Pendant ce temps, les Aurélien s'occupent à leur manière très originale de Raoul et Rose. En pensant à son futur bébé, Lou se demande s'il ne leur faudrait pas un cadre plus traditionnel.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E33C28C5637EED637D0547C2949B5196.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230303184000 +0100" stop="20230303191200 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">L'amour flou</title>
<desc lang="fr">Mariés, Philippe et Valéria vont s'installer ensemble. C'est la fin du Sépartement. Un promoteur immobilier évoque les Tiny Houses avec Romane. </desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F0270FD1274A1DA0A08000C8BCBD8D05.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230303191200 +0100" stop="20230303200600 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Engrenages</title>
<desc lang="fr">Joséphine Karlsson défend la mule guyanaise en échange de la libération de Souleymane, détenu par l'Alsacien, un trafiquant de cocaïne. Le groupe de Laure ne la lâche pas d'une semelle. Pressé par ses hommes, Beckriche prend une initiative allant à l'encontre de l'avis de la juge d'instruction. Edelman remplace Joséphine pour représenter Lola au procès de son violeur. Gilou fait connaissance avec la bande de Cisco, mais Titi le suspecte de ne pas être clair...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2B796EB9BAD9BCE121A98990891A4C62.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230303200600 +0100" stop="20230303210300 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Engrenages</title>
<desc lang="fr">Laure et Ali identifient l'Alsacien et travaillent sur une balise découverte sous sa voiture. Pensant qu'un autre service est déjà sur la piste du trafiquant, ils demandent à Beckriche de faire en sorte que le 2e DPJ obtienne la priorité. Quand Brémont explique à son collègue les implications, celui-ci réalise qu'il va devoir cacher la vérité à son équipe. De son côté, pour prouver sa loyauté à Cisco, Gilou n'hésite pas à prendre des risques...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5AF51A5080222620BDB705048BF9B11F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230303210300 +0100" stop="20230303215500 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">The Head</title>
<desc lang="fr">Johan ne sait que penser de la situation : Arthur accuse Maggie d'avoir assassiné toute l'équipe. Il affirme que la médecin est une espionne, payée pour récupérer les résultats de ses recherches à Polaris VI. Johan découvre peu après que Maggie a menti lors de son évaluation psychologique. Celle-ci lui explique alors les vraies raisons de sa présence dans la station. Elle poursuit ses révélations sur les événements dramatiques des semaines précédentes. Après l'assassinat de Nils, la tension entre les membres de l'équipe n'avait fait que croître, tout le monde soupçonnant tout le monde. Alors que la liaison satellite est rétablie, tous les portables se rallument...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Suspense</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F3B2E4D57D87508030621656025135A8.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230303215500 +0100" stop="20230303224300 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">The Head</title>
<desc lang="fr">Maggie continue sa narration sur les événements qui se sont passés à bord, et révèle qu'elle a reçu une balle dans le ventre, obligeant Arthur à gagner Polaris V pour récupérer une radio et appeler les secours. Maggie et Aki, restés sur place, ont rapidement soupçonné les autres membres de l'équipe de rechercher quelque chose à Polaris VI...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Suspense</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/80F791EFFD8A54BA8581B8A6F2021954.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230303224300 +0100" stop="20230303234400 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Snowfall</title>
<sub-title lang="fr">Door of no Return</sub-title>
<desc lang="fr">Nous sommes en octobre 1986, la famille Saint est plus que jamais menacée. Désespéré, mis au pied du mur par Teddy McDonald, l'ancien agent de la CIA, Franklin finit par voler sa tante Louie et son oncle Jerome. De son côté, succédant à Franklin, Louie est devenue l'unique acheteuse de Teddy, faisant naître un empire concurrent à celui de son neveu. Franklin perd peu à peu tous ceux qu'il aime et tout ce qu'il a construit. Pour s'en sortir, il devra déjouer les plans, entre autres, de la DEA et de la CIA, et éviter certaines unités corrompues de la police de Los Angeles. Qu'adviendra-t-il lorsque tous seront dos au mur ? Et surtout qui deviendra-t-il pour survivre ?</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/298732356085B765B54795BA0756E73C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230303234400 +0100" stop="20230304001800 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">American Horror Story</title>
<sub-title lang="fr">NYC : La sentinelle</sub-title>
<desc lang="fr">Patrick et Gino pénètrent dans le repaire de Whitely. Ils y retrouvent un Henry inconscient avant d'être à leur tour assommés par Whitely. Ce dernier leur expose son plan totalement fou. Pour sortir de là et échapper à un funeste destin, ses prisonniers ne reculent devant rien. De son côté, Hannah se sent décliner et demande à sa mère de rester avec elle.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Horeur</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D524A5C84C5F0380A1F1BD2E5215AD4F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">10.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230304001800 +0100" stop="20230304005600 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">American Horror Story</title>
<sub-title lang="fr">NYC : Fire Island</sub-title>
<desc lang="fr">Dans un bateau en route pour Fire Island, Adam tente de réconforter Theo, qui est malade. Sur place, Gino s'inquiète du nombre de lésions sur son corps, mais Patrick ne prend pas ça au sérieux Henry finit par déclarer sa flamme à Gino. Fran et ses amis parviennent à repousser Big Daddy.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Horeur</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/713C73ADD53F3CE77700365A13BA3478.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">10.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230304005600 +0100" stop="20230304015100 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Engrenages</title>
<desc lang="fr">Joséphine Karlsson défend la mule guyanaise en échange de la libération de Souleymane, détenu par l'Alsacien, un trafiquant de cocaïne. Le groupe de Laure ne la lâche pas d'une semelle. Pressé par ses hommes, Beckriche prend une initiative allant à l'encontre de l'avis de la juge d'instruction. Edelman remplace Joséphine pour représenter Lola au procès de son violeur. Gilou fait connaissance avec la bande de Cisco, mais Titi le suspecte de ne pas être clair...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C593A7943DF27A584F556F4BBC5A5472.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230304015100 +0100" stop="20230304024600 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Engrenages</title>
<desc lang="fr">Laure et Ali identifient l'Alsacien et travaillent sur une balise découverte sous sa voiture. Pensant qu'un autre service est déjà sur la piste du trafiquant, ils demandent à Beckriche de faire en sorte que le 2e DPJ obtienne la priorité. Quand Brémont explique à son collègue les implications, celui-ci réalise qu'il va devoir cacher la vérité à son équipe. De son côté, pour prouver sa loyauté à Cisco, Gilou n'hésite pas à prendre des risques...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5AF51A5080222620BDB705048BF9B11F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230304024600 +0100" stop="20230304030600 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Groland le replait</title>
<desc lang="fr">Retrouvez les meilleurs moments des 7 Jours au Groland, et un résumé des dernières péripéties vécues par les habitants de la célèbre présipauté.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<category lang="fr">Humour</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8C543036535B22388AC4E0A557AE8505.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.17.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230304030600 +0100" stop="20230304033400 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Groland le replait</title>
<sub-title lang="fr">Best of</sub-title>
<desc lang="fr">Retrouvez les meilleurs moments des 7 Jours au Groland, et un résumé des dernières péripéties vécues par les habitants de la célèbre présipauté.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<category lang="fr">Humour</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8C543036535B22388AC4E0A557AE8505.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.18.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230304033400 +0100" stop="20230304035500 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Groland le replait</title>
<desc lang="fr">Retrouvez les meilleurs moments des 7 Jours au Groland, et un résumé des dernières péripéties vécues par les habitants de la célèbre présipauté.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<category lang="fr">Humour</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8C543036535B22388AC4E0A557AE8505.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.19.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230304035500 +0100" stop="20230304042200 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Groland le replait</title>
<desc lang="fr">Retrouvez les meilleurs moments des 7 Jours au Groland, et un résumé des dernières péripéties vécues par les habitants de la célèbre présipauté.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<category lang="fr">Humour</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8C543036535B22388AC4E0A557AE8505.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.20.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230304042200 +0100" stop="20230304044800 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Groland le replait</title>
<desc lang="fr">Retrouvez les meilleurs moments des 7 Jours au Groland, et un résumé des dernières péripéties vécues par les habitants de la célèbre présipauté.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<category lang="fr">Humour</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8C543036535B22388AC4E0A557AE8505.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.22.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230304044800 +0100" stop="20230304051600 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Groland le replait</title>
<desc lang="fr">Retrouvez les meilleurs moments des 7 Jours au Groland, et un résumé des dernières péripéties vécues par les habitants de la célèbre présipauté.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<category lang="fr">Humour</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8C543036535B22388AC4E0A557AE8505.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.24.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>