<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230603020400 +0200" stop="20230603022700 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Baskup (Le retour des Kosmos) S2 (14/26)</title>
<desc lang="fr">«Le retour des Kosmos»Les Kosmos ont pour habitude d'offrir à leurs adversaires des pâtisseries kazakhes avant le match. Mais les gourmandises se révèlent être un cadeau empoisonné.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/16/2191738_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603022700 +0200" stop="20230603023800 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules (Piégé dans l'espace) S2 (1/52)</title>
<desc lang="fr">«Piégé dans l'espace»Jamie reçoit un appel de détresse venu d'un vaisseau en perdition dans l'espace. Il doit impérativement se rendre sur place et embarque Nerdy avec lui dans cette nouvelle aventure spatiale. D'abord réticent, Nerdy tombe peu à peu sous le charme de SONIA, l'ordinateur de bord qui garderait bien ses visiteurs avec elle pour l'éternité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/05/1648571_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603023800 +0200" stop="20230603024900 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules (Le meilleur ami de l'homme) S2 (2/52)</title>
<desc lang="fr">«Le meilleur ami de l'homme»Une fille est dans la maison ! Nerdy est terrifié, Jamie lui est curieux. L'extra-terrestre se sert de ses pouvoirs afin d'aider Nerdy à séduire la petite Iris. Pendant ce temps, Contact se déguise en fillette pour approcher Jamie. A cause d'une mauvaise manipulation, Iris est téléportée à l'autre bout de la galaxie. Jamie doit réparer ses erreurs et ramener la fillette en un seul morceau. Avec l'aide de son père, Jamie tentera de ramener Iris pendant que Nerdy gèrera les angoisses de la mère de la petite disparue !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/05/1648571_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603024900 +0200" stop="20230603030000 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules (Le meilleur burger de l'univers) S2 (3/52)</title>
<desc lang="fr">«Le meilleur burger de l'univers»Jamie, le fils du roi de la planète Blurb, trouve refuge sur Terre pour échapper aux Blarbs lancés à ses trousses. La famille Walsh recueille le garçon, qui a toutes les difficultés du monde à dissimuler ses pouvoirs.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/05/1648571_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603030000 +0200" stop="20230603031100 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules (Jamie jette un oeil) S2 (4/52)</title>
<desc lang="fr">«Jamie jette un oeil»Afin d'espionner la famille de Nerdy pendant que ce dernier regarde en douce un film d'horreur, Jamie utilise ses quatre yeux comme caméras de surveillance. Hélas, quand l'un d'eux disparaît, Nerdy devra choisir entre aider son ami momentanément handicapé à le retrouver, ou bien voir la fin de son film...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/05/1648571_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603031100 +0200" stop="20230603032300 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules (La roue tourne) S2 (5/52)</title>
<desc lang="fr">«La roue tourne»Assistant à une dispute familiale chez les Walsh, Jamie propose de régler le problème des mésententes une bonne fois pour toute en instaurant la paix dans le monde grâce à ses pouvoirs. Ca marche ! La famille Walsh sombre dans un bonheur béat ! Nerdy est obligé de supporter les débordements d'amitié des enfants du voisinage pendant que Jamie ravi abandonne son costume, entourés d'humains bienveillants à son encontre ! Jusqu'à ce que les humains deviennent vraiment trop envahissants... Il faut tout remettre comme avant... Mais comment faire ? Heureusement les deux amis réalisent que Nerdy semble avoir été épargné par la vague de paix. Lui seul peut ramener la discorde sur Terre et remettre les choses comme avant !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/05/1648571_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603032300 +0200" stop="20230603034500 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Marblegen (A la recherche de l'Athanor) S1 (21/26)</title>
<desc lang="fr">«A la recherche de l'Athanor»En voulant créer Mesarthim pour finaliser l'Astroset du Bélier, Luna oublie de surveiller la température de la Marblemachine, qui implose. Sans Marblemachine, le tournoi est fini : il faut trouver une pièce de rechange (l'Athanor, pièce centrale ! Mais King, qui a eu vent de l'incident, envoie ses sbires faire la razzia sur tous les Athanors du Marché. Seul un bien étrange marchand semble posséder un Athanor neuf : il propose à Luna de le lui céder si et seulement si elle accepte de lui rapporter le buste du Dieu Hermès, qui va être exposé dans l'Opéra de King. Luna doit absolument trouver un Athanor, et elle n'aime pas l'ide que King garde une statue qui détiendrait des pouvoirs sur les Marble Origines : elle n'a donc pas le choix et se lance dans un casse de l'Opéra...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/1752368_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603034500 +0200" stop="20230603040800 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Marblegen (En piste) S1 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«En piste»Les Météores affrontent les Fizzini, une équipe typée 'cirque', au cours d'une Battle Parkour très acrobatique, dont certaines zones de tir sont situées très en hauteur... Le problème, c'est que Cosmo souffre de vertige, et tente de cacher son handicap. Or, afin de trouver la recette d'un réglage destiné à Lyncis, Luna entraîne les Météores à la rencontre d'un vieil alchimiste, un ermite vivant sur les hauteurs d'Olympia : leur périple à flanc de montagne mettra les nerfs de Cosmo à rude épreuve !</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/1752368_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603040800 +0200" stop="20230603043000 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Les légendaires (Le registre du lotus) S1 (2/26)</title>
<desc lang="fr">«Le registre du lotus»Skroa prend en otage un petit village de montage afin de l'aider à invoquer la Reine-Mère Boofankor, créature mythique géante capable de commander aux autres Boofankors.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/28/2035192_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603043000 +0200" stop="20230603045200 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Les légendaires (La porte de Manta-Luna) S1 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«La porte de Manta-Luna»Shimy est inquiète car elle a fait un rêve étrange au sujet de Lionfeu et craint qu'il soit prémonitoire. Elle tente de se rendre dans le monde des elfes mais les clés ne fonctionnent plus...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/57/2002108_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603045200 +0200" stop="20230603045400 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Manger, bouger, dormir S2</title>
<desc lang="fr">Marcus aide Mirabelle à arroser son potager et découvre qu'il faut cultiver son goût pour le naturel en mangeant régulièrement des aliments non transformés.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/21/2179763_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603045400 +0200" stop="20230603050500 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Squish (Squish le virus) S1 (23/52)</title>
<desc lang="fr">«Squish le virus»Tout sur la vie secrète des amibes, à travers les aventures de Squish, ami d'un plancton et d'une bactérie.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/08/2057810_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603050500 +0200" stop="20230603051600 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Squish (Selfie folie) S1 (24/52)</title>
<desc lang="fr">«Selfie folie»Squish poste accidentellement un selfie ridicule sur Germweb. Il panique. Sauf que la photo devient virale sur le réseau. Squish se met alors à poster de plus en plus d'images ridicules de lui pour récolter un maximum de like et devenir une star de la toile. Mais il finit par oublier ses vrais amis qui préparent, sans lui, la &quot;fête des trois meilleurs amis&quot;...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/21/2122737_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603051600 +0200" stop="20230603052700 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Squish (Etoile malgré lui) S1 (25/52)</title>
<desc lang="fr">«Etoile malgré lui»Peggy est renvoyée de la pièce de théâtre du collège alors que Squish est embauché, par hasard, pour reprendre son rôle. Pas pour ses qualités d'acteur, mais parce qu'il se transforme en étoile...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/08/2057810_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603052700 +0200" stop="20230603053800 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Squish (L'or n'a pas d'odeur) S1 (26/52)</title>
<desc lang="fr">«L'or n'a pas d'odeur»Squish dépense tout l'argent que son père lui a donné dans une plante qui fait des crottes en or. Mais en fait, la plante ne produit réellement que de simples crottes dorées que Squish arbore avec fierté, pensant qu'il s'agit vraiment d'or. Il va même jusqu'à payer la fête foraine que Peggy organise...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/08/2057810_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603053800 +0200" stop="20230603054900 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Squish (Peggy et ses méga-harpons) S1 (27/52)</title>
<desc lang="fr">«Peggy et ses méga-harpons»Peggy découvre qu'elle a des trichocysts, des espèces de petits harpons que les paramécies utilisent pour capturer des proies. Ou, dans le cas de Peggy, pour attraper ses amis. Elle utilise ses harpons pour amener à elle Squish et Pod instantanément, peu importe où ils se trouvent et ce qu'ils font. Au début, c'est drôle, mais Squish et Pod sont vite agacés d'être ainsi sortis de leur lit, des toilettes ou de leur déjeuner. Ils lui demandent de les laisser tranquille et de garder un peu de distance...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/21/2122737_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603054900 +0200" stop="20230603060000 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Squish (Un repas avec Planaria) S1 (28/52)</title>
<desc lang="fr">«Un repas avec Planaria»Squish espère remporter la console de jeu à la grande loterie de l'école. Il remporte bien le premier prix, sauf qu'il s'agit d'un pique-nique avec le principal Planaria...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/08/2057810_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603060000 +0200" stop="20230603060300 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">C'est bon signe S1</title>
<desc lang="fr">Animé par l'acteur Luca Gelberg, connu notamment pour avoir joué le rôle du petit frère aux côtés de Louane dans La Famille Bélier, ce programme exclusif offre une image décomplexée de la culture sourde sur un ton décalé. L'objectif : sensibiliser les jeunes téléspectateurs et éviter les maladresses dues à une mauvaise connaissance du sujet. L'animateur fait partie des deux personnes réellement sourdes du film à succès La Famille Bélier. Dans C'est bon signe, il se tient face caméra pour vous livrer son avis, des anecdotes hilarantes et vous parler de sujets d'actualités comme le sport, les exams, les filles...</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/1679302_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603060300 +0200" stop="20230603060500 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Bien dans tes baskets S1</title>
<desc lang="fr">En compagnie de Djibril Cissé, Rio Mavuba et Laura Georges, avec la nouvelle émission sportive Bien dans tes baskets, les enfants seront aux premières loges pour découvrir toutes les anecdotes et les secrets des plus grands champions.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/2122113_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603060500 +0200" stop="20230603061600 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">La légende de Spark (Étonnantes étoiles filantes !) S1 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Étonnantes étoiles filantes !»Touchée par les critiques sur sa carrosserie, Hairpin cherche du réconfort près des étoiles filantes. Elle trouve une météorite magique qu'elle se dispute avec Luna. Mais Bolt va en profiter...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/24/1825501_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603061600 +0200" stop="20230603063000 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">La légende de Spark (Le choc des pilotes) S1 (n°17)</title>
<desc lang="fr">«Le choc des pilotes»Hair Pin veut passer une audition pour devenir une star de la télé. Mais Luna veut l'en empêcher et lui tend un piège en se faisant passer pour Spark.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/24/1825501_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603063000 +0200" stop="20230603064000 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">La légende de Spark (La spirale infernale) S1 (n°18)</title>
<desc lang="fr">«La spirale infernale»Luna prend la place de Hairpin durant une course en spirale, mais cette dernière va dévoiler son imposture sur le Circuit Spirale.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/24/1825501_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603064000 +0200" stop="20230603065500 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">La légende de Spark (Panique à la station essence) S1 (n°19)</title>
<desc lang="fr">«Panique à la station essence»Il y a un gros problème à la station essence, mais Spark va venir à la rescousse des voitures en détresse !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/24/1825501_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603065500 +0200" stop="20230603070600 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Mini ninjas (Piège de glace) S1 (30/52)</title>
<desc lang="fr">«Piège de glace»Lorsque le Maître reçoit un message de Sasuke, son ami d'enfance, il est convaincu que celui-ci a besoin d'aide et part aussitôt pour la Montagne aux trois Pics où Sasuke vit en ermite. Les Mini-Ninjas sont inquiets pour leur vieux Maître et décident de le suivre discrètement, prêts à intervenir en cas de besoin...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/50/2103700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603070600 +0200" stop="20230603072100 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Mini ninjas (Le grand tournoi) S1 (31/52)</title>
<desc lang="fr">«Le grand tournoi»Ashida organise un tournoi qui doit récompenser le meilleur artiste martial du Pays sous les Nuages. C'est évidemment un piège qu'il tend aux mini-ninjas car Shoko devine que Hiro, en tant que super mini casse-pieds, ne pourra pas résister à l'occasion de montrer la supériorité des arts ninjas contre le Bushido...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/50/2103700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603072100 +0200" stop="20230603073200 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Mini ninjas (La voie du bonsaï) S1 (32/52)</title>
<desc lang="fr">«La voie du bonsaï»Afin que ses élèves apprennent le sens des responsabilités, le Maître confie un bonsaï à chacun d'eux, à charge pour lui d'en prendre le plus grand soin pendant une semaine...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/50/2103700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603073200 +0200" stop="20230603074700 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Mini ninjas (La course à l'ours) S1 (33/52)</title>
<desc lang="fr">«La course à l'ours»Tandis que les Mini-Ninjas soustraient les ours à des captures massives lancées par Ashida, celui-ci piège un ourson en apposant un glyphe magique sur sa patte. Libéré, l'animal est recueilli par les Mini ninjas...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/50/2103700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603074700 +0200" stop="20230603075800 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Mini ninjas (Mauvais poil) S1 (34/52)</title>
<desc lang="fr">«Mauvais poil»Futo broie du noir, il a le sentiment de ne plus parvenir à communiquer avec les animaux et se sent &quot;le plus nul&quot; des ninjas. Il part s'isoler en forêt et livre à voix haute ses états d'âme...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/50/2103700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603075800 +0200" stop="20230603080900 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Mini ninjas (Le combat des maîtres) S1 (35/52)</title>
<desc lang="fr">«Le combat des maîtres»Afin d'en finir une bonne fois pour toutes avec les Mini-Ninjas, Ashida décide d'éliminer celui sans lequel ils ne seraient pas grand-chose : le Maître ! Il statufie Futo, obligeant le Maître à sortir de son camp secret pour aller prendre la place de son élève à la forteresse...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/50/2103700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603080900 +0200" stop="20230603082500 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Mini ninjas (Shoko et les esprits) S1 (36/52)</title>
<desc lang="fr">«Shoko et les esprits»Décidée à acquérir un pouvoir magique, Shoko tente de capturer des esprits de la forêt durant leur ronde au clair de lune. Mais furieux, les esprits la piègent à l'intérieur de l'une de leurs statues...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/50/2103700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603082500 +0200" stop="20230603084900 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (Un combat sans limites !) S25 (n°35)</title>
<desc lang="fr">«Un combat sans limites !»Suite à une communication urgente du Projet Mew, Goh se rend à Hoenn, tandis que Sacha affronte Tarak en finale du Tournoi des Huit Maîtres. C'est un combat à six contre six, et bien que chaque Dresseur ne puisse généralement utiliser le Dynamax, une Capacité Z, ou la Méga-Évolution qu'une seule fois, Tarak insiste pour que Sacha puisse utiliser les trois aussi souvent qu'il le souhaite. Tarak envoie d'abord son Pyrobut, qui affronte Pikachu, puis le Lézargus de Tarak combat l'Ectoplasma de Sacha. Après s'être gigamaxé, Ectoplasma l'emporte sur Lézargus, mais le M. Glaquette de Tarak parvient à le vaincre. Sacha et Tarak sont maintenant à égalité, et le combat promet d'être particulièrement serré !</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/04/2187172_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603084900 +0200" stop="20230603091200 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (De victoires en défaites !) S25 (40/57)</title>
<desc lang="fr">«De victoires en défaites !»Le Tournoi des Huit Maîtres du Couronnement Mondial Pokémon est actuellement dans son éblouissante phase finale, et Sacha et Tarak mènent un combat extraordinaire, faisant assaut de stratégies puissantes et créatives. Mais bientôt, Sacha se rend compte que chaque fois qu'il prend la tête, son adversaire ne manque jamais de le rattraper ! Après que Méga-Lucario a vaincu le M. Glaquette de Tarak, il se retrouve face à Lanssorien et Sacha le change donc pour Hydragon. L'attaque Draco-Queue de Lanssorien fait entrer et sortir les Pokémon de Sacha jusqu'à ce que Dracolosse intervienne. Avec une puissante attaque Dracolosse-Météore, Sacha remporte une nouvelle victoire, et le combat continue !</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/49/1754933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603091200 +0200" stop="20230603093000 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (Parer les Pokémon tambour battant) S25 (39/55)</title>
<desc lang="fr">«Parer les Pokémon tambour battant»Lors de la finale du Tournoi des Huit Maîtres du Couronnement Mondial Pokémon, Sacha et Tarak continuent de se régaler ! Remarquant le rythme du match, Aurore souligne que les deux champions ont des styles de combat similaires. L'action est aussi intense que possible. D'abord, le Gorythmic de Tarak met K.O. le Dracolosse et le Palarticho de Sacha, mais Hydragon les venge. Ensuite, Tarak appelle Pyrobut, qui élimine Hydragon. Avec Sacha seulement épaulé de Pikachu, Tarak change pour Dracaufeu, qui a été son premier partenaire Pokémon, tout comme Pikachu a été celui de Sacha. Gigamaxé, Dracaufeu attaque, tandis que Sacha et Pikachu ripostent avec une capacité Z - et la puissance combinée des attaques fait apparaître Éthernatos ! Mais pourquoi ?</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/49/1754933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603093000 +0200" stop="20230603094100 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Oscar &amp; Malika, toujours en retard (Le kappa) S2 (29/52)</title>
<desc lang="fr">«Le kappa»Oscar et Malika secourent un kappa, une créature qui vit dans la mare du parc. Pour les remercier, Tetsu tient absolument à leur rendre service, mais il ne fait que provoquer des catastrophes dans la ville ! Il va même jusqu'à mettre nos héros en danger, en convoquant un monstre d'algues. Oscar et Malika doivent alors affronter le grand Wakamemono avec l'aide de leur nouvel ami maladroit.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/17/1964907_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603094100 +0200" stop="20230603095700 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Oscar &amp; Malika, toujours en retard (Le haricot Magique) S2 (30/52)</title>
<desc lang="fr">«Le haricot Magique»Le quartier d'Oscar et Malika subit une pluie de rochers à cause d'une guerre qui a lieu au-dessus des nuages : au royaume des géants ! Pour arrêter le bombardement et sauver la ville, Oscar et Malika doivent entrer dans le château du roi à deux têtes qui s'est accaparé tous les haricots magiques du royaume....</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/52/1964909_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603095700 +0200" stop="20230603100800 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Oscar &amp; Malika, toujours en retard (L'épreuve du Demi-Dieu) S2 (31/52)</title>
<desc lang="fr">«L'épreuve du Demi-Dieu»Oscar et Malika arrivent en avance au stade, pour les Olympiades de l'école. C'est là qu'ils rencontrent Chloros, un demi-dieu chétif qui doit prouver à son père, Zeus, qu'il est un grand athlète. Malika a une idée : ils vont s'affronter tous les deux, et elle le laissera gagner ! Mais quand Zeus découvre la tricherie, c'est sur Oscar et Malika qu'il déchaîne sa colère...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/52/1964911_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603100800 +0200" stop="20230603102000 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Oscar &amp; Malika, toujours en retard (Le glitch) S2 (32/52)</title>
<desc lang="fr">«Le glitch»En jouant à un jeu vidéo en réalité augmentée, Oscar et Maurice libèrent accidentellement Zimbra, une intelligence artificielle maléfique. Maurice est alors contaminé par un virus très contagieux et tient Oscar et Malika pour responsables. Nos héros doivent regagner sa confiance pour empêcher Zimbra de conquérir le monde.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/55/1689623_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603102000 +0200" stop="20230603103100 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Sonic Boom (Les Z'amis) S1 (41/52)</title>
<desc lang="fr">«Les Z'amis»Sonic et Knuckles gardent la maison d'Amy pendant un déplacement. Dire qu'ils lui pont promis de ne pas faire de bêtise en son absence.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/02/2135816_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603103100 +0200" stop="20230603104500 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Sonic Boom (Question de points de vue) S1 (42/52)</title>
<desc lang="fr">«Question de points de vue»L'atelier de Tails a entièrement brûlé. Chacun a sa propre version des faits pour l'expliquer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/07/2142434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603104500 +0200" stop="20230603105600 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Sonic Boom (C'est pas moi c'est l'autre) S1 (43/52)</title>
<desc lang="fr">«C'est pas moi c'est l'autre»Le repaire d'Eggman a été cambriolé et tout semble accuser Sonic...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/02/2135816_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603105600 +0200" stop="20230603111000 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Sonic Boom (La guerre des talk-show) S1 (44/52)</title>
<desc lang="fr">«La guerre des talk-show»Le présentateur télé se morfond des ravages du temps pendant que Knuckles devient subitement célèbre après avoir été pris en photo avec une poubelle sur la tête.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/00/2145593_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603111000 +0200" stop="20230603113700 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Kung Fu Panda : l'incroyable légende (Un élève impérial pas très doué) S2 (2/25)</title>
<desc lang="fr">«Un élève impérial pas très doué»Lu, le petit-fils de l'empereur doit être entraîné à l'école du Kung Fu du palais de Jade. Sinon, il serait exilé en désert tandis que Po, Shifu et les 5 cyclones seraient décapités.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/04/2155127_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603113700 +0200" stop="20230603120000 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Kung Fu Panda : l'incroyable légende (Lidong, le colosse) S2 (25/25)</title>
<desc lang="fr">«Lidong, le colosse»Mante, complexé par sa petite taille, est prêt à tout pour ne plus être le ' maillon faible de l'équipe '. Il se rend alors au Marché Moshu, le temple de la magie noire, et achète une potion vaudou qui fait grandir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/04/2155127_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603120000 +0200" stop="20230603122500 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Jurassic World : La Colo du Crétacé (Le courage) S2 (5/8)</title>
<desc lang="fr">«Le courage»Les jeunes retrouvent un vieil ami, qui leur confie une histoire édifiante, avant de leur révéler que Mitch, Tiff et Hap ne sont pas ce qu'ils prétendent être.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/02/2043667_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603122500 +0200" stop="20230603125000 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Jurassic World : La Colo du Crétacé (Le guide) S2 (6/8)</title>
<desc lang="fr">«Le guide»Darius doit prendre une décision difficile pour sauver Sammy et Yasmina. De leur côté, les autres essaient de savoir si Hap est un ami... ou pas.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/24/2189062_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603125000 +0200" stop="20230603131000 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Foot 2 rue (Chantage) S4 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Chantage»Jérémy, avec le FC Golmetti, doit affronter son ami d'enfance, Malik, gardien des Bulldozer qui n'a encaissé aucun but depuis le début du tournoi.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/24/12/2198957_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603131000 +0200" stop="20230603133500 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Foot 2 rue (Faux espoirs) S4 (10/26)</title>
<desc lang="fr">«Faux espoirs»Sans nouvelle de sa famille depuis des semaines, Assâad commence à ne plus y croire et est complètement désespéré.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/24/12/2198957_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603133500 +0200" stop="20230603140000 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Foot 2 rue (Match retour) S4 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Match retour»Les Bleus vont à nouveau affronter les Psikopats, qui n'ont pas digéré le but que leur ont mis les Bleus lors des inscriptions.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/24/12/2198957_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603140000 +0200" stop="20230603142600 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Zak Storm, super Pirate (Tanah lost) S1 (33/39)</title>
<desc lang="fr">«Tanah lost»Lors d'une compétition de surf, Zak Storm se retrouve coincé dans les sept mers du Triangle des Bermudes. Il devient alors le capitaine d'un puissant navire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2122795_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603142600 +0200" stop="20230603145300 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Zak Storm, super Pirate (Par-delà les étoiles) S1 (34/39)</title>
<desc lang="fr">«Par-delà les étoiles»Pour ouvrir le verrou de Zite, Zak doit faire équipe avec Sassafrass et sa fille, la belle et mystérieuse Zéphyra. Mère et fille mettent le Chaos sens dessus dessous...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/49/2122801_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603145300 +0200" stop="20230603151900 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Baskup (Amis ou ennemis) S2 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Amis ou ennemis»Au moment d'affronter les Pow Wows pour le match retour, les High 5 découvrent avec stupéfaction que leur terrain est occupé par trois singes et un dresseur.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/04/2187171_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603151900 +0200" stop="20230603154500 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Baskup (La momie) S2 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«La momie»Les High 5 visitent le muséum de San Antonio, où se tient une grande exposition sur l'Egypte antique. Mike est terrorisé par la momie qui y est présentée et qui serait maudite...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162735_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603154500 +0200" stop="20230603161000 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Marblegen (Danse avec la Lune) S1 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«Danse avec la Lune»Aïssa doit participer à un spectacle de danse, le jour d'un grand match. Ce qui semblait faisable devient un souci lorsque l'horaire du spectacle change...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/1752368_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603161000 +0200" stop="20230603163500 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Marblegen (L'antre des mirages) S1 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«L'antre des mirages»Dans un monde où les compétitions se disputent avec des billes magiques, les tournois de Marblegens font fureur. Quatre amis, qui forment l'équipe des Météores, se sont inscrits au plus grand tournoi de la planète.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/55/2070461_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603163500 +0200" stop="20230603165500 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Marblegen (L'unique) S1 (10/26)</title>
<desc lang="fr">«L'unique»Une mystérieuse équipe composée uniquement d'un redoutable sniper-alchimiste masqué - l'Unique - défie les Météores. Au même moment, Cosmo crushe sur Léa, qui s'intéresse de près à leur entraînement... Sam enquête pour en savoir plus sur l'Unique, et découvre que Léa et le sniper masqué sont une seule et même personne ! Cosmo a été trahi et le vit très mal... mais il y a un match à jouer et à gagner !</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/1752368_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603165500 +0200" stop="20230603170600 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Mini ninjas (Fous de Daïfukus) S1 (49/52)</title>
<desc lang="fr">«Fous de Daïfukus»Inspiré par les petits gâteaux de Kitsune, Ashida décide de s'en servir pour tendre un piège aux insupportables petits ninjas. Et voilà le pauvre Kitsune obligé de se déguiser en vieille marchande pour proposer ses Daïfukus à la dégustation à l'entrée du village...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/50/2103700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603170600 +0200" stop="20230603172000 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Mini ninjas (La nuit des hululements) S1 (50/52)</title>
<desc lang="fr">«La nuit des hululements»Afin de localiser et détruire de nuit le camp secret des mini-ninjas, Ashida teste un hibou transformé en samouraï-volant. Victoire : grâce à sa vision stroboscopique, celui-là voit comme en plein jour dans l'obscurité la plus totale...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/50/2103700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603172000 +0200" stop="20230603173100 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Mini ninjas (Le Giga Samouraï - Les fourmis) S1 (51/52)</title>
<desc lang="fr">«Le Giga Samouraï - Les fourmis»Ashida ne supporte plus les Mini Ninjas, qui viennent le perturber jusque dans ses rêves. Il décide de frapper un coup définitif et, pour ce faire, de créer un samouraï qui défie l'imagination : le Giga Samouraï, grand comme une maison...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/50/2103700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603173100 +0200" stop="20230603174500 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Mini ninjas (Le Giga-Samouraï : Le dragon) S1 (n°52)</title>
<desc lang="fr">«Le Giga-Samouraï : Le dragon»Alors qu'ils pensaient s'être débarrassés du Giga Samouraï, les Mini Ninjas ont la désagréable surprise de le voir réapparaître ! Contrôlant le monstre, Shoko exige la reddition des Mini-Ninjas, faute de quoi elle rasera tout le village. Mais le Maître a plus d'un tour dans son sac kuji. Grâce à son Grimoire Blanc des 7 invocations, il parvient à faire surgir un impressionnant Dragon Blanc. Les Mini Ninjas doivent désormais le dompter pour terrasser le Giga Samouraï avec son aide et vaincre définitivement l'odieux Ashida.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/50/2103700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603174500 +0200" stop="20230603175600 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Mini ninjas (Un poisson nommé Hiro) S1 (3/52)</title>
<desc lang="fr">«Un poisson nommé Hiro»Lorsque les Mini Ninjas découvrent Shoko en train de vider la rivière de ses poissons, Hiro décide de fusionner avec une carpe afin de prendre la troupe de samouraïs échassiers par surprise et libérer les poissons avec l'aide de ses amis...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/50/2103700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603175600 +0200" stop="20230603180500 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Mini ninjas (Dobutsu-sama) S1 (4/52)</title>
<desc lang="fr">«Dobutsu-sama»Tous les 50 ans, lors des équinoxes Kuji de printemps, un esprit légendaire appelé Dobutsu-sama s'incarne sur Terre sous la forme d'un animal. Voulant disposer d'un samouraï invincible, Ashida décide de le capturer...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/50/2103700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603180500 +0200" stop="20230603183000 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Power Rangers Dino Charge (Energie perturbée) S22 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Energie perturbée»Chase se moque de Shelby, qui est fan d'un groupe de pop de Nouvelle-Zélande, qu'elle souhaite aller voir en concert. Mais un monstre attaque et les Rangers partent le combattre.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/32/1753113_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603183000 +0200" stop="20230603185500 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Power Rangers Dino Charge (Un ranger royal) S22 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«Un ranger royal»En découvrant l'Energemme Graphite, le Prince Philip décide de faire preuve de générosité envers les plus démunis pour montrer qu'il est digne de devenir un Power Ranger.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/31/1924702_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603185500 +0200" stop="20230603192000 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Baskup (Big Mo) S2 (24/26)</title>
<desc lang="fr">«Big Mo»Afin de s'assurer la victoire contre les High 5, le coach des Dubai Wonders achète le joueur le plus doué au monde, et l'intègre au sein de son équipe...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/51/2187169_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603192000 +0200" stop="20230603194500 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Baskup (Trou de mémoire) S2 (25/26)</title>
<desc lang="fr">«Trou de mémoire»Alors que les H5 se préparent à affronter les Black Pirates, Rudy a un terrible accident qui lui fait perdre la mémoire. L'équipe, inquiète de l'état de santé de Rudy, décide de l'aider en lui racontant des anecdotes de son passé...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/00/1753027_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603194500 +0200" stop="20230603200900 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Beyblade Burst (Le Prince des Ténèbres frappe encore ! Bel contre Free !) S6 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Le Prince des Ténèbres frappe encore ! Bel contre Free !»D'après les règles, c'est Rashad' qui doit combattre Free, mais depuis quand Bel obéit-il aux règles ? Voulant à tout prix prouver la qualité des Équipements S de Belfyre, Bel défie la légende du Beyblade ! Nul ne peut nier le talent de Bel, mais Rashad lui pardonnera-t-il d'avoir pris sa place sans aucun scrupule ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/01/2085033_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603200900 +0200" stop="20230603203300 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Beyblade Burst (Prince des Ténèbres un jour, serviteur le lendemain !) S6 (n°12)</title>
<desc lang="fr">«Prince des Ténèbres un jour, serviteur le lendemain !»Bel et Ilya quitte discrètement le groupe pour livrer un combats aux conditions inhabituelles. Les ruses d'Ilya fonctionneront-elles sur Bel ? Après avoir espionné le Lúinor évolué de Lui, Bel for a l'idée d'une nouvelle amélioration pour Belfyre !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/02/2085608_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603203300 +0200" stop="20230603205400 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Beyblade Burst (Guilty Lùinor, le chevalier des dragons !) S6 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«Guilty Lùinor, le chevalier des dragons !»Après avoir marqué un point contre LE Lui Shirosagi, Ilya est pleine de confiance. Mais aura-t-elle raison de la légende du Beyblade ? Pendant ce temps, l'adjonction d'un Équipement L à Belfyre fait croire à Bel qu'il peut vaincre n'importe qui. Mais lui n'est sans doute pas d'accord...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/07/2086063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603205400 +0200" stop="20230603210000 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Bien dans tes baskets S1</title>
<desc lang="fr">En compagnie de Djibril Cissé, Rio Mavuba et Laura Georges, avec la nouvelle émission sportive Bien dans tes baskets, les enfants seront aux premières loges pour découvrir toutes les anecdotes et les secrets des plus grands champions.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/2122113_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603210000 +0200" stop="20230603211300 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Bakugan Battle Planet (Duel contre les Saboteurs de Portails) S4 (n°48)</title>
<desc lang="fr">«Duel contre les Saboteurs de Portails»Les Fantastiques découvrent où se trouve la base secrète des Saboteurs de Portails. Ils passent rapidement à l'action pour les arrêter, mais découvrent au passage qu'un vieil ennemi finance leurs activités. C'est le duel ultime entre les Fantastiques et les Saboteurs de Portails!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162737_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603211300 +0200" stop="20230603212300 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Bakugan Battle Planet (L'inducteur élémentaire) S4 (n°49)</title>
<desc lang="fr">«L'inducteur élémentaire»Dans cette nouvelle saison inédite, ' Bakugan Evolutions ', les héros - Drago, Trox, Pegatrix, Hydorous, Howlkor et Pharol - reviennent plus forts, plus rapides et meilleurs que jamais ! Des événements étranges se produisent car il semble que l'énergie de Vestroia commence à s'infiltrer dans la Terre, provoquant la rage de Bakugan ! Ces transformations vont engendrer des combats débloquant des pouvoirs et des évolutions encore plus impressionnantes ! Une fois de plus, le destin de deux mondes, la Terre et Vestroia, réside dans les mains de nos héros.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162737_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603212300 +0200" stop="20230603213500 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Bakugan Battle Planet (La raison d'être de Wrath) S4 (n°50)</title>
<desc lang="fr">«La raison d'être de Wrath»Dans cette nouvelle saison inédite, ' Bakugan Evolutions ', les héros - Drago, Trox, Pegatrix, Hydorous, Howlkor et Pharol - reviennent plus forts, plus rapides et meilleurs que jamais ! Des événements étranges se produisent car il semble que l'énergie de Vestroia commence à s'infiltrer dans la Terre, provoquant la rage de Bakugan ! Ces transformations vont engendrer des combats débloquant des pouvoirs et des évolutions encore plus impressionnantes ! Une fois de plus, le destin de deux mondes, la Terre et Vestroia, réside dans les mains de nos héros.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162737_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603213500 +0200" stop="20230603215700 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Baskup (Cinq pandas à New York) S2 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Cinq pandas à New York»Les High 5 sont à New York pour disputer le match d'ouverture de la compétition face aux Shaolins, une équipe sur laquelle aucune information ne fuite.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162735_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603215700 +0200" stop="20230603221600 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Baskup (Basket en orbite) S2 (2/26)</title>
<desc lang="fr">«Basket en orbite»L'équipe des Kosmos pratique un basket un peu particulier : ils jouent en apesanteur. Un défi énorme pour les High 5, qui perdent tous leurs repères...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162735_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603221600 +0200" stop="20230603223800 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Les légendaires (Le secret de Skroa) S1 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«Le secret de Skroa»Skroa, le sorcier Galina parvient à voler le précieux bâton-aigle de Jadina qui se retrouve de surcroit aveuglée à cause d'un puissant éclair magique. Lancés à ses trousses, nos héros découvrent que Skroa s'est aussi emparé d'un oeuf fossilisé, seule relique de sa race désormais éteinte. Que souhaite faire Skroa de cet oeuf et du bâton-aigle de Jadina ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/03/2041148_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603223800 +0200" stop="20230603230000 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Les légendaires (L'étoile Elémentaria) S1 (20/26)</title>
<desc lang="fr">«L'étoile Elémentaria»Depuis quelques semaines, le royaume des Elfes est victime d'un phénomène mystérieux qui transforme ses habitants en pierre. Appelés à la rescousse, Shimy et ses amis Légendaires découvrent vite la cause du phénomène : c'est &quot;l'Etoile Elementaria&quot;, une étrange pierre qui agit sur les forces Elémentaires.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/17/1979401_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603230000 +0200" stop="20230603232200 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Zak Storm, super Pirate (Le corps de Calabrass) S1 (31/39)</title>
<desc lang="fr">«Le corps de Calabrass»Le temps d'une aventure sur Dezer, Calabrass retrouve un corps. Mais pour ouvrir le Verrou, Zak a besoin que Calabrass redevienne une épée...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/06/2151195_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603232200 +0200" stop="20230603234700 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Zak Storm, super Pirate (L'île des enfants perdus) S1 (32/39)</title>
<desc lang="fr">«L'île des enfants perdus»Zak et ses amis croient secourir un groupe d'enfants d'une bande de monstres, mais les apparences sont trompeuses...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2122794_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603234700 +0200" stop="20230604001000 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Zak Storm, super Pirate (Tanah lost) S1 (33/39)</title>
<desc lang="fr">«Tanah lost»Lors d'une compétition de surf, Zak Storm se retrouve coincé dans les sept mers du Triangle des Bermudes. Il devient alors le capitaine d'un puissant navire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2122795_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230604001000 +0200" stop="20230604002100 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Objectif Blake ! (Objectif transfo !) S1 (37/52)</title>
<desc lang="fr">«Objectif transfo !»Le général en a assez des échecs répétés des Extracureuils pour capturer Blake. Il envoie donc un robot tueur transformeur pour finir le travail...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/43/1761548_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230604002100 +0200" stop="20230604003200 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Objectif Blake ! (Objectif doudou !) S1 (38/52)</title>
<desc lang="fr">«Objectif doudou !»Maxus invente une potion pour devenir un géant, mais Jérôme la boit. Leonard et Maxus doivent rendre Jérôme furieux pour qu'il puisse attraper Blake pendant que ce dernier aide Mitch à se séparer de son animal empaillé préféré...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/43/1761548_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230604003200 +0200" stop="20230604004300 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Objectif Blake ! (Objectif maman !) S1 (43/52)</title>
<desc lang="fr">«Objectif maman !»Quand la mère de Leonard arrive sur Terre pour une visite surprise, Blake la prend en otage pour pouvoir faire du chantager auprès de Leonard...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/43/1761548_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230604004300 +0200" stop="20230604005500 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Objectif Blake ! (Objectif gâteaux !) S1 (40/52)</title>
<desc lang="fr">«Objectif gâteaux !»Maxus propose un concours de pâtisseries dans le quartier pour attraper Blake, mais il est secrètement décidé à remporter le convoité ruban Bleu qui récompense le meilleur pâtissier...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/43/1761548_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230604005500 +0200" stop="20230604005800 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Bien dans tes baskets S1</title>
<desc lang="fr">En compagnie de Djibril Cissé, Rio Mavuba et Laura Georges, avec la nouvelle émission sportive Bien dans tes baskets, les enfants seront aux premières loges pour découvrir toutes les anecdotes et les secrets des plus grands champions.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/2122113_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230604005800 +0200" stop="20230604012000 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Baskup (Le match des stars) S2 (15/26)</title>
<desc lang="fr">«Le match des stars»Aujourd'hui, la compétition s'interrompt exceptionnellement pour laisser place à un match de gala qui réunit les dix meilleurs joueurs du tournoi. Rudy est sélectionné et c'est pour lui une occasion en or d'être repéré par un recruteur...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162735_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230604012000 +0200" stop="20230604014200 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Baskup (Les bêtes de scène) S2 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«Les bêtes de scène»Au moment d'affronter les Pow Wows pour le match retour, les H5 découvrent avec stupéfaction que leur terrain est occupé par trois singes et leur dresseur.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162735_A.jpg" />
</programme>