<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230407045400 +0200" stop="20230407070800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2FE94A7D93AAD8E38CC5F134073111ED.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407070800 +0200" stop="20230407080200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'Espace, nouvelle frontière du cinéma ?</title>
<desc lang="fr">La science-fiction a toujours inspiré les cinéastes mais, depuis 2010, l'industrie cinématographique vit une accélération à vitesse lumière de la production de films sur la conquête spatiale. Pourquoi un tel emballement ? Et si le cinéma de science-fiction était finalement le principal agent de promotion des programmes spatiaux ? Et si les codes d'Hollywood les avait rendus plus séduisants ? </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/27D47DDF2E5435136A72C11F6A405F5A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407080200 +0200" stop="20230407081600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Tchi tcha : coup de projecteur</title>
<sub-title lang="fr">Je verrai toujours vos visages</sub-title>
<desc lang="fr">Magazine sur les actualités culturelles, suit les plus populaires événements cinématographiques. </desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/21EC03C362EA02E1B6EB6637E73C0F6C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.23.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230407081600 +0200" stop="20230407103000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">As bestas</title>
<desc lang="fr">Olga et Antoine, un couple qui s'est installé en Galice depuis quelques années, vivent de la terre qu'ils travaillent. A côté de cela, ils restaurent également de vieilles demeures afin que le village se développe. Cherchant au maximum à préserver la nature, ils oeuvrent de manière écoresponsable. L'arrivée d'éoliennes va créer un conflit avec leurs voisins, qui s'y opposent fermement. Source de tensions, ce sujet va amener les relations entre eux jusqu'à un point de non-retour, chacun campant sur ses positions. Le harcèlement moral subit par les Français va entraîner de lourdes conséquences...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/52463FA327AE57C6F9AC28BFE5559CCD.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230407103000 +0200" stop="20230407123300 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">La ruse</title>
<desc lang="fr">En 1943, alors que l'armée allemande domine l'Europe, les Alliés décident de débarquer en Sicile. Mais pour ne pas éveiller les soupçons, ils vont utiliser l'idée géniale de deux officiers britanniques, Ewen Montagu et Charles Cholmondeley. A l'aide du cadavre d'un agent secret, ils mettent en place une implacable propagande de guerre. Ils vont ainsi utiliser tous les outils à leur disposition pour faire croire aux nazis que les forces alliées se préparent à un débarquement en Grèce. Ce cadavre sera la clé de voûte de leur plan, qui fonctionne parfaitement et leur ouvre vite une brèche inespérée sur le front qu'ils convoitent...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2CAE9861E42A9D4DB3D3867619317952.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230407123300 +0200" stop="20230407124600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'hebd'Hollywood</title>
<desc lang="fr">La revue de l'actualité du cinéma US. Sortie salles, festivals, films en préparation ou en tournage : Didier Allouch est notre sentinelle à Hollywood ! Des news ponctuées de rencontres avec les grandes figures du cinéma américain, de belles exclus,...</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F238909399EF1C38DF0C88571C655034.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.26.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230407124600 +0200" stop="20230407144100 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Thor : Love and Thunder</title>
<desc lang="fr">Désormais allié des Gardiens de la galaxie, Thor accompagne ces derniers dans leurs missions à travers un univers apaisé depuis l'avènement de Valkyrie, reine d'Asgard. Le fils d'Odin profite de ces instants de répit pour se questionner sur le rôle et les fonctions qu'il pourrait occuper à l'avenir, une introspection vite interrompue par les plans machiavéliques de Gorr, déterminé à éradiquer tous les dieux. Pour empêcher ce dernier d'atteindre son objectif, Thor doit constituer une équipe capable de prendre le dessus sur ce redoutable ennemi. Jane, son ancienne petite amie, met de côté leurs différends et rejoint vite le groupe...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4F505791190A3372D4645D1C716E8F80.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230407144100 +0200" stop="20230407150200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Canalissime</title>
<desc lang="fr">Chaque mois, ce tout-en-images fait le tour d'horizon de l'actualité des programmes CANAL+ au fil d'interviews sur les temps forts de l'antenne.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407150200 +0200" stop="20230407170800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Nope</title>
<desc lang="fr">Otis Haywood vit dans son ranch californien jusqu'au jour où il décède sous les yeux de son fils OJ, tué par la chute d'objets tombés du ciel. OJ et sa soeur Emerald décident d'enquêter sur cet engin étrange qu'ils ont aperçu dans les nuages et qui a causé la mort de leur père. Cette dernière parvient alors à convaincre son frère de filmer l'OVNI afin d'avoir des preuves de son existence. Ne pouvant pas le faire seuls, ils obtiennent l'aide d'un vendeur, Angel Torres, et d'un documentariste spécialisé, Antlers Holst. Tous ensemble ils vont tenter d'expliquer ce phénomène paranormal terrifiant qui cause de nombreuses victimes...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A5B362AC9A6EDF9ED3CF6DCE89D38593.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230407170800 +0200" stop="20230407185000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le bal de l'enfer</title>
<desc lang="fr">A la suite du décès de sa mère, Evie effectue un test ADN afin de retrouver les autres membres de sa famille. Elle découvre alors l'existence d'un cousin éloigné qui souhaite la rencontrer. Il invite la jeune femme à le rejoindre pour un mariage dans la campagne anglaise afin de découvrir sa nouvelle famille. Une fois sur place, elle fait connaissance avec l'hôte, un très bel aristocrate, qui la convie aux festivités. Après une période d'acclimatation, elle se rend compte que ce qu'elle voit n'est pas du tout ce à quoi elle s'attendait. Elle découvre certains secrets qui mettent en péril sa vie, l'amenant par tous les moyens à tenter de s'enfuir...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/362A73FDAE4FAF19AB2EC17F717ADA6A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230407185000 +0200" stop="20230407190400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Tchi tcha : coup de projecteur</title>
<sub-title lang="fr">Apaches</sub-title>
<desc lang="fr">Magazine sur les actualités culturelles, suit les plus populaires événements cinématographiques. </desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8248EBE5A268B1812B77EB327C743313.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.24.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230407190400 +0200" stop="20230407205800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Compétition officielle</title>
<desc lang="fr">Milliardaire, Iván Torres semble avoir atteint tous ses objectifs dans le monde des affaires. Pour autant, l'homme n'est pas comblé et il souhaite passer à la postérité en finançant la réalisation d'un film qui marquera les mémoires. Pour ce faire, il s'entoure de pontes du septième art. Conseillé par l'extravagante Lola, Iván confie la réalisation de l'oeuvre à un aussi brillant que fantasque réalisateur, Humberto. En tête d'affiche du casting, le très charismatique (et un brin têtu) Félix, dont le talent n'est plus à démontrer. Dès le lancement du projet, la relation entre ces deux égos surdimensionnés fait des étincelles... </desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/977FB17C1E8799337878DCDEBC8DB7DC.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230407205800 +0200" stop="20230407225500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Contes du hasard et autres fantaisies</title>
<desc lang="fr">A Tokyo, Meiko et Tsugumi, deux amies de longue date, discutent dans un taxi qui les transporte. Tsugumi dévoile sa dernière nuit passée auprès d'un charmant inconnu à Meiko, qui ne tarde pas à faire le rapprochement avec une de ses connaissances en écoutant les détails de la romance. Kazuaki, le jeune homme en question, raconte à Tsugumi qu'il souffre d'une relation compliquée avec une concubine volage. En réalité, Meiko saisit de suite qu'elle est probablement elle-même responsable de toute cette situation incongrue, et se lance immédiatement dans une tentative désespérée de réparer les dégâts avant qu'il ne soit trop tard...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F2E5034D9F75A8B9CBAB852AE23FB389.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230407225500 +0200" stop="20230407234200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le cercle</title>
<desc lang="fr">Lily Bloom, &quot;une enfant du CERCLE&quot; , fidèle coéquipière de l'émission depuis sept ans, présente ce rendez-vous cinéphilique hebdomadaire. Philippe Rouyer, Marie Sauvion, Frédéric Mercier, Ava Cahen, Emily Barnett, Simon Riaux, Murielle Joudet, Claire Diao, Guillaume Orignac... l'entourent et composent avec elle une équipe éclectique de journalistes et d'écrivains fous de cinéma.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7431B056264E6376A72252CC56130951.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.28.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230407234200 +0200" stop="20230408012400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">En décalage</title>
<desc lang="fr">Alors qu'elle a dédié sa vie au métier d'ingénieur du son, la talentueuse C. est absorbée par son travail. Malheureusement, elle découvre un jour qu'elle commence à se désynchroniser. Il existe maintenant un décalage dans son cerveau entre le moment où elle perçoit le son et celui où il s'est produit. La conséquence immédiate est qu'elle ne peut plus effectuer son travail, ce qui entraîne une remise en question totale de son existence. Il faut repenser complètement son quotidien, changer d'activité mais surtout se focaliser sur soi-même, sa santé et repenser son mode de vie sans l'ingénierie, ce qui n'est pas une mince affaire...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4067E07D4646A0A0B7063956B951C422.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230408012400 +0200" stop="20230408024900 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Cecil B. DeMented</title>
<desc lang="fr">A Baltimore. La célèbre actrice Honey Whitlock honore de sa présence la première projection publique de son nouveau film, &quot;Some Kind of Happiness&quot;. Elle ne sait pas encore qu'elle est tombée dans un piège tendu par Sinclair Stevens, alias Cecil B. Demented, un cinéaste underground qui a déclaré la guerre aux studios hollywoodiens. Désireux de la voir jouer dans sa prochaine oeuvre, &quot;Raving Beauty&quot;, Demented kidnappe Honey, provoquant de véritables crises d'hystérie dans tout le pays. Lorsque la comédienne rencontre les membres de l'équipe technique, tous plus farfelus les uns que les autres, elle refuse purement et simplement de collaborer avec son ravisseur...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5492DA7B49B0F790843BDC03AAC490D2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230408024900 +0200" stop="20230408030300 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Tchi tcha : coup de projecteur</title>
<sub-title lang="fr">Apaches</sub-title>
<desc lang="fr">Magazine sur les actualités culturelles, suit les plus populaires événements cinématographiques. </desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/21EC03C362EA02E1B6EB6637E73C0F6C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.24.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230408030300 +0200" stop="20230408045000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Tous en scène 2</title>
<desc lang="fr">Buster et sa troupe veulent voir plus grand après avoir conquis le Nouveau Théâtre Moon. Désormais, ils souhaitent réussir un spectacle dans l'une des salles les plus réputées : le théâtre de la Crystal Tower à Redshore City, qui a Jimmy Crystal pour directeur. Ce dernier est réputé être un véritable tyran. Pour le convaincre de leur donner une chance, Gunter le cochon lui propose de ramener pour leur spectacle la légende du rock Clay Calloway, un lion qui vit en reclus depuis la mort de son épouse dix ans plus tôt. Il ne reste plus à Buster qu'à convaincre Calloway de rejoindre leur aventure musicale, ce qui ne va pas s'avérer aussi facile que prévu...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/05AB4A84AE6CC04F185F6F5732BE3484.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408045000 +0200" stop="20230408071600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2FE94A7D93AAD8E38CC5F134073111ED.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>