<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230413051900 +0200" stop="20230413072700 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5B0A2CAD07C8806F6C22861A5010BB6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230413072700 +0200" stop="20230413081500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le cercle</title>
<desc lang="fr">Le Cercle est un magazine de débats et de critiques cinéphiles animé par un journaliste en compagnie de chroniqueurs et en présence d'un public d'étudiants en cinéma.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7431B056264E6376A72252CC56130951.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.28.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230413081500 +0200" stop="20230413094400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Rifkin's Festival</title>
<desc lang="fr">Excentrique critique de cinéma de New York, Mort Rifkin se rend avec sa femme Sue à un festival de cinéma à Saint-Sébastien, en Espagne, afin d'y présenter un film. Sur place, la jeune épouse succombe vite aux charmes d'un réalisateur récompensé à cette occasion, provoquant l'hystérie de Mort, qui ne tarde pourtant pas lui aussi à céder devant les avances d'une jolie locale certes mariée, mais séduite elle aussi. Emporté par les événements, dans une ambiance et un lieu où tout se prête à la magie et au rêve, le couple ne parvient pas à résister à ces amours interdites, qui laisseront des séquelles à tout jamais entre les deux...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CF02175F1BDECCFB9828C82C6CDA251B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230413094400 +0200" stop="20230413115800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">The Execution</title>
<desc lang="fr">Depuis plus de dix ans, Issa Davydov, inspecteur de police russe, était sur les traces d'un tueur en série recherché pour voir sauvagement poignardé plusieurs femmes. Il finit par réussir à l'arrêter et commence à l'interroger longuement. Atteint de troubles mentaux, l'assassin reste évasif sur les faits qui lui sont reprochés et il est difficile pour l'enquêteur de prouver sa culpabilité. Cette affaire devient de plus en plus personnelle pour Davydov...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/21091D16135DC1C30CB674B4CB56409C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230413115800 +0200" stop="20230413133900 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le bal de l'enfer</title>
<desc lang="fr">A la suite du décès de sa mère, Evie effectue un test ADN afin de retrouver les autres membres de sa famille. Elle découvre alors l'existence d'un cousin éloigné qui souhaite la rencontrer. Il invite la jeune femme à le rejoindre pour un mariage dans la campagne anglaise afin de découvrir sa nouvelle famille. Une fois sur place, elle fait connaissance avec l'hôte, un très bel aristocrate, qui la convie aux festivités. Après une période d'acclimatation, elle se rend compte que ce qu'elle voit n'est pas du tout ce à quoi elle s'attendait. Elle découvre certains secrets qui mettent en péril sa vie, l'amenant par tous les moyens à tenter de s'enfuir...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/362A73FDAE4FAF19AB2EC17F717ADA6A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230413133900 +0200" stop="20230413151100 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Poker Face</title>
<desc lang="fr">Le milliardaire Jake Foley convie des amis d'enfance dans sa luxueuse propriété pour une partie de poker à la mise de départ impressionnante. Ses convives ignorent que leur hôte a en réalité pour objectif de se venger de leur trahisons et veut les obliger à révéler des secrets bien enfouis. Mais rien ne se passe comme prévu. En effet, des voleurs s'introduisent dans la demeure pour y dérober des toiles de maîtres, et Jake et ses amis doivent unir leurs forces pour survivre.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5564AEC7CF5220B6A99F580D8BCCE228.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230413151100 +0200" stop="20230413164000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">La dégustation</title>
<desc lang="fr">Travaillant dans le milieu associatif, Hortense est une femme qui souhaite trouver l'amour et s'accomplir dans le rôle de mère. Un jour, elle rentre dans une cave à vin pour s'inscrire à un atelier de dégustation et rencontre Jacques, le propriétaire des lieux dont elle tombe sous le charme. Elle a tendance à vouloir aller plus vite que la musique sur son envie d'avoir un enfant, ce qui peut repousser certains candidats. Jacques noie son chagrin dans l'alcool et ne se sent pas prêt à jouer le rôle exigeant de père, surtout que son affaire penche plus vers la faillite que vers le succès. Mais la vie réserve parfois des surprises...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/64904EBEC9872D01A2FACAA62B920CAC.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230413164000 +0200" stop="20230413165800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Canalissime</title>
<desc lang="fr">Chaque mois, ce tout-en-images fait le tour d'horizon de l'actualité des programmes CANAL+ au fil d'interviews sur les temps forts de l'antenne.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230413165800 +0200" stop="20230413170600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Tchi tcha Home Cinéma</title>
<sub-title lang="fr">Opération Chasse à l'homme</sub-title>
<desc lang="fr">L'actualité du cinéma à Tchi tcha avec Laurie Cholewa et ses invités.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BE46CE3A3E314ED1EAA5536A98ED4AA0.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.25.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230413170600 +0200" stop="20230413191200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Nope</title>
<desc lang="fr">Otis Haywood vit dans son ranch californien jusqu'au jour où il décède sous les yeux de son fils OJ, tué par la chute d'objets tombés du ciel. OJ et sa soeur Emerald décident d'enquêter sur cet engin étrange qu'ils ont aperçu dans les nuages et qui a causé la mort de leur père. Cette dernière parvient alors à convaincre son frère de filmer l'OVNI afin d'avoir des preuves de son existence. Ne pouvant pas le faire seuls, ils obtiennent l'aide d'un vendeur, Angel Torres, et d'un documentariste spécialisé, Antlers Holst. Tous ensemble ils vont tenter d'expliquer ce phénomène paranormal terrifiant qui cause de nombreuses victimes...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/837DA1D7A0DD19F007628A4675D25830.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230413191200 +0200" stop="20230413205300 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Blacklight</title>
<desc lang="fr">Agent du FBI habituellement utilisé en dernier ressort dans des situations périlleuses, Travis doit cette fois-ci faire face à un incroyable complot. Face à la demande de faire taire un autre agent qui souhaite dénoncer des agissements louches, il comprend rapidement qu'il doit désobéir à ces ordres suspects émanant de son supérieur hiérarchique. Pour se montrer plus convaincants, les ripoux de l'agence décident de s'en prendre directement à la famille de Travis, qu'ils sentent récalcitrant à mettre en oeuvre leurs désirs. Peine perdue, cette manoeuvre l'incite au contraire à une détermination sans faille pour vaincre ces derniers...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B14F43D4D41AD2B826780E2149DCC954.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230413205300 +0200" stop="20230413205800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Opérations spéciales</title>
<sub-title lang="fr">Bullet Proof</sub-title>
<desc lang="fr">Magazine du cinéma</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/88978B37E76BEA8B65FF8EA5269088CC.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.52.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230413205800 +0200" stop="20230413222600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Bullet Proof</title>
<desc lang="fr">Après avoir volé des millions de dollars en liquide dans la cachette de Temple, un patron de la mafia sadique, le Voleur trouve un passager inattendu dans le coffre de la voiture qu'il a volée pour s'enfuir : Mia, la jeune épouse enceinte de Temple, qui tente d'échapper aux griffes de son mari. Déterminé à récupérer son argent et son fils à naître, Temple envoie une équipe de tueurs à gages et de chasseurs de primes pour capturer Mia et le Voleur...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/450717CCFE94477175147D7189D921E1.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230413222600 +0200" stop="20230413234900 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Lunettes noires</title>
<desc lang="fr">A Rome, un tueur en série a étranglé trois prostituées avec une corde de violoncelle. Une nuit, le maniaque poursuit Diana, une escorte de luxe, au volant d'une camionnette, et provoque un violent accident. La jeune femme se réveille à l'hôpital. Le diagnostic est sans appel : elle a perdu la vue. Rita, une jeune femme d'une association d'aveugles, aide Diana à faire ses premiers pas dans sa nouvelle vie. Tandis que l'enquête de la police piétine, le tueur décide de terminer son oeuvre macabre. Diana, aidée par Chin, un orphelin chinois, doit sauver sa peau, handicapée par sa nouvelle et difficile condition...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1D00D0D48F658BAFD67E7F0149616EEC.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230413234900 +0200" stop="20230414023900 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">The Batman</title>
<desc lang="fr">A Gotham City, les criminels se font discrets depuis que Bruce Wayne, alias Batman, a endossé le rôle de justicier masqué. Sans pitié, il parvient à insuffler un sentiment de crainte chez ces derniers en sachant les débusquer dans les moindres recoins de la ville : aucune affaire n'échappe à Batman depuis déjà deux ans. Pourtant, une série de meurtres sanglants vient une nouvelle fois faire vaciller ce court moment de quiétude. Après une rapide enquête, Bruce découvre qui tire les ficelles. Pour atteindre sa cible, il se résout à forger des alliances avec certains membres de la pègre locale et en fait des alliés indéfectibles...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/ECEFF8A5C3E786303856E18767128C88.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230414023900 +0200" stop="20230414025100 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'hebd'Hollywood</title>
<desc lang="fr">La revue de l'actualité du cinéma US. Sortie salles, festivals, films en préparation ou en tournage : Didier Allouch est notre sentinelle à Hollywood ! Des news ponctuées de rencontres avec les grandes figures du cinéma américain, de belles exclus, ainsi que des sujets surprenants sur les coulisses de la célèbre cité des Anges.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DD52482E5A6E85163FD3FCCD6D617E25.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.27.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414025100 +0200" stop="20230414050900 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Les animaux fantastiques : Les secrets de Dumbledore</title>
<desc lang="fr">Face aux inquiétantes manigances du sombre Gellert Grindelwald, Albus Dumbledore décide d'agir au plus vite pour empêcher l'odieux mage de prendre le contrôle de l'univers des sorciers. Pour contrer ses plans machiavéliques, Albus sollicite l'aide de Norbert Dragonneau, célèbre zoologiste et magicien à ses heures perdues. Ensemble, ils parviennent à réunir plusieurs sorcières et sorciers qui s'allient à leur cause, ainsi qu'un indispensable boulanger moldu. Informé de leurs intentions, Grindelwald tente de faire échouer leur périlleuse mission en envoyant ses plus fidèles disciples et animaux freiner l'équipe dans son périple...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4007259EC423244E756CF3F419E3EA1F.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230414050900 +0200" stop="20230414070800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5B0A2CAD07C8806F6C22861A5010BB6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>