<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230517032600 +0200" stop="20230517072600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5B0A2CAD07C8806F6C22861A5010BB6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517072600 +0200" stop="20230517081500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Genre genres</title>
<sub-title lang="fr">Teen Movies</sub-title>
<desc lang="fr">Au rendez-vous : des cinéastes, scénaristes, actrices et acteurs, autrices et auteurs passionnés par ce genre, des échanges éclairés, du comparatif, du superlatif, et l'expertise de Michel Hazanavicius, un cinéaste qui aime se frotter à des genres différents. Sans oublier le kit fan d'Antoine qui compile tout ce qu'il a préféré regarder, faire, lire, écouter ou même manger sur le sujet.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EC25E789129AF7C4D8C0F2B407FE5444.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517081500 +0200" stop="20230517101200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">La conspiration du Caire</title>
<desc lang="fr">Le jour de la rentrée à l'université al-Azhar du Caire, le Grand Imam décède. Considéré comme la plus haute autorité sunnite du pays, son remplacement est encadré par le pouvoir en place. Soucieux de placer leur candidat à ce poste crucial, les dirigeants, par l'intermédiaire de l'enquêteur Ibrahim, décident de démarcher un élève capable d'espionner ses camarades. C'est Adam, un étudiant boursier, qui est choisi par les services secrets égyptiens pour son profil. Sans attache dans la capitale, le jeune homme bénéficie d'une bonne image. Mais très vite, il se retrouve dans un tourbillon entre les élites religieuses et politiques du pays...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5D5A68E9EF21E14098CFD89D7B4D91B4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517101200 +0200" stop="20230517115200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Les enfants des autres</title>
<desc lang="fr">A 40 ans, Rachel est une femme comblée, que ce soit professionnellement, avec son emploi de professeur dans un lycée, ou personnellement. Jusqu'au jour où elle tombe amoureuse d'Ali, père célibataire d'une petite Leila, âgée de 4 ans. Rachel s'attache et tombe sous le charme de l'enfant. Elle ne tarde pas à s'en occuper comme si c'était la sienne et commence à ressentir des sentiments forts pour la petite fille. Mais cet amour comporte des risques puisque l'affection qu'elle lui porte peut vite se heurter à un mur si jamais le couple est amené à rompre. A ce moment-là, elle perdra alors aussi ce lien avec Leila...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/437E3336311CF2E49EA33EC8D6F864AF.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517115200 +0200" stop="20230517132400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Murina</title>
<desc lang="fr">Julija, 17 ans, vit sur une petite île isolée de Croatie avec ses parents, Nela et Ante. Comme elle, ces derniers rêvent de quitter un endroit sans avenir pour rejoindre Zagreb, la capitale. Une occasion unique se présente quand une riche connaissance d'Ante débarque pour potentiellement acheter une parcelle de terrain. Accueilli en grande pompe, Javier profite de ces quelques jours de calme pour se reposer et jouir de ses vacances. Rapidement, le quadragénaire remarque que Julija semble s'intéresser de très près à lui, ce qui n'échappe pas non plus aux regards d'une mère inquiète et d'un père furieux et de plus en plus menaçant...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E9D02B3EC7C0B3802951CD44EBBCA184.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517132400 +0200" stop="20230517141100 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le cercle</title>
<sub-title lang="fr">Sélection pré-Cannes</sub-title>
<desc lang="fr">Lily Bloom, &quot;une enfant du CERCLE&quot; , fidèle coéquipière de l'émission depuis sept ans, présente ce rendez-vous cinéphilique hebdomadaire. Philippe Rouyer, Marie Sauvion, Frédéric Mercier, Ava Cahen, Emily Barnett, Simon Riaux, Murielle Joudet, Claire Diao, Guillaume Orignac... l'entourent et composent avec elle une équipe éclectique de journalistes et d'écrivains fous de cinéma.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7431B056264E6376A72252CC56130951.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.33.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517141100 +0200" stop="20230517161700 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Moonfall</title>
<desc lang="fr">Nanti d'une réputation de théoricien du complot, K.C. ne parvient pas à convaincre son entourage de sa découverte. D'après des données alarmantes qu'il a recueilli, la Lune aurait quitté son orbite et se dirige désormais droit sur la Terre. En désespoir de cause, il s'adresse à une ancienne astronaute, Jo, espérant obtenir son aide pour que la NASA prenne enfin cette alerte au sérieux. Sûre de détenir une solution pour éviter la catastrophe annoncée et imminente, cette dernière s'associe à Brian, astronaute lui aussi, pour démontrer à la communauté scientifique la nécessité d'une réaction rapide pour tenter de sauver l'humanité...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1AEEF6E6A53148B74E07E42B6D66D57F.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517161700 +0200" stop="20230517175300 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'ombre d'un mensonge</title>
<desc lang="fr">Depuis des années, Phil vit coupé du monde sur une petite île écossaise isolée, au sein d'une communauté presbytérienne. Victime d'un AVC qui provoque une perte totale de mémoire, Phil revient sur son île après une période de convalescence à l'hôpital. Sur place, Millie est chargée de l'aider à retrouver ses marques. Peu à peu, Phil reprend du poil de la bête, se remet au travail et il parvient à récupérer physiquement. Mais il souffre terriblement de cette absence de souvenirs, et ne peut s'empêcher de questionner Millie pour découvrir des bribes de son passé. Cette dernière lui révèle qu'ils étaient jadis des amants secrets...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C0B501884B0B59F4A3F33FA9CEDF86EF.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517175300 +0200" stop="20230517180100 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Tchi tcha Home Cinéma</title>
<sub-title lang="fr">Opération Cannes</sub-title>
<desc lang="fr">L'actualité du cinéma à Tchi tcha avec Laurie Cholewa et ses invités.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/41D60FD15D953A77351D55AF881910BA.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.27.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517180100 +0200" stop="20230517193600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Les Segpa</title>
<desc lang="fr">Trop c'est trop ! Lassé des frasques des membres de la classe de Segpa de son collège marseillais, le directeur des lieux décide tout bonnement de les mettre à la porte. Alors que leur avenir semble s'assombrir, ces turbulents élèves reçoivent, pensent-ils, un incroyable coup de pouce du destin. En effet, le proviseur d'un collège parmi les plus huppés accepte d'accueillir toute la section au sein de son établissement. Ravie de se voir offrir une seconde chance, la petite bande se montre toutefois toujours aussi peu encline à consacrer du temps aux études. Une mauvaise nouvelle vient très vite décupler leur motivation...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/92C28777F124C06EB30E0E4C3E8AFB97.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517193600 +0200" stop="20230517205800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le Petit Nicolas : Qu'est-ce qu'on attend pour être heureux ?</title>
<desc lang="fr">Milieu des années 1950. Jean-Jacques Sempé, dessinateur, et René Goscinny, scénariste, partagent un atelier à cheval entre les quartiers de Saint-Germain-des-Prés et de Montmartre où ils laissent libre cours à leur imagination débordante. Un jour, le duo donne naissance à un garçon aux traits bien sympathiques. Rapidement séduits par leur nouvelle création, ils le baptisent &quot;Le Petit Nicolas&quot;, et se lancent à la poursuite de leur projet en inventant tout un univers à leur personnage : famille, amis, mais aussi quelques ennemis inoffensifs et toujours prompts à se disputer. Bien vite, Nicolas entre dans la vie du binôme pour ne plus en sortir...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FF76EE103B4B8D7D483C1DCF6ACABB60.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517205800 +0200" stop="20230517230500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Top Gun : Maverick</title>
<desc lang="fr">Pete &quot;Maverick&quot; Mitchell, l'un des meilleurs pilotes de chasse de la Marine américaine, se voit confier une nouvelle mission : former les futurs aviateurs de la nouvelle promotion de l'école Top Gun. Les années ne l'ont pas assagi et il a refusé tout avancement pour continuer à voler et assouvir ainsi sa passion du pilotage. Parmi les jeunes pilotes qu'il doit désormais entraîner pour une mission dangereuse et inédite se trouve le lieutenant Bradley &quot;Rooster&quot; Bradshaw, le fils de &quot;Goose&quot;, son ami décédé. La mission qui les attend obligera Maverick à affronter ses plus grandes peurs, mais également à consentir à des sacrifices énormes.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E06146AD4A27846640AFAEA0EE5E7F63.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517230500 +0200" stop="20230518004800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Novembre</title>
<desc lang="fr">Plusieurs attentats frappent Paris, le 13 novembre 2015, ce qui a pour conséquence de mettre en alerte la sous-direction antiterroriste, avec à sa tête Héloïse et son bras droit Fred. Ils doivent gérer une situation complètement inédite et trouver le plus vite possible ces terroristes en fuite. Les téléphones ne cessent pas de sonner, les indices fusent mais l'équipe doit garder la tête froide et ne pas laisser les émotions prendre le dessus. Des désaccords apparaissent entre les &quot;anciens&quot; plutôt procéduriers et les plus jeunes qui marchent au feeling. Jusqu'à un coup de téléphone qui modifie le déroulement de l'enquête...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CDA742758703818771814CDC4931153D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230518004800 +0200" stop="20230518010100 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Cannes 2023</title>
<desc lang="fr">Le point sur l'édition 2023 du Festival de Cannes, présidé pour la première fois par Iris Knobloch, en remplacement de Pierre Lescure. Le jury est présidé par le réalisateur suédois Ruben Östlund, récompensé de la Palme d'or pour &quot;The Square&quot; en 2017, puis pour &quot;Sans filtre&quot; en 2022.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9B3CE46B421CFCBD11A29D6AC76851BC.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518010100 +0200" stop="20230518033500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Elvis</title>
<desc lang="fr">A la fin des années 1940, le petit Elvis s'installe à Memphis avec ses parents. Passionné de musique, l'adolescent parvient au fil des ans à se construire une solide réputation en écumant les foires et festivals du Tennessee jusqu'au Texas. En 1955, sa rencontre avec Tom Parker, un manager réputé, lui offre l'opportunité d'enfin réaliser son rêve : devenir un chanteur adulé des foules. Rapidement, l'alchimie parfaite entre ces deux hommes, aux ambitions similaires mais pas pour les mêmes raisons, donne des résultats au delà de toutes les espérances. Au sommet, Elvis devient certes la star qu'il souhaitait être. Mais à quel prix...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Biographie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DC4792FA5812EA5092AA54F21E0C529F.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230518033500 +0200" stop="20230518073200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5B0A2CAD07C8806F6C22861A5010BB6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>