<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Telecablesat -->
<programme start="20230305073000 +0100" stop="20230305110500 +0100" channel="CanalPlusDecale.fr">
<title lang="fr">TFou</title>
<desc lang="fr">• Splat &amp; Harry

• Mighty Express

• Santiago des mers

• Alice et Lewis

• Les schtroumpfs

• Oum le dauphin blanc

• Ghostforce

• Miraculous - Les aventures de Ladybug et Chat Noir

• Imago

</desc>
<category lang="fr">Magazine jeunesse</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc7RioMwEEDRf8nzVjOZJDPpo1K_QigxmbTbpSqahWVL_72-HrhwX2qKu6izute67uexHdvnelrvS132U8pzE_9_N5F8k2aWOrZpmWv8nmVzhRNAirmEZEEHFioAMBFxnBDD2GZAowOW4EEIPArqRJl9Zs3G-WicIW0Rru6o0VLXMfTkB_R46bzreTAWhks_NI_1pr7UM-4_xyhoY_8c60NKTHXZDiOn3h8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305110500 +0100" stop="20230305120000 +0100" channel="CanalPlusDecale.fr">
<title lang="fr">Automoto</title>
<desc lang="fr">Le magazine automobile leader vous donne rendez-vous sur sa base d'essai pour chronométrer les voitures de sport et mettre à l'épreuve toutes les nouveautés sans concession !Avec Jean-Pierre Gagick aux commandes, vibrez également avec tous les événements marquants qui rythment le calendrier auto, Le Mans Classic, Goodwood Festival of Speed, Pebble Beach, le Mondial de l'Automobile à Paris...Automoto, c'est aussi forcément l'immanquable rendez-vous moto de Bader Benlekehal, des enquêtes pour comprendre un univers au cœur des transformations de notre monde, des grands formats pour rencontrer ceux qui ont fait et qui font l'histoire et des routes extraordinaires pour s'évader loin ou en France, en auto ou à moto.

</desc>
<category lang="fr">Magazine sportif</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEEDRu7CuAoKMeBY2IwzaNgIRmjRteveyffmL_2UbVmIrO1ordXXc8bMM5cgt18GHNOLndRGFncZEzXGfU8N7ossCkCRLqBRqKz16DLRonCAaY3BxPGiNUXsjLEKwCiD2crOKZh-UhoDSCqkwjo-ysxs7sT77hxSTfs-L6BLRt3x1g5n9_g.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305120000 +0100" stop="20230305125000 +0100" channel="CanalPlusDecale.fr">
<title lang="fr">Téléfoot</title>
<desc lang="fr">Ancien international français et champion de France avec Lille, Rio Mavuba mettra son expérience et son solide passé de joueur au service de l'émission de référence sur le football. Il rejoint l'équipe de Téléfoot aux côtés de Bixente Lizarazu tout au long de cette saison 2022-2023. Le champion du monde continuera ainsi à apporter son expertise sur le plateau de Téléfoot. Les téléspectateurs pourront également le retrouver aux côtés de Grégoire Margotton sur les matchs de l'équipe de France et durant toute la Coupe du Monde. Téléfoot propose une nouvelle rubrique : &quot;Objectif Qatar&quot; : une interview d'un joueur de l'équipe de France qui vise la Coupe du Monde, principale échéance des Bleus cette saison. Les rubriques traditionnelles seront de retour : &quot;L'inside&quot;, &quot;La Story&quot; ainsi que &quot;Le grand format&quot;.

</desc>
<category lang="fr">Magazine sportif</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEADAv3CuAgICvoXLArvaNiIRmjRt-vd6ndN8WYSGbGFb77UtgQe-16FuRz_akHIZ4fM6EfOKY8EeeDpKh3vB01uLEj2CUqC9TJAgo9MwWZrnGVzgUSmKKA2RsN4oOUWJGnTUInvjPZGxjqJw46Ou7MZ2aM_rIcWk38aJSwhSP87LrGG_Pw.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305125000 +0100" stop="20230305135000 +0100" channel="CanalPlusDecale.fr">
<title lang="fr">Les douze coups de midi</title>
<desc lang="fr">Qui sera le calife à la place du calife ? Chaque jour, à midi tapante, quatre candidats s'affrontent pour empocher les 30 000 euros de la cagnotte et décrocher l'étoile mystérieuse et ses cadeaux. Seule condition, bien répondre aux questions de culture générale.

Présentateur(s) : Jean-Luc Reichmann
</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoIwEADQu3St0Ckt07IT4RYkZtpO8ROBQE2MxrvL9q3eV3jaWDTimvOyNUM5lM_luFznPG_HEKeCPq-VOY5cTJyHMsxTptvEq0k2AASKyQUN0lnGBAAe0ZKvKjeUNSvNiStvGAIgOR9V0i45A1wp5TiCBMV0qVsrO-w0YtdibXt1grMx0J9A9lr1UNyXURzEk7bHHgWp9NtYuUuikOd1NzTi9wc.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305140000 +0100" stop="20230305144000 +0100" channel="CanalPlusDecale.fr">
<title lang="fr">Journal</title>
<desc lang="fr">Journal télévisé de TF1 qui revient sur les faits marquants et les événements essentiels qui ont fait de cette journée une journée différente de toutes les autres.

Présentateur(s) : Anne-Claire Coudray
</desc>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEADAv3CuwioI61u4rLBo24hEaNK06d_rdU7zFQtVFrPYWit19tLLvXRlO9pRuxBzT5_XyRxX7jM3L8ORG90znya5ABAoJgwaFDq2CQAWax0t44heYpxAgUaHUyS2GkdNk4UwWD0kjskqZ7RC6h9lFTexU31eD1CDfhunLkkU2nFeZo34_QE.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305144000 +0100" stop="20230305155000 +0100" channel="CanalPlusDecale.fr">
<title lang="fr">Reportages découverte</title>
<sub-title lang="fr">Docteur Godard - l'homme qui voulait tout quitter : L'éclipse</sub-title>
<desc lang="fr">C'est l'un des faits divers les plus mystérieux de ces trente dernières années. En septembre 1999, un médecin de Caen disparaît en mer avec ses enfants. Des traces de sang de son épouse sont découvertes à leur domicile. La disparition du docteur Yves Godard va faire la une de l'actualité pendant de nombreuses années.

Présentateur(s) : Anne-Claire Coudray
</desc>
<category lang="fr">Magazine de société</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDsIgEADQu7DW8hfas7AZYKZVUyAFE6Px7nb7Vu_LInRkC9vGaH0JPPC9XdtWR-3XlMsEn9eBmFecCo7AUy0D7gUPSz5JmSDTnIwUs0dHUsronIeo9Ry4R28SKRsjQQZB6G_CACEolTSRhixmI22eHm1lF7ZDf54PKZR5Wy9OIUijHqc5y35_.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305155000 +0100" stop="20230305171000 +0100" channel="CanalPlusDecale.fr">
<title lang="fr">Grands reportages</title>
<sub-title lang="fr">Les Français à la conquête du monde</sub-title>
<desc lang="fr">La France est reconnue pour son expertise dans la gastronomie, l'artisanat, la mode ou encore le luxe. Mais avec la crise sanitaire, les explorations ont fortement été impactées. Pourtant, de nombreuses entreprises françaises ont décidé de continuer à se lancer dans des projets un peu fous pour faire rayonner leur savoir-faire au-delà de nos frontières.

Présentateur(s) : Anne-Claire Coudray
</desc>
<category lang="fr">Magazine de société</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoIwEADQu3St0KH0MywtegoS02mn_iIQqInReHfZvtX7Cgori05cS5nXbqiH-jnv5-tUpnUf01iFz2thTheuRi5DHaexhNvIi84uAsSQMsYWJDq2GQDIWhdIKRxqq7UipaWjlow0GZqYAclyZsRETpPDjJDOvvfeHBvdG0CQ6gBH7wwqVL1sTx5NdZ8vYieeYX1sUZBN-9ZObpJDLNOymdXi9wc.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305171000 +0100" stop="20230305181500 +0100" channel="CanalPlusDecale.fr">
<title lang="fr">Les Docs du week-end</title>
<sub-title lang="fr">Dans la jungle du périph</sub-title>
<desc lang="fr">Cette émission met à l'honneur des histoires fortes qui parlent avec justesse et émotion de la société actuelle. Des équipes partent à la rencontre de familles pas comme les autres, engagées dans des aventures hors du commun. Les reportages explorent des thèmes aussi variés que les mamans adolescentes ou encore les tatoués, à des moments-clés de leur existence.

Présentateur(s) : Tatiana Silva
</desc>
<category lang="fr">Magazine de société</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5NjoJAEEDhu_Raoarpoqrd6cAtSEz_FDozEQi0idHM3Yftl7d4HxPDpuZk7qUs22moh_qxHJf7XObtmPJUhfdzVc03rSYtQ53mqYTvSVcaJSGmkEefHIIX5RERI7OE2DR-T6O0ABltIA9J2aqLmbwk30BCIaetYyV3bS8CHXeOubtwK7094xcR9meE3tkeq5_lZg7mEbbffRTBuhcJ7DKGVOZ1Nybz9w8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305181500 +0100" stop="20230305192000 +0100" channel="CanalPlusDecale.fr">
<title lang="fr">Sept à huit Life</title>
<desc lang="fr">Sept à Huit Life privilégie la proximité et traite des sujets au plus près de la vie quotidienne des Français.

Présentateur(s) : Harry Roselmack
</desc>
<category lang="fr">Magazine de société</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDsIgFEDRvTC2hQelQNfC5PFr1RRIwcRo3LtM7uCM7pc4bJFs5Oi9ts1SS8861aP00iYf8oyf1xVj2OOcY7fUl9zxnuMlk_YAHkMyfgFmdFQJAJxSGp0QxlJmFHguopScgeYhcL6K0ZRgTQ71qo0EdGl-1J3cyIntOT6A8eUtNRuS0PdyDVOS_P4.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305192000 +0100" stop="20230305205000 +0100" channel="CanalPlusDecale.fr">
<title lang="fr">Sept à huit</title>
<desc lang="fr">23ème saison pour Sept à Huit présenté par Harry Roselmack qui continuera bien sûr à couvrir les temps forts de l'actualité.

Présentateur(s) : Harry Roselmack
</desc>
<category lang="fr">Magazine de société</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDsIgEADAv3DW0hW2QN_CBZalVVNKCiZG49_tdU7zFTE0FrNYe69t9tLLrV7ruve9XSmVIXxeB3NaeCjcvaS99HAvfGC2BEAhZUcaRmfZZACIxtgQlXJeArIjVFqrSSMmhY7JuGRQs4sTKD0BklFmeNRFXMQW2vN8wHjTb7TjKTlQ34_TDIrfHw.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305210000 +0100" stop="20230305214500 +0100" channel="CanalPlusDecale.fr">
<title lang="fr">Journal</title>
<desc lang="fr">Journal télévisé de TF1 qui revient sur les faits marquants et les événements essentiels qui ont fait de cette journée une journée différente de toutes les autres.

Présentateur(s) : Anne-Claire Coudray
</desc>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDsIgEEDRu7DW0ilFpj0LmwGGVk2BFEyMxrvL9r_N_wpHlcUq9tZKXa208ijXsueW69WHNNDndTKHjYfEzUqfU6N74lNH9ACeQlz8DOOCbCIAOGOQnFKLlQqRbt10dIuhCch5BewVKo7Y0YQ5RE04PMomLuKg-uwfME7zW-PYSyTf8tmb0eL3Bw.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305220000 +0100" stop="20230305221000 +0100" channel="CanalPlusDecale.fr">
<title lang="fr">Météo</title>
<desc lang="fr">Prévisions météorologiques en France par le service de TF1.

</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc7LDoIwEEDRf-laodNS2mFXjHwFiZm-fAVooCZG47_L9tzN_TJHW2Qdu5WSt26sx3rKx3xbyrIdfZgr-rzWGMM1VnMsY-2XudB9jqtKxgN4Cgl9AxxN1AkAnNaGnJQ41gQKnUrYSuMcehEAo_BSQKMDIQ8tJaJWiItt-3M_CI5y6E8WGm5RDdpYq_d6hqF65Cs7sIm25z4KXDRvZfguiXxZ1t20Yr8_.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305221000 +0100" stop="20230306000000 +0100" channel="CanalPlusDecale.fr">
<title lang="fr">Belle-fille</title>
<desc lang="fr">Louise, trompée par son mari, se venge en volant les billets d'avion que son mari et sa maîtresse devaient utiliser pour aller en Corse. Sur l'île de beauté, elle passe une nuit d'amour avec un beau fêtard. Mais quand elle se réveille, elle réalise qu'il ne se reveille pas. Andréa, la mère de celui-ci, décrète que Louise est sa belle-fille...

Réalisateur(s) : Méliane Marcaggi
Acteurs : Alexandra Lamy (Louise), Miou-Miou Miou-Miou (Andréa), Jonathan Zaccaï (Anto), Patrick Mille (Marc), Thomas Dutronc (Florent), Michel Ferracci (Battistu), Guillaume Bouchède (Rodolphe), Léa Léviant (Manon), Frank Bellocq (Arthur), Jean-Philippe Ricci (un gendarme), Cédric Appietto (un gendarme), Jean-François Perrone (Ange), Didier Ferrari (Gabriel), Martin Karmann (Clément), Maud Le Guénédal (Laetitia), Eric Naggar (le réceptionniste), Sébastien Castro (le commercial des pompes funèbres), Christophe Duthuron (le curé), Frédéric Poggi (Michel), Anna Filippi (Francesca), Antoine Belloni (Orso), Coco Orsoni (Lucia), Loïc Legendre (le vétérinaire), Yannik Mazzilli (un pompier), Constance Labbé (la maîtresse de Marc), Clément Michel (l'interprète), Philippe Dusseau (un client), Nathanaël Maïni (un pompier), Clémence Aubry (l'hôtesse de l'air), Rebecca Azan (l'esthéticienne) 
</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEADAv3CuwgoE8C1cYNnVthGM0qRp07_X65zmK3I6Scxi7X0_5yij3PZhX1tv54CljunzOojKQmOlHiW22tO90mHZIwCmwgENqODJMQBk53zKWocodUHHqBiCRq3Ym0zGQDZpMp6tUxmdJvA8PvZF3MSWzuf1ADWZt_XqEk7Y23GZs-L3Bw.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230306000000 +0100" stop="20230306004500 +0100" channel="CanalPlusDecale.fr">
<title lang="fr">Esprits criminels</title>
<sub-title lang="fr">La grande évasion</sub-title>
<desc lang="fr">Hotch et J.J. s'apprêtent à conduire Jack et Henry à l'école. Soudain, une unité d'intervention tactique fait irruption dans l'appartement de Hotch et l'arrête. J.J. rejoint tout de suite le reste de l'équipe. S'agit-il d'un simple canular ou les charges retenues contre Hotch sont-elles réelles ? Tous se mettent aussitôt au travail. Hotch est en effet accusé d'être impliqué dans un complot. Bientôt, ses collègues dcéouvrent une conspiration de grande ampleur...

Critique : Explosive et singulièrement dramatique, cette saison trouve un second souffle dans plusieurs épisodes, aussi fascinants que terrifiants. Elle est aussi marquée par le départ d’un personnage récurrent.

Réalisateur(s) : Glenn Kershaw
Acteurs : Joe Mantegna (David Rossi), Matthew Gray Gubler (Spencer Reid), AJ Cook (Jennifer «JJ» Jareau ), Kirsten Vangsness (Penelope Garcia), Thomas Gibson (Aaron «Hotch» Hotchner), Frances Fisher (Antonia Slade), Matt Battaglia (Howard), Sheryl Lee Ralph (Hayden Montgomery), Jonathan Camp (Eric Rawdon), James Shanklin (Timothy Richie), Josh Stewart (William LaMontagne Jr.), Bodhi Elfman (Peter Lewis), Patrick Bristow (Asher Douglas), Aisha Tyler (Dr. Tara Lewis), David L.M. Mcintyre (Leonard Ennis), Rif Hutton (Warden Bryan Nabb), Michael James Lazar (Guard #1), Travis Johns (Johnson), Cade Owens (Jack Hotchner), David Patykewich (Spooky Prisoner), Mekhai Andersen (Henry LaMontagne), Monib Abhat (Guard #2), Chris Joachims (Pilot), Phoenix Andersen (Michael LaMontagne), Bryan Zampella (Russian Guard) 
</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc7BjoIwEADQf-l5hQ6lzNSbgv0Kks20nequEQjUxGj235frO72PCryJOqpbKct2HOuxfiyH5TaXeTvENFX8fq4i6SrVJGWs4zwV_plktZkiQOSUXWxBOxLMABAQiYMxbqxzbF1M2CUCNohiNIFhaRtM2gadxQVixvyt0Vvfw-CbxsHpBP3FdOgHsv5Mw9lj9btc1Zd68Hbfo6Cb9mVJ75I5lnndDa36-wc.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">10.21.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230306004500 +0100" stop="20230306014000 +0100" channel="CanalPlusDecale.fr">
<title lang="fr">Esprits criminels</title>
<sub-title lang="fr">Le marchand de sable</sub-title>
<desc lang="fr">Six mois après son enlèvement, Morgan revient au BAU. Il s'est marié avec Savannah et s'apprête à être père pour la première fois. A peine ont-ils le temps de fêter son retour, que tous sont appelés sur une affaire à Wichita, dans le Kansas, où un enfant nommé Ronnie Brewer vient d'être enlevé à son domicile. Les deux parents, Jim et Lyla Brewer, ont été assassinés. Les victimes ont les yeux remplis de sable et fermés avec de la colle, mais ils n'ont pas été tués de la même manière. L'équipe, qui pense à un rituel, retrouve le cadavre du jeune Ronnie, tandis qu'une deuxième famille, les Zumwalt, semble à son tour être la cible du ou des tueurs...

Critique : Explosive et singulièrement dramatique, cette saison trouve un second souffle dans plusieurs épisodes, aussi fascinants que terrifiants. Elle est aussi marquée par le départ d’un personnage récurrent.

Réalisateur(s) : Joe Mantegna
Acteurs : Joe Mantegna, Shemar Moore (Derek Morgan), Matthew Gray Gubler (Spencer Reid), AJ Cook (Jennifer «JJ» Jareau ), Kirsten Vangsness (Penelope Garcia), Thomas Gibson (Aaron «Hotch» Hotchner), Rochelle Aytes (Savannah Hayes), Cornell Womack (Cranston), Elizabeth Bogush (Ellie Zumwalt), Christa Campbell (Josie Zumwalt), Josh Harp (Shadow), Kurt Meyer (Luke Zumwalt), Lauren Rubin (Lyla Brewer), Lucy Walsh (Sergeant Natalie Whitfield), Reston Williams (Patrick Sorenson), Elena Dizon (Police Officer), Aisha Tyler (Dr. Tara Lewis), Staci Lawrence (Betty Sorenson) 
</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEEDRu7CuOiMi6FnYjMOgbaMSoUnTpncvy_9W_6sWyqJmtZWS8uw73-2pSdtZztxwOFr6vC6RsEp7SPEdn0eh-yGXiY4RmUKceECYnNiIiIu1jhatJ9-RCU4vDHpEKxxBrHY2QNTiAONIva4BhttHWtVN7ZSf9QOhH97GQZVIXM6rmjXq9wc.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">10.16.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230306014000 +0100" stop="20230306022500 +0100" channel="CanalPlusDecale.fr">
<title lang="fr">Les experts : Miami</title>
<sub-title lang="fr">Deux morts pour un cadavre</sub-title>
<desc lang="fr">Rachel Hemming a été retrouvée morte dans son appartement. Les experts, envoyés sur les lieux, découvrent un laboratoire clandestin d'amphétamines. Mais tandis qu'ils relèvent des empreintes, l'appartement prend feu. Les scientifiques réussissent néanmoins à déterminer que les marques trouvées sur son cadavre sont celles de son frère. L'autopsie révèle également deux faits importants : Rachel, qui était enceinte, était l'informatrice d'un agent de la CIA. Un émetteur caché sous sa peau va permettre d'écouter sa dernière conversation...

Critique : Avec les années qui sont  passées, cette saison apparaît comme est un festival de poses improbables du personnage surréaliste d’Horatio Caine et de son interprète David Caruso ( NYPD Blues). Chacune de ses apparitions est un monument caricatural hilarant où même ses partenaires, face à lui,  ont renoncé  à jouer correctement la comédie. Fascinant.

Réalisateur(s) : Sam Hill
Acteurs : David Caruso (Horatio Caine), Emily Procter (Calleigh Duquesne), Adam Rodriguez (Eric Delko), Rex Linn (Frank Tripp), Khandi Alexander (Alexx Woods), Eva LaRue (Natalia Boa Vista), Jonathan Togo (Ryan Wolfe), Mark Rolston (l'agent Glen Cole), Matthew Del Negro (Mike Farallon), Micah Alberti (Zach Hemmings), Tia Texada (Jane Duncroft), Mette Holt (Linda Farallon), Russell Edge (Team Leader), Brian Elerding (Haggard Guy), Schuyler Yancey (MDPD Officer Drass), Boti Bliss (Maxine Valera), Erin Cahill (Rachel Hemming), Ricky Harris (Jeremy Broyle), George Mims (FBI Agent), Ingrid Coree (Lawyer) 
</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDsIgEEDRu7C2BQoU6FnYDDC0agqkYGI03l22L_nJ_xIPDclGjt5r2xx19KxTPUovbQoxz_B5XYhxxzljdzSU3OGe8VLJBM4DxGSD5Mwa1Ilz7rU24IWwjoICbnxkYHU0aknIgmbaiygXL4WX64rrKPX8qDu5kRPac3xwtsi3MmxIgtDLNUwr8vsD.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230306022500 +0100" stop="20230306032500 +0100" channel="CanalPlusDecale.fr">
<title lang="fr">Les experts : Miami</title>
<sub-title lang="fr">Défilé électrique</sub-title>
<desc lang="fr">Les experts de la police de Miami se rendent à un défilé de mode qui a été interrompu par le décès de la ravissante Alisha Bryant. Ce mannequin s'est en effet électrocuté au cours de l'événement. Les indices recueillis sur place laissent paraître qu'il ne s'agit pas d'un accident mais bel et bien d'un meurtre. L'enquête évolue rapidement et mène à un certain Joe LeBrock. Horatio Caine connaît parfaitement cet individu. En effet, il s'agit de l'homme qui a menacé son fils, Kyle. Interrogé, LeBrock ne pipe pas mot et menace de s'en prendre à nouveau à Kyle. C'est alors qu'Horatio apprend qu'Oscar, le prisonnier qui veillait sur son fils, a été tué...

Critique : Avec les années qui sont  passées, cette saison apparaît comme est un festival de poses improbables du personnage surréaliste d’Horatio Caine et de son interprète David Caruso ( NYPD Blues). Chacune de ses apparitions est un monument caricatural hilarant où même ses partenaires, face à lui,  ont renoncé  à jouer correctement la comédie. Fascinant.

Réalisateur(s) : Scott Lautanen
Acteurs : David Caruso (Horatio Caine), Emily Procter (Calleigh Duquesne), Adam Rodriguez (Eric Delko), Rex Linn (Frank Tripp), Khandi Alexander (Alexx Woods), Jonathan Togo (Ryan Wolfe), Christina Chang (Rebecca Nevins), John Sharian (Joe LeBrock), Eva LaRue (Natalia Boa Vista), Evan Ellingson (Kyle Harmon), Aries Spears (Oscar Monahan), Helena Mattsson (Juliana Ravez), David Smith (Rick Stelter), Adrian Wilson (Gavin Hauer), Matthew del Negro (Mike Farallon), Chris Tardio (Terrence Kerr), Steve Toussaint (Richter Hugo Kemp), Greg Rikaart (Scott LeBrock), Matt Doherty (Corey Burton), Vincent Ward (Marshall Abrams), Helen Tucker (Alisha Reilly), Hoyt Richards (Richie Rick), Rylan Williams (Guard), Kristin Malia (Fashion Reporter), Frankie Rodriguez (Juan Cavanas) 
</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEEDRu7CuAgJh8CxsRpjRthGI0qRp07vX5K_e6n_FgieJWWy9t3OOMsq9DW2rvZ5DymXEz-sgyiuNhXqUqZaO90KHY0haJ8wcktUqAHnWWi_eAy7GhCiVmTwBIGC4MjRZMOxcsBB8BmCm7NlZHh9tFTex4_m8PrSa7NuBuoQx9Xpc5p34_QE.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230306032500 +0100" stop="20230306073000 +0100" channel="CanalPlusDecale.fr">
<title lang="fr">Programmes de la nuit</title>
<desc lang="fr">Retrouvez tous vos programmes de nuit.

</desc>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEEDRu7CuAiph8CxshmHQthGM0KRp07uXxd-81f-KgJXFKvbWzrp66eVxDudeWqkDxTzi53Uxx43HzM1LKrnhPfNlEpDWhDE5WrRywDZprYO1gGGenZdxMWGiQA7Rge0lmDXbCBMqAGJgQJUwjY9zEzdxYH32D62m5W1AdUlIrVzdrBG_Pw.jpg" />
</programme>