<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230401041000 +0200" stop="20230401071800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2FE94A7D93AAD8E38CC5F134073111ED.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401071800 +0200" stop="20230401080100 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Tchi tcha</title>
<desc lang="fr">Magazine cinéma au coeur de l'actualité culturelle, TCHI TCHA traite tous les genres cinématographiques, des plus pointus aux plus populaires, des blockbusters aux découvertes. Laurie Cholewa, avec la complicité de Perrine Quennesson et Renan Cros, invite dans un espace de culture et de divertissement où il fait bon se poser. TCHI TCHA !</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F5F902A92F1BC52E4E2928F185045C11.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.24.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230401080100 +0200" stop="20230401093300 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Mack &amp; Rita</title>
<desc lang="fr">Mack Martin, une influenceuse de 30 ans, a toujours cru qu'elle était une vieille dame enfermée dans un corps de jeune. Un jour, elle accepte à contrecoeur d'accompagner sa meilleure amie Carla et ses copines pour un week-end entre célibataires à Palm Springs. Mais au dernier moment, la troupe laisse Mack en compagnie d'une sorte de gourou qui lui fait vivre une régression dans sa vie passée. A son réveil, Mack découvre qu'elle s'est transformée en son futur moi, âgé de 70 ans. A son retour, Carla ne la reconnaît pas. Mack décide alors de se faire passer pour sa tante, Rita. Sous sa nouvelle identité, elle poursuit ses activités d'influenceuse. Le succès est immédiat.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/33A48FE187CC2EE5D633CB94FED4A723.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401093300 +0200" stop="20230401110800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Les volets verts</title>
<desc lang="fr">Monstre sacré du cinéma, l'acteur Jules Maugin songe à prendre une retraite bien méritée malgré sa popularité auprès du public et les nombreuses propositions qu'il reçoit. D'autant plus que les mauvaises nouvelles s'enchaînent. Jeanne, sa compagne de longue date, le fuit, et les médecins lui interdisent alcool et cigarettes. Agé de 65 ans, lâché par son corps, lassé, le comédien ne souhaite désormais qu'une seule chose : fuir les mondanités parisiennes afin de profiter de la quiétude du bord de mer. Alors qu'il commence doucement à mettre ses plans à exécution, le destin décide finalement de lui jouer un tour inattendu mais sympathique...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A34A67AD98DF923CF7D4063AE7DF3288.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401110800 +0200" stop="20230401112000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'hebd'Hollywood</title>
<desc lang="fr">La revue de l'actualité du cinéma US. Sortie salles, festivals, films en préparation ou en tournage : Didier Allouch est notre sentinelle à Hollywood ! Des news ponctuées de rencontres avec les grandes figures du cinéma américain, de belles exclus,...</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DD52482E5A6E85163FD3FCCD6D617E25.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.26.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230401112000 +0200" stop="20230401132300 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Mort sur le Nil</title>
<desc lang="fr">Linnet Ridgeway, une riche héritière, tombe amoureuse de Simon, fiancé à sa meilleure amie. Linnet est retrouvée assassinée quelque temps plus tard, lors d'une croisière. A bord du S.S Karnak, bateau à vapeur naviguant sur le Nil, Hercule Poirot, fameux inspecteur au flair légendaire, mène l'enquête pour trouver le coupable. Les soupçons se portent naturellement sur Jacqueline de Bellefort, ex-fiancée et amie trahie, qui haïssait la victime du plus profond de son être. Malgré l'alibi a priori très solide présenté par cette dernière, l'inspecteur refuse d'abandonner les investigations à son encontre, convaincu de son implication...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/523D810124BDB21A17435BBA022B95D6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230401132300 +0200" stop="20230401154000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Les animaux fantastiques : Les secrets de Dumbledore</title>
<desc lang="fr">Face aux inquiétantes manigances du sombre Gellert Grindelwald, Albus Dumbledore décide d'agir au plus vite pour empêcher l'odieux mage de prendre le contrôle de l'univers des sorciers. Pour contrer ses plans machiavéliques, Albus sollicite l'aide de Norbert Dragonneau, célèbre zoologiste et magicien à ses heures perdues. Ensemble, ils parviennent à réunir plusieurs sorcières et sorciers qui s'allient à leur cause, ainsi qu'un indispensable boulanger moldu. Informé de leurs intentions, Grindelwald tente de faire échouer leur périlleuse mission en envoyant ses plus fidèles disciples et animaux freiner l'équipe dans son périple...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6E9B8ADFD1BDAE3A6DE2D25D5A02E5E8.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230401154000 +0200" stop="20230401162300 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Tchi tcha</title>
<desc lang="fr">Magazine cinéma au coeur de l'actualité culturelle, TCHI TCHA traite tous les genres cinématographiques, des plus pointus aux plus populaires, des blockbusters aux découvertes. Laurie Cholewa, avec la complicité de Perrine Quennesson et Renan Cros, invite dans un espace de culture et de divertissement où il fait bon se poser. TCHI TCHA !</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E35C24EE5C965A9FC66D35F18C9EB5BA.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.24.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230401162300 +0200" stop="20230401181600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Uncharted</title>
<desc lang="fr">Nathan Drake, un jeune voleur, s'associe à Victor &quot;Sully&quot; Sullivan, un chasseur de trésors, pour retrouver la fortune d'une valeur inestimable de Ferdinand Magellan, disparue depuis cinq siècles. Les deux se lancent dans un périlleux tour du monde avec l'impitoyable Moncada collé à leurs basques. Ce dernier considère que le trésor revient à sa famille et il se voit par conséquent comme un légitime héritier. Mais Nathan et Sully partent avec une longueur d'avance : des indices qu'aurait laissés le frère du premier vont les mener à Paris, puis vers Gizeh. La cohabitation entre générations permettra-t-elle d'accomplir cet objectif ? </desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/20EA07A2F377B968D264B1C9AFE1534C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230401181600 +0200" stop="20230401203000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Stillwater</title>
<desc lang="fr">Bill Baker, un ouvrier dans l'industrie du pétrole, arrive à Marseille pour rendre visite sa fille Alison détenue en prison. La jeune femme a été accusée du meurtre de sa copine arabe, un homicide qu'elle jure n'avoir jamais commis. Avant le drame, sa fille avait entamé des études à Marseille, pour s'éloigner de l'Oklahoma mais surtout de son père absent. Alcoolique repenti et ayant lui-même purgé une peine de prison, Baker veut faire amende honorable et tout tenter pour faire libérer sa fille. Il croise Virginie, une actrice de théâtre qui élève seule sa fille. Celle-ci va lui offrir son aide, alors qu'il ne maîtrise ni le français ni les lois du pays...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0F0ADD6BFB31CF62E09E08F5102EF5F3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230401203000 +0200" stop="20230401204400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Tchi tcha : coup de projecteur</title>
<sub-title lang="fr">Je verrai toujours vos visages</sub-title>
<desc lang="fr">Magazine sur les actualités culturelles, suit les plus populaires événements cinématographiques. </desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/30C9E8EAFA43775C66F0833F30CEED25.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.23.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230401204400 +0200" stop="20230401205800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'hebd'Hollywood</title>
<desc lang="fr">La revue de l'actualité du cinéma US. Sortie salles, festivals, films en préparation ou en tournage : Didier Allouch est notre sentinelle à Hollywood ! Des news ponctuées de rencontres avec les grandes figures du cinéma américain, de belles exclus, ainsi que des sujets surprenants sur les coulisses de la célèbre cité des Anges.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FC5571B9262784EDDCC95467FF71476F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.27.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401205800 +0200" stop="20230401225200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Thor : Love and Thunder</title>
<desc lang="fr">Désormais allié des Gardiens de la galaxie, Thor accompagne ces derniers dans leurs missions à travers un univers apaisé depuis l'avènement de Valkyrie, reine d'Asgard. Le fils d'Odin profite de ces instants de répit pour se questionner sur le rôle et les fonctions qu'il pourrait occuper à l'avenir, une introspection vite interrompue par les plans machiavéliques de Gorr, déterminé à éradiquer tous les dieux. Pour empêcher ce dernier d'atteindre son objectif, Thor doit constituer une équipe capable de prendre le dessus sur ce redoutable ennemi. Jane, son ancienne petite amie, met de côté leurs différends et rejoint vite le groupe...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4F505791190A3372D4645D1C716E8F80.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230401225200 +0200" stop="20230402001500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Ducobu président !</title>
<desc lang="fr">Branle-bas de combat à l'école Saint-Potache, où la fort pénible rentrée des classes s'accompagne cette année d'une élection qui désignera le président des élèves. Tout naturellement, Ducobu se déclare candidat et voit une Léonie motivée lui emboîter le pas, conseillée par la redoutable Adeline. Pour tenter de venir à bout de ses adversaires et détracteurs, parmi lesquels Gustave et des camarades de premier rang, Ducobu choisit quant à lui de faire appel à un monsieur Kitrish jamais à court d'idées pour parvenir à ses fins. Ensemble, ils élaborent un plan sans lésiner sur les moyens à mettre en oeuvre pour obtenir la victoire...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Jeunesse</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EBE06F16F3A272685A24442F344EAC31.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402001500 +0200" stop="20230402013800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Peter von Kant</title>
<desc lang="fr">Depuis sa demeure qu'il partage avec Karl, son fidèle assistant, Peter contemple fièrement ses années de carrière en tant que réalisateur, qui lui ont apporté gloire et fortune. Désormais quelque peu lassé, il passe ses journées à martyriser son acolyte, peu enclin à refuser les demandes extravagantes de l'artiste. Pourtant, Peter trouve soudain la motivation pour se lancer dans un nouveau projet après sa rencontre avec Amir, un jeune homme dont il a fait la connaissance par le biais d'une amie actrice, Sidonie. Sous le charme, Peter ne tarde pas à promettre monts et merveilles à cette muse qui éveille en lui tant de désirs...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/60064CC2A0B9DF6DC2DF0ABF1068350B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402013800 +0200" stop="20230402022500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le cercle</title>
<desc lang="fr">Lily Bloom, &quot;une enfant du CERCLE&quot; , fidèle coéquipière de l'émission depuis sept ans, présente ce rendez-vous cinéphilique hebdomadaire. Philippe Rouyer, Marie Sauvion, Frédéric Mercier, Ava Cahen, Emily Barnett, Simon Riaux, Murielle Joudet, Claire Diao, Guillaume Orignac... l'entourent et composent avec elle une équipe éclectique de journalistes et d'écrivains fous de cinéma.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5BBF645ED025C1B20F44DE858A058432.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.27.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402022500 +0200" stop="20230402023800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Hors de l'eau</title>
<desc lang="fr">Une ville, un été. La fraîcheur d'une baignade matinale dans la rivière s'estompe rapidement alors que la chaleur exacerbe les petits tracas quotidiens. Alors qu'Elie tente d'échapper à la vie urbaine étriquée et frénétique, elle n'a de cesse d'être confrontée à l'agressivité ambiante. Et la rage monte en elle.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Court métrage</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F8C80BB0270DECE73C1D5F6DAD9F4078.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402023800 +0200" stop="20230402045200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">As bestas</title>
<desc lang="fr">Olga et Antoine, un couple qui s'est installé en Galice depuis quelques années, vivent de la terre qu'ils travaillent. A côté de cela, ils restaurent également de vieilles demeures afin que le village se développe. Cherchant au maximum à préserver la nature, ils oeuvrent de manière écoresponsable. L'arrivée d'éoliennes va créer un conflit avec leurs voisins, qui s'y opposent fermement. Source de tensions, ce sujet va amener les relations entre eux jusqu'à un point de non-retour, chacun campant sur ses positions. Le harcèlement moral subit par les Français va entraîner de lourdes conséquences...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/860A18841FE6731E077E53AA41AB419F.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402045200 +0200" stop="20230402071300 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5B0A2CAD07C8806F6C22861A5010BB6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>