<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Telerama -->
<programme start="20230227075200 +0100" stop="20230227100000 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Twist à Bamako</title>
<desc lang="fr">En ce début des années 1960, la capitale malienne jouit d'une relative accalmie après les événements ayant récemment conduit à l'indépendance du pays. Samba, un commerçant prospère de la ville, fait la rencontre de Lara alors qu'il se rend dans la brousse. Désireuse de quitter sa famille qui l'a promise à un mariage arrangé, cette dernière parvient à convaincre Samba de l'aider à fuir. Quelques temps plus tard, les deux se recroisent dans un bar de Bamako, lui venant noyer ses problèmes dans l'alcool, elle profitant de sa liberté fraîchement acquise. Les deux promettent ce soir là de ne plus se quitter... 
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Drame historique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/01/12/65bbdd939db904291452ca7d104038f03be81573.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230227100000 +0100" stop="20230227123600 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Varsovie 83, une affaire d'Etat</title>
<desc lang="fr">Le 12 mai 1983, Grzegorz Przemyk refuse de donner sa pièce d'identité lors d'un contrôle de police. Il s'agit du fils d'une militante proche de Solidarnosc, le mouvement de Lech Walesa. Les forces de l'ordre décident alors de lui donner une leçon et le battent à mort. Sauf qu'un témoin assiste à la scène, Jurek Popiel. Ils vont tout faire pour l'empêcher de témoigner au procès. Malgré le fait que la loi martiale ait été levée, le pouvoir du général Wojciech Jaruzelski reste un régime totalitaire, et cette affaire ne les arrange pas du tout. L'objectif est alors très simple pour eux : éliminer Popiel et éviter un scandale d'état... 
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/04/20/0b5a7e9a-118d-fb72-c72db7c0404c9.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230227123600 +0100" stop="20230227141700 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">On the Line</title>
<desc lang="fr">Elvis Cooney vit à Los Angeles. Il est l'animateur d'une émission de radio, &quot;On the Line&quot;, diffusée la nuit sur la station KLAT. Un soir, il reçoit l'appel d'un auditeur assez mystérieux prétendant s'appeler Gary. Ce dernier le menace, ainsi que sa famille. Il prétend même se trouver au domicile des Cooney et affirme qu'il kidnappé sa femme et sa fille. Elvis entame alors une longue nuit d'angoisse et de négociations avec l'inquiétant personnage.
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/12/30/bf4cc7ee7122a66f87a6de3f6c6c7a8c1759ae77.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230227141700 +0100" stop="20230227161000 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Father of the Bride</title>
<desc lang="fr">Billy Herrera est un père de famille comme les autres. Sauf qu'il doit bientôt marier sa fille. Un peu stressé à cette idée, les choses s'enveniment pour Billy quand en plus sa femme est sur le chemin du divorce. Et d'autres membres de la famille vont rapidement se mêler de l'organisation des noces. Sans compter sur le futur époux de sa fille qui va tout tenter pour séduire aussi son beau-père. Bref, pour Billy, les jours qui s'annoncent ressemblent de plus en plus à un parcours du combattant.
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Comédie romantique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/01/26/22f02acb4634bf48f8aabf330d5e21a92c98caac.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230227161000 +0100" stop="20230227162600 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Tchi tcha : coup de projecteur</title>
<sub-title lang="fr">Coup de projecteur me 18.05.22 romain duris - coupez</sub-title>
<desc lang="fr">Magazine sur les actualités culturelles, suit les plus populaires événements cinématographiques. </desc>
<category lang="fr">Magazine du cinéma</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/11/10/2f1d61736b5bfd6540e0620f2e482e3acf56f825.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230227162600 +0100" stop="20230227174900 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Une mère</title>
<desc lang="fr">Depuis la mort de son fils de 17 ans lors d'une bagarre qui a mal tourné, Aline ne parvient pas à remonter la pente. Alors quand elle croise celui qui est responsable de la mort de son enfant, tout juste libéré de prison, elle échafaude un plan pour tenter de l'approcher en espérant se venger. Parvenue à ses fins, elle fait peu à peu connaissance avec celui qu'elle considère comme un assassin. Au fur et à mesure de leurs échanges, le doute s'empare d'Aline en même temps que fond sa détermination. Elle commence à croire la version de l'accusé, qui soutient qu'il n'avait aucunement l'intention de donner la mort...
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/03/04/55bbda8d-38c0-9acb-48b1fd651cda1.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230227174900 +0100" stop="20230227203000 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/10/01/a65b1d9c8808c6d36bfd533303f0ca54e1214a83.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230227203000 +0100" stop="20230227212300 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">+ de courts</title>
<desc lang="fr">Pas de description</desc>
<category lang="fr">Magazine du cinéma</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/10/10/512bd2972ec72fb9faf1037a3f97f3b78fba68da.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230227212300 +0100" stop="20230227232500 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Doctor Strange in the Multiverse of Madness</title>
<desc lang="fr">A force de jouer avec le feu et de provoquer toujours plus de dégâts à travers ses diverses expériences, le docteur Strange doit désormais faire face aux conséquences de ses actes. Grandement affecté, le multivers menace d'exterminer l'humanité entière. Pour tenter de conjurer le sort, il fait appel à Wanda et à Wong, le sorcier suprême. Wanda dévoile les secrets des mécanismes du fonctionnement de l'espace et du temps à son nouvel associé, qui essaye ainsi de découvrir les causes précises qui ont conduit à une telle détérioration du système entier. Stupéfaits, ils ne tardent pas à comprendre la surprenante origine du mal...
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Film fantastique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/02/14/735b8ee4-7dd5-9984-d2142e65e9d27.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230227232500 +0100" stop="20230228001200 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Le cercle</title>
<desc lang="fr">&quot;Le Cercle&quot; est un magazine de débats et de critiques cinéphiles animé par un journaliste en compagnie de chroniqueurs et en présence d'un public d'étudiants en cinéma.</desc>
<category lang="fr">Magazine du cinéma</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/09/10/e8b4e8da0c1c4239a50986b92a6d1a5cce4ae941.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230228001200 +0100" stop="20230228002600 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">L'hebd'Hollywood</title>
<desc lang="fr">La revue de l'actualité du cinéma US. Sortie salles, festivals, films en préparation ou en tournage : Didier Allouch est notre sentinelle à Hollywood ! Des news ponctuées de rencontres avec les grandes figures du cinéma américain, de belles exclus, ainsi que des sujets surprenants sur les coulisses de la célèbre cité des Anges.</desc>
<category lang="fr">Magazine du cinéma</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/12/20/d14248a2328a9498dc9813b5c8b4f147ebaa1feb.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230228002600 +0100" stop="20230228024000 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Les choses humaines</title>
<desc lang="fr">A l'aube de son retour aux Etats-Unis où il réside, Alexandre est stupéfait de découvrir la police débarquer chez lui pour une perquisition. Il ne tarde pas à saisir la raison de cette venue une fois placé en garde à vue. Mila, la fille du compagnon de sa propre mère, l'accuse de viol. Alors que le jeune homme nie catégoriquement les faits, évoquant une relation consentie, cette dernière maintient ses accusations en livrant une multitude de détails sordides. Submergés par les doutes, les parents ignorent comment réagir face à cette situation qui, peu importe l'issue, réserve des conséquences dramatiques pour leurs enfants...
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/12/16/7_3702405.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230228024000 +0100" stop="20230228040700 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Ima</title>
<desc lang="fr">Star mondiale adulée sur tous les continents, Dadju décide d'offrir un concert aux habitants de Kinshasa, ville où il vécut son enfance. Informée de la nouvelle, Laetitia, fan inconditionnelle du chanteur, se dit qu'elle ne peut manquer l'événement. Mais elle apprend vite que les places sont toutes vendues. Pour parvenir à ses fins, elle joue de ses relations et demande à son père de dénicher des billets à l'aide de son influent patron, Yavan, qui n'a d'yeux que pour Ima, petite sœur de Laetitia. Ce dernier met de suite au point un plan pour conquérir sa belle. Il convainc Dadju de venir donner un concert privé dans sa demeure...
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Comédie romantique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/04/26/576e665b-f9e5-8864-2ac3e57c950e8.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230228040700 +0100" stop="20230228054200 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Les promesses</title>
<desc lang="fr">Quartier tristement célèbre en Seine-Saint-Denis, les Bernardins subissent les ravages du temps. Clémence Collombet, la maire de la ville, décide de prendre le problème à bras le corps en annonçant que pour son dernier mandat, la cité serait entièrement rénovée. Soutenue par Yazid, son proche conseiller, elle se lance dans un bras de fer avec les marchands de sommeil, mais aussi avec une administration peu encline à lui allouer les fonds nécessaires pour son projet. En lieu et place, une surprenante mais alléchante proposition émanant du Premier ministre en personne vient fortement perturber ses plans initiaux de fin de carrière politique... 
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/12/20/47ec1f46d862436642279df0de37f2923303d298.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230228054200 +0100" stop="20230228071800 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Les Segpa</title>
<desc lang="fr">Trop c'est trop ! Lassé des frasques des membres de la classe de Segpa de son collège marseillais, le directeur des lieux décide tout bonnement de les mettre à la porte. Alors que leur avenir semble s'assombrir, ces turbulents élèves reçoivent, pensent-ils, un incroyable coup de pouce du destin. En effet, le proviseur d'un collège parmi les plus huppés accepte d'accueillir toute la section au sein de son établissement. Ravie de se voir offrir une seconde chance, la petite bande se montre toutefois toujours aussi peu encline à consacrer du temps aux études. Une mauvaise nouvelle vient très vite décupler leur motivation...
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/04/20/c7167518-460c-fd7d-f1b35035d7e9f.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>