<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230516042300 +0200" stop="20230516072100 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5B0A2CAD07C8806F6C22861A5010BB6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516072100 +0200" stop="20230516081400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">+ de courts</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D30DC3CC9D945A6185F090B05D033A67.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.15.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516081400 +0200" stop="20230516100900 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Thor : Love and Thunder</title>
<desc lang="fr">Désormais allié des Gardiens de la galaxie, Thor accompagne ces derniers dans leurs missions à travers un univers apaisé depuis l'avènement de Valkyrie, reine d'Asgard. Le fils d'Odin profite de ces instants de répit pour se questionner sur le rôle et les fonctions qu'il pourrait occuper à l'avenir, une introspection vite interrompue par les plans machiavéliques de Gorr, déterminé à éradiquer tous les dieux. Pour empêcher ce dernier d'atteindre son objectif, Thor doit constituer une équipe capable de prendre le dessus sur ce redoutable ennemi. Jane, son ancienne petite amie, met de côté leurs différends et rejoint vite le groupe...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/18A9FEA21F0E5DF17415B627967C529C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230516100900 +0200" stop="20230516105400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le cercle</title>
<desc lang="fr">Lily Bloom, &quot;une enfant du CERCLE&quot; , fidèle coéquipière de l'émission depuis sept ans, présente ce rendez-vous cinéphilique hebdomadaire. Philippe Rouyer, Marie Sauvion, Frédéric Mercier, Ava Cahen, Emily Barnett, Simon Riaux, Murielle Joudet, Claire Diao, Guillaume Orignac... l'entourent et composent avec elle une équipe éclectique de journalistes et d'écrivains fous de cinéma.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7431B056264E6376A72252CC56130951.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.32.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230516105400 +0200" stop="20230516110600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'hebd'Hollywood</title>
<desc lang="fr">La revue de l'actualité du cinéma US. Sortie salles, festivals, films en préparation ou en tournage : Didier Allouch est notre sentinelle à Hollywood ! Des news ponctuées de rencontres avec les grandes figures du cinéma américain, de belles exclus, ainsi que des sujets surprenants sur les coulisses de la célèbre cité des Anges.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F238909399EF1C38DF0C88571C655034.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.32.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230516110600 +0200" stop="20230516124000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'équipier</title>
<desc lang="fr">Eté 1998. Les premières étapes du Tour de France sont délocalisées en Irlande. Le coureur belge Dom Chabol, trentenaire, est l'un des meilleurs coureurs du peloton du Tour depuis deux décennies. Son rôle ingrat : apporter son soutien pour permettre au leader de l'équipe de gagner. Mais Dom nourrit secrètement le désir de porter le maillot jaune au moins une fois. Au départ de ce qui sera probablement son dernier Tour, Dom est lâché sans ménagement de l'équipe à laquelle il a consacré sa vie. Alors qu'il se prépare à rentrer chez lui, un contrôle antidopage positif élimine un de ses coéquipiers et Dom est remis en selle d'urgence...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/90E19E200C9F4848853A76C5A8BBECC4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230516124000 +0200" stop="20230516141100 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Dual</title>
<desc lang="fr">Sarah vient d'apprendre qu'elle n'a plus que quelques semaines à vivre. Elle décide alors de subir une procédure de clonage pour dispenser sa famille de la douleur de la perdre. Pourtant, deux ans après, Sarah est toujours en vie, sa maladie ayant miraculeusement disparu. Mais son clone, lui, est bien présent. Sarah 2, la copie, lui a volé sa vie, et n'a pas l'intention de lui rendre sa place. D'ailleurs, la loi est de son côté. La coexistence d'un original et de la copie étant interdite, la vraie Sarah n'a plus qu'un recours : vaincre le clone en combat à mort. Elle débute alors un entraînement intensif...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/89795B4E36B5922D137018458AB823D9.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230516141100 +0200" stop="20230516142500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'hebd'Hollywood</title>
<desc lang="fr">La revue de l'actualité du cinéma US. Sortie salles, festivals, films en préparation ou en tournage : Didier Allouch est notre sentinelle à Hollywood ! Des news ponctuées de rencontres avec les grandes figures du cinéma américain, de belles exclus, ainsi que des sujets surprenants sur les coulisses de la célèbre cité des Anges.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F238909399EF1C38DF0C88571C655034.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.33.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230516142500 +0200" stop="20230516155000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">EO</title>
<desc lang="fr">En Pologne, alors qu'il est en train de faire un numéro de cirque avec sa maîtresse Kasandra, EO, un âne gris, est libéré par des militants de la cause animale. Si les intentions des activistes sont louables, elles créent un traumatisme chez cet animal sensible. EO s'échappe et traverse le pays jusqu'à l'Italie pour retrouver sa protectrice. Au cours de ce long périple, il rencontre des personnes bienveillantes ou cruelles, connaît des moments de joie et de peine. Le monde moderne se dévoile devant les yeux mélancoliques et rêveurs de l'âne qui, malgré les épreuves, ne perd jamais son innocence...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8078B4C6CE8A70FC7A86E4E7E2CE302E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230516155000 +0200" stop="20230516173300 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">A l'ombre des filles</title>
<desc lang="fr">Chanteur lyrique célèbre, Luc traverse une passe difficile de son existence, entre doutes et questions sur son avenir. Sollicité pour une mission dans une prison pour femmes, il accepte sans coup férir, conscient de la difficulté du défi, mais aussi des bienfaits potentiels d'une telle opportunité. Face à Jess, Carole, Noor, Catherine, et d'autres détenues pour de plus ou moins longues peines, les débuts sont certes compliqués, notamment du fait du peu d'intérêt manifesté par ces êtres marqués par le désespoir. Mais la mayonnaise finit par prendre rapidement, laissant naître l'idée d'organiser un spectacle au sein de la prison...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Musical</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/782DE259B7BB4D14B29EB3DD6A2A2E8B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230516173300 +0200" stop="20230516182600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">+ de courts</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D30DC3CC9D945A6185F090B05D033A67.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.15.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516182600 +0200" stop="20230516191300 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le cercle</title>
<sub-title lang="fr">Sélection pré-Cannes</sub-title>
<desc lang="fr">Lily Bloom, &quot;une enfant du CERCLE&quot; , fidèle coéquipière de l'émission depuis sept ans, présente ce rendez-vous cinéphilique hebdomadaire. Philippe Rouyer, Marie Sauvion, Frédéric Mercier, Ava Cahen, Emily Barnett, Simon Riaux, Murielle Joudet, Claire Diao, Guillaume Orignac... l'entourent et composent avec elle une équipe éclectique de journalistes et d'écrivains fous de cinéma.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7431B056264E6376A72252CC56130951.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.33.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230516191300 +0200" stop="20230516205800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Novembre</title>
<desc lang="fr">Plusieurs attentats frappent Paris, le 13 novembre 2015, ce qui a pour conséquence de mettre en alerte la sous-direction antiterroriste, avec à sa tête Héloïse et son bras droit Fred. Ils doivent gérer une situation complètement inédite et trouver le plus vite possible ces terroristes en fuite. Les téléphones ne cessent pas de sonner, les indices fusent mais l'équipe doit garder la tête froide et ne pas laisser les émotions prendre le dessus. Des désaccords apparaissent entre les &quot;anciens&quot; plutôt procéduriers et les plus jeunes qui marchent au feeling. Jusqu'à un coup de téléphone qui modifie le déroulement de l'enquête...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E1364BA6DE497AD979EDE33CA5026F84.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230516205800 +0200" stop="20230516231200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Decision to Leave</title>
<desc lang="fr">En Corée du Sud, un mystérieux crime met en émoi la police qui couvre une zone montagneuse isolée. Pour tenter de résoudre l'affaire, l'enquête est confiée à Hae-joon, un inspecteur réputé. Très vite, ce dernier débute les interrogatoires et, dès sa rencontre avec l'épouse du défunt, Seo-rae, il constate des éléments qui lui mettent la puce à l'oreille. Forcé de mener à bien ses investigations, Hae-joon fréquente de plus en plus assidument la jeune femme, aussi troublante que séductrice. L'expérimenté policier ne tarde pas à se lier à Seo-rae alors qu'au même moment les soupçons s'amplifient à propos de son implication dans le meurtre...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FD0A7F613E6DA9D94D2AA001AC95E9F3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230516231200 +0200" stop="20230517005000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Men</title>
<desc lang="fr">Après le suicide de son époux, Harper décide de fuir un environnement dans lequel elle ne se sent plus à l'aise, et tente de trouver une certaine quiétude en déménageant dans une bourgade de la campagne anglaise. Très vite, la jeune femme perçoit une étrange présence et sombre dans la paranoïa. Harper est convaincue que quelqu'un tourne autour de sa maison isolée en lisière de forêt dès la nuit tombée. Malgré ses appels à l'aide, les quelques habitants du coin refusent de croire son récit. Surprise par leur profond dédain, elle ne tarde pas à se mettre à les soupçonner d'être impliqués dans les étranges phénomènes qu'elle subit...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FFF9DB40EA19F7E6A6D107BAC336D7BA.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517005000 +0200" stop="20230517011600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Quelques jours à Cannes</title>
<desc lang="fr">Un retour sur les temps forts de l'édition 2022 du Festival de Cannes. Le jury, présidé par Vincent Lindon, a décerné la Palme d'or au film &quot;Sans filtre&quot;, du Suédois Ruben Östlund. Le Grand Prix a récompensé ex-aequo &quot;Close&quot;, de Lukas Dhont et &quot;Des étoiles à midi&quot;, de Claire Denis. Autre fait marquant : l'apparition, le 17 mai 2022, sur l'écran de l'auditorium Louis Lumière, de Volodymyr Zelensky, pour une intervention de près de dix minutes depuis Kyiv.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0BA7495F9D185089E5E625279C388608.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517011600 +0200" stop="20230517032600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Rebel</title>
<desc lang="fr">Parti en Syrie afin d'apporter de l'aide humanitaire aux populations victimes de la guerre, Kamal, un jeune rappeur originaire du quartier de Molenbeek à Bruxelles, se retrouve contraint de rejoindre les forces de l'Etat islamique. Pour sauver sa vie, il doit filmer toutes leurs batailles. Nassim, son petit frère, voit alors Kamal en tant que héros ayant tout laissé tomber pour partir faire le djihad. Facilement influençable à cause de son jeune âge, il souhaite le rejoindre en Syrie et voit les recruteurs de l'organisation terroriste tenter de l'enrôler. Il ne reste plus que sa mère Leila pour le protéger de cet horrible destin...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BD9E54F04B18AB5D069211EBEB890476.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517032600 +0200" stop="20230517072600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5B0A2CAD07C8806F6C22861A5010BB6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>