<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Telerama -->
<programme start="20230226074100 +0100" stop="20230226082900 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Le cercle</title>
<sub-title lang="fr">Le cercle best of (cesar)</sub-title>
<desc lang="fr">Le Cercle est un magazine de débats et de critiques cinéphiles animé par un journaliste en compagnie de chroniqueurs et en présence d'un public d'étudiants en cinéma.</desc>
<category lang="fr">Magazine du cinéma</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/09/10/e8b4e8da0c1c4239a50986b92a6d1a5cce4ae941.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230226082900 +0100" stop="20230226100000 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Menteur</title>
<desc lang="fr">Quadragénaire quelque peu égoïste, Jérôme n'hésite pas à se sortir des situations qu'il considère comme indésirables en usant de mensonges grossiers. Habitués à ses frasques, ses amis ne manquent toutefois jamais de lui reprocher son manque de franchise, mal inguérissable. Un jour, Jérôme constate avec stupéfaction que ses affabulations, même les plus fantasques, semblent se réaliser dans la foulée. Un dégât des eaux, des aventures inventées, les soucis médicaux, toutes ses inventions deviennent peu à peu réalité. Incapable de stopper le cours des événements, il tente d'anticiper les conséquences en se remémorant ses mensonges...
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/02/02/ea47181f7e261bc180dcbf5ffd0108071bd46ab8.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230226100000 +0100" stop="20230226113600 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Champagne !</title>
<desc lang="fr">Amis de très longue date et désormais quinquagénaires, Joanna, Romane, Guillaume, Jean et Patrick décident de passer un week-end ensemble pour fêter l'enterrement de vie de garçon de ce dernier. Ils se retrouvent tous chez Romane qui possède un domaine viticole à Epernay. A peine arrivée, la bande d'amis constate avec une certaine inquiétude que Patrick semble avoir bouleversé ses habitudes et se convainquent que sa nouvelle compagne est la cause de ces changements. Quand celle-ci arrive à son tour, l'atmosphère devient vite irrespirable. Les reproches se mettent à fuser...
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/05/11/2ef2a103-35e1-15e9-a4a3db909e6f2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230226113600 +0100" stop="20230226123000 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">+ de courts</title>
<desc lang="fr">Pas de description</desc>
<category lang="fr">Magazine du cinéma</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/10/10/512bd2972ec72fb9faf1037a3f97f3b78fba68da.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230226123000 +0100" stop="20230226140300 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Hommes au bord de la crise de nerfs</title>
<desc lang="fr">Sept hommes d'horizons et d'âges très différents se retrouvent à la campagne, loin de tout, pour une thérapie de groupe qui doit les aider à s'extraire de leur état dépressif. Omega, la coach qui les prend en charge, prône une méthode miracle, consistant à leur faire passer diverses épreuves durant ce séjour. Adolescent comme Eliott, ou d'âge mûr tel Hippolyte, tous ont traversé de phases compliquées durant leurs vies, et tentent de s'en sortir. Et ce séjour en pleine nature sauvage va apporter son lot de rebondissements, de disputes, de crises mais également des moments de convivialité, de rires et de communions grâce à ce petit bout de femme...
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/05/03/1bd7e638-bfe1-ee6f-bdf626f56242f.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230226140300 +0100" stop="20230226160300 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">L'Affaire Collini</title>
<desc lang="fr">Fabrizio Collini, ouvrier retraité sans casier judiciaire, a assassiné Hans Meyer, un grand industriel octogénaire très respecté de la haute société allemande, dans un hôtel. Commis d'office pour le défendre, Caspar Leinen, avocat depuis trois mois, se heurte au mutisme de son client. Johanna Meyer, la fille de Hans, lui demande de ne pas s'occuper de cette affaire. En fait Caspar connaissait bien Meyer qui était le grand-père de son meilleur ami. L'avocat était presque un membre de la famille. Leinen mène son enquête pour découvrir que l'homme qu'il respectait tellement était en fait un SS, qui a tué le père de Collini en 1944...
Année de réalisation : 2019</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/01/24/7c3095b79a7f52bc055472edb1e1f837a7f443f4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230226160300 +0100" stop="20230226172500 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Peter von Kant</title>
<desc lang="fr">Depuis sa demeure qu'il partage avec Karl, son fidèle assistant, Peter contemple fièrement ses années de carrière en tant que réalisateur, qui lui ont apporté gloire et fortune. Désormais quelque peu lassé, il passe ses journées à martyriser son acolyte, peu enclin à refuser les demandes extravagantes de l'artiste. Pourtant, Peter trouve soudain la motivation pour se lancer dans un nouveau projet après sa rencontre avec Amir, un jeune homme dont il a fait la connaissance par le biais d'une amie actrice, Sidonie. Sous le charme, Peter ne tarde pas à promettre monts et merveilles à cette muse qui éveille en lui tant de désirs...
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/06/08/2479354f-030e-62e0-c742910e49b3a.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230226172500 +0100" stop="20230226201600 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/10/01/a65b1d9c8808c6d36bfd533303f0ca54e1214a83.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230226201600 +0100" stop="20230226205700 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Magistral.e</title>
<sub-title lang="fr">Michel Hazanavicius</sub-title>
<desc lang="fr">Pas de description</desc>
<category lang="fr">Magazine culturel</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/02/22/78739bff91f5729d8f208abea437e40d664fb6c8.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230226205700 +0100" stop="20230226211300 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Solution à la tristesse</title>
<desc lang="fr">Réalisé par Marc Martínez Jordán, Tuixén Benet Cosculluela en 2021. Court métrage espagnol.
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Court métrage</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/10/17/63dd0761df24d5d73bff7869e5e4dca8e5975688_0E2CD2B78BA3971D4F6AD07BE72452C0.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230226205700 +0100" stop="20230226211200 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Surprises</title>
<desc lang="fr">Une curiosité visuelle à découvrir de toute urgence venue des fins fonds des archives de Canal+.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/09/03/70604a48c04b6313f44052913ad86556ce68e086.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230226211300 +0100" stop="20230227002800 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">48e nuit des César</title>
<desc lang="fr">La 48e cérémonie des César, depuis l'Olympia, est présentée par Leïla Bekhti, Jérôme Commandeur, Jamel Debbouze, Emmanuelle Devos, Léa Drucker, Eye Haïdara, Alex Lutz, Raphaël Personnaz et Ahmed Sylla, sous la présidence de Tahar Rahim. Cette présentation collégiale fera la part belle à la création cinématographique, et pose l'accent sur une mobilisation collective au service d'une cérémonie renouvelée qui mettra en valeur la diversité et la richesse du cinéma en France. Comme chaque année, des César dans toutes les catégories des métiers du cinéma seront attribués à celles et ceux qui font le cinéma.</desc>
<category lang="fr">Cérémonie</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/02/11/b2c5b7c938e526093a59b4dc7d6ab4e9795b13fa.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230227002800 +0100" stop="20230227020800 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Amants</title>
<desc lang="fr">Elle étudiante en hôtellerie, lui sans emploi, trafiquant et adepte d'argent facile, Lisa et Simon profitent pleinement de leurs vies de jeunes adultes, liés par un amour inconditionnel malgré leurs différences. Quand ce dernier provoque un malencontreux accident, il choisit de fuir pour s'éviter une inévitable incarcération, abandonnant ainsi sa dulcinée sans explications. Sans nouvelles, Lisa refait sa vie et épouse Léo, un charismatique homme d'affaires. En voyage avec son mari sur une île paradisiaque, Lisa est prise en défaut par un destin taquin, retrouvant son amour de jeunesse trois années après leur séparation forcée...
Année de réalisation : 2020</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/12/16/7_3739660.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230227020800 +0100" stop="20230227035500 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">The Cursed : Le film</title>
<desc lang="fr">La journaliste chevronnée Im Jin Hee enquête sur une série de meurtres de hauts cadres d'une entreprise pharmaceutique. A chaque fois, le corps sans vie du meurtrier est retrouvé à côté de celui de sa victime. Les autopsies révèlent que les tueurs étaient morts depuis plusieurs mois au moment de l'homicide. Im Jin Hee, aidée par So Jin, une adolescente capable de jeter des sorts mortels, découvre que les morts-vivants sont manipulés par un chamane lié à Forest, le plus grand conglomérat informatique de Corée du Sud...
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Film d'horreur</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/02/03/df658b3060a9347f370ba15942b5b0b614c3ccf3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230227035500 +0100" stop="20230227052700 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">The Duke</title>
<desc lang="fr">En 1961, Kempton Bunton, un chauffeur de taxi sexagénaire, vole à la National Gallery de Londres le portrait du Duc de Wellington peint par Goya. Cet homme bavard et qui refuse l'injustice rendra ce tableau uniquement à la condition que le gouvernement renonce à faire payer la redevance télévisuelle aux personnes âgées de plus de 75 ans. Sa femme Dorothy l'adore mais est épuisée par ses éternelles croisades. Elle ne comprend pas pourquoi il ne lui a rien dit de son entreprise. En attendant, Kempton doit répondre de ses actes et comparaît au tribunal. Or son combat devient très populaire et il a le soutien de son petit-fils...
Année de réalisation : 2020</desc>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/02/10/3597fb47-381e-c8db-1c5e9f2f4b531.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230227052700 +0100" stop="20230227075200 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Nightmare Alley</title>
<desc lang="fr">Après avoir fait ses gammes auprès d'une voyante et de son mari, un célèbre mentaliste de ces années 40, Stanton décide qu'il est désormais temps de voler de ses propres ailes. La rencontre avec ces deux personnages a bouleversé son existence, et il a très rapidement saisi les profits qu'il pourrait tirer auprès d'une clientèle aisée avec un tel &quot;don&quot;. Et qui d'autre que Lilith Ritter, une psychiatre qu'il connait depuis peu mais chez laquelle il a immédiatement décelé un machiavélisme sans bornes, pour l'accompagner dans ce plan très lucratif. Ensemble, ils passent sans coup férir à l'action, faisant fi des pourtant nombreux risques...
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/01/06/977655031ce7e4f73c9efc57dc6add68a02488f1.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>