<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Telerama -->
<programme start="20230304071400 +0100" stop="20230304094800 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Varsovie 83, une affaire d'Etat</title>
<desc lang="fr">Le 12 mai 1983, Grzegorz Przemyk refuse de donner sa pièce d'identité lors d'un contrôle de police. Il s'agit du fils d'une militante proche de Solidarnosc, le mouvement de Lech Walesa. Les forces de l'ordre décident alors de lui donner une leçon et le battent à mort. Sauf qu'un témoin assiste à la scène, Jurek Popiel. Ils vont tout faire pour l'empêcher de témoigner au procès. Malgré le fait que la loi martiale ait été levée, le pouvoir du général Wojciech Jaruzelski reste un régime totalitaire, et cette affaire ne les arrange pas du tout. L'objectif est alors très simple pour eux : éliminer Popiel et éviter un scandale d'état... 
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/04/20/0b5a7e9a-118d-fb72-c72db7c0404c9.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230304094800 +0100" stop="20230304100100 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">L'hebd'Hollywood</title>
<desc lang="fr">Le magazine trace la chronique de la vie à Hollywood, des grands studios aux indépendants, des stars aux étoiles montantes. Entre événements, indiscrétions et exclusivités, le journaliste Didier Allouch propose depuis Los Angeles un décryptage très personnel de l'actualité du cinéma américain. News sur les tournages, tendances, films en salles, stars… la cité des Anges livre tous ses secrets.</desc>
<category lang="fr">Magazine du cinéma</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/12/20/d14248a2328a9498dc9813b5c8b4f147ebaa1feb.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230304100100 +0100" stop="20230304115500 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Father of the Bride</title>
<desc lang="fr">Billy Herrera est un père de famille comme les autres. Sauf qu'il doit bientôt marier sa fille. Un peu stressé à cette idée, les choses s'enveniment pour Billy quand en plus sa femme est sur le chemin du divorce. Et d'autres membres de la famille vont rapidement se mêler de l'organisation des noces. Sans compter sur le futur époux de sa fille qui va tout tenter pour séduire aussi son beau-père. Bref, pour Billy, les jours qui s'annoncent ressemblent de plus en plus à un parcours du combattant.
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Comédie romantique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/01/26/22f02acb4634bf48f8aabf330d5e21a92c98caac.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230304115500 +0100" stop="20230304124200 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Le cercle</title>
<desc lang="fr">&quot;Le Cercle&quot; est un magazine de débats et de critiques cinéphiles animé par un journaliste en compagnie de chroniqueurs et en présence d'un public d'étudiants en cinéma.</desc>
<category lang="fr">Magazine du cinéma</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/09/10/e8b4e8da0c1c4239a50986b92a6d1a5cce4ae941.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230304124200 +0100" stop="20230304143400 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Uncharted</title>
<desc lang="fr">Nathan Drake, un jeune voleur, s'associe à Victor &quot;Sully&quot; Sullivan, un chasseur de trésors, pour retrouver la fortune d'une valeur inestimable de Ferdinand Magellan, disparue depuis cinq siècles. Les deux se lancent dans un périlleux tour du monde avec l'impitoyable Moncada collé à leurs basques. Ce dernier considère que le trésor revient à sa famille et il se voit par conséquent comme un légitime héritier. Mais Nathan et Sully partent avec une longueur d'avance : des indices qu'aurait laissés le frère du premier vont les mener à Paris, puis vers Gizeh. La cohabitation entre générations permettra-t-elle d'accomplir cet objectif ? 
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Film d'action</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/01/21/3102455d-6da0-f0ef-639ada5cc51d4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230304143400 +0100" stop="20230304162300 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Le secret de la cité perdue</title>
<desc lang="fr">Ecrivaine réputée, Loretta parvient depuis ses débuts à captiver les lecteurs avec ses récits aussi palpitants que romantiques, avec une affection particulière pour les décors paradisiaques. Malgré cette popularité, sa vie personnelle est loin d'être réjouissante, et elle noie bien souvent sa solitude dans l'alcool. Alors qu'elle doit sans cesse rappeler à ses fans que tous ses romans ne sont rien d'autre que des fictions, l'un d'eux, bien plus insistant, la sollicite pour tenter de mettre la main sur un trésor évoqué dans un de ses précédents ouvrages. Ce dernier finit par l'entraîner contre son gré dans un périple incertain...
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Film d'aventures</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/03/04/23fdee3b-4143-a43e-0c68b62f81ae3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230304162300 +0100" stop="20230304164400 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Surprises</title>
<desc lang="fr">Une curiosité visuelle à découvrir de toute urgence venue des fins fonds des archives de Canal+.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/09/03/70604a48c04b6313f44052913ad86556ce68e086.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230304164400 +0100" stop="20230304183000 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Frère et soeur</title>
<desc lang="fr">Depuis plus de vingt ans, Alice et Louis ne se parlent plus. Le décès de leurs parents va les amener à se revoir et revenir sur tant d'années de conflits. Elle, talentueuse actrice, lui, professeur et poète, s'évitent soigneusement lorsqu'ils se croisent dans la rue à cause de la haine qu'Alice voue à son frère...
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/04/29/03a90dc0-9658-dc32-ded875ae5f4dc.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230304183000 +0100" stop="20230304202100 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/10/01/a65b1d9c8808c6d36bfd533303f0ca54e1214a83.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230304202100 +0100" stop="20230304210800 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Le cercle</title>
<desc lang="fr">&quot;Le Cercle&quot; est un magazine de débats et de critiques cinéphiles animé par un journaliste en compagnie de chroniqueurs et en présence d'un public d'étudiants en cinéma.</desc>
<category lang="fr">Magazine du cinéma</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/09/10/e8b4e8da0c1c4239a50986b92a6d1a5cce4ae941.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230304210800 +0100" stop="20230304233900 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Les Eternels</title>
<desc lang="fr">Dans sa folie, Thanos avait éradiqué la totalité de la population sur Terre. La planète se repeuple grâce à l'Emergence, mais les humains sont à nouveau menacés d'extinction par des créatures redoutables et sanguinaires. Les Eternels, des extraterrestres immortels créés par les Célestes et sur Terre depuis plus de 7000 ans, joignent leurs forces pour protéger l'humanité de leurs ennemis, les Déviants. Ikaris, capable de voler et de tuer ses adversaires avec son regard laser, et Ajak, le leader spirituel des Eternels, retrouvent donc la guerrière Thena, Kingo, Sprite, Makkari, Phastos, l'empathique Sersi et son petit ami Dane...
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Film fantastique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/12/17/7_3664585.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230304233900 +0100" stop="20230305011900 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Cry Macho</title>
<desc lang="fr">Mike Milo, un ancien champion de rodéo revenu de tout, est devenu éleveur de chevaux. Il accepte une mission aux allures d'odyssée rédemptrice. Le voici en route vers le Mexique, où il doit retrouver le fils d'un vieil ami et le lui ramener. Il faut protéger l'adolescent de Leta, sa mère alcoolique et fêtarde. Celle-ci ne veut pas qu'on lui enlève son fils. Après avoir tenté en vain de dissuader Mike en le séduisant, elle lance à ses trousses un homme de main. En fuite, le duo improbable fait halte dans un village mexicain. Mike s'éprend, et vice versa, d'une veuve propriétaire d'un restaurant...
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/12/17/7_3693412.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230305011900 +0100" stop="20230305033300 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">As bestas</title>
<desc lang="fr">Olga et Antoine, un couple qui s'est installé en Galice depuis quelques années, vivent de la terre qu'ils travaillent. A côté de cela, ils restaurent également de vieilles demeures afin que le village se développe. Cherchant au maximum à préserver la nature, ils oeuvrent de manière écoresponsable. L'arrivée d'éoliennes va créer un conflit avec leurs voisins, qui s'y opposent fermement. Source de tensions, ce sujet va amener les relations entre eux jusqu'à un point de non-retour, chacun campant sur ses positions. Le harcèlement moral subit par les Français va entraîner de lourdes conséquences...
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/06/24/fa097275-02c4-01ab-df2c6c0711343.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230305033300 +0100" stop="20230305042100 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Le cercle</title>
<desc lang="fr">&quot;Le Cercle&quot; est un magazine de débats et de critiques cinéphiles animé par un journaliste en compagnie de chroniqueurs et en présence d'un public d'étudiants en cinéma.</desc>
<category lang="fr">Magazine du cinéma</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/09/10/e8b4e8da0c1c4239a50986b92a6d1a5cce4ae941.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230305042100 +0100" stop="20230305055500 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Hommes au bord de la crise de nerfs</title>
<desc lang="fr">Sept hommes d'horizons et d'âges très différents se retrouvent à la campagne, loin de tout, pour une thérapie de groupe qui doit les aider à s'extraire de leur état dépressif. Omega, la coach qui les prend en charge, prône une méthode miracle, consistant à leur faire passer diverses épreuves durant ce séjour. Adolescent comme Eliott, ou d'âge mûr tel Hippolyte, tous ont traversé de phases compliquées durant leurs vies, et tentent de s'en sortir. Et ce séjour en pleine nature sauvage va apporter son lot de rebondissements, de disputes, de crises mais également des moments de convivialité, de rires et de communions grâce à ce petit bout de femme...
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/05/03/1bd7e638-bfe1-ee6f-bdf626f56242f.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230305055500 +0100" stop="20230305074900 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">En corps</title>
<desc lang="fr">Danseuse professionnelle, Elise subit une grave blessure à l'occasion d'une représentation. A seulement 26 ans, elle apprend par les médecins que les dégâts sont irréversibles et qu'elle doit mettre un terme à sa prometteuse carrière. Alors qu'elle voit son monde s'effondrer, Elise se consacre à une longue convalescence passée entre Paris et la Bretagne. Pour ne pas décrocher complètement de son univers de prédilection, la jeune femme se rapproche très vite d'une troupe rencontrée par pur hasard, et ayant une approche et une pratique aux antipodes de ce qu'elle a connu jusque là, loin du stress et des entraînements intensifs...
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/04/01/33a7b0d358f4f40bd36cd461a0f080033cb07e98.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>