<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Telerama -->
<programme start="20230509072500 +0200" stop="20230509081500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Genre genres</title>
<sub-title lang="fr">Teen Movies</sub-title>
<desc lang="fr">Au rendez-vous : des cinéastes, scénaristes, actrices et acteurs, autrices et auteurs passionnés par ce genre, des échanges éclairés, du comparatif, du superlatif, et l'expertise de Michel Hazanavicius, un cinéaste qui aime se frotter à des genres différents. Sans oublier le kit fan d'Antoine qui compile tout ce qu'il a préféré regarder, faire, lire, écouter ou même manger sur le sujet.</desc>
<category lang="fr">Magazine du cinéma</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/01/12/75d63bb896551d020f341c9af032fc878a38d1da.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509081500 +0200" stop="20230509093800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Ducobu président !</title>
<desc lang="fr">Branle-bas de combat à l'école Saint-Potache, où la fort pénible rentrée des classes s'accompagne cette année d'une élection qui désignera le président des élèves. Tout naturellement, Ducobu se déclare candidat et voit une Léonie motivée lui emboîter le pas, conseillée par la redoutable Adeline. Pour tenter de venir à bout de ses adversaires et détracteurs, parmi lesquels Gustave et des camarades de premier rang, Ducobu choisit quant à lui de faire appel à un monsieur Kitrish jamais à court d'idées pour parvenir à ses fins. Ensemble, ils élaborent un plan sans lésiner sur les moyens à mettre en œuvre pour obtenir la victoire...
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Film pour la jeunesse</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/06/03/22ef8324-4bf8-16b7-9f7ee7a3ccd86.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509093800 +0200" stop="20230509102400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le cercle</title>
<desc lang="fr">Lily Bloom, &quot;une enfant du CERCLE&quot; , fidèle coéquipière de l'émission depuis sept ans, présente ce rendez-vous cinéphilique hebdomadaire. Philippe Rouyer, Marie Sauvion, Frédéric Mercier, Ava Cahen, Emily Barnett, Simon Riaux, Murielle Joudet, Claire Diao, Guillaume Orignac... l'entourent et composent avec elle une équipe éclectique de journalistes et d'écrivains fous de cinéma.</desc>
<category lang="fr">Magazine du cinéma</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/01/08/5b2a0149d9a51418d1175fd9b9953a6a60ff7d71.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230509102400 +0200" stop="20230509103700 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'hebd'Hollywood</title>
<desc lang="fr">La revue de l'actualité du cinéma US. Sortie salles, festivals, films en préparation ou en tournage : Didier Allouch est notre sentinelle à Hollywood ! Des news ponctuées de rencontres avec les grandes figures du cinéma américain, de belles exclus, ainsi que des sujets surprenants sur les coulisses de la célèbre cité des Anges.</desc>
<category lang="fr">Magazine du cinéma</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/06/21/ec00a45bd06f137f4d06cbb8ad54c0ebf6b67d2a.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230509103700 +0200" stop="20230509122700 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Sans issue</title>
<desc lang="fr">Quelques années après la mort dans un incendie de son mari, un célèbre avocat de Belgrade, Ana, son épouse, reçoit des informations qui la font douter sur ce qu'elle pensait savoir au sujet de cette horrible tragédie. Au même moment, Dejan un inspecteur de police, enquête sur une série de crimes qui a commencé six ans plus tôt. La recherche la vérité passe par une succession de mensonges, de chantage et de meurtres. Au passage, de sombres secrets sont exhumés d'un passé spécialement peu reluisant...
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/04/12/31d4b2cb1a81b87c409bfdd6042da3eb413d3d36_4C2C15F937A803D22E11C1D13BA7DE00.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230509122700 +0200" stop="20230509135600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Bullet Proof</title>
<desc lang="fr">Après avoir volé des millions de dollars en liquide dans la cachette de Temple, un patron de la mafia sadique, le Voleur trouve un passager inattendu dans le coffre de la voiture qu'il a volée pour s'enfuir : Mia, la jeune épouse enceinte de Temple, qui tente d'échapper aux griffes de son mari. Déterminé à récupérer son argent et son fils à naître, Temple envoie une équipe de tueurs à gages et de chasseurs de primes pour capturer Mia et le Voleur...
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Film d'action</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/03/31/509e5c2ecf2170bfd0dbe36d24ec42b3bd65f935_A8E5FA5962F799422F4C0F0E681FB539.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230509135600 +0200" stop="20230509141000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'hebd'Hollywood</title>
<sub-title lang="fr">Hebd'hollywood du samedi 6 mai</sub-title>
<desc lang="fr">La revue de l'actualité du cinéma US. Sortie salles, festivals, films en préparation ou en tournage : Didier Allouch est notre sentinelle à Hollywood ! Des news ponctuées de rencontres avec les grandes figures du cinéma américain, de belles exclus, ainsi que des sujets surprenants sur les coulisses de la célèbre cité des Anges.</desc>
<category lang="fr">Magazine du cinéma</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/06/21/ec00a45bd06f137f4d06cbb8ad54c0ebf6b67d2a.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509141000 +0200" stop="20230509155700 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">La machine infernale</title>
<desc lang="fr">Depuis juin 1981 et la tuerie de Knoxville dans le Tennessee, Bruce Cogburn, auteur controversé, vit reclus dans le désert californien. Après un best-seller, il est aujourd'hui incapable de poursuivre son oeuvre. Mais il est contraint de sortir de son isolement lorsqu'un certain William DuKent, apprenti romancier, lui adresse des dizaines de courriers lui réclamant un nouveau roman. D'abord agacé, l'écrivain se demande qui est cette mystérieuse personne. Peu à peu, sa curiosité devient une obsession qui l'entraîne au bord du chaos... 
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/04/26/1a149d4d1e2002daf9f2973230d3d48f95b1f0bf_77ABACD7884BA08BE692599686522E9C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230509155700 +0200" stop="20230509173500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Ténor</title>
<desc lang="fr">C'est en effectuant une livraison de sushis à l'opéra Garnier qu'Antoine va faire une rencontre qui va changer sa vie. Cet étudiant issu des quartiers de la banlieue parisienne jongle entre son métier de livreur et ses combats de rap. Il tombe nez à nez avec madame Loyseau. Cette professeur de chant décèle chez ce dernier un talent brut et décide, contre l'avis de nombreuses personnes, de développer son potentiel. Mais pour cela, Antoine va devoir cacher ses allées et venues à ses proches car, pour eux, l'opéra reste un endroit pour les gens aisés, loin de leur monde. Malgré ces difficultés, il donne tout pour réussir...
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/04/21/00b79f72-829e-3ae7-a665b2aa9dcc9.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230509173500 +0200" stop="20230509192200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Compagnons</title>
<desc lang="fr">A 19 ans, passionnée de street art, Naëlle est contrainte de suivre avec d'autres jeunes un chantier de réinsertion, sa dernière chance pour éviter d'être séparée de ses proches. Convaincue du potentiel de la jeune fille, Hélène, la responsable de l'établissement, décide de l'orienter vers la Maison des Compagnons de Nantes. Là, après une courte période d'adaptation, Naëlle finit par se plier aux règles de la maison et à se prendre au jeu. Avec Paul, un maître artisan vitrailliste qui la prend sous son aile, elle découvre les exigences d'un métier aussi complexe que passionnant...
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/01/21/264d7f99-4880-5dd7-8cfe287365488.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230509192200 +0200" stop="20230509205800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'ombre d'un mensonge</title>
<desc lang="fr">Depuis des années, Phil vit coupé du monde sur une petite île écossaise isolée, au sein d'une communauté presbytérienne. Victime d'un AVC qui provoque une perte totale de mémoire, Phil revient sur son île après une période de convalescence à l'hôpital. Sur place, Millie est chargée de l'aider à retrouver ses marques. Peu à peu, Phil reprend du poil de la bête, se remet au travail et il parvient à récupérer physiquement. Mais il souffre terriblement de cette absence de souvenirs, et ne peut s'empêcher de questionner Millie pour découvrir des bribes de son passé. Cette dernière lui révèle qu'ils étaient jadis des amants secrets...
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/02/15/00b18219-394d-c3d9-c88fc61d75ad7.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230509205800 +0200" stop="20230509230400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Moonfall</title>
<desc lang="fr">Nanti d'une réputation de théoricien du complot, K.C. ne parvient pas à convaincre son entourage de sa découverte. D'après des données alarmantes qu'il a recueilli, la Lune aurait quitté son orbite et se dirige désormais droit sur la Terre. En désespoir de cause, il s'adresse à une ancienne astronaute, Jo, espérant obtenir son aide pour que la NASA prenne enfin cette alerte au sérieux. Sûre de détenir une solution pour éviter la catastrophe annoncée et imminente, cette dernière s'associe à Brian, astronaute lui aussi, pour démontrer à la communauté scientifique la nécessité d'une réaction rapide pour tenter de sauver l'humanité...
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Film de science-fiction</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/01/25/91baa699-c43b-b647-d1d0587967d61.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230509230400 +0200" stop="20230510003000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Collection</title>
<desc lang="fr">En plein deuil après le décès de son enfant, Brandon démarre un nouveau job dans une entreprise de recouvrement de dettes appartenant à son meilleur ami. Il découvre l'envers du décor peu reluisant de cette activité liée à la mafia et où tous les coups sont permis. Brandon fait rapidement ses preuves dans le métier. Malheureusement, tout se complique lorsque son entreprise cible une débitrice qui s'avère être sa petite amie. Brandon doit alors choisir entre son amour pour elle et les grosses sommes d'argent que son activité lui rapporte...
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/04/21/52b590c54ab282bb5f2882849ad0a4cc19fb4f15.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230510003000 +0200" stop="20230510011700 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le cercle</title>
<desc lang="fr">Lily Bloom, &quot;une enfant du CERCLE&quot; , fidèle coéquipière de l'émission depuis sept ans, présente ce rendez-vous cinéphilique hebdomadaire. Philippe Rouyer, Marie Sauvion, Frédéric Mercier, Ava Cahen, Emily Barnett, Simon Riaux, Murielle Joudet, Claire Diao, Guillaume Orignac... l'entourent et composent avec elle une équipe éclectique de journalistes et d'écrivains fous de cinéma.</desc>
<category lang="fr">Magazine du cinéma</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/01/08/5b2a0149d9a51418d1175fd9b9953a6a60ff7d71.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230510011700 +0200" stop="20230510025700 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le trésor du Petit Nicolas</title>
<desc lang="fr">Le Petit Nicolas a une vie parfaite auprès de son papa et de sa maman. Il y a surtout sa bande de copains avec lesquels il s'amuse beaucoup et fait les 400 coups en classe. Mais sa vie bascule quand son père est nommé directeur et annonce que la famille doit déménager dans le sud de la France. Pas question de se séparer de ses amis. Nicolas veut mettre la main sur un trésor qui lui permettrait de rester avec eux. La bande se lance dans une folle aventure...
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Film pour la jeunesse</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/12/26/607a0401fea4300d6c749678b268e1ddd7715e52.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230510025700 +0200" stop="20230510044200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'école est à nous</title>
<desc lang="fr">Virginie Thévenot, une nouvelle professeure de mathématiques, fait sa rentrée au collège. Elle se voit confier une classe qui aurait un niveau très bas. Lorsqu'une grève générale se produit, Virginie décide d'utiliser une nouvelle tactique et donne plus de liberté à ses élèves. Contre l'avis du principal du collège, elle propose aux adolescents de faire ce qu'ils ont toujours voulu faire, une véritable surprise pour eux. Contrairement aux attentes des collègues de Virginie, les élèves s'épanouissent et laissent place à leur imagination, en faisant ressortir tout ce qu'ils ont de positif en eux...
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/08/26/5f723913-b969-5df8-d51f48b9b28de.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230510044200 +0200" stop="20230510063900 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/04/15/a65b1d9c8808c6d36bfd533303f0ca54e1214a83_0AF2740EAC2FEBE0FA1C0651DE9E917E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>