<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230410045000 +0200" stop="20230410072900 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2FE94A7D93AAD8E38CC5F134073111ED.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410072900 +0200" stop="20230410091000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Rhino</title>
<desc lang="fr">Dans l'Ukraine des années 1990. Rhino, un jeune délinquant, rejoint un puissant gang criminel. Gravissant progressivement les échelons, il se retrouve plus vite que prévu au sommet de la hiérarchie et devient ainsi un gangster impitoyable. N'ayant été confronté qu'au pouvoir et à la cruauté, Rhino estime ne rien avoir à perdre et ne vit qu'à travers sa devise : force et violence. Mais la perte d'un être cher et une rencontre vont l'amener à remettre sa vie en question… </desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E569DBC64CBBCBD590BA3E21CCB06110.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410091000 +0200" stop="20230410104700 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Entre la vie et la mort</title>
<desc lang="fr">Depuis plus de deux ans, Leo n'a aucune nouvelle de son fils, un jeune homme qui semblait avoir de mauvaises fréquentations. Conducteur sur une ligne du métro de Bruxelles, Leo traverse une énième fois la ville quand soudain il aperçoit au loin Hugo, apparemment dans un bien mauvais état. Avant d'arriver à sa hauteur, le drame se produit : son fils se jette sur les voies et meurt happé. En détresse, déboussolé par la scène d'horreur à laquelle il a assisté, ce père d'origine espagnole décide de tout mettre en oeuvre pour comprendre les raisons qui ont poussé Hugo à commettre un tel acte, quitte à s'attaquer à des caïds du milieu...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/ED9E730D89426E367159227D3DD03D1F.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410104700 +0200" stop="20230410123300 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le Virtuose</title>
<desc lang="fr">Afin d'honorer une dette envers son patron, le Virtuose, un tueur à gages, doit accomplir une dernière mission. Mais, il ne dispose que de deux informations concernant sa cible : le lieu et l'horaire. En effet, il doit tuer quelqu'un à 17 heures, dans un restaurant se trouvant dans une petite ville. Quand il se rend sur place, il comprend qu'il y a plusieurs cibles potentielles. Débute alors une véritable chasse à l'homme pour identifier sa proie...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BC1CC7CDDE46E56BD51FD91725DCF963.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410123300 +0200" stop="20230410141400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Blacklight</title>
<desc lang="fr">Agent du FBI habituellement utilisé en dernier ressort dans des situations périlleuses, Travis doit cette fois-ci faire face à un incroyable complot. Face à la demande de faire taire un autre agent qui souhaite dénoncer des agissements louches, il comprend rapidement qu'il doit désobéir à ces ordres suspects émanant de son supérieur hiérarchique. Pour se montrer plus convaincants, les ripoux de l'agence décident de s'en prendre directement à la famille de Travis, qu'ils sentent récalcitrant à mettre en oeuvre leurs désirs. Peine perdue, cette manoeuvre l'incite au contraire à une détermination sans faille pour vaincre ces derniers...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B3C1715AF3F1F09BA535D312AE6EB1BB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410141400 +0200" stop="20230410170400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">The Batman</title>
<desc lang="fr">A Gotham City, les criminels se font discrets depuis que Bruce Wayne, alias Batman, a endossé le rôle de justicier masqué. Sans pitié, il parvient à insuffler un sentiment de crainte chez ces derniers en sachant les débusquer dans les moindres recoins de la ville : aucune affaire n'échappe à Batman depuis déjà deux ans. Pourtant, une série de meurtres sanglants vient une nouvelle fois faire vaciller ce court moment de quiétude. Après une rapide enquête, Bruce découvre qui tire les ficelles. Pour atteindre sa cible, il se résout à forger des alliances avec certains membres de la pègre locale et en fait des alliés indéfectibles...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0A5770DB5A9EDCBB41E0B72B1939CBE0.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410170400 +0200" stop="20230410191100 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">The King's Man : première mission</title>
<desc lang="fr">Alors que la Première Guerre mondiale fait rage, le duc Orlando d'Oxford, un aristocrate toujours tiré à quatre épingles, cache sa véritable identité au monde. C'est en fait un super espion au service de sa Majesté au sein de Kingman, la première agence de renseignements privée britannique. Il fait équipe avec le jeune Conrad, qu'il doit former. Entre deux séances d'entraînement, il lui montre comment s'habiller avec élégance en toutes circonstances. Les deux hommes s'associent avec Mata Hari et Shola. Ensemble, ils font face aux pires tyrans du monde comme Guillaume II et Nicolas II, mais aussi à des fous comme Raspoutine, qui souhaite anéantir la Terre...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A67D9643D0C2A8E95B1946CD8577A9FC.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410191100 +0200" stop="20230410205400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Novembre</title>
<desc lang="fr">Plusieurs attentats frappent Paris, le 13 novembre 2015, ce qui a pour conséquence de mettre en alerte la sous-direction antiterroriste, avec à sa tête Héloïse et son bras droit Fred. Ils doivent gérer une situation complètement inédite et trouver le plus vite possible ces terroristes en fuite. Les téléphones ne cessent pas de sonner, les indices fusent mais l'équipe doit garder la tête froide et ne pas laisser les émotions prendre le dessus. Des désaccords apparaissent entre les &quot;anciens&quot; plutôt procéduriers et les plus jeunes qui marchent au feeling. Jusqu'à un coup de téléphone qui modifie le déroulement de l'enquête...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F53333EC0CB9C63F0AB78C74D58B9F6F.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410205400 +0200" stop="20230410205800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Opérations spéciales</title>
<sub-title lang="fr">Kompromat</sub-title>
<desc lang="fr">Magazine du cinéma</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9ECE145C0662EFD815E56C91403357FD.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410205800 +0200" stop="20230410230000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Kompromat</title>
<desc lang="fr">Travaillant en Russie en tant que diplomate, Mathieu Roussel est arrêté chez lui par les autorités, devant sa fille, puis emmené en détention. Il est victime d'un &quot;kompromat&quot;, une technique utilisée par les services secrets depuis des décennies pour fabriquer de faux documents dans le but de nuire à un ennemi du pays. Soupçonné de faits graves, il risque la prison à perpétuité dans un pays hostile, ne lui laissant qu'une seule option s'il veut survivre et revoir sa fille : l'évasion. Il décide de mettre son plan à exécution et s'enfuir par tous les moyens possibles de cette prison en Sibérie afin de rejoindre la France...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3DD9BE9FCE797D9513417AEA5493AC33.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410230000 +0200" stop="20230411003700 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'instinct de vengeance</title>
<desc lang="fr">Après avoir commis un braquage, Frank, un homme sans antécédent judiciaire, se rend à la police. Personne ne comprend son comportement. En prison, il accepte de prendre part à un trafic de drogue auquel participe Fuad, un détenu méfiant et sans scrupules. Mais bientôt, Frank se retrouve pris dans la guerre entre les deux clans qui font régner leur loi dans la prison. Ce que tous ignorent, c'est que l'épouse et la fille de Frank sont mortes dans un accident de la route provoqué par Fuad. Si Frank est en prison, c'est parce qu'il l'a décidé, et il est déterminé à mener sa vengeance à bien...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D9AA39EBDE61111E493BD46A1D694CDF.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230411003700 +0200" stop="20230411023400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Contes du hasard et autres fantaisies</title>
<desc lang="fr">A Tokyo, Meiko et Tsugumi, deux amies de longue date, discutent dans un taxi qui les transporte. Tsugumi dévoile sa dernière nuit passée auprès d'un charmant inconnu à Meiko, qui ne tarde pas à faire le rapprochement avec une de ses connaissances en écoutant les détails de la romance. Kazuaki, le jeune homme en question, raconte à Tsugumi qu'il souffre d'une relation compliquée avec une concubine volage. En réalité, Meiko saisit de suite qu'elle est probablement elle-même responsable de toute cette situation incongrue, et se lance immédiatement dans une tentative désespérée de réparer les dégâts avant qu'il ne soit trop tard...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F2E5034D9F75A8B9CBAB852AE23FB389.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230411023400 +0200" stop="20230411024800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Tchi tcha : coup de projecteur</title>
<sub-title lang="fr">Apaches</sub-title>
<desc lang="fr">Magazine sur les actualités culturelles, suit les plus populaires événements cinématographiques. </desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/21EC03C362EA02E1B6EB6637E73C0F6C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.24.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230411024800 +0200" stop="20230411043700 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Les goûts et les couleurs</title>
<desc lang="fr">Alors qu'elle vient tout juste d'achever l'enregistrement d'un album avec Darédjane, populaire chanteuse rock des années 1970, Marcia apprend une bien triste nouvelle : son idole vient de décéder subitement, la laissant dans une profonde peine, et également dans l'impossibilité de sortir cet ultime album. En effet, la jeune femme apprend vite que Darédjane a légué ses droits à Anthony, un lointain parent avec lequel les relations n'étaient pas au beau fixe, et que ce dernier n'a aucune envie de prêter une quelconque attention à son oeuvre. Pour parvenir à ses fins, Marcia doit convaincre ce garçon au caractère bien particulier...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/42F21500006EE56342F50A08ACC9C26C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230411043700 +0200" stop="20230411072200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F2980E92443C66643E049D6B0F8C90BE.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>