<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230506055200 +0200" stop="20230506061900 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Groland le replait</title>
<desc lang="fr">Retrouvez les meilleurs moments des 7 Jours au Groland, et un résumé des dernières péripéties vécues par les habitants de la célèbre présipauté.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<category lang="fr">Humour</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F7ECF1E7BF66D04B58EA6BC0D8779BDF.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.29.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230506061900 +0200" stop="20230506064700 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Groland le replait</title>
<desc lang="fr">Retrouvez les meilleurs moments des 7 Jours au Groland, et un résumé des dernières péripéties vécues par les habitants de la célèbre présipauté.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<category lang="fr">Humour</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8C543036535B22388AC4E0A557AE8505.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.30.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230506064700 +0200" stop="20230506071300 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Groland le replait</title>
<desc lang="fr">Retrouvez les meilleurs moments des 7 Jours au Groland, et un résumé des dernières péripéties vécues par les habitants de la célèbre présipauté.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<category lang="fr">Humour</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C2C937E6BA3277636077D6AECF8CECD4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.31.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230506071300 +0200" stop="20230506093500 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2FE94A7D93AAD8E38CC5F134073111ED.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506093500 +0200" stop="20230506103700 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">This England, les années Boris Johnson</title>
<sub-title lang="fr">Faire le Brexit</sub-title>
<desc lang="fr">Après une campagne axée sur la réalisation du Brexit, Boris Johnson remporte largement les élections générales de 2019 et se prépare à former un gouvernement. Pendant ce temps, à Wuhan, une mystérieuse épidémie se déclare. L'OMS prend la situation très au sérieux, d'autant que la maladie se propage très rapidement dans d'autres pays. A l'institut Jenner, à Oxford, la publication du génome du virus amène les scientifiques à s'atteler à la conception d'un vaccin.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5E43F3757C3B9C7AE3D3B5A95B89F6CD.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506103700 +0200" stop="20230506112900 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">This England, les années Boris Johnson</title>
<sub-title lang="fr">Politique de l'autruche</sub-title>
<desc lang="fr">En mars 2020, la situation se dégrade en Italie. Le nombre de personnes en soins intensifs inquiètent plus particulièrement les scientifiques anglais. Du côté du gouvernement, Dom Cummings et ses collègues tentent de déterminer la meilleure conduite à adopter. L'Imperial College recommande d'augmenter le nombre de lits en réanimation, en construisant des hôpitaux temporaires. La grossesse de Carrie Symonds est rendue publique.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E5D1517D765076A408BD7E70BA2E1F43.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230506112900 +0200" stop="20230506121900 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">This England, les années Boris Johnson</title>
<sub-title lang="fr">Protégeons le NHS</sub-title>
<desc lang="fr">Carrie organise une baby shower chez Checkers tandis que l'OMS et les scientifiques soulignent l'importance du dépistage des covidés. Le gouvernement finit par se résoudre à un confinement après une lente mise en place d'autres restrictions. Les hôpitaux sont saturés et manquent de matériel. Les opérations non urgentes sont reportées, et les patients qui le peuvent sont renvoyés chez eux. Dans une maison de retraite, un cas positif parmi les résidents inquiète la directrice de l'établissement. </desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/21A6AFDD84AD8D8ACB6BFC4195947D4D.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230506121900 +0200" stop="20230506131100 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">This England, les années Boris Johnson</title>
<sub-title lang="fr">Contagion</sub-title>
<desc lang="fr">Le 24 mars 2020, le confinement est finalement déclaré en Angleterre ; pubs, écoles, magasins et bureaux sont fermés, et les rues sont désertées. Des médecins viennent en renfort dans les hôpitaux, mais les équipements de protection manquent à l'appel. Matt Hancock annonce l'ouverture du Nightingale, un hôpital temporaire. De son côté, Boris Johnson voit ses symptômes s'aggraver mais préfère attendre d'avoir les résultats de son test avant de prévenir son équipe.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AB85D34578364A8AADB5144A8A72A092.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230506131100 +0200" stop="20230506135600 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">This England, les années Boris Johnson</title>
<sub-title lang="fr">Complications</sub-title>
<desc lang="fr">Toujours affaibli et peinant à respirer, Boris Johnson doit être hospitalisé. Le gouvernement minimise cependant la gravité de son état de santé. Son taux d'oxygène est extrêmement bas, et le Premier ministre doit être transféré en soins intensifs. Le Guardian reçoit une information selon laquelle Dominic Cummings aurait été vu à Durham. La situation devient critique dans les maisons de retraite en raison du manque d'équipements de protection et de tests.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/230DF281608DF9DFB21A790372F071B7.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230506135600 +0200" stop="20230506150000 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">This England, les années Boris Johnson</title>
<sub-title lang="fr">Disgrâce</sub-title>
<desc lang="fr">A la mi-avril, les objectifs fixés par Matt Hancock quant au nombre quotidien de tests ne sont toujours pas atteints. Le gouvernement cherche quelque chose de positif à annoncer alors que la situation dans les maisons de retraite est toujours critique et que les équipements de protection continue de manquer cruellement pour les soignants. Tandis que Boris Johnson se remet peu à peu, le Daily Mirror reprend l'enquête sur la présence de Cummings à Durham, brisant la règle du confinement.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D772FC489903A9161EEEA008C4F70641.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230506150000 +0200" stop="20230506155500 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Happy Valley</title>
<desc lang="fr">Sept années ont passé. Alors qu'elle n'est plus qu'à quelques mois d'une retraite bien méritée, Catherine est appelée car un squelette a été trouvé à Ripponden, dans un réservoir d'eau asséché. Elle identifie sans peine Gary Gogowski, exécuté par un gang huit ans auparavant et dont le corps a été dissimulé dans du béton. Cette découverte amène Tommy Lee Royce, emprisonné à Sheffield, à être entendu par la police, car il s'est vanté auprès d'un codétenu d'être impliqué dans ce meurtre. Au même moment, Faisal Bhatti, un pharmacien dont l'officine cache des activités illégales, est victime de chantage de la part du gang Knezevic...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/652708F18DD0A0CEF0894C43D1442BFA.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230506155500 +0200" stop="20230506165300 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Happy Valley</title>
<desc lang="fr">Catherine apprend que Clare et son compagnon Neil ont prévu d'emmener Ryan rendre visite à Tommy Lee Royce en prison. La policière est prise de court par la trahison de sa soeur, qu'elle ne parvient pas à s'expliquer. Par ailleurs, Rob Hepworth, le professeur de sport de Ryan, accuse l'adolescent d'avoir vandalisé sa voiture mais n'apporte aucune preuve pour étayer ses dires. Johanna est prête à tout pour quitter son mari, allant jusqu'à faire chanter le pharmacien Faisal Bhatti.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BB3C47790C4C04F509FE8CACB19B1178.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506165300 +0200" stop="20230506175200 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Happy Valley</title>
<desc lang="fr">Clare découvre que Ryan correspond avec son père depuis l'âge de 10 ans et a commencé à lui rendre visite en prison quelques mois plus tôt. Lorsque Catherine l'apprend, hors d'elle, elle révèle à l'adolescent les agissements passés de son père. Elle lui pose un ultimatum : soit il rompt le contact avec Royce, soit il quitte la maison. De son côté, Faisal Bhatti est toujours déterminé à éliminer Rob Hepworth, mais Joanna lui fait des révélations qui vont avoir des conséquences terribles...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C7729C3D365B3AA8A33C87081AFBD0E1.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230506175200 +0200" stop="20230506184900 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Happy Valley</title>
<desc lang="fr">Knezevic confie une mission à Matija et Ivan, deux membres de son gang. Dans sa cellule, Royce se prépare pour son procès qui s'ouvre à Leeds. De son côté, Rob Hepworth reçoit la visite d'un policier de l'unité des personnes disparues. Alors que l'agent effectue une fouille rapide du domicile de l'enseignant, celui-ci remarque une grande valise qu'il n'avait jamais vue dans le garage. Après le départ du policier, Hepworth ouvre le bagage et découvre le corps de son épouse. A Leeds, les deux hommes de Knezevic provoquent une bagarre dans le hall du palais de justice, détournant l'attention des forces de l'ordre et donnant ainsi l'occasion à Royce de prendre la fuite...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9CD8F5E5B5685DEACEFD014E71165695.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230506184900 +0200" stop="20230506194800 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Happy Valley</title>
<desc lang="fr">Royce se cache dans une planque sécurisée. Il projette de quitter le pays avec Ryan, avec lequel il est toujours secrètement en contact. De son côté, Hepworth signale la découverte du corps de Joanne à la police. Catherine soupçonne l'enseignant d'être impliqué dans le meurtre de son épouse. Alors que le sergent et ses proches sont obligés de se cacher depuis l'évasion de Royce, celui-ci demande à son fils de partir avec lui...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3F5B1A9A58F00408B00FCFD5FF9374A7.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230506194800 +0200" stop="20230506210300 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Happy Valley</title>
<desc lang="fr">Catherine entame son dernier jour de travail avant la retraite. Alors que la police se rapproche de Royce, celui-ci est trahi par les Knezevic. Il s'échappe de justesse, après avoir tué Zeljko et ses deux associés. Au commissariat, Ryan est interrogé par Andy Shepherd sur la personnalité de Hepsworth, L'adolescent révèle que le mariage de son professeur battait de l'aile. Il dévoile également les projets d'installation de Royce à Marbella...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/860E8228638716F8BCEEA5B5DF0A3ECC.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230506210300 +0200" stop="20230506215500 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">B.R.I</title>
<desc lang="fr">Grâce aux services de renseignements, la BRI obtient le nom du deuxième tireur. Eric Perez, l'indic de Patrick, assure à Saïd connaître les commanditaires de la fusillade : il prétend qu'il s'agit des frères El Hassani, dont l'aîné est en prison. Tandis que Socrate fait cavalier seul, Julien ne sait pas trop comment gérer Rayan, son nouvel indic. Vanessa en a assez que tout le monde prenne des pincettes avec elle.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/21D66D9F67F0729E83B2B4E0CA1C03EA.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230506215500 +0200" stop="20230506224400 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">B.R.I</title>
<desc lang="fr">Socrate avoue à Julien et Saïd qu'il a été recruté pour enquêter sur plusieurs agents haut-placés des stupéfiantss, suspectés de couvrir des trafiquants de cocaïne. Jordan, le fils aîné d'Eric Perez, réchappe à une tentative d'assassinat. Par ailleurs, grâce à une information fournie par l'indic de Julien, l'équipe se prépare à intervenir sur le braquage d'une bijouterie. Saïd, sur la sellette, doit à tout prix mener son opération à bien.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DA5D7279F11C00351403C3FFA1FD4FF1.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230506224400 +0200" stop="20230506233400 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Your Honor</title>
<desc lang="fr">Depuis ses terribles aveux, le juge Desiato dépérit en prison, anéanti par le décès de son fils Adam, tué par Eugene, le jeune frère de Kofi, qui visait en fait Carlo. Jimmy Baxter fait pression sur Big Mo, sa rivale en affaires, pour qu'elle lui ramène au plus vite le meurtrier, membre de son clan. De son côté, Michael subit, lui, la pression constante d'Olivia Delmont, l'adjointe du procureur fédéral de Louisiane, bien déterminée à faire tomber les Baxter.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/49047F66CE052AEF83CC5E55610CA51D.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230506233400 +0200" stop="20230507002200 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Your Honor</title>
<desc lang="fr">Alors qu'Eugene a fui la Nouvelle-Orléans grâce au concours de Little Mo, Michael Desiato a, lui, trouvé refuge chez Elizabeth. Big Mo fait pression sur Charlie Figaro pour mettre la main sur le club où chante sa protégée Janelle. Oliva Delmont impose à Michael d'accepter un emploi dans une boucherie. Alors qu'il livre l'hôtel des Baxter, Michael tombe sur Fia, la petite amie d'Adam. Les cartes sont alors totalement rebattues.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F99DFCA3A9B585F3A9FEE33B14C558E4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507002200 +0200" stop="20230507012600 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Les frères Pétoux</title>
<desc lang="fr">Quelque part dans une contrée française, sur une route départementale isolée, Patrick et Wilfried Pétoux vaquent à leurs occupations quotidiennes dans leur ferme. Alors que Patrick devient obsédé par un gala musical qui doit avoir lieu la semaine suivante, Wilfried, lui, fait tout pour garder l'ordre et le calme chez eux, malgré des visiteurs de plus en plus étranges, sans même se rendre compte que l'Apocalypse est imminente.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E23ED1333DB690354E2124B8BDCFB554.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507012600 +0200" stop="20230507020700 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">American Horror Story : NYC</title>
<sub-title lang="fr">NYC : Quelque chose va se passer</sub-title>
<desc lang="fr">En 1981, Gino Barelli, un journaliste, insiste auprès de son compagnon, l'inspecteur Patrick Read, pour obtenir des informations sur une série de meurtres visant la communauté homosexuelle. Mais Read refuse de lui communiquer quoi que ce soit, craignant que son orientation sexuelle soit découverte par ses collègues. Alors que le colocataire d'Adam Carpenter a disparu, il est suivi dans Central Park par un homme vêtu de cuir.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Horeur</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FFA696D8064252BFDAAF3BEB82F30387.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">10.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230507020700 +0200" stop="20230507024700 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">American Horror Story : NYC</title>
<sub-title lang="fr">NYC : Merci pour votre sacrifice</sub-title>
<desc lang="fr">Monsieur Whitley, le ravisseur de Gino, le libère après avoir aperçu son tatouage de Marine. Le lendemain, le docteur Wells informe Sam, le petit ami de Theo, qu'il est atteint d'une maladie sexuellement transmissible. Adam se retrouve dans la ligne de mire de la police. Barbara, l'ex-femme de Patrick, montre à Gino une boîte d'accessoires. </desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Horeur</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1178C25D22E373C96E0A5E6F8DE251A5.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">10.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230507024700 +0200" stop="20230507032300 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">American Horror Story : NYC</title>
<sub-title lang="fr">NYC : Signaux de fumée</sub-title>
<desc lang="fr">Hannah révèle des détails à Fran sur la silhouette qui l'a menacée dans Central Park. Fran lui parle de son travail comme assistante dans un laboratoire qui a mis au point une arme biologique. Stewart, le prisonnier de Sam, parvient à prendre la fuite. Quand Patrick interroge Sam, celui-ci prétend que tout était consenti. Ne pouvant compter sur l'aide des forces de l'ordre, Gino doit se montrer ingénieux.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Horeur</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E200FF30578393BBC11F03FA566EA74E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">10.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230507032300 +0200" stop="20230507040600 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">American Horror Story : NYC</title>
<sub-title lang="fr">NYC : Obscurité totale</sub-title>
<desc lang="fr">Des défaillances sur le réseau multiplient les black-out à travers la ville. Patrick sauve Gino à la morgue. Ce dernier pousse Kathy à faire une déclaration sur les meurtres qui endeuillent la communauté gay. Effrayé par les tendances glauques de son compagnon, Theo quitte Sam pour Adam. Tandis que Patrick fait une révélation au capitaine Marzara, Barbara montre à Gino un masque en cuir.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Horeur</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/520B3B07B5EBFE5E1960E29830EC2EC0.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">10.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230507040600 +0200" stop="20230507044500 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">American Horror Story : NYC</title>
<sub-title lang="fr">NYC : Cartes maudites</sub-title>
<desc lang="fr">Kathy embauche Fran pour qu'elle lui tire les cartes. Le tarot n'est pas de bonne augure pour Hannah, Adam et Theo. L'ange de la mort apparait à Gino et le pousse à l'embrasser. Par ailleurs, un bilan sanguin révèle d'étranges carences chez Hannah. Elle confie à Adam que d'autres victimes de l'incendie présentent les mêmes manques.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Horeur</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6DC436DF9155EAAFA5282D1AB2570D2A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">10.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230507044500 +0200" stop="20230507055800 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Israël, terre de séries</title>
<desc lang="fr">Depuis &quot;Betipul&quot; devenue &quot;In Treatment&quot;, &quot;Hatufim&quot; transformée en hit internationale avec &quot;Homeland&quot; et récemment &quot;Euphoria&quot;, les séries israéliennes ont créé un buzz mondial à travers leurs remakes. Mais c'est aussi via leur langage spécifique et une vision singulière de l'intime, que ces productions touchent un large public. De &quot;On The Spectrum&quot; à &quot;Just for Today&quot; en passant par &quot;Nehama&quot;, ces dernières années ont vu éclore des séries étonnantes, loin des clichés associés à cette région du monde. L'univers des séries israëliennes laisse transparaître une société multiculturelle dans laquelle les échos de la guerre sont constants comme le démontre &quot;Our Boys&quot;.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BE4A32552602360FE15F8E7B715E58D3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230507055800 +0200" stop="20230507082800 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2FE94A7D93AAD8E38CC5F134073111ED.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>