<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230530042300 +0200" stop="20230530072200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2FE94A7D93AAD8E38CC5F134073111ED.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530072200 +0200" stop="20230530081600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">+ de courts</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F294349FE1D8A48BECF72006279D6566.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.16.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530081600 +0200" stop="20230530095100 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Jumeaux mais pas trop</title>
<desc lang="fr">C'est un test ADN demandé par la justice qui est le point de départ de l'incroyable nouvelle qui va changer la vie d'Anthony. Il apprend, à l'âge de 33 ans, qu'il a un frère jumeau de couleur de peau différente. Et ce n'est pas tout puisqu'il s'agit de Grégoire Beaulieu, un homme politique en vogue. Seul problème, ce dernier n'est aucunement au courant de l'existence de ce nouveau membre de sa famille. En pleine campagne électorale, un tel choc pourrait déstabiliser celui qui est le grand favori. Anthony trouve alors un moyen ingénieux pour se rapprocher de Grégoire sans lui annoncer la nouvelle : se faire engager en tant que chauffeur personnel...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F86311B5BE3C453A98F12F780E65A09D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530095100 +0200" stop="20230530103800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le cercle</title>
<desc lang="fr">&quot;Le Cercle&quot; est un magazine de débats et de critiques cinéphiles animé par un journaliste en compagnie de chroniqueurs et en présence d'un public d'étudiants en cinéma.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7431B056264E6376A72252CC56130951.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.34.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530103800 +0200" stop="20230530105000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'hebd'Hollywood</title>
<sub-title lang="fr">Spéciale &quot;Yellowjackets&quot; saison 2</sub-title>
<desc lang="fr">La revue de l'actualité du cinéma US. Sortie salles, festivals, films en préparation ou en tournage : Didier Allouch est notre sentinelle à Hollywood ! Des news ponctuées de rencontres avec les grandes figures du cinéma américain, de belles exclus, ainsi que des sujets surprenants sur les coulisses de la célèbre cité des Anges.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DD52482E5A6E85163FD3FCCD6D617E25.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.34.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530105000 +0200" stop="20230530121600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">EO</title>
<desc lang="fr">En Pologne, alors qu'il est en train de faire un numéro de cirque avec sa maîtresse Kasandra, EO, un âne gris, est libéré par des militants de la cause animale. Si les intentions des activistes sont louables, elles créent un traumatisme chez cet animal sensible. EO s'échappe et traverse le pays jusqu'à l'Italie pour retrouver sa protectrice. Au cours de ce long périple, il rencontre des personnes bienveillantes ou cruelles, connaît des moments de joie et de peine. Le monde moderne se dévoile devant les yeux mélancoliques et rêveurs de l'âne qui, malgré les épreuves, ne perd jamais son innocence...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/10263E2E9099E0239327675014E4DA8F.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530121600 +0200" stop="20230530135600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Close</title>
<desc lang="fr">Deux garçons de 13 ans, Léo et Rémi, sont inséparables. Ils passent pratiquement tous les jours ensemble et dorment parfois chez Rémi. Mais un évènement va bouleverser cette relation. Lors de leur rentrée au collège, un groupe de jeunes filles souhaitent savoir si les garçons sont en couple. C'est un véritable choc pour Léo et un coup de frein pour leur amitié. A la suite de cet incident, l'enfant va se remettre en question ainsi que la relation qui le lie à Rémi. Il s'éloigne de son ami de toujours, laissant celui-ci dans l'incompréhension. Jusqu'au jour où Léo décide de se rapprocher de la mère de son ami afin de trouver du soutien...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/476B5426A5DFF2F701C22DB664D28AD5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530135600 +0200" stop="20230530143900 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Tchi tcha</title>
<sub-title lang="fr">Cannes</sub-title>
<desc lang="fr">Magazine cinéma au coeur de l'actualité culturelle, TCHI TCHA traite tous les genres cinématographiques, des plus pointus aux plus populaires, des blockbusters aux découvertes. Laurie Cholewa, avec la complicité de Perrine Quennesson et Renan Cros, invite dans un espace de culture et de divertissement où il fait bon se poser. TCHI TCHA !</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E35C24EE5C965A9FC66D35F18C9EB5BA.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.30.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530143900 +0200" stop="20230530145100 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'hebd'Hollywood</title>
<sub-title lang="fr">Spéciale 100 ans des Studios Warner</sub-title>
<desc lang="fr">La revue de l'actualité du cinéma US. Sortie salles, festivals, films en préparation ou en tournage : Didier Allouch est notre sentinelle à Hollywood ! Des news ponctuées de rencontres avec les grandes figures du cinéma américain, de belles exclus, ainsi que des sujets surprenants sur les coulisses de la célèbre cité des Anges.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DD52482E5A6E85163FD3FCCD6D617E25.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.35.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530145100 +0200" stop="20230530145900 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Tchi tcha Home Cinéma</title>
<sub-title lang="fr">Cannes: L'innocent</sub-title>
<desc lang="fr">L'actualité du cinéma à Tchi tcha avec Laurie Cholewa et ses invités.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/41D60FD15D953A77351D55AF881910BA.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.29.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530145900 +0200" stop="20230530164800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Un beau matin</title>
<desc lang="fr">Mère célibataire, Sandra tente de conjuguer vies professionnelle et personnelle malgré les difficultés qui se cumulent. En effet, Georg, son père, est atteint de la maladie d'Alzheimer, et les symptômes sont de plus en plus visibles. Face à l'impossibilité de s'en occuper à plein temps, la solution du placement en EHPAD s'impose. Mais le coût exorbitant des établissements situés à Paris amène Sandra et sa mère à envisager de porter leur choix sur la banlieue, plus accessible. Parallèlement, la jeune femme croise Clément, une vieille connaissance avec laquelle une relation amoureuse débute en dépit de leurs situations respectives...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3E27E05BA2BE26B870E53480BA4BB3B3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530164800 +0200" stop="20230530183500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Frère et soeur</title>
<desc lang="fr">Depuis plus de vingt ans, Alice et Louis ne se parlent plus. Le décès de leurs parents va les amener à se revoir et revenir sur tant d'années de conflits. Elle, talentueuse actrice, lui, professeur et poète, s'évitent lorsqu'ils se croisent dans la rue à cause de la haine qu'Alice voue à son frère. L'aînée de la famille était si talentueuse que l'éclosion de son petit frère a fait naître en elle ce sentiment inavouable et intolérable qu'est la haine. Le voir la surpasser et attirer l'attention l'a amené à le détester. A partir de ce moment-là, elle l'a considéré comme l'instigateur de tous ses maux, jusqu'à la mort des leurs...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A2921DACB6251BE4AAB03CBB3B784CF9.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530183500 +0200" stop="20230530192800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">+ de courts</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DCA6F471F89B12F82F923DA2E2E258AB.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.16.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530192800 +0200" stop="20230530205800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Tori et Lokita</title>
<desc lang="fr">Après avoir fui leur Afrique natale, Tori et Lokita tentent de se faire une place dans leur pays d'accueil, la Belgique. Malgré tous leurs efforts, ils ne parviennent pas à se sortir du cercle vicieux dans lequel ils sont enfermés, victimes du réseau qui les a fait venir de manière clandestine. En effet, si Tori parvient à rapidement régulariser sa situation, ce n'est pas le cas de sa grande soeur. Piégée, celle-ci doit accepter diverses tâches imposées par des hommes peu scrupuleux, notamment du trafic de drogue. Désireux d'aider Lokita, Tori finit lui aussi par céder aux sirènes de cet argent, au premier abord facile...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1DD174A0CD2EBDE455D9BB5E882FAF12.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530205800 +0200" stop="20230530224900 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Seobok</title>
<desc lang="fr">Seobok, le tout premier clone humain éternel voit le jour grâce à un protocole liant de multiples modifications génétiques ainsi qu'un clonage de cellules souches. La créature suscite la convoitise de nombreuses organisations, qui tentent de la kidnapper pour exploiter commercialement son ADN. Min Gi-Hun, un ancien agent des services secrets condamné par la maladie, accepte de sortir de sa retraite pour veiller sur Seobok et le protéger...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D8F2D20EF9E9845239ED8F0C6F54A4C8.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530224900 +0200" stop="20230531010300 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Decision to Leave</title>
<desc lang="fr">En Corée du Sud, un mystérieux crime met en émoi la police qui couvre une zone montagneuse isolée. Pour tenter de résoudre l'affaire, l'enquête est confiée à Hae-joon, un inspecteur réputé. Très vite, ce dernier débute les interrogatoires et, dès sa rencontre avec l'épouse du défunt, Seo-rae, il constate des éléments qui lui mettent la puce à l'oreille. Forcé de mener à bien ses investigations, Hae-joon fréquente de plus en plus assidument la jeune femme, aussi troublante que séductrice. L'expérimenté policier ne tarde pas à se lier à Seo-rae alors qu'au même moment les soupçons s'amplifient à propos de son implication dans le meurtre...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A746C57CFD03EF594DF393F6A12F2A44.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230531010300 +0200" stop="20230531025700 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Les nuits de Mashhad</title>
<desc lang="fr">En 2001, Rahimi, journaliste réputée de Téhéran, décide de se rendre dans la ville sainte de Mashhad pour mener sa propre enquête sur une mystérieuse série de meurtres. En effet, depuis quelques mois, des femmes soupçonnées de s'adonner à la prostitution sont retrouvées sauvagement assassinées. Dès son arrivée sur place, Rahimi saisit qu'elle va devoir affronter de nombreux obstacles pour parvenir à découvrir qui se cache derrière ces crimes odieux. Justice, policiers, et même les habitants semblent peu enclins à démasquer l'auteur des faits, estimant pour la plupart que les victimes méritent amplement le sort qu'elles ont subi...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/84BAF2345A8F801C4535E5E69E25D496.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230531025700 +0200" stop="20230531043600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">La vie très privée de monsieur Sim</title>
<desc lang="fr">François Sim, homme solitaire et quinquagénaire divorcé, a pratiquement tout raté dans sa vie : son mariage, sa carrière et même sa relation avec sa fille. Lors d'un voyage en avion pour aller voir son père, il est ennuyeux à mourir. Ses vacances avec son père se révèlent catastrophiques. A l'aéroport, il rencontre Poppy qui enregistre des bruits d'avion. Des sons qui serviront d'alibi aux hommes mariés volages. François tombe sous le charme de la jeune fille qui ne tarde pas à l'inviter à dîner. Sur place, François rencontre l'oncle de Poppy qui lui raconte l'histoire étrange d'un navigateur anglais qui leurre tout le monde...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/925A403C46767715F81B86AB65B9F1B2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230531043600 +0200" stop="20230531064700 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5B0A2CAD07C8806F6C22861A5010BB6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>