<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230324044100 +0100" stop="20230324065700 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2FE94A7D93AAD8E38CC5F134073111ED.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324065700 +0100" stop="20230324075900 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Cinéma par... Michel Hazanavicius</title>
<desc lang="fr">Le réalisateur Michel Hazanavicius aime, dans ses films, détourner les classiques et multiplier les références. Il propose ici un voyage cinéphile à la rencontre de cinéastes et de comédiens, pour échanger sur leur manière de faire un film et plus particulièrement une comédie. A Los Angeles, Judd Apatow lui parle de son métier de producteur et Mel Brooks, grand maître de la comédie, le reçoit dans son bureau. Il croise également Francis Veber, Eric Judor ou Alain Chabat, avec qui il a déjà travaillé. Enfin, face aux réalisateurs Olivier Nakache et Eric Toledano, il engage une conversation sur la comédie italienne.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6719BD165DA324B99DD7F34A93B0ED14.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324075900 +0100" stop="20230324081400 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Tchi tcha : coup de projecteur</title>
<sub-title lang="fr">Sage homme</sub-title>
<desc lang="fr">Magazine sur les actualités culturelles, suit les plus populaires événements cinématographiques. </desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/30C9E8EAFA43775C66F0833F30CEED25.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.21.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230324081400 +0100" stop="20230324095500 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Amants</title>
<desc lang="fr">Elle étudiante en hôtellerie, lui sans emploi, trafiquant et adepte d'argent facile, Lisa et Simon profitent pleinement de leurs vies de jeunes adultes, liés par un amour inconditionnel malgré leurs différences. Quand ce dernier provoque un malencontreux accident, il choisit de fuir pour s'éviter une inévitable incarcération, abandonnant ainsi sa dulcinée sans explications. Sans nouvelles, Lisa refait sa vie et épouse Léo, un charismatique homme d'affaires. En voyage avec son mari sur une île paradisiaque, Lisa est prise en défaut par un destin taquin, retrouvant son amour de jeunesse trois années après leur séparation forcée...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/07F0843FF9353BB93D43B3DC1EDFB52F.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230324095500 +0100" stop="20230324113300 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Entre la vie et la mort</title>
<desc lang="fr">Depuis plus de deux ans, Leo n'a aucune nouvelle de son fils, un jeune homme qui semblait avoir de mauvaises fréquentations. Conducteur sur une ligne du métro de Bruxelles, Leo traverse une énième fois la ville quand soudain il aperçoit au loin Hugo, apparemment dans un bien mauvais état. Avant d'arriver à sa hauteur, le drame se produit : son fils se jette sur les voies et meurt happé. En détresse, déboussolé par la scène d'horreur à laquelle il a assisté, ce père d'origine espagnole décide de tout mettre en oeuvre pour comprendre les raisons qui ont poussé Hugo à commettre un tel acte, quitte à s'attaquer à des caïds du milieu...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BC57C5B9006D04225B6ED14D3C963242.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230324113300 +0100" stop="20230324114400 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'hebd'Hollywood</title>
<desc lang="fr">Entre événements, indiscrétions et exclusivités, le journaliste Didier Allouch propose chaque semaine, depuis Los Angeles, un décryptage très personnel de l'actualité du cinéma américain. News sur les tournages, tendances, films en salles, stars : la cité des Anges livre tous ses secrets. Invité sur les tournages des films, L'Hebd'Hollywood dévoile les projets les plus excitants de la saison. Le magazine trace ainsi au jour le jour la chronique de la vie à Hollywood, des grands studios aux indépendants, des stars aux étoiles montantes.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F238909399EF1C38DF0C88571C655034.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.24.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230324114400 +0100" stop="20230324140300 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Les animaux fantastiques : Les secrets de Dumbledore</title>
<desc lang="fr">Face aux inquiétantes manigances du sombre Gellert Grindelwald, Albus Dumbledore décide d'agir au plus vite pour empêcher l'odieux mage de prendre le contrôle de l'univers des sorciers. Pour contrer ses plans machiavéliques, Albus sollicite l'aide de Norbert Dragonneau, célèbre zoologiste et magicien à ses heures perdues. Ensemble, ils parviennent à réunir plusieurs sorcières et sorciers qui s'allient à leur cause, ainsi qu'un indispensable boulanger moldu. Informé de leurs intentions, Grindelwald tente de faire échouer leur périlleuse mission en envoyant ses plus fidèles disciples et animaux freiner l'équipe dans son périple...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6E9B8ADFD1BDAE3A6DE2D25D5A02E5E8.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230324140300 +0100" stop="20230324154900 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le Virtuose</title>
<desc lang="fr">Afin d'honorer une dette envers son patron, le Virtuose, un tueur à gages, doit accomplir une dernière mission. Mais, il ne dispose que de deux informations concernant sa cible : le lieu et l'horaire. En effet, il doit tuer quelqu'un à 17 heures, dans un restaurant se trouvant dans une petite ville. Quand il se rend sur place, il comprend qu'il y a plusieurs cibles potentielles. Débute alors une véritable chasse à l'homme pour identifier sa proie...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/116B6B23A569A91E578D0BA0F75A16E8.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230324154900 +0100" stop="20230324173200 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Sniper Redemption</title>
<desc lang="fr">Ancien sniper aujourd'hui instructeur dans l'armée, Ryan Logan menait une vie heureuse avant la mort de sa femme, enceinte, dans un terrible accident. Huit ans après, il ne parvient pas à remonter la pente. Pas plus que son fils Billy qui enchaîne les délits et les absences scolaires. Un ancien compagnon d'armes, devenu mercenaire, offre alors une mission d'une nuit à Logan, garantie sans tir lui assure-t-il. Mais les choses ne vont pas se passer comme prévu. De plus, la vie de son fils se retrouve en danger. Ryan doit agir pour redresser la situation.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BE4D6281533E8E63CD2588CEB4DC8704.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230324173200 +0100" stop="20230324174100 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Lo-Tech-Reality</title>
<desc lang="fr">Au-dessus du paysage post-industriel de Detroit, des visiteurs descendent du ciel à la recherche du savoir. Ils n'y trouvent que des traces d'une civilisation et une transmission codée, entre son et lumières de la ville.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Court métrage</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CFF3184B64EEFA08A915C18E05A991BA.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324174100 +0100" stop="20230324191300 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Mack &amp; Rita</title>
<desc lang="fr">Mack Martin, une influenceuse de 30 ans, a toujours cru qu'elle était une vieille dame enfermée dans un corps de jeune. Un jour, elle accepte à contrecoeur d'accompagner sa meilleure amie Carla et ses copines pour un week-end entre célibataires à Palm Springs. Mais au dernier moment, la troupe laisse Mack en compagnie d'une sorte de gourou qui lui fait vivre une régression dans sa vie passée. A son réveil, Mack découvre qu'elle s'est transformée en son futur moi, âgé de 70 ans. A son retour, Carla ne la reconnaît pas. Mack décide alors de se faire passer pour sa tante, Rita. Sous sa nouvelle identité, elle poursuit ses activités d'influenceuse. Le succès est immédiat.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1A7C073B762D2C5D0E05BF935AC0A572.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324191300 +0100" stop="20230324192700 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Tchi tcha : coup de projecteur</title>
<sub-title lang="fr">De grandes espérances</sub-title>
<desc lang="fr">Magazine sur les actualités culturelles, suit les plus populaires événements cinématographiques. </desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8248EBE5A268B1812B77EB327C743313.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.22.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230324192700 +0100" stop="20230324205800 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Menteur</title>
<desc lang="fr">Quadragénaire quelque peu égoïste, Jérôme n'hésite pas à se sortir des situations qu'il considère comme indésirables en usant de mensonges grossiers. Habitués à ses frasques, ses amis ne manquent toutefois jamais de lui reprocher son manque de franchise, mal inguérissable. Un jour, Jérôme constate avec stupéfaction que ses affabulations, même les plus fantasques, semblent se réaliser dans la foulée. Un dégât des eaux, des aventures inventées, les soucis médicaux, toutes ses inventions deviennent peu à peu réalité. Incapable de stopper le cours des événements, il tente d'anticiper les conséquences en se remémorant ses mensonges...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0DF4D3B0E43835710323098A845F6997.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230324205800 +0100" stop="20230324224700 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Les goûts et les couleurs</title>
<desc lang="fr">Alors qu'elle vient tout juste d'achever l'enregistrement d'un album avec Darédjane, populaire chanteuse rock des années 1970, Marcia apprend une bien triste nouvelle : son idole vient de décéder subitement, la laissant dans une profonde peine, et également dans l'impossibilité de sortir cet ultime album. En effet, la jeune femme apprend vite que Darédjane a légué ses droits à Anthony, un lointain parent avec lequel les relations n'étaient pas au beau fixe, et que ce dernier n'a aucune envie de prêter une quelconque attention à son oeuvre. Pour parvenir à ses fins, Marcia doit convaincre ce garçon au caractère bien particulier...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8F66408B0B15C83445F7D0990CBCDDC6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230324224700 +0100" stop="20230324233500 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le cercle</title>
<desc lang="fr">&quot;Le Cercle&quot; est un magazine de débats et de critiques cinéphiles animé par un journaliste en compagnie de chroniqueurs et en présence d'un public d'étudiants en cinéma.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7431B056264E6376A72252CC56130951.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.26.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230324233500 +0100" stop="20230325010600 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Hit the Road</title>
<desc lang="fr">Décidée à s'offrir de meilleures conditions de vie, une famille iranienne met au point un plan pour organiser l'exil d'un fils qu'ils estiment en âge d'accomplir le périlleux trajet. Après avoir vendu leur maison et réuni les économies, ils prennent la route d'un village isolé dans les montagnes. Au volant, le jeune homme transporte sa mère inquiète, son père incapable de conduire avec sa jambe dans le plâtre, et son turbulent petit frère vers un avenir qu'il espère meilleur, mais surtout semé d'embûches. Pour parvenir à leurs fins, ils doivent faire profil bas et servir des mensonges crédibles pour ne pas attirer les soupçons...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/55E58714C37CE4574AED6F48A4E28426.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230325010600 +0100" stop="20230325011900 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Tchi tcha : coup de projecteur</title>
<sub-title lang="fr">De grandes espérances</sub-title>
<desc lang="fr">Magazine sur les actualités culturelles, suit les plus populaires événements cinématographiques. </desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/30C9E8EAFA43775C66F0833F30CEED25.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.22.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230325011900 +0100" stop="20230325033300 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">As bestas</title>
<desc lang="fr">Olga et Antoine, un couple qui s'est installé en Galice depuis quelques années, vivent de la terre qu'ils travaillent. A côté de cela, ils restaurent également de vieilles demeures afin que le village se développe. Cherchant au maximum à préserver la nature, ils oeuvrent de manière écoresponsable. L'arrivée d'éoliennes va créer un conflit avec leurs voisins, qui s'y opposent fermement. Source de tensions, ce sujet va amener les relations entre eux jusqu'à un point de non-retour, chacun campant sur ses positions. Le harcèlement moral subit par les Français va entraîner de lourdes conséquences...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/52463FA327AE57C6F9AC28BFE5559CCD.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230325033300 +0100" stop="20230325051800 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'école du bout du monde</title>
<desc lang="fr">Ugyen Dorji, un jeune instituteur du Bhoutan, n'est pas enthousiaste à l'idée d'enseigner dans la partie la plus reculée du pays. Une fois sur place, après un loin et pénible voyage, il se rend compte que les conditions de vie sont spartiates. Il prend son courage à deux mains et réussi a créer une vraie salle de classe. Même s'il était contre l'idée de sa mutation dans cette partie perdue du pays, l'instituteur, qui aime jouer de la guitare pendant ses cours, s'attachent à ses élèves et aux habitants à la force spirituelle communicative. La communauté voudrait que le jeune homme reste au-delà de la durée de son contrat...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EEDD348FAA9BA9D26628A50292828156.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>