<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Telerama -->
<programme start="20230529063000 +0200" stop="20230529063200 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">Stars à Cannes</title>
<desc lang="fr">Suivez la soirée gala du Festival de Cannes pour sa 74ème édition en direct de la Croisette. </desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/05/04/64fd5eb36c8f5eb28f6600d537c7f4db21cea3ff_36BE01AE81F6E812A670539D5F319D03.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529063200 +0200" stop="20230529064700 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">En aparté express</title>
<desc lang="fr">Avec Charlotte Gainsbourg, Jeff Goldblum, Juliette Binoche, Xavier Dolan, Chiara Mastroianni, Daniel Auteuil, Diane Kruger, Fanny Ardant, Benoît Magimel, Nicolas Bedos, Kristin Scott-Thomas, Michel Blanc et Claude Lelouch.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/12/20/98fc12ae4c8019bf9d8c751a393d7c92d093291f.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529064700 +0200" stop="20230529070000 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">Cannes 2023</title>
<desc lang="fr">Le point sur l'édition 2023 du Festival de Cannes, présidé pour la première fois par Iris Knobloch, en remplacement de Pierre Lescure. Le jury est présidé par le réalisateur suédois Ruben Östlund, récompensé de la Palme d'or pour &quot;The Square&quot; en 2017, puis pour &quot;Sans filtre&quot; en 2022.</desc>
<category lang="fr">Magazine du cinéma</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/05/06/9292837033402aeed3840a5e75553aea518f885f.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529070000 +0200" stop="20230529073000 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">L'amour flou</title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 6
L'installation de Patrick Pourtois dans le Sépartement n'a pas été un grand succès et il a préféré partir. Romane a du mal avec la nouvelle fiancée de Philippe, très séduisante. Quant à son père Richard, il doit faire son grand retour au théâtre, mais un malaise le renvoie à l'hôpital. Le médecin lui interdit de jouer, mais pas question de baisser les bras. Romane, Lou et Astrid élaborent un plan pour l'exfiltrer de l'hôpital et l'emmener sur scène.
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Série humoristique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/02/14/46ecac5157518543237101b374049aff17bbcaef_89DB1F16C4F90D6CA6FB25F1867A6E0F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230529073000 +0200" stop="20230529080700 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">Hot Ones</title>
<sub-title lang="fr">Jérôme Niel</sub-title>
<desc lang="fr">Pas de description</desc>
<category lang="fr">Divertissement-humour</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/03/30/32579ab9c31642f4db15d0a72ec7696704ccf82d_498699B6EE2A9A89FE971F6296B3D6CF.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529080700 +0200" stop="20230529100200 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">Father of the Bride</title>
<desc lang="fr">Billy Herrera est un père de famille comme les autres. Sauf qu'il doit bientôt marier sa fille. Un peu stressé à cette idée, les choses s'enveniment pour Billy quand en plus sa femme est sur le chemin du divorce. Et d'autres membres de la famille vont rapidement se mêler de l'organisation des noces. Sans compter sur le futur époux de sa fille qui va tout tenter pour séduire aussi son beau-père. Bref, pour Billy, les jours qui s'annoncent ressemblent de plus en plus à un parcours du combattant.
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Comédie romantique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/05/08/45ef97d6289867ea1c356906764f3662ed10f1a2_6E14FDCBBAAAD01713DA0C7B7CD194BD.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529100200 +0200" stop="20230529114400 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">Ticket to Paradise</title>
<desc lang="fr">Lorsque Lily se rend avec sa meilleure amie à Bali pour fêter la fin de leurs études, elle rencontre un Indonésien dont elle tombe follement amoureuse, et décide de l'épouser. Après qu'elle en a informé ses parents, ceux-ci prennent le premier vol pour tenter de l'en dissuader. Divorcés depuis des années, David et Georgia scellent un pacte de non-agression le temps de persuader leur fille de ne pas faire la même erreur qu'eux en se mariant sur un coup de tête. Mais le naturel revient au galop et il est bien difficile pour les deux ex-époux de ne pas se chamailler constamment...
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Comédie romantique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/06/30/8f37c72e-85e8-9af9-9fc0f60c972c7.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529114400 +0200" stop="20230529131400 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">Maria rêve</title>
<desc lang="fr">Maria est mariée depuis vingt-cinq ans et exerce le métier de femme de ménage. Cette femme réservée et maladroite a une passion dont elle ne démord pas : la rédaction de poèmes dans son carnet à fleurs. Lorsqu'elle est affectée à l'Ecole des beaux-arts, Maria découvre un monde différent, propice à la création. Elle y rencontre Hubert, le gardien excentrique des lieux, qui lui fait découvrir cet univers totalement nouveau pour elle. Après tant d'années, Maria touche du doigt une toute nouvelle liberté et commence petit à petit à prendre confiance en elle et en ses capacités mais, surtout, elle retrouve le vrai sens de la vie et prend du plaisir à nouveau...
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Comédie romantique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/08/26/232bc0c5-4b76-19bf-3caedc09ace56.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529131400 +0200" stop="20230529152600 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">Mascarade</title>
<desc lang="fr">Nice. Adrien, un ex-danseur à la carrière brisée par un accident, vit aux crochets de Martha, une ancienne star du cinéma pour laquelle il n'éprouve que du mépris. Sa vie bascule lorsqu'il rencontre Margot, une jeune et belle arnaqueuse qui, tout comme lui, a l'habitude d'être entretenue par de riches partenaires. Ensemble, ils rêvent d'une vie de luxe et, dans ce but, élaborent un plan diabolique. Ils trouvent la victime parfaite en la personne de Simon, un agent immobilier d'âge mûr. Ce dernier tombe très vite sous le charme de Margot...
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/09/02/8d0c2216-a77d-f7a2-651456e5d87a9.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230529152600 +0200" stop="20230529165400 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">La dégustation</title>
<desc lang="fr">Travaillant dans le milieu associatif, Hortense est une femme qui souhaite trouver l'amour et s'accomplir dans le rôle de mère. Un jour, elle rentre dans une cave à vin pour s'inscrire à un atelier de dégustation et rencontre Jacques, le propriétaire des lieux dont elle tombe sous le charme. Elle a tendance à vouloir aller plus vite que la musique sur son envie d'avoir un enfant, ce qui peut repousser certains candidats. Jacques noie son chagrin dans l'alcool et ne se sent pas prêt à jouer le rôle exigeant de père, surtout que son affaire penche plus vers la faillite que vers le succès. Mais la vie réserve parfois des surprises...
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Comédie romantique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/08/05/7f94d032-f7fa-03fd-4a1b33daaa41d.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230529165400 +0200" stop="20230529165500 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bandes annonces</title>
<desc lang="fr">Découvrez les bandes annonces de dernières nouveautés cinéma et théatre, tous les spectacles et films à ne pas manquer !</desc>
<category lang="fr">Documentaire cinéma</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/06/09/5a32027871348e6e6e494a22ea756ecd774eff68.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529165500 +0200" stop="20230529173600 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">The Tonight Show Starring Jimmy Fallon</title>
<desc lang="fr">Présenté par le talentueux Jimmy Fallon, The Tonight Show, diffusé d'abord aux Etats-Unis, propose un moment unique : interviews décalées, gags délirants, parodies hilarantes, sketchs mythiques, défis rocambolesques. Une pléiade de stars est invitée chaque soir pour contribuer à ce grand moment de divertissement et d'humour.</desc>
<category lang="fr">Talk-show</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/10/02/a22cbcd06f2696d40d35dbc546c18aedfde1afd9.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529173600 +0200" stop="20230529174000 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">La boîte à questions</title>
<desc lang="fr">Sacrifiant au rituel d'une émission au format maintenant bien connu, une célébrité répond aux questions qui lui sont posées en off. C'est une interview aussi décalée que décontractée qui en découle. Les invités se révèlent souvent sous un autre angle, avec spontanéité.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/09/14/e7aacf74d1112e928842ee3dbc20ac11a19d8466.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529174000 +0200" stop="20230529181900 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">Clique</title>
<desc lang="fr">Mouloud Achour renouvelle son émission et c'est l'occasion pour lui de multiplier les rencontres avec les talents du moment. L'émission est ponctuée de reportages. Des humoristes qu'on ne voit nulle part ailleurs sont aussi invités. &quot;Clique&quot; est conçue comme une émission curieuse de tout et de tout le monde.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'actualité</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/11/21/66912459b377570c1356983118a98c33ab6fd5ce.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529181900 +0200" stop="20230529185800 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">Clique</title>
<desc lang="fr">Mouloud Achour renouvelle son émission et c'est l'occasion pour lui de multiplier les rencontres avec les talents du moment. L'émission est ponctuée de reportages. Des humoristes qu'on ne voit nulle part ailleurs sont aussi invités. &quot;Clique&quot; est conçue comme une émission curieuse de tout et de tout le monde.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'actualité</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/11/21/66912459b377570c1356983118a98c33ab6fd5ce.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529185800 +0200" stop="20230529192800 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">En aparté</title>
<desc lang="fr">Une personnalité est invitée par Nathalie Levy à évoquer son actualité et à parler de sa vie et de sa carrière. L'entretien se déroule dans un appartement où l'invité est seul et répond aux questions de son hôte dont on n'entend que la voix.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/12/20/98fc12ae4c8019bf9d8c751a393d7c92d093291f.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529192800 +0200" stop="20230529200000 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">En aparté</title>
<desc lang="fr">Une personnalité est invitée par Nathalie Levy à évoquer son actualité et à parler de sa vie et de sa carrière. L'entretien se déroule dans un appartement où l'invité est seul et répond aux questions de son hôte dont on n'entend que la voix.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/12/20/98fc12ae4c8019bf9d8c751a393d7c92d093291f.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529200000 +0200" stop="20230529205000 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">Gangs of London</title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 1
A la tête d'une puissante organisation criminelle londonienne, Finn Wallace est assassiné par Darren, un jeune Gallois, au fait de ses activités. Avec le soutien de sa mère Marian, Sean succède à son père et décide de couper tout lien avec les autres factions tant que le commanditaire du meurtre n'aura pas été identifié. Ed Dumani, dont le fils Alex est très proche de Sean, met ce dernier en garde contre une telle mesure, mais le jeune parrain ne tient pas compte de son avertissement.
Année de réalisation : 2020</desc>
<category lang="fr">Série d'action</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/01/09/6955b227494bbb1e79f4dc74888712060844f9ca.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230529205000 +0200" stop="20230529213400 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">Gangs of London</title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 1
Sean n'en démord pas : aucun gang n'opèrera à Londres tant que son père n'aura pas été vengé. Asif Afridi, le leader d'un gang pakistanais, ne semble pas disposé à respecter cet ordre, ce que ne tarde pas à découvrir Sean. Puis, ce dernier apprend que le meurtrier de son père aurait été localisé. Elliot, lui, est chargé de retrouver Billy, le frère de Sean, héroïnomane notoire.
Année de réalisation : 2020</desc>
<category lang="fr">Série d'action</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/01/09/6955b227494bbb1e79f4dc74888712060844f9ca.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230529213400 +0200" stop="20230529222400 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">Le cercle séries</title>
<desc lang="fr">Animée par une petite bande de chroniqueurs passionnés réunie autour de Renan Cros, cette émission mensuelle consacrée exclusivement aux séries passe en revue les sorties et les tournages qui font l'actualité. C'est l'occasion aussi pour ces experts du petit écran d'analyser les nouvelles tendances et de présenter des pépites qu'ils ont dénichées.</desc>
<category lang="fr">Magazine culturel</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/01/12/8a54bf93ef8ef8c28940458634de893fe9290831.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230529222400 +0200" stop="20230530004700 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">Sans filtre</title>
<desc lang="fr">Partis pour une croisière de luxe sur un yacht, en compagnie de nombreuses personnes aisées de sphères différentes, Carl et Yaya espèrent passer un séjour inoubliable. Entre bronzage et repas très copieux, ils ont tout un équipage aux petits soins, jusqu'à ce qu'une tempête rebatte les cartes. Alors que les richissimes clients avaient l'habitude d'être traités comme des rois, la catastrophe qui se profile semble tout transformer. Tandis que les esprits s'échauffent, le capitaine organise un véritable festin pour calmer ses hôtes. Mais le pire se produit, mettant en danger la vie des passagers et celle du personnel... 
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/08/04/3b90a571-c344-eb7f-1389070d3c0c3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530004700 +0200" stop="20230530023500 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">Nitram</title>
<desc lang="fr">Dans les années 1990, en Australie. Jeune homme frustré de sa situation, Nitram enchaîne les petits boulots en attendant de trouver sa voie. Toujours hébergé par ses parents, il gagne difficilement sa vie en travaillant occasionnellement comme jardinier chez des particuliers. C'est dans ce cadre qu'il rencontre Helen, riche héritière qui vit esseulée, seulement entourée d'une floppée d'animaux. Sous le charme de cette dame aux bonnes manières, Nitram débute une aventure sans penser à des lendemains qui pourraient être difficiles, et qui arrivent plus vite que prévu. En effet, Helen décède tragiquement, laissant Nitram désemparé...
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/04/26/1677e222-6a52-be66-0d7a0f6a7a767.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530023500 +0200" stop="20230530024300 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">Surprises</title>
<desc lang="fr">Une curiosité visuelle à découvrir de toute urgence venue des fins fonds des archives de Canal+.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/09/01/f7861596d9a3259e10d00fffb43aab302904c500.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530024300 +0200" stop="20230530033700 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">Les sauvages *2019</title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 3
Fouad s'est laissé convaincre par Marion de retourner à Saint-Etienne pour y enquêter sur l'implication éventuelle de Nazir dans l'attentat. Les émeutes se multiplient dans la ville après une perquisition dans une mosquée. De son côté, Jasmine apprend dans les médias que le Conseil constitutionnel envisage de lancer une procédure d'empêchement contre son père et d'organiser de nouvelles élections. Contre l'avis de l'équipe de campagne d'Idder, elle intervient pour tenter de bloquer le processus. Après une dispute avec Dounia, Louna décide de se rendre à Paris avec l'espoir de sauver Krim. Si Fouad fait des découvertes sur sa famille, il réalise que sa défiance envers Nazir a peut-être orienté ses investigations sur la mauvaise piste...
Année de réalisation : 2019</desc>
<category lang="fr">Série dramatique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/12/26/1a63a38f88f3268626f885bc8c5bbe6fa48d5daa.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530033700 +0200" stop="20230530043400 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">Les sauvages *2019</title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 4
Le président Chaouch sort du coma. Si Daria est avant tout préoccupée par la santé de son époux, Jasmine, elle, veut assurer son avenir politique. Elle organise immédiatement le retour à la maison de son père et une rencontre avec le président du Sénat pour mettre un terme à la procédure d'empêchement. A Saint-Etienne, après avoir vu une photo surprenante, Fouad s'interroge sur l'entourage de sa cousine Louna. Il la suit discrètement et découvre que le club de football dans lequel elle s'entraîne plusieurs fois par semaine est lié à un groupuscule extrémiste. En coulisses, Serge Lamiel négocie le maintien du match Saint-Etienne / PSG avec le ministre de l'Intérieur et le préfet...
Année de réalisation : 2019</desc>
<category lang="fr">Série dramatique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/12/26/1a63a38f88f3268626f885bc8c5bbe6fa48d5daa.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530043400 +0200" stop="20230530052900 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">Late Sport 360</title>
<desc lang="fr">Pas de description</desc>
<category lang="fr">Multisports</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/08/19/810e3bd852cbdb763cd181b05c8315e5244dbcbe.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530052900 +0200" stop="20230530053000 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bandes annonces</title>
<desc lang="fr">Découvrez les bandes annonces de dernières nouveautés cinéma et théatre, tous les spectacles et films à ne pas manquer !</desc>
<category lang="fr">Documentaire cinéma</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/06/09/5a32027871348e6e6e494a22ea756ecd774eff68.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530053000 +0200" stop="20230530054200 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">L'hebd'Hollywood</title>
<sub-title lang="fr">Spéciale 100 ans des Studios Warner</sub-title>
<desc lang="fr">Le magazine trace la chronique de la vie à Hollywood, des grands studios aux indépendants, des stars aux étoiles montantes. Entre événements, indiscrétions et exclusivités, le journaliste Didier Allouch propose depuis Los Angeles un décryptage très personnel de l'actualité du cinéma américain. News sur les tournages, tendances, films en salles, stars… la cité des Anges livre tous ses secrets.</desc>
<category lang="fr">Magazine du cinéma</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/06/21/ec00a45bd06f137f4d06cbb8ad54c0ebf6b67d2a.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530054200 +0200" stop="20230530055300 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bandes annonces</title>
<desc lang="fr">Découvrez les bandes annonces de dernières nouveautés cinéma et théatre, tous les spectacles et films à ne pas manquer !</desc>
<category lang="fr">Documentaire cinéma</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/06/09/5a32027871348e6e6e494a22ea756ecd774eff68.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530055300 +0200" stop="20230530055400 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bandes annonces</title>
<desc lang="fr">Découvrez les bandes annonces de dernières nouveautés cinéma et théatre, tous les spectacles et films à ne pas manquer !</desc>
<category lang="fr">Documentaire cinéma</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/06/09/5a32027871348e6e6e494a22ea756ecd774eff68.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530055400 +0200" stop="20230530063600 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">The Tonight Show Starring Jimmy Fallon</title>
<desc lang="fr">Présenté par le talentueux Jimmy Fallon, The Tonight Show, diffusé d'abord aux Etats-Unis, propose un moment unique : interviews décalées, gags délirants, parodies hilarantes, sketchs mythiques, défis rocambolesques. Une pléiade de stars est invitée chaque soir pour contribuer à ce grand moment de divertissement et d'humour.</desc>
<category lang="fr">Talk-show</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/10/02/a22cbcd06f2696d40d35dbc546c18aedfde1afd9.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>