<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\ViniPF -->
<programme start="20230513140000 +0200" stop="20230513141100 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules</title>
<sub-title lang="fr">Le meilleur ami de l'homme</sub-title>
<desc lang="fr">Jamie reçoit un colis de sa mère et découvre que Schmurgle, son animal domestique s'est glissé à l'intérieur. L'envahissante bestiole se prend d'affection pour Nerdy... qui lui, le prend en grippe ! Les choses s'enveniment quand Contact et Gratchett échangent l'animal contre un clone de combat génétiquement modifié et hyper dangereux, chargé de ramener Jamie...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/43c497387b11a5be723c4801aaca0b4431382f15.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513141100 +0200" stop="20230513142300 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules</title>
<sub-title lang="fr">Le meilleur burger de l'univers</sub-title>
<desc lang="fr">Jamie, le fils du roi de la planète Blurb, trouve refuge sur Terre pour échapper aux Blarbs lancés à ses trousses. La famille Walsh recueille le garçon, qui a toutes les difficultés du monde à dissimuler ses pouvoirs.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/43c497387b11a5be723c4801aaca0b4431382f15.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513142300 +0200" stop="20230513144500 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Marblegen</title>
<sub-title lang="fr">La naissance des météores</sub-title>
<desc lang="fr">Cosmo, Sam, et Luna, sont des méga fans d'un jeu de billes magiques : les Marblegens. Ils rencontrent Aïssa, incollable sur les règles et fine stratège. Les jeunes amis découvrent que cette année, le gagnant du Tournoi de Marblegens remportera la mythique Marble Origine Mercure ! Trop cool ! Mais Marcellus King, PDG de la King Corporation à la réputation sulfureuse, est bien décidé à mettre la main sur la puissante Mercure avec son équipe personnelle : les Monarks ! Or, Cosmo, Aïssa, Sam et Luna découvrent que, pour gagner, King dispose d'une arme secrète : les Marbletechs, de redoutables billes high-techs...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/6c6abc6de67418ff8ed6a96346a29012a793d8af.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513144500 +0200" stop="20230513150800 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Marblegen</title>
<sub-title lang="fr">La naissance des météores</sub-title>
<desc lang="fr">Cosmo, Aïssa, Sam et Luna décident d'empêcher Marcellus King de mettre la main sur la Marble Origine : ils créent l'équipe des Météores et tentent de s'inscrire au tournoi. Mais pour cela, il leur faut des billes, et pas n'importe lesquelles : de vraies Marblegens ! Luna croit savoir où en trouver : au risque de dévoiler un étonnant secret de famille, elle les emmène en catimini explorer l'Observatoire abandonné d'Olympia. Mais l'endroit est dangereux...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/6c6abc6de67418ff8ed6a96346a29012a793d8af.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513150800 +0200" stop="20230513153000 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Les Légendaires</title>
<sub-title lang="fr">Le magicien malicieux</sub-title>
<desc lang="fr">Les Légendaires portent secours à un marchand attaqué par des bandits de grand chemin qu'ils mettent en déroute. Pour les remercier, ce dernier leur offre un étui hermétique ayant appartenu, d'après ce qu'il sait, à un célèbre magicien. Nos amis parviennent à percer le secret de l'étui en répondant à une énigme. Un parchemin à l'intérieur de l'étui les informe que l'objet a appartenu, bien avant le désastre de Jovénia, au magicien Farsa Trappe. Ce dernier, réputé pour ses inventions et ses tours malicieux, confesse qu'il a possédé la pierre de Créscia et qu'il l'a caché en lieu sûr. Il invite dans son testament les héros dignes de la pierre de partir à sa recherche.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/9b12d5f5bd8f2dc8df52d91a6da7fb3af71bcb2b.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513153000 +0200" stop="20230513155200 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Les Légendaires</title>
<sub-title lang="fr">Un sale gamin</sub-title>
<desc lang="fr">Le sorcier Skroa a mis au point une magie capable de rajeunir mentalement Alysia toute entière. Cette terrible nouvelle, nos héros la tiennent de Ténébris, fille de leur ennemi juré Darkhell, qui a aidé Skroa à mettre au point sa magie... Avant d'être trahi par lui et servir de premier cobaye. Il existe une solution pour détruire le sceptre et défaire Skroa...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/ff7a73eba5682371c1da4d7fd81413b25e822277.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513155200 +0200" stop="20230513155400 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Manger, bouger, dormir</title>
<sub-title lang="fr">Bien démarrer la journée</sub-title>
<desc lang="fr">Marcus mange n'importe quoi, reste des heures sur son canapé, et dort trop peu, Toute son éducation est à refaire, Il est là pour sensibiliser les enfants à une bonne hygiène de vie grâce à des comportements alimentaires, des activités physiques et une bonne qualité de sommeil.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/dddf3220d2a38a9a54333929f11d1953f4603201.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513155400 +0200" stop="20230513160500 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Squish</title>
<sub-title lang="fr">Brillant de vérité</sub-title>
<desc lang="fr">Tout sur la vie secrète des amibes, à travers les aventures de Squish, ami d'un plancton et d'une bactérie.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/701dca697238dbba36dfec6f72d704bb1d3cc643.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513235000 +0200" stop="20230514001000 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Foot 2 rue</title>
<sub-title lang="fr">Remplacante de luxe</sub-title>
<desc lang="fr">Pour remplacer Jérémy, le FC Golmetti a débauché Jessica des Double X. Celles-ci se retrouvent donc à 4...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/65c49cbc2542997d4ed88f8b9544ea2dd7a40017.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514001000 +0200" stop="20230514003500 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Foot 2 rue</title>
<sub-title lang="fr">Le rêve de Frank</sub-title>
<desc lang="fr">En quart de finale, les Bleus affrontent les Double X avec leur nouvelle recrue, Paolo, un attaquant en formation à l'Olympique de Port-Marie...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/65c49cbc2542997d4ed88f8b9544ea2dd7a40017.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514003500 +0200" stop="20230514010000 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Foot 2 rue</title>
<sub-title lang="fr">Retrouvailles</sub-title>
<desc lang="fr">Alors qu'ils s'entrainent pour leur demi-finale contre les Psykopats, les Bleus sont estomaqués : les parents d'Assâad et son petit frère, Elias sont là devant eux ! Petit garçon vif et attachant, Elias se lie d'amitié avec Steven. Mais Assâad interdit à son frère de le voir. Durant la demi-finale, Jack, le capitaine masqué des Psykopats, se montre très agressif, et blesse volontairement Assâad qui ne se relève pas...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/65c49cbc2542997d4ed88f8b9544ea2dd7a40017.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514010000 +0200" stop="20230514012600 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Zak Storm, super Pirate</title>
<sub-title lang="fr">Crogar le terrible</sub-title>
<desc lang="fr">Lors d'une compétition de surf, Zak Storm se retrouve coincé dans les sept mers du Triangle des Bermudes. Il devient alors le capitaine d'un puissant navire.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/bdfa7299ddb5dc8619c573fa6eec445c42a3672f.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514012600 +0200" stop="20230514015300 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Zak Storm, super Pirate</title>
<sub-title lang="fr">Dans l'œil du cyclone</sub-title>
<desc lang="fr">Lors d'une compétition de surf, Zak Storm se retrouve coincé dans les sept mers du Triangle des Bermudes. Il devient alors le capitaine d'un puissant navire.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/541762f54c75131620cbf0deb23048071e758979.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514015300 +0200" stop="20230514021900 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Baskup</title>
<sub-title lang="fr">Toujours au top</sub-title>
<desc lang="fr">Les High 5 sont qualifiés pour les phases finales ! Cela pourrait être une joyeuse nouvelle si seulement ils n'étaient pas paralysés par le trac et la pression... Tony va devoir remotiver ses troupes et leur apprendre à lutter contre la pression.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/8a389cee3d66079a2323b5640df376f5eee1bbfd.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513175500 +0200" stop="20230513180600 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Mini ninjas</title>
<sub-title lang="fr">La perle maléfique</sub-title>
<desc lang="fr">Kunoichi trouve une perle du collier d'Ashida et tombe sous l'influence de son puissant pouvoir maléfique. Sous l'emprise occulte d'Ashida, Kunoichi s'enfuit avec la perle et rejoint Shoko, prête à devenir son alliée contre les Mini-Ninjas...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/ef6e823a8ebb8dfc3ead23b12fabf706e4527499.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513180600 +0200" stop="20230513182100 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Mini ninjas</title>
<sub-title lang="fr">Deux en un</sub-title>
<desc lang="fr">Près du ninja-raft, les mini-ninjas découvrent un étrange samouraï fureteur au comportement bizarre, et dont le point kuji est introuvable. Impossible de lui rendre sa forme naturelle...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/ef6e823a8ebb8dfc3ead23b12fabf706e4527499.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513182100 +0200" stop="20230513183200 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Mini ninjas</title>
<sub-title lang="fr">La flûte enchantée</sub-title>
<desc lang="fr">Lors d'une embuscade, Suzume échappe de peu à Shoko, mais perd sa flûte lors de sa fuite. Hiro et Futo l'aident à fouiller la forêt, en vain, car entretemps la flûte a été retrouvée par Shoko et Ashida y a concentré toute sa magie noire...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/ef6e823a8ebb8dfc3ead23b12fabf706e4527499.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513183200 +0200" stop="20230513184700 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Mini ninjas</title>
<sub-title lang="fr">Victoire goutte à goutte</sub-title>
<desc lang="fr">Les mini ninjas, en apprentissage chez un vénérable grand maître, ont pour mission de libérer les animaux transformés en samouraïs par un seigneur de la guerre.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/ef6e823a8ebb8dfc3ead23b12fabf706e4527499.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513184700 +0200" stop="20230513185800 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Mini ninjas</title>
<sub-title lang="fr">Le réveil de Sagami</sub-title>
<desc lang="fr">Alors qu'ils s'affrontent près de la forteresse de l'Ouest, les Mini Ninjas et Shoko réveillent un arbre magique endormi depuis mille ans. Il s'agit de Sagami, un kami, dont l'harmonie a été déséquilibrée lors de l'agression. Les Mini Ninjas doivent absolument apaiser Sagami et même s'allier avec lui pour mettre Shoko hors d'état de lui nuire...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/ef6e823a8ebb8dfc3ead23b12fabf706e4527499.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513185800 +0200" stop="20230513190900 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Mini ninjas</title>
<sub-title lang="fr">Mini Mini-Ninja</sub-title>
<desc lang="fr">Eperdu d'admiration pour Hiro, son héros, Najima le supplie de lui enseigner l'art ninja. Hiro refuse d'abord mais, de retour au ninja-raft pour un énième tri de grains de riz, il change d'avis. Il est un ninja accompli, il est capable de hauts faits et il va le prouver en formant Najima...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/ef6e823a8ebb8dfc3ead23b12fabf706e4527499.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513190900 +0200" stop="20230513192500 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Mini ninjas</title>
<sub-title lang="fr">Le sabre de Yamabushi</sub-title>
<desc lang="fr">Le Maître envoie les ninjas récupérer le sabre que le vieux Maître Yamabushi lui avait offert avant qu'Ashida le lui dérobe. Shoko s'entraîne avec en forêt mais, au moment où les mini-ninjas vont lui reprendre le sabre, un aigle l'emporte dans son nid. Shoko, juchée sur son samouraï volant, le récupère, et Hiro est obligé de fusionner avec l'aigle pour voler à sa suite...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/ef6e823a8ebb8dfc3ead23b12fabf706e4527499.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513192500 +0200" stop="20230513194900 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages</title>
<sub-title lang="fr">La bravoure : un aspect stratégique des combats !</sub-title>
<desc lang="fr">Le Tournoi des Huit Maîtres entre Sacha et Cynthia bat son plein : Sacha a encore trois Pokémon, tandis que Cynthia en a quatre. Après avoir échangé ses Pokémon à plusieurs reprises pour prendre l'avantage, Cynthia appelle Carchacrok sur le terrain, tandis que Sacha fait appel à Hydragon. Cynthia passe bientôt à Roserade, qui est vaincue par Hydragon, mais Hydragon finit empoisonné. Refusant de battre en retraite, Hydragon affronte la Milobellus de Cynthia. Les deux Pokémon se heurtent de plein fouet, mais Milobellus gagne, et le Palarticho de Sacha est le suivant. Surmontant les dangers de la zone de combat, Palarticho bat Milobellus mais tombe devant Carchacrok. Maintenant, Sacha en est à son dernier Pokémon, Lucario, et Cynthia passe de Carchacrok à Togekiss, qui se dynamaxe !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé manga</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/e1f869481de100aa71c050d298022dcbba8c5b7b.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513194900 +0200" stop="20230513201200 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages</title>
<sub-title lang="fr">Par tous nos liens d'amitié !</sub-title>
<desc lang="fr">Le deuxième match des demi-finales du Tournoi des Huit Maîtres se poursuit et Sacha affronte la Maîtresse de Sinnoh Cynthia. Le match total, à six contre six, promettait beaucoup d'action... et il a certainement tenu ses promesses ! Avec cinq Pokémon de Sacha déjà éliminés, c'est au tour de Méga-Lucario d'intervenir. Son premier adversaire est le Togekiss Dynamax de Cynthia, et Lucario gagne, laissant Cynthia avec le seul Carchacrok. C'est le dernier combat du match, et les deux Pokémon se battent avec énergie, mais l'endurance de Lucario permet à Sacha de remporter la victoire ! Admis en finale, notre héros doit maintenant se préparer pour son combat le plus difficile à ce jour, celui qui l'opposera à Tarak !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé manga</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/e1f869481de100aa71c050d298022dcbba8c5b7b.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513115800 +0200" stop="20230513122000 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Baskup</title>
<sub-title lang="fr">La surprise d'Orlando</sub-title>
<desc lang="fr">L'équipe se rend à Orlando pour affronter les Magicians, une équipe à l'origine d'un niveau moyen, devenue soudainement imbattable...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/11b6180069cb32cef369b19e682528cea2680457.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513122000 +0200" stop="20230513124200 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Baskup</title>
<sub-title lang="fr">Les vampires de Sunset</sub-title>
<desc lang="fr">A Hollywood, les High 5 rencontrent l'équipe des Movie Stars. Alors que Mia tombe sous le charme de Kevin, Leo est persuadé d'avoir affaire à des vampires.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/ee887743b35d2425d6751ff1fbe25686a63c3e26.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513124200 +0200" stop="20230513130400 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Baskup</title>
<sub-title lang="fr">Pok ta pok</sub-title>
<desc lang="fr">Les High 5 affrontent l'équipe des Mayas, adeptes du pok ta pok. Mais, alors que le match est sur le point de commencer, Léo casse leur statuette porte-bonheur.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/531672e58f699b1a10589d88f3933b941631cb4e.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513130400 +0200" stop="20230513132700 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Baskup</title>
<sub-title lang="fr">Si tu le construis</sub-title>
<desc lang="fr">Les High 5 se rendent dans l'Iowa pour affronter l'équipe des Farmers. Leur camionnette étant tombée en panne, ils trouvent refuge chez Ray, un fan des Farmers.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/11b6180069cb32cef369b19e682528cea2680457.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513132700 +0200" stop="20230513133800 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules</title>
<sub-title lang="fr">Princesse Jamie</sub-title>
<desc lang="fr">Jamie annonce à Nerdy une étrange nouvelle : il va se transformer en fille. Nerdy est désespéré : Si Jamie devient Jenny, il va le détester, comme toutes les filles. Mais c'est le contraire qui se passe : pour que Jamie échappe à un mariage forcé, Nerdy doit faire croire que Jamie et lui sont amoureux...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/00cbcd914bb3137fea3c924cfc4589c103473846.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513133800 +0200" stop="20230513134900 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules</title>
<sub-title lang="fr">Nerdy a des tentacules</sub-title>
<desc lang="fr">Nerdy regarde Jamie avec envie : il aimerait bien avoir des tentacules pour ne plus être aussi maladroit et pouvoir faire plein de trucs en même temps.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/618896548580fc8d68a6dde9363d6307000f080e.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513134900 +0200" stop="20230513140000 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules</title>
<sub-title lang="fr">Piégé dans l'espace</sub-title>
<desc lang="fr">Jamie reçoit un appel de détresse venu d'un vaisseau en perdition dans l'espace. Il doit impérativement se rendre sur place et embarque Nerdy avec lui dans cette nouvelle aventure spatiale. D'abord réticent, Nerdy tombe peu à peu sous le charme de SONIA, l'ordinateur de bord qui garderait bien ses visiteurs avec elle pour l'éternité.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/43c497387b11a5be723c4801aaca0b4431382f15.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513100000 +0200" stop="20230513102200 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Zak Storm, super Pirate</title>
<sub-title lang="fr">Une sorcière à la mer</sub-title>
<desc lang="fr">Lors d'une compétition de surf, Zak Storm se retrouve coincé dans les sept mers du Triangle des Bermudes. Il devient alors le capitaine d'un puissant navire.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/c299b532665dcc86ab6aba3aec655d45600be4db.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513102200 +0200" stop="20230513104700 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Zak Storm, super Pirate</title>
<sub-title lang="fr">Nounou viking</sub-title>
<desc lang="fr">Lors d'une compétition de surf, Zak Storm se retrouve coincé dans les sept mers du Triangle des Bermudes. Il devient alors le capitaine d'un puissant navire.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/8f6bbcb1fd9f38ce4fdfeafb0bf1d0f9c6add48a.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513104700 +0200" stop="20230513111000 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Zak Storm, super Pirate</title>
<sub-title lang="fr">La voix du Chaos</sub-title>
<desc lang="fr">Lors d'une compétition de surf, Zak Storm se retrouve coincé dans les sept mers du Triangle des Bermudes. Il devient alors le capitaine d'un puissant navire.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/56d4303e96fe7e73cc3b0c9ab735875d4b11faee.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513111000 +0200" stop="20230513112100 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Objectif Blake!</title>
<sub-title lang="fr">Objectif Mini</sub-title>
<desc lang="fr">Les Extracureuils rétrécissent Blake et Mitch pour les attraper plus facilement, mais les deux amis parviennent à s'échapper et doivent survivre aux obstacles mortels qui se dressent dans leur propre jardin...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/f187dfd4b8456e9a184866627463fa0a1451b419.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513112100 +0200" stop="20230513113200 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Objectif Blake!</title>
<sub-title lang="fr">Objectif Cerveau</sub-title>
<desc lang="fr">Les Extracureuils utilisent un permutateur de cerveaux pour transférer le cerveau de Blake dans un poulpe et celui de Mitch dans un pingouin...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/f187dfd4b8456e9a184866627463fa0a1451b419.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513113200 +0200" stop="20230513114300 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Objectif Blake!</title>
<sub-title lang="fr">Objectif Pizza !</sub-title>
<desc lang="fr">Blake veut un nouveau téléphone et s'enrichit en vendant la délicieuse pizza maison préparée par sa mère...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/f187dfd4b8456e9a184866627463fa0a1451b419.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513114300 +0200" stop="20230513115500 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Objectif Blake!</title>
<sub-title lang="fr">Objectif Préhistoire !</sub-title>
<desc lang="fr">Blake et Mitch doivent survivre à des dinosaures affamés et à des hommes des cavernes furieux quand les Extracureuils les renvoient à l'Age de pierre...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/f187dfd4b8456e9a184866627463fa0a1451b419.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513115500 +0200" stop="20230513115800 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bien dans tes baskets</title>
<desc lang="fr">En compagnie de Djibril Cissé, Rio Mavuba et Laura Georges, avec la nouvelle émission sportive Bien dans tes baskets, les enfants seront aux premières loges pour découvrir toutes les anecdotes et les secrets des plus grands champions.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/737d5de0188e7d950a463bda6a5f217d43d448c8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513115800 +0200" stop="20230513122000 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Baskup</title>
<sub-title lang="fr">La surprise d'Orlando</sub-title>
<desc lang="fr">L'équipe se rend à Orlando pour affronter les Magicians, une équipe à l'origine d'un niveau moyen, devenue soudainement imbattable...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/11b6180069cb32cef369b19e682528cea2680457.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513080000 +0200" stop="20230513081300 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bakugan</title>
<sub-title lang="fr">À la fin du combat...</sub-title>
<desc lang="fr">Tout est en jeu dans ce combat! Le vainqueur décidera du sort de la Terre et de Vestoria. Drago Geo-Forge affronte Viloch Ultime dans le combat du siècle.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/45043f97d98d316cdef39f272317d8b4732a3409.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513081300 +0200" stop="20230513082300 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bakugan</title>
<sub-title lang="fr">L'académie des Bakugan !</sub-title>
<desc lang="fr">Dans le premier épisode de la saison, les Fantastiques sont invités à enseigner dans une Académie de Bakugans spécialisée dans les Combats Élémentaires. Une fois arrivés à l'Académie, les choses ne sont pas exactement comme prévu.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/45043f97d98d316cdef39f272317d8b4732a3409.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513082300 +0200" stop="20230513083500 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bakugan</title>
<sub-title lang="fr">Camarades de chambre</sub-title>
<desc lang="fr">Dan et Wynton sont ravis d'être colocataires dans les dortoirs de l'Académie. Mais ils constatent rapidement qu'ils ne peuvent se supporter l'un l'autre ! Le conflit se termine par un combat, où Trox invoque son Nanogan - Sledge !</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/45043f97d98d316cdef39f272317d8b4732a3409.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513083500 +0200" stop="20230513085700 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Baskup</title>
<sub-title lang="fr">Coup de tonnerre à Bollywood</sub-title>
<desc lang="fr">En Inde, les High 5 rencontrent les Bollywood Masalas. Rudy tombe sous le charme de leur capitaine, la jolie Sally, avec qui il vit une courte idylle...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/1cd1a9065bbdbc6dfec4d546fd8e3e2e16fd04a0.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513085700 +0200" stop="20230513091600 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Baskup</title>
<sub-title lang="fr">Moteur... action !</sub-title>
<desc lang="fr">Les Bollywood Masalas sont de retour pour jouer un match à San Antonio. Ils ont amené avec eux toute une équipe de tournage ! Et ils proposent même aux High 5 de jouer dans leur prochain film. Mia se voit déjà devenir une star...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/58d9f16b343a4d0457d0a33bd6d90b5517b9186b.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513091600 +0200" stop="20230513093800 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Les Légendaires</title>
<sub-title lang="fr">Frères d'arme</sub-title>
<desc lang="fr">Pour avoir interféré par erreur avec une mission des Faucons d'Argent, les Légendaires sont emprisonnés à Oroban. Mais des Dragonites pénètrent dans le palais du Roi Larbosa et se dirigent vers la salle des trésors. Ikaël, le commandant des Faucons d'Argent - et le propre frère de Danaël - est obligé d'embaucher nos héros pour les intercepter. Évidemment, la cohabitation entre Danaël et Ikaël ne se passe pas sans heurt.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/027d1d6f350ecc3c456c5eb00ddd2e479b54ea9f.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513093800 +0200" stop="20230513100000 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Les Légendaires</title>
<sub-title lang="fr">Le réveil du Kilimanchu</sub-title>
<desc lang="fr">Le réveil du Kilimanchu Darkhell a décidé de réveiller un ancien volcan dans le but d'y découvrir une pierre magique, une &quot; pépite de feu &quot; ensevelie dans le magma et qui pourrait décupler ses pouvoirs. Nos héros sont alertés par des éruptions qui menacent la population locale.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/d863582c12d27f346a55e238920d454f671a41a2.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513155400 +0200" stop="20230513160500 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Squish</title>
<sub-title lang="fr">Brillant de vérité</sub-title>
<desc lang="fr">Tout sur la vie secrète des amibes, à travers les aventures de Squish, ami d'un plancton et d'une bactérie.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/701dca697238dbba36dfec6f72d704bb1d3cc643.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513160500 +0200" stop="20230513161600 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Squish</title>
<sub-title lang="fr">Quitte ou double</sub-title>
<desc lang="fr">Tout sur la vie secrète des amibes, à travers les aventures de Squish, ami d'un plancton et d'une bactérie.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/53aa894517c3f4719301c84a1d18fca7b2f6f6b8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513161600 +0200" stop="20230513162700 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Squish</title>
<sub-title lang="fr">Peggy victime de la mode</sub-title>
<desc lang="fr">Tout sur la vie secrète des amibes, à travers les aventures de Squish, ami d'un plancton et d'une bactérie.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/701dca697238dbba36dfec6f72d704bb1d3cc643.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513162700 +0200" stop="20230513163800 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Squish</title>
<sub-title lang="fr">Pom-Pom Peggy</sub-title>
<desc lang="fr">Tout sur la vie secrète des amibes, à travers les aventures de Squish, ami d'un plancton et d'une bactérie.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/701dca697238dbba36dfec6f72d704bb1d3cc643.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513163800 +0200" stop="20230513164900 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Squish</title>
<sub-title lang="fr">La vidéo virale !</sub-title>
<desc lang="fr">Tout sur la vie secrète des amibes, à travers les aventures de Squish, ami d'un plancton et d'une bactérie.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/53aa894517c3f4719301c84a1d18fca7b2f6f6b8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513164900 +0200" stop="20230513170000 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Squish</title>
<sub-title lang="fr">Union cellulaire</sub-title>
<desc lang="fr">Tout sur la vie secrète des amibes, à travers les aventures de Squish, ami d'un plancton et d'une bactérie.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/53aa894517c3f4719301c84a1d18fca7b2f6f6b8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513170000 +0200" stop="20230513170300 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">C'est bon signe</title>
<sub-title lang="fr">L'interphone</sub-title>
<desc lang="fr">Animé par l'acteur Luca Gelberg, connu notamment pour avoir joué le rôle du petit frère aux côtés de Louane dans La Famille Bélier, ce programme exclusif offre une image décomplexée de la culture sourde sur un ton décalé, L'objectif : sensibiliser les jeunes téléspectateurs et éviter les maladresses dues à une mauvaise connaissance du sujet, L'animateur fait partie des deux personnes réellement sourdes du film à succès La Famille Bélier, Dans C'est bon signe, il se tient face caméra pour vous livrer son avis, des anecdotes hilarantes et vous parler de sujets d'actualités comme le sport, les exams, les filles,,</desc>
<category lang="fr">Emission jeunesse</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/2a3e169940e2c81d22647021062d6dafdc9c1a03.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513170300 +0200" stop="20230513170500 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bien dans tes baskets</title>
<desc lang="fr">En compagnie de Djibril Cissé, Rio Mavuba et Laura Georges, avec la nouvelle émission sportive Bien dans tes baskets, les enfants seront aux premières loges pour découvrir toutes les anecdotes et les secrets des plus grands champions.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/737d5de0188e7d950a463bda6a5f217d43d448c8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513170500 +0200" stop="20230513171600 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">La légende de Spark</title>
<sub-title lang="fr">Spark à la rescousse</sub-title>
<desc lang="fr">Spark, mécanicien au garage Starlight, rêve de devenir turbo-pilote. Sa vie prend un nouveau tournant le jour où il trouve un turbo-réacteur qui lui permet de porter secours à un tacot en détresse.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/fbfa0fa669c4959f81a474f2bae39f48c44bf0f2.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513171600 +0200" stop="20230513173000 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">La légende de Spark</title>
<sub-title lang="fr">Un participant inattendu</sub-title>
<desc lang="fr">Tandis qu'Harry s'apprête à braver la Piste Céleste, Spark débute son entraînement pour devenir turbo-pilote. Mais son impatience le pousse à relever un défi bien au-dessus de ses capacités...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/fbfa0fa669c4959f81a474f2bae39f48c44bf0f2.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513173000 +0200" stop="20230513174000 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">La légende de Spark</title>
<sub-title lang="fr">Au cœur du turbo</sub-title>
<desc lang="fr">Spark est sur un petit nuage après ses exploits, mais il revoit Harry qui a décidé de le surpasser. Ne voulant pas se laisser faire, il suit un rude entraînement pour maîtriser la Piste céleste.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/fbfa0fa669c4959f81a474f2bae39f48c44bf0f2.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513174000 +0200" stop="20230513175500 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">La légende de Spark</title>
<sub-title lang="fr">Course-poursuite</sub-title>
<desc lang="fr">Vaincre Spark devient une obsession pour Harry. Après avoir grillé un feu, il rencontre Hair Pin. Ses conseils et les caméras placées sur la piste l'aideront-ils à dépasser Spark ?</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/fbfa0fa669c4959f81a474f2bae39f48c44bf0f2.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513175500 +0200" stop="20230513180600 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Mini ninjas</title>
<sub-title lang="fr">La perle maléfique</sub-title>
<desc lang="fr">Kunoichi trouve une perle du collier d'Ashida et tombe sous l'influence de son puissant pouvoir maléfique. Sous l'emprise occulte d'Ashida, Kunoichi s'enfuit avec la perle et rejoint Shoko, prête à devenir son alliée contre les Mini-Ninjas...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/ef6e823a8ebb8dfc3ead23b12fabf706e4527499.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513055500 +0200" stop="20230513062000 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Baskup</title>
<sub-title lang="fr">Les baskets de Darwin</sub-title>
<desc lang="fr">Les High 5 affrontent la Geek Squad, des passionnés d'informatique, invaincus bien que peu sportifs. L'intelligence de Stella pourrait permettre de les battre.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/0da4769227075a497b70c54dc9b62519a57d6b59.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513062000 +0200" stop="20230513064500 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Baskup</title>
<sub-title lang="fr">La surprise d'Orlando</sub-title>
<desc lang="fr">L'équipe se rend à Orlando pour affronter les Magicians, une équipe à l'origine d'un niveau moyen, devenue soudainement imbattable...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/11b6180069cb32cef369b19e682528cea2680457.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513064500 +0200" stop="20230513070900 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Beyblade Burst</title>
<sub-title lang="fr">Devastate Belfyre, le retour du Prince des Ténèbres !</sub-title>
<desc lang="fr">Après une défaite écrasante et un Belfyre brisé, Bel s'enferme au Passage Fantôme et verrouille la porte derrière lui. Tandis que le Prince des Ténèbres se cache dans la solitude, Bashara, Ilya et Rashad gravissent les rangs du monde du Beyblade. Mais un désir ardent anime Rashad, qui en veut encore plus. Forger de nouvelles toupies pourrait-il raviver la passion des deux Bladers ?</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/205b282d8298ed3b2ad5906ddb9cdc2206d667ab.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513070900 +0200" stop="20230513073300 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Beyblade Burst</title>
<sub-title lang="fr">Glory Regnar, un cercle de lumière !</sub-title>
<desc lang="fr">L'ascension de Rashad au rang de ' Haut Prince ' commence par une intense bataille contre son ami et mentor de longue date, Valt. Inspiré par cet impressionnant combat, le Prince des Ténèbres se précipite dans l'arène et défie Rashad lui-même. Mais le mépris de Bel pour le protocole ne sera pas toléré par le Haut Prince. Il fera régner l'ordre !</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/09fe28d7a825d21766773b0ba316b563b7fe8ed3.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513073300 +0200" stop="20230513075600 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Beyblade Burst</title>
<sub-title lang="fr">On inverse, on inverse ! La géniale contre-attaque !</sub-title>
<desc lang="fr">Bel veut à tous prix affronter Rashad, mais il doit se rappeler que c'est un combat en équipe, pas en solo ! Travailler ensemble comme une équipe peut sembler assez simple, mais si Bel, Valt et Ranzo veulent réussir, le Prince des Ténèbres va devoir mettre de côté son désir de vaincre Rashad lui-même.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/599d2c3187b59bbaa2065eef0e81a84ece648036.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513075600 +0200" stop="20230513080000 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Manger, bouger, dormir</title>
<sub-title lang="fr">Le gras</sub-title>
<desc lang="fr">Le gras c'est bon, mais avec modération, sinon gare à l'indigestion !</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/38c7db5abf6274a88690c16d156e0ed830752dbe.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513194900 +0200" stop="20230513201200 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages</title>
<sub-title lang="fr">Par tous nos liens d'amitié !</sub-title>
<desc lang="fr">Le deuxième match des demi-finales du Tournoi des Huit Maîtres se poursuit et Sacha affronte la Maîtresse de Sinnoh Cynthia. Le match total, à six contre six, promettait beaucoup d'action... et il a certainement tenu ses promesses ! Avec cinq Pokémon de Sacha déjà éliminés, c'est au tour de Méga-Lucario d'intervenir. Son premier adversaire est le Togekiss Dynamax de Cynthia, et Lucario gagne, laissant Cynthia avec le seul Carchacrok. C'est le dernier combat du match, et les deux Pokémon se battent avec énergie, mais l'endurance de Lucario permet à Sacha de remporter la victoire ! Admis en finale, notre héros doit maintenant se préparer pour son combat le plus difficile à ce jour, celui qui l'opposera à Tarak !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé manga</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/e1f869481de100aa71c050d298022dcbba8c5b7b.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513201200 +0200" stop="20230513203000 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages</title>
<sub-title lang="fr">Rencontres autour d'un scone !</sub-title>
<desc lang="fr">C'est la veille du combat de Sacha et de Tarak, et nos héros rencontrent Tarak, Sonya, la professeure Magnolia et Éthernatos ! Tarak a réussi à calmer la rage du Pokémon légendaire, ce dont Goh lui est reconnaissant. Sacha et Goh retournent ensuite au magasin de scones où Goh a rencontré Flambino, maintenant évolué en Pyrobut, pour la première fois. Pyrobut retrouve ses amis Goupilou. Cependant, le chaos s'ensuit lorsque la Team Rocket s'allie avec un Berserkatt et deux Miaouss de Galar- mais les Goupilou évoluent en Roublenard, et avec un peu d'aide des Pokémon de Goh, ils envoient de nouveau la Team Rocket vers d'autres cieux. Goh reçoit alors un message du Projet Mew : c'est l'heure de sa prochaine mission !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé manga</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/e1f869481de100aa71c050d298022dcbba8c5b7b.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513203000 +0200" stop="20230513204100 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Oscar &amp; Malika toujours en retard</title>
<sub-title lang="fr">Le coiffeur</sub-title>
<desc lang="fr">Sur le chemin de l'école, Oscar et Malika rencontrent un coiffeur qui promet à qui veut l'entendre une chevelure de rêve, grâce à son sérum ' révolutionnaire '. Mais quand ses propres cheveux se mettent à pousser de manière exponentielle, nos héros doivent trouver un moyen d'arrêter le processus avant que toute la ville ne soit envahie par sa crinière indomptable !</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/25b784d7d42fe661006d391766164c5e10676dbb.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513204100 +0200" stop="20230513205700 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Oscar &amp; Malika toujours en retard</title>
<sub-title lang="fr">Le régulateur d'humeur</sub-title>
<desc lang="fr">Ce matin, tous les habitants de la ville d'Oscar et Malika ont des comportements inhabituels, voire même : franchement bizarres ! Nos héros découvrent que c'est l'œuvre d'un inventeur fou qui a décidé d'éradiquer la mauvaise humeur dans le monde entier, à l'aide d'un boîtier spécialement conçu pour l'occasion. Oscar et Malika doivent trouver une solution pour que tout le monde retrouve le contrôle de ses émotions.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/5a6c559c880fec543cdf889d9429043558ac8bc8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513205700 +0200" stop="20230513210800 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Oscar &amp; Malika toujours en retard</title>
<sub-title lang="fr">Le jeu d'échecs</sub-title>
<desc lang="fr">Oscar et Malika découvrent un vieux jeu d'échecs dans la boutique de Cosmo ! Mais alors que Malika essaye d'apprendre les règles à Oscar, les pièces se mettent soudain à grandir et reprennent un combat vieux de plusieurs siècles. Oscar et Malika vont devoir aider le roi noir, pleutre et sans soldats, à battre le roi blanc qui compte bien faire de la ville son nouveau royaume !</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/4bc8200dfec2412f44e29ec5ebe2b00a1cab71a4.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513210800 +0200" stop="20230513212000 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Oscar &amp; Malika toujours en retard</title>
<sub-title lang="fr">Le drone</sub-title>
<desc lang="fr">Pedro, un homme d'affaire mal intentionné, séduit les habitants de la ville grâce à son drone ultra sophistiqué qui les livre à domicile... en pillant le kiosque de Cosmo ! Oscar et Malika décident d'aider leur ami à lutter contre cette concurrence déloyale, et bientôt, c'est la ville toute entière qui se mobilise en faveur de leur kiosque de quartier.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/1f27cfef20222f6f463cdeea6d9053b3386a9c49.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513212000 +0200" stop="20230513213100 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Sonic Boom</title>
<sub-title lang="fr">Sidney le déchet</sub-title>
<desc lang="fr">Poussée par ses amis qui souhaitent la socialiser, Sticks adopte un charmant petit robot-chien. Aussi attachant que tachant...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/dce1fa12910da5be3f3ea4b2f8c00d241500d2a5.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513213100 +0200" stop="20230513214500 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Sonic Boom</title>
<sub-title lang="fr">Décoration de l'extrême</sub-title>
<desc lang="fr">Eggman veut relooker son repaire pour essayer de gagner un concours de décoration intérieur. La seule qui puisse l'aider c'est Amy...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/8fa302741e6581393b685caff9dbe3f435aea99c.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513214500 +0200" stop="20230513215600 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Sonic Boom</title>
<sub-title lang="fr">Un stagiaire pour l'apocalypse</sub-title>
<desc lang="fr">Eggman recrute un jeune fan pour en faire son stagiaire diabolique. Il s'avère que son stagiaire est bien empressé de gravir les échelons...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/8fa302741e6581393b685caff9dbe3f435aea99c.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513215600 +0200" stop="20230513221000 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Sonic Boom</title>
<sub-title lang="fr">Moustaches Party</sub-title>
<desc lang="fr">Sonic, un hérisson, est le chef d'un groupe de rebelles qui se bat pour la liberté. Il multiplie les aventures avec ses meilleurs amis, mais aussi ses ennemis.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/8fa302741e6581393b685caff9dbe3f435aea99c.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513035500 +0200" stop="20230513040600 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Sonic Boom</title>
<sub-title lang="fr">L'épisode sans nom</sub-title>
<desc lang="fr">Quand les villageois découvrent que le nom du village a été choisi d'après l'ancêtre maléfique de Sticks, ils s'en prennent à elle...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/bfb5b6081b7e20718a6217480ec423398e114463.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513040600 +0200" stop="20230513042000 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Sonic Boom</title>
<sub-title lang="fr">Le frère caché d'Eggman</sub-title>
<desc lang="fr">Steve Eggman arrive en ville, prétendant être le frère perdu de vue d'Eggman. Il veut se battre pour le bien avec Sonic et ses amis...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/bfb5b6081b7e20718a6217480ec423398e114463.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513042000 +0200" stop="20230513044500 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Kung Fu Panda : l'incroyable légende</title>
<sub-title lang="fr">Un élève impérial pas très doué</sub-title>
<desc lang="fr">Lu, le petit-fils de l'empereur doit être entraîné à l'école du Kung Fu du palais de Jade. Sinon, il serait exilé en désert tandis que Po, Shifu et les 5 cyclones seraient décapités.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/cd2ce850764b619b338e9197212599d1e7c203e8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513044500 +0200" stop="20230513050500 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Kung Fu Panda : l'incroyable légende</title>
<sub-title lang="fr">Ennemis intimes</sub-title>
<desc lang="fr">Suite à une attaque contre Po qui se solde par une terrible humiliation, Taotie perd le moral et passe son temps à broyer du noir.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/cd2ce850764b619b338e9197212599d1e7c203e8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513050500 +0200" stop="20230513053000 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Foot 2 rue</title>
<sub-title lang="fr">Le rêve de Frank</sub-title>
<desc lang="fr">En quart de finale, les Bleus affrontent les Double X avec leur nouvelle recrue, Paolo, un attaquant en formation à l'Olympique de Port-Marie...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/65c49cbc2542997d4ed88f8b9544ea2dd7a40017.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513053000 +0200" stop="20230513055500 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Foot 2 rue</title>
<sub-title lang="fr">Retrouvailles</sub-title>
<desc lang="fr">Alors qu'ils s'entrainent pour leur demi-finale contre les Psykopats, les Bleus sont estomaqués : les parents d'Assâad et son petit frère, Elias sont là devant eux ! Petit garçon vif et attachant, Elias se lie d'amitié avec Steven. Mais Assâad interdit à son frère de le voir. Durant la demi-finale, Jack, le capitaine masqué des Psykopats, se montre très agressif, et blesse volontairement Assâad qui ne se relève pas...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/65c49cbc2542997d4ed88f8b9544ea2dd7a40017.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513055500 +0200" stop="20230513062000 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Baskup</title>
<sub-title lang="fr">Les baskets de Darwin</sub-title>
<desc lang="fr">Les High 5 affrontent la Geek Squad, des passionnés d'informatique, invaincus bien que peu sportifs. L'intelligence de Stella pourrait permettre de les battre.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/0da4769227075a497b70c54dc9b62519a57d6b59.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513015300 +0200" stop="20230513021900 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Baskup</title>
<sub-title lang="fr">Le retour des Kosmos</sub-title>
<desc lang="fr">Les Kosmos ont pour habitude d'offrir à leurs adversaires des pâtisseries kazakhes avant le match. Mais les gourmandises se révèlent être un cadeau empoisonné.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/7901d318d100ec91dfbaab46ffb464c2f4cde622.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513021900 +0200" stop="20230513024500 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Baskup</title>
<sub-title lang="fr">Le match des stars</sub-title>
<desc lang="fr">Aujourd'hui, la compétition s'interrompt exceptionnellement pour laisser place à un match de gala qui réunit les dix meilleurs joueurs du tournoi. Rudy est sélectionné et c'est pour lui une occasion en or d'être repéré par un recruteur...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/58d9f16b343a4d0457d0a33bd6d90b5517b9186b.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513024500 +0200" stop="20230513031000 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Marblegen</title>
<sub-title lang="fr">La journée du marathon</sub-title>
<desc lang="fr">Dans un monde où les compétitions se disputent avec des billes magiques, les tournois de Marblegens font fureur. Quatre amis, qui forment l'équipe des Météores, se sont inscrits au plus grand tournoi de la planète.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/6c6abc6de67418ff8ed6a96346a29012a793d8af.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513031000 +0200" stop="20230513033500 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Marblegen</title>
<sub-title lang="fr">Chevalier d'un jour</sub-title>
<desc lang="fr">Cosmo a emprunté le grimoire des Costello malgré l'interdiction de Zuméo. Archi et Lardo s'en emparent. Les Météores doivent le récupérer chez King et réussir à revenir à temps pour jouer leur match contre les Chevaliers Pourpres...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/6c6abc6de67418ff8ed6a96346a29012a793d8af.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513033500 +0200" stop="20230513034600 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Sonic Boom</title>
<sub-title lang="fr">L'employé Knuckles</sub-title>
<desc lang="fr">Knuckles est bouleversé d'avoir gagné une lampe car il n'a pas de maison où la ranger...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/e9f0efbe7429b7b157c9c8fdab9a58b5928461ef.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513034600 +0200" stop="20230513035500 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Sonic Boom</title>
<sub-title lang="fr">Coupure générale</sub-title>
<desc lang="fr">Quand la source d'énergie du Village, le cristal Meroke s'éteint, Sonic et ses amis doivent trouver comment la remplacer...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/bfb5b6081b7e20718a6217480ec423398e114463.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513035500 +0200" stop="20230513040600 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Sonic Boom</title>
<sub-title lang="fr">L'épisode sans nom</sub-title>
<desc lang="fr">Quand les villageois découvrent que le nom du village a été choisi d'après l'ancêtre maléfique de Sticks, ils s'en prennent à elle...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/bfb5b6081b7e20718a6217480ec423398e114463.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513215600 +0200" stop="20230513221000 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Sonic Boom</title>
<sub-title lang="fr">Moustaches Party</sub-title>
<desc lang="fr">Sonic, un hérisson, est le chef d'un groupe de rebelles qui se bat pour la liberté. Il multiplie les aventures avec ses meilleurs amis, mais aussi ses ennemis.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/8fa302741e6581393b685caff9dbe3f435aea99c.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513221000 +0200" stop="20230513223700 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Kung Fu Panda : l'incroyable légende</title>
<sub-title lang="fr">Bandit un jour, bandit toujours !</sub-title>
<desc lang="fr">Suite à une dispute, le second des croco-bandits, Gah-ri, quitte la bande et emménage chez Monsieur Ping. Celui-ci l'accueille à bras ouverts. Ils deviennent tellement proche que Monsieur Ping envisage d'adopter le crocodile.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/cd2ce850764b619b338e9197212599d1e7c203e8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513223700 +0200" stop="20230513230000 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Kung Fu Panda : l'incroyable légende</title>
<sub-title lang="fr">Privé de banquet</sub-title>
<desc lang="fr">Le sergent Hu organise un banquet en l'honneur de l'intendant en chef Chang qui doit arriver très prochainement au village. Po est fou de joie : il a toujours rêvé d'assister à une fête somptueuse.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/cd2ce850764b619b338e9197212599d1e7c203e8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513230000 +0200" stop="20230513232500 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Jurassic World : La Colo du Crétacé</title>
<sub-title lang="fr">Dernier jour de colo</sub-title>
<desc lang="fr">Le groupe quitte le lagon des mosasaures et se fraie un chemin jusqu'au monorail... où Ben a l'occasion d'affronter ses peurs.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/8e25c26c6b76281892c393771d237eb4d6f7d8ad.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513232500 +0200" stop="20230513235000 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Jurassic World : La Colo du Crétacé</title>
<sub-title lang="fr">Fin de course</sub-title>
<desc lang="fr">Une course contre la montre s'engage pour attraper le dernier ferry au départ de l'île. Les ados arriveront-ils à temps ?</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/8e25c26c6b76281892c393771d237eb4d6f7d8ad.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513235000 +0200" stop="20230514001000 +0200" channel="CanalJPolynesie.fr">
<title lang="fr">Foot 2 rue</title>
<sub-title lang="fr">Remplacante de luxe</sub-title>
<desc lang="fr">Pour remplacer Jérémy, le FC Golmetti a débauché Jessica des Double X. Celles-ci se retrouvent donc à 4...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/65c49cbc2542997d4ed88f8b9544ea2dd7a40017.jpg" />
</programme>