<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230325033300 +0100" stop="20230325051800 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'école du bout du monde</title>
<desc lang="fr">Ugyen Dorji, un jeune instituteur du Bhoutan, n'est pas enthousiaste à l'idée d'enseigner dans la partie la plus reculée du pays. Une fois sur place, après un loin et pénible voyage, il se rend compte que les conditions de vie sont spartiates. Il prend son courage à deux mains et réussi a créer une vraie salle de classe. Même s'il était contre l'idée de sa mutation dans cette partie perdue du pays, l'instituteur, qui aime jouer de la guitare pendant ses cours, s'attachent à ses élèves et aux habitants à la force spirituelle communicative. La communauté voudrait que le jeune homme reste au-delà de la durée de son contrat...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/39A05C59278BA0848D83342E848B0B6C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325051800 +0100" stop="20230325071600 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5B0A2CAD07C8806F6C22861A5010BB6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325071600 +0100" stop="20230325075900 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Tchi tcha</title>
<desc lang="fr">Magazine cinéma au coeur de l'actualité culturelle, TCHI TCHA traite tous les genres cinématographiques, des plus pointus aux plus populaires, des blockbusters aux découvertes. Laurie Cholewa, avec la complicité de Perrine Quennesson et Renan Cros, invite dans un espace de culture et de divertissement où il fait bon se poser. TCHI TCHA !</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DD3749391FBD08566D95DB238B908E9E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.23.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230325075900 +0100" stop="20230325093600 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Les Tuche 4</title>
<desc lang="fr">Lassé de sa vie à l'Elysée, Jeff revient à Bouzolles avec toute sa famille après avoir quitté ses fonctions présidentielles. Ravis de revenir dans leur village, ils attendent Noël avec impatience, et Cathy souhaite profiter de l'occasion pour inviter Maguy, sa soeur, et son mari Jean-Yves que Jeff ne peut pas voir en peinture après une brouille vieille de dix ans. Il accepte tout de même la requête de sa femme, mais dès l'arrivée de la belle-famille, un désaccord oppose à nouveau les deux hommes. Rapidement, Jeff prend la décision de racheter une entreprise de jouets convoitée par Jean-Yves, un financier sans scrupules à ses yeux...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6BBDE061D771CDA6FBC645815A5E4807.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325093600 +0100" stop="20230325111300 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Chronique d'une liaison passagère</title>
<desc lang="fr">Charlotte et Simon se rencontrent au cours d'une soirée et se plaisent immédiatement. Mais il y a un hic : Simon est marié et a des enfants, alors que Charlotte est mère célibataire. Tous deux se mettent d'accord pour se voir lorsqu'ils le souhaitent et prendre un maximum de plaisir sans y mêler des sentiments. Cependant, au fil du temps et des rencontres, il devient évident pour tous les deux qu'ils sont liés par une incroyable complicité et qu'ils ressentent bien plus que du désir l'un pour l'autre...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/79F18B7D746B1FB4E9F38199985165A0.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325111300 +0100" stop="20230325132000 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">The King's Man : première mission</title>
<desc lang="fr">Alors que la Première Guerre mondiale fait rage, le duc Orlando d'Oxford, un aristocrate toujours tiré à quatre épingles, cache sa véritable identité au monde. C'est en fait un super espion au service de sa Majesté au sein de Kingman, la première agence de renseignements privée britannique. Il fait équipe avec le jeune Conrad, qu'il doit former. Entre deux séances d'entraînement, il lui montre comment s'habiller avec élégance en toutes circonstances. Les deux hommes s'associent avec Mata Hari et Shola. Ensemble, ils font face aux pires tyrans du monde comme Guillaume II et Nicolas II, mais aussi à des fous comme Raspoutine, qui souhaite anéantir la Terre...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3469B1B9B6D2773E5610736D19AF5284.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230325132000 +0100" stop="20230325152200 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Kompromat</title>
<desc lang="fr">Travaillant en Russie en tant que diplomate, Mathieu Roussel est arrêté chez lui par les autorités, devant sa fille, puis emmené en détention. Il est victime d'un &quot;kompromat&quot;, une technique utilisée par les services secrets depuis des décennies pour fabriquer de faux documents dans le but de nuire à un ennemi du pays. Soupçonné de faits graves, il risque la prison à perpétuité dans un pays hostile, ne lui laissant qu'une seule option s'il veut survivre et revoir sa fille : l'évasion. Il décide de mettre son plan à exécution et s'enfuir par tous les moyens possibles de cette prison en Sibérie afin de rejoindre la France...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3DD9BE9FCE797D9513417AEA5493AC33.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230325152200 +0100" stop="20230325153800 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Canalissime</title>
<desc lang="fr">Chaque mois, ce tout-en-images fait le tour d'horizon de l'actualité des programmes CANAL+ au fil d'interviews sur les temps forts de l'antenne.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325153800 +0100" stop="20230325170300 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Les Minions 2 : Il était une fois Gru</title>
<desc lang="fr">Alors qu'il n'a que 12 ans, Felonius Gru grandit avec l'envie de rejoindre le groupe de méchants &quot;Vicious 6&quot; mené par le légendaire Will Karnage. Lorsque ce dernier est congédié, Gru tente de prouver avec l'aide des Minions, Kevin, Stuart, Bob et le nouveau, Otto, qu'il a toutes les qualités requises pour faire partie de la bande. Mais, après un entretien infructueux, il décide de les voler et c'est à partir de là que commencent tous les problèmes pour lui et les Minions. Ils deviennent les ennemis numéro un des &quot;Vicious 6&quot;. Pour se défendre, Felonius se tourne vers Will Karnage, qui devient contre toute attente un allié improbable dans cette lutte avec leurs opposants...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AA3CF14883AF6A2E29CB6506BB96725E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325170300 +0100" stop="20230325184800 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">La traversée</title>
<desc lang="fr">Chargés d'accompagner cinq adolescents en voie de réinsertion lors d'une croisière de quinze jours en Méditerranée, Stéphanie et Alex, éducateurs d'un quartier de Marseille, découvrent une mauvaise surprise lors de l'embarcation sur le bateau. En effet, le commandant de bord n'est autre qu'un ancien policier de la BAC qui a mis un terme à sa carrière depuis des lustres, totalement exaspéré par le comportement des jeunes des banlieues dont il avait la charge. Toutefois, après quelques frictions initiales fort attendues, le voyage prend une toute autre allure. Les uns et les autres apprennent à se connaître, voire à s'apprécier...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C197B84248AC5B5CCC96963CC4951D9A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230325184800 +0100" stop="20230325202600 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Entre la vie et la mort</title>
<desc lang="fr">Depuis plus de deux ans, Leo n'a aucune nouvelle de son fils, un jeune homme qui semblait avoir de mauvaises fréquentations. Conducteur sur une ligne du métro de Bruxelles, Leo traverse une énième fois la ville quand soudain il aperçoit au loin Hugo, apparemment dans un bien mauvais état. Avant d'arriver à sa hauteur, le drame se produit : son fils se jette sur les voies et meurt happé. En détresse, déboussolé par la scène d'horreur à laquelle il a assisté, ce père d'origine espagnole décide de tout mettre en oeuvre pour comprendre les raisons qui ont poussé Hugo à commettre un tel acte, quitte à s'attaquer à des caïds du milieu...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BC57C5B9006D04225B6ED14D3C963242.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230325202600 +0100" stop="20230325203800 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Tchi tcha : coup de projecteur</title>
<sub-title lang="fr">De grandes espérances</sub-title>
<desc lang="fr">Magazine sur les actualités culturelles, suit les plus populaires événements cinématographiques. </desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/21EC03C362EA02E1B6EB6637E73C0F6C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.22.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230325203800 +0100" stop="20230325205100 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'hebd'Hollywood</title>
<desc lang="fr">La revue de l'actualité du cinéma US. Sortie salles, festivals, films en préparation ou en tournage : Didier Allouch est notre sentinelle à Hollywood ! Des news ponctuées de rencontres avec les grandes figures du cinéma américain, de belles exclus,...</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F238909399EF1C38DF0C88571C655034.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.26.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325205100 +0100" stop="20230325205800 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Opérations spéciales</title>
<sub-title lang="fr">Nope</sub-title>
<desc lang="fr">Magazine du cinéma</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9ECE145C0662EFD815E56C91403357FD.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.39.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325205800 +0100" stop="20230325230400 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Nope</title>
<desc lang="fr">Otis Haywood vit dans son ranch californien jusqu'au jour où il décède sous les yeux de son fils OJ, tué par la chute d'objets tombés du ciel. OJ et sa soeur Emerald décident d'enquêter sur cet engin étrange qu'ils ont aperçu dans les nuages et qui a causé la mort de leur père. Cette dernière parvient alors à convaincre son frère de filmer l'OVNI afin d'avoir des preuves de son existence. Ne pouvant pas le faire seuls, ils obtiennent l'aide d'un vendeur, Angel Torres, et d'un documentariste spécialisé, Antlers Holst. Tous ensemble ils vont tenter d'expliquer ce phénomène paranormal terrifiant qui cause de nombreuses victimes...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/837DA1D7A0DD19F007628A4675D25830.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230325230400 +0100" stop="20230325231000 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Baiser violet</title>
<desc lang="fr">Un mystérieux invité observe, puis aborde une femme, lors d'une fête.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6565DC7C88A443F4F07F75E37D645A3B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325231000 +0100" stop="20230326003500 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Cecil B. DeMented</title>
<desc lang="fr">A Baltimore. La célèbre actrice Honey Whitlock honore de sa présence la première projection publique de son nouveau film, &quot;Some Kind of Happiness&quot;. Elle ne sait pas encore qu'elle est tombée dans un piège tendu par Sinclair Stevens, alias Cecil B. Demented, un cinéaste underground qui a déclaré la guerre aux studios hollywoodiens. Désireux de la voir jouer dans sa prochaine oeuvre, &quot;Raving Beauty&quot;, Demented kidnappe Honey, provoquant de véritables crises d'hystérie dans tout le pays. Lorsque la comédienne rencontre les membres de l'équipe technique, tous plus farfelus les uns que les autres, elle refuse purement et simplement de collaborer avec son ravisseur...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5492DA7B49B0F790843BDC03AAC490D2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326003500 +0100" stop="20230326004300 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Tchi tcha Home Cinéma</title>
<sub-title lang="fr">Mise en abîme</sub-title>
<desc lang="fr">L'actualité du cinéma à Tchi tcha avec Laurie Cholewa et ses invités.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/41D60FD15D953A77351D55AF881910BA.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.23.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326004300 +0100" stop="20230326033200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le secret de la cité perdue</title>
<desc lang="fr">Ecrivaine réputée, Loretta parvient depuis ses débuts à captiver les lecteurs avec ses récits aussi palpitants que romantiques, avec une affection particulière pour les décors paradisiaques. Malgré cette popularité, sa vie personnelle est loin d'être réjouissante, et elle noie bien souvent sa solitude dans l'alcool. Alors qu'elle doit sans cesse rappeler à ses fans que tous ses romans ne sont rien d'autre que des fictions, l'un d'eux, bien plus insistant, la sollicite pour tenter de mettre la main sur un trésor évoqué dans un de ses précédents ouvrages. L'individu finit par l'entraîner contre son gré dans un périple incertain...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/36F053B063BF854CA8D2FF401A809623.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326033200 +0200" stop="20230326042200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">La nuit du 12</title>
<desc lang="fr">A Grenoble, Yohan, officier de la police judiciaire, tente de récolter des indices qui lui permettraient d'avancer sur un crime complexe. Le cadavre carbonisé d'une jeune femme récemment découvert dans un quartier de la ville hante ses pensées, et, malgré des recherches intensives, Yohan ne parvient pas à avancer dans l'enquête. Au fil des interrogatoires, les pistes se multiplient sans cesse, et le jeune policier semble peu à peu perdre ses moyens face aux déclarations contradictoires de l'entourage de la victime. Pour la première fois de sa carrière, Yohan fait face à des doutes qui finissent par le ronger...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A2317A88CEFF9092EE857C0F5A2DB71C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326042200 +0200" stop="20230326071100 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2FE94A7D93AAD8E38CC5F134073111ED.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>