<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230227043700 +0100" stop="20230227071500 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2FE94A7D93AAD8E38CC5F134073111ED.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230227071500 +0100" stop="20230227075500 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Magistral.e</title>
<sub-title lang="fr">Michel Hazanavicius</sub-title>
<desc lang="fr">&quot;Magistral.e&quot; est la collection de masterclasses de Canal+ qui donne la parole à des créateurs et créatrices. Pour raconter sa façon de travailler, chaque invité.e s'approprie l'exercice et construit son propre &quot;cours&quot; dévoilant les différentes étapes de leur processus de création. Michel Hazanavicius, César et Oscar du Meilleur Réalisateur pour &quot;The Artist&quot; est le premier invité de cette collection inédite. Alors, comment réalise-t-on un film selon Michel Hazanavicius ?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A8602C9D3D2A27D8B1C615F543DE4325.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230227075500 +0100" stop="20230227081200 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Solution à la tristesse</title>
<desc lang="fr">Un mystérieux paquet fait naître l'espoir chez une femme totalement déprimée. Mais ce qu'elle n'avait pas anticipé, c'est la radicalité des résultats…</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Court métrage</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/380E6C92B6C3109569659082F7DE97DC.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230227081200 +0100" stop="20230227095200 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Amants</title>
<desc lang="fr">Elle étudiante en hôtellerie, lui sans emploi, trafiquant et adepte d'argent facile, Lisa et Simon profitent pleinement de leurs vies de jeunes adultes, liés par un amour inconditionnel malgré leurs différences. Quand ce dernier provoque un malencontreux accident, il choisit de fuir pour s'éviter une inévitable incarcération, abandonnant ainsi sa dulcinée sans explications. Sans nouvelles, Lisa refait sa vie et épouse Léo, un charismatique homme d'affaires. En voyage avec son mari sur une île paradisiaque, Lisa est prise en défaut par un destin taquin, retrouvant son amour de jeunesse trois années après leur séparation forcée...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/07F0843FF9353BB93D43B3DC1EDFB52F.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230227095200 +0100" stop="20230227113800 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">The Cursed : Le film</title>
<desc lang="fr">La journaliste chevronnée Im Jin Hee enquête sur une série de meurtres de hauts cadres d'une entreprise pharmaceutique. A chaque fois, le corps sans vie du meurtrier est retrouvé à côté de celui de sa victime. Les autopsies révèlent que les tueurs étaient morts depuis plusieurs mois au moment de l'homicide. Im Jin Hee, aidée par So Jin, une adolescente capable de jeter des sorts mortels, découvre que les morts-vivants sont manipulés par un chamane lié à Forest, le plus grand conglomérat informatique de Corée du Sud...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/22F77AED4D717101786D7B75C955E6D6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230227113800 +0100" stop="20230227130900 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">The Duke</title>
<desc lang="fr">En 1961, Kempton Bunton, un chauffeur de taxi sexagénaire, vole à la National Gallery de Londres le portrait du Duc de Wellington peint par Goya. Cet homme bavard et qui refuse l'injustice rendra ce tableau uniquement à la condition que le gouvernement renonce à faire payer la redevance télévisuelle aux personnes âgées de plus de 75 ans. Sa femme Dorothy l'adore mais est épuisée par ses éternelles croisades. Elle ne comprend pas pourquoi il ne lui a rien dit de son entreprise. En attendant, Kempton doit répondre de ses actes et comparaît au tribunal. Or son combat devient très populaire et il a le soutien de son petit-fils...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B70ABB55D7BBE758819989E5471560F3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230227130900 +0100" stop="20230227153400 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Nightmare Alley</title>
<desc lang="fr">Après avoir fait ses gammes auprès d'une voyante et de son mari, un célèbre mentaliste de ces années 40, Stanton décide qu'il est désormais temps de voler de ses propres ailes. La rencontre avec ces deux personnages a bouleversé son existence, et il a très rapidement saisi les profits qu'il pourrait tirer auprès d'une clientèle aisée avec un tel &quot;don&quot;. Et qui d'autre que Lilith Ritter, une psychiatre qu'il connait depuis peu mais chez laquelle il a immédiatement décelé un machiavélisme sans bornes, pour l'accompagner dans ce plan très lucratif. Ensemble, ils passent sans coup férir à l'action, faisant fi des pourtant nombreux risques...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4400E496A3DBA3A61DF07A209991637C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230227153400 +0100" stop="20230227173900 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Twist à Bamako</title>
<desc lang="fr">En ce début des années 1960, la capitale malienne jouit d'une relative accalmie après les événements ayant récemment conduit à l'indépendance du pays. Samba, un commerçant prospère de la ville, fait la rencontre de Lara alors qu'il se rend dans la brousse. Désireuse de quitter sa famille qui l'a promise à un mariage arrangé, cette dernière parvient à convaincre Samba de l'aider à fuir. Quelques temps plus tard, les deux se recroisent dans un bar de Bamako, lui venant noyer ses problèmes dans l'alcool, elle profitant de sa liberté fraîchement acquise. Les deux promettent ce soir là de ne plus se quitter... </desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4A3B70381BC345E21A243A3186309720.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230227173900 +0100" stop="20230227205800 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">48e nuit des César</title>
<desc lang="fr">La 48e cérémonie des César, depuis l'Olympia, est présentée par Leïla Bekhti, Jérôme Commandeur, Jamel Debbouze, Emmanuelle Devos, Léa Drucker, Eye Haïdara, Alex Lutz, Raphaël Personnaz et Ahmed Sylla, sous la présidence de Tahar Rahim. Cette présentation collégiale fera la part belle à la création cinématographique, et pose l'accent sur une mobilisation collective au service d'une cérémonie renouvelée qui mettra en valeur la diversité et la richesse du cinéma en France. Comme chaque année, des César dans toutes les catégories des métiers du cinéma seront attribués à celles et ceux qui font le cinéma.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Cérémonie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D9FAFB0F5933AF13ACBC3A599778C52D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230227205800 +0100" stop="20230227233300 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Varsovie 83, une affaire d'Etat</title>
<desc lang="fr">Le 12 mai 1983, Grzegorz Przemyk refuse de donner sa pièce d'identité lors d'un contrôle de police. Il s'agit du fils d'une militante proche de Solidarnosc, le mouvement de Lech Walesa. Les forces de l'ordre décident alors de lui donner une leçon et le battent à mort. Sauf qu'un témoin assiste à la scène, Jurek Popiel. Ils vont tout faire pour l'empêcher de témoigner au procès. Malgré le fait que la loi martiale ait été levée, le pouvoir du général Wojciech Jaruzelski reste un régime totalitaire, et cette affaire ne les arrange pas du tout. L'objectif est alors très simple pour eux : éliminer Popiel et éviter un scandale d'état... </desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/619B13875466F389D57E35DF5B2EBE01.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230227233300 +0100" stop="20230228011300 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">On the Line</title>
<desc lang="fr">Elvis Cooney vit à Los Angeles. Il est l'animateur d'une émission de radio, &quot;On the Line&quot;, diffusée la nuit sur la station KLAT. Un soir, il reçoit l'appel d'un auditeur assez mystérieux prétendant s'appeler Gary. Ce dernier le menace, ainsi que sa famille. Il prétend même se trouver au domicile des Cooney et affirme qu'il kidnappé sa femme et sa fille. Elvis entame alors une longue nuit d'angoisse et de négociations avec l'inquiétant personnage.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/183299720AA5C375465CA4F54CF080E7.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230228011300 +0100" stop="20230228031300 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">355</title>
<desc lang="fr">Lorsqu'une arme top secrète se retrouve entre les mains de mercenaires, une membre de la CIA, Mason &quot;Mace&quot; Brown, est forcée de rejoindre Marie, agent allemand et ancienne collaboratrice du MI6, une spécialiste en informatique, Khadijah, et l'experte psychologue colombienne Graciela pour la récupérer, tout en gardant une certaine avance par rapport à une femme mystérieuse, Lin Mi Sheng, qui surveille tous leurs mouvements. Amenée à parcourir le globe pour parvenir à ses fins, cette faction féminine va devoir former une alliance qui pourrait protéger le monde, ou le mener à sa perte...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7A87FD4E4A55121E2AFE6DAF297805F9.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230228031300 +0100" stop="20230228032700 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Tchi tcha : coup de projecteur</title>
<sub-title lang="fr">Arrête avec tes mensonges</sub-title>
<desc lang="fr">Magazine sur les actualités culturelles, suit les plus populaires événements cinématographiques. </desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/30C9E8EAFA43775C66F0833F30CEED25.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.19.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230228032700 +0100" stop="20230228045300 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Une mère</title>
<desc lang="fr">Depuis la mort de son fils de 17 ans lors d'une bagarre qui a mal tourné, Aline ne parvient pas à remonter la pente. Alors quand elle croise celui qui est responsable de la mort de son enfant, tout juste libéré de prison, elle échafaude un plan pour tenter de l'approcher en espérant se venger. Parvenue à ses fins, elle fait peu à peu connaissance avec celui qu'elle considère comme un assassin. Au fur et à mesure de leurs échanges, le doute s'empare d'Aline en même temps que fond sa détermination. Elle commence à croire la version de l'accusé, qui soutient qu'il n'avait aucunement l'intention de donner la mort...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F4BF0DE1473D2D52EF788F578996F180.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230228045300 +0100" stop="20230228071700 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2FE94A7D93AAD8E38CC5F134073111ED.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>