<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230328035400 +0200" stop="20230328072200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5B0A2CAD07C8806F6C22861A5010BB6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328072200 +0200" stop="20230328081500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">+ de courts</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D30DC3CC9D945A6185F090B05D033A67.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230328081500 +0200" stop="20230328094500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Menteur</title>
<desc lang="fr">Quadragénaire quelque peu égoïste, Jérôme n'hésite pas à se sortir des situations qu'il considère comme indésirables en usant de mensonges grossiers. Habitués à ses frasques, ses amis ne manquent toutefois jamais de lui reprocher son manque de franchise, mal inguérissable. Un jour, Jérôme constate avec stupéfaction que ses affabulations, même les plus fantasques, semblent se réaliser dans la foulée. Un dégât des eaux, des aventures inventées, les soucis médicaux, toutes ses inventions deviennent peu à peu réalité. Incapable de stopper le cours des événements, il tente d'anticiper les conséquences en se remémorant ses mensonges...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/519784CEA601EF1C6E8F3710C204B94D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230328094500 +0200" stop="20230328103200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le cercle</title>
<desc lang="fr">Le Cercle est un magazine de débats et de critiques cinéphiles animé par un journaliste en compagnie de chroniqueurs et en présence d'un public d'étudiants en cinéma.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5BBF645ED025C1B20F44DE858A058432.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.25.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230328103200 +0200" stop="20230328121700 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le Virtuose</title>
<desc lang="fr">Afin d'honorer une dette envers son patron, le Virtuose, un tueur à gages, doit accomplir une dernière mission. Mais, il ne dispose que de deux informations concernant sa cible : le lieu et l'horaire. En effet, il doit tuer quelqu'un à 17 heures, dans un restaurant se trouvant dans une petite ville. Quand il se rend sur place, il comprend qu'il y a plusieurs cibles potentielles. Débute alors une véritable chasse à l'homme pour identifier sa proie...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E134137A2628C99346F6FF319A1414D2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230328121700 +0200" stop="20230328135900 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le bal de l'enfer</title>
<desc lang="fr">A la suite du décès de sa mère, Evie effectue un test ADN afin de retrouver les autres membres de sa famille. Elle découvre alors l'existence d'un cousin éloigné qui souhaite la rencontrer. Il invite la jeune femme à le rejoindre pour un mariage dans la campagne anglaise afin de découvrir sa nouvelle famille. Une fois sur place, elle fait connaissance avec l'hôte, un très bel aristocrate, qui la convie aux festivités. Après une période d'acclimatation, elle se rend compte que ce qu'elle voit n'est pas du tout ce à quoi elle s'attendait. Elle découvre certains secrets qui mettent en péril sa vie, l'amenant par tous les moyens à tenter de s'enfuir...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/362A73FDAE4FAF19AB2EC17F717ADA6A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230328135900 +0200" stop="20230328155000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Compétition officielle</title>
<desc lang="fr">Milliardaire, Iván Torres semble avoir atteint tous ses objectifs dans le monde des affaires. Pour autant, l'homme n'est pas comblé et il souhaite passer à la postérité en finançant la réalisation d'un film qui marquera les mémoires. Pour ce faire, il s'entoure de pontes du septième art. Conseillé par l'extravagante Lola, Iván confie la réalisation de l'oeuvre à un aussi brillant que fantasque réalisateur, Humberto. En tête d'affiche du casting, le très charismatique (et un brin têtu) Félix, dont le talent n'est plus à démontrer. Dès le lancement du projet, la relation entre ces deux égos surdimensionnés fait des étincelles... </desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/977FB17C1E8799337878DCDEBC8DB7DC.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230328155000 +0200" stop="20230328172100 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Mack &amp; Rita</title>
<desc lang="fr">Mack Martin, une influenceuse de 30 ans, a toujours cru qu'elle était une vieille dame enfermée dans un corps de jeune. Un jour, elle accepte à contrecoeur d'accompagner sa meilleure amie Carla et ses copines pour un week-end entre célibataires à Palm Springs. Mais au dernier moment, la troupe laisse Mack en compagnie d'une sorte de gourou qui lui fait vivre une régression dans sa vie passée. A son réveil, Mack découvre qu'elle s'est transformée en son futur moi, âgé de 70 ans. A son retour, Carla ne la reconnaît pas. Mack décide alors de se faire passer pour sa tante, Rita. Sous sa nouvelle identité, elle poursuit ses activités d'influenceuse. Le succès est immédiat.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1A7C073B762D2C5D0E05BF935AC0A572.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328172100 +0200" stop="20230328181400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">+ de courts</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DCA6F471F89B12F82F923DA2E2E258AB.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230328181400 +0200" stop="20230328202600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Ambulance</title>
<desc lang="fr">Alors qu'il doit trouver 231 000 dollars pour l'opération de la dernière chance de sa femme, Will, un ancien militaire, sollicite l'aide de son frère adoptif Danny, un criminel notoire. En guise de soutien, celui-ci lui propose plutôt de participer au braquage d'une banque avec un butin de 32 millions de dollars à la clé. Malheureusement pour eux, leur plan ne se déroule pas comme escompté. Contraints de quitter précipitamment les lieux, ils prennent en otage les passagers d'une ambulance, un policier gravement blessé et une infirmière, et se lancent dans une course-poursuite avec les forces de police de Los Angeles à leurs trousses...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DFB688BA0A69E47E212EDDD92971F7D2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230328202600 +0200" stop="20230328205500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Planète triste</title>
<desc lang="fr">Rémi a réalisé quelques courts métrages qui n'ont pas connu le succès qu'il espérait. Alors cette année, il a accepté d'animer un atelier cinéma dans un lycée de la banlieue parisienne. </desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Court métrage</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7B55A3C7F8DF209FDDCCD8AD11C19EBD.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230328205500 +0200" stop="20230328205800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Opérations spéciales</title>
<sub-title lang="fr">Le redoutable</sub-title>
<desc lang="fr">Magazine du cinéma</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/88978B37E76BEA8B65FF8EA5269088CC.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.42.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328205800 +0200" stop="20230328224200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le Redoutable</title>
<desc lang="fr">En 1967, Jean-Luc Godard est déjà considéré comme un maître, avec ses chefs-d'oeuvre &quot;Le Mépris&quot;, &quot;Pierrot le fou&quot; et &quot;A bout de souffle&quot;. Mais le cinéaste est en pleine remise en question de son art, qu'il trouve vain et qu'il s'apprête à tuer, tandis qu'éclate la révolte étudiante de mai 1968. Il se passionne pour la révolution et les discours maoïstes et marxistes qu'il soutient. Il vit avec Anne Wiazemsky, de vingt ans sa cadette et qu'il ne traite pas très bien. Egocentrique et égoïste, il empêche sa femme de vivre...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F0141C5EBC2E2CA16008C0FF51969271.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328224200 +0200" stop="20230329000600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Carnivores</title>
<desc lang="fr">Alors qu'elle a tout pour réussir, Mona, formée au conservatoire, peine à démarrer sa carrière de comédienne. Sam, sa soeur cadette, démarre la sienne en trombe. Amel, leur mère, voudrait bien que celle-ci aide son aînée. Une demande qui, au lieu d'aider Mona, ne fait que la rabaisser. Sans le sou, la jeune femme demande à Sam de l'héberger. Cette dernière accepte, en échange de ses services en tant qu'assistante. Alors que Sam est de plus en plus fragilisée par un tournage, Mona tente sa chance pour que le réalisateur lui confie le rôle de sa soeur...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A1347CDF5B2A4B1384B9E11BB716B80B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329000600 +0200" stop="20230329002200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Make-Up</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/12DD6ABEF542BAB0C7B3FDA4926350D9.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329002200 +0200" stop="20230329010900 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le cercle</title>
<desc lang="fr">Lily Bloom, &quot;une enfant du CERCLE&quot; , fidèle coéquipière de l'émission depuis sept ans, présente ce rendez-vous cinéphilique hebdomadaire. Philippe Rouyer, Marie Sauvion, Frédéric Mercier, Ava Cahen, Emily Barnett, Simon Riaux, Murielle Joudet, Claire Diao, Guillaume Orignac... l'entourent et composent avec elle une équipe éclectique de journalistes et d'écrivains fous de cinéma.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5BBF645ED025C1B20F44DE858A058432.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.26.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329010900 +0200" stop="20230329035900 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">The Batman</title>
<desc lang="fr">A Gotham City, les criminels se font discrets depuis que Bruce Wayne, alias Batman, a endossé le rôle de justicier masqué. Sans pitié, il parvient à insuffler un sentiment de crainte chez ces derniers en sachant les débusquer dans les moindres recoins de la ville : aucune affaire n'échappe à Batman depuis déjà deux ans. Pourtant, une série de meurtres sanglants vient une nouvelle fois faire vaciller ce court moment de quiétude. Après une rapide enquête, Bruce découvre qui tire les ficelles. Pour atteindre sa cible, il se résout à forger des alliances avec certains membres de la pègre locale et en fait des alliés indéfectibles...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/122C4EB14E576AD55098737E867898E3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329035900 +0200" stop="20230329063200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2FE94A7D93AAD8E38CC5F134073111ED.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>