<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230525041500 +0200" stop="20230525072800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5B0A2CAD07C8806F6C22861A5010BB6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525072800 +0200" stop="20230525081600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le cercle</title>
<sub-title lang="fr">Best of films cannois</sub-title>
<desc lang="fr">&quot;Le Cercle&quot; est un magazine de débats et de critiques cinéphiles animé par un journaliste en compagnie de chroniqueurs et en présence d'un public d'étudiants en cinéma.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7431B056264E6376A72252CC56130951.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.34.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230525081600 +0200" stop="20230525094200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fratè</title>
<desc lang="fr">Après le décès de son père adoptif, Dumè découvre qu'il a un frère, Lucien. Pour toucher l'héritage du défunt, il va devoir cohabiter avec Lucien pendant un mois dans le maquis corse. C'est la condition sine qua non pour que tous deux puissent ensuite se partager la maison. Mais tout ne va pas se passer comme prévu et la cohabitation va faire des étincelles. Entre Dumè, le Corse, et Lucien, le fils de sang qui souhaite prouver sa légitimité auprès de sa nouvelle &quot;famille&quot;, les échanges vont être tendus, entrainant une bataille entres les deux &quot;frères&quot; pour obtenir cet héritage si précieux...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A759CCA0303FA15FEDC965A19F8C9401.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525094200 +0200" stop="20230525113000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Un beau matin</title>
<desc lang="fr">Mère célibataire, Sandra tente de conjuguer vies professionnelle et personnelle malgré les difficultés qui se cumulent. En effet, Georg, son père, est atteint de la maladie d'Alzheimer, et les symptômes sont de plus en plus visibles. Face à l'impossibilité de s'en occuper à plein temps, la solution du placement en EHPAD s'impose. Mais le coût exorbitant des établissements situés à Paris amène Sandra et sa mère à envisager de porter leur choix sur la banlieue, plus accessible. Parallèlement, la jeune femme croise Clément, une vieille connaissance avec laquelle une relation amoureuse débute en dépit de leurs situations respectives...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3E27E05BA2BE26B870E53480BA4BB3B3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525113000 +0200" stop="20230525131300 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Rodeo</title>
<desc lang="fr">Vivant de petites combines, Julia est une passionnée de moto, cette pratique lui apportant toute l'adrénaline dont elle a besoin. Pendant l'été, elle rencontre une bande de garçons fans du cross-bitume puis parvient à se faire accepter par ce groupe clandestin. Elle part avec un sérieux désavantage avec son statut de fille dans un groupe majoritairement masculin et assez machiste, mais son caractère bien trempé et sa rage lui permettent de leur prouver qu'elle est leur égale. Véritable boule d'énergie, Julia interpelle par sa volonté impressionnante jusqu'au jour où un accident va remettre en cause sa position au sein de la bande...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7C8B78F86FB65E0DD459630687FD2147.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230525131300 +0200" stop="20230525151500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Les Amandiers</title>
<desc lang="fr">Nanterre, théâtre des Amandiers, fin des années 1980. Solidaires, avec des rôles bien définis, Patrice Chéreau et Pierre Romans mènent fermement la barque de la célèbre école qu'ils ont créée dans ce lieu déjà mythique. Adèle, Stella, Etienne et d'autres jeunes adultes s'apprêtent à y affronter le redoutable concours d'entrée, véritable passeport pour la gloire. Entre les cours, les membres de la troupe vivent comme des étudiants lambda. Amour, passion, séduction, jeux dangereux et découverte d'un monde guidé par les excès en tous genres conduisent rapidement à diverses situations inextricables et, bientôt, aux premiers drames...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9890C62D0CE66FF9DC9286C1C013AE24.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230525151500 +0200" stop="20230525170600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Armageddon Time</title>
<desc lang="fr">New York, années 1980. Paul Graff, 11 ans, mène une enfance paisible dans le quartier du Queens. Il passe presque tout son temps avec son meilleur ami, Johnny, un préadolescent marginalisé en raison de sa couleur de peau. Mais un jour, les deux garçons sont surpris en train de fumer du cannabis dans les toilettes de leur école. Paul est alors envoyé dans un établissement privé. C'est là qu'il commence à faire face aux préjugés sur sa famille juive d'origine ukrainienne et sur son amitié avec un garçon noir. Il trouve souvent refuge auprès de son grand-père qui le pousse à poursuivre le rêve américain...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8733AA526106B057BF734D5A1904319E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230525170600 +0200" stop="20230525183900 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Murina</title>
<desc lang="fr">Julija, 17 ans, vit sur une petite île isolée de Croatie avec ses parents, Nela et Ante. Comme elle, ces derniers rêvent de quitter un endroit sans avenir pour rejoindre Zagreb, la capitale. Une occasion unique se présente quand une riche connaissance d'Ante débarque pour potentiellement acheter une parcelle de terrain. Accueilli en grande pompe, Javier profite de ces quelques jours de calme pour se reposer et jouir de ses vacances. Rapidement, le quadragénaire remarque que Julija semble s'intéresser de très près à lui, ce qui n'échappe pas non plus aux regards d'une mère inquiète et d'un père furieux et de plus en plus menaçant...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0E3700BA2C4D2CDC6A7CCFA2FA774B33.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230525183900 +0200" stop="20230525193100 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">+ de courts</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D30DC3CC9D945A6185F090B05D033A67.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.15.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525193100 +0200" stop="20230525205800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">EO</title>
<desc lang="fr">En Pologne, alors qu'il est en train de faire un numéro de cirque avec sa maîtresse Kasandra, EO, un âne gris, est libéré par des militants de la cause animale. Si les intentions des activistes sont louables, elles créent un traumatisme chez cet animal sensible. EO s'échappe et traverse le pays jusqu'à l'Italie pour retrouver sa protectrice. Au cours de ce long périple, il rencontre des personnes bienveillantes ou cruelles, connaît des moments de joie et de peine. Le monde moderne se dévoile devant les yeux mélancoliques et rêveurs de l'âne qui, malgré les épreuves, ne perd jamais son innocence...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8078B4C6CE8A70FC7A86E4E7E2CE302E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230525205800 +0200" stop="20230525222400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Tori et Lokita</title>
<desc lang="fr">Après avoir fui leur Afrique natale, Tori et Lokita tentent de se faire une place dans leur pays d'accueil, la Belgique. Malgré tous leurs efforts, ils ne parviennent pas à se sortir du cercle vicieux dans lequel ils sont enfermés, victimes du réseau qui les a fait venir de manière clandestine. En effet, si Tori parvient à rapidement régulariser sa situation, ce n'est pas le cas de sa grande soeur. Piégée, celle-ci doit accepter diverses tâches imposées par des hommes peu scrupuleux, notamment du trafic de drogue. Désireux d'aider Lokita, Tori finit lui aussi par céder aux sirènes de cet argent, au premier abord facile...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/497EE79407051E9571263C2CB173C61E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230525222400 +0200" stop="20230526001200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Nitram</title>
<desc lang="fr">Dans les années 1990, en Australie. Jeune homme frustré de sa situation, Nitram enchaîne les petits boulots en attendant de trouver sa voie. Toujours hébergé par ses parents, il gagne difficilement sa vie en travaillant occasionnellement comme jardinier chez des particuliers. C'est dans ce cadre qu'il rencontre Helen, riche héritière qui vit esseulée, seulement entourée d'une floppée d'animaux. Sous le charme de cette dame aux bonnes manières, Nitram débute une aventure sans penser à des lendemains qui pourraient être difficiles, et qui arrivent plus vite que prévu. En effet, Helen décède tragiquement, laissant Nitram désemparé...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0D3EFA6D7A71EA0136718A82AF17DD42.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230526001200 +0200" stop="20230526002400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Cannes 2023</title>
<desc lang="fr">Le point sur l'édition 2023 du Festival de Cannes, présidé pour la première fois par Iris Knobloch, en remplacement de Pierre Lescure. Le jury est présidé par le réalisateur suédois Ruben Östlund, récompensé de la Palme d'or pour &quot;The Square&quot; en 2017, puis pour &quot;Sans filtre&quot; en 2022.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/88F4E40E450594B907F9291F17B1FC78.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526002400 +0200" stop="20230526004000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">En aparté express</title>
<desc lang="fr">Les meilleurs moments des interviews de Nathalie Lévy avec les talents présents sur la Croisette : Charlotte Gainsbourg, Jeff Goldblum, Juliette Binoche, Xavier Dolan, Chiara Mastroianni, Daniel Auteuil, Diane Kruger, Fanny Ardant, Benoît Magimel, Nicolas Bedos, Kristin Scott-Thomas, Michel Blanc ou encore Claude Lelouch.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9830FD0D514088DA6EA50910C69DD2ED.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526004000 +0200" stop="20230526030700 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">The Square</title>
<desc lang="fr">En Suède, Christian, fringant quadragénaire pétri de valeurs humanistes, partage sa vie de père divorcé entre ses deux charmants enfants et son travail de conservateur d'un très respecté musée d'art contemporain. La prochaine exposition de son établissement, intitulée The Square, doit faire se questionner les visiteurs sur les notions d'altruisme et d'empathie. C'est alors qu'en pleine rue, Christian se fait voler son téléphone portable. Cet événement va peu à peu faire s'effondrer quelques-unes des certitudes qui guidaient la vie de Christian...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7ECB3E40D3E29F808B337DE5FEEF7285.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230526030700 +0200" stop="20230526043800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Dual</title>
<desc lang="fr">Sarah vient d'apprendre qu'elle n'a plus que quelques semaines à vivre. Elle décide alors de subir une procédure de clonage pour dispenser sa famille de la douleur de la perdre. Pourtant, deux ans après, Sarah est toujours en vie, sa maladie ayant miraculeusement disparu. Mais son clone, lui, est bien présent. Sarah 2, la copie, lui a volé sa vie, et n'a pas l'intention de lui rendre sa place. D'ailleurs, la loi est de son côté. La coexistence d'un original et de la copie étant interdite, la vraie Sarah n'a plus qu'un recours : vaincre le clone en combat à mort. Elle débute alors un entraînement intensif...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/166F3BD0845DDFA01425560445C014CC.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230526043800 +0200" stop="20230526072000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2FE94A7D93AAD8E38CC5F134073111ED.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>