<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230326042200 +0200" stop="20230326071100 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5B0A2CAD07C8806F6C22861A5010BB6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326071100 +0200" stop="20230326075800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le cercle</title>
<desc lang="fr">Lily Bloom, &quot;une enfant du CERCLE&quot; , fidèle coéquipière de l'émission depuis sept ans, présente ce rendez-vous cinéphilique hebdomadaire. Philippe Rouyer, Marie Sauvion, Frédéric Mercier, Ava Cahen, Emily Barnett, Simon Riaux, Murielle Joudet, Claire Diao, Guillaume Orignac... l'entourent et composent avec elle une équipe éclectique de journalistes et d'écrivains fous de cinéma.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2CAF7DBE3DDC65CD682100540E822956.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.26.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326075800 +0200" stop="20230326095000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Uncharted</title>
<desc lang="fr">Nathan Drake, un jeune voleur, s'associe à Victor &quot;Sully&quot; Sullivan, un chasseur de trésors, pour retrouver la fortune d'une valeur inestimable de Ferdinand Magellan, disparue depuis cinq siècles. Les deux se lancent dans un périlleux tour du monde avec l'impitoyable Moncada collé à leurs basques. Ce dernier considère que le trésor revient à sa famille et il se voit par conséquent comme un légitime héritier. Mais Nathan et Sully partent avec une longueur d'avance : des indices qu'aurait laissés le frère du premier vont les mener à Paris, puis vers Gizeh. La cohabitation entre générations permettra-t-elle d'accomplir cet objectif ? </desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F986EFE132007DA16083CCD1CFEDCDE4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326095000 +0200" stop="20230326114300 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">En corps</title>
<desc lang="fr">Danseuse professionnelle, Elise subit une grave blessure à l'occasion d'une représentation. A seulement 26 ans, elle apprend par les médecins que les dégâts sont irréversibles et qu'elle doit mettre un terme à sa prometteuse carrière. Alors qu'elle voit son monde s'effondrer, Elise se consacre à une longue convalescence passée entre Paris et la Bretagne. Pour ne pas décrocher complètement de son univers de prédilection, la jeune femme se rapproche très vite d'une troupe rencontrée par pur hasard, et ayant une approche et une pratique aux antipodes de ce qu'elle a connu jusque là, loin du stress et des entraînements intensifs...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DA2F025E512A918B87C44BBF0232E99C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326114300 +0200" stop="20230326131800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Les volets verts</title>
<desc lang="fr">Monstre sacré du cinéma, l'acteur Jules Maugin songe à prendre une retraite bien méritée malgré sa popularité auprès du public et les nombreuses propositions qu'il reçoit. D'autant plus que les mauvaises nouvelles s'enchaînent. Jeanne, sa compagne de longue date, le fuit, et les médecins lui interdisent alcool et cigarettes. Agé de 65 ans, lâché par son corps, lassé, le comédien ne souhaite désormais qu'une seule chose : fuir les mondanités parisiennes afin de profiter de la quiétude du bord de mer. Alors qu'il commence doucement à mettre ses plans à exécution, le destin décide finalement de lui jouer un tour inattendu mais sympathique...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5116AC8D72FCA10FFA9FD9EB25660052.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326131800 +0200" stop="20230326140500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le cercle</title>
<desc lang="fr">Lily Bloom, &quot;une enfant du CERCLE&quot; , fidèle coéquipière de l'émission depuis sept ans, présente ce rendez-vous cinéphilique hebdomadaire. Philippe Rouyer, Marie Sauvion, Frédéric Mercier, Ava Cahen, Emily Barnett, Simon Riaux, Murielle Joudet, Claire Diao, Guillaume Orignac... l'entourent et composent avec elle une équipe éclectique de journalistes et d'écrivains fous de cinéma.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5BBF645ED025C1B20F44DE858A058432.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.26.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326140500 +0200" stop="20230326141700 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'hebd'Hollywood</title>
<desc lang="fr">La revue de l'actualité du cinéma US. Sortie salles, festivals, films en préparation ou en tournage : Didier Allouch est notre sentinelle à Hollywood ! Des news ponctuées de rencontres avec les grandes figures du cinéma américain, de belles exclus,...</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FC5571B9262784EDDCC95467FF71476F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.26.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326141700 +0200" stop="20230326143100 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Tchi tcha : coup de projecteur</title>
<sub-title lang="fr">Je verrai toujours vos visages</sub-title>
<desc lang="fr">Magazine sur les actualités culturelles, suit les plus populaires événements cinématographiques. </desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/30C9E8EAFA43775C66F0833F30CEED25.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.23.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326143100 +0200" stop="20230326155300 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Ducobu président !</title>
<desc lang="fr">Branle-bas de combat à l'école Saint-Potache, où la fort pénible rentrée des classes s'accompagne cette année d'une élection qui désignera le président des élèves. Tout naturellement, Ducobu se déclare candidat et voit une Léonie motivée lui emboîter le pas, conseillée par la redoutable Adeline. Pour tenter de venir à bout de ses adversaires et détracteurs, parmi lesquels Gustave et des camarades de premier rang, Ducobu choisit quant à lui de faire appel à un monsieur Kitrish jamais à court d'idées pour parvenir à ses fins. Ensemble, ils élaborent un plan sans lésiner sur les moyens à mettre en oeuvre pour obtenir la victoire...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Jeunesse</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EBE06F16F3A272685A24442F344EAC31.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326155300 +0200" stop="20230326180700 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Stillwater</title>
<desc lang="fr">Bill Baker, un ouvrier dans l'industrie du pétrole, arrive à Marseille pour rendre visite sa fille Alison détenue en prison. La jeune femme a été accusée du meurtre de sa copine arabe, un homicide qu'elle jure n'avoir jamais commis. Avant le drame, sa fille avait entamé des études à Marseille, pour s'éloigner de l'Oklahoma mais surtout de son père absent. Alcoolique repenti et ayant lui-même purgé une peine de prison, Baker veut faire amende honorable et tout tenter pour faire libérer sa fille. Il croise Virginie, une actrice de théâtre qui élève seule sa fille. Celle-ci va lui offrir son aide, alors qu'il ne maîtrise ni le français ni les lois du pays...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0F0ADD6BFB31CF62E09E08F5102EF5F3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326180700 +0200" stop="20230326185300 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le cercle</title>
<desc lang="fr">Lily Bloom, &quot;une enfant du CERCLE&quot; , fidèle coéquipière de l'émission depuis sept ans, présente ce rendez-vous cinéphilique hebdomadaire. Philippe Rouyer, Marie Sauvion, Frédéric Mercier, Ava Cahen, Emily Barnett, Simon Riaux, Murielle Joudet, Claire Diao, Guillaume Orignac... l'entourent et composent avec elle une équipe éclectique de journalistes et d'écrivains fous de cinéma.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7431B056264E6376A72252CC56130951.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.26.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326185300 +0200" stop="20230326205600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Kompromat</title>
<desc lang="fr">Travaillant en Russie en tant que diplomate, Mathieu Roussel est arrêté chez lui par les autorités, devant sa fille, puis emmené en détention. Il est victime d'un &quot;kompromat&quot;, une technique utilisée par les services secrets depuis des décennies pour fabriquer de faux documents dans le but de nuire à un ennemi du pays. Soupçonné de faits graves, il risque la prison à perpétuité dans un pays hostile, ne lui laissant qu'une seule option s'il veut survivre et revoir sa fille : l'évasion. Il décide de mettre son plan à exécution et s'enfuir par tous les moyens possibles de cette prison en Sibérie afin de rejoindre la France...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3BFF922D7EF911F350B9AD438012CDD9.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326205600 +0200" stop="20230326205800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Opérations spéciales</title>
<sub-title lang="fr">Rifkin's Festival</sub-title>
<desc lang="fr">Magazine du cinéma</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/88978B37E76BEA8B65FF8EA5269088CC.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.40.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326205800 +0200" stop="20230326222700 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Rifkin's Festival</title>
<desc lang="fr">Excentrique critique de cinéma de New York, Mort Rifkin se rend avec sa femme Sue à un festival de cinéma à Saint-Sébastien, en Espagne, afin d'y présenter un film. Sur place, la jeune épouse succombe vite aux charmes d'un réalisateur récompensé à cette occasion, provoquant l'hystérie de Mort, qui ne tarde pourtant pas lui aussi à céder devant les avances d'une jolie locale certes mariée, mais séduite elle aussi. Emporté par les événements, dans une ambiance et un lieu où tout se prête à la magie et au rêve, le couple ne parvient pas à résister à ces amours interdites, qui laisseront des séquelles à tout jamais entre les deux...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F6D11D8495DFF4B7647FA891C5B3249C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326222700 +0200" stop="20230326232000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">+ de courts</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DCA6F471F89B12F82F923DA2E2E258AB.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326232000 +0200" stop="20230327004300 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Peter von Kant</title>
<desc lang="fr">Depuis sa demeure qu'il partage avec Karl, son fidèle assistant, Peter contemple fièrement ses années de carrière en tant que réalisateur, qui lui ont apporté gloire et fortune. Désormais quelque peu lassé, il passe ses journées à martyriser son acolyte, peu enclin à refuser les demandes extravagantes de l'artiste. Pourtant, Peter trouve soudain la motivation pour se lancer dans un nouveau projet après sa rencontre avec Amir, un jeune homme dont il a fait la connaissance par le biais d'une amie actrice, Sidonie. Sous le charme, Peter ne tarde pas à promettre monts et merveilles à cette muse qui éveille en lui tant de désirs...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E183211195F3E0D099E0998F102EB302.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230327004300 +0200" stop="20230327012600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Tchi tcha</title>
<desc lang="fr">Magazine cinéma au coeur de l'actualité culturelle, TCHI TCHA traite tous les genres cinématographiques, des plus pointus aux plus populaires, des blockbusters aux découvertes. Laurie Cholewa, avec la complicité de Perrine Quennesson et Renan Cros, invite dans un espace de culture et de divertissement où il fait bon se poser. TCHI TCHA !</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F5F902A92F1BC52E4E2928F185045C11.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.23.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230327012600 +0200" stop="20230327030200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Affamés</title>
<desc lang="fr">Une partie d'un corps est retrouvée dans les bois d'une petite ville minière de l'Oregon, alors que l'autre partie est découverte dans une mine, amenant la police à penser que l'homme a été déchiqueté par un animal. Julia, institutrice de la bourgade, tombe sur les dessins terrifiants de Lucas, l'un de ses élèves. On y voit des créatures horrifiques en train de dévorer un homme. Warren Stokes, un Amérindien, raconte au shérif l'histoire d'un esprit diabolique caché dans la mine et qui s'en prend aux humains. Si l'homme de loi reste incrédule, Julia veut en avoir le coeur net et décide de venir en aide à Lucas, qui se sait traqué...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F2EB8E9CE4518F3EDEBF2B302AC2A368.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230327030200 +0200" stop="20230327050500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Mort sur le Nil</title>
<desc lang="fr">Linnet Ridgeway, une riche héritière, tombe amoureuse de Simon, fiancé à sa meilleure amie. Linnet est retrouvée assassinée quelque temps plus tard, lors d'une croisière. A bord du S.S Karnak, bateau à vapeur naviguant sur le Nil, Hercule Poirot, fameux inspecteur au flair légendaire, mène l'enquête pour trouver le coupable. Les soupçons se portent naturellement sur Jacqueline de Bellefort, ex-fiancée et amie trahie, qui haïssait la victime du plus profond de son être. Malgré l'alibi a priori très solide présenté par cette dernière, l'inspecteur refuse d'abandonner les investigations à son encontre, convaincu de son implication...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/927352FE00AA8DD6AF7575F412FAB449.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230327050500 +0200" stop="20230327065900 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5B0A2CAD07C8806F6C22861A5010BB6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>