<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230301043900 +0100" stop="20230301065800 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2FE94A7D93AAD8E38CC5F134073111ED.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230301065800 +0100" stop="20230301080200 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Cinéma par... Elsa Zylberstein</title>
<desc lang="fr">Rencontre avec une comédienne incandescente, Elsa Zylberstein. Une femme qui n'aime que &quot;le cinéma qui brûle&quot;, &quot;les films qui changent la vie&quot;, les rôles &quot;qui l'allument&quot;. Une femme qui court, provoque, initie les projets. Une femme qu'aucun échec n'a jamais arrêtée. Une femme qui prend rendez-vous avec un réalisateur parce qu'elle a eu une idée dans un avion. Une femme qui accepte un rôle uniquement pour jouer une scène qui l'obsède. Une femme qui fait peur à ses proches en restant littéralement dans la peau des personnages qu'elle incarne. Une femme qui comme le dit le réalisateur Claude Lelouch n'a peur de rien. Une femme qui aime le cinéma jusqu'à la folie et dont l'amour illimité est contagieux ! </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CA357C3CA367EDE771B7DBDA44CEFC75.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230301080200 +0100" stop="20230301081700 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Tchi tcha : coup de projecteur</title>
<sub-title lang="fr">Arrête avec tes mensonges</sub-title>
<desc lang="fr">Magazine sur les actualités culturelles, suit les plus populaires événements cinématographiques. </desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/30C9E8EAFA43775C66F0833F30CEED25.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.19.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230301081700 +0100" stop="20230301104300 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Nightmare Alley</title>
<desc lang="fr">Après avoir fait ses gammes auprès d'une voyante et de son mari, un célèbre mentaliste de ces années 40, Stanton décide qu'il est désormais temps de voler de ses propres ailes. La rencontre avec ces deux personnages a bouleversé son existence, et il a très rapidement saisi les profits qu'il pourrait tirer auprès d'une clientèle aisée avec un tel &quot;don&quot;. Et qui d'autre que Lilith Ritter, une psychiatre qu'il connait depuis peu mais chez laquelle il a immédiatement décelé un machiavélisme sans bornes, pour l'accompagner dans ce plan très lucratif. Ensemble, ils passent sans coup férir à l'action, faisant fi des pourtant nombreux risques...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3D142DFB0D82536F614BDA86037600D1.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230301104300 +0100" stop="20230301123200 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Les jeunes amants</title>
<desc lang="fr">Au cours d'une escapade à la campagne avec un ami proche, Pierre, médecin quadragénaire marié et père de famille, croise une ancienne connaissance, Shauna, avec qui le courant passe immédiatement. De retour à Paris où ils vivent, les deux continuent de se fréquenter, au grand dam de leurs proches respectifs, inquiets de les voir s'enfermer dans une relation qu'ils pensent sans avenir. En effet, comment imaginer que Shauna, 70 ans révolus, puisse-t-être l'élue du coeur de Pierre ? Ce dernier ne prête aucune attention aux avertissements de son entourage, percevant en sa maîtresse une beauté que les autres sont incapables de déceler...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/093797FBF1A6377CC9E9CAA339D4E336.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230301123200 +0100" stop="20230301143100 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'Affaire Collini</title>
<desc lang="fr">Fabrizio Collini, ouvrier retraité sans casier judiciaire, a assassiné Hans Meyer, un grand industriel octogénaire très respecté de la haute société allemande, dans un hôtel. Commis d'office pour le défendre, Caspar Leinen, avocat depuis trois mois, se heurte au mutisme de son client. Johanna Meyer, la fille de Hans, lui demande de ne pas s'occuper de cette affaire. En fait Caspar connaissait bien Meyer qui était le grand-père de son meilleur ami. L'avocat était presque un membre de la famille. Leinen mène son enquête pour découvrir que l'homme qu'il respectait tellement était en fait un SS, qui a tué le père de Collini en 1944...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/61D475D49199E0054BE31DE434DE93AE.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230301143100 +0100" stop="20230301155200 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Super-héros malgré lui</title>
<desc lang="fr">Fatigué des petits rôles secondaires, Cédric saute de joie quand il apprend par son agente qu'il a été choisi pour interpréter le premier super-héros à la française, &quot;Badman&quot;. Alors qu'il commence à se familiariser avec son personnage, le jeune homme subit un violent choc frontal lors d'un accident de voiture. Assommé, il finit par se réveiller, frappé d'une totale amnésie. La seule chose dont il se souvient, c'est qu'il est Badman. Convaincu qu'il est missionné pour sauver le monde, Cédric se lance alors dans une inexplicable chasse aux ennemis invisibles, au grand dam d'un entourage incapable de lui faire retrouver ses esprits...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FC4B78E0AD01B7067A1C6BD3CD6DE7A7.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230301155200 +0100" stop="20230301172200 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Menteur</title>
<desc lang="fr">Quadragénaire quelque peu égoïste, Jérôme n'hésite pas à se sortir des situations qu'il considère comme indésirables en usant de mensonges grossiers. Habitués à ses frasques, ses amis ne manquent toutefois jamais de lui reprocher son manque de franchise, mal inguérissable. Un jour, Jérôme constate avec stupéfaction que ses affabulations, même les plus fantasques, semblent se réaliser dans la foulée. Un dégât des eaux, des aventures inventées, les soucis médicaux, toutes ses inventions deviennent peu à peu réalité. Incapable de stopper le cours des événements, il tente d'anticiper les conséquences en se remémorant ses mensonges...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A2C0C31165A7A3EFBED2F05B973286A6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230301172200 +0100" stop="20230301184700 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Une mère</title>
<desc lang="fr">Depuis la mort de son fils de 17 ans lors d'une bagarre qui a mal tourné, Aline ne parvient pas à remonter la pente. Alors quand elle croise celui qui est responsable de la mort de son enfant, tout juste libéré de prison, elle échafaude un plan pour tenter de l'approcher en espérant se venger. Parvenue à ses fins, elle fait peu à peu connaissance avec celui qu'elle considère comme un assassin. Au fur et à mesure de leurs échanges, le doute s'empare d'Aline en même temps que fond sa détermination. Elle commence à croire la version de l'accusé, qui soutient qu'il n'avait aucunement l'intention de donner la mort...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F4BF0DE1473D2D52EF788F578996F180.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230301184700 +0100" stop="20230301190200 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Tchi tcha : coup de projecteur</title>
<sub-title lang="fr">Arrête avec tes mensonges</sub-title>
<desc lang="fr">Magazine sur les actualités culturelles, suit les plus populaires événements cinématographiques. </desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8248EBE5A268B1812B77EB327C743313.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.19.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230301190200 +0100" stop="20230301204100 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Amants</title>
<desc lang="fr">Elle étudiante en hôtellerie, lui sans emploi, trafiquant et adepte d'argent facile, Lisa et Simon profitent pleinement de leurs vies de jeunes adultes, liés par un amour inconditionnel malgré leurs différences. Quand ce dernier provoque un malencontreux accident, il choisit de fuir pour s'éviter une inévitable incarcération, abandonnant ainsi sa dulcinée sans explications. Sans nouvelles, Lisa refait sa vie et épouse Léo, un charismatique homme d'affaires. En voyage avec son mari sur une île paradisiaque, Lisa est prise en défaut par un destin taquin, retrouvant son amour de jeunesse trois années après leur séparation forcée...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8328801752BF57DE9E0A2A015CDF939B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230301204100 +0100" stop="20230301205400 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'hebd'Hollywood</title>
<desc lang="fr">La revue de l'actualité du cinéma US. Sortie salles, festivals, films en préparation ou en tournage : Didier Allouch est notre sentinelle à Hollywood ! Des news ponctuées de rencontres avec les grandes figures du cinéma américain, de belles exclus, ainsi que des sujets surprenants sur les coulisses de la célèbre cité des Anges.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FC5571B9262784EDDCC95467FF71476F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.22.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230301205400 +0100" stop="20230301205800 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">La séance du Cercle</title>
<sub-title lang="fr">Les Folies fermières / Les Mythos</sub-title>
<desc lang="fr">Pour tous les admirateurs de l'art, le magazine de cinéma présenté par Augustin Trapenard fait découvrir toutes les nouveautés du monde du film, du théâtre et de la culture. </desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5F67E0E1AC67CEE7F3078EDA3CD12308.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230301205800 +0100" stop="20230301231200 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">As bestas</title>
<desc lang="fr">Olga et Antoine, un couple qui s'est installé en Galice depuis quelques années, vivent de la terre qu'ils travaillent. A côté de cela, ils restaurent également de vieilles demeures afin que le village se développe. Cherchant au maximum à préserver la nature, ils oeuvrent de manière écoresponsable. L'arrivée d'éoliennes va créer un conflit avec leurs voisins, qui s'y opposent fermement. Source de tensions, ce sujet va amener les relations entre eux jusqu'à un point de non-retour, chacun campant sur ses positions. Le harcèlement moral subit par les Français va entraîner de lourdes conséquences...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DEAA295E949781DC3DA06E0E10A0C535.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230301231200 +0100" stop="20230302003500 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Peter von Kant</title>
<desc lang="fr">Depuis sa demeure qu'il partage avec Karl, son fidèle assistant, Peter contemple fièrement ses années de carrière en tant que réalisateur, qui lui ont apporté gloire et fortune. Désormais quelque peu lassé, il passe ses journées à martyriser son acolyte, peu enclin à refuser les demandes extravagantes de l'artiste. Pourtant, Peter trouve soudain la motivation pour se lancer dans un nouveau projet après sa rencontre avec Amir, un jeune homme dont il a fait la connaissance par le biais d'une amie actrice, Sidonie. Sous le charme, Peter ne tarde pas à promettre monts et merveilles à cette muse qui éveille en lui tant de désirs...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4A956E365FEBAF4954953C06FAE036A1.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230302003500 +0100" stop="20230302004800 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'hebd'Hollywood</title>
<desc lang="fr">La revue de l'actualité du cinéma US. Sortie salles, festivals, films en préparation ou en tournage : Didier Allouch est notre sentinelle à Hollywood ! Des news ponctuées de rencontres avec les grandes figures du cinéma américain, de belles exclus, ainsi que des sujets surprenants sur les coulisses de la célèbre cité des Anges.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DD52482E5A6E85163FD3FCCD6D617E25.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.22.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230302004800 +0100" stop="20230302021100 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le fléau</title>
<desc lang="fr">Originaire d'une région australienne où le chômage provoque une explosion des trafics en tous genres, Ryan Black mène une carrière d'entrepreneur pleine de succès. Mais sa paisible existence prend soudainement fin quand le jeune homme apprend le décès de son père, une nouvelle qui l'amène à revenir dans sa ville natale pour les funérailles de ce dernier. Sur place, Ryan retrouve Tyson, son frère sorti récemment de prison. Informés de son arrivée, des caïds locaux décident de s'en prendre à Ryan, qui saisit rapidement qu'il va devoir s'acquitter des lourdes dettes de son père, impliqué dans de dangereuses malversations...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1C86A74860923D4850BD37ED73355B97.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230302021100 +0100" stop="20230302040500 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">En corps</title>
<desc lang="fr">Danseuse professionnelle, Elise subit une grave blessure à l'occasion d'une représentation. A seulement 26 ans, elle apprend par les médecins que les dégâts sont irréversibles et qu'elle doit mettre un terme à sa prometteuse carrière. Alors qu'elle voit son monde s'effondrer, Elise se consacre à une longue convalescence passée entre Paris et la Bretagne. Pour ne pas décrocher complètement de son univers de prédilection, la jeune femme se rapproche très vite d'une troupe rencontrée par pur hasard, et ayant une approche et une pratique aux antipodes de ce qu'elle a connu jusque là, loin du stress et des entraînements intensifs...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/244C88CA5E60D8FF0A3895FB7611A1AE.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230302040500 +0100" stop="20230302072000 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5B0A2CAD07C8806F6C22861A5010BB6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>