<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230301031900 +0100" stop="20230301053300 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Decision to Leave</title>
<desc lang="fr">En Corée du Sud, un mystérieux crime met en émoi la police qui couvre une zone montagneuse isolée. Pour tenter de résoudre l'affaire, l'enquête est confiée à Hae-joon, un inspecteur réputé. Très vite, ce dernier débute les interrogatoires et, dès sa rencontre avec l'épouse du défunt, Seo-rae, il constate des éléments qui lui mettent la puce à l'oreille. Forcé de mener à bien ses investigations, Hae-joon fréquente de plus en plus assidument la jeune femme, aussi troublante que séductrice. L'expérimenté policier ne tarde pas à se lier à Seo-rae alors qu'au même moment les soupçons s'amplifient à propos de son implication dans le meurtre...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1A55B19998FAFA5F9E36DE338178FD9D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230301053300 +0100" stop="20230301062200 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Magistral.e</title>
<sub-title lang="fr">Laurent Lafitte</sub-title>
<desc lang="fr">A travers une collection de masterclasses offrant à des personnalités du monde du cinéma de raconter leur métier, voici une immersion dans les différentes étapes du travail des comédiens. Laurent Lafitte se confie sur son métier et évoque sa méthode de travail. Après avoir intégré la troupe de la Comédie-Française en 2012, il s'est imposé comme un des acteurs incontournables de sa génération, alternant entre comédies populaires et rôles plus sombres. Le voici qui se dévoile avec sincérité, racontant l'origine de sa vocation et comment il souhaite &quot;&quot;incarner des émotions réelles au service de situations fictives&quot;.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/21CECD6D81A3ABA082B22D0140962FCF.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230301062200 +0100" stop="20230301093900 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5B0A2CAD07C8806F6C22861A5010BB6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230301093900 +0100" stop="20230301102000 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">The Tonight Show Starring Jimmy Fallon</title>
<desc lang="fr">Présenté par le talentueux Jimmy Fallon, The Tonight Show, diffusé d'abord aux Etats-Unis, propose un moment unique : interviews décalées, gags délirants, parodies hilarantes, sketchs mythiques, défis rocambolesques....</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Talk show</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BCE89B0254C78D56C5DF1096C1E99B73.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.85.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230301102000 +0100" stop="20230301110200 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">The Tonight Show Starring Jimmy Fallon</title>
<desc lang="fr">Présenté par le talentueux Jimmy Fallon, The Tonight Show, diffusé d'abord aux Etats-Unis, propose un moment unique : interviews décalées, gags délirants, parodies hilarantes, sketchs mythiques, défis rocambolesques. Une pléiade de stars est invitée...</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Talk show</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/513DC36AB54D125A1D11961E829099CC.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.83.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230301110200 +0100" stop="20230301112000 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Canalissime</title>
<desc lang="fr">Chaque mois, ce tout-en-images fait le tour d'horizon de l'actualité des programmes CANAL+ au fil d'interviews sur les temps forts de l'antenne.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230301112000 +0100" stop="20230301125000 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Neuf mecs</title>
<desc lang="fr">Instantanés de la vie de neuf hommes qui habitent dans le même immeuble. Parmi eux, Simon le célibataire qui doit convaincre sa mère qu'il n'est pas gay ; Martin l'adolescent qui cherche à déclarer son amour fou à sa prof d'anglais, la charmante Lucie, Olivier qui cède au désir de sa compagne Charlotte de pimenter leur vie sexuelle, ou Thomas, l'ostéopathe du rez-de-chaussée, qui ne parvient pas à accepter son divorce et se bloque le dos. Victor, guitariste, répète avec Valentine, son ex, et se demande si c'est une bonne idée de partir en tournée avec elle. Gustave peine à trouver les mots pour le discours qu'il doit prononcer à l'enterrement d'un ami.</desc>
<category lang="fr">Téléfilm</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E79E20A672B57F83A4CCE32CB6EB8ABA.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230301125000 +0100" stop="20230301133000 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Platane</title>
<sub-title lang="fr">La fois où il était double speed</sub-title>
<desc lang="fr">Sept ans ont passé depuis les nombreux échecs cinématographiques d'Eric. Il réalise à présent des spots publicitaires enchaînant ainsi les jobs alimentaires. Sa situation amoureuse ne semble pas beaucoup plus réjouissante. A nouveau célibataire, il partage son appartement avec son beau-frère, Flex, qui semble lui, obnubilé par sa console de jeux...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F1EFC52914D73EFFDD7F468A9A286F3D.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230301133000 +0100" stop="20230301141600 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Platane</title>
<sub-title lang="fr">La fois où il a rencontré des fils cachés de père en fils</sub-title>
<desc lang="fr">Eric est persuadé d'être poursuivi par un mauvais karma après l'échec incontesté de son projet de film d'auteur, son retour à la comédie raté, et sa tentative de s'assurer une descendance. Il constate, par ailleurs, qu'il ne reçoit plus de propositions de travail pour réaliser des publicités. Sa nouvelle petite amie, quant à elle, le laisse perplexe. Heureusement il peut toujours compter sur son acolyte, Flex, qui s'est mis en tête de lui ramener un compagnon plutôt envahissant...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A9DB7F4D59180C24C14536ACFC369498.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230301141600 +0100" stop="20230301150600 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Platane</title>
<sub-title lang="fr">La fois où il a eu un Granny Award</sub-title>
<desc lang="fr">Malgré les coups durs, Eric n'a rien perdu de son sens de l'humour. Au travail, les propositions se font pourtant toujours aussi rares jusqu'à ce qu'il rencontre Boris Diaw. Le basketteur convainc son agent d'embaucher Eric comme réalisateur d'une campagne publicitaire qui sera diffusée à la télévision et dont il est l'égérie...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/99F15A43260BCBDB9DD416E628646DE7.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230301150600 +0100" stop="20230301155900 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Platane</title>
<sub-title lang="fr">La fois où il a enlevé les chaussons de l'ironie</sub-title>
<desc lang="fr">Eric est déterminé à changer de vie et à devenir un homme meilleur. Il décide de partir en Amérique du Sud afin de rencontrer un chamane. Il rejoint alors un camp d'initiation perdu au fin fond de la jungle où d'autres adeptes lui vantent les bienfaits de l'ayahuasca, une préparation à base de lianes...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/21477C1E03FE37FDF9EBA369486DAD09.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230301155900 +0100" stop="20230301163600 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Platane</title>
<sub-title lang="fr">La fois où le dragon était à 2 heures de marche (A peine)</sub-title>
<desc lang="fr">Métamorphosé après son expérience chamanique, Eric a désormais chassé ses vieux démons et se sent un homme nouveau. Il est bien décidé à ne plus mentir et à accepter la réalité telle qu'elle est. Libéré, il retrouve l'inspiration et se lance dans l'écriture d'une nouvelle série qu'il qualifie de &quot;bienveillante&quot;. C'est en tout cas ce qu'il croit...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1D0B92B5B067FD4906B5566EF28F6007.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230301163600 +0100" stop="20230301172300 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Platane</title>
<sub-title lang="fr">La fois où il a voulu faire témoigner une chaussette</sub-title>
<desc lang="fr">Plus rien n'arrête Eric. D'humeur divine, il est devenu un père plus présent et responsable pour sa fille. Le réalisateur et scénariste pourrait même ajouter une nouvelle corde à son arc et devenir un producteur à la renommée internationale...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CC0D928B43A7FEC147DAFE95AEA0EC4C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230301172300 +0100" stop="20230301181200 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Platane</title>
<sub-title lang="fr">Saison Tree : La fois où il a remporté le grand concours de l'artiste...</sub-title>
<desc lang="fr">Eric fait beaucoup d'efforts pour mener à bien son projet &quot;international&quot;, mais il va devoir s'accommoder, non sans difficultés, des égos surdéveloppés des personnes qu'il rencontre sur sa route. Il accepte, par ailleurs, d'accompagner sa petite amie à un stage qui semble bien loin du chamanisme...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B897E1C0C27A7209576F9291CFC6F8CD.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230301181200 +0100" stop="20230301190600 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Platane</title>
<sub-title lang="fr">Saison Tree : La fois où il a eu de la chance parce qu'ils annonçaient...</sub-title>
<desc lang="fr">Eric continue sur sa lancée et propage son trop-plein de bienveillance autour de lui. Fidèle à lui-même, il dresse une liste des quelques tâches qu'il lui reste à effectuer pour que tout autour de lui soit parfait. Flex, pendant ce temps, ne supporte plus la vie parisienne...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/69D5345A423734A5707CC0253F2536B6.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230301190600 +0100" stop="20230301200300 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Engrenages</title>
<desc lang="fr">Endossant l'entière responsabilité des dérapages d'une précédente enquête, Gilou attend son jugement en prison, tandis que le groupe de Laure, désormais secondée par Ali Amrani, est placardisé. Pour redorer leur blason, ils se battent pour obtenir une affaire : l'homicide à Barbès d'un mineur isolé marocain. Au parloir, Brémont demande à Gilou des informations sur un ancien braqueur avec lequel il est incarcéré : Ange Cisco...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9124FBBC89B2D95C04D2EFD522EECF15.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230301200300 +0100" stop="20230301210300 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Engrenages</title>
<desc lang="fr">Laure et Ali suspectent Souleymane, un jeune migrant proche de la victime retrouvée dans la laverie. L'avocate Joséphine Karlsson prend la défense du jeune garçon. Le dossier est instruit par la juge Bourdieu, également en charge de l'affaire Gilou. Beckriche va devoir gérer les relations avec elle. En prison, comme le lui a demandé Brémont, Gilou manoeuvre afin de parvenir à se rapprocher de Cisco...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7C33C1AB75BA968D2B6B22FF1B73C1DA.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230301210300 +0100" stop="20230301213600 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">American Horror Story</title>
<sub-title lang="fr">NYC : La sentinelle</sub-title>
<desc lang="fr">Patrick et Gino pénètrent dans le repaire de Whitely. Ils y retrouvent un Henry inconscient avant d'être à leur tour assommés par Whitely. Ce dernier leur expose son plan totalement fou. Pour sortir de là et échapper à un funeste destin, ses prisonniers ne reculent devant rien. De son côté, Hannah se sent décliner et demande à sa mère de rester avec elle.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Horeur</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1168576FE6108B19E1C946C2A8A946DD.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">10.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230301213600 +0100" stop="20230301221400 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">American Horror Story</title>
<sub-title lang="fr">NYC : Fire Island</sub-title>
<desc lang="fr">Dans un bateau en route pour Fire Island, Adam tente de réconforter Theo, qui est malade. Sur place, Gino s'inquiète du nombre de lésions sur son corps, mais Patrick ne prend pas ça au sérieux Henry finit par déclarer sa flamme à Gino. Fran et ses amis parviennent à repousser Big Daddy.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Horeur</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2109D13982C408172BDBB6D7DB8124FD.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">10.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230301221400 +0100" stop="20230301230400 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">The Head</title>
<desc lang="fr">Alors que l'hiver approche, l'équipe de chercheurs de la station Polaris VI qui a travaillé tout l'été sur le changement climatique est remplacée par un autre groupe de scientifiques. Ceux-ci s'apprêtent à passer six mois coupés du reste du monde, à l'exception de contacts radio. Quelques mois plus tard, les communications entre la station et la base sont soudainement interrompues. Lors du nouveau changement d'équipe, le commandant Johan Berg se rend sur place. Il est inquiet pour Annika, son épouse, qui a passé l'hiver dans la station. A son arrivée, il découvre les corps sans vie de sept des chercheurs tandis que deux autres personnes ont disparu. L'unique survivante du groupe est si traumatisée qu'elle s'avère incapable de raconter à Berg ce qu'il s'est passé...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Suspense</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3D8BA6A52D4E3F7B474EE26940577A96.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230301230400 +0100" stop="20230301235900 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">The Head</title>
<desc lang="fr">En fouillant dans la chambre d'Annika, Johan découvre des morceaux d'une lettre déchirée dans laquelle son épouse semble lui présenter des excuses pour quelque chose qu'elle aurait fait. Par ailleurs, il interroge à nouveau Maggie pour tenter d'en apprendre plus sur le meurtre de Miles. La jeune médecin lui révèle que, lors de l'autopsie, elle avait découvert que Miles avait été tué par un coup violent porté à l'arrière de la tête. Elle évoque aussi l'antagonisme existant entre Erik et Arthur, les tensions entre Nils et Ramón, et la solidarité que l'équipe avait essayé de maintenir malgré les nombreuses suspicions... </desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Suspense</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/87EC142C87F0C62AE9A8E650C6368349.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230301235900 +0100" stop="20230302005600 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Engrenages</title>
<desc lang="fr">Endossant l'entière responsabilité des dérapages d'une précédente enquête, Gilou attend son jugement en prison, tandis que le groupe de Laure, désormais secondée par Ali Amrani, est placardisé. Pour redorer leur blason, ils se battent pour obtenir une affaire : l'homicide à Barbès d'un mineur isolé marocain. Au parloir, Brémont demande à Gilou des informations sur un ancien braqueur avec lequel il est incarcéré : Ange Cisco...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4383368D7B7D9D0534FD2BB302ECAC09.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230302005600 +0100" stop="20230302015400 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Engrenages</title>
<desc lang="fr">Laure et Ali suspectent Souleymane, un jeune migrant proche de la victime retrouvée dans la laverie. L'avocate Joséphine Karlsson prend la défense du jeune garçon. Le dossier est instruit par la juge Bourdieu, également en charge de l'affaire Gilou. Beckriche va devoir gérer les relations avec elle. En prison, comme le lui a demandé Brémont, Gilou manoeuvre afin de parvenir à se rapprocher de Cisco...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0C068D81A3E1C46F03DF0FF43CD28B9B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230302015400 +0100" stop="20230302020800 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Des gens bien ordinaires</title>
<desc lang="fr">La France des années 1990. Romain, jeune étudiant en sociologie de 18 ans, pousse pour la première fois les portes d'un tournage de films pour adultes. Dans ce milieu, totalement aux mains des femmes, il est partagé entre fascination et désillusion. Il découvre des individus hauts en couleur, fatigués de leurs vies et de leurs métiers : Valéry, une directrice de production maternante, Dominique, une réalisatrice besogneuse qui a renoncé à toute ambition artistique, Claude, un maquilleur cynique, et Andrée, une actrice rustaude un brin mythomane.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6D04D797F5CE289EA8FA0177CA555E26.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230302020800 +0100" stop="20230302021800 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Des gens bien ordinaires</title>
<desc lang="fr">Sur le chemin de la fac, Romain se découvre nu en couverture d'un magazine : le film dans lequel il a tourné est sorti en VHS. Il comprend que son image commence à circuler et que les ennuis vont commencer, particulièrement avec ses professeurs. Sur le campus, il retrouve Isaure, sa meilleure amie, une jeune militante anarchiste Celle-ci se montre très critique face à son expérience pornographique dont elle ne voit pas vraiment l'intérêt...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AF2A9BA3A7B1F7BC3EA259546E15726F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230302021800 +0100" stop="20230302023100 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Des gens bien ordinaires</title>
<desc lang="fr">Malgré les réticences de son amie Isaure et la jalousie de sa compagne Linda, Romain accepte de participer à un second tournage. L'équipe est convoquée dans un château pour tourner un film au scénario encore plus improbable que le précédent dans lequel il joue le rôle d'un jardinier bisexuel. La scène est prévue avec Dylan, un jeune acteur discret qui a déjà une centaine de films à son actif et qui décide de le prendre sous son aile en lui expliquant les règles du métier.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/61DB9B7DF8B4C86F50DBCE051B7345D8.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230302023100 +0100" stop="20230302024800 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Des gens bien ordinaires</title>
<desc lang="fr">La nouvelle petite notoriété de Romain commence à lui causer du tort. Romain annonce son activité à ses parents dans une ambiance glaciale. Dans la rue, des gens le reconnaissent déjà. Isaure s'inquiète des répercussions sur ses actions militantes. Romain tente de la convaincre de la portée politique de l'oeuvre de Josette Rigaud, la &quot;Godard du porno&quot; chez qui il a rendez-vous pour passer un casting. Mais ce casting dégénère, sous l'oeil écoeuré d'Isaure.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1DDDC482D83F15C7F2470F87D3C7A4F1.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230302024800 +0100" stop="20230302030300 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Des gens bien ordinaires</title>
<desc lang="fr">Romain part en tournage à la campagne sur le film de Josette Rigaud. Roméo, un acteur-star vieillissant, est contraint de faire son retour dans le milieu du X. Romain remarque la présence de deux acteurs hongrois. Prétextant un &quot;plantage&quot; de dernière minute, Josette annonce à Romain qu'il ne tournera pas avec l'actrice prévue mais avec Sandy, une performeuse malsaine.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8DDDECF2DD777B4B6509DD96A82776C4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230302030300 +0100" stop="20230302031300 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Des gens bien ordinaires</title>
<desc lang="fr">Une épidémie de syphilis s'est abattue sur le milieu du porno. Près de deux cents cas ont été déclarés aux Etats-Unis et en Europe de l'Est. En attendant de trouver le patient zéro, un gel des productions est annoncé, plongeant dans la précarité des performeurs contraints d'aller travailler dans des peep shows. Romain, lui, rencontre d'autres difficultés. Sa compagne Linda ne sait plus comment gérer sa jalousie et devient violente. Andrée lui propose d'intervenir...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A14ED2A8D65E4F5CADB806653CED2BE1.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230302031300 +0100" stop="20230302032800 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Des gens bien ordinaires</title>
<desc lang="fr">Andrée aide Romain à se libérer de sa relation toxique avec Linda. Ils deviennent colocataires et se développe alors entre eux une forme de camaraderie désexualisée. Romain et Andrée découvrent qu'ils sont nommés aux Awards du X, ce qui signifie qu'ils iront à Cannes et que Romain risque d'être de plus en plus médiatisé. Il imagine alors une action coup de poing devant les caméras. Mais il a besoin de l'aide d'Isaure...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FAB7E66FEFF5BCC911F73893D47202DE.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230302032800 +0100" stop="20230302034200 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Des gens bien ordinaires</title>
<desc lang="fr">Romain se rend à son premier festival de Cannes pour le grand rassemblement annuel des professionnels du X. Il y retrouve tous les visages croisés sur les tournages, notamment Valéry qui est en plein préparatifs de la cérémonie de remise des prix. Dans le secret de leur chambre d'hôtel, Andrée, Isaure et Romain préparent leur coup d'éclat militant et leur liste de revendications. Mais, à la dernière seconde, Romain, tétanisé, n'est plus certain de s'en sentir capable...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7BD4D141C3956476BD2D6852CE23D4B9.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230302034200 +0100" stop="20230302041800 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Les coulisses d'une création décalée</title>
<sub-title lang="fr">Des gens bien ordinaires (version intemporelle)</sub-title>
<desc lang="fr">Le processus de réalisation d'un documentaire, le travail de l'équipe technique, les interviews avec les acteurs, l'importance du travail d'équipe, tout ce qui se passe dans les coulisses et contribue à la création d'un film. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AB1ECD0FC264C69522B190B547DFA3D6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230302041800 +0100" stop="20230302042900 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hobbies</title>
<sub-title lang="fr">Différent</sub-title>
<desc lang="fr">Chacun a son &quot;hobby&quot;, et il existe autant de passe-temps que d'être humain. Mais le hobby se pratique souvent loin des regards et demeure peu valorisé par la société. Huit réalisateurs d'horizons différents sont partis à la découverte de passionnées afin de mettre en exergue ce qui les anime. L'occasion de découvrir des pratiques méconnues et étonnantes qui sortent des normes. Mais c'est avant tout une aventure humaine à la rencontre de personnes touchantes, dont les hobbies reflètent la diversité de la société. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C9D827BCE1ED6B53C4569D506D12C4A7.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230302042900 +0100" stop="20230302044200 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hobbies</title>
<sub-title lang="fr">Salomé sur sa slackline</sub-title>
<desc lang="fr">Découverte intime des divers hobbies, dont certains peu valorisés par la société et souvent méconnus, se pratiquent loin des regards. Pour éclairer ces parts d'ombres, huit réalisateurs partent à la rencontre de personnes qui exercent des passe-temps atypiques et étonnants. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0FA400BA7F8DA3486FE6FA7CD1A1CB33.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230302044200 +0100" stop="20230302045600 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hobbies</title>
<sub-title lang="fr">Bolly Coco</sub-title>
<desc lang="fr">À première vue, Bolly Coco est une influenceuse comme les autres ; une jeune femme de plus à poster des photos glamours de son quotidien sur Instagram et à vanter des produits sur sa chaîne YouTube. Sauf que ses photos sont celles d'une créature virtuelle, un avatar de Second Life, un réseau social virtuel survivant des années 2000. Bolly Coco raconte son quotidien sur le réseau et peu à peu, les contours de sa &quot;vraie&quot; personnalité se dessinent.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/59BD178D6CC5DE9FD5D96B3EE0DE381A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230302045600 +0100" stop="20230302050600 +0100" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hobbies</title>
<sub-title lang="fr">Fortune</sub-title>
<desc lang="fr">Découverte intime des divers hobbies, dont certains peu valorisés par la société et souvent méconnus, se pratiquent loin des regards. Pour éclairer ces parts d'ombres, huit réalisateurs partent à la rencontre de personnes qui exercent des passe-temps atypiques et étonnants.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C691DF0787606580BCB2387DED2A28C6.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>