<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230503055500 +0200" stop="20230503063200 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Magistral.e</title>
<sub-title lang="fr">Anne-Sophie Pic</sub-title>
<desc lang="fr">Anne-Sophie Pic, cheffe la plus étoilée au monde, a su s'imposer en tant que femme autodidacte dans l'univers de la gastronomie française. En poursuivant la lignée des chefs de sa famille, elle se distingue par sa recherche de goûts non consensuels et le travail des produits mal aimés ou délaissés. Elle place au coeur de sa cuisine la puissance des goûts et les associations inédites et complexes, et dévoile des plats signatures tels que les berlingots au chèvre ou le millefeuille blanc. C'est au sein de la Maison Pic, seule maison triplement étoilée depuis trois générations, qu'Anne-Sophie Pic dévoile savoir-être et savoir-faire et ouvre ses carnets de recherche.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/870DC8CF7BBB626F134AB99D3C1982A7.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503063200 +0200" stop="20230503071900 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Signatures</title>
<sub-title lang="fr">Lujipeka</sub-title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Pop &amp; Rock</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E59FC4A61A33AC3594E07E2C0210D08B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503071900 +0200" stop="20230503092000 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5B0A2CAD07C8806F6C22861A5010BB6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503092000 +0200" stop="20230503100000 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Platane</title>
<sub-title lang="fr">La fois où il était double speed</sub-title>
<desc lang="fr">Sept ans ont passé depuis les nombreux échecs cinématographiques d'Eric. Il réalise à présent des spots publicitaires enchaînant ainsi les jobs alimentaires. Sa situation amoureuse ne semble pas beaucoup plus réjouissante. A nouveau célibataire, il partage son appartement avec son beau-frère, Flex, qui semble lui, obnubilé par sa console de jeux...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/482D788DE63949EF5FFEC16A2A063050.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503100000 +0200" stop="20230503104500 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Platane</title>
<sub-title lang="fr">La fois où il a rencontré des fils cachés de père en fils</sub-title>
<desc lang="fr">Eric est persuadé d'être poursuivi par un mauvais karma après l'échec incontesté de son projet de film d'auteur, son retour à la comédie raté, et sa tentative de s'assurer une descendance. Il constate, par ailleurs, qu'il ne reçoit plus de propositions de travail pour réaliser des publicités. Sa nouvelle petite amie, quant à elle, le laisse perplexe. Heureusement il peut toujours compter sur son acolyte, Flex, qui s'est mis en tête de lui ramener un compagnon plutôt envahissant...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/25AD8665565D9125E0BFB2B5D1B3B160.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503104500 +0200" stop="20230503113600 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Platane</title>
<sub-title lang="fr">La fois où il a eu un Granny Award</sub-title>
<desc lang="fr">Malgré les coups durs, Eric n'a rien perdu de son sens de l'humour. Au travail, les propositions se font pourtant toujours aussi rares jusqu'à ce qu'il rencontre Boris Diaw. Le basketteur convainc son agent d'embaucher Eric comme réalisateur d'une campagne publicitaire qui sera diffusée à la télévision et dont il est l'égérie...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A31C5EA9FCB9DED86D97517E8803729F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503113600 +0200" stop="20230503122900 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Platane</title>
<sub-title lang="fr">La fois où il a enlevé les chaussons de l'ironie</sub-title>
<desc lang="fr">Eric est déterminé à changer de vie et à devenir un homme meilleur. Il décide de partir en Amérique du Sud afin de rencontrer un chamane. Il rejoint alors un camp d'initiation perdu au fin fond de la jungle où d'autres adeptes lui vantent les bienfaits de l'ayahuasca, une préparation à base de lianes...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B518ACD9B37E839723EF9CCEA8B14D13.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503122900 +0200" stop="20230503130600 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Platane</title>
<sub-title lang="fr">La fois où le dragon était à 2 heures de marche (A peine)</sub-title>
<desc lang="fr">Métamorphosé après son expérience chamanique, Eric a désormais chassé ses vieux démons et se sent un homme nouveau. Il est bien décidé à ne plus mentir et à accepter la réalité telle qu'elle est. Libéré, il retrouve l'inspiration et se lance dans l'écriture d'une nouvelle série qu'il qualifie de &quot;bienveillante&quot;. C'est en tout cas ce qu'il croit...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1D0B92B5B067FD4906B5566EF28F6007.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503130600 +0200" stop="20230503135300 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Platane</title>
<sub-title lang="fr">La fois où il a voulu faire témoigner une chaussette</sub-title>
<desc lang="fr">Plus rien n'arrête Eric. D'humeur divine, il est devenu un père plus présent et responsable pour sa fille. Le réalisateur et scénariste pourrait même ajouter une nouvelle corde à son arc et devenir un producteur à la renommée internationale...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CC0D928B43A7FEC147DAFE95AEA0EC4C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503135300 +0200" stop="20230503144200 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Platane</title>
<sub-title lang="fr">Saison Tree : La fois où il a remporté le grand concours de l'artiste...</sub-title>
<desc lang="fr">Eric fait beaucoup d'efforts pour mener à bien son projet &quot;international&quot;, mais il va devoir s'accommoder, non sans difficultés, des égos surdéveloppés des personnes qu'il rencontre sur sa route. Il accepte, par ailleurs, d'accompagner sa petite amie à un stage qui semble bien loin du chamanisme...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F97BBF221E971B39F6A4FEFB7F934BD6.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503144200 +0200" stop="20230503153600 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Platane</title>
<sub-title lang="fr">Saison Tree : La fois où il a eu de la chance parce qu'ils annonçaient...</sub-title>
<desc lang="fr">Eric continue sur sa lancée et propage son trop-plein de bienveillance autour de lui. Fidèle à lui-même, il dresse une liste des quelques tâches qu'il lui reste à effectuer pour que tout autour de lui soit parfait. Flex, pendant ce temps, ne supporte plus la vie parisienne...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BBC57995477697575BD6C19017C7525D.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503153600 +0200" stop="20230503160600 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Désordres</title>
<desc lang="fr">Florence, Béatrice, Manue et Julia n'ont pas la garde de leurs enfants pour la semaine et se retrouvent pour une soirée arrosée. Mais le lendemain, c'est la déprime pour Florence. Elle est seule avec son chien Bernie dans son nouvel appartement. Entre ses cartons de déménagement, et un Wi-Fi récalcitrant, Florence n'a pas le temps d'écrire son prochain spectacle. En se promenant dans son quartier, elle tombe sous le charme d'un vendeur de chaussures.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/569BA636C386EB6C98161FFFFCBE9082.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503160600 +0200" stop="20230503163400 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Désordres</title>
<desc lang="fr">Florence essaye tant bien que mal de se mettre à l'écriture de son spectacle avec Pascal. Elle décide de reprendre sa vie en main en s'inscrivant à un cours de yoga. Mais la Mort s'invite chez elle sous les traits d'un homme étrange. Alors que Florence anime une vente de charité pour la lutte contre le cancer du sein, le jeune vendeur lui propose de venir dîner chez lui.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7F024CA8D973C4D1FC9CDA9A4EECF353.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503163400 +0200" stop="20230503170000 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Désordres</title>
<desc lang="fr">Florence assiste en secret aux répétitions de danse de sa fille, Toni. C'est là qu'elle fait la rencontre de Valentin. Afin de lutter contre ses crises d'angoisse, l'humoriste demande à son médecin de lui prescrire des antidépresseurs. De son côté, Béatrice est enceinte et annonce à Florence son désir d'avorter. Cette dernière invite Manue et Julia à venir soutenir leur amie dans cette épreuve.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E1A757EE3BD6331065A4C215355DB667.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503170000 +0200" stop="20230503172700 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Désordres</title>
<desc lang="fr">A la préfecture, Florence cherche à obtenir des papiers pour Lucy, sa femme de ménage. Elle apporte ses affaires de danse à Toni et croise Valentin, qui l'invite à dîner. Lorsque Florence apprend que Ricky Gervais recherche une actrice de 35 ans pour sa prochaine série, elle décide de s'inscrire au casting. </desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/284EE863DDC56F69BDBFFCEC7455E115.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503172700 +0200" stop="20230503175100 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Désordres</title>
<desc lang="fr">Pour l'affiche de son spectacle, Florence a opté pour une photographie retouchée. Ce choix ne fait pas l'unanimité auprès de ses proches qui, pour certains, n'hésitent pas à le lui faire savoir. Par ailleurs, l'humoriste se prépare pour son dîner avec Valentin mais doit faire face à une nouvelle apparition de La Mort, qui s'invite de plus en plus fréquemment chez elle. Florence tente également de s'entretenir avec la mère de Maxime, un camarade de classe de sa fille, qui a déchiré la carte que Toni lui a offerte pour la Saint-Valentin. Mais les choses ne se passent pas exactement comme prévu...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3CD53E870E1F00F9D0CE94B1BD98D54D.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503175100 +0200" stop="20230503181500 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Désordres</title>
<desc lang="fr">Florence s'apprête à recevoir un prix d'honneur pour l'ensemble de sa carrière. Affublée d'un garde du corps paranoïaque, elle se rend à la cérémonie avec Manue, Béatrice et Julia. Mais à son arrivée, Florence découvre avec stupeur qu'elle porte la même robe qu'une autre vedette. </desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E924C1813EFEAE04F32BACD3EA534F02.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503181500 +0200" stop="20230503184100 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Désordres</title>
<desc lang="fr">En pleine dépression, Florence passe ses journées alitée et n'a goût à rien. La Mort lui tient compagnie, et Pascal vient s'installer chez elle pour tenter de la divertir et lui changer les idées. Il met tout en oeuvre pour lui redonner le sourire, mais rien n'y fait. Quand elle apprend que son Bernie adoré est chez le vétérinaire, Florence souhaite le récupérer à tout prix et le plus vite possible...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/47F4D5C867CBE5364545928AEAC83BF4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503184100 +0200" stop="20230503191100 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Désordres</title>
<desc lang="fr">L'imminence de son prochain spectacle redonne à Florence un peu de joie de vivre. Alors qu'elle se prépare à retrouver la garde de sa fille, Florence est invitée à l'inauguration du restaurant du célèbre chef Joshua Lebon. Elle s'y rend avec Manue, Béatrice et Julia, qui veut confondre son amant en compagnie de son épouse...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/41D139223CB0E4788C745CA8ADD841A5.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503191100 +0200" stop="20230503194500 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Ovni(s)</title>
<desc lang="fr">Mis à la porte du centre national d'études spatiales, Didier Mathure va devoir se débrouiller tout seul pour poursuivre ses recherches. Il tente par tous les moyens de parvenir à établir le contact avec une intelligence venue d'ailleurs. Cette quête d'une connexion avec une forme de vie extraterrestre pourrait bien lui faire perdre définitivement le lien ténu avec les siens.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/39C73A4015F612B2A2A2FAAFFBA0BDB0.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503194500 +0200" stop="20230503202000 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Ovni(s)</title>
<desc lang="fr">A la fin des années 1970, en France, l'ingénieur Didier Mathure voit son prototype de fusée partir en fumée. Il est cependant nommé à la tête d'un bureau d'études chargé d'enquêter sur les manifestations d'Ovnis. Un supplice pour ce cartésien invétéré, jusqu'à un événement extraordinaire...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9BD1C538F5E4BF2685B8EFB653AC3160.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503202000 +0200" stop="20230503205600 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Ovni(s)</title>
<desc lang="fr">A la fin des années 1970, en France, l'ingénieur Didier Mathure voit son prototype de fusée partir en fumée. Il est cependant nommé à la tête d'un bureau d'études chargé d'enquêter sur les manifestations d'Ovnis. Un supplice pour ce cartésien invétéré, jusqu'à un événement extraordinaire...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/79857E8FB66489E7A1A2DD738103995D.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503205600 +0200" stop="20230503205800 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Les kassos</title>
<sub-title lang="fr">Réussir le Yoga Fire (en 20 minutes par jour !)</sub-title>
<desc lang="fr">La destruction des icônes de la pop culture continue ! La série d'animation pour adultes &quot;LES KASSOS&quot; du studio Bobby Prod, revient pour sa septième saison. Dans le bureau de l'assistante sociale au bord du burnout, les personnages iconiques de la pop culture se confient, souvent bien trop ouvertement, sur leurs petits tourments et grandes névroses. Retrouvez les anciens et les tout nouveaux &quot;Kassos&quot; dans une Saison 7 pleine de surprises, mais aussi et surtout d'humour noir et de sarcasmes.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EB908CBF3241907195ABAC63D2971D98.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503205800 +0200" stop="20230503210300 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Les kassos</title>
<sub-title lang="fr">Hooba Booba / Epice challenge</sub-title>
<desc lang="fr">La destruction des icônes de la pop culture continue ! La série d'animation pour adultes &quot;LES KASSOS&quot; du studio Bobby Prod, revient pour sa septième saison. Dans le bureau de l'assistante sociale au bord du burnout, les personnages iconiques de la pop culture se confient, souvent bien trop ouvertement, sur leurs petits tourments et grandes névroses. Retrouvez les anciens et les tout nouveaux &quot;Kassos&quot; dans une Saison 7 pleine de surprises, mais aussi et surtout d'humour noir et de sarcasmes.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EB908CBF3241907195ABAC63D2971D98.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503210300 +0200" stop="20230503215300 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">The English</title>
<sub-title lang="fr">Le fusil à bisons</sub-title>
<desc lang="fr">S'il veut la vie sauve, Meurtres sur l'Eau exige d'Eli qu'il tue Mog aux Yeux Pochés qui convoite son territoire. Cornelia, de son côté, emprunte une autre voie pour obtenir sa libération. Elle cherche à savoir pourquoi Mog en veut tant aux Indiens. Martha Myers n'a pas l'intention de renoncer à ses têtes de bétail volées par Trafford. Dans le Colorado, Cornelia et Eli tentent de sauver un jeune Cheyenne.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/332DF2FF49EF98D5817EC4343F157CAE.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503215300 +0200" stop="20230503230300 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">The English</title>
<sub-title lang="fr">Choyé</sub-title>
<desc lang="fr">Plusieurs de ses vaches éventrées, son stock de fourrage brûlé : Lord Trafford fait le choix de partir pour l'Alberta avec son troupeau. Il prend une décision inattendue concernant Martha Myers et fait des révélations au shérif sur le massacre de Chalk River. Cornelia et Eli arrivent enfin à destination : Hoxem.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/318E15EE7CB8C6CD7706E1760DC03433.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503230300 +0200" stop="20230503232400 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Audrey est revenue</title>
<sub-title lang="fr">Pas du tout Clément</sub-title>
<desc lang="fr">Audrey veut comprendre ce qui s'est passé la nuit de l'accident. Avec Sarah, elle prend le ferry pour se rendre chez Line Monty. Mireille ne décolère pas en apprenant que ses filles sont allées à St-Ignace-de-Loyola sans sa permission. Clément débarque ivre chez Mireille et Marcel : l'émotion est à son comble, et Audrey réconforte son frère. Un homme dépose une lettre pour Audrey.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F73DF2208A28BF344C91260C233F1C6D.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503232400 +0200" stop="20230503234400 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Audrey est revenue</title>
<sub-title lang="fr">Ginger Ale</sub-title>
<desc lang="fr">Audrey se rend chez Yannick pour reconstituer des bribes de son passé. Ce dernier lui raconte avec émotion sa version des faits. Au bal de fin d'année, Audrey avait fait la rencontre du DJ de la soirée, un certain Yannick. La fête terminée, Cynthia qui l'accompagnait était rentrée chez elle tandis qu'Audrey, elle, était partie avec Yannick, juste avant que l'accident ne survienne.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FDFE683A61B978A5B92684D1A88356B2.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503234400 +0200" stop="20230504000900 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Audrey est revenue</title>
<sub-title lang="fr">Pas game</sub-title>
<desc lang="fr">Remise de son opération, Audrey apprend par Marcel que Lyne Monty, entre la vie et la mort, a été admise dans le même hôpital. Audrey veut la rencontrer, mais Mireille s'y oppose. De retour à la maison, rien ne va plus entre Mireille et Marcel. Cynthia ne répond pas aux appels d'Audrey. Soudainement, la mémoire d'Audrey lui revient dans les moindres détails ; elle se rend chez son amie Cynthia.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0A1D6350E86D204C044DFAD7A7EBF406.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504000900 +0200" stop="20230504010000 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Le cercle séries</title>
<desc lang="fr">Dans ce format mensuel du CERCLE, entièrement dédié aux séries, Renan Cros et ses acolytes analysent les séries qui font l'actu, les nouvelles tendances, dénichent des pépites, le tout au fil de débats aussi experts que passionnés.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7792ED17874A97376BF1F6303DD1BC16.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504010000 +0200" stop="20230504013500 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Ovni(s)</title>
<desc lang="fr">Mis à la porte du centre national d'études spatiales, Didier Mathure va devoir se débrouiller tout seul pour poursuivre ses recherches. Il tente par tous les moyens de parvenir à établir le contact avec une intelligence venue d'ailleurs. Cette quête d'une connexion avec une forme de vie extraterrestre pourrait bien lui faire perdre définitivement le lien ténu avec les siens.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BE7618843BB5A7DE0C45D4DF014A7D2E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504013500 +0200" stop="20230504020900 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Ovni(s)</title>
<desc lang="fr">A la fin des années 1970, en France, l'ingénieur Didier Mathure voit son prototype de fusée partir en fumée. Il est cependant nommé à la tête d'un bureau d'études chargé d'enquêter sur les manifestations d'Ovnis. Un supplice pour ce cartésien invétéré, jusqu'à un événement extraordinaire...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A7480228EAE552754A73330F020D4CE3.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504020900 +0200" stop="20230504024500 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Ovni(s)</title>
<desc lang="fr">A la fin des années 1970, en France, l'ingénieur Didier Mathure voit son prototype de fusée partir en fumée. Il est cependant nommé à la tête d'un bureau d'études chargé d'enquêter sur les manifestations d'Ovnis. Un supplice pour ce cartésien invétéré, jusqu'à un événement extraordinaire...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4D19CD159262F8E696BDAEC6634BC6DA.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504024500 +0200" stop="20230504044900 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">6 X confiné.e.s</title>
<desc lang="fr">Les histoires de six personnes confrontées aux contraintes du premier confinement qui a touché le pays. Que se passe-t-il dans l'intimité des maisons, des appartements et dans les têtes au bout de plusieurs semaines d'enfermement ? Six fables qui explorent dans des registres différents la façon dont le pire, et parfois le meilleur de chacun, s'expriment dans cette situation inédite.</desc>
<category lang="fr">Téléfilm</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/812B812AB1F4E792121397A4E58592F5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504044900 +0200" stop="20230504050000 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hobbies</title>
<sub-title lang="fr">Nos cathédrales</sub-title>
<desc lang="fr">Un jeune grimpeur retrouve l'usage de ses membres, après un accident d'escalade. Il raconte le lien particulier qu'il entretient entre sa foi et sa pratique sportive. La nuit, il est hanté par son double escaladeur d'édifices religieux, en quête de connexion avec Dieu. Quelles traces ont laissé chez lui une chute de plusieurs mètres de haut, tant physiquement que psychologiquement ? Jérôme Clement-Wilz, dont les précédents documentaires ont été sélectionnés et primés dans de nombreux festivals, consacre un portrait à ce grimpeur mystique.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EFD51864425FAF01B0E6FB128A3C196B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504050000 +0200" stop="20230504051400 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hobbies</title>
<sub-title lang="fr">Adrienne</sub-title>
<desc lang="fr">C'est à l'âge de 30 ans, alors qu'elle attend son premier enfant, qu'Adrienne commence à se passionner pour la &quot;pole dance&quot;, qu'elle découvre sur Internet. Dès son premier cours, elle réalise que cette discipline va lui apporter bien plus que ce qu'elle avait prévu. Après la naissance de son enfant, elle reprend la discipline, avec une motivation sans faille. Développer sa force, connaître ses limites, les dépasser, accepter la douleur, développer une démarche artistique, Adrienne évoque tous les aspects d'un sport souvent assimilé à un effeuillage élaboré.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/39507AB1CB44779CAE691548048E77C9.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504051400 +0200" stop="20230504052800 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hobbies</title>
<sub-title lang="fr">Garde la pêche</sub-title>
<desc lang="fr">Hugo, Constant et Alexis sont passionnés de pêche. A Paris, ils arpentent joyeusement les bords de Seine et traquent obstinément les poissons. Mais c'est la fin de l'été et les touches se font rares. Pour fuir l'enfer de la bredouille, ils décident de partir pour une dernière session en Loire. Vincent Weber, primé pour son court métrage &quot;DETER&quot; au festival Premiers Plans d'Angers, suit leur périple.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7C528334774C594F459D3EE68149B112.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504052800 +0200" stop="20230504054200 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hobbies</title>
<sub-title lang="fr">Les sirènes du Chesnay</sub-title>
<desc lang="fr">Laurine et Alison sont membres de l'équipe de France féminine de hockey subaquatique. A moins de 30 ans, elles sont mobilisées pour que cette discipline sorte de l'inconnu et pour inscrire leur équipe dans la postérité. Mais plus que leur sport, plus que leur équipe, c'est leur complicité à toute épreuve qui se joue. Héléna Klotz, réalisatrice notamment d'un clip pour Philippe Katerine, met leur passion en image.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F9A8C6E6112190CC4B1854153D621F4C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504054200 +0200" stop="20230504055600 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hobbies</title>
<sub-title lang="fr">Excalibur</sub-title>
<desc lang="fr">La famille Hue pratique le &quot;Tracteur Pulling&quot; depuis deux générations. Leur engin : un tracteur surdimensionné, une machine de guerre nommée Excalibur. Leur objectif : tracter sur plus de cent mètres une remorque de plusieurs tonnes, sans casser leur précieux moteur. De la Normandie à la Bretagne, plongée au coeur de cette fratrie unie autour de la mécanique. Initialement passionnée par la place du corps dans l'espace, Sarah Al Atassi s'est orientée très tôt vers la danse et l'art dramatique. Devenue réalisatrice, elle s'est intéressée à la pratique étonnante du &quot;Tracteur pulling&quot; pour la collection &quot;Hobbies&quot;.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F81B07167746866939A7AE82D2AA1CF2.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504055600 +0200" stop="20230504060700 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hobbies</title>
<sub-title lang="fr">Différent</sub-title>
<desc lang="fr">Chacun a son &quot;hobby&quot;, et il existe autant de passe-temps que d'être humain. Mais le hobby se pratique souvent loin des regards et demeure peu valorisé par la société. Huit réalisateurs d'horizons différents sont partis à la découverte de passionnées afin de mettre en exergue ce qui les anime. L'occasion de découvrir des pratiques méconnues et étonnantes qui sortent des normes. Mais c'est avant tout une aventure humaine à la rencontre de personnes touchantes, dont les hobbies reflètent la diversité de la société. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C9D827BCE1ED6B53C4569D506D12C4A7.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>