<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230522043100 +0200" stop="20230522071500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5B0A2CAD07C8806F6C22861A5010BB6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522071500 +0200" stop="20230522080200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le cercle</title>
<sub-title lang="fr">Sélection pré-Cannes</sub-title>
<desc lang="fr">Lily Bloom, &quot;une enfant du CERCLE&quot; , fidèle coéquipière de l'émission depuis sept ans, présente ce rendez-vous cinéphilique hebdomadaire. Philippe Rouyer, Marie Sauvion, Frédéric Mercier, Ava Cahen, Emily Barnett, Simon Riaux, Murielle Joudet, Claire Diao, Guillaume Orignac... l'entourent et composent avec elle une équipe éclectique de journalistes et d'écrivains fous de cinéma.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5BBF645ED025C1B20F44DE858A058432.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.33.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230522080200 +0200" stop="20230522093700 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'innocent</title>
<desc lang="fr">Après avoir rencontré Michel, un détenu, Sylvie décide de l'épouser. Apprenant la nouvelle, son fils Abel devient fou de rage, connaissant les mauvais choix précédents de sa mère. Il décide de protéger cette dernière avec l'aide de sa meilleure amie, et de suivre Michel dans tous ses déplacements. Il comprend très vite que celui-ci prépare un nouveau coup : le braquage d'un camion contenant du caviar. Et selon lui il s'agit d'une occasion en or, sans risque, puisque le chauffeur a toujours les mêmes habitudes dans le même restaurant. Mais lorsque l'occasion s'annonce trop belle, il y a toujours le risque qu'un imprévu complique l'affaire...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie policière</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/ECE23D1CF5FD8125EA07437A13BF507B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230522093700 +0200" stop="20230522113200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Snow Therapy</title>
<desc lang="fr">Très occupé par son travail, Tomas néglige les siens. Il trouve enfin le temps d'emmener Ebba, sa femme, et leurs enfants, Vera et Harry, en vacances aux sports d'hiver. Sur les sommets des Alpes, les liens semblent se resserrer. Mais alors qu'ils déjeunent à la terrasse d'un restaurant d'altitude, une avalanche se déclenche et sème la panique parmi la clientèle. Ebba pense tout d'abord à protéger ses enfants, mais Tomas fait preuve de lâcheté en s'enfuyant et en les laissant seuls. Finalement, l'avalanche s'arrête au pied du restaurant, ne faisant pas de dégâts. Elle en a fait pourtant dans cette famille. Tomas refuse l'évidence, et les blessures semblent irréparables...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/09987C41D392439C807B024F32643EEA.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230522113200 +0200" stop="20230522131200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Les enfants des autres</title>
<desc lang="fr">A 40 ans, Rachel est une femme comblée, que ce soit professionnellement, avec son emploi de professeur dans un lycée, ou personnellement. Jusqu'au jour où elle tombe amoureuse d'Ali, père célibataire d'une petite Leila, âgée de 4 ans. Rachel s'attache et tombe sous le charme de l'enfant. Elle ne tarde pas à s'en occuper comme si c'était la sienne et commence à ressentir des sentiments forts pour la petite fille. Mais cet amour comporte des risques puisque l'affection qu'elle lui porte peut vite se heurter à un mur si jamais le couple est amené à rompre. A ce moment-là, elle perdra alors aussi ce lien avec Leila...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/151B586BC1267265725F41681EEDFAEE.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230522131200 +0200" stop="20230522145300 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Close</title>
<desc lang="fr">Deux garçons de 13 ans, Léo et Rémi, sont inséparables. Ils passent pratiquement tous les jours ensemble et dorment parfois chez Rémi. Mais un évènement va bouleverser cette relation. Lors de leur rentrée au collège, un groupe de jeunes filles souhaitent savoir si les garçons sont en couple. C'est un véritable choc pour Léo et un coup de frein pour leur amitié. A la suite de cet incident, l'enfant va se remettre en question ainsi que la relation qui le lie à Rémi. Il s'éloigne de son ami de toujours, laissant celui-ci dans l'incompréhension. Jusqu'au jour où Léo décide de se rapprocher de la mère de son ami afin de trouver du soutien...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D593CF69E75603CC5167733FCBCB4E64.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230522145300 +0200" stop="20230522170300 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Mascarade</title>
<desc lang="fr">Nice. Adrien, un ex-danseur à la carrière brisée par un accident, vit aux crochets de Martha, une ancienne star du cinéma pour laquelle il n'éprouve que du mépris. Sa vie bascule lorsqu'il rencontre Margot, une jeune et belle arnaqueuse qui, tout comme lui, a l'habitude d'être entretenue par de riches partenaires. Ensemble, ils rêvent d'une vie de luxe et, dans ce but, élaborent un plan diabolique. Ils trouvent la victime parfaite en la personne de Simon, un agent immobilier d'âge mûr. Ce dernier tombe très vite sous le charme de Margot...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F0B152A097FF7831651C6CC9C4E47A15.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230522170300 +0200" stop="20230522191000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Moonfall</title>
<desc lang="fr">Nanti d'une réputation de théoricien du complot, K.C. ne parvient pas à convaincre son entourage de sa découverte. D'après des données alarmantes qu'il a recueilli, la Lune aurait quitté son orbite et se dirige désormais droit sur la Terre. En désespoir de cause, il s'adresse à une ancienne astronaute, Jo, espérant obtenir son aide pour que la NASA prenne enfin cette alerte au sérieux. Sûre de détenir une solution pour éviter la catastrophe annoncée et imminente, cette dernière s'associe à Brian, astronaute lui aussi, pour démontrer à la communauté scientifique la nécessité d'une réaction rapide pour tenter de sauver l'humanité...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4ABAB55D36AE3177F317D43981104410.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230522191000 +0200" stop="20230522205800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Nitram</title>
<desc lang="fr">Dans les années 1990, en Australie. Jeune homme frustré de sa situation, Nitram enchaîne les petits boulots en attendant de trouver sa voie. Toujours hébergé par ses parents, il gagne difficilement sa vie en travaillant occasionnellement comme jardinier chez des particuliers. C'est dans ce cadre qu'il rencontre Helen, riche héritière qui vit esseulée, seulement entourée d'une floppée d'animaux. Sous le charme de cette dame aux bonnes manières, Nitram débute une aventure sans penser à des lendemains qui pourraient être difficiles, et qui arrivent plus vite que prévu. En effet, Helen décède tragiquement, laissant Nitram désemparé...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2D3AF49BCA98F4DCBF2A0E8B49483130.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230522205800 +0200" stop="20230522233200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Elvis</title>
<desc lang="fr">A la fin des années 1940, le petit Elvis s'installe à Memphis avec ses parents. Passionné de musique, l'adolescent parvient au fil des ans à se construire une solide réputation en écumant les foires et festivals du Tennessee jusqu'au Texas. En 1955, sa rencontre avec Tom Parker, un manager réputé, lui offre l'opportunité d'enfin réaliser son rêve : devenir un chanteur adulé des foules. Rapidement, l'alchimie parfaite entre ces deux hommes, aux ambitions similaires mais pas pour les mêmes raisons, donne des résultats au delà de toutes les espérances. Au sommet, Elvis devient certes la star qu'il souhaitait être. Mais à quel prix...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Biographie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DC4792FA5812EA5092AA54F21E0C529F.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230522233200 +0200" stop="20230523011500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Rodeo</title>
<desc lang="fr">Vivant de petites combines, Julia est une passionnée de moto, cette pratique lui apportant toute l'adrénaline dont elle a besoin. Pendant l'été, elle rencontre une bande de garçons fans du cross-bitume puis parvient à se faire accepter par ce groupe clandestin. Elle part avec un sérieux désavantage avec son statut de fille dans un groupe majoritairement masculin et assez machiste, mais son caractère bien trempé et sa rage lui permettent de leur prouver qu'elle est leur égale. Véritable boule d'énergie, Julia interpelle par sa volonté impressionnante jusqu'au jour où un accident va remettre en cause sa position au sein de la bande...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9266721B46F2C9F03AC53CD837C3895B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523011500 +0200" stop="20230523012700 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Cannes 2023</title>
<desc lang="fr">Le point sur l'édition 2023 du Festival de Cannes, présidé pour la première fois par Iris Knobloch, en remplacement de Pierre Lescure. Le jury est présidé par le réalisateur suédois Ruben Östlund, récompensé de la Palme d'or pour &quot;The Square&quot; en 2017, puis pour &quot;Sans filtre&quot; en 2022.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9B3CE46B421CFCBD11A29D6AC76851BC.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523012700 +0200" stop="20230523014300 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">En aparté express</title>
<desc lang="fr">Avec Charlotte Gainsbourg, Jeff Goldblum, Juliette Binoche, Xavier Dolan, Chiara Mastroianni, Daniel Auteuil, Diane Kruger, Fanny Ardant, Benoît Magimel, Nicolas Bedos, Kristin Scott-Thomas, Michel Blanc et Claude Lelouch.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/06D246BA858BF7607484C1B0C816E707.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523014300 +0200" stop="20230523035200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Rebel</title>
<desc lang="fr">Parti en Syrie afin d'apporter de l'aide humanitaire aux populations victimes de la guerre, Kamal, un jeune rappeur originaire du quartier de Molenbeek à Bruxelles, se retrouve contraint de rejoindre les forces de l'Etat islamique. Pour sauver sa vie, il doit filmer toutes leurs batailles. Nassim, son petit frère, voit alors Kamal en tant que héros ayant tout laissé tomber pour partir faire le djihad. Facilement influençable à cause de son jeune âge, il souhaite le rejoindre en Syrie et voit les recruteurs de l'organisation terroriste tenter de l'enrôler. Il ne reste plus que sa mère Leila pour le protéger de cet horrible destin...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BD9E54F04B18AB5D069211EBEB890476.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523035200 +0200" stop="20230523053500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">A l'ombre des filles</title>
<desc lang="fr">Chanteur lyrique célèbre, Luc traverse une passe difficile de son existence, entre doutes et questions sur son avenir. Sollicité pour une mission dans une prison pour femmes, il accepte sans coup férir, conscient de la difficulté du défi, mais aussi des bienfaits potentiels d'une telle opportunité. Face à Jess, Carole, Noor, Catherine, et d'autres détenues pour de plus ou moins longues peines, les débuts sont certes compliqués, notamment du fait du peu d'intérêt manifesté par ces êtres marqués par le désespoir. Mais la mayonnaise finit par prendre rapidement, laissant naître l'idée d'organiser un spectacle au sein de la prison...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Musical</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/88F3559CCDD04A618108F44BF093E60B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523053500 +0200" stop="20230523072900 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5B0A2CAD07C8806F6C22861A5010BB6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>