<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Telerama -->
<programme start="20230305074900 +0100" stop="20230305083600 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Le cercle</title>
<desc lang="fr">&quot;Le Cercle&quot; est un magazine de débats et de critiques cinéphiles animé par un journaliste en compagnie de chroniqueurs et en présence d'un public d'étudiants en cinéma.</desc>
<category lang="fr">Magazine du cinéma</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/09/10/e8b4e8da0c1c4239a50986b92a6d1a5cce4ae941.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230305083600 +0100" stop="20230305100100 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Les Minions 2 : Il était une fois Gru</title>
<desc lang="fr">Alors qu'il n'a que 12 ans, Felonius Gru grandit avec l'envie de rejoindre le groupe de méchants &quot;Vicious 6&quot; mené par le légendaire Will Karnage. Lorsque ce dernier est congédié, Gru tente de prouver avec l'aide des Minions, Kevin, Stuart, Bob et le nouveau, Otto, qu'il a toutes les qualités requises pour faire partie de la bande. Mais, après un entretien infructueux, il décide de les voler et c'est à partir de là que commencent tous les problèmes pour lui et les Minions. Ils deviennent les ennemis numéro un des &quot;Vicious 6&quot;. Pour se défendre, Felonius se tourne vers Will Karnage, qui devient contre toute attente un allié improbable dans cette lutte avec leurs opposants...
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Film d'animation</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/01/30/0d7412c0267b0e04ab9d7c396a86316d84784c04.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230305100100 +0100" stop="20230305113200 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Menteur</title>
<desc lang="fr">Quadragénaire quelque peu égoïste, Jérôme n'hésite pas à se sortir des situations qu'il considère comme indésirables en usant de mensonges grossiers. Habitués à ses frasques, ses amis ne manquent toutefois jamais de lui reprocher son manque de franchise, mal inguérissable. Un jour, Jérôme constate avec stupéfaction que ses affabulations, même les plus fantasques, semblent se réaliser dans la foulée. Un dégât des eaux, des aventures inventées, les soucis médicaux, toutes ses inventions deviennent peu à peu réalité. Incapable de stopper le cours des événements, il tente d'anticiper les conséquences en se remémorant ses mensonges...
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/02/02/ea47181f7e261bc180dcbf5ffd0108071bd46ab8.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230305113200 +0100" stop="20230305132300 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">La grande piscine</title>
<desc lang="fr">La maire de Grubberg trouve que la maintenance de la piscine locale est trop chère et qu'elle devrait être fermée. Karl, le maître-nageur, ne veut pas perdre son travail. Pour sauver la piscine, il envisage de lancer une initiative citoyenne mais ses relations exécrables avec les nageurs vouent quasiment l'initiative à l'échec. Sali, son stagiaire nigérian, est apprécié de tous mais il est obnubilé par l'envie d'émigrer au Canada. Lorsque Sali rencontre Lisa, une nageuse professionnelle, il reconsidère son plan...
Année de réalisation : 2020</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/02/20/622cf70c0181f19414972978e0ca9ad3841e84f2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230305132300 +0100" stop="20230305140600 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Tchi tcha</title>
<desc lang="fr">Magazine cinéma au coeur de l'actualité culturelle, Tchi Tcha traite tous les genres cinématographiques, des plus pointus aux plus populaires, des blockbusters aux découvertes. Laurie Cholewa, avec la complicité de Perrine Quennesson et Renan Cros, donne rendez-vous chaque vendredi à 19H45 et chaque dimanche à 12H en clair sur Canal+. L'émission est aussi à retrouver sur Ciné+. </desc>
<category lang="fr">Magazine du cinéma</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/11/05/976c4e2a03aec4a8163fc04848bbaff0a49b3074.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230305140600 +0100" stop="20230305161900 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Les choses humaines</title>
<desc lang="fr">A l'aube de son retour aux Etats-Unis où il réside, Alexandre est stupéfait de découvrir la police débarquer chez lui pour une perquisition. Il ne tarde pas à saisir la raison de cette venue une fois placé en garde à vue. Mila, la fille du compagnon de sa propre mère, l'accuse de viol. Alors que le jeune homme nie catégoriquement les faits, évoquant une relation consentie, cette dernière maintient ses accusations en livrant une multitude de détails sordides. Submergés par les doutes, les parents ignorent comment réagir face à cette situation qui, peu importe l'issue, réserve des conséquences dramatiques pour leurs enfants...
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/12/16/7_3702405.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230305161900 +0100" stop="20230305174200 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Arthur, malédiction</title>
<desc lang="fr">Depuis sa plus tendre enfance, Alex ne cache à personne son admiration pour le personnage d'Arthur et de ses acolytes les Minimoys. Pour son anniversaire, ces derniers décident de lui réserver une surprise en organisant une virée dans la maison où l'œuvre a été tournée. Sur place, l'endroit, bien lugubre, correspond finalement peu à leurs attentes. Malgré les mises en garde du gardien du site, qui les prévient des risques encourus, les adolescents poursuivent leur séjour et s'installent dans la fameuse demeure. Rapidement, le groupe subit une avalanche d'événements inquiétants, et ils comprennent qu'ils ont commis une erreur...
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Film d'horreur</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/06/09/5f6323da-0080-2317-7ca72b4879cfe.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230305174200 +0100" stop="20230305200500 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/10/01/a65b1d9c8808c6d36bfd533303f0ca54e1214a83.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>