<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230504044800 +0200" stop="20230504072700 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5B0A2CAD07C8806F6C22861A5010BB6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504072700 +0200" stop="20230504081500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le cercle</title>
<desc lang="fr">Le Cercle est un magazine de débats et de critiques cinéphiles animé par un journaliste en compagnie de chroniqueurs et en présence d'un public d'étudiants en cinéma.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7431B056264E6376A72252CC56130951.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.31.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504081500 +0200" stop="20230504094000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Collection</title>
<desc lang="fr">En plein deuil après le décès de son enfant, Brandon démarre un nouveau job dans une entreprise de recouvrement de dettes appartenant à son meilleur ami. Il découvre l'envers du décor peu reluisant de cette activité liée à la mafia et où tous les coups sont permis. Brandon fait rapidement ses preuves dans le métier. Malheureusement, tout se complique lorsque son entreprise cible une débitrice qui s'avère être sa petite amie. Brandon doit alors choisir entre son amour pour elle et les grosses sommes d'argent que son activité lui rapporte...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7331034E98FBECBE0218E5B0B6994A2E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504094000 +0200" stop="20230504111400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'équipier</title>
<desc lang="fr">Eté 1998. Les premières étapes du Tour de France sont délocalisées en Irlande. Le coureur belge Dom Chabol, trentenaire, est l'un des meilleurs coureurs du peloton du Tour depuis deux décennies. Son rôle ingrat : apporter son soutien pour permettre au leader de l'équipe de gagner. Mais Dom nourrit secrètement le désir de porter le maillot jaune au moins une fois. Au départ de ce qui sera probablement son dernier Tour, Dom est lâché sans ménagement de l'équipe à laquelle il a consacré sa vie. Alors qu'il se prépare à rentrer chez lui, un contrôle antidopage positif élimine un de ses coéquipiers et Dom est remis en selle d'urgence...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/04E684F61F82AE7B0E2BE78F4AE52635.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504111400 +0200" stop="20230504124200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Bullet Proof</title>
<desc lang="fr">Après avoir volé des millions de dollars en liquide dans la cachette de Temple, un patron de la mafia sadique, le Voleur trouve un passager inattendu dans le coffre de la voiture qu'il a volée pour s'enfuir : Mia, la jeune épouse enceinte de Temple, qui tente d'échapper aux griffes de son mari. Déterminé à récupérer son argent et son fils à naître, Temple envoie une équipe de tueurs à gages et de chasseurs de primes pour capturer Mia et le Voleur...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D15013A6A7AE78B8B1A35B812E8A5EE3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504124200 +0200" stop="20230504144100 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Don't Worry Darling</title>
<desc lang="fr">Tout semble idéal dans la communauté de la ville de Victory, située dans le désert californien, mais uniquement en apparence. Alice est une femme au foyer plutôt malheureuse puisque son quotidien se résume à attendre le retour de son époux, Jack, qui travaille au siège de l'entreprise Victory. Un jour, une habitante de la ville s'effondre à la suite d'un deuil. C'est le déclic pour Alice qui commence alors à se poser énormément de questions sur cet endroit. Elle cherche à savoir ce qui se passe dans la bourgade, et ce que mijotent son mari et ses collègues au siège derrière leur fameux &quot;développement de matériaux progressifs&quot;...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DE3529649C2D3E0CD8033D273304D96D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504144100 +0200" stop="20230504162500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'école est à nous</title>
<desc lang="fr">Virginie Thévenot, une nouvelle professeure de mathématiques, fait sa rentrée au collège. Elle se voit confier une classe qui aurait un niveau très bas. Lorsqu'une grève générale se produit, Virginie décide d'utiliser une nouvelle tactique et donne plus de liberté à ses élèves. Contre l'avis du principal du collège, elle propose aux adolescents de faire ce qu'ils ont toujours voulu faire, une véritable surprise pour eux. Contrairement aux attentes des collègues de Virginie, les élèves s'épanouissent et laissent place à leur imagination, en faisant ressortir tout ce qu'ils ont de positif en eux...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3B91B0DBD9D46CE410E7E9F3E8C0915C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504162500 +0200" stop="20230504163000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Aaaah !</title>
<desc lang="fr">Aaaah ! c'est des cris de douleur, la surprise, l'effroi, la joie, des chants, des râles, des rires, la colère… Aaaah ! c'est l'expression avec laquelle les enfants, ces êtres primaires et innocents, font l'expérience de la vie en collectivité, bien encadrés par les coups de sifflets des adultes</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2CA175DA1C302A8E41FCFC2249B98193.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504163000 +0200" stop="20230504182300 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Mondocane</title>
<desc lang="fr">Dans un futur proche. Taranto est une ville fantôme entourée de fil de fer barbelé où même la police n'ose pas entrer. Les plus pauvres sont obligés de lutter pour leur survie, tandis que les gangs s'affrontent pour le contrôle des quartiers. Deux orphelins de 13 ans, surnommés Mondocane et Pisciasotto, rêvent d'échapper à leur existence misérable. Ces deux meilleurs amis souhaitent rejoindre l'un des gangs, dirigé par le dangereux et charismatique Testacalda... </desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BF34D5E4FAB18F9CAB3EE224D3E5F44E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504182300 +0200" stop="20230504200500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Blacklight</title>
<desc lang="fr">Agent du FBI habituellement utilisé en dernier ressort dans des situations périlleuses, Travis doit cette fois-ci faire face à un incroyable complot. Face à la demande de faire taire un autre agent qui souhaite dénoncer des agissements louches, il comprend rapidement qu'il doit désobéir à ces ordres suspects émanant de son supérieur hiérarchique. Pour se montrer plus convaincants, les ripoux de l'agence décident de s'en prendre directement à la famille de Travis, qu'ils sentent récalcitrant à mettre en oeuvre leurs désirs. Peine perdue, cette manoeuvre l'incite au contraire à une détermination sans faille pour vaincre ces derniers...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B3C1715AF3F1F09BA535D312AE6EB1BB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504200500 +0200" stop="20230504205800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">+ de courts</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DCA6F471F89B12F82F923DA2E2E258AB.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.14.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504205800 +0200" stop="20230504224200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Resident Evil: Bienvenue à Raccoon City</title>
<desc lang="fr">Installé à Raccoon City, un mystérieux groupe pharmaceutique, Umbrella Corporation, mène ses recherches sans éveiller le moindre soupçon jusqu'au jour où un dramatique accident force les employés à fuir précipitamment les lieux sans même prendre la peine de vider les locaux. Très vite, les survivants de la catastrophe comprennent que la situation échappe à tout contrôle et qu'ils vont devoir faire face aux lourdes conséquences des actes ignobles de l'entreprise, dont ils découvrent avec stupeur les réelles intentions. D'effrayantes et menaçantes créatures errent désormais dans les rues de la ville à la recherche de chair fraîche...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DD5CBA945E8208EDB0127D559AA4E5FE.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504224200 +0200" stop="20230505003000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Halloween Ends</title>
<desc lang="fr">Poursuivie pendant plusieurs décennies par le tueur Michael Myers, Laurie Strode semble enfin pouvoir reprendre le cours de sa vie, quatre années s'étant écoulées depuis les derniers meurtres du psychopathe. Elle tente d'ailleurs d'exorciser ses démons en rédigeant son autobiographie. Installée avec Allyson, sa petite-fille, Laurie espère désormais tourner cette page douloureuse et reprendre le cours d'une existence un tant soit peu ordinaire. Mais le calme se révèle de courte durée : un petit garçon meurt, apparemment assassiné par le jeune homme qui en avait la garde. Laurie comprend vite que Michael Myers est bel et bien de retour...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5EEA59AB74843424068C44A1DCE0C12A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230505003000 +0200" stop="20230505024300 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Ambulance</title>
<desc lang="fr">Alors qu'il doit trouver 231 000 dollars pour l'opération de la dernière chance de sa femme, Will, un ancien militaire, sollicite l'aide de son frère adoptif Danny, un criminel notoire. En guise de soutien, celui-ci lui propose plutôt de participer au braquage d'une banque avec un butin de 32 millions de dollars à la clé. Malheureusement pour eux, leur plan ne se déroule pas comme escompté. Contraints de quitter précipitamment les lieux, ils prennent en otage les passagers d'une ambulance, un policier gravement blessé et une infirmière, et se lancent dans une course-poursuite avec les forces de police de Los Angeles à leurs trousses...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D85F726ACC24480B70DEF62282F50F91.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230505024300 +0200" stop="20230505041500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Les Tuche 4</title>
<desc lang="fr">Lassé de sa vie à l'Elysée, Jeff revient à Bouzolles avec toute sa famille après avoir quitté ses fonctions présidentielles. Ravis de revenir dans leur village, ils attendent Noël avec impatience, et Cathy souhaite profiter de l'occasion pour inviter Maguy, sa soeur, et son mari Jean-Yves que Jeff ne peut pas voir en peinture après une brouille vieille de dix ans. Il accepte tout de même la requête de sa femme, mais dès l'arrivée de la belle-famille, un désaccord oppose à nouveau les deux hommes. Rapidement, Jeff prend la décision de racheter une entreprise de jouets convoitée par Jean-Yves, un financier sans scrupules à ses yeux...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/659D6162328146268543EA3C5A5859B9.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505041500 +0200" stop="20230505072100 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5B0A2CAD07C8806F6C22861A5010BB6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>