<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Telerama -->
<programme start="20230410062000 +0200" stop="20230410065000 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">En aparté</title>
<desc lang="fr">Une personnalité est invitée par Nathalie Levy à évoquer son actualité et à parler de sa vie et de sa carrière. L'entretien se déroule dans un appartement où l'invité est seul et répond aux questions de son hôte dont on n'entend que la voix.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/12/29/215ce935aea37dfeb61864ab0084f15fb76acf9a.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410065000 +0200" stop="20230410072600 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">Validé</title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 4
Soutenu par Mastar et produit par Oméga, Apash commence l'enregistrement de son album. Il est accompagné par Sno, le meilleur &quot;beatmaker&quot; du milieu. Mais alors que tout semble se passer pour le mieux, Mastar découvre soudainement que l'équipe d'Apash l'a trahi. Il fait arrêter l'enregistrement et leur déclare la guerre...
Année de réalisation : 2020</desc>
<category lang="fr">Série dramatique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/06/30/a2dfc7fb5f4644bc614e6c9fd250994caae05691.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410072600 +0200" stop="20230410091300 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">Tous en scène 2</title>
<desc lang="fr">Buster et sa troupe veulent voir plus grand après avoir conquis le Nouveau Théâtre Moon. Désormais, ils souhaitent réussir un spectacle dans l'une des salles les plus réputées : le théâtre de la Crystal Tower à Redshore City, qui a Jimmy Crystal pour directeur. Ce dernier est réputé être un véritable tyran. Pour le convaincre de leur donner une chance, Gunter le cochon lui propose de ramener pour leur spectacle la légende du rock Clay Calloway, un lion qui vit en reclus depuis la mort de son épouse dix ans plus tôt. Il ne reste plus à Buster qu'à convaincre Calloway de rejoindre leur aventure musicale, ce qui ne va pas s'avérer aussi facile que prévu...
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Film d'animation</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/12/16/7_3748212.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410091300 +0200" stop="20230410104900 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">Les Segpa</title>
<desc lang="fr">Trop c'est trop ! Lassé des frasques des membres de la classe de Segpa de son collège marseillais, le directeur des lieux décide tout bonnement de les mettre à la porte. Alors que leur avenir semble s'assombrir, ces turbulents élèves reçoivent, pensent-ils, un incroyable coup de pouce du destin. En effet, le proviseur d'un collège parmi les plus huppés accepte d'accueillir toute la section au sein de son établissement. Ravie de se voir offrir une seconde chance, la petite bande se montre toutefois toujours aussi peu encline à consacrer du temps aux études. Une mauvaise nouvelle vient très vite décupler leur motivation...
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/04/20/c7167518-460c-fd7d-f1b35035d7e9f.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410104900 +0200" stop="20230410122600 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">Champagne !</title>
<desc lang="fr">Amis de très longue date et désormais quinquagénaires, Joanna, Romane, Guillaume, Jean et Patrick décident de passer un week-end ensemble pour fêter l'enterrement de vie de garçon de ce dernier. Ils se retrouvent tous chez Romane qui possède un domaine viticole à Epernay. A peine arrivée, la bande d'amis constate avec une certaine inquiétude que Patrick semble avoir bouleversé ses habitudes et se convainquent que sa nouvelle compagne est la cause de ces changements. Quand celle-ci arrive à son tour, l'atmosphère devient vite irrespirable. Les reproches se mettent à fuser...
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/05/11/2ef2a103-35e1-15e9-a4a3db909e6f2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410122600 +0200" stop="20230410134700 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">Irréductible</title>
<desc lang="fr">Parvenu à accomplir son rêve d'enfant, Vincent ne compte pas renoncer aux privilèges que lui offre son poste de fonctionnaire : employé des Eaux et Forêts de Limoges. Face à lui, Isabelle Bailliencourt, sa supérieure hiérarchique prête à appliquer les directives du gouvernement à la lettre et à réduire les effectifs coûte que coûte. Après une proposition pécuniaire refusée par le quadragénaire, cette dernière décide d'employer les grands moyens pour gagner le bras de fer engagé avec ce salarié peu coopératif. Direction le Groenland pour une mission à hauts risques, puisque Vincent sera chargé d'y étudier le comportement des ours blancs...
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/12/18/f9c70637b531a6bc25f949acd70eb7bde4c646e0.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410134700 +0200" stop="20230410151800 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">Menteur</title>
<desc lang="fr">Quadragénaire quelque peu égoïste, Jérôme n'hésite pas à se sortir des situations qu'il considère comme indésirables en usant de mensonges grossiers. Habitués à ses frasques, ses amis ne manquent toutefois jamais de lui reprocher son manque de franchise, mal inguérissable. Un jour, Jérôme constate avec stupéfaction que ses affabulations, même les plus fantasques, semblent se réaliser dans la foulée. Un dégât des eaux, des aventures inventées, les soucis médicaux, toutes ses inventions deviennent peu à peu réalité. Incapable de stopper le cours des événements, il tente d'anticiper les conséquences en se remémorant ses mensonges...
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/03/25/ea47181f7e261bc180dcbf5ffd0108071bd46ab8_666673016D621A3F36BA3A495A01DC9B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410151800 +0200" stop="20230410165400 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">Les Tuche 4</title>
<desc lang="fr">Lassé de sa vie à l'Elysée, Jeff revient à Bouzolles avec toute sa famille après avoir quitté ses fonctions présidentielles. Ravis de revenir dans leur village, ils attendent Noël avec impatience, et Cathy souhaite profiter de l'occasion pour inviter Maguy, sa sœur, et son mari Jean-Yves que Jeff ne peut pas voir en peinture après une brouille vieille de dix ans. Il accepte tout de même la requête de sa femme, mais dès l'arrivée de la belle-famille, un désaccord oppose à nouveau les deux hommes. Rapidement, Jeff prend la décision de racheter une entreprise de jouets convoitée par Jean-Yves, un financier sans scrupules à ses yeux...
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/12/16/7_2026905.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410165400 +0200" stop="20230410165500 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bandes annonces</title>
<desc lang="fr">Découvrez les bandes annonces de dernières nouveautés cinéma et théatre, tous les spectacles et films à ne pas manquer !</desc>
<category lang="fr">Documentaire cinéma</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/06/09/5a32027871348e6e6e494a22ea756ecd774eff68.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410165500 +0200" stop="20230410173600 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">The Tonight Show Starring Jimmy Fallon</title>
<desc lang="fr">Présenté par le talentueux Jimmy Fallon, The Tonight Show, diffusé d'abord aux Etats-Unis, propose un moment unique : interviews décalées, gags délirants, parodies hilarantes, sketchs mythiques, défis rocambolesques. Une pléiade de stars est invitée chaque soir pour contribuer à ce grand moment de divertissement et d'humour.</desc>
<category lang="fr">Talk-show</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/03/18/2d4ce04020ed0c245b660c59f6eef076767ae536_F5B876FD475E910FBEEA1E89A857A1C7.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410173600 +0200" stop="20230410174000 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">La boîte à questions</title>
<desc lang="fr">Sacrifiant au rituel d'une émission au format maintenant bien connu, une célébrité répond aux questions qui lui sont posées en off. C'est une interview aussi décalée que décontractée qui en découle. Les invités se révèlent souvent sous un autre angle, avec spontanéité.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/09/14/e7aacf74d1112e928842ee3dbc20ac11a19d8466.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410174000 +0200" stop="20230410181900 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">Clique</title>
<desc lang="fr">Mouloud Achour renouvelle son émission et c'est l'occasion pour lui de multiplier les rencontres avec les talents du moment. L'émission est ponctuée de reportages. Des humoristes qu'on ne voit nulle part ailleurs sont aussi invités. &quot;Clique&quot; est conçue comme une émission curieuse de tout et de tout le monde.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'actualité</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/06/07/c36d04f87c81ec01f22a87f6e000e3a34797b2cc.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410181900 +0200" stop="20230410185800 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">Clique</title>
<desc lang="fr">Mouloud Achour renouvelle son émission et c'est l'occasion pour lui de multiplier les rencontres avec les talents du moment. L'émission est ponctuée de reportages. Des humoristes qu'on ne voit nulle part ailleurs sont aussi invités. &quot;Clique&quot; est conçue comme une émission curieuse de tout et de tout le monde.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'actualité</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/06/07/c36d04f87c81ec01f22a87f6e000e3a34797b2cc.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410185800 +0200" stop="20230410192800 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">En aparté</title>
<desc lang="fr">Une personnalité est invitée par Nathalie Levy à évoquer son actualité et à parler de sa vie et de sa carrière. L'entretien se déroule dans un appartement où l'invité est seul et répond aux questions de son hôte dont on n'entend que la voix.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/12/29/215ce935aea37dfeb61864ab0084f15fb76acf9a.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410192800 +0200" stop="20230410200000 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">En aparté</title>
<desc lang="fr">Une personnalité est invitée par Nathalie Levy à évoquer son actualité et à parler de sa vie et de sa carrière. L'entretien se déroule dans un appartement où l'invité est seul et répond aux questions de son hôte dont on n'entend que la voix.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/12/29/215ce935aea37dfeb61864ab0084f15fb76acf9a.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410200000 +0200" stop="20230410204900 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">The Crash</title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 1
Le 4 octobre 1992, en fin d'après-midi, la tour de contrôle de l'aéroport d'Amsterdam-Schiphol reçoit un appel de détresse d'un Boeing 747. Peu après son décollage de Schiphol, l'avion de fret de la compagnie israëlienne El Al, à destination de Tel Aviv, subit une grave avarie moteur. A 18h35, l'avion décroche et s'écrase sur la tour Kruitberg, dans le quartier de Bijlmer. Les morts et les blessés se comptent par dizaines. Secours, médias, officiels : la mobilisation est totale ; la stupeur gagne tout le pays.
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Série dramatique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/03/28/8931f7bafe5c8b13da84b47cd5075f4b1f1f9ba9_A8E5FA5962F799422F4C0F0E681FB539.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410204900 +0200" stop="20230410213900 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">The Crash</title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 2
Dans le quartier Bijlmer, deux mois après le drame, Asha découvre que de plus en plus d'animaux sont malades. Vincent est convaincu que le gouvernement néerlandais comme l'aviation cachent des éléments importants. Il reçoit de l'aide d'une source inattendue en la personne de Pierre Heijboer, journaliste au Volkskrant. Selon lui, des hommes vêtus de combinaisons blanches ont été vus sur le site du crash. Les questions que pose Vincent Dekker, jeune journaliste spécialisé en aéronautique au quotidien &quot;Trouw&quot;, embarrasse les autorités de sécurité aérienne.
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Série dramatique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/03/28/1eabbde0a4e7602e90fef71fd9c18c9a0a8a1810_44480CE018F742E781243EBB4C35E7E4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410213900 +0200" stop="20230410222900 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">The Crash</title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 3
Asha organise une réunion avec les rescapés dont certains sont gravement malades. Elle a le soutien de Vincent Dekker et de son confrère Pierre Heijboer, journaliste chevronné au &quot;Volkskrant&quot;, en quête de réponses. Le mot d'ordre : ne pas accepter les indemnités faussement alléchantes proposées par la compagnie Boeing. Le trio recherche le manifeste de cargaison, seule pièce tangible qui prouverait la nature toxique du fret. Vincent se sent surveillé. Le gouvernement fait toujours la sourde oreille.
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Série dramatique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/03/28/093fe975b67b427ea07750ea170aa6cca9835416.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410222900 +0200" stop="20230410235800 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">Maria rêve</title>
<desc lang="fr">Maria est mariée depuis vingt-cinq ans et exerce le métier de femme de ménage. Cette femme réservée et maladroite a une passion dont elle ne démord pas : la rédaction de poèmes dans son carnet à fleurs. Lorsqu'elle est affectée à l'Ecole des beaux-arts, Maria découvre un monde différent, propice à la création. Elle y rencontre Hubert, le gardien excentrique des lieux, qui lui fait découvrir cet univers totalement nouveau pour elle. Après tant d'années, Maria touche du doigt une toute nouvelle liberté et commence petit à petit à prendre confiance en elle et en ses capacités mais, surtout, elle retrouve le vrai sens de la vie et prend du plaisir à nouveau...
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Comédie romantique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/08/26/232bc0c5-4b76-19bf-3caedc09ace56.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410235800 +0200" stop="20230411012900 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">De nos frères blessés</title>
<desc lang="fr">Dans les années 50, une rencontre anodine dans un café se transforme en une relation passionnée pour Hélène et Fernand. Originaire d'Algérie, ce dernier parvient à convaincre sa dulcinée de le suivre pour commencer une nouvelle vie à Alger, dans un pays alors au bord de la guerre civile. Bouleversé par les exactions dont il est témoin, Fernand choisit de prendre fait et cause pour la libération du pays des mains et de rejoindre les rangs des partisans de l'indépendance. Malgré les pressions et les menaces des autorités françaises suspicieuses à son égard, Hélène ne cède pas et choisit d'embrasser la lutte aux côtés de son époux...
Année de réalisation : 2020</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/29/70223d7d-c4b5-437b-a227-79a2947de52d.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230411012900 +0200" stop="20230411014300 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">Tchi tcha : coup de projecteur</title>
<sub-title lang="fr">Les Complices</sub-title>
<desc lang="fr">Magazine sur les actualit's culturelles, suit les plus...</desc>
<category lang="fr">Magazine du cinéma</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/11/10/8f7ac654e934f7d22ad719ba29473dd58468e412.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230411014300 +0200" stop="20230411015800 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">Surprises</title>
<desc lang="fr">Une curiosité visuelle à découvrir de toute urgence venue des fins fonds des archives de Canal+.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/09/03/70604a48c04b6313f44052913ad86556ce68e086.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411015800 +0200" stop="20230411024400 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">Le cercle</title>
<desc lang="fr">Lily Bloom, &quot;une enfant du CERCLE&quot;, fidèle coéquipière de l'émission depuis sept ans, présente ce rendez-vous cinéphilique hebdomadaire. Philippe Rouyer, Marie Sauvion, Frédéric Mercier, Ava Cahen, Emily Barnett, Simon Riaux, Murielle Joudet, Claire Diao, Guillaume Orignac... l'entourent et composent avec elle une équipe éclectique de journalistes et d'écrivains fous de cinéma.</desc>
<category lang="fr">Magazine du cinéma</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/01/08/5b2a0149d9a51418d1175fd9b9953a6a60ff7d71.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230411024400 +0200" stop="20230411033400 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">Platane</title>
<sub-title lang="fr">La fois où il a eu un Granny Award</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 3 Episode 3
Malgré les coups durs, Eric n'a rien perdu de son sens de l'humour. Au travail, les propositions se font pourtant toujours aussi rares jusqu'à ce qu'il rencontre Boris Diaw. Le basketteur convainc son agent d'embaucher Eric comme réalisateur d'une campagne publicitaire qui sera diffusée à la télévision et dont il est l'égérie...
Année de réalisation : 2019</desc>
<category lang="fr">Série humoristique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/07/09/4dcfe65f31377000ba8d0e95e019c9ccc7d34140.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411033400 +0200" stop="20230411042900 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">Platane</title>
<sub-title lang="fr">La fois où il a enlevé les chaussons de l'ironie</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 3 Episode 4
Eric est déterminé à changer de vie et à devenir un homme meilleur. Il décide de partir en Amérique du Sud afin de rencontrer un chamane. Il rejoint alors un camp d'initiation perdu au fin fond de la jungle où d'autres adeptes lui vantent les bienfaits de l'ayahuasca, une préparation à base de lianes...
Année de réalisation : 2019</desc>
<category lang="fr">Série humoristique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/07/09/4dcfe65f31377000ba8d0e95e019c9ccc7d34140.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411042900 +0200" stop="20230411052500 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">Late Sport 360</title>
<desc lang="fr">Pas de description</desc>
<category lang="fr">Multisports</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/08/19/810e3bd852cbdb763cd181b05c8315e5244dbcbe.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411052500 +0200" stop="20230411053700 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">L'hebd'Hollywood</title>
<desc lang="fr">La revue de l'actualit' du cin'ma US. Sortie salles, festivals, films en pr'paration ou en tournage : Didier Allouch est notre sentinelle ' Hollywood ! Des news ponctu'es de rencontres avec les grandes figures du cin'ma am'ricain, de belles exclus, ainsi que des sujets surprenants sur les coulisses de la c'l'bre cit' des Anges.</desc>
<category lang="fr">Magazine du cinéma</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/12/20/d14248a2328a9498dc9813b5c8b4f147ebaa1feb.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411053700 +0200" stop="20230411055400 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bandes annonces</title>
<desc lang="fr">Découvrez les bandes annonces de dernières nouveautés cinéma et théatre, tous les spectacles et films à ne pas manquer !</desc>
<category lang="fr">Documentaire cinéma</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/06/09/5a32027871348e6e6e494a22ea756ecd774eff68.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411055400 +0200" stop="20230411055500 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bandes annonces</title>
<desc lang="fr">Découvrez les bandes annonces de dernières nouveautés cinéma et théatre, tous les spectacles et films à ne pas manquer !</desc>
<category lang="fr">Documentaire cinéma</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/06/09/5a32027871348e6e6e494a22ea756ecd774eff68.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411055500 +0200" stop="20230411063600 +0200" channel="CanalPlusPolynesie.fr">
<title lang="fr">The Tonight Show Starring Jimmy Fallon</title>
<desc lang="fr">Présenté par le talentueux Jimmy Fallon, The Tonight Show, diffusé d'abord aux Etats-Unis, propose un moment unique : interviews décalées, gags délirants, parodies hilarantes, sketchs mythiques, défis rocambolesques. Une pléiade de stars est invitée chaque soir pour contribuer à ce grand moment de divertissement et d'humour.</desc>
<category lang="fr">Talk-show</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/09/28/e3a84ba8912e4c00236268d0febbd08d09b09d3e.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>