<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230329035900 +0200" stop="20230329063200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2FE94A7D93AAD8E38CC5F134073111ED.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329063200 +0200" stop="20230329073300 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Cinéma par... Michel Hazanavicius</title>
<desc lang="fr">Le réalisateur Michel Hazanavicius aime, dans ses films, détourner les classiques et multiplier les références. Il propose ici un voyage cinéphile à la rencontre de cinéastes et de comédiens, pour échanger sur leur manière de faire un film et plus particulièrement une comédie. A Los Angeles, Judd Apatow lui parle de son métier de producteur et Mel Brooks, grand maître de la comédie, le reçoit dans son bureau. Il croise également Francis Veber, Eric Judor ou Alain Chabat, avec qui il a déjà travaillé. Enfin, face aux réalisateurs Olivier Nakache et Eric Toledano, il engage une conversation sur la comédie italienne.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5AF15C8CCC6A88FEDE4EC53C84F37B7B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329073300 +0200" stop="20230329081600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Tchi tcha</title>
<desc lang="fr">Magazine cinéma au coeur de l'actualité culturelle, TCHI TCHA traite tous les genres cinématographiques, des plus pointus aux plus populaires, des blockbusters aux découvertes. Laurie Cholewa, avec la complicité de Perrine Quennesson et Renan Cros, invite dans un espace de culture et de divertissement où il fait bon se poser. TCHI TCHA !</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E35C24EE5C965A9FC66D35F18C9EB5BA.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.23.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329081600 +0200" stop="20230329100500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Les goûts et les couleurs</title>
<desc lang="fr">Alors qu'elle vient tout juste d'achever l'enregistrement d'un album avec Darédjane, populaire chanteuse rock des années 1970, Marcia apprend une bien triste nouvelle : son idole vient de décéder subitement, la laissant dans une profonde peine, et également dans l'impossibilité de sortir cet ultime album. En effet, la jeune femme apprend vite que Darédjane a légué ses droits à Anthony, un lointain parent avec lequel les relations n'étaient pas au beau fixe, et que ce dernier n'a aucune envie de prêter une quelconque attention à son oeuvre. Pour parvenir à ses fins, Marcia doit convaincre ce garçon au caractère bien particulier...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/42F21500006EE56342F50A08ACC9C26C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329100500 +0200" stop="20230329115400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le secret de la cité perdue</title>
<desc lang="fr">Ecrivaine réputée, Loretta parvient depuis ses débuts à captiver les lecteurs avec ses récits aussi palpitants que romantiques, avec une affection particulière pour les décors paradisiaques. Malgré cette popularité, sa vie personnelle est loin d'être réjouissante, et elle noie bien souvent sa solitude dans l'alcool. Alors qu'elle doit sans cesse rappeler à ses fans que tous ses romans ne sont rien d'autre que des fictions, l'un d'eux, bien plus insistant, la sollicite pour tenter de mettre la main sur un trésor évoqué dans un de ses précédents ouvrages. L'individu finit par l'entraîner contre son gré dans un périple incertain...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4A16884125E968B62F0E221D47C1047B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329115400 +0200" stop="20230329135600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Mort sur le Nil</title>
<desc lang="fr">Linnet Ridgeway, une riche héritière, tombe amoureuse de Simon, fiancé à sa meilleure amie. Linnet est retrouvée assassinée quelque temps plus tard, lors d'une croisière. A bord du S.S Karnak, bateau à vapeur naviguant sur le Nil, Hercule Poirot, fameux inspecteur au flair légendaire, mène l'enquête pour trouver le coupable. Les soupçons se portent naturellement sur Jacqueline de Bellefort, ex-fiancée et amie trahie, qui haïssait la victime du plus profond de son être. Malgré l'alibi a priori très solide présenté par cette dernière, l'inspecteur refuse d'abandonner les investigations à son encontre, convaincu de son implication...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DA6A808592770F6C75EC4A9CF56A8691.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329135600 +0200" stop="20230329152500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Rifkin's Festival</title>
<desc lang="fr">Excentrique critique de cinéma de New York, Mort Rifkin se rend avec sa femme Sue à un festival de cinéma à Saint-Sébastien, en Espagne, afin d'y présenter un film. Sur place, la jeune épouse succombe vite aux charmes d'un réalisateur récompensé à cette occasion, provoquant l'hystérie de Mort, qui ne tarde pourtant pas lui aussi à céder devant les avances d'une jolie locale certes mariée, mais séduite elle aussi. Emporté par les événements, dans une ambiance et un lieu où tout se prête à la magie et au rêve, le couple ne parvient pas à résister à ces amours interdites, qui laisseront des séquelles à tout jamais entre les deux...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7A30040501AA5656AE1CF892D7C8AA3E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329152500 +0200" stop="20230329172800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Kompromat</title>
<desc lang="fr">Travaillant en Russie en tant que diplomate, Mathieu Roussel est arrêté chez lui par les autorités, devant sa fille, puis emmené en détention. Il est victime d'un &quot;kompromat&quot;, une technique utilisée par les services secrets depuis des décennies pour fabriquer de faux documents dans le but de nuire à un ennemi du pays. Soupçonné de faits graves, il risque la prison à perpétuité dans un pays hostile, ne lui laissant qu'une seule option s'il veut survivre et revoir sa fille : l'évasion. Il décide de mettre son plan à exécution et s'enfuir par tous les moyens possibles de cette prison en Sibérie afin de rejoindre la France...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3BFF922D7EF911F350B9AD438012CDD9.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329172800 +0200" stop="20230329190500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Entre les vagues</title>
<desc lang="fr">Alors qu'elles rêvent de carrières d'actrices hollywoodiennes, Alma et Margot enchaînent les auditions, sans grand succès. Lasses, épuisées de mener une existence faite de petits boulots pour survivre, ces deux amies de longue date décident de tenter le tout pour le tout au prochain casting. Elles mettent au point un plan ingénieux pour enfin parvenir à attirer l'attention, et tout se déroule comme prévu à leur grand étonnement. Les voilà lancées dans le grand bain, enfin proches d'atteindre un but qui paraissait inaccessible. Pétillantes, souriantes, Alma et Margot profitent désormais pleinement de la chance qui s'offre à elles...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/86410D6C0EB668EDC287DBF49CEBE09B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329190500 +0200" stop="20230329204200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Chronique d'une liaison passagère</title>
<desc lang="fr">Charlotte et Simon se rencontrent au cours d'une soirée et se plaisent immédiatement. Mais il y a un hic : Simon est marié et a des enfants, alors que Charlotte est mère célibataire. Tous deux se mettent d'accord pour se voir lorsqu'ils le souhaitent et prendre un maximum de plaisir sans y mêler des sentiments. Cependant, au fil du temps et des rencontres, il devient évident pour tous les deux qu'ils sont liés par une incroyable complicité et qu'ils ressentent bien plus que du désir l'un pour l'autre...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/79F18B7D746B1FB4E9F38199985165A0.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329204200 +0200" stop="20230329205400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'hebd'Hollywood</title>
<desc lang="fr">La revue de l'actualité du cinéma US. Sortie salles, festivals, films en préparation ou en tournage : Didier Allouch est notre sentinelle à Hollywood ! Des news ponctuées de rencontres avec les grandes figures du cinéma américain, de belles exclus,...</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F238909399EF1C38DF0C88571C655034.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.26.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329205400 +0200" stop="20230329205800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Opérations spéciales</title>
<sub-title lang="fr">Ennio / En décalage</sub-title>
<desc lang="fr">Magazine du cinéma</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9ECE145C0662EFD815E56C91403357FD.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.43.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329205800 +0200" stop="20230329232900 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Ennio</title>
<desc lang="fr">Ennio Morricone a composé les musiques de certains chefs-d'oeuvre du cinéma comme &quot;Le Bon, la Brute et le Truand&quot;, &quot;Il était une fois dans l'Ouest&quot; ou encore &quot;Les Incorruptibles&quot;. Dans un entretien, il dévoile certains contours de son travail, notamment ses inépuisables sources d'inspiration. Immortalisé à l'aide d'un crayon sur du papier, cet entretien permet d'entrer dans la tête de ce génie, au départ peu porté sur les bandes originales. Aux côtés des Clint Eastwood, Quentin Tarantino, ou Bruce Springsteen, cet artiste de légende a créé des mélodies inoubliables, intemporelles, et entrées à tout jamais dans l'histoire du cinéma.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/50D437D49ABFBB92472BBEC96E29E5ED.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329232900 +0200" stop="20230330011000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">En décalage</title>
<desc lang="fr">Alors qu'elle a dédié sa vie au métier d'ingénieur du son, la talentueuse C. est absorbée par son travail. Malheureusement, elle découvre un jour qu'elle commence à se désynchroniser. Il existe maintenant un décalage dans son cerveau entre le moment où elle perçoit le son et celui où il s'est produit. La conséquence immédiate est qu'elle ne peut plus effectuer son travail, ce qui entraîne une remise en question totale de son existence. Il faut repenser complètement son quotidien, changer d'activité mais surtout se focaliser sur soi-même, sa santé et repenser son mode de vie sans l'ingénierie, ce qui n'est pas une mince affaire...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/41EFDC1F8F4187879EA5FD43F80C6B86.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230330011000 +0200" stop="20230330012300 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'hebd'Hollywood</title>
<desc lang="fr">La revue de l'actualité du cinéma US. Sortie salles, festivals, films en préparation ou en tournage : Didier Allouch est notre sentinelle à Hollywood ! Des news ponctuées de rencontres avec les grandes figures du cinéma américain, de belles exclus,...</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DD52482E5A6E85163FD3FCCD6D617E25.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.26.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330012300 +0200" stop="20230330032400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">En attendant Bojangles</title>
<desc lang="fr">Au premier coup d'oeil, Camille et Georges semblent former un couple comme tous les autres en cette fin des années 50. En réalité, depuis les débuts de leur relation, tout est trop extraordinaire. Mariés le jour même de leur rencontre à une soirée mondaine, leur amour n'a cessé de grandir, et un petit Gary n'a pas tardé à rejoindre leur foyer. Malheureusement, cette vie faite d'excès, de légèreté, et de trop d'insouciance prend soudainement fin quand Camille est rattrapée par des démons qu'elle ne parvient désormais plus à combattre. George se retrouve seul avec son fils, faisant face à ses terribles remords, empli d'incertitudes...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EA2E3D63C7A9E63048A7EDDE000B6BEB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230330032400 +0200" stop="20230330051000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'école du bout du monde</title>
<desc lang="fr">Ugyen Dorji, un jeune instituteur du Bhoutan, n'est pas enthousiaste à l'idée d'enseigner dans la partie la plus reculée du pays. Une fois sur place, après un loin et pénible voyage, il se rend compte que les conditions de vie sont spartiates. Il prend son courage à deux mains et réussi a créer une vraie salle de classe. Même s'il était contre l'idée de sa mutation dans cette partie perdue du pays, l'instituteur, qui aime jouer de la guitare pendant ses cours, s'attachent à ses élèves et aux habitants à la force spirituelle communicative. La communauté voudrait que le jeune homme reste au-delà de la durée de son contrat...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/39A05C59278BA0848D83342E848B0B6C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330051000 +0200" stop="20230330072800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F2980E92443C66643E049D6B0F8C90BE.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>