<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230418050200 +0200" stop="20230418071300 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5B0A2CAD07C8806F6C22861A5010BB6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418071300 +0200" stop="20230418081600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Cinéma par... Olivier Nakache et Eric Toledano</title>
<sub-title lang="fr">... Olivier Nakache et Eric Toledano</sub-title>
<desc lang="fr">Au fil de témoignages spontanés et personnels, Olivier Nakache et Eric Toledano se racontent à travers leur passion pour 7e art. De nombreux proches et collaborateurs en disent plus sur leur parcours. Quels sont les films qui ont marqué leur vie ? Comment ont-ils trouvé leurs repères au sein du petit monde du cinéma français ? Tous deux semblent gérer le succès et l'après &quot;Intouchables&quot; avec sérénité. Leur sixième long-métrage, &quot;Le sens de la fête&quot; avec Jean-Pierre Bacri, a été unanimement salué par la critique. Ce documentaire-portrait mentionne aussi leurs influences et revient sur les étapes importantes de leur parcours. Les anecdotes sont nombreuses à ponctuer le récit.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/98E6B4D310F7228FC514A5ABAEE40EBB.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418081600 +0200" stop="20230418095000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Les Vieux Fourneaux 2 : bons pour l'asile</title>
<desc lang="fr">Désireux d'aider six migrants, Pierrot décide de les emmener dans le Sud-Ouest chez son meilleur ami, par peur qu'ils ne se fassent débusquer sur Paris. Une fois débarqué chez Antoine à l'improviste, il se rend compte que son camarade accueille déjà Emile, qui souhaite récupérer sa femme Berthe. C'est un véritable chamboulement pour les réfugiés qui débarquent à la campagne au milieu de ces hôtes à l'hospitalité légendaire. Et comme une surprise n'arrive jamais seule, Pierrot et ses copains vont se retrouver dans une situation cocasse puisqu'ils vont aider Larquebuse dans sa campagne électorale en tant que maire de Montcoeur...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6041EDD488FFB3FDE7C6118BC3508B50.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418095000 +0200" stop="20230418103600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le cercle</title>
<desc lang="fr">Le Cercle est un magazine de débats et de critiques cinéphiles animé par un journaliste en compagnie de chroniqueurs et en présence d'un public d'étudiants en cinéma.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7431B056264E6376A72252CC56130951.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.28.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230418103600 +0200" stop="20230418104900 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'hebd'Hollywood</title>
<desc lang="fr">La revue de l'actualité du cinéma US. Sortie salles, festivals, films en préparation ou en tournage : Didier Allouch est notre sentinelle à Hollywood ! Des news ponctuées de rencontres avec les grandes figures du cinéma américain, de belles exclus, ainsi que des sujets surprenants sur les coulisses de la célèbre cité des Anges.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F238909399EF1C38DF0C88571C655034.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.28.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230418104900 +0200" stop="20230418122600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'instinct de vengeance</title>
<desc lang="fr">Après avoir commis un braquage, Frank, un homme sans antécédent judiciaire, se rend à la police. Personne ne comprend son comportement. En prison, il accepte de prendre part à un trafic de drogue auquel participe Fuad, un détenu méfiant et sans scrupules. Mais bientôt, Frank se retrouve pris dans la guerre entre les deux clans qui font régner leur loi dans la prison. Ce que tous ignorent, c'est que l'épouse et la fille de Frank sont mortes dans un accident de la route provoqué par Fuad. Si Frank est en prison, c'est parce qu'il l'a décidé, et il est déterminé à mener sa vengeance à bien...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D9AA39EBDE61111E493BD46A1D694CDF.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230418122600 +0200" stop="20230418135300 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Bullet Proof</title>
<desc lang="fr">Après avoir volé des millions de dollars en liquide dans la cachette de Temple, un patron de la mafia sadique, le Voleur trouve un passager inattendu dans le coffre de la voiture qu'il a volée pour s'enfuir : Mia, la jeune épouse enceinte de Temple, qui tente d'échapper aux griffes de son mari. Déterminé à récupérer son argent et son fils à naître, Temple envoie une équipe de tueurs à gages et de chasseurs de primes pour capturer Mia et le Voleur...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D15013A6A7AE78B8B1A35B812E8A5EE3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230418135300 +0200" stop="20230418140600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'hebd'Hollywood</title>
<desc lang="fr">La revue de l'actualité du cinéma US. Sortie salles, festivals, films en préparation ou en tournage : Didier Allouch est notre sentinelle à Hollywood ! Des news ponctuées de rencontres avec les grandes figures du cinéma américain, de belles exclus,...</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DD52482E5A6E85163FD3FCCD6D617E25.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.29.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418140600 +0200" stop="20230418161000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">La ruse</title>
<desc lang="fr">En 1943, alors que l'armée allemande domine l'Europe, les Alliés décident de débarquer en Sicile. Mais pour ne pas éveiller les soupçons, ils vont utiliser l'idée géniale de deux officiers britanniques, Ewen Montagu et Charles Cholmondeley. A l'aide du cadavre d'un agent secret, ils mettent en place une implacable propagande de guerre. Ils vont ainsi utiliser tous les outils à leur disposition pour faire croire aux nazis que les forces alliées se préparent à un débarquement en Grèce. Ce cadavre sera la clé de voûte de leur plan, qui fonctionne parfaitement et leur ouvre vite une brèche inespérée sur le front qu'ils convoitent...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4F3048CDBD91F04A42052510801AB254.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230418161000 +0200" stop="20230418175800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le secret de la cité perdue</title>
<desc lang="fr">Ecrivaine réputée, Loretta parvient depuis ses débuts à captiver les lecteurs avec ses récits aussi palpitants que romantiques, avec une affection particulière pour les décors paradisiaques. Malgré cette popularité, sa vie personnelle est loin d'être réjouissante, et elle noie bien souvent sa solitude dans l'alcool. Alors qu'elle doit sans cesse rappeler à ses fans que tous ses romans ne sont rien d'autre que des fictions, l'un d'eux, bien plus insistant, la sollicite pour tenter de mettre la main sur un trésor évoqué dans un de ses précédents ouvrages. L'individu finit par l'entraîner contre son gré dans un périple incertain...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4A16884125E968B62F0E221D47C1047B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230418175800 +0200" stop="20230418183800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Cinéma par... Olivier Nakache et Eric Toledano</title>
<sub-title lang="fr">... Olivier Nakache et Eric Toledano</sub-title>
<desc lang="fr">Au fil de témoignages spontanés et personnels, Olivier Nakache et Eric Toledano se racontent à travers leur passion pour 7e art. De nombreux proches et collaborateurs en disent plus sur leur parcours. Quels sont les films qui ont marqué leur vie ? Comment ont-ils trouvé leurs repères au sein du petit monde du cinéma français ? Tous deux semblent gérer le succès et l'après &quot;Intouchables&quot; avec sérénité. Leur sixième long-métrage, &quot;Le sens de la fête&quot; avec Jean-Pierre Bacri, a été unanimement salué par la critique. Ce documentaire-portrait mentionne aussi leurs influences et revient sur les étapes importantes de leur parcours. Les anecdotes sont nombreuses à ponctuer le récit.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B57950535C22AAB1A820B21B9DD6DE68.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418183800 +0200" stop="20230418205800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Contes du hasard et autres fantaisies</title>
<desc lang="fr">A Tokyo, Meiko et Tsugumi, deux amies de longue date, discutent dans un taxi qui les transporte. Tsugumi dévoile sa dernière nuit passée auprès d'un charmant inconnu à Meiko, qui ne tarde pas à faire le rapprochement avec une de ses connaissances en écoutant les détails de la romance. Kazuaki, le jeune homme en question, raconte à Tsugumi qu'il souffre d'une relation compliquée avec une concubine volage. En réalité, Meiko saisit de suite qu'elle est probablement elle-même responsable de toute cette situation incongrue, et se lance immédiatement dans une tentative désespérée de réparer les dégâts avant qu'il ne soit trop tard...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/640F3E814ACAAC127A375575CCEE0483.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230418205800 +0200" stop="20230418225100 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Mondocane</title>
<desc lang="fr">Dans un futur proche. Taranto est une ville fantôme entourée de fil de fer barbelé où même la police n'ose pas entrer. Les plus pauvres sont obligés de lutter pour leur survie, tandis que les gangs s'affrontent pour le contrôle des quartiers. Deux orphelins de 13 ans, surnommés Mondocane et Pisciasotto, rêvent d'échapper à leur existence misérable. Ces deux meilleurs amis souhaitent rejoindre l'un des gangs, dirigé par le dangereux et charismatique Testacalda... </desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/18096C18891C64564BC03C9C88F4B2FC.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230418225100 +0200" stop="20230419010400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">The Execution</title>
<desc lang="fr">Depuis plus de dix ans, Issa Davydov, inspecteur de police russe, était sur les traces d'un tueur en série recherché pour voir sauvagement poignardé plusieurs femmes. Il finit par réussir à l'arrêter et commence à l'interroger longuement. Atteint de troubles mentaux, l'assassin reste évasif sur les faits qui lui sont reprochés et il est difficile pour l'enquêteur de prouver sa culpabilité. Cette affaire devient de plus en plus personnelle pour Davydov...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F9D884BE58AEE88193EF3C08FB818D4D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230419010400 +0200" stop="20230419015100 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le cercle</title>
<desc lang="fr">Le Cercle est un magazine de débats et de critiques cinéphiles animé par un journaliste en compagnie de chroniqueurs et en présence d'un public d'étudiants en cinéma.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2CAF7DBE3DDC65CD682100540E822956.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.29.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230419015100 +0200" stop="20230419031400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Music Hole</title>
<desc lang="fr">Chargé de la comptabilité dans un cabaret peu fréquentable de Charleroi, Francis partage son quotidien entre cet emploi tout sauf épanouissant et sa relation bancale avec Martine, sa femme, avec laquelle les chamailleries vont bon train. Un jour, Francis se réveille et file mécaniquement vers son frigo, où l'attend une surprise de taille. Choqué par sa découverte, il choisit de prendre immédiatement la poudre d'escampette. Malheureusement pour lui, de mystérieux poursuivants, désormais à ses trousses, tentent de mettre la main sur ce témoin gênant, vite rejoints par des forces de l'ordre décidées à lui poser quelques questions...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/568FACD28CA9DC5E0952C45E414821A2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230419031400 +0200" stop="20230419045600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le bal de l'enfer</title>
<desc lang="fr">A la suite du décès de sa mère, Evie effectue un test ADN afin de retrouver les autres membres de sa famille. Elle découvre alors l'existence d'un cousin éloigné qui souhaite la rencontrer. Il invite la jeune femme à le rejoindre pour un mariage dans la campagne anglaise afin de découvrir sa nouvelle famille. Une fois sur place, elle fait connaissance avec l'hôte, un très bel aristocrate, qui la convie aux festivités. Après une période d'acclimatation, elle se rend compte que ce qu'elle voit n'est pas du tout ce à quoi elle s'attendait. Elle découvre certains secrets qui mettent en péril sa vie, l'amenant par tous les moyens à tenter de s'enfuir...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3F8EC1AF116BA11D2CD7CA74708761B4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230419045600 +0200" stop="20230419064000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5B0A2CAD07C8806F6C22861A5010BB6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>