<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Telecablesat -->
<programme start="20230417063000 +0200" stop="20230417082500 +0200" channel="CanalPlusDecale.fr">
<title lang="fr">TFou</title>
<desc lang="fr">• La tribu Monchhichi

• Molang

• Mighty Express

• Super Wings

• Alice et Lewis

• Paw Patrol, la Pat'Patrouille

</desc>
<category lang="fr">Magazine jeunesse</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc7RioMwEEDRf8nzVjOZJDPpo1K_QigxmbTbpSqahWVL_72-HrhwX2qKu6izute67uexHdvnelrvS132U8pzE_9_N5F8k2aWOrZpmWv8nmVzhRNAirmEZEEHFioAMBFxnBDD2GZAowOW4EEIPArqRJl9Zs3G-WicIW0Rru6o0VLXMfTkB_R46bzreTAWhks_NI_1pr7UM-4_xyhoY_8c60NKTHXZDiOn3h8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417083000 +0200" stop="20230417092000 +0200" channel="CanalPlusDecale.fr">
<title lang="fr">Téléshopping</title>
<desc lang="fr">Le magazine de la consommation et des conseils d'achat, coaché par Marie-Ange Nardi et Alexandre Devoise.

Présentateur(s) : Marie-Ange Nardi
</desc>
<category lang="fr">Magazine de services</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc7BjoIwEIDhd-lZoUM7M603XXgLEjMMre5uBAI1MZp99-X65T_8HzPIlszJ3EtZtlNf9_VjOS73uczbUcepkvdzTWm8pWpKpa91nop8T2nFHBRAZcxRPdgYEmcAGJiDDM7FvvbokVABGysU9moI5Ly6rASOhCIIcYrpSpdgW249c3thCl1zhi9E6M5gO990UP0sN3MwD9l-91GwjX9hsLtk0TKvuzGav38.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417092500 +0200" stop="20230417095500 +0200" channel="CanalPlusDecale.fr">
<title lang="fr">Familles nombreuses : la vie en XXL</title>
<desc lang="fr">Ce docu-réalité suit le quotidien exceptionnel de plusieurs familles nombreuses. Avec ces familles tout est XXL ! Partagez le quotidien de ces familles nombreuses où tout se vit en plus grand !

</desc>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5NDoMgEEDhu7CuwvAj6FnYwDBo24hEadK06d3L9nub92UxXMQWtrVWr8Vzz_c61O1oxzVgKmP4vE6itNJYqHmOR2nhXug02SEAhpRn1CBmRzYDQLTWhajU7DlJPU8UDKCkHLVMKkslCFFbQVpNLvbqgMZHXdmN7eF69g8QUr-NE11ywHac3axhvz8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417095500 +0200" stop="20230417103000 +0200" channel="CanalPlusDecale.fr">
<title lang="fr">Familles nombreuses : la vie en XXL</title>
<desc lang="fr">Ce docu-réalité suit le quotidien exceptionnel de plusieurs familles nombreuses. Avec ces familles tout est XXL ! Partagez le quotidien de ces familles nombreuses où tout se vit en plus grand !

</desc>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5JbsMwDEDRu2jd2KIoWWR2GZBTGChoSsqE2IatAkWL3D3ePvzF_zeDrNnsza3Wed33bd--5t18m-q07jSNjfz9LDmna27GXPtWp7HKfcxLKKQAKqmwerBMORYAGGIkGRB5S0kseNSuMGFxg0Ui52NS9Z0yl5gQuBP4dtbzMVwOxNA5vJxPJzxYYBuOhAxnbB7z1XyZl6zPbRSs87-B7CZFtE7LZjGY9wc.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417103000 +0200" stop="20230417110000 +0200" channel="CanalPlusDecale.fr">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Aux Créations Forrester, Carter et Quinn parlent de Paris. De son côté, Paris veut mettre fin à sa relation avec Zende. Steffy ne veut pas que Sheila fréquente Hayes.

Réalisateur(s) : Jennifer Scott Christensen
Acteurs : Krista Allen (Taylor Hayes), Matthew Atkinson (Thomas Forrester), Kimberlin Brown (Sheila Carter), Cassandra Creech (Grace Buckingham), Delon De Metz (Zende Forrester Dominquez), Thorsten Kaye (Ridge Forrester), Katherine Kelly Lang (Brooke Logan Forrester), Annika Noelle (Hope Logan Spencer), Lawrence Saint-Victor (Carter Walton), Diamond White (Paris Buckingham), Jacqueline MacInnes Wood (Steffy Forrester) 
</desc>
<category lang="fr">Série sentimentale</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5NDsIgEEDhu7C2P1OgQM_SzcwArZpCUzAxGu8u2y9v8b6CsASxiL3WsyzrsA7H2Z17rrl07FOPn9cVgt9Cn0JdB86p4j2FS0fLAIw-OlYwOhtMBAAyxiJJ6VpKDJ79xFGi11YxTVG5mSWinSESKUmKg-wf5yZu4sDybB8wTuqt7dgkItd8NTNa_P4.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417110000 +0200" stop="20230417114500 +0200" channel="CanalPlusDecale.fr">
<title lang="fr">Les Feux de l'amour</title>
<desc lang="fr">La publication de l'article sur Adam est source de tensions. Jack cherche à savoir ce que sa mère essaie de lui dire et fait un lien avec un collier volé.

Réalisateur(s) : Sally McDonald
Acteurs : Iris Almario (Jessica Sinclair), Mashari Laila Bain (policière Healy), Peter Bergman (Jack Abbott), Sharon Case (Sharon Collins Abbott), J. Omar Castro (Bailiff), Judith Chapman (Gloria Simmons), Doug Davidson (Paul Williams), Cliff De Young (John Bonacheck), Adrienne Frantz (Amber Moore), Daniel Goddard (Cane Ashby), Michael Graziadei (Daniel Romalotti), Bryton James (Devon Hamilton Winters), Christel Khalil (Lily Winters Romalotti), Tammy Lauren (Det. Maggie Sullivan), Christian Le Blanc (Michael Baldwin), Kate Linder (Esther Valentine), Marsh Mokhtari (Carson McDonald), Joshua Morrow (Nicholas Newman), Greg Rikaart (Kevin Fisher), Taira Soo (Reporter), Kristoff St. John (Neil Winters), Michelle Stafford (Phyllis Summers Newman), Eric Steinberg (Ji Min Kim), Jess Walton (Jill Foster Abbott) 
</desc>
<category lang="fr">Série sentimentale</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5NbsIwEEDhu3gNScb21GN2Lj-niFSNxxNoK5IoMRKi6t3J9ls8vT-TeVVzMLda5_XQt317n_fzbarTupcyNvx6LKrlqs2otW9lGit_j7rgQAIgXIYoHrpIGgYAyCEQZ-di3yJlpA6DZsxYChJajN5RB95BRBb2gqzyZY_xZAmSO9GndSFACnhJH5d4pDNhSs3PfDU7c-f1dxuFzvrnFt5kYKnTsllA8_8G.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417115000 +0200" stop="20230417125500 +0200" channel="CanalPlusDecale.fr">
<title lang="fr">Les douze coups de midi</title>
<desc lang="fr">Qui sera le calife à la place du calife ? Chaque jour, à midi tapante, quatre candidats s'affrontent pour empocher les 30 000 euros de la cagnotte et décrocher l'étoile mystérieuse et ses cadeaux. Seule condition, bien répondre aux questions de culture générale.

Présentateur(s) : Jean-Luc Reichmann
</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoIwEADQu3St0Ckt07IT4RYkZtpO8ROBQE2MxrvL9q3eV3jaWDTimvOyNUM5lM_luFznPG_HEKeCPq-VOY5cTJyHMsxTptvEq0k2AASKyQUN0lnGBAAe0ZKvKjeUNSvNiStvGAIgOR9V0i45A1wp5TiCBMV0qVsrO-w0YtdibXt1grMx0J9A9lr1UNyXURzEk7bHHgWp9NtYuUuikOd1NzTi9wc.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417130000 +0200" stop="20230417134000 +0200" channel="CanalPlusDecale.fr">
<title lang="fr">Journal</title>
<desc lang="fr">Journal télévisé de TF1 qui revient sur les faits marquants et les événements essentiels qui ont fait de cette journée une journée différente de toutes les autres.

Présentateur(s) : Marie-Sophie Lacarrau
</desc>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEADAv3CuwioI61u4rLBo24hEaNK06d_rdU7zFQtVFrPYWit19tLLvXRlO9pRuxBzT5_XyRxX7jM3L8ORG90znya5ABAoJgwaFDq2CQAWax0t44heYpxAgUaHUyS2GkdNk4UwWD0kjskqZ7RC6h9lFTexU31eD1CDfhunLkkU2nFeZo34_QE.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417134500 +0200" stop="20230417135500 +0200" channel="CanalPlusDecale.fr">
<title lang="fr">Météo</title>
<desc lang="fr">Prévisions météorologiques en France par le service de TF1.

</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc7LDoIwEEDRf-laodNS2mFXjHwFiZm-fAVooCZG47_L9tzN_TJHW2Qdu5WSt26sx3rKx3xbyrIdfZgr-rzWGMM1VnMsY-2XudB9jqtKxgN4Cgl9AxxN1AkAnNaGnJQ41gQKnUrYSuMcehEAo_BSQKMDIQ8tJaJWiItt-3M_CI5y6E8WGm5RDdpYq_d6hqF65Cs7sIm25z4KXDRvZfguiXxZ1t20Yr8_.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417135500 +0200" stop="20230417154000 +0200" channel="CanalPlusDecale.fr">
<title lang="fr">Coup de foudre sous l'océan</title>
<desc lang="fr">Alors qu'elle est en plein préparatifs du mariage de sa soeur, Addie perd la bague de sa grand-mère dans les eaux d'Hawaii. Jack, un marin, va plonger avec elle pour tenter de retrouver le bijou. Addie redécouvre à cette occasion son amour de la mer...

Réalisateur(s) : Maclain Nelson
Acteurs : Hunter King (Addy), Beau Mirchoff (Jack), Eliza Hayes Maher (Kate), Jordan Matlock (Nathan), Diane Sargent (Betty), Brian Connors (Robert), Isabelle Du (Kara), Marita De Lara (Hannah), Adam Johnson (Doug Chamberlain), Joan Powers (Michelle), Alanna Vicente (le docteur Mazur), Hi'ilei Berg (Addie jeune), Melanie Lewis (Clerk), Sally Jackson (Helen), Sterling Sulieman (Jeweler), Colby Haines (Mrs. Strickland / Mother of the Groom) 
</desc>
<category lang="fr">Téléfilm mélodramatique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDsIgFADAu7C25Vs-PQubBzxaNQVSMDEa7263s5ovCdCRrGQfo_XVU0-PNrW9jtqnmMoMn9eJmDacCw5PYy0D7gVPZwxydAhSgnI8QoSEVoEwWWsN1tOgjIhaZcPsAlpnF9AwlWywUknLtY1JmMTC_GgbuZED-vN6cCbUe7Hskgxx1PMys5DfHw.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417154000 +0200" stop="20230417173000 +0200" channel="CanalPlusDecale.fr">
<title lang="fr">Passion au ranch</title>
<desc lang="fr">Une jeune entrepreneuse de La Nouvelle-Angleterre rentre dans son ranch natal, au Texas, pour aider un peu son père. Elle découvre que son petit ami du lycée est désormais à la tête de l'exploitation. Contre toute attente, ses sentiments renaissent. Bientôt, elle va devoir faire un choix...

Réalisateur(s) : Richard Gabai
Acteurs : Jonna Walsh (Abby), Nathan Parsons (Ryan), Robbie Benson (Wes), Shannon Chan-Kent (Gina), Matt Mazur (Jacob), Maddie Phillips (Janet), David Lewis (Carrington), Phill Lewis (Carrington), Richard Ian Cox (Ralph), Caitlin Stryker (Carmen), Mary-Margaret Humes (Constance), Drew Henderson (Ken), Natalie Von Rotsburg (Customer), Eli Gabay (Chef) 
</desc>
<category lang="fr">Téléfilm mélodramatique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEADAv3CuwgoI-BYuCyzaNiIRmjRt-vd6ndN8WcBGbGFb77Utnnu-16FuRz_aEFMZ8fM6idJKY6HueTxKx3uhU2cbASKm7KIC4SyZDADBGItBSuc52eCidoLQujmaFKasVBZuFjNIAUpixiSDGx91ZTe2Y3teDxCTemsrLskY-3FeZjT7_QE.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417173000 +0200" stop="20230417183000 +0200" channel="CanalPlusDecale.fr">
<title lang="fr">Familles nombreuses : la vie en XXL</title>
<desc lang="fr">Ce docu-réalité suit le quotidien exceptionnel de plusieurs familles nombreuses. Elles sont toutes différentes mais ont pour point en commun de vivre en XXL. A partager, le quotidien de ces familles nombreuses où tout se vit en plus grand.

</desc>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoIwEADQu3StMNPpl52feAoSMy2DvwgEamI03l22b_W-KvEiqlHXUqalaeu2fk7b6TqWcdnmbqj485pFuotUg5S2zuNQ-DbIbPuQETN3fcwGIQbxPSIm7wMnotjW3hkbPGkmI857HZJDMYA6ETIgiE5ZO-vOGkzc29MuRHSaTsfDgXaAEew-UMQjVffpojbqyctjjSJo87YBVuk5l3FezVv1-wM.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417183000 +0200" stop="20230417191000 +0200" channel="CanalPlusDecale.fr">
<title lang="fr">Ici tout commence</title>
<desc lang="fr">Ambre est la principale suspecte dans la disparition de Claire. L'idole de Kelly débarque à l'Institut. En cuisine, Vic est en manque d'inspiration.

Réalisateur(s) : Sébastien Perroy, Thierry Peythieu
Acteurs : Thomas Da Costa (Axel Teyssier), Bruno Putzulu (Guillaume Devaut), Elsa Lunghini (Clotilde Armand), Khaled Alouach (Théo Teyssier), Aurélie Pons (Salomé Dekens), Julie Sassoust (Anaïs Grimbert), Frédéric Diefenthal (Antoine Myriel), Vanessa Demouy (Rose Latour), Azize Diabaté Abdoulaye (Enzo Lopez), Fabian Wolfrom (Louis Guinot), Claire Romain (Ambre Martin), Catherine Marchal (Claire Guinot), Axelle Dodier (Kelly Rigaut), Lou Ladegaillerie (Vic Rochemont) 
</desc>
<category lang="fr">Série dramatique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5JDoJAEEDRu_RagaKHqmYnGE5BYqonHCIQaBOj8e6yffmL_xWOtygacc152ZqhHMrnclyuc563ow9TwZ_XGmMYYzHFPJR-njLfprjqRB7Ac0jWK6gsRUwA4BCJnZR2KG00zgdvAmuVJCqy1mhnABMCBGJNKtQMdFFS9hrVSbZnY9taU0WmJ9V12BndnrrivoziIJ68PfZRqGr13ptdEvs8r7uhFr8_.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.0.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230417191000 +0200" stop="20230417195500 +0200" channel="CanalPlusDecale.fr">
<title lang="fr">Demain nous appartient</title>
<desc lang="fr">Jules est prêt à mourir pour sa mère. Nordine sort de ses gonds. Amel confronte Lisa à ses mensonges. La cuisine du Spoon se transforme en bain de sang.

Réalisateur(s) : David Lanzmann, Marie-Pascale Laurencelle, Alexandre Poulichot
Acteurs : Ingrid Chauvin (Chloé Delcourt), Alexandre Brasseur (Alex Bertrand), Samy Gharbi (Karim Saeed), Maud Baecker (Anna Delcourt), Solène Hébert (Victoire Lazzari), Julie Debazac (Aurore Jacob), Hector Langevin (Barthélémy Vallorta), Ariane Seguillon (Christelle Moreno), Axel Kiener (Samuel Chardeau), Arnaud Henriet (Sylvain Moreno) 
</desc>
<category lang="fr">Série dramatique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LboMwEADQu3jdgMfY9UyWAXIKpGo8jJM24iNwpChV7162b_V-TeJdzdncS1n381AP9bSe1vtSlv0k41zx-7mpjjetZi1DLctc-HvWLWQUAOExk3iwhBozAKQYkVPT0FCPXmK2ViAJWlC17J0654lzUCSfJQQnib7c5bO5IrVtJGoQOvJInQ_tpY9X6nuoftab-TAT748jCtb5V0B7SGYpy3ZYDObvHw.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.0.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230417200000 +0200" stop="20230417204500 +0200" channel="CanalPlusDecale.fr">
<title lang="fr">Journal</title>
<sub-title lang="fr">Allocution du Président de la République Emmanuel Macron</sub-title>
<desc lang="fr">Journal télévisé de TF1 qui revient sur les faits marquants et les événements essentiels qui ont fait de cette journée une journée différente de toutes les autres.

Présentateur(s) : Gilles Bouleau
</desc>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDsIgEEDRu7DW0ilFpj0LmwGGVk2BFEyMxrvL9r_N_wpHlcUq9tZKXa208ijXsueW69WHNNDndTKHjYfEzUqfU6N74lNH9ACeQlz8DOOCbCIAOGOQnFKLlQqRbt10dIuhCch5BewVKo7Y0YQ5RE04PMomLuKg-uwfME7zW-PYSyTf8tmb0eL3Bw.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417205000 +0200" stop="20230417210000 +0200" channel="CanalPlusDecale.fr">
<title lang="fr">Météo</title>
<desc lang="fr">Prévisions météorologiques en France par le service de TF1.

</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc7BEoIgEADQf-Fcshviot_CZYFFqxEZpZmmpn_P6zu9rwp8iJrU0lo9Jq-9Xuu1LlvbjmtMpePPaxdJs3RFmtdxK43vRXabXUSMnPIYe4TRCWVEDESOgzGj12RStiyDAJoBECEMYCwQkDPCTIGHnK2j7lFndVErH8_zgXDr39bBKZlj2_bTyKrfHw.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417210000 +0200" stop="20230417211000 +0200" channel="CanalPlusDecale.fr">
<title lang="fr">C'est Canteloup</title>
<desc lang="fr">Détournements d'images d'actualité, parodies, interviews décalées, Nicolas Canteloup propose une satire des faits marquants de la journée avec, pour signature, ses imitations des personnages qui font l'événement dans le monde de la politique, du spectacle et des médias.

Présentateur(s) : Nicolas Canteloup
</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDsIgFEDRvTC2hVegQNfChM-jVVMgBROjce-S3NEZ3S_xriHZyNF7bZullp51qkfppU0h5tl9Xhdi3HHO2C0NJXd3z3jJpANAcDGZIIAZjSoBgFdKO8-5sZQzMYor4xxxZXFhSgQlNecq-kVp0BFERDM_6k5u5HTtOT6ALeItNRuSXOjlGqYk-f0B.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417211000 +0200" stop="20230417221000 +0200" channel="CanalPlusDecale.fr">
<title lang="fr">Je te promets</title>
<desc lang="fr">Cinq mois se sont écoulés et Maud se présente enceinte aux auditions à l'aveugle de &quot;The Voice&quot;. Elle sort victorieuse de la première épreuve. Pendant ce temps, Mathis doit gérer les problèmes de ses filles. De son côté, Michaël découvre que son oncle Alexandre n'est pas mort en Algérie et qu'il pourrait bien être vivant. Dans le passé, gros plan sur la cavale de Paul et son frère qui viennent d'arriver en France. Mais la police est à leurs trousses...

Réalisateur(s) : Renaud Bertrand, Mathilde Vallet
Acteurs : Camille Lou (Florence), Hugo Becker (Paul), Marilou Berry (Maud), Guillaume Labbé (Michaël), Narcisse Mame (Mathis), Léonie Simaga (Agnès), Marc Riso (Tanguy), Sara Martins (Estelle Bassembo), Nathalie Roussel (Florence), Dembo Camilo (Mathis), Bruno Sanches (José), Lionnel Astier (José en 2021) 
</desc>
<category lang="fr">Série dramatique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDsIgFADAu7DW8hfoWdg84NGqKZCCidF4d9nOar4kQEeykn2M1ldPPT3ate111H6NqSzweZ2IacOl4PA01jLgXvDU2UbOI6TsouLMWTSZcx6MsRCkdJ5KlkwSApwwBrRSXBqGWd-ic8mhAmSB2UnLo23kQg7oz_ngTKi3tmxKhjjqOc1o8vsD.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.0.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230417221000 +0200" stop="20230417231500 +0200" channel="CanalPlusDecale.fr">
<title lang="fr">Je te promets</title>
<desc lang="fr">Michaël réussit à entraîner Mathis et Maud dans un road trip à la recherche de leur oncle disparu. Contre toute attente, il est bel et bien vivant. Isolé en ermite dans un mobil-home au milieu de la forêt, il les congédie après avoir appris la mort de son frère vingt ans plus tôt. En 1993, Paul reçoit une nouvelle lettre mystérieuse signée PP. Alors qu'il ne l'a pas vu depuis 25 ans, Paul rend visite à son frère pour qu'il cesse de lui envoyer des lettres et qu'il l'oublie définitivement...

Réalisateur(s) : Renaud Bertrand, Mathilde Vallet
Acteurs : Camille Lou (Florence), Hugo Becker (Paul), Marilou Berry (Maud), Guillaume Labbé (Michaël), Narcisse Mame (Mathis), Léonie Simaga (Agnès), Marc Riso (Tanguy), Sara Martins (Estelle Bassembo), Nathalie Roussel (Florence), Dembo Camilo (Mathis), Bruno Sanches (José), Lionnel Astier (José en 2021) 
</desc>
<category lang="fr">Série dramatique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoIwEADQu3StMFP6mbJTA6cgMf1M_UUgUBOj8e6yfav3FcGvLFpxLWVe26Ee6ue8n69TmdZ9TGPlP6-FOV24GrkMdZzG4m8jLzpTRIw-ZRcVgiO2GRGDteRD07ihhghsggGjE-qASAwucAqeDCbMMTTJoQQ-H5Rx1IM6WStBkew7qQ6609R1oNyxr-7zRezE06-PLYog1VsTbJJ9LNOymdXi9wc.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.0.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230417231500 +0200" stop="20230418000000 +0200" channel="CanalPlusDecale.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale</title>
<sub-title lang="fr">Sans identité</sub-title>
<desc lang="fr">Un homme s'exhibe à Central Park, devant deux jeunes touristes. Amanda Rollins parvient à l'arrêter, et l'amène au poste en compagnie des deux victimes et d'un témoin, une photographe sexagénaire. L'homme, William Lewis, lui semble très étrange et dangereux. Elle est persuadée que ce cas sort de l'ordinaire. Bientôt, l'équipe se rend compte que Lewis a le bout des doigts brûlés, ce qui empêche toute identification. Tous s'interrogent sur la personnalité de cet homme, qui prétend vivre en foyer de réinsertion et n'a aucun papier sur lui. Le substitut du procureur lui propose de plaider coupable en échange d'une relaxe immédiate, mais il refuse. Peu après, la situation dégénère. Benson ne tarde pas à se retrouver en danger de mort à son domicile...

Critique : Une fois encore, cette saison offre des enquêtes maîtrisées, soignées et redoutablement efficaces.

Réalisateur(s) : Norberto Barba
Acteurs : Mariska Hargitay (Olivia Benson), Danny Pino (Nick Amaro), Kelli Giddish (Amanda Rollins), Ice-T (Odafin «Fin» Tutuola), Richard Belzer (John Munch), Dann Florek (le capitaine Cragen), Andrea Mastroni (le juge Serani), Pablo Schreiber (William Lewis), Andrea Navedo (Cynthia Mancheno), Michael Mastro (Arraignment Judge D. Serani), Ami Brabson (Trial Judge Karyn Blake), Robin de Jesus (Jose Silva), Dean Winters (Brian Cassidy), Tamara Tunie (Dr. Melinda Warner), Judith Ivey (Alice Parker), Raúl Esparza (Rafael Barba), Lauren Ambrose (Vanessa Mayer), Tyler Bunch (Bert Swanson), Lucy Martin (Bitsy Rabler), Logan Rose Nelms (Astrid), Katja Gerz (Tilde), Stephen C. Bradbury (Judge Colin McNamara), Alison Fernandez (Zara Amaro), Jaden Matthew Rodriguez (Gil Mancheno), Harry Chambarry (Doctor), Anna Kuchma (Hooker), Angel Rosa (Uni), Michele Remsen (Assistant D.A. Staff Member), Roland Webb III (Rasta) 
</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoMgEADQu7Cuwihfz-JmgEHbRjBCk6ZN7162b_W-zGMltrC9tbMuK1_5cQ7nXlqpQ4h5xM_rIoobjZnaykPJDe-ZLpVsAAgYkwsShLNkEgB4Yyz6eXYrt0SopDLgtTeg4zTNSXsSLoAloVFaVFYoOT7Ojd3YgfXZHyAm-e7eJWFo5epmFPv9AQ.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">13.23.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230418000000 +0200" stop="20230418005500 +0200" channel="CanalPlusDecale.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale</title>
<sub-title lang="fr">Au secours d'Olivia</sub-title>
<desc lang="fr">Benson se réveille dans son appartement aux mains de Lewis, le violeur en série que les enquêteurs étaient parvenus à arrêter, mais qui s'est toujours débrouillé pour échapper à la justice lors des procès. Cassidy, inquiet de ne pas avoir de nouvelles de sa collègue, passe au bureau. Cragen, qui avait donné un congé à Benson, envoie Rollins et Fin chez elle pour voir si tout va bien. Une course-poursuite s'engage entre le ravisseur et les enquêteurs. Ils interrogent l'avocate de Lewis, qui leur apprend qu'elle a dîné la veille avec lui à Long Island chez ses parents. Sur place, ils trouvent son père assassiné et sa mère violée et torturée, attachée dans un placard...

Critique : Les intrigues policières sont toujours rigoureuses. Les scénaristes font évoluer leurs personnages principaux et réussissent à donner un second souffle à une série qui a quinze ans. Une réussite.

Réalisateur(s) : Michael Smith
Acteurs : Mariska Hargitay (Olivia Benson), Danny Pino (Nick Amaro), Kelli Giddish (Amanda Rollins), Ice-T (Odafin «Fin» Tutuola), Richard Belzer (John Munch), Dann Florek (le capitaine Cragen), Pablo Schreiber (William Lewis), Dean Winters (Brian Cassidy), Raúl Esparza (Rafael Barba), Susan Pellegrino (madame Mayer), Sue-Anne Morrow (l'inspectrice), Robin de Jesus (Jose Silva), Kecia Lewis (Judge), Bill Irwin (Dr. Peter Lindstrom), Lauren Ambrose (Vanessa Mayer), Barbara Jimenez (Viva Nunez), Zach Appelman (Officer Jimmy Hamilton), Brian Keane (Clerk), Ned Luke (Mr. Thurber), Stowe Brown (Janey Thurber), Corey Patrick (EMT), Jenna Rampage Rodriguez (Luisa Nunez), Judith Ivey (Eleanor Parker), Roland Webb III (Perpetrator) 
</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDsIgFIXhvTC2hVveXQuTy6tVU0oKJkbj3mX65T_J-RKPLZGV7L3Xtjrq6FGnup_9bFOIZcbP60opbmkuqTsaztLxXtIlswkAAWO2QQCzJukMAF5rg55z66iOCrjnQg0WhgvrAc1irFIheJkxmLFdOJsfdSM3cmB7jh_AFvGWhg0ZST-vYVqS3x8.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">14.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230418005500 +0200" stop="20230418014000 +0200" channel="CanalPlusDecale.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale</title>
<sub-title lang="fr">Les poings serrés</sub-title>
<desc lang="fr">Lorsqu'une actrice accuse un puissant magnat des médias de tentative de viol, Benson doit jouer au jeu du chat et de la souris. Kat, quant à elle, soupçonne un entraîneur de sa salle de boxe de profiter de ses élèves...

Critique : Si, au terme de 21 saisons, la formule ne change pas avec des épisodes très formatés, les nouvelles enquêtes sont toujours rigoureusement écrites et les comédiens n’ont rien perdu de leur implication.

Réalisateur(s) : Batan Silva
Acteurs : Mariska Hargitay (Olivia Benson), Kelli Giddish (Amanda Rollins), Ice-T (Odafin Tutuola), Peter Scanavino (Dominick Carisi), Jamie Gray Hyder (Katriona Tamin), Manni L Perez (Esperanza Morales), Daniel Zacapa (Santos Morales), Clayton Cardenas (Romeo Solis), Michael Mastro (le juge Serani), Zuleikha Robinson (Vanessa Hadid), Raúl Esparza (Rafael Barba), Ashley Marie Ortiz (Val Nuñez), Emma Caymares (Graciela Morales), Jasmin Walker (Marame Touissant), Jeremy Russial (Robert Kluger), Michael Olajide Jr. (Michael Olajide), Allyson Morgan (l'infirmière), Romelda Teron Benjamin (l'agent correctionnel), Alexis Cash (EMT), Roger Clark (le reporter), Sumaya Bouhbal (Cami Vega), Mya Carter (Sasha Rose), Zuleyma Guevara (Migdala Vega), Frankie Verroca (Shelter Indigent) 
</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEEDRu7CuAgICnoXNMAzaNiJRmjRteveyfYuf_2URLmIL21qr1xJ44Hsd6na04xowlRE-r5MorTQWaoHjURrcC50mO5QSIWWPWgrvyGYpZbTWQVTKB26A9OQJowKPnqRNKgo1RySjrZrSbCP2ih4fdWU3tsP17B9STPptnOiSAdtxdrOG_f4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">20.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230418014000 +0200" stop="20230418023500 +0200" channel="CanalPlusDecale.fr">
<title lang="fr">Chicago Police Department</title>
<sub-title lang="fr">Services d'urgence, je vous écoute ?</sub-title>
<desc lang="fr">Enceinte, Kim Burgess travaille temporairement au centre d'appel d'urgence. Elle reçoit un coup de téléphone d'une femme en détresse. Mais la patrouille qui est envoyée sur place ne signale aucun incident. Prise d'une intuition, Kim décide d'aller sur place et trouve un homme mort. Au fur et à mesure de l'enquête, les policiers découvrent qu'ils sont tombés sur un réseau de trafic d'êtres humains qui force de très jeunes filles à se prostituer...

Critique : Les acteurs sont toujours aussi épatants et le rythme soutenu cependant certaines enquêtes manquent d’originalité et  l’émotion, cette saison, n’est pas toujours au rendez-vous.

Réalisateur(s) : Charles S Carroll
Acteurs : Jason Beghe (Hank Voight), Jesse Lee Soffer (Jay Halstead), Tracy Spiridakos (Hailey Upton), Marina Squerciati (Kim Burgess), Patrick John Flueger (Adam Ruzek), Laroyce Hawkins (Kevin Atwater), Lisseth Chavez (Vanessa Rojas), Amy Morton (Trudy Platt), Brianne Tju (Mira Davis), Kerry Cahill (Marie Stilman), Jack Ball (Jimmy), Sean Ramey (O'Malley), Billy Rude (Jeffries), Sean Blake (O'Brien), Christina Euphrat (Natalie), Andrea Cañizares-Fernandez (Emma Fuller), Ben Kass (Derek Moore), Ashley Clark (Ann Weller), Nefra Burlock (Sandy), Tom Jansson (le médecin), Anita Chandwaney (le patron), Leea Ayers (le voisin), Leanne Johnson (FBI Special Agent), Rekkhan Rekkhan (White Shirt) 
</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDsIgEADAv3DWwlIQ6Fu4LLC0agqkYGI0_t1e5zRfFrATW9g2RuuL557v7dq2Omq_xlQm_LwOorTSVGh4HmsZeC906GwjQMSUXVQgnCWTASAYYzHMs_McQ3Zg3E2QFVpIrbQMoIyDbGLC7CRqaSPl6dFWdmE79uf5ACHVW1txSsY46nGa0ez3Bw.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230418023500 +0200" stop="20230418063000 +0200" channel="CanalPlusDecale.fr">
<title lang="fr">Programmes de la nuit</title>
<desc lang="fr">Retrouvez tous vos programmes de nuit.

</desc>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEEDRu7CuAiph8CxshmHQthGM0KRp07uXxd-81f-KgJXFKvbWzrp66eVxDudeWqkDxTzi53Uxx43HzM1LKrnhPfNlEpDWhDE5WrRywDZprYO1gGGenZdxMWGiQA7Rge0lmDXbCBMqAGJgQJUwjY9zEzdxYH32D62m5W1AdUlIrVzdrBG_Pw.jpg" />
</programme>