<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230518033500 +0200" stop="20230518073200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5B0A2CAD07C8806F6C22861A5010BB6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518073200 +0200" stop="20230518081900 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le cercle</title>
<sub-title lang="fr">Sélection pré-Cannes</sub-title>
<desc lang="fr">Lily Bloom, &quot;une enfant du CERCLE&quot; , fidèle coéquipière de l'émission depuis sept ans, présente ce rendez-vous cinéphilique hebdomadaire. Philippe Rouyer, Marie Sauvion, Frédéric Mercier, Ava Cahen, Emily Barnett, Simon Riaux, Murielle Joudet, Claire Diao, Guillaume Orignac... l'entourent et composent avec elle une équipe éclectique de journalistes et d'écrivains fous de cinéma.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7431B056264E6376A72252CC56130951.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.33.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230518081900 +0200" stop="20230518082700 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Tchi tcha Home Cinéma</title>
<sub-title lang="fr">Opération Cannes</sub-title>
<desc lang="fr">L'actualité du cinéma à Tchi tcha avec Laurie Cholewa et ses invités.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/41D60FD15D953A77351D55AF881910BA.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.27.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230518082700 +0200" stop="20230518095300 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">EO</title>
<desc lang="fr">En Pologne, alors qu'il est en train de faire un numéro de cirque avec sa maîtresse Kasandra, EO, un âne gris, est libéré par des militants de la cause animale. Si les intentions des activistes sont louables, elles créent un traumatisme chez cet animal sensible. EO s'échappe et traverse le pays jusqu'à l'Italie pour retrouver sa protectrice. Au cours de ce long périple, il rencontre des personnes bienveillantes ou cruelles, connaît des moments de joie et de peine. Le monde moderne se dévoile devant les yeux mélancoliques et rêveurs de l'âne qui, malgré les épreuves, ne perd jamais son innocence...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/59E8DF384AB22D83D67F0416D8253BEF.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230518095300 +0200" stop="20230518120900 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Simone, le voyage du siècle</title>
<desc lang="fr">Désormais retirée de la vie publique, Simone Veil se lance dans l'écriture de ses mémoires sous le regard bienveillant de sa petite-fille, curieuse d'en connaître la teneur. Née en pleine Grande Guerre, Simone ne s'imagine pas qu'un fabuleux destin l'attend malgré un nouveau conflit mondial qui arrivera trop vite et dans lequel une grande partie des siens périra. Loin de constituer un frein à ses ambitions, cette épreuve marquera au contraire le début de son engagement pour un monde plus juste. Après une carrière brillante dans la magistrature, Simone se voit offrir, dans les années 1970, l'occasion de faire ses premiers pas en politique...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FCE93A4AB236CAD7BBBFE19B6B0747D5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230518120900 +0200" stop="20230518134400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'innocent</title>
<desc lang="fr">Après avoir rencontré Michel, un détenu, Sylvie décide de l'épouser. Apprenant la nouvelle, son fils Abel devient fou de rage, connaissant les mauvais choix précédents de sa mère. Il décide de protéger cette dernière avec l'aide de sa meilleure amie, et de suivre Michel dans tous ses déplacements. Il comprend très vite que celui-ci prépare un nouveau coup : le braquage d'un camion contenant du caviar. Et selon lui il s'agit d'une occasion en or, sans risque, puisque le chauffeur a toujours les mêmes habitudes dans le même restaurant. Mais lorsque l'occasion s'annonce trop belle, il y a toujours le risque qu'un imprévu complique l'affaire...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie policière</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/ECE23D1CF5FD8125EA07437A13BF507B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230518134400 +0200" stop="20230518155000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Top Gun : Maverick</title>
<desc lang="fr">Pete &quot;Maverick&quot; Mitchell, l'un des meilleurs pilotes de chasse de la Marine américaine, se voit confier une nouvelle mission : former les futurs aviateurs de la nouvelle promotion de l'école Top Gun. Les années ne l'ont pas assagi et il a refusé tout avancement pour continuer à voler et assouvir ainsi sa passion du pilotage. Parmi les jeunes pilotes qu'il doit désormais entraîner pour une mission dangereuse et inédite se trouve le lieutenant Bradley &quot;Rooster&quot; Bradshaw, le fils de &quot;Goose&quot;, son ami décédé. La mission qui les attend obligera Maverick à affronter ses plus grandes peurs, mais également à consentir à des sacrifices énormes.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/302D5E2F0C642D9DED04D892B5F6D4F7.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230518155000 +0200" stop="20230518174700 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">La conspiration du Caire</title>
<desc lang="fr">Le jour de la rentrée à l'université al-Azhar du Caire, le Grand Imam décède. Considéré comme la plus haute autorité sunnite du pays, son remplacement est encadré par le pouvoir en place. Soucieux de placer leur candidat à ce poste crucial, les dirigeants, par l'intermédiaire de l'enquêteur Ibrahim, décident de démarcher un élève capable d'espionner ses camarades. C'est Adam, un étudiant boursier, qui est choisi par les services secrets égyptiens pour son profil. Sans attache dans la capitale, le jeune homme bénéficie d'une bonne image. Mais très vite, il se retrouve dans un tourbillon entre les élites religieuses et politiques du pays...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5D5A68E9EF21E14098CFD89D7B4D91B4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230518174700 +0200" stop="20230518191300 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Tori et Lokita</title>
<desc lang="fr">Après avoir fui leur Afrique natale, Tori et Lokita tentent de se faire une place dans leur pays d'accueil, la Belgique. Malgré tous leurs efforts, ils ne parviennent pas à se sortir du cercle vicieux dans lequel ils sont enfermés, victimes du réseau qui les a fait venir de manière clandestine. En effet, si Tori parvient à rapidement régulariser sa situation, ce n'est pas le cas de sa grande soeur. Piégée, celle-ci doit accepter diverses tâches imposées par des hommes peu scrupuleux, notamment du trafic de drogue. Désireux d'aider Lokita, Tori finit lui aussi par céder aux sirènes de cet argent, au premier abord facile...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2FB60C9F530AA35DBDC56BB1641E1AE1.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230518191300 +0200" stop="20230518205800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Trois mille ans à t'attendre</title>
<desc lang="fr">Lors d'une conférence à Istanbul, le docteur Alithea Binnie découvre une bouteille qui contient un djinn qui lui propose de réaliser trois voeux. Satisfaite de sa vie, elle n'a pas d'idée particulière à ce sujet car elle sait que les histoires de génies qu'elle a lu finissent toujours mal. En tant qu'universitaire, elle se demande également si ce qui lui arrive est bien réel. Face à tant de scepticisme, le djinn décide de lui conter son passé afin de la faire changer d'avis. Après mûre réflexion, Alithea décide finalement de formuler un voeu qui s'avère aussi surprenant pour le génie que pour elle-même...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9A73B5E85FC3714A18B0A52E8CE3F448.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230518205800 +0200" stop="20230518231900 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Sans filtre</title>
<desc lang="fr">Partis pour une croisière de luxe sur un yacht, en compagnie de nombreuses personnes aisées de sphères différentes, Carl et Yaya espèrent passer un séjour inoubliable. Entre bronzage et repas très copieux, ils ont tout un équipage aux petits soins, jusqu'à ce qu'une tempête rebatte les cartes. Alors que les richissimes clients avaient l'habitude d'être traités comme des rois, la catastrophe qui se profile semble tout transformer. Tandis que les esprits s'échauffent, le capitaine organise un véritable festin pour calmer ses hôtes. Mais le pire se produit, mettant en danger la vie des passagers et celle du personnel... </desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BEA5D0A033C404D6DC01ECAF90413981.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230518231900 +0200" stop="20230519014600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">The Square</title>
<desc lang="fr">En Suède, Christian, fringant quadragénaire pétri de valeurs humanistes, partage sa vie de père divorcé entre ses deux charmants enfants et son travail de conservateur d'un très respecté musée d'art contemporain. La prochaine exposition de son établissement, intitulée The Square, doit faire se questionner les visiteurs sur les notions d'altruisme et d'empathie. C'est alors qu'en pleine rue, Christian se fait voler son téléphone portable. Cet événement va peu à peu faire s'effondrer quelques-unes des certitudes qui guidaient la vie de Christian...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/05B1BB00AAC43685111EB6698E807C90.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230519014600 +0200" stop="20230519034200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Snow Therapy</title>
<desc lang="fr">Très occupé par son travail, Tomas néglige les siens. Il trouve enfin le temps d'emmener Ebba, sa femme, et leurs enfants, Vera et Harry, en vacances aux sports d'hiver. Sur les sommets des Alpes, les liens semblent se resserrer. Mais alors qu'ils déjeunent à la terrasse d'un restaurant d'altitude, une avalanche se déclenche et sème la panique parmi la clientèle. Ebba pense tout d'abord à protéger ses enfants, mais Tomas fait preuve de lâcheté en s'enfuyant et en les laissant seuls. Finalement, l'avalanche s'arrête au pied du restaurant, ne faisant pas de dégâts. Elle en a fait pourtant dans cette famille. Tomas refuse l'évidence, et les blessures semblent irréparables...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7E44B7DA0CDAA2EB77CF843E9ACF4077.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230519034200 +0200" stop="20230519035400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Cannes 2023</title>
<desc lang="fr">Le point sur l'édition 2023 du Festival de Cannes, présidé pour la première fois par Iris Knobloch, en remplacement de Pierre Lescure. Le jury est présidé par le réalisateur suédois Ruben Östlund, récompensé de la Palme d'or pour &quot;The Square&quot; en 2017, puis pour &quot;Sans filtre&quot; en 2022.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9B3CE46B421CFCBD11A29D6AC76851BC.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519035400 +0200" stop="20230519040900 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">En aparté express</title>
<desc lang="fr">Avec Charlotte Gainsbourg, Jeff Goldblum, Juliette Binoche, Xavier Dolan, Chiara Mastroianni, Daniel Auteuil, Diane Kruger, Fanny Ardant, Benoît Magimel, Nicolas Bedos, Kristin Scott-Thomas, Michel Blanc et Claude Lelouch.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9830FD0D514088DA6EA50910C69DD2ED.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519040900 +0200" stop="20230519042200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'hebd'Hollywood</title>
<desc lang="fr">La revue de l'actualité du cinéma US. Sortie salles, festivals, films en préparation ou en tournage : Didier Allouch est notre sentinelle à Hollywood ! Des news ponctuées de rencontres avec les grandes figures du cinéma américain, de belles exclus, ainsi que des sujets surprenants sur les coulisses de la célèbre cité des Anges.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FC5571B9262784EDDCC95467FF71476F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.32.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230519042200 +0200" stop="20230519070800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5B0A2CAD07C8806F6C22861A5010BB6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>