<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Telerama -->
<programme start="20230228071800 +0100" stop="20230228081100 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">+ de courts</title>
<desc lang="fr">Pas de description</desc>
<category lang="fr">Magazine du cinéma</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/10/10/512bd2972ec72fb9faf1037a3f97f3b78fba68da.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230228081100 +0100" stop="20230228100000 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">La place d'une autre</title>
<desc lang="fr">Promise à un sombre avenir, Nélie parvient à faire basculer son destin alors qu'elle oeuvre en tant qu'infirmière, chargée de soigner les nombreux blessés du début de cette Grande Guerre. Parmi les victimes, elle aperçoit une jeune femme prénommée Rose, qui semble pousser son dernier souffle. Elle décide de saisir l'occasion pour échapper à sa misérable condition en usurpant l'identité de cette dernière. Une nouvelle vie s'offre alors à elle puisqu'elle devient la lectrice d'une riche et influente octogénaire. Mais, alors qu'elle s'adapte de façon impressionnante à cette luxueuse et agréable existence, Rose réapparaît soudain... 
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/02/04/9461a3b4c7174824c10a91f840d2516c0e092d2a_9ED566DA19F9DE633134EAEC408AD47A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230228100000 +0100" stop="20230228120200 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Bullet Train</title>
<desc lang="fr">Alors qu'il souhaite enfin une mission plutôt tranquille, après les nombreuses situations délicates dont il a dû se sortir, Coccinelle se retrouve malgré lui dans un traquenard. En effet, le tueur à gages expérimenté embarque dans le train le plus rapide du monde aux côtés d'autres assassins. Ils ont tous pour objectif de récupérer la mallette dans le train qui relie Tokyo à Kyoto, mais pas pour les mêmes raisons. Coccinelle va donner son maximum afin de récupérer l'objet tant convoité et réussir à sortir de la rame, avant le terminus où les attend le chef d'une des organisations criminelles les plus dangereuses au monde...
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Film d'action</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/07/12/310a383d-bc86-4c75-cb06923245a0b.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230228120200 +0100" stop="20230228134400 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Sniper Redemption</title>
<desc lang="fr">Ancien sniper aujourd'hui instructeur dans l'armée, Ryan Logan menait une vie heureuse avant la mort de sa femme, enceinte, dans un terrible accident. Huit ans après, il ne parvient pas à remonter la pente. Pas plus que son fils Billy qui enchaîne les délits et les absences scolaires. Un ancien compagnon d'armes, devenu mercenaire, offre alors une mission d'une nuit à Logan, garantie sans tir lui assure-t-il. Mais les choses ne vont pas se passer comme prévu. De plus, la vie de son fils se retrouve en danger. Ryan doit agir pour redresser la situation.
Année de réalisation : 2023</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/01/19/7a8f68084d81cccaf3cb7db4d3a5b31e4d98a85c.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230228134400 +0100" stop="20230228150900 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Arthur, malédiction</title>
<desc lang="fr">Depuis sa plus tendre enfance, Alex ne cache à personne son admiration pour le personnage d'Arthur et de ses acolytes les Minimoys. Pour son anniversaire, ces derniers décident de lui réserver une surprise en organisant une virée dans la maison où l'œuvre a été tournée. Sur place, l'endroit, bien lugubre, correspond finalement peu à leurs attentes. Malgré les mises en garde du gardien du site, qui les prévient des risques encourus, les adolescents poursuivent leur séjour et s'installent dans la fameuse demeure. Rapidement, le groupe subit une avalanche d'événements inquiétants, et ils comprennent qu'ils ont commis une erreur...
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Film d'horreur</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/06/09/5f6323da-0080-2317-7ca72b4879cfe.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230228150900 +0100" stop="20230228174000 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">West Side Story</title>
<desc lang="fr">En cette année 1954 à New York, une violente rivalité oppose les Jets, une bande de jeunes d'origines polonaise et irlandaise, aux Sharks, des Portoricains désireux de prendre la place des Jets dans les rues de la ville. Alors que les tensions sont à leur apogée dans le quartier de West Side, Riff, leader des Jets, convainc Tony, ancien chef de la bande et encore très influent, de participer à un bal en terrain neutre avec leurs adversaires. Le jeune homme accepte, et rencontre à cette occasion la sœur du chef du clan rival, Maria. Il tombe sous le charme de cette dernière, débutant une romance qui va mettre le feu aux poudres...
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Comédie musicale</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/12/21/31cca465721d01e7554ec6a0cc5e1a2c73a11957.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230228174000 +0100" stop="20230228200500 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/10/01/a65b1d9c8808c6d36bfd533303f0ca54e1214a83.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230228200500 +0100" stop="20230228210900 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Cinéma par... Elsa Zylberstein</title>
<desc lang="fr">Rencontre avec une comédienne incandescente, Elsa Zylberstein. Une femme qui n'aime que &quot;le cinéma qui brûle&quot;, &quot;les films qui changent la vie&quot;, les rôles &quot;qui l'allument&quot;. Une femme qui court, provoque, initie les projets. Une femme qu'aucun échec n'a jamais arrêtée. Une femme qui prend rendez-vous avec un réalisateur parce qu'elle a eu une idée dans un avion. Une femme qui accepte un rôle uniquement pour jouer une scène qui l'obsède. Une femme qui fait peur à ses proches en restant littéralement dans la peau des personnages qu'elle incarne. Une femme qui comme le dit le réalisateur Claude Lelouch n'a peur de rien. Une femme qui aime le cinéma jusqu'à la folie et dont l'amour illimité est contagieux ! </desc>
<category lang="fr">Documentaire cinéma</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/09/28/2f8d0a86eca042c2fe86149ae42a29fea4899bda.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230228210900 +0100" stop="20230228212300 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Tchi tcha : coup de projecteur</title>
<sub-title lang="fr">Arrête tes mensonges</sub-title>
<desc lang="fr">Magazine sur les actualités culturelles, suit les plus populaires événements cinématographiques. </desc>
<category lang="fr">Magazine du cinéma</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/11/10/8f7ac654e934f7d22ad719ba29473dd58468e412.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230228212300 +0100" stop="20230228234800 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Nightmare Alley</title>
<desc lang="fr">Après avoir fait ses gammes auprès d'une voyante et de son mari, un célèbre mentaliste de ces années 40, Stanton décide qu'il est désormais temps de voler de ses propres ailes. La rencontre avec ces deux personnages a bouleversé son existence, et il a très rapidement saisi les profits qu'il pourrait tirer auprès d'une clientèle aisée avec un tel &quot;don&quot;. Et qui d'autre que Lilith Ritter, une psychiatre qu'il connait depuis peu mais chez laquelle il a immédiatement décelé un machiavélisme sans bornes, pour l'accompagner dans ce plan très lucratif. Ensemble, ils passent sans coup férir à l'action, faisant fi des pourtant nombreux risques...
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/01/06/977655031ce7e4f73c9efc57dc6add68a02488f1.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230228234800 +0100" stop="20230301013800 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Les jeunes amants</title>
<desc lang="fr">Au cours d'une escapade à la campagne avec un ami proche, Pierre, médecin quadragénaire marié et père de famille, croise une ancienne connaissance, Shauna, avec qui le courant passe immédiatement. De retour à Paris où ils vivent, les deux continuent de se fréquenter, au grand dam de leurs proches respectifs, inquiets de les voir s'enfermer dans une relation qu'ils pensent sans avenir. En effet, comment imaginer que Shauna, 70 ans révolus, puisse-t-être l'élue du cœur de Pierre ? Ce dernier ne prête aucune attention aux avertissements de son entourage, percevant en sa maîtresse une beauté que les autres sont incapables de déceler...
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/01/14/ef2869010825452faf6d1019509727c5d870461c.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230301013800 +0100" stop="20230301033700 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">L'Affaire Collini</title>
<desc lang="fr">Fabrizio Collini, ouvrier retraité sans casier judiciaire, a assassiné Hans Meyer, un grand industriel octogénaire très respecté de la haute société allemande, dans un hôtel. Commis d'office pour le défendre, Caspar Leinen, avocat depuis trois mois, se heurte au mutisme de son client. Johanna Meyer, la fille de Hans, lui demande de ne pas s'occuper de cette affaire. En fait Caspar connaissait bien Meyer qui était le grand-père de son meilleur ami. L'avocat était presque un membre de la famille. Leinen mène son enquête pour découvrir que l'homme qu'il respectait tellement était en fait un SS, qui a tué le père de Collini en 1944...
Année de réalisation : 2019</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/01/24/7c3095b79a7f52bc055472edb1e1f837a7f443f4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230301033700 +0100" stop="20230301045700 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Super-héros malgré lui</title>
<desc lang="fr">Fatigué des petits rôles secondaires, Cédric saute de joie quand il apprend par son agente qu'il a été choisi pour interpréter le premier super-héros à la française, &quot;Badman&quot;. Alors qu'il commence à se familiariser avec son personnage, le jeune homme subit un violent choc frontal lors d'un accident de voiture. Assommé, il finit par se réveiller, frappé d'une totale amnésie. La seule chose dont il se souvient, c'est qu'il est Badman. Convaincu qu'il est missionné pour sauver le monde, Cédric se lance alors dans une inexplicable chasse aux ennemis invisibles, au grand dam d'un entourage incapable de lui faire retrouver ses esprits...
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/01/21/041a0435-1dd7-f4b6-5af3ba78648e9.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230301045700 +0100" stop="20230301062800 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Menteur</title>
<desc lang="fr">Quadragénaire quelque peu égoïste, Jérôme n'hésite pas à se sortir des situations qu'il considère comme indésirables en usant de mensonges grossiers. Habitués à ses frasques, ses amis ne manquent toutefois jamais de lui reprocher son manque de franchise, mal inguérissable. Un jour, Jérôme constate avec stupéfaction que ses affabulations, même les plus fantasques, semblent se réaliser dans la foulée. Un dégât des eaux, des aventures inventées, les soucis médicaux, toutes ses inventions deviennent peu à peu réalité. Incapable de stopper le cours des événements, il tente d'anticiper les conséquences en se remémorant ses mensonges...
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/02/02/ea47181f7e261bc180dcbf5ffd0108071bd46ab8.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>