<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230327050500 +0200" stop="20230327065900 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2FE94A7D93AAD8E38CC5F134073111ED.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327065900 +0200" stop="20230327074600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Magistral.e</title>
<sub-title lang="fr">Philippe Starck</sub-title>
<desc lang="fr">Designer connu dans le monde entier, Philippe Starck se livre au cours d'une masterclass. Il parle avec sincérité de son processus créatif, des évolutions de son métier, de son inspiration, souvent puisée dans les livres, de son style et, surtout de la passion pour son métier qui l'habite.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327074600 +0200" stop="20230327080100 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">La décongélation de Mr Moro</title>
<desc lang="fr">L' ex-partenaire de Mr Moro, Adrien, cryogénisé depuis 43 ans est sur le point d'être décongelé et ramené à la vie. Mais lorsque le personnel de ScandiCryonics arrive pour récupérer le cryoconteneur, Mr Moro réalise qu'il n'est peut-être pas prêt pour le retour d'Adrian...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Court métrage</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5DA4090F3380C69CB8FC9D69FAB112C3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327080100 +0200" stop="20230327081500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Tchi tcha : coup de projecteur</title>
<sub-title lang="fr">Je verrai toujours vos visages</sub-title>
<desc lang="fr">Magazine sur les actualités culturelles, suit les plus populaires événements cinématographiques. </desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/21EC03C362EA02E1B6EB6637E73C0F6C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.23.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230327081500 +0200" stop="20230327095200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Chronique d'une liaison passagère</title>
<desc lang="fr">Charlotte et Simon se rencontrent au cours d'une soirée et se plaisent immédiatement. Mais il y a un hic : Simon est marié et a des enfants, alors que Charlotte est mère célibataire. Tous deux se mettent d'accord pour se voir lorsqu'ils le souhaitent et prendre un maximum de plaisir sans y mêler des sentiments. Cependant, au fil du temps et des rencontres, il devient évident pour tous les deux qu'ils sont liés par une incroyable complicité et qu'ils ressentent bien plus que du désir l'un pour l'autre...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/79F18B7D746B1FB4E9F38199985165A0.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327095200 +0200" stop="20230327112100 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Rifkin's Festival</title>
<desc lang="fr">Excentrique critique de cinéma de New York, Mort Rifkin se rend avec sa femme Sue à un festival de cinéma à Saint-Sébastien, en Espagne, afin d'y présenter un film. Sur place, la jeune épouse succombe vite aux charmes d'un réalisateur récompensé à cette occasion, provoquant l'hystérie de Mort, qui ne tarde pourtant pas lui aussi à céder devant les avances d'une jolie locale certes mariée, mais séduite elle aussi. Emporté par les événements, dans une ambiance et un lieu où tout se prête à la magie et au rêve, le couple ne parvient pas à résister à ces amours interdites, qui laisseront des séquelles à tout jamais entre les deux...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8734ED480C9A4FE747535427550B0245.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327112100 +0200" stop="20230327124600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">A plein temps</title>
<desc lang="fr">Faute de moyens pour se loger à Paris, Julie est forcée de faire le trajet tous les jours depuis la campagne où elle vit avec ses deux enfants pour rejoindre son emploi de femme de chambre dans un hôtel de luxe de la capitale. Lorsque l'occasion s'offre enfin à elle d'obtenir le job de ses rêves, ses plans se retrouvent chamboulés par une grève des transports qui se durcit et complique la tâche de cette jeune mère célibataire et débordée. Contrainte par le temps, elle n'hésite pas à tout mettre en oeuvre pour parvenir à l'heure à ce rendez-vous, quitte à prendre des risques, voire même à légèrement corrompre son entourage proche... </desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A568AEA553F04EBC17BF49C883F38F16.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327124600 +0200" stop="20230327143500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Les goûts et les couleurs</title>
<desc lang="fr">Alors qu'elle vient tout juste d'achever l'enregistrement d'un album avec Darédjane, populaire chanteuse rock des années 1970, Marcia apprend une bien triste nouvelle : son idole vient de décéder subitement, la laissant dans une profonde peine, et également dans l'impossibilité de sortir cet ultime album. En effet, la jeune femme apprend vite que Darédjane a légué ses droits à Anthony, un lointain parent avec lequel les relations n'étaient pas au beau fixe, et que ce dernier n'a aucune envie de prêter une quelconque attention à son oeuvre. Pour parvenir à ses fins, Marcia doit convaincre ce garçon au caractère bien particulier...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8F66408B0B15C83445F7D0990CBCDDC6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230327143500 +0200" stop="20230327171000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Varsovie 83, une affaire d'Etat</title>
<desc lang="fr">Le 12 mai 1983, Grzegorz Przemyk refuse de donner sa pièce d'identité lors d'un contrôle de police. Il s'agit du fils d'une militante proche de Solidarnosc, le mouvement de Lech Walesa. Les forces de l'ordre décident alors de lui donner une leçon et le battent à mort. Un témoin a assisté à la scène, Jurek Popiel. Ils vont tout faire pour l'empêcher de témoigner au procès. Malgré le fait que la loi martiale ait été levée, le pouvoir du général Wojciech Jaruzelski reste un régime totalitaire, et cette affaire ne les arrange pas du tout. L'objectif est alors très simple pour eux : éliminer Popiel et éviter un scandale d'état... </desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/619B13875466F389D57E35DF5B2EBE01.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230327171000 +0200" stop="20230327175700 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le cercle</title>
<desc lang="fr">Lily Bloom, &quot;une enfant du CERCLE&quot; , fidèle coéquipière de l'émission depuis sept ans, présente ce rendez-vous cinéphilique hebdomadaire. Philippe Rouyer, Marie Sauvion, Frédéric Mercier, Ava Cahen, Emily Barnett, Simon Riaux, Murielle Joudet, Claire Diao, Guillaume Orignac... l'entourent et composent avec elle une équipe éclectique de journalistes et d'écrivains fous de cinéma.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5BBF645ED025C1B20F44DE858A058432.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.26.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230327175700 +0200" stop="20230327192000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Ducobu président !</title>
<desc lang="fr">Branle-bas de combat à l'école Saint-Potache, où la fort pénible rentrée des classes s'accompagne cette année d'une élection qui désignera le président des élèves. Tout naturellement, Ducobu se déclare candidat et voit une Léonie motivée lui emboîter le pas, conseillée par la redoutable Adeline. Pour tenter de venir à bout de ses adversaires et détracteurs, parmi lesquels Gustave et des camarades de premier rang, Ducobu choisit quant à lui de faire appel à un monsieur Kitrish jamais à court d'idées pour parvenir à ses fins. Ensemble, ils élaborent un plan sans lésiner sur les moyens à mettre en oeuvre pour obtenir la victoire...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Jeunesse</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A6239D9B9D97BC061C398458B5425203.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327192000 +0200" stop="20230327205500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Les Vieux Fourneaux 2 : bons pour l'asile</title>
<desc lang="fr">Désireux d'aider six migrants, Pierrot décide de les emmener dans le Sud-Ouest chez son meilleur ami, par peur qu'ils ne se fassent débusquer sur Paris. Une fois débarqué chez Antoine à l'improviste, il se rend compte que son camarade accueille déjà Emile, qui souhaite récupérer sa femme Berthe. C'est un véritable chamboulement pour les réfugiés qui débarquent à la campagne au milieu de ces hôtes à l'hospitalité légendaire. Et comme une surprise n'arrive jamais seule, Pierrot et ses copains vont se retrouver dans une situation cocasse puisqu'ils vont aider Larquebuse dans sa campagne électorale en tant que maire de Montcoeur...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/276D8451C3B1A040105803B1F2EBC7A2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327205500 +0200" stop="20230327205800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Opérations spéciales</title>
<sub-title lang="fr">Compétition officielle</sub-title>
<desc lang="fr">Magazine du cinéma</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9ECE145C0662EFD815E56C91403357FD.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.41.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327205800 +0200" stop="20230327224900 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Compétition officielle</title>
<desc lang="fr">Milliardaire, Iván Torres semble avoir atteint tous ses objectifs dans le monde des affaires. Pour autant, l'homme n'est pas comblé et il souhaite passer à la postérité en finançant la réalisation d'un film qui marquera les mémoires. Pour ce faire, il s'entoure de pontes du septième art. Conseillé par l'extravagante Lola, Iván confie la réalisation de l'oeuvre à un aussi brillant que fantasque réalisateur, Humberto. En tête d'affiche du casting, le très charismatique (et un brin têtu) Félix, dont le talent n'est plus à démontrer. Dès le lancement du projet, la relation entre ces deux égos surdimensionnés fait des étincelles... </desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D2A41EE8DF74C14383513CAB73CBB2A8.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230327224900 +0200" stop="20230327231900 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">La voix humaine</title>
<desc lang="fr">Une femme regarde le temps passer à côté des valises de son ex-amant. Ce dernier est censé venir les chercher, mais il n'arrive jamais. Il y a aussi un chien agité qui ne comprend pas que son maître l'ait abandonné. Deux êtres vivants face à l'abandon. Plus le temps passe et plus la femme se laisse aller à ses tourments.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Court métrage</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9FBA81A37DEF0EC6BD16D102F7AE5FC4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327231900 +0200" stop="20230328005600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Entre les vagues</title>
<desc lang="fr">Alors qu'elles rêvent de carrières d'actrices hollywoodiennes, Alma et Margot enchaînent les auditions, sans grand succès. Lasses, épuisées de mener une existence faite de petits boulots pour survivre, ces deux amies de longue date décident de tenter le tout pour le tout au prochain casting. Elles mettent au point un plan ingénieux pour enfin parvenir à attirer l'attention, et tout se déroule comme prévu à leur grand étonnement. Les voilà lancées dans le grand bain, enfin proches d'atteindre un but qui paraissait inaccessible. Pétillantes, souriantes, Alma et Margot profitent désormais pleinement de la chance qui s'offre à elles...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2BF8ECED21561350D8C94A0CA6B8CF89.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230328005600 +0200" stop="20230328021900 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Affaire sensible</title>
<desc lang="fr">Fabian Ploch, un homme politique très populaire et candidat au poste de Premier ministre, est accusé de viol par Amanda Richter, une célèbre romancière. Les faits auraient eu lieu 25 ans plus tôt lors d'une soirée étudiante. L'affaire est jugée quelques jours avant les élections législatives. Face au tribunal, Amanda maintient ses accusations tandis que Fabian prétend qu'ils n'ont échangé qu'un baiser sans conséquence...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3D4E48BA0C1A03137B4DB41D70E8D5C2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230328021900 +0200" stop="20230328023200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Tchi tcha : coup de projecteur</title>
<sub-title lang="fr">De grandes espérances</sub-title>
<desc lang="fr">Magazine sur les actualités culturelles, suit les plus populaires événements cinématographiques. </desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/21EC03C362EA02E1B6EB6637E73C0F6C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.22.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230328023200 +0200" stop="20230328035400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">The Wolf of Snow Hollow</title>
<desc lang="fr">A Snow Hollow, petite ville des montagnes de l'Utah, une touriste est attaquée de nuit, puis une monitrice de snowboard. Ces meurtres violents sont survenus des nuits de pleine lune, et la rumeur court rapidement qu'un loup-garou en serait l'auteur. John Marshall, adjoint du shérif et ancien alcoolique qui peine à contenir ses colères, refuse de porter un quelconque crédit à ses allégations et mène l'enquête pour faire la lumière sur ces morts en série. </desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/89585727BE2E88D2AFA0F4769F0BDB16.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230328035400 +0200" stop="20230328072200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2FE94A7D93AAD8E38CC5F134073111ED.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>