<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230430035300 +0200" stop="20230430071400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5B0A2CAD07C8806F6C22861A5010BB6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430071400 +0200" stop="20230430080100 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le cercle</title>
<desc lang="fr">Le Cercle est un magazine de débats et de critiques cinéphiles animé par un journaliste en compagnie de chroniqueurs et en présence d'un public d'étudiants en cinéma.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7431B056264E6376A72252CC56130951.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.31.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430080100 +0200" stop="20230430095500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Thor : Love and Thunder</title>
<desc lang="fr">Désormais allié des Gardiens de la galaxie, Thor accompagne ces derniers dans leurs missions à travers un univers apaisé depuis l'avènement de Valkyrie, reine d'Asgard. Le fils d'Odin profite de ces instants de répit pour se questionner sur le rôle et les fonctions qu'il pourrait occuper à l'avenir, une introspection vite interrompue par les plans machiavéliques de Gorr, déterminé à éradiquer tous les dieux. Pour empêcher ce dernier d'atteindre son objectif, Thor doit constituer une équipe capable de prendre le dessus sur ce redoutable ennemi. Jane, son ancienne petite amie, met de côté leurs différends et rejoint vite le groupe...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5409980F889BBC4D65009475491A69D3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430095500 +0200" stop="20230430122900 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Elvis</title>
<desc lang="fr">A la fin des années 1940, le petit Elvis s'installe à Memphis avec ses parents. Passionné de musique, l'adolescent parvient au fil des ans à se construire une solide réputation en écumant les foires et festivals du Tennessee jusqu'au Texas. En 1955, sa rencontre avec Tom Parker, un manager réputé, lui offre l'opportunité d'enfin réaliser son rêve : devenir un chanteur adulé des foules. Rapidement, l'alchimie parfaite entre ces deux hommes, aux ambitions similaires mais pas pour les mêmes raisons, donne des résultats au delà de toutes les espérances. Au sommet, Elvis devient certes la star qu'il souhaitait être. Mais à quel prix...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Biographie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DC4792FA5812EA5092AA54F21E0C529F.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430122900 +0200" stop="20230430142200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Avec amour et acharnement</title>
<desc lang="fr">A Paris, Sarah file le parfait amour avec Jean, un ancien joueur de rugby, depuis une dizaine d'années. Ayant une confiance aveugle l'un envers l'autre, leur relation n'a fait que se renforcer avec le temps. Un jour, Sarah retombe sur son ancien petit ami François, celui qu'elle a aimé fut un temps et qui lui a présenté son compagnon actuel. L'apparition de son ancien amour fait remonter des émotions à la surface. François ouvre une agence qui recrutera des joueurs de rugby et décide de demander à son vieil ami Jean de faire partie de sa structure. Ce couple soudé se retrouve face à une épreuve qui vient menacer leur équilibre...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5D6154B12AD8BF3DFD48DD0EAE4F0BF4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430142200 +0200" stop="20230430143000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Wichita</title>
<desc lang="fr">Sara se trouve au lit avec son amant lorsqu'elle reçoit un coup de fil impromptu. En effet, son mari l'appelle au téléphone pour lui demander de prendre quelque chose dans le tiroir de la chambre conjugale. Elle rentre précipitamment chez elle et pose de nombreuses questions pour gagner du temps...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Court métrage</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0FAFEA680C6D7085587CE2A89B4E52F3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430143000 +0200" stop="20230430151600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le cercle</title>
<desc lang="fr">Le Cercle est un magazine de débats et de critiques cinéphiles animé par un journaliste en compagnie de chroniqueurs et en présence d'un public d'étudiants en cinéma.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7431B056264E6376A72252CC56130951.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.31.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430151600 +0200" stop="20230430153100 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Tchi tcha : coup de projecteur</title>
<desc lang="fr">Magazine sur les actualités culturelles, suit les plus populaires événements cinématographiques.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/21EC03C362EA02E1B6EB6637E73C0F6C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.26.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430153100 +0200" stop="20230430173700 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Moonfall</title>
<desc lang="fr">Nanti d'une réputation de théoricien du complot, K.C. ne parvient pas à convaincre son entourage de sa découverte. D'après des données alarmantes qu'il a recueilli, la Lune aurait quitté son orbite et se dirige désormais droit sur la Terre. En désespoir de cause, il s'adresse à une ancienne astronaute, Jo, espérant obtenir son aide pour que la NASA prenne enfin cette alerte au sérieux. Sûre de détenir une solution pour éviter la catastrophe annoncée et imminente, cette dernière s'associe à Brian, astronaute lui aussi, pour démontrer à la communauté scientifique la nécessité d'une réaction rapide pour tenter de sauver l'humanité...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4ABAB55D36AE3177F317D43981104410.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430173700 +0200" stop="20230430190900 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Poker Face</title>
<desc lang="fr">Le milliardaire Jake Foley convie des amis d'enfance dans sa luxueuse propriété pour une partie de poker à la mise de départ impressionnante. Ses convives ignorent que leur hôte a en réalité pour objectif de se venger de leur trahisons et veut les obliger à révéler des secrets bien enfouis. Mais rien ne se passe comme prévu. En effet, des voleurs s'introduisent dans la demeure pour y dérober des toiles de maîtres, et Jake et ses amis doivent unir leurs forces pour survivre.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/80E14780849DE427A78F5375C01A94B3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430190900 +0200" stop="20230430192300 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'hebd'Hollywood</title>
<desc lang="fr">La revue de l'actualité du cinéma US. Sortie salles, festivals, films en préparation ou en tournage : Didier Allouch est notre sentinelle à Hollywood ! Des news ponctuées de rencontres avec les grandes figures du cinéma américain, de belles exclus, ainsi que des sujets surprenants sur les coulisses de la célèbre cité des Anges.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F238909399EF1C38DF0C88571C655034.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.31.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430192300 +0200" stop="20230430205800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Jumeaux mais pas trop</title>
<desc lang="fr">C'est un test ADN demandé par la justice qui est le point de départ de l'incroyable nouvelle qui va changer la vie d'Anthony. Il apprend, à l'âge de 33 ans, qu'il a un frère jumeau de couleur de peau différente. Et ce n'est pas tout puisqu'il s'agit de Grégoire Beaulieu, un homme politique en vogue. Seul problème, ce dernier n'est aucunement au courant de l'existence de ce nouveau membre de sa famille. En pleine campagne électorale, un tel choc pourrait déstabiliser celui qui est le grand favori. Anthony trouve alors un moyen ingénieux pour se rapprocher de Grégoire sans lui annoncer la nouvelle : se faire engager en tant que chauffeur personnel...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A6409F9D5CCBB6625E0DC685C46DB10B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430205800 +0200" stop="20230430223900 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Buzz l'Eclair</title>
<desc lang="fr">Alors qu'il se lance à bord de son vaisseau dans un énième voyage destiné à explorer la galaxie, Buzz l'Eclair finit par s'éloigner de sa trajectoire et se perd. Avec son équipage, il atterrit en catastrophe sur une planète peu accueillante, d'où il ne pourra repartir qu'après avoir remis en état le vaisseau spatial. Conscient d'être coincé à des milliers d'années-lumière de la Terre, qui plus est plusieurs décennies dans le futur, Buzz s'active pour réparer les dégâts sur son véhicule. Mais rapidement, les naufragés de l'espace comprennent que de mystérieux ennemis sont déterminés à leur mettre des bâtons dans les roues...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BD9875F6113A4E45522CA1BB14E73E31.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430223900 +0200" stop="20230501003600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">El buen patrón</title>
<desc lang="fr">A la tête d'une entreprise espagnole florissante, Juan Blanco annonce avec fierté à ses employés que leur usine est sélectionnée parmi les prétendants à un prix prestigieux récompensant leur exemplarité. Pourtant, le patron ferme les yeux sur une réalité bien plus complexe qu'il va tenter de dissimuler temporairement. En effet, entre un employé licencié et en grève devant le site, d'autres salariés aux prises avec des problèmes existentiels, ou simplement une nouvelle arrivée très entreprenante, Juan ne sait où donner de la tête. Peu importe, l'objectif sera atteint : il obtiendra ce prix par tous les moyens dont il dispose...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/19E3C6CE9CBC0F65D4DDBB40597E5637.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501003600 +0200" stop="20230501005100 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Tchi tcha : coup de projecteur</title>
<desc lang="fr">Magazine sur les actualités culturelles, suit les plus populaires événements cinématographiques.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8248EBE5A268B1812B77EB327C743313.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.26.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501005100 +0200" stop="20230501023900 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le secret de la cité perdue</title>
<desc lang="fr">Ecrivaine réputée, Loretta parvient depuis ses débuts à captiver les lecteurs avec ses récits aussi palpitants que romantiques, avec une affection particulière pour les décors paradisiaques. Malgré cette popularité, sa vie personnelle est loin d'être réjouissante, et elle noie bien souvent sa solitude dans l'alcool. Alors qu'elle doit sans cesse rappeler à ses fans que tous ses romans ne sont rien d'autre que des fictions, l'un d'eux, bien plus insistant, la sollicite pour tenter de mettre la main sur un trésor évoqué dans un de ses précédents ouvrages. L'individu finit par l'entraîner contre son gré dans un périple incertain...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D644867246748B7B0966B7E391155D09.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501023900 +0200" stop="20230501045100 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">The Northman</title>
<desc lang="fr">Amleth, le jeune héritier du royaume de l'île d'Hrafnsey, voit son père le roi Horwendil assassiné par son oncle Heimir le fou. Ce dernier s'empare du trône et de la reine Gudrun. Le prince décide alors de s'enfuir dans une barque et de revenir venger son père, sauver sa mère et tuer son oncle. Vingt ans plus tard, Amleth apprend que son oncle a été désemparé de son trône et s'est enfuit en Islande. Il décide d'y aller pour se venger, et embarque sur un bateau en tant qu'esclave. A cette occasion, il rencontre Olga, une jeune Slave dont il va tomber amoureux. Avec son aide il va tout mettre en oeuvre pour venger Horwendil et tuer Heimir le fou...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3096C5CD1FEB08062FAB6C7BB5FE59E2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501045100 +0200" stop="20230501071600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2FE94A7D93AAD8E38CC5F134073111ED.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>