<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230517051200 +0200" stop="20230517060200 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Magistral.e</title>
<sub-title lang="fr">Leila Slimani</sub-title>
<desc lang="fr">Dans cette nouvelle masterclass, Leila Slimani raconte les différentes étapes de son processus de création. Prix Goncourt 2016 pour son deuxième roman &quot;Chanson douce&quot;, la journaliste et écrivaine est devenue en quelques années une figure majeur du paysage littéraire. Son dernier roman, &quot;Le pays des autres&quot; premier volet d'une trilogie d'autofiction, vient de paraître chez Gallimard. Celle qui en 2021 partagera la chaire creating writing à l'Université d'Harvard partagera ses documents de travail, ses croquis, ses maquettes, ses carnets, ses épreuves, ses story-boards et ses scripts afin de comprendre comment est née son oeuvre. </desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/52EC896F66E96537E72C3C5DA0DFCCE1.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517060200 +0200" stop="20230517064200 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Magistral.e</title>
<sub-title lang="fr">Riad Sattouf</sub-title>
<desc lang="fr">Le dessinateur de BD et réalisateur Riad Sattouf évoque ses sources d'inspiration et ses méthodes de travail dans &quot;Magistral.e&quot;, un master class qui donne la parole aux créateurs en tout genre. Connu surtout pour les quatre tomes de &quot;L'Arabe du futur, son autobiographie en bandes dessinées, il a également connu un certain succès au cinéma dès 2009 avec &quot;Les Beaux Gosses&quot;, récompensé du César du meilleur premier film. Avec &quot;Les cahiers d'Esther&quot;, sorti en 2018, il fait une première incursion dans l'univers du cinéma d'animation. Rencontre avec un touche-à-tout inspiré.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CC5F303AAA7ECF737151C017C5B4785A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517064200 +0200" stop="20230517090800 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5B0A2CAD07C8806F6C22861A5010BB6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517090800 +0200" stop="20230517095000 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">The Tonight Show Starring Jimmy Fallon</title>
<desc lang="fr">Présenté par le talentueux Jimmy Fallon, The Tonight Show, diffusé d'abord aux Etats-Unis, propose un moment unique : interviews décalées, gags délirants, parodies hilarantes, sketchs mythiques, défis rocambolesques. Une pléiade de stars est invitée...</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Talk show</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E620D47232F994840BEAB207B020B78D.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.117.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517095000 +0200" stop="20230517111900 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">VTC</title>
<desc lang="fr">Chauffeuse de VTC, Nora est dans une situation ultra précaire : accro aux amphétamines, elle dort dans sa voiture en attendant d'avoir réuni assez d'argent pour se payer un petit appartement et obtenir la garde alternée de sa fille. Quand son frère Ben, lui-même chauffeur, a un accident, Nora propose de livrer un colis à sa place. Sans le savoir, elle vient de se mettre au service d'un dangereux réseau… et elle va vivre la nuit la plus intense de sa vie.</desc>
<category lang="fr">Téléfilm</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3A48B0E4626CDCB9F373F9776E40A92D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517111900 +0200" stop="20230517121000 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Le cercle séries</title>
<desc lang="fr">Dans ce format mensuel du CERCLE, entièrement dédié aux séries, Renan Cros et ses acolytes analysent les séries qui font l'actu, les nouvelles tendances, dénichent des pépites, le tout au fil de débats aussi experts que passionnés.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/222C998E309EA4A80436E83E27F3E940.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517121000 +0200" stop="20230517130300 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hippocrate</title>
<desc lang="fr">Alyson, étudiante en médecine, découvre son nouveau lieu de travail, un hôpital public de périphérie, en compagnie des deux autres internes affectés au service, Hugo et Chloé. Tous les titulaires sont confinés chez eux à la suite de mesures sanitaires : un risque de contagion a été établi après la mort d'un patient atteint d'un méningocoque. En leur absence, les internes doivent gérer seuls le service et les malades. Alyson n'est pas confiante, contrairement à Chloé, qui entretient une relation secrète avec le médecin en charge du service...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/253DA33A4BEC00EBFE583E7FB23CEA3E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517130300 +0200" stop="20230517135400 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hippocrate</title>
<desc lang="fr">La mise à l'écart des médecins a été prolongée jusqu'à nouvel ordre, un agent pathogène non identifié ayant été détecté au cours de l'autopsie du patient décédé. Arben Bascha est aussitôt détaché de son service pour rejoindre les maigres effectifs de médecine interne, gagnés par la fatigue et la panique, à l'exception de Chloé. Un patient, pris en charge à la sortie d'une boîte de nuit, intègre le service déjà débordé...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BC2119A1EE64F4B21F40E768B233DF21.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517135400 +0200" stop="20230517144600 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hippocrate</title>
<desc lang="fr">Le professeur Wagner décide de façon unilatérale de transférer quatre de ses patients admis dans le service de réanimation dans le secteur 1 de la médecine interne. Mis devant le fait accompli, Chloé et le docteur Bascha, qui tentaient justement de réduire le nombre de patients dans ce service, sont furieux. Hugo, de son côté, brigue le poste d'économe de l'internat, tandis qu'Alyson finit par douter de son choix et par caresser l'idée de changer d'établissement. Mais la situation est-elle réellement différente dans les autres hôpitaux ?...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F3A70793AF364CE60890AC33EB50D955.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517144600 +0200" stop="20230517154100 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hippocrate</title>
<desc lang="fr">Toujours retenu en quarantaine, le docteur Simoni reproche vertement à Chloé d'avoir accepté de traiter les patients de Wagner. Débordée, celle-ci ne ménage pas sa peine malgré sa récente opération du coeur. Son surmenage pourrait mettre sa vie en danger. Arben, de son côté, apprécie de plus en plus de travailler auprès de patients vivants. Hugo et Alyson, enfin, entretiennent des relations de plus en plus compliquées...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BD9916D795FDB139322B67BA355B62E6.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517154100 +0200" stop="20230517163200 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hippocrate</title>
<desc lang="fr">L'équipe est sous le choc après la mort de la jeune Marion, qui a succombé en dépit des efforts prolongés de Chloé pour la réanimer. La directrice va devoir répondre aux questions de la hiérarchie comme des parents, qui réclament une autopsie. Arben Bascha est rappelé dans son service. Chloé, qui exerce sans tenir compte de l'arrêt maladie prescrit par son cardiologue, est en délicate posture. Deux médecins viennent renforcer l'équipe en attendant le retour des titulaires...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D48AABB3FC07C759C6FF6F5AD59DAE89.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517163200 +0200" stop="20230517172200 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hippocrate</title>
<desc lang="fr">Chloé, éprouvée physiquement, ne parvient pas à dire la vérité à Wagner sur sa situation. Il ne reste qu'un médecin pour soutenir l'équipe. Arben Bascha est à nouveau réquisitionné. L'autopsie de Marion suscite des inquiétudes. Hugo prend en charge une jeune femme victime d'un accident, que seule la musique apaise. Un prêtre, victime d'une crise d'épilepsie en pleine messe, est admis dans le service...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C98318DD70424220A03AB4E4B856438B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517172200 +0200" stop="20230517181600 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hippocrate</title>
<desc lang="fr">Victime d'un malaise pour avoir trop présumé de ses forces, Chloé est prise en charge par le professeur Wagner. Dans l'espoir d'en savoir plus sur les antécédents de Chloé, Alyson et Hugo se rendent à son domicile. Dans l'appartement, ils font plusieurs découvertes. De son côté, Arben se sent coupable de ne pas avoir vu que Chloé s'épuisait au travail. Troublée, Alyson s'interroge sur les qualités que doit avoir un médecin et sur ses propres capacités. Dans le service de néonatalité, Hugo est inquiet de l'état de santé d'un prématuré, dont la mère a fait un déni de grossesse...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/02635FD62C78203792B89E20DA77E6FF.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517181600 +0200" stop="20230517191200 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hippocrate</title>
<desc lang="fr">Le comportement de Chloé à son réveil déstabilise ses proches et ses collègues, à commencer par Simoni. Tous craignent des séquelles. L'ensemble du personnel apprend qu'il va être auditionné par la direction juridique de l'établissement sur les événements qui se sont produits. Alyson, Hugo et Arben, qui vont être entendus à tour de rôle, se retrouvent désormais au pied du mur...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/95A2F1B9366F27D239CF02E033B7BAD3.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517191200 +0200" stop="20230517201100 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Engrenages</title>
<desc lang="fr">Roban ne peut plus instruire, empêtré dans un odieux chantage lié au faux listing. Le piège tendu par Joséphine, complice de Machard, se referme sur lui. Laure et Gilou lui apportent un coup de main efficace et musclé. Ils relancent par ailleurs le réseau de blanchiment qui ne bouge plus, grâce à un &quot;coup d'achat &quot; totalement illégal et très risqué.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/44AC58952157E62CDD17224C7B4E4112.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517201100 +0200" stop="20230517210300 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Engrenages</title>
<desc lang="fr">Laure et Gilou aggravent leur cas en faisant main basse sur l'argent de Solignac, seul moyen de pression dont ils disposent. Ils ignorent cependant que leur ancien collègue Tintin, qui travaille désormais à l'IGPN, les suit à la trace. Les manoeuvres du tandem sèment la zizanie dans le réseau de blanchiment : le beau-frère, Oury, est enlevé.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B170DC93EE29E36A9A40AAE75011D2D3.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517210300 +0200" stop="20230517214700 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Snowfall</title>
<sub-title lang="fr">D'un monde à l'autre</sub-title>
<desc lang="fr">Après plusieurs mois passés au Ghana, Wanda et Leon se sont bien adaptés à la vie à Accra, mais ce dernier veut retourner aux Etats-Unis afin de venir en aide à sa communauté. De retour à Los Angeles, ils constatent que les choses ont beaucoup changé. Peinant à croire ce que Maurice lui raconte des récents événements, Leon rend visite à Deon, Jerome et Louie et enfin Franklin.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/96B9003351706068749A09FF1C8B6A1B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517214700 +0200" stop="20230517223100 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Snowfall</title>
<sub-title lang="fr">Nouvelles règles</sub-title>
<desc lang="fr">Franklin retourne dans la rue ; sa détermination à reprendre ce qu'on lui a volé pourrait finir par lui coûter très cher. Veronique revient avec peu d'informations. De son côté, Leon n'apprécie guère la façon dont Deon a géré les affaires depuis son départ et le lui fait savoir. De son côté, Teddy rencontre la mystérieuse Naomi, qui prétend avoir des informations sur Alejandro Usteves.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D1F49FF0FF946EF1F2544AA5588C28D0.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517223100 +0200" stop="20230517231700 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Trigger Point</title>
<desc lang="fr">Alors qu'il ne reste que quelques secondes à la minuterie de la bombe, Lana tente désespérément de déverrouiller la porte. Danny se précipite lorsque le temps atteint 20 secondes et la convainc de sortir avant que la bombe n'explose, tuant l'homme capturé. Plus tard, Lana partage son expérience et ses difficultés avec son ami Karl. Elle s'emporte également contre l'un de ses collègues, John Hudson, lui reprochant de ne pas avoir demandé de renforts. La police enquête sur un message crypté laissé par un groupe dissident d'extrême droite, les Croisés, qui revendique l'attentat à la mosquée. </desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/84CFEC30ACFB9A2645E7CD90D2568960.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517231700 +0200" stop="20230518000500 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Trigger Point</title>
<desc lang="fr">La police découvre les restes calcinés de la voiture que le poseur de bombes a volée. Lana présente les preuves du casier d'Hudson à Youngblood, qui promet de les examiner. Son frère Billy manque un rendez-vous avec la police, et elle se met à sa recherche. Ses parents et elle découvrent son appartement vide. Lana a des soupçons à propos de John lorsqu'elle l'accuse directement à New Scotland Yard, ce qui amène Marianne Hamilton à lui demander de prendre congé. Peu de temps après, elle est de nouveau convoquée après que le commandant Bregman l'a informée que son frère a des liens avec les Croisés et Nic Roberts. </desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B06E8F25E0B6B2089AF0428F54DCBF79.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230518000500 +0200" stop="20230518010500 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Engrenages</title>
<desc lang="fr">Roban ne peut plus instruire, empêtré dans un odieux chantage lié au faux listing. Le piège tendu par Joséphine, complice de Machard, se referme sur lui. Laure et Gilou lui apportent un coup de main efficace et musclé. Ils relancent par ailleurs le réseau de blanchiment qui ne bouge plus, grâce à un &quot;coup d'achat &quot; totalement illégal et très risqué.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/44AC58952157E62CDD17224C7B4E4112.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518010500 +0200" stop="20230518015500 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Engrenages</title>
<desc lang="fr">Laure et Gilou aggravent leur cas en faisant main basse sur l'argent de Solignac, seul moyen de pression dont ils disposent. Ils ignorent cependant que leur ancien collègue Tintin, qui travaille désormais à l'IGPN, les suit à la trace. Les manoeuvres du tandem sèment la zizanie dans le réseau de blanchiment : le beau-frère, Oury, est enlevé.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/53CBBDB68810CC6FD65A75B951F21570.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518015500 +0200" stop="20230518020800 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hobbies</title>
<sub-title lang="fr">Allez garçon !</sub-title>
<desc lang="fr">David et son fils Mateo, 7 ans, partagent la même passion : la colombophilie. Ensemble, ils élèvent et font concourir une centaine de pigeons voyageurs dans le Nord de la France. Une histoire d'amour et de transmission. Romane Guéret, réalisatrice, et Lise Aoka, psychologue et spécialiste du casting et du coaching d'enfants, ont été nommées pour le César du meilleur court métrage en 2017, pour &quot;Chasse royale&quot;. Elles suivent le père et l'enfant colombophiles dans le cadre de la collection documentaire &quot;Hobbies&quot;.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CE18A5D7056A19F801DBD755434DA909.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518020800 +0200" stop="20230518022400 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hobbies</title>
<sub-title lang="fr">Des aigles au-dessus de la tête</sub-title>
<desc lang="fr">Mitch s'approche de la cinquantaine mais a gardé l'esprit rebelle de son adolescence. En constante quête de liberté, il prépare son &quot;survival bike&quot; et joue du heavy metal au pied du Grand Muveran. La perception de son environnement change, lorsque son ami Serge, un motard du God's Squad, l'initie à la flûte amérindienne. L'artiste suisse Yann Gross, lauréat de nombreux prix, consacre un portrait à ce personnage atypique.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0AABCC4FCA6372524600C7574E934C9F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518022400 +0200" stop="20230518023600 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hobbies</title>
<sub-title lang="fr">Le grand saut</sub-title>
<desc lang="fr">A 22 ans, Alain est déjà une légende marseillaise. De tous les &quot;minots&quot; qui sautent de la Corniche, il est le seul à plonger tête et poing en avant, pour &quot;casser l'eau&quot;. Si le saut lui permet de canaliser ses pulsions, il sait qu'il ne pourra pas braver éternellement le vertige des hauteurs. Vanessa Dumont et Nicolas Davenel, artistes multidisciplinaires, consacrent leur deuxième documentaire à ce personnage hors norme, après avoir raconté l'histoire d'un homme-fusée vivant au fin fond des Vosges dans &quot;L'Amour mécanique&quot;.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5969E9B51FF06BD3071ADD943C2ED6A5.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230518023600 +0200" stop="20230518024800 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hobbies</title>
<sub-title lang="fr">Nos cathédrales</sub-title>
<desc lang="fr">Un jeune grimpeur retrouve l'usage de ses membres, après un accident d'escalade. Il raconte le lien particulier qu'il entretient entre sa foi et sa pratique sportive. La nuit, il est hanté par son double escaladeur d'édifices religieux, en quête de connexion avec Dieu. Quelles traces ont laissé chez lui une chute de plusieurs mètres de haut, tant physiquement que psychologiquement ? Jérôme Clement-Wilz, dont les précédents documentaires ont été sélectionnés et primés dans de nombreux festivals, consacre un portrait à ce grimpeur mystique.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EFD51864425FAF01B0E6FB128A3C196B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518024800 +0200" stop="20230518030100 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hobbies</title>
<sub-title lang="fr">Adrienne</sub-title>
<desc lang="fr">C'est à l'âge de 30 ans, alors qu'elle attend son premier enfant, qu'Adrienne commence à se passionner pour la &quot;pole dance&quot;, qu'elle découvre sur Internet. Dès son premier cours, elle réalise que cette discipline va lui apporter bien plus que ce qu'elle avait prévu. Après la naissance de son enfant, elle reprend la discipline, avec une motivation sans faille. Développer sa force, connaître ses limites, les dépasser, accepter la douleur, développer une démarche artistique, Adrienne évoque tous les aspects d'un sport souvent assimilé à un effeuillage élaboré.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0AABCC4FCA6372524600C7574E934C9F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518030100 +0200" stop="20230518031500 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hobbies</title>
<sub-title lang="fr">Garde la pêche</sub-title>
<desc lang="fr">Hugo, Constant et Alexis sont passionnés de pêche. A Paris, ils arpentent joyeusement les bords de Seine et traquent obstinément les poissons. Mais c'est la fin de l'été et les touches se font rares. Pour fuir l'enfer de la bredouille, ils décident de partir pour une dernière session en Loire. Vincent Weber, primé pour son court métrage &quot;DETER&quot; au festival Premiers Plans d'Angers, suit leur périple.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0AABCC4FCA6372524600C7574E934C9F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518031500 +0200" stop="20230518032900 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hobbies</title>
<sub-title lang="fr">Les sirènes du Chesnay</sub-title>
<desc lang="fr">Laurine et Alison sont membres de l'équipe de France féminine de hockey subaquatique. A moins de 30 ans, elles sont mobilisées pour que cette discipline sorte de l'inconnu et pour inscrire leur équipe dans la postérité. Mais plus que leur sport, plus que leur équipe, c'est leur complicité à toute épreuve qui se joue. Héléna Klotz, réalisatrice notamment d'un clip pour Philippe Katerine, met leur passion en image.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EDD90A4877164C471B4E51AAFDF55604.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518032900 +0200" stop="20230518034300 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hobbies</title>
<sub-title lang="fr">Excalibur</sub-title>
<desc lang="fr">La famille Hue pratique le &quot;Tracteur Pulling&quot; depuis deux générations. Leur engin : un tracteur surdimensionné, une machine de guerre nommée Excalibur. Leur objectif : tracter sur plus de cent mètres une remorque de plusieurs tonnes, sans casser leur précieux moteur. De la Normandie à la Bretagne, plongée au coeur de cette fratrie unie autour de la mécanique. Initialement passionnée par la place du corps dans l'espace, Sarah Al Atassi s'est orientée très tôt vers la danse et l'art dramatique. Devenue réalisatrice, elle s'est intéressée à la pratique étonnante du &quot;Tracteur pulling&quot; pour la collection &quot;Hobbies&quot;.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F81B07167746866939A7AE82D2AA1CF2.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518034300 +0200" stop="20230518035400 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hobbies</title>
<sub-title lang="fr">Différent</sub-title>
<desc lang="fr">Chacun a son &quot;hobby&quot;, et il existe autant de passe-temps que d'être humain. Mais le hobby se pratique souvent loin des regards et demeure peu valorisé par la société. Huit réalisateurs d'horizons différents sont partis à la découverte de passionnées afin de mettre en exergue ce qui les anime. L'occasion de découvrir des pratiques méconnues et étonnantes qui sortent des normes. Mais c'est avant tout une aventure humaine à la rencontre de personnes touchantes, dont les hobbies reflètent la diversité de la société. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A65C1DD995E08676A3DF954D8876293D.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518035400 +0200" stop="20230518040800 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hobbies</title>
<sub-title lang="fr">Salomé sur sa slackline</sub-title>
<desc lang="fr">Découverte intime des divers hobbies, dont certains peu valorisés par la société et souvent méconnus, se pratiquent loin des regards. Pour éclairer ces parts d'ombres, huit réalisateurs partent à la rencontre de personnes qui exercent des passe-temps atypiques et étonnants. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EEC5E3ECF66E2CA0AD0A643B8800EA0F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518040800 +0200" stop="20230518042100 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hobbies</title>
<sub-title lang="fr">Bolly Coco</sub-title>
<desc lang="fr">À première vue, Bolly Coco est une influenceuse comme les autres ; une jeune femme de plus à poster des photos glamours de son quotidien sur Instagram et à vanter des produits sur sa chaîne YouTube. Sauf que ses photos sont celles d'une créature virtuelle, un avatar de Second Life, un réseau social virtuel survivant des années 2000. Bolly Coco raconte son quotidien sur le réseau et peu à peu, les contours de sa &quot;vraie&quot; personnalité se dessinent.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/11805DB943A0B0002DF1E025FCA9659A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518042100 +0200" stop="20230518043100 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hobbies</title>
<sub-title lang="fr">Fortune</sub-title>
<desc lang="fr">Découverte intime des divers hobbies, dont certains peu valorisés par la société et souvent méconnus, se pratiquent loin des regards. Pour éclairer ces parts d'ombres, huit réalisateurs partent à la rencontre de personnes qui exercent des passe-temps atypiques et étonnants.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6F2D80BDD0AC883D913CC8A36CBDF3E9.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518043100 +0200" stop="20230518044500 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hobbies</title>
<sub-title lang="fr">Western</sub-title>
<desc lang="fr">Immersion au coeur des divers et variés hobbies. Cette fois-ci direction les hauteurs de Pontarlier, dans les collines du Haut-Doubs, où vit la famille Vivot, bercée par l'amour du cheval, qui se transmet de génération en génération. Cette famille de paysan.ne.s est passionnée d'équitation Western. Alex et Hélène partagent leur mode de vie et leur philosophie avec leurs quatre filles ; Lara, Elsa, Suzie et Romane. Leur seul leitmotiv : la liberté. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/974D45DD71D077186C711885F309E84E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518044500 +0200" stop="20230518045700 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hobbies</title>
<sub-title lang="fr">Démon</sub-title>
<desc lang="fr">Grégory Schneider a une vie bien remplie. Il y a les enfants à emmener à l'école, les réunions avec son équipe d'expert.e.s-comptables, les visites de chantier, les entraînements de Fitness, ou encore les séances de tir. Mais c'est à bord de sa voiture de sport que Grégory dépasse ses limites et mène un véritable bras de fer avec l'existence. Mais après tout, quoi de plus normal pour un champion de bras de fer ?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/45A83B772BC45219F6ABFA888B829E3C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518045700 +0200" stop="20230518051200 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hobbies</title>
<sub-title lang="fr">Bangers</sub-title>
<desc lang="fr">Elles s'appellent Ambre, Charlotte ou Océane et n'ont qu'une seule passion : le stock-car. Au volant de leurs bolides, elles se lancent sur le circuit dont elles font leur terrain de jeu. Ces courses d'autos-tamponneuses grandeur nature sont une tradition familiale, dont elles forment la relève.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/132B5067894B154632B9C1450CE0461B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518051200 +0200" stop="20230518052700 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hobbies</title>
<sub-title lang="fr">Bike Life</sub-title>
<desc lang="fr">Yanis, dit &quot;Sinay&quot;, 16 ans, habite dans les quartiers chauds de Saint-Denis avec sa mère et ses trois rottweilers. Dès qu'il le peut, l'adolescent chevauche son BMX de compétition et retrouve un groupe de jeunes du même âge, qui ne vivent que pour la &quot;Bike Life&quot;. Parfois à 30, parfois à 200, elles et ils roulent ensemble d'un bout à l'autre de la capitale, prenant les contre-sens en roue arrière et évitant de peu voitures, bus et piétons sans d'autre but que de se défouler et de se sentir appartenir à quelque chose. Yanis, lui, n'a jamais connu son père et roule souvent pour oublier ce manque qui l'envahit parfois sans prévenir.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EC4FC8CC9CFC400E51650A7A50A80EA5.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518052700 +0200" stop="20230518062300 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Les Paris du globe-cooker</title>
<sub-title lang="fr">Les Danois et les Turcs</sub-title>
<desc lang="fr">Fred Chesneau, le &quot;Globe-Cooker&quot;, explore les traditions culinaires de douze communautés étrangères installées à Paris et dans sa banlieue.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Gastronomie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/430C8D82156D7607E7B04254EFD31348.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>