<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230228045300 +0100" stop="20230228071700 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5B0A2CAD07C8806F6C22861A5010BB6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230228071700 +0100" stop="20230228081200 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">+ de courts</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DCA6F471F89B12F82F923DA2E2E258AB.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230228081200 +0100" stop="20230228101400 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Doctor Strange in the Multiverse of Madness</title>
<desc lang="fr">A force de jouer avec le feu et de provoquer toujours plus de dégâts à travers ses diverses expériences, le docteur Strange doit désormais faire face aux conséquences de ses actes. Grandement affecté, le multivers menace d'exterminer l'humanité entière. Pour tenter de conjurer le sort, il fait appel à Wanda et à Wong, le sorcier suprême. Wanda dévoile les secrets des mécanismes du fonctionnement de l'espace et du temps à son nouvel associé, qui essaye ainsi de découvrir les causes précises qui ont conduit à une telle détérioration du système entier. Stupéfaits, ils ne tardent pas à comprendre la surprenante origine du mal...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C904343551E93F4B6A3EED36D8D18476.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230228101400 +0100" stop="20230228110100 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le cercle</title>
<desc lang="fr">&quot;Le Cercle&quot; est un magazine de débats et de critiques cinéphiles animé par un journaliste en compagnie de chroniqueurs et en présence d'un public d'étudiants en cinéma.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7431B056264E6376A72252CC56130951.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.21.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230228110100 +0100" stop="20230228111400 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'hebd'Hollywood</title>
<desc lang="fr">La revue de l'actualité du cinéma US. Sortie salles, festivals, films en préparation ou en tournage : Didier Allouch est notre sentinelle à Hollywood ! Des news ponctuées de rencontres avec les grandes figures du cinéma américain, de belles exclus, ainsi que des sujets surprenants sur les coulisses de la célèbre cité des Anges.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FC5571B9262784EDDCC95467FF71476F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.21.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230228111400 +0100" stop="20230228132800 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Les choses humaines</title>
<desc lang="fr">A l'aube de son retour aux Etats-Unis où il réside, Alexandre est stupéfait de découvrir la police débarquer chez lui pour une perquisition. Il ne tarde pas à saisir la raison de cette venue une fois placé en garde à vue. Mila, la fille du compagnon de sa propre mère, l'accuse de viol. Alors que le jeune homme nie catégoriquement les faits, évoquant une relation consentie, cette dernière maintient ses accusations en livrant une multitude de détails sordides. Submergés par les doutes, les parents ignorent comment réagir face à cette situation qui, peu importe l'issue, réserve des conséquences dramatiques pour leurs enfants...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/41B48FA11BC89A6443054E75AC85F9EA.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230228132800 +0100" stop="20230228134100 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'hebd'Hollywood</title>
<desc lang="fr">La revue de l'actualité du cinéma US. Sortie salles, festivals, films en préparation ou en tournage : Didier Allouch est notre sentinelle à Hollywood ! Des news ponctuées de rencontres avec les grandes figures du cinéma américain, de belles exclus, ainsi que des sujets surprenants sur les coulisses de la célèbre cité des Anges.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FC5571B9262784EDDCC95467FF71476F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.22.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230228134100 +0100" stop="20230228161500 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Varsovie 83, une affaire d'Etat</title>
<desc lang="fr">Le 12 mai 1983, Grzegorz Przemyk refuse de donner sa pièce d'identité lors d'un contrôle de police. Il s'agit du fils d'une militante proche de Solidarnosc, le mouvement de Lech Walesa. Les forces de l'ordre décident alors de lui donner une leçon et le battent à mort. Sauf qu'un témoin assiste à la scène, Jurek Popiel. Ils vont tout faire pour l'empêcher de témoigner au procès. Malgré le fait que la loi martiale ait été levée, le pouvoir du général Wojciech Jaruzelski reste un régime totalitaire, et cette affaire ne les arrange pas du tout. L'objectif est alors très simple pour eux : éliminer Popiel et éviter un scandale d'état... </desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/71B79E0858E3E79A18FB9013EB7E8FC1.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230228161500 +0100" stop="20230228163000 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Tchi tcha : coup de projecteur</title>
<sub-title lang="fr">Arrête avec tes mensonges</sub-title>
<desc lang="fr">Magazine sur les actualités culturelles, suit les plus populaires événements cinématographiques. </desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/30C9E8EAFA43775C66F0833F30CEED25.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.19.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230228163000 +0100" stop="20230228181500 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Les Folies fermières</title>
<desc lang="fr">Alors que son exploitation coule des mauvais jours et que le dépôt de bilan menace, David ne cesse de se creuser les méninges pour trouver la solution idoine. Et eurêka, ce jeune agriculteur pense tenir une idée de génie ! Dans sa ferme isolée au beau milieu du Cantal, il va monter un cabaret, un lieu pour le moins original pour les habitants de cette région rurale. Déterminé, il met au point les détails de son plan, s'imaginant servir des produits du terroir à des clients venus assister aux divers spectacles. Alors que les préparatifs vont bon train, son entourage doute fortement de l'issue finale d'un projet bien trop extravagant...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/67C28321765A2EAC2F3182A7DA2F6D40.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230228181500 +0100" stop="20230228190900 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">+ de courts</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D30DC3CC9D945A6185F090B05D033A67.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230228190900 +0100" stop="20230228205800 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">La place d'une autre</title>
<desc lang="fr">Promise à un sombre avenir, Nélie parvient à faire basculer son destin alors qu'elle oeuvre en tant qu'infirmière, chargée de soigner les nombreux blessés du début de cette Grande Guerre. Parmi les victimes, elle aperçoit une jeune femme prénommée Rose, qui semble pousser son dernier souffle. Elle décide de saisir l'occasion pour échapper à sa misérable condition en usurpant l'identité de cette dernière. Une nouvelle vie s'offre alors à elle puisqu'elle devient la lectrice d'une riche et influente octogénaire. Mais, alors qu'elle s'adapte de façon impressionnante à cette luxueuse et agréable existence, Rose réapparaît soudain... </desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1D285BD20ACF5B48153DEC9ECBA5CC45.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230228205800 +0100" stop="20230228230100 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Bullet Train</title>
<desc lang="fr">Alors qu'il souhaite enfin une mission plutôt tranquille, après les nombreuses situations délicates dont il a dû se sortir, Coccinelle se retrouve malgré lui dans un traquenard. En effet, le tueur à gages expérimenté embarque dans le train le plus rapide du monde aux côtés d'autres assassins. Ils ont tous pour objectif de récupérer la mallette dans le train qui relie Tokyo à Kyoto, mais pas pour les mêmes raisons. Coccinelle va donner son maximum afin de récupérer l'objet tant convoité et réussir à sortir de la rame, avant le terminus où les attend le chef d'une des organisations criminelles les plus dangereuses au monde...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8D31416CBDA3BB741771ACAEA0924953.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230228230100 +0100" stop="20230301004400 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Sniper Redemption</title>
<desc lang="fr">Ancien sniper aujourd'hui instructeur dans l'armée, Ryan Logan menait une vie heureuse avant la mort de sa femme, enceinte, dans un terrible accident. Huit ans après, il ne parvient pas à remonter la pente. Pas plus que son fils Billy qui enchaîne les délits et les absences scolaires. Un ancien compagnon d'armes, devenu mercenaire, offre alors une mission d'une nuit à Logan, garantie sans tir lui assure-t-il. Mais les choses ne vont pas se passer comme prévu. De plus, la vie de son fils se retrouve en danger. Ryan doit agir pour redresser la situation.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B3C1FC6FCC7396CA0FFEEADDB71A128E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230301004400 +0100" stop="20230301020800 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Arthur, malédiction</title>
<desc lang="fr">Depuis sa plus tendre enfance, Alex ne cache à personne son admiration pour le personnage d'Arthur et de ses acolytes les Minimoys. Pour son anniversaire, ces derniers décident de lui réserver une surprise en organisant une virée dans la maison où l'oeuvre a été tournée. Sur place, l'endroit, bien lugubre, correspond finalement peu à leurs attentes. Malgré les mises en garde du gardien du site, qui les prévient des risques encourus, les adolescents poursuivent leur séjour et s'installent dans la fameuse demeure. Rapidement, le groupe subit une avalanche d'événements inquiétants, et ils comprennent qu'ils ont commis une erreur...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/70C5C21F75D7C03C0ACFAC3D2567CD12.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230301020800 +0100" stop="20230301043900 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">West Side Story</title>
<desc lang="fr">En cette année 1954 à New York, une violente rivalité oppose les Jets, une bande de jeunes d'origines polonaise et irlandaise, aux Sharks, des Portoricains désireux de prendre la place des Jets dans les rues de la ville. Alors que les tensions sont à leur apogée dans le quartier de West Side, Riff, leader des Jets, convainc Tony, ancien chef de la bande et encore très influent, de participer à un bal en terrain neutre avec leurs adversaires. Le jeune homme accepte, et rencontre à cette occasion la soeur du chef du clan rival, Maria. Il tombe sous le charme de cette dernière, débutant une romance qui va mettre le feu aux poudres...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie musicale</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/914E51BEFEA652FA886FD59BA68866DD.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230301043900 +0100" stop="20230301065800 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5B0A2CAD07C8806F6C22861A5010BB6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>