<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230328054000 +0200" stop="20230328085700 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2FE94A7D93AAD8E38CC5F134073111ED.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328085700 +0200" stop="20230328094400 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Time</title>
<desc lang="fr">Envoyé en prison après un homicide involontaire, Mark Cobden, ancien enseignant, doit s'adapter rapidement à un environnement dangereux. Il est par ailleurs tourmenté par l'acte qui l'a mené derrière les barreaux. Il partage sa cellule avec un jeune homme perturbé, parricide qui souffre de crises d'angoisses. Pendant ce temps, Eric McNally, gardien de prison bienveillant, est victime de chantage. On menace son fils, détenu dans un autre établissement.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Suspense</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7D3FAAC76C99C7FF549DEACB9F8B2C31.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230328094400 +0200" stop="20230328102900 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Time</title>
<desc lang="fr">Eric apprend que son fils a été battu et envoyé à l'hôpital. Il cède aux menaces et accepte de faire entrer de la drogue dans la prison pour éviter d'autres représailles sur son enfant. Mark envisage d'écrire à la femme de sa victime et découvre que son compagnon de cellule est un de ses anciens étudiants. Il est par ailleurs sollicité par un autre prisonnier qui souhaite apprendre à lire.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Suspense</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CAC0D82F44A5DBB619D86457C9A7FDED.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230328102900 +0200" stop="20230328111300 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Time</title>
<desc lang="fr">Mark continue d'être le souffre-douleur de Johnno et de sa bande. Il manque d'avoir les pieds brûlés lors d'une agression. Il se tourne vers le chef d'un gang de la prison pour obtenir sa protection. On lui demande de faire ses preuves au combat avant toute aide. Le fils d'Eric apprend comment son père a obtenu sa sécurité. Mark et Eric aident un prisonnier à surmonter ses terreurs et sa culpabilité.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Suspense</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0B9437A177450E9A098FF3602C905643.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230328111300 +0200" stop="20230328115800 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Time</title>
<desc lang="fr">Mark assiste par vidéo aux funérailles de son père. Son comportement exemplaire en prison lui vaut d'être invité à prendre la parole lors d'un séminaire consacré à la réhabilitation. Sollicité pour introduire de la drogue en prison par le chef du gang, Mark refuse. Il est violemment passé à tabac et ne doit son salut qu'à l'intervention de son élève. Eric se fait prendre avec de la drogue et est arrêté. En tant que gardien, il s'attend au pire.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Suspense</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E6C7DA2993E9E4C68602931B073D0B11.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230328115800 +0200" stop="20230328125500 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">ZéroZéroZéro</title>
<sub-title lang="fr">La cargaison</sub-title>
<desc lang="fr">Partout dans le monde, des réseaux complexes se disputent le contrôle de la drogue la plus distribuée et la plus rentable : la cocaïne. Don Minu, parrain de la mafia calabraise, projette avec les familles de la 'Ndrangheta, d'acheter une imposante cargaison de cocaïne en provenance du Mexique. Là-bas, quelques soldats dirigés par Manuel Contreras traquent les frères Leyra, chefs d'un puissant cartel. Entre ces deux parties, la famille Lynwood, basée à La Nouvelle-Orléans, joue les intermédiaires...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D7EDE52A468C6F4F9341841C0E4294AA.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230328125500 +0200" stop="20230328140100 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">ZéroZéroZéro</title>
<sub-title lang="fr">Soutien mexicain</sub-title>
<desc lang="fr">La famille Lynwood se trouve au coeur des luttes intestines qui agitent la 'Ndrangheta. Après le voyage dramatique qui s'est déroulé au Mexique, Chris Lynwood décide d'assumer l'héritage de son père. Afin de tenir les engagements de sa famille vis-à-vis de Don Minu, le jeune homme embarque sur le cargo chargé de convoyer la cocaïne depuis le Mexique jusqu'au port italien de Gioia Tauro...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/549517A439A3274684A7BA347DF38436.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230328140100 +0200" stop="20230328145800 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">ZéroZéroZéro</title>
<sub-title lang="fr">Le Miranda</sub-title>
<desc lang="fr">Au Mexique, Manuel Contreras et ses hommes rencontrent les frères Leyra pour leur proposer leur collaboration. Chris est toujours sur le cargo chargé de convoyer la drogue. Il découvre que quelqu'un a tenté de saboter les machines et soupçonne un sabotage pour que la cargaison n'arrive jamais à Gioia Tauro. Il décide de découvrir de qui il s'agit. Après l'avoir confondu sur les vidéos de surveillance, il se rend à sa cabine. L'homme lui apprend qu'il a obéi aux ordres du chef mécanicien. Il s'en ouvre à François. En Calabre, Don Minu se remet en selle...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6237633CBD35859D7E45A6B1964F60C9.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230328145800 +0200" stop="20230328154700 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">ZéroZéroZéro</title>
<sub-title lang="fr">Escale forcée</sub-title>
<desc lang="fr">Monterrey, au Mexique. Une cargaison de drogue arrive. Dans la nuit, un escadron d'hommes armés et masqués investit le quartier pour mettre les trafiquants au pas. L'entreprise des frères Leyra et de Manuel Contreras étend son emprise par la terreur. Seul sur le cargo des Lynwood, abandonné par l'équipage, Chris finit par être secouru. Il arrive à Dakar, au Sénégal. Mais les autorités lui mettent des bâtons dans les roues...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E41D534AA4664910E2C3A9F0B5ABCA4C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230328154700 +0200" stop="20230328163600 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">ZéroZéroZéro</title>
<sub-title lang="fr">Otages</sub-title>
<desc lang="fr">Les luttes de pouvoir et les trahisons se multiplient au sein de la 'Ndrangheta et pourraient faire perdre son leadership à Don Minu. Pendant ce temps, au Mali, Chris, sa soeur Emma, et leur fixeur sénégalais doivent passer la frontière malienne. Au milieu du désert, ils sont escortés par un groupe de djihadistes afin d'acheminer leur cargaison jusqu'à Casablanca en échange de 100 kilos de drogue. Les Lynwood vont devoir faire des compromis...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/51F25DA6C4F6DA31C2EF94A6E8258D70.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230328163600 +0200" stop="20230328173200 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">ZéroZéroZéro</title>
<sub-title lang="fr">Domination</sub-title>
<desc lang="fr">Alors que Chris et Emma approchent avec leur cargaison de la frontière marocaine et de leur destination, Casablanca, au Mexique Manuel Contreras rassemble une armée pour défendre les intérêts du cartel des frères Leyra. Pour rompre avec l'univers d'une extrême violence dans lequel il évolue quotidiennement, Manuel tente de se construire une vie privée...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/190AF41DB0C0CF7FEDC2ECA187EA14F7.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230328173200 +0200" stop="20230328182800 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">ZéroZéroZéro</title>
<sub-title lang="fr">Les liens du sang</sub-title>
<desc lang="fr">En Calabre, les ennemis de Don Minu planifient de stopper à tout prix le cargo des Lynwood pour avoir une chance de déstabiliser le chef de la 'Ndrangheta. Pendant ce temps, à Casablanca, Chris et Emma se croient enfin tirés d'affaires et ne se doutent ni l'un ni l'autre du danger imminent qui les guette...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BCE0EF895DFACBA0F8BAC140539106FD.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230328182800 +0200" stop="20230328192000 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">ZéroZéroZéro</title>
<sub-title lang="fr">Pacte de sang</sub-title>
<desc lang="fr">Suite à leur périple, Chris et sa soeur, Emma, sont contraints d'assumer les conséquences et leur statut de trafiquants de drogue. Pendant ce temps, Don Minu doit lui aussi répondre de ses actes. Le patriarche doit prendre une décision difficile s'il veut maintenir sa mainmise sur la 'Ndrangheta. A des milliers de kilomètres de là, au Mexique, Manuel doit faire face au même genre de dilemme...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B3AEA1D683A6396CDA0706D0E654C106.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230328192000 +0200" stop="20230328201000 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Le bureau des légendes</title>
<desc lang="fr">Marina est envoyée sur le terrain pour venir en aide à Mille Sabords qui commence à se rapprocher d'un agent du Renseignement saoudien. L'agent trouve un levier de recrutement. Pendant ce temps en Russie, Pavel qui passe de plus en plus de temps avec Nadia, fournit un dossier à Karlov. JJA se sent trahit et Ponte refuse de valider son recrutement de peur de compromettre la mission de César. Il commence à douter de sa capacité de jugement. Bakatine, enfin, se rend à Phnom Penh pour renifler César mais ce dernier est davantage préoccupé par sa copine qui l'a rejoint.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A7D769506DF776B22AF72166A7BF5C78.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230328201000 +0200" stop="20230328210300 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Le bureau des légendes</title>
<desc lang="fr">A Moscou, Karlov se plie en quatre pour sa nouvelle recrue et offre à Gullaume/Pavel quelques moments en tête-à-tête avec Nadia à l'occasion de la visite, privatisée pour eux, de la collection d'oeuvres d'art d'un oligarque. Pendant ce temps, à Paris, JJA échaffaude des stratagèmes pour retourner le même Karlov, même s'il doit pour cela interompre la mission de Pacemaker à Phnom Penh et le faire rapatrier. Mais son directeur lui refuse cette opération, critiquant au passage son obsession pour la Russie...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3E6E3A7FC5F21CB3021DC44C56E4E415.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230328210300 +0200" stop="20230328215700 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Yellowjackets</title>
<sub-title lang="fr">Pilote</sub-title>
<desc lang="fr">Les Yellowjackets sont une équipe féminine de football au lycée qui prévoit un voyage à Seattle pour un tournoi national, en 1996. Au cours d'un entraînement, Taissa tacle Allie, une jeune fille de première année, et lui casse la jambe. Lors d'une fête, Shauna déclare qu'Allie ne peut plus se rendre à Seattle pour participer au tournoi en raison de sa blessure. Elle tente de se battre avec Taissa mais est arrêtée par Jackie, la capitaine de l'équipe de football. Le jour du voyage, l'équipe monte à bord d'un avion privé qui s'écrase et laisse les survivants bloqués dans la nature pendant 19 mois...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/35B79B58742B0F5AAA23235F5FDCD1F2.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230328215700 +0200" stop="20230328225200 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Yellowjackets</title>
<sub-title lang="fr">F#</sub-title>
<desc lang="fr">Misty utilise ses compétences en premier secours pour soigner les blessés. Elle sauve la vie de Ben Scott, l'entraîneur adjoint, en amputant sa jambe avec succès. De son côté, Travis fait une horrible découverte. En 2021, Shauna et son mari Jeff sont suivis par un thérapeute qui leur conseille de raviver leur passion en explorant leurs fantasmes. Natalie tente de savoir qui lui a envoyé la carte postale avec un mystérieux symbole.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AEEC7C15971724731A71CC224EDCDD4E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230328225200 +0200" stop="20230328234400 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Le cercle séries</title>
<desc lang="fr">Dans ce format mensuel du CERCLE, entièrement dédié aux séries, Renan Cros et ses acolytes analysent les séries qui font l'actu, les nouvelles tendances, dénichent des pépites, le tout au fil de débats aussi experts que passionnés.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5A93074D1C0703E0F61174C4FB821295.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230328234400 +0200" stop="20230329002800 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Fear the Walking Dead</title>
<sub-title lang="fr">Ofelia</sub-title>
<desc lang="fr">Convaincu qu'Ofelia est toujours en vie et qu'elle lui a envoyé un message depuis l'Abigail, Daniel part de son côté, suivi par Luciana et Wes. Ils sont tous les trois capturés, et leurs ravisseurs tentent de les pousser à révéler où sont cachées les armes. Luciana essaie de convaincre Daniel de se rendre à l'évidence et d'accepter enfin qu'Ofelia est morte depuis bien longtemps. </desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Horeur</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/727FA6A8EE9A1AB868DF7FECEDD5453E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329002800 +0200" stop="20230329011000 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Fear the Walking Dead</title>
<sub-title lang="fr">Sonny Boy</sub-title>
<desc lang="fr">Plus paranoïaque que jamais, Strand est convaincu qu'il y a des traîtres dans ses rangs. Une radio découverte dans les effets d'Howard laisse à penser qu'il joue double jeu. Ce dernier révèle à John qu'il garde l'espoir de retrouver un jour sa famille, qu'il a perdu de vue avant l'apocalypse. Par ailleurs, Mo a disparu. John pense savoir qui a enlevé l'enfant et tente de l'empêcher de quitter la tour.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Horeur</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A8A9EE29865027E829C7071A550AB569.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329011000 +0200" stop="20230329020000 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Le bureau des légendes</title>
<desc lang="fr">Marina est envoyée sur le terrain pour venir en aide à Mille Sabords qui commence à se rapprocher d'un agent du Renseignement saoudien. L'agent trouve un levier de recrutement. Pendant ce temps en Russie, Pavel qui passe de plus en plus de temps avec Nadia, fournit un dossier à Karlov. JJA se sent trahit et Ponte refuse de valider son recrutement de peur de compromettre la mission de César. Il commence à douter de sa capacité de jugement. Bakatine, enfin, se rend à Phnom Penh pour renifler César mais ce dernier est davantage préoccupé par sa copine qui l'a rejoint.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A7D769506DF776B22AF72166A7BF5C78.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329020000 +0200" stop="20230329025100 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Le bureau des légendes</title>
<desc lang="fr">A Moscou, Karlov se plie en quatre pour sa nouvelle recrue et offre à Gullaume/Pavel quelques moments en tête-à-tête avec Nadia à l'occasion de la visite, privatisée pour eux, de la collection d'oeuvres d'art d'un oligarque. Pendant ce temps, à Paris, JJA échaffaude des stratagèmes pour retourner le même Karlov, même s'il doit pour cela interompre la mission de Pacemaker à Phnom Penh et le faire rapatrier. Mais son directeur lui refuse cette opération, critiquant au passage son obsession pour la Russie...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5B74D9525B1C83D681F879CCEF41E16C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329025100 +0200" stop="20230329034100 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Magistral.e</title>
<sub-title lang="fr">Laurent Lafitte</sub-title>
<desc lang="fr">A travers une collection de masterclasses offrant à des personnalités du monde du cinéma de raconter leur métier, voici une immersion dans les différentes étapes du travail des comédiens. Laurent Lafitte se confie sur son métier et évoque sa méthode de travail. Après avoir intégré la troupe de la Comédie-Française en 2012, il s'est imposé comme un des acteurs incontournables de sa génération, alternant entre comédies populaires et rôles plus sombres. Le voici qui se dévoile avec sincérité, racontant l'origine de sa vocation et comment il souhaite &quot;&quot;incarner des émotions réelles au service de situations fictives&quot;.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/21CECD6D81A3ABA082B22D0140962FCF.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329034100 +0200" stop="20230329041800 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Magistral.e</title>
<sub-title lang="fr">Jean-Paul Goude</sub-title>
<desc lang="fr">Illustrateur, photographe, danseur, metteur en scène et réalisateur de publicité, Jean-Paul Goude est un esthète. De Chanel à Kodak, il façonne des images publicitaires depuis près de 50 ans, pour la plupart devenues cultes aujourd'hui. Comment travaille-t-il ? D'où vient son inspiration ? Comment définit-il son style ? Jean-Paul Goude revient avec sincérité et humour sur sa carrière, ses rencontres, ses différentes créations. &quot;Ce que j'aime, c'est exagérer le réel pour le faire apprécier. Ma vocation, c'est de faire la réclame de ce que l'on ne regarde pas&quot; confie ce créateur d'images.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DD243FC58E3F9223A16FC546534F76BA.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329041800 +0200" stop="20230329045600 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Magistral.e</title>
<sub-title lang="fr">Marion Motin</sub-title>
<desc lang="fr">Formée à l'école de la danse classique, Marion Motin est vite passionnée par le hip-hop. Devenue danseuse et chorégraphe professionnelle, elle accompagne de nombreux artistes et finit par fonder, en 2009, la troupe Swaggers, composée uniquement de femmes. Elle revient sur son parcours et ses méthodes.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B8EF63666FA342A03A1E14FCF1C21BA3.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329045600 +0200" stop="20230329052200 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Magistral.e</title>
<sub-title lang="fr">Agnès B.</sub-title>
<desc lang="fr">Entre hasard et nécessité, Agnès B. raconte comment elle est devenue une styliste reconnue, hors mode et tendance. Créatrice de la marque de vêtements &quot;Agnès B.&quot;, de cosmétiques et d'accessoires, elle affirme sa ligne de conduite &quot;à la recherche de l'harmonie&quot;. &quot;Si on fait ce que font les autres, ce n'est pas la peine de faire ce qu'on fait. Il faut être personnel en faisant ce métier. Il faut être réaliste pour trouver son style. Il faut se voir, se connaître un petit peu. Il faut s'amuser, ne pas être tous les jours la même. C'est ça le secret. Il faut se renouveler en étant fidèle à soi-même&quot; conseille-t-elle. Dans Magistral.e, Agnès B. revient sans filtre et avec humour sur les évolutions du métier, son inspiration, sa façon de travailler, le tout ponctué d'anecdotes. </desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1CEA12690AF734E8DA390D255B407073.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329052200 +0200" stop="20230329085000 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5B0A2CAD07C8806F6C22861A5010BB6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>