<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230403033500 +0200" stop="20230403070500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5B0A2CAD07C8806F6C22861A5010BB6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403070500 +0200" stop="20230403074600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Magistral.e</title>
<sub-title lang="fr">Jérôme Commandeur</sub-title>
<desc lang="fr">Magistral.e est la collection de masterclasses de Canal+ qui donne la parole à des créateurs et créatrices. Afin de raconter sa façon de travailler, chaque invité crée l'exercice et construise son propre cours révélant les différentes étapes de leur...</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9882F4D797FA76CFFA51FF8D029AE439.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403074600 +0200" stop="20230403080000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Calcutta 8:40AM</title>
<desc lang="fr">Une fois de plus, Yann va quitter Calcutta pour retourner à Paris. Il vient de rendre son fils à sa mère et il a une nuit à passer dans la ville, où il ne reviendra le voir que dans quelques mois...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/865D509BA137D13933FFB0A73E46B253.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403080000 +0200" stop="20230403081400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Tchi tcha : coup de projecteur</title>
<sub-title lang="fr">Les 3 Mousquetaires : D'Artagnan</sub-title>
<desc lang="fr">Magazine sur les actualités culturelles, suit les plus populaires événements cinématographiques. </desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/30C9E8EAFA43775C66F0833F30CEED25.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.24.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230403081400 +0200" stop="20230403095000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Les volets verts</title>
<desc lang="fr">Monstre sacré du cinéma, l'acteur Jules Maugin songe à prendre une retraite bien méritée malgré sa popularité auprès du public et les nombreuses propositions qu'il reçoit. D'autant plus que les mauvaises nouvelles s'enchaînent. Jeanne, sa compagne de longue date, le fuit, et les médecins lui interdisent alcool et cigarettes. Agé de 65 ans, lâché par son corps, lassé, le comédien ne souhaite désormais qu'une seule chose : fuir les mondanités parisiennes afin de profiter de la quiétude du bord de mer. Alors qu'il commence doucement à mettre ses plans à exécution, le destin décide finalement de lui jouer un tour inattendu mais sympathique...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A34A67AD98DF923CF7D4063AE7DF3288.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403095000 +0200" stop="20230403113600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Tous en scène 2</title>
<desc lang="fr">Buster et sa troupe veulent voir plus grand après avoir conquis le Nouveau Théâtre Moon. Désormais, ils souhaitent réussir un spectacle dans l'une des salles les plus réputées : le théâtre de la Crystal Tower à Redshore City, qui a Jimmy Crystal pour directeur. Ce dernier est réputé être un véritable tyran. Pour le convaincre de leur donner une chance, Gunter le cochon lui propose de ramener pour leur spectacle la légende du rock Clay Calloway, un lion qui vit en reclus depuis la mort de son épouse dix ans plus tôt. Il ne reste plus à Buster qu'à convaincre Calloway de rejoindre leur aventure musicale, ce qui ne va pas s'avérer aussi facile que prévu...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D91BB390869D5462E54B2F34A1206F3F.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403113600 +0200" stop="20230403132500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le secret de la cité perdue</title>
<desc lang="fr">Ecrivaine réputée, Loretta parvient depuis ses débuts à captiver les lecteurs avec ses récits aussi palpitants que romantiques, avec une affection particulière pour les décors paradisiaques. Malgré cette popularité, sa vie personnelle est loin d'être réjouissante, et elle noie bien souvent sa solitude dans l'alcool. Alors qu'elle doit sans cesse rappeler à ses fans que tous ses romans ne sont rien d'autre que des fictions, l'un d'eux, bien plus insistant, la sollicite pour tenter de mettre la main sur un trésor évoqué dans un de ses précédents ouvrages. L'individu finit par l'entraîner contre son gré dans un périple incertain...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/36F053B063BF854CA8D2FF401A809623.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230403132500 +0200" stop="20230403151600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Uncharted</title>
<desc lang="fr">Nathan Drake, un jeune voleur, s'associe à Victor &quot;Sully&quot; Sullivan, un chasseur de trésors, pour retrouver la fortune d'une valeur inestimable de Ferdinand Magellan, disparue depuis cinq siècles. Les deux se lancent dans un périlleux tour du monde avec l'impitoyable Moncada collé à leurs basques. Ce dernier considère que le trésor revient à sa famille et il se voit par conséquent comme un légitime héritier. Mais Nathan et Sully partent avec une longueur d'avance : des indices qu'aurait laissés le frère du premier vont les mener à Paris, puis vers Gizeh. La cohabitation entre générations permettra-t-elle d'accomplir cet objectif ? </desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9D9B36F5054B29173CDAA62C7B4CD8BD.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230403151600 +0200" stop="20230403152900 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'hebd'Hollywood</title>
<desc lang="fr">La revue de l'actualité du cinéma US. Sortie salles, festivals, films en préparation ou en tournage : Didier Allouch est notre sentinelle à Hollywood ! Des news ponctuées de rencontres avec les grandes figures du cinéma américain, de belles exclus, ainsi que des sujets surprenants sur les coulisses de la célèbre cité des Anges.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DD52482E5A6E85163FD3FCCD6D617E25.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.27.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403152900 +0200" stop="20230403161600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le cercle</title>
<desc lang="fr">Lily Bloom, &quot;une enfant du CERCLE&quot; , fidèle coéquipière de l'émission depuis sept ans, présente ce rendez-vous cinéphilique hebdomadaire. Philippe Rouyer, Marie Sauvion, Frédéric Mercier, Ava Cahen, Emily Barnett, Simon Riaux, Murielle Joudet, Claire Diao, Guillaume Orignac... l'entourent et composent avec elle une équipe éclectique de journalistes et d'écrivains fous de cinéma.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5BBF645ED025C1B20F44DE858A058432.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.27.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230403161600 +0200" stop="20230403181100 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Thor : Love and Thunder</title>
<desc lang="fr">Désormais allié des Gardiens de la galaxie, Thor accompagne ces derniers dans leurs missions à travers un univers apaisé depuis l'avènement de Valkyrie, reine d'Asgard. Le fils d'Odin profite de ces instants de répit pour se questionner sur le rôle et les fonctions qu'il pourrait occuper à l'avenir, une introspection vite interrompue par les plans machiavéliques de Gorr, déterminé à éradiquer tous les dieux. Pour empêcher ce dernier d'atteindre son objectif, Thor doit constituer une équipe capable de prendre le dessus sur ce redoutable ennemi. Jane, son ancienne petite amie, met de côté leurs différends et rejoint vite le groupe...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4F505791190A3372D4645D1C716E8F80.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230403181100 +0200" stop="20230403185700 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Genre genres</title>
<sub-title lang="fr">Super-héros</sub-title>
<desc lang="fr">Au rendez-vous : des cinéastes, scénaristes, actrices et acteurs, autrices et auteurs passionnés par ce genre, des échanges éclairés, du comparatif, du superlatif, et l'expertise de Michel Hazanavicius, un cinéaste qui aime se frotter à des genres différents. Sans oublier le kit fan d'Antoine qui compile tout ce qu'il a préféré regarder, faire, lire, écouter ou même manger sur le sujet.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4904EA95200B1B444857AEF8B650867B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403185700 +0200" stop="20230403205800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Kompromat</title>
<desc lang="fr">Travaillant en Russie en tant que diplomate, Mathieu Roussel est arrêté chez lui par les autorités, devant sa fille, puis emmené en détention. Il est victime d'un &quot;kompromat&quot;, une technique utilisée par les services secrets depuis des décennies pour fabriquer de faux documents dans le but de nuire à un ennemi du pays. Soupçonné de faits graves, il risque la prison à perpétuité dans un pays hostile, ne lui laissant qu'une seule option s'il veut survivre et revoir sa fille : l'évasion. Il décide de mettre son plan à exécution et s'enfuir par tous les moyens possibles de cette prison en Sibérie afin de rejoindre la France...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3DD9BE9FCE797D9513417AEA5493AC33.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230403205800 +0200" stop="20230403223400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'instinct de vengeance</title>
<desc lang="fr">Après avoir commis un braquage, Frank, un homme sans antécédent judiciaire, se rend à la police. Personne ne comprend son comportement. En prison, il accepte de prendre part à un trafic de drogue auquel participe Fuad, un détenu méfiant et sans scrupules. Mais bientôt, Frank se retrouve pris dans la guerre entre les deux clans qui font régner leur loi dans la prison. Ce que tous ignorent, c'est que l'épouse et la fille de Frank sont mortes dans un accident de la route provoqué par Fuad. Si Frank est en prison, c'est parce qu'il l'a décidé, et il est déterminé à mener sa vengeance à bien...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/37F14858152D258949F937F328CEEB88.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230403223400 +0200" stop="20230404002500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Compétition officielle</title>
<desc lang="fr">Milliardaire, Iván Torres semble avoir atteint tous ses objectifs dans le monde des affaires. Pour autant, l'homme n'est pas comblé et il souhaite passer à la postérité en finançant la réalisation d'un film qui marquera les mémoires. Pour ce faire, il s'entoure de pontes du septième art. Conseillé par l'extravagante Lola, Iván confie la réalisation de l'oeuvre à un aussi brillant que fantasque réalisateur, Humberto. En tête d'affiche du casting, le très charismatique (et un brin têtu) Félix, dont le talent n'est plus à démontrer. Dès le lancement du projet, la relation entre ces deux égos surdimensionnés fait des étincelles... </desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/977FB17C1E8799337878DCDEBC8DB7DC.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230404002500 +0200" stop="20230404003900 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Tchi tcha : coup de projecteur</title>
<sub-title lang="fr">Je verrai toujours vos visages</sub-title>
<desc lang="fr">Magazine sur les actualités culturelles, suit les plus populaires événements cinématographiques. </desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/21EC03C362EA02E1B6EB6637E73C0F6C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.23.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230404003900 +0200" stop="20230404015800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Stéphane</title>
<desc lang="fr">Tim, cinéaste amateur, met en scène son quatrième court métrage, un thriller d'espionnage. Au cours d'une scène, alors qu'il dirige plusieurs de ses amis, un homme entre brusquement dans le champ. Il s'agit d'un certain Stéphane qui ne semble pas comprendre qu'il vient de perturber un tournage. Une discussion s'engage entre Tim et Stéphane. Elle prend bientôt une tournure inattendue...</desc>
<category lang="fr">Téléfilm</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6E54FC073D0761D058F2DD0405DA5A99.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230404015800 +0200" stop="20230404024000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Magistral.e</title>
<sub-title lang="fr">Jérôme Commandeur</sub-title>
<desc lang="fr">Magistral.e est la collection de masterclasses de Canal+ qui donne la parole à des créateurs et créatrices. Afin de raconter sa façon de travailler, chaque invité crée l'exercice et construise son propre cours révélant les différentes étapes de leur...</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CBDC62BF2C4EC6EB894B04B8CB1D18E7.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404024000 +0200" stop="20230404045200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Ambulance</title>
<desc lang="fr">Alors qu'il doit trouver 231 000 dollars pour l'opération de la dernière chance de sa femme, Will, un ancien militaire, sollicite l'aide de son frère adoptif Danny, un criminel notoire. En guise de soutien, celui-ci lui propose plutôt de participer au braquage d'une banque avec un butin de 32 millions de dollars à la clé. Malheureusement pour eux, leur plan ne se déroule pas comme escompté. Contraints de quitter précipitamment les lieux, ils prennent en otage les passagers d'une ambulance, un policier gravement blessé et une infirmière, et se lancent dans une course-poursuite avec les forces de police de Los Angeles à leurs trousses...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DFB688BA0A69E47E212EDDD92971F7D2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230404045200 +0200" stop="20230404072200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2FE94A7D93AAD8E38CC5F134073111ED.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>