<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230329052200 +0200" stop="20230329085000 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2FE94A7D93AAD8E38CC5F134073111ED.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329085000 +0200" stop="20230329093200 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">The Tonight Show Starring Jimmy Fallon</title>
<desc lang="fr">Présenté par le talentueux Jimmy Fallon, The Tonight Show, diffusé d'abord aux Etats-Unis, propose un moment unique : interviews décalées, gags délirants, parodies hilarantes, sketchs mythiques, défis rocambolesques. Une pléiade de stars est invitée...</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Talk show</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BCE89B0254C78D56C5DF1096C1E99B73.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.114.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329093200 +0200" stop="20230329100200 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">La Flamme</title>
<desc lang="fr">Marc est le coeur à prendre de la nouvelle édition de &quot;La Flamme&quot;. A 36 ans, bientôt 40, ce pilote de ligne célibataire n'a toujours pas trouvé la femme qui le fera vivre sur un petit nuage. Et bien qu'il ait déjà survolé le monde entier, c'est maintenant que commence son plus beau voyage. Il découvre la villa et les 13 prétendantes qui, durant 9 semaines, vont s'affronter pour le séduire et tenter d'allumer en lui… La Flamme.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/35C9C5B10F682DC1C1DD25F5208E4CB7.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329100200 +0200" stop="20230329102800 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">La Flamme</title>
<desc lang="fr">Après l'élimination de deux candidates, dont la favorite de Marc, l'aventure se poursuit. Dépité, Marc se demande s'il est capable d'aimer à nouveau et reprend sa thérapie par l'imitation. Il rejoint ensuite ses prétendantes pour participer à un atelier sur l'humour. La candidate qui réussit à le faire rire aura l'honneur de partir pour un rendez-vous galant à ses côtés. L'heureuse candidate aura en effet la chance de passer une soirée au bowling pour une soirée romantique...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C0DD044A2E29EF7A51596A1E2398E0C5.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329102800 +0200" stop="20230329105700 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">La Flamme</title>
<desc lang="fr">De retour à la villa, Marc et les filles participent à une nouvelle épreuve qui déterminera qui aura la chance de passer un nouveau moment avec Marc. Les candidates vont concourir pour les premières Olympiades aquatiques de &quot;La Flamme&quot;. A l'issue de deux épreuves, une seule prétendante pourra passer une après-midi entière avec Marc. Alors que certaines candidates jettent l'éponge tout de suite, Alexandra est prête à tout pour décrocher la victoire afin de passer enfin un moment avec Marc. Mais la situation dégénère dans le bassin…</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/374D83DB544A8E37B92372515EF22483.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329105700 +0200" stop="20230329112300 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">La Flamme</title>
<desc lang="fr">Après l'élimination de Claude, Marc et les filles se préparent à célébrer une fête un peu spéciale, dont Marc ignorait l'existence jusqu'à présent: la Jean Guile. Cette fête traditionnelle venue d'Alsace consiste à manger des tartines beurrées. Pour l'occasion, toutes les filles vont se déguiser lors d'une fête à la villa. Mais au moment de commencer les réjouissances, Marc découvre avec stupéfaction le secret de Sarah…</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3733A177433C4F8E7F6DF9B47DB9B0DD.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329112300 +0200" stop="20230329115100 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">La Flamme</title>
<desc lang="fr">Perturbé à la suite de sa mésaventure avec Sarah, Marc réalise qu'il a beaucoup à donner. Son thérapeute lui conseille de laisser parler sa générosité. Le célibataire décide alors d'emmener les filles dans une association qui vient en aide aux plus démunis et construit des logis aux sans-abris. Il espère ainsi découvrir quelle candidate est la plus altruiste. Une des filles semble pourtant davantage mal à l'aise que les autres…</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/05F43DDE238ACCD3C3AFDC765382CB63.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329115100 +0200" stop="20230329121800 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">La Flamme</title>
<desc lang="fr">Dépité de perdre une à une les candidates qu'il préfère, Marc et les filles apprennent qu'une des filles fête son anniversaire. Alors que les participantes se sont cotisées pour lui offrir un cadeau, Marc propose à celle-ci un rendez-vous en amoureux dans un ranch. Malheureusement, le &quot;date&quot; ne prend pas la tournure qu'il attendait…</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C0A013C4DA1D71E364915350D5496037.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329121800 +0200" stop="20230329124700 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">La Flamme</title>
<desc lang="fr">Dans la villa, alors que les tensions entre les prétendantes se font ressentir, Marc et son coach sportif ont concocté une série d'épreuves physiques pour voir jusqu'où les candidates sont prêtes à aller par amour pour le pilote. Oui, mais voilà, Marc a sans doute levé la barre un peu trop haut, notamment pour certaines candidates. Ces épreuves se révéleront finalement peut-être un chouia trop physiques...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/89D5E0DDCC6ED28D29DE7992407724A5.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329124700 +0200" stop="20230329131700 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">La Flamme</title>
<desc lang="fr">Comme le dit le dicton : &quot;On apprend à connaître véritablement une personne en rencontrant sa famille&quot; ; et c'est précisément ce que va faire Marc pour départager les demi-finalistes. L'occasion pour lui de renouer avec sa propre famille.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5BB0DCDB838EFFCEABD385B6A9ED1C73.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329131700 +0200" stop="20230329134900 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">La Flamme</title>
<desc lang="fr">Pour cette ultime soirée, les deux dernières candidates vont devoir organiser le mariage de leur rêve. Marc, plus indécis que jamais, s'apprête à prendre la décision la plus importante de sa vie...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/32D0C06C5CBF44BBA35F5C4F5B40B4E4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329134900 +0200" stop="20230329142600 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Le Flambeau : les aventuriers de Chupacabra</title>
<desc lang="fr">Un candidat de téléréalité se retrouve sur l'archipel de Chupacabra avec d'autres personnes et ils tentent de survivre pour remporter une somme d'argent dérisoire. En effet, une nouvelle aventure commence pour Marc. Mais, cette fois-ci, les règles ont changé. Il est juste un concurrent parmi les autres, qui devra survivre sur l'île sauvage de Chupacabra. Marc a la désagréable surprise de retrouver quelques visages qu'il connaît bien. Qui sera éliminé le premier dans cette nouvelle expérience ?</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5CC1F07BC6ED4A6D6EAB14F4C2BFFDD9.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329142600 +0200" stop="20230329145900 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Le Flambeau : les aventuriers de Chupacabra</title>
<desc lang="fr">L'aventure vient à peine de commencer et déjà, les deux équipes souffrent de la faim. Surtout Marc. Il trouve honteux que leur soi-disant cheffe &quot;Anne&quot; ne leur trouve pas à manger. Il est déterminé à lui montrer comment doit se comporter un bon chef. </desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/97D8E877D74AB68390950E472ED1D737.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329145900 +0200" stop="20230329153000 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Le Flambeau : les aventuriers de Chupacabra</title>
<desc lang="fr">Marc est terrifié par le retour d'Alexandra. A juste titre, puisque cette candidate éconduite avait tenté de le tuer lors de &quot;La Flamme&quot;. Mais sa nouvelle coéquipière pourrait se révéler une précieuse alliée tandis que se profile la célèbre épreuve des radeaux.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B521AA7E592C63ED020ADE969FE35836.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329153000 +0200" stop="20230329160300 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Le Flambeau : les aventuriers de Chupacabra</title>
<desc lang="fr">Marc, nouveau chef des Nullos, entend mener son équipe à la victoire lors de l'épreuve de la chasse au trésor. Alors que les candidats s'enfoncent dans la jungle, les secrets enfouis resurgissent au grand jour. Et ce n'est pas beau à voir.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7FAF78BB4DF482D03EF9D51123883540.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329160300 +0200" stop="20230329163900 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Le Flambeau : les aventuriers de Chupacabra</title>
<desc lang="fr">La grande réunion des équipes n'apporte pas la réconciliation espérée. Le mot cohabitation semble dépasser largement le vocabulaire des candidats. Ils vont pourtant devoir apprendre à dépasser leurs différences pour avoir une chance de remporter l'épreuve du jour, un talent show en duo.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C7822D33050E755B16EFA6C8C4D75F19.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329163900 +0200" stop="20230329171300 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Le Flambeau : les aventuriers de Chupacabra</title>
<desc lang="fr">Alors qu'Annick et Yvan découvrent les délices de la société de consommation, les anciens Nullos vivent sous la menace d'élimination par les Mojitos. L'épreuve du jour leur donnera la chance de rééquilibrer le jeu, et, accessoirement, de profiter de quelques minutes de 4G.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C80E0AEFC8B625D79AE14261B374CECA.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329171300 +0200" stop="20230329175100 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Le Flambeau : les aventuriers de Chupacabra</title>
<desc lang="fr">Marc a disparu. Cette nouvelle dévastatrice passe immédiatement au second plan des préoccupations des autres candidats. En effet, ils voient débarquer sur l'île un inquiétant &quot;pâtissier&quot; mexicain, déterminé à retrouver sa précieuse &quot;Farina&quot;…</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C08597583544372FE266B76AA52D7576.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329175100 +0200" stop="20230329183100 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Le Flambeau : les aventuriers de Chupacabra</title>
<desc lang="fr">Il ne reste plus qu'une poignée de candidats, et c'est déjà leur dernière nuit sur l'île. Dernier dîner, dernière nuit sous les étoiles, mais surtout dernière épreuve. Les candidats devenus amis pour la vie se trahiront-ils les uns les autres ? La réponse est un grand oui.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AF20033538E5587270D3C73CC93F7C11.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329183100 +0200" stop="20230329190800 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Le Flambeau : les aventuriers de Chupacabra</title>
<desc lang="fr">Au revoir le sable fin de Chupacabra, bonjour les studios de Marne-la-Vallée. Les candidats se retrouvent sous les projecteurs avec émotion après plusieurs semaines d'un retour à la réalité qui a déjà laissé des traces. Les deux finalistes vont passer la plus terrible des épreuves : le regard de leurs ex-coéquipiers. Il va falloir remporter leurs suffrages pour gagner le jeu.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BF5D3386397063BF5787B46323DB6DA0.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329190800 +0200" stop="20230329200300 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Le bureau des légendes</title>
<desc lang="fr">Tandis que Pavel Lebedev revoit Nadia, Mille Sabord fouine de plus en plus pour trouver des informations sur le passé de Malotru et inquiète le BDL. JJA ordonne son exfiltration mais Sisteron doute de cette décision radicale. Il en informe la Dsec. Marina est de nouveau mise à contribution. Au Caire, l'hôtel de Marie-Jeanne subit une attaque terroriste. Pendant cette opération, Salim, le fils du Sheikh engagé comme stagiaire, a pour mission de tuer Marie-Jeanne.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/62BE205225322872CC247EEE3DF359AD.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329200300 +0200" stop="20230329210300 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Le bureau des légendes</title>
<desc lang="fr">Karlov découvre petit à petit le piège qui se referme sur lui, dans un jeu de piste savamment orchestré par le BDL et son ami Pavel Lebedev. Ce dernier, prêt à recruter Karlov, décide seul d'organiser l'exfiltration de Nadia. Cela risque de faire capoter toute l'opération imaginée par JJA. Ce dernier sait qu'il s'agit de son dernier coup de maître. Pendant ce temps, Bakatine est proche de découvrir la vérité. Tout peut se terminer en fiasco...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/80A067C7C36F2144CC910190D947A287.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329210300 +0200" stop="20230329214700 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Fear the Walking Dead</title>
<sub-title lang="fr">Canot de sauvetage</sub-title>
<desc lang="fr">Pour Morgan, le moment de faire tomber la tour de Strand est venu. Alicia, quant à elle, doute qu'ils soient suffisamment prêts pour une attaque de cette ampleur. De leur côté, Dwight et Sherry font tout leur possible pour sauver la petite Mo des Rangers de Strand, allant jusqu'à mettre leur vie en danger. Ils se demandent par ailleurs si leur envie de fonder une famille pourra un jour devenir réalité.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Horeur</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/922E1CE9AFFE98143AD7D9C92E8DC02D.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329214700 +0200" stop="20230329223000 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Fear the Walking Dead</title>
<sub-title lang="fr">L'oeuvre de la providence</sub-title>
<desc lang="fr">Alors que la bataille s'intensifie, Alicia se retrouve au pied de la tour. Strand l'invite à le rejoindre dans l'édifice. Dans un premier temps, il utilise la douceur pour convaincre la jeune femme de lever le siège mais, face à son refus, il n'hésite pas à recourir aux menaces puis à la piéger pour lui extorquer un marché. Lorsque celle-ci accepte de retirer ses troupes, il la fait libérer contre l'avis de Wes...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Horeur</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AF626B79DC9A97F620D83C61EFEAF277.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329223000 +0200" stop="20230329231100 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">The Head</title>
<desc lang="fr">Les tests ADN ont confondu Charlie. Assassin présumé de Kowalski et probablement de Zack, l'homme d'équipage est enfermé dans une cabine, au grand désespoir de son frère Oscar, bien déterminé à le libérer. Il sollicite l'aide d'Amy et promet en échange de ne rien dire de son appel passé au Qatar. De leur côté, Maggie et sa soeur Sylvia fomentent leur vengeance, sans savoir qu'elles sont étroitement surveillées.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Suspense</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2F2C8FFAC5FFE831A2482035A059C33A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329231100 +0200" stop="20230329235500 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">The Head</title>
<desc lang="fr">Arthur a compris que quelqu'un cherche à lui voler ses recherches. Après s'être échappé, Charlie avait coupé l'électricité, mettant en danger autant l'Alexandria que les précieuses algues. Pour redémarrer le moteur, Alec et monsieur Wan descendent en salle des machines où se cache Charlie. Maggie touche au but : elle a localisé la maison de Rachel et a soutiré des informations à son colocataire.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Suspense</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E29E09DD10B1A011A9D0299AFD8AF7DE.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329235500 +0200" stop="20230330004900 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Le bureau des légendes</title>
<desc lang="fr">Tandis que Pavel Lebedev revoit Nadia, Mille Sabord fouine de plus en plus pour trouver des informations sur le passé de Malotru et inquiète le BDL. JJA ordonne son exfiltration mais Sisteron doute de cette décision radicale. Il en informe la Dsec. Marina est de nouveau mise à contribution. Au Caire, l'hôtel de Marie-Jeanne subit une attaque terroriste. Pendant cette opération, Salim, le fils du Sheikh engagé comme stagiaire, a pour mission de tuer Marie-Jeanne.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/62BE205225322872CC247EEE3DF359AD.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230330004900 +0200" stop="20230330014800 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Le bureau des légendes</title>
<desc lang="fr">Karlov découvre petit à petit le piège qui se referme sur lui, dans un jeu de piste savamment orchestré par le BDL et son ami Pavel Lebedev. Ce dernier, prêt à recruter Karlov, décide seul d'organiser l'exfiltration de Nadia. Cela risque de faire capoter toute l'opération imaginée par JJA. Ce dernier sait qu'il s'agit de son dernier coup de maître. Pendant ce temps, Bakatine est proche de découvrir la vérité. Tout peut se terminer en fiasco...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/80A067C7C36F2144CC910190D947A287.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330014800 +0200" stop="20230330020100 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hobbies</title>
<sub-title lang="fr">Allez garçon !</sub-title>
<desc lang="fr">David et son fils Mateo, 7 ans, partagent la même passion : la colombophilie. Ensemble, ils élèvent et font concourir une centaine de pigeons voyageurs dans le Nord de la France. Une histoire d'amour et de transmission. Romane Guéret, réalisatrice, et Lise Aoka, psychologue et spécialiste du casting et du coaching d'enfants, ont été nommées pour le César du meilleur court métrage en 2017, pour &quot;Chasse royale&quot;. Elles suivent le père et l'enfant colombophiles dans le cadre de la collection documentaire &quot;Hobbies&quot;.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/15F4D4F4FDA74A70C0323DD831AE6494.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330020100 +0200" stop="20230330021600 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hobbies</title>
<sub-title lang="fr">Des aigles au-dessus de la tête</sub-title>
<desc lang="fr">Mitch s'approche de la cinquantaine mais a gardé l'esprit rebelle de son adolescence. En constante quête de liberté, il prépare son &quot;survival bike&quot; et joue du heavy metal au pied du Grand Muveran. La perception de son environnement change, lorsque son ami Serge, un motard du God's Squad, l'initie à la flûte amérindienne. L'artiste suisse Yann Gross, lauréat de nombreux prix, consacre un portrait à ce personnage atypique.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/98B259D2324E2CFF960F35B57CAE2B26.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330021600 +0200" stop="20230330022900 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hobbies</title>
<sub-title lang="fr">Le grand saut</sub-title>
<desc lang="fr">A 22 ans, Alain est déjà une légende marseillaise. De tous les &quot;minots&quot; qui sautent de la Corniche, il est le seul à plonger tête et poing en avant, pour &quot;casser l'eau&quot;. Si le saut lui permet de canaliser ses pulsions, il sait qu'il ne pourra pas braver éternellement le vertige des hauteurs. Vanessa Dumont et Nicolas Davenel, artistes multidisciplinaires, consacrent leur deuxième documentaire à ce personnage hors norme, après avoir raconté l'histoire d'un homme-fusée vivant au fin fond des Vosges dans &quot;L'Amour mécanique&quot;.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5969E9B51FF06BD3071ADD943C2ED6A5.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230330022900 +0200" stop="20230330024000 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hobbies</title>
<sub-title lang="fr">Nos cathédrales</sub-title>
<desc lang="fr">Un jeune grimpeur retrouve l'usage de ses membres, après un accident d'escalade. Il raconte le lien particulier qu'il entretient entre sa foi et sa pratique sportive. La nuit, il est hanté par son double escaladeur d'édifices religieux, en quête de connexion avec Dieu. Quelles traces ont laissé chez lui une chute de plusieurs mètres de haut, tant physiquement que psychologiquement ? Jérôme Clement-Wilz, dont les précédents documentaires ont été sélectionnés et primés dans de nombreux festivals, consacre un portrait à ce grimpeur mystique.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0AABCC4FCA6372524600C7574E934C9F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330024000 +0200" stop="20230330025400 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hobbies</title>
<sub-title lang="fr">Adrienne</sub-title>
<desc lang="fr">C'est à l'âge de 30 ans, alors qu'elle attend son premier enfant, qu'Adrienne commence à se passionner pour la &quot;pole dance&quot;, qu'elle découvre sur Internet. Dès son premier cours, elle réalise que cette discipline va lui apporter bien plus que ce qu'elle avait prévu. Après la naissance de son enfant, elle reprend la discipline, avec une motivation sans faille. Développer sa force, connaître ses limites, les dépasser, accepter la douleur, développer une démarche artistique, Adrienne évoque tous les aspects d'un sport souvent assimilé à un effeuillage élaboré.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/97624DFD09602BA1679BFEBF60331A19.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330025400 +0200" stop="20230330030800 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hobbies</title>
<sub-title lang="fr">Garde la pêche</sub-title>
<desc lang="fr">Hugo, Constant et Alexis sont passionnés de pêche. A Paris, ils arpentent joyeusement les bords de Seine et traquent obstinément les poissons. Mais c'est la fin de l'été et les touches se font rares. Pour fuir l'enfer de la bredouille, ils décident de partir pour une dernière session en Loire. Vincent Weber, primé pour son court métrage &quot;DETER&quot; au festival Premiers Plans d'Angers, suit leur périple.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0AABCC4FCA6372524600C7574E934C9F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330030800 +0200" stop="20230330032200 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hobbies</title>
<sub-title lang="fr">Les sirènes du Chesnay</sub-title>
<desc lang="fr">Laurine et Alison sont membres de l'équipe de France féminine de hockey subaquatique. A moins de 30 ans, elles sont mobilisées pour que cette discipline sorte de l'inconnu et pour inscrire leur équipe dans la postérité. Mais plus que leur sport, plus que leur équipe, c'est leur complicité à toute épreuve qui se joue. Héléna Klotz, réalisatrice notamment d'un clip pour Philippe Katerine, met leur passion en image.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F9A8C6E6112190CC4B1854153D621F4C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330032200 +0200" stop="20230330033600 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hobbies</title>
<sub-title lang="fr">Excalibur</sub-title>
<desc lang="fr">La famille Hue pratique le &quot;Tracteur Pulling&quot; depuis deux générations. Leur engin : un tracteur surdimensionné, une machine de guerre nommée Excalibur. Leur objectif : tracter sur plus de cent mètres une remorque de plusieurs tonnes, sans casser leur précieux moteur. De la Normandie à la Bretagne, plongée au coeur de cette fratrie unie autour de la mécanique. Initialement passionnée par la place du corps dans l'espace, Sarah Al Atassi s'est orientée très tôt vers la danse et l'art dramatique. Devenue réalisatrice, elle s'est intéressée à la pratique étonnante du &quot;Tracteur pulling&quot; pour la collection &quot;Hobbies&quot;.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F509B34F824B0722FED036ECC84E781E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330033600 +0200" stop="20230330034700 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hobbies</title>
<sub-title lang="fr">Différent</sub-title>
<desc lang="fr">Chacun a son &quot;hobby&quot;, et il existe autant de passe-temps que d'être humain. Mais le hobby se pratique souvent loin des regards et demeure peu valorisé par la société. Huit réalisateurs d'horizons différents sont partis à la découverte de passionnées afin de mettre en exergue ce qui les anime. L'occasion de découvrir des pratiques méconnues et étonnantes qui sortent des normes. Mais c'est avant tout une aventure humaine à la rencontre de personnes touchantes, dont les hobbies reflètent la diversité de la société. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C9D827BCE1ED6B53C4569D506D12C4A7.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330034700 +0200" stop="20230330040000 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hobbies</title>
<sub-title lang="fr">Salomé sur sa slackline</sub-title>
<desc lang="fr">Découverte intime des divers hobbies, dont certains peu valorisés par la société et souvent méconnus, se pratiquent loin des regards. Pour éclairer ces parts d'ombres, huit réalisateurs partent à la rencontre de personnes qui exercent des passe-temps atypiques et étonnants. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0FA400BA7F8DA3486FE6FA7CD1A1CB33.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330040000 +0200" stop="20230330041400 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hobbies</title>
<sub-title lang="fr">Bolly Coco</sub-title>
<desc lang="fr">À première vue, Bolly Coco est une influenceuse comme les autres ; une jeune femme de plus à poster des photos glamours de son quotidien sur Instagram et à vanter des produits sur sa chaîne YouTube. Sauf que ses photos sont celles d'une créature virtuelle, un avatar de Second Life, un réseau social virtuel survivant des années 2000. Bolly Coco raconte son quotidien sur le réseau et peu à peu, les contours de sa &quot;vraie&quot; personnalité se dessinent.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/59BD178D6CC5DE9FD5D96B3EE0DE381A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330041400 +0200" stop="20230330042400 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hobbies</title>
<sub-title lang="fr">Fortune</sub-title>
<desc lang="fr">Découverte intime des divers hobbies, dont certains peu valorisés par la société et souvent méconnus, se pratiquent loin des regards. Pour éclairer ces parts d'ombres, huit réalisateurs partent à la rencontre de personnes qui exercent des passe-temps atypiques et étonnants.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4874616ACA208F50AE8AFDCDE2CCDE09.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330042400 +0200" stop="20230330043800 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hobbies</title>
<sub-title lang="fr">Western</sub-title>
<desc lang="fr">Immersion au coeur des divers et variés hobbies. Cette fois-ci direction les hauteurs de Pontarlier, dans les collines du Haut-Doubs, où vit la famille Vivot, bercée par l'amour du cheval, qui se transmet de génération en génération. Cette famille de paysan.ne.s est passionnée d'équitation Western. Alex et Hélène partagent leur mode de vie et leur philosophie avec leurs quatre filles ; Lara, Elsa, Suzie et Romane. Leur seul leitmotiv : la liberté. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/566F3B1BEA36BEAB5A591633C5883036.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330043800 +0200" stop="20230330045000 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hobbies</title>
<sub-title lang="fr">Démon</sub-title>
<desc lang="fr">Grégory Schneider a une vie bien remplie. Il y a les enfants à emmener à l'école, les réunions avec son équipe d'expert.e.s-comptables, les visites de chantier, les entraînements de Fitness, ou encore les séances de tir. Mais c'est à bord de sa voiture de sport que Grégory dépasse ses limites et mène un véritable bras de fer avec l'existence. Mais après tout, quoi de plus normal pour un champion de bras de fer ?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/45A83B772BC45219F6ABFA888B829E3C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330045000 +0200" stop="20230330050400 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hobbies</title>
<sub-title lang="fr">Bangers</sub-title>
<desc lang="fr">Elles s'appellent Ambre, Charlotte ou Océane et n'ont qu'une seule passion : le stock-car. Au volant de leurs bolides, elles se lancent sur le circuit dont elles font leur terrain de jeu. Ces courses d'autos-tamponneuses grandeur nature sont une tradition familiale, dont elles forment la relève.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/182451ED740F0BAE1170938D3DC7E319.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330050400 +0200" stop="20230330051900 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Hobbies</title>
<sub-title lang="fr">Bike Life</sub-title>
<desc lang="fr">Yanis, dit &quot;Sinay&quot;, 16 ans, habite dans les quartiers chauds de Saint-Denis avec sa mère et ses trois rottweilers. Dès qu'il le peut, l'adolescent chevauche son BMX de compétition et retrouve un groupe de jeunes du même âge, qui ne vivent que pour la &quot;Bike Life&quot;. Parfois à 30, parfois à 200, elles et ils roulent ensemble d'un bout à l'autre de la capitale, prenant les contre-sens en roue arrière et évitant de peu voitures, bus et piétons sans d'autre but que de se défouler et de se sentir appartenir à quelque chose. Yanis, lui, n'a jamais connu son père et roule souvent pour oublier ce manque qui l'envahit parfois sans prévenir.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EC4FC8CC9CFC400E51650A7A50A80EA5.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330051900 +0200" stop="20230330091900 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2FE94A7D93AAD8E38CC5F134073111ED.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>