<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230505052700 +0200" stop="20230505062300 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Les Paris du globe-cooker</title>
<sub-title lang="fr">Les Polonais et les Mexicains</sub-title>
<desc lang="fr">Tout au long des XIXe et XXe siècles, la Pologne a subi la domination de puissances voisines, provoquant un exil massif de la population. Paris compte ainsi une importante diaspora polonaise. Pour s'immerger dans cette communauté, Fred Chesneau se rend dans la crypte de l'Eglise Saint Honoré lors des fêtes de Pâques. Des bénévoles y servent des classiques de la gastronomie polonaise. Le globe-cooker déguste également quelques spécialités dans une épicerie du 11e arrondissement et un restaurant familial du 18e. Puis, le gastronome visite trois bonnes adresses spécialisées dans la cuisine mexicaine, déclarée patrimoine culturel intangible de l'humanité par l'UNESCO. Tacos, guacamole, totopos et quesadillas d'exception sont au programme.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Gastronomie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FDBF45053C898CD8E100BB17BB2CEAFD.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505062300 +0200" stop="20230505071800 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Les Paris du globe-cooker</title>
<sub-title lang="fr">Les Chinois et les Marocains</sub-title>
<desc lang="fr">Après avoir fait un détour au &quot;Street Bangkok Local Food&quot;, Fred Chesneau rend visite à Sukanya, une Thaïlandaise mariée à un Français, qui prépare un repas traditionnel.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Gastronomie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A3C083CE06E7C16447A2EC91D20E028D.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505071800 +0200" stop="20230505091400 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5B0A2CAD07C8806F6C22861A5010BB6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505091400 +0200" stop="20230505095500 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">The Tonight Show Starring Jimmy Fallon</title>
<desc lang="fr">Présenté par le talentueux Jimmy Fallon, The Tonight Show, diffusé d'abord aux Etats-Unis, propose un moment unique : interviews décalées, gags délirants, parodies hilarantes, sketchs mythiques, défis rocambolesques. Une pléiade de stars est invitée chaque soir pour contribuer à ce grand moment de divertissement et d'humour.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Talk show</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BCE89B0254C78D56C5DF1096C1E99B73.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.135.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505095500 +0200" stop="20230505103700 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">The Tonight Show Starring Jimmy Fallon</title>
<desc lang="fr">Présenté par le talentueux Jimmy Fallon, The Tonight Show, diffusé d'abord aux Etats-Unis, propose un moment unique : interviews décalées, gags délirants, parodies hilarantes, sketchs mythiques, défis rocambolesques. Une pléiade de stars est invitée chaque soir pour contribuer à ce grand moment de divertissement et d'humour.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Talk show</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/513DC36AB54D125A1D11961E829099CC.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.136.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505103700 +0200" stop="20230505112900 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Le cercle séries</title>
<desc lang="fr">Dans ce format mensuel du CERCLE, entièrement dédié aux séries, Renan Cros et ses acolytes analysent les séries qui font l'actu, les nouvelles tendances, dénichent des pépites, le tout au fil de débats aussi experts que passionnés.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7792ED17874A97376BF1F6303DD1BC16.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230505112900 +0200" stop="20230505121400 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">It's a Sin</title>
<desc lang="fr">Septembre 1981, au Royaume-Uni. Plusieurs amis s'installent dans un appartement de Londres, décidés à faire leur vie dans la capitale britannique. Roscoe veut échappe à son père qui veut le renvoyer au Nigeria, Ritchie, qui dissimule encore son homosexualité à ses parents, rêve de devenir acteur. Colin, lui, commence à travailler pour un tailleur de Savile Row. Bientôt, une maladie inconnue commence à faire des victimes parmi leurs connaissances.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/988E10E8E9B2E0DF002344B478760BB7.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230505121400 +0200" stop="20230505130000 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">It's a Sin</title>
<desc lang="fr">Décembre 1983. Alors que l'épidémie de sida se propage et en dépit des conseils prodigués par les activistes luttant contre la maladie, Ritchie continue de nier la gravité de la situation. Un de ses amis, Gregory, tombe malade. Il décide de rester cloîtré chez lui, demandant à Jill de lui faire ses courses. Celle-ci craint d'être contaminée et devient obsédée par la propreté et l'hygiène. Alors que l'état de Gregory s'aggrave, sa famille le rapatrie à Glasgow.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0CB7B5792262D7FCFE3EBE55601C8D2E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230505130000 +0200" stop="20230505134700 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">It's a Sin</title>
<desc lang="fr">Mars 1986. Colin a trouvé un emploi dans une petite imprimerie et travaille bénévolement avec Jill dans une association de prévention contre le sida. Ritche, lui, est en couple avec un comédien et doit se confronter à la réalité de la maladie. Colin est bientôt diagnostiqué séropositif et retenu à l'hôpital. Sa mère et ses amis sont témoins des douloureux symptômes neurologiques dont il est affecté. Roscoe, pendant ce temps, rencontre un parlementaire qui cache son homosexualité.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6A972CD000B4C32ACD65A3DFD605D2E6.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230505134700 +0200" stop="20230505143300 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">It's a Sin</title>
<desc lang="fr">Mars 1988. Ritchie décide de retourner passer du temps en famille sur l'île de White. Sur place, il peine à se confier aux siens ; une discussion avec un ami de longue date le convainc de revenir à Londres. Lorsque des manifestations protestant contre les laboratoires pharmaceutiques qui profitent honteusement de la crise du sida commencent, Jill se trouve en danger. De son côté, Roscoe est prêt à se mesurer à Margaret Thatcher.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2CFD9A37247A27B03A88822236703536.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230505143300 +0200" stop="20230505152200 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">It's a Sin</title>
<desc lang="fr">Novembre 1991. Les colocataires se rassemblent alors qu'ils entrent dans les jours les plus sombres de leur vie. Sans nouvelle de son ami, Jill, désemparée, tente de se rapprocher de Valérie, la mère de Ritchie, qui se montre hostile, bouleversée par ce qu'elle vient de découvrir.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/11FD5B9ADBC02E88BC9F6BF9431F3CAD.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230505152200 +0200" stop="20230505154600 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Breeders</title>
<sub-title lang="fr">No Direction Home</sub-title>
<desc lang="fr">Après l'altercation au cours de laquelle son fils Luke l'a frappé, Paul vit chez Leah, la mère d'Ally partie en lune de miel. Il observe le quotidien de sa famille par l'intermédiaire des caméras de sécurité et constate amèrement que ses enfants ne se portent pas plus mal sans lui. Jackie et Jim, ses parents, trouvent la situation étrange. Ava réclame le retour de son père, qui lui manque beaucoup. Paul se remémore un voyage lorsque Luke était plus jeune.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/78144EAB805244DD843FA2F370729BCD.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505154600 +0200" stop="20230505161100 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Breeders</title>
<sub-title lang="fr">No Worries</sub-title>
<desc lang="fr">Pour Ally, la journée débute sur les chapeaux de roues : faire en sorte que les enfants soient prêts à temps pour l'école n'est pas une mince affaire. De plus, Darren lui apprend que son poste pourrait être compromis. De son côté, Paul apprécie de commencer la journée calmement et décide de partir travailler plus tard. Il déjeune avec Gabby puis se rend au cinéma. Tandis que Luke prétexte une crise de panique pour ne pas aller en cours, le mal-être d'Ava passe inaperçu.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CC5A23FF855DCE4F3C232903D9523C0F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505161100 +0200" stop="20230505163500 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Breeders</title>
<sub-title lang="fr">No Comfort</sub-title>
<desc lang="fr">Toute la famille est réunie pour le retour de Leah et Alex après leur lune de miel. En sortant les bagages de la voiture, Paul se fait très mal au dos. Il ne peut plus bouger et doit prendre des médicaments qui ne tardent pas à le faire planer. De son côté, Ally est désemparée en apprenant qu'Ava a eu ses règles mais s'est confiée à Susi plutôt qu'à sa propre mère. Le dîner familial s'annonce des plus houleux.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8BEE7690ACF1E81801105B10D4367BAD.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505163500 +0200" stop="20230505165900 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Breeders</title>
<sub-title lang="fr">No Body</sub-title>
<desc lang="fr">Paul attend non sans quelques craintes les résultats d'une IRM pour connaître l'origine exacte de ses problèmes de dos. Luke se montre très agréable et compréhensif avec son père, alors qu'Ava peine à enlacer sa mère et veut passer davantage de temps avec Susi. Ally doit composer entre l'absence de traitement adapté pour contrer les effet de la ménopause et la perspective de perdre son travail.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AA349E613AB3981EDD1B96DE683DEEC7.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505165900 +0200" stop="20230505172500 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Breeders</title>
<sub-title lang="fr">No Can Do</sub-title>
<desc lang="fr">Ally met tout en oeuvre pour sauver son entreprise et tente de convaincre des investisseurs potentiels mais peine à parvenir à ses fins. Elle souhaite par ailleurs organiser un anniversaire mémorable pour sa fille Ava, alors que l'adolescente n'y tient pas du tout. Grace, retenue par un drame familial, ne peut pas aider son amie dans les préparatifs. Quant à Paul, il se voit proposer une promotion qui ne l'intéresse guère.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BFCAF23B7CB894231EECE24A66D661B7.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505172500 +0200" stop="20230505175000 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Breeders</title>
<sub-title lang="fr">No Show</sub-title>
<desc lang="fr">Paul se voit chargé par Brandon, son nouveau responsable, de couper les fonds de certains projets et de l'annoncer lui-même. Alors qu'une connaissance de Jackie est mourante, Jim se lance dans des travaux de peinture. Ava meurt d'envie d'aller voir son groupe préféré, mais les billets se sont vendus très rapidement. Dans l'espoir de se rapprocher de sa fille, Ally lui glisse qu'elle doit pouvoir obtenir des places par l'intermédiaire d'un contact.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F19B09E90481A89F654AEDEFEC554F55.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505175000 +0200" stop="20230505181100 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Breeders</title>
<sub-title lang="fr">No Failure</sub-title>
<desc lang="fr">Paul et Ally parviennent à panser leurs blessures émotionnelles. Ils s'attaquent ensuite à la résolution des nouveaux problèmes d'Ava et Luke.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E3E03CBFD82F151216EA72F38C483503.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505181100 +0200" stop="20230505184200 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Breeders</title>
<sub-title lang="fr">No Way Back</sub-title>
<desc lang="fr">Paul emmène ses parents à la campagne pour une journée, afin de revivre un précieux moment. Mais certains secrets sont révélés et laissent le trio sous le choc.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4877E5CC4C9A2838FBF58A57E52145DE.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505184200 +0200" stop="20230505190500 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Breeders</title>
<sub-title lang="fr">No More</sub-title>
<desc lang="fr">Jim et Jackie, désormais séparés, tentent de se rebâtir une nouvelle vie. Les habitudes de Jackie irritent Ally qui ne supporte pas la présence de sa belle-mère chez elle. De son côté, Luke doit choisir entre Jacob et Ruby. A la fête organisée pour les 65 ans d'Alex, Ally rencontre une personne qui lui fait envisager son mari sous un nouveau jour.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3A40D881234B05E5B861ACD332DFF4A5.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505190500 +0200" stop="20230505192900 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Breeders</title>
<sub-title lang="fr">No More</sub-title>
<desc lang="fr">Une dispute éclate entre Paul et Ally, interrompue par l'arrivée d'Ava venue donner des nouvelles de Jim. La jeune fille, qui a repris confiance en elle, soutient son père. De son côté Luke est plus heureux que jamais. </desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/63F100E999FE157F1BDF1E97BBA4F0A0.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505192900 +0200" stop="20230505200000 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Ovni(s)</title>
<desc lang="fr">L'équipe du GEPAN a enfin réussi à rencontrer des voyageurs venus d'un autre monde. Pour Didier, cette preuve indubitable de l'existence de vie extraterrestre est un événement extraordinaire. Cependant, Véra souhaite les ramener sur leur planète d'origine et tente de convaincre tout le monde que c'est la meilleure chose à faire.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CE169E392703826CDBFE77B25DDBAAA3.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505200000 +0200" stop="20230505202600 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Ovni(s)</title>
<desc lang="fr">Le GEPAN cherche à évacuer en urgence les voyageurs venus de l'espace qui se trouvent au CNES quand une vague d'ovnis sans précédent est signalée. Se pose la question de savoir s'il s'agit des prémices d'une invasion extraterrestre ou si ce n'est qu'une manoeuvre destinée à tromper l'équipe du GEPAN. De son côté, Claire est contactée par la commandante Valérie Delbrosse.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/03387DB61FE06365344F4F1B96471EED.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505202600 +0200" stop="20230505205700 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Ovni(s)</title>
<desc lang="fr">Le temps presse pour Didier et ses collègues du GEPAN, qui ne disposent plus que de quelques heures pour sauver les voyageurs cosmiques de la menace qui plane sur eux. Vera choisit d'accompagner la tribu en Polynésie, où elle souhaite entamer une formation de shaman. Avant son départ, le chef transmet à Didier un important cadeau.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/71CD0CE39D8C75C9DFDDB0356D769E37.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505205700 +0200" stop="20230505205900 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Les kassos</title>
<sub-title lang="fr">Miyazaki in Paris / Earth Jam</sub-title>
<desc lang="fr">Toujours à deux doigts de craquer, l'assistante sociale continue de recevoir des personnages iconiques de la pop culture qui se confient, souvent bien trop ouvertement, sur leurs petits tourments et grandes névroses.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AB8DA336A13510D0898EC53D01C287C4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505205900 +0200" stop="20230505210300 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Les kassos</title>
<sub-title lang="fr">The Neverending Papy</sub-title>
<desc lang="fr">Toujours à deux doigts de craquer, l'assistante sociale continue de recevoir des personnages iconiques de la pop culture qui se confient, souvent bien trop ouvertement, sur leurs petits tourments et grandes névroses.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/69A35CBEDEE16317AD42595A9FAA8158.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505210300 +0200" stop="20230505214900 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Trigger Point</title>
<desc lang="fr">Pendant l'été, les agents d'une brigade de déminage à Londres, Lana Washington et Joel Nutkins, sont appelés à participer à une opération antiterroriste de la police métropolitaine dans un lotissement, pour enquêter sur un éventuel atelier clandestin de fabrication de bombes. Il n'y a aucun signe du fabricant mais, avec des preuves d'une menace terroriste encore plus mortelle, Lana et Joel doivent travailler contre la montre pour sauver autant de vies que possible. La première bombe est localisée et se révèle être un simple feu d'artifice dans les toilettes d'un appartement. La seconde est trouvée chez un certain Andy Phelan, dans le coffre de sa voiture...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BED4D36800CB0CD025F99092237BB8C8.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230505214900 +0200" stop="20230505223400 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Trigger Point</title>
<desc lang="fr">Quatre jours après l'attentat à la bombe de Westhaven qui a fait près de vingt victimes, Lana et Danny répondent à une suspicion de bombe dans un bus, qui s'avère être une fausse alerte. Après les funérailles de Joel, Lana et ses collègues boivent pour oublier leur chagrin. De nouvelles informations sur un attentat à la bombe orientent la police vers une usine abandonnée. Lana soupçonne que certains fils ont été posés, mais Thom Youngblood lui conseille de faire preuve de prudence...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B1DD3D5CB3C00D62451323B9741025EB.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230505223400 +0200" stop="20230505230500 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Dave (aka Lil Dicky)</title>
<sub-title lang="fr">#RIPLilDicky</sub-title>
<desc lang="fr">Dave touche enfin son rêve. Il part pour sa toute première tournée et sillonne l'Amérique avec sa petite bande. De nouvelles villes, de nouvelles rencontres, et peut-être même l'amour, qui sait ? En chemin, Dave découvre à quel point le paysage culturel des Etats-Unis est divers, et combien la célébrité est un accélérateur de particules lorsqu'il s'agit d'amour, et aussi d'amitié. Dave a la pression comme jamais.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/58D4B95FDF8C61B50DBECDCCADB3F859.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505230500 +0200" stop="20230505235500 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">The English</title>
<sub-title lang="fr">Le fusil à bisons</sub-title>
<desc lang="fr">S'il veut la vie sauve, Meurtres sur l'Eau exige d'Eli qu'il tue Mog aux Yeux Pochés qui convoite son territoire. Cornelia, de son côté, emprunte une autre voie pour obtenir sa libération. Elle cherche à savoir pourquoi Mog en veut tant aux Indiens. Martha Myers n'a pas l'intention de renoncer à ses têtes de bétail volées par Trafford. Dans le Colorado, Cornelia et Eli tentent de sauver un jeune Cheyenne.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B5983940A01B61BDA6819C341DBB05A5.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230505235500 +0200" stop="20230506010500 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">The English</title>
<sub-title lang="fr">Choyé</sub-title>
<desc lang="fr">Plusieurs de ses vaches éventrées, son stock de fourrage brûlé : Lord Trafford fait le choix de partir pour l'Alberta avec son troupeau. Il prend une décision inattendue concernant Martha Myers et fait des révélations au shérif sur le massacre de Chalk River. Cornelia et Eli arrivent enfin à destination : Hoxem.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/517F8915E748885979581EA706A37391.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230506010500 +0200" stop="20230506013600 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Ovni(s)</title>
<desc lang="fr">L'équipe du GEPAN a enfin réussi à rencontrer des voyageurs venus d'un autre monde. Pour Didier, cette preuve indubitable de l'existence de vie extraterrestre est un événement extraordinaire. Cependant, Véra souhaite les ramener sur leur planète d'origine et tente de convaincre tout le monde que c'est la meilleure chose à faire.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CE169E392703826CDBFE77B25DDBAAA3.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506013600 +0200" stop="20230506020200 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Ovni(s)</title>
<desc lang="fr">Le GEPAN cherche à évacuer en urgence les voyageurs venus de l'espace qui se trouvent au CNES quand une vague d'ovnis sans précédent est signalée. Se pose la question de savoir s'il s'agit des prémices d'une invasion extraterrestre ou si ce n'est qu'une manoeuvre destinée à tromper l'équipe du GEPAN. De son côté, Claire est contactée par la commandante Valérie Delbrosse.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/03387DB61FE06365344F4F1B96471EED.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506020200 +0200" stop="20230506023200 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Ovni(s)</title>
<desc lang="fr">Le temps presse pour Didier et ses collègues du GEPAN, qui ne disposent plus que de quelques heures pour sauver les voyageurs cosmiques de la menace qui plane sur eux. Vera choisit d'accompagner la tribu en Polynésie, où elle souhaite entamer une formation de shaman. Avant son départ, le chef transmet à Didier un important cadeau.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/66EE4C1C1AFCF527709B9788D18B25C2.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506023200 +0200" stop="20230506030000 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Groland le replait</title>
<desc lang="fr">Retrouvez les meilleurs moments des 7 Jours au Groland, et un résumé des dernières péripéties vécues par les habitants de la célèbre présipauté.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<category lang="fr">Humour</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8C543036535B22388AC4E0A557AE8505.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230506030000 +0200" stop="20230506032600 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Groland le replait</title>
<desc lang="fr">Retrouvez les meilleurs moments des 7 Jours au Groland, et un résumé des dernières péripéties vécues par les habitants de la célèbre présipauté.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<category lang="fr">Humour</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8C543036535B22388AC4E0A557AE8505.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230506032600 +0200" stop="20230506035400 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Groland le replait</title>
<desc lang="fr">Retrouvez les meilleurs moments des 7 Jours au Groland, et un résumé des dernières péripéties vécues par les habitants de la célèbre présipauté.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<category lang="fr">Humour</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F7ECF1E7BF66D04B58EA6BC0D8779BDF.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230506035400 +0200" stop="20230506042000 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Groland le replait</title>
<desc lang="fr">Retrouvez les meilleurs moments des 7 Jours au Groland, et un résumé des dernières péripéties vécues par les habitants de la célèbre présipauté.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<category lang="fr">Humour</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F7ECF1E7BF66D04B58EA6BC0D8779BDF.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230506042000 +0200" stop="20230506043700 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Groland le replait</title>
<desc lang="fr">Retrouvez les meilleurs moments des 7 Jours au Groland, et un résumé des dernières péripéties vécues par les habitants de la célèbre présipauté.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<category lang="fr">Humour</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F7ECF1E7BF66D04B58EA6BC0D8779BDF.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230506043700 +0200" stop="20230506050300 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Groland le replait</title>
<desc lang="fr">Retrouvez les meilleurs moments des 7 Jours au Groland, et un résumé des dernières péripéties vécues par les habitants de la célèbre présipauté.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<category lang="fr">Humour</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C2C937E6BA3277636077D6AECF8CECD4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230506050300 +0200" stop="20230506052900 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Groland le replait</title>
<sub-title lang="fr">Best of, plus belle l'eau de vie</sub-title>
<desc lang="fr">Retrouvez les meilleurs moments des 7 Jours au Groland, et un résumé des dernières péripéties vécues par les habitants de la célèbre présipauté.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<category lang="fr">Humour</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F7ECF1E7BF66D04B58EA6BC0D8779BDF.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.14.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230506052900 +0200" stop="20230506055200 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Groland le replait</title>
<desc lang="fr">Retrouvez les meilleurs moments des 7 Jours au Groland, et un résumé des dernières péripéties vécues par les habitants de la célèbre présipauté.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<category lang="fr">Humour</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F7ECF1E7BF66D04B58EA6BC0D8779BDF.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.28.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230506055200 +0200" stop="20230506061900 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Groland le replait</title>
<desc lang="fr">Retrouvez les meilleurs moments des 7 Jours au Groland, et un résumé des dernières péripéties vécues par les habitants de la célèbre présipauté.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<category lang="fr">Humour</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F7ECF1E7BF66D04B58EA6BC0D8779BDF.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.29.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>