<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230602020400 +0200" stop="20230602022700 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Baskup (Avis de tempête) S2 (10/26)</title>
<desc lang="fr">«Avis de tempête»Les High 5 affrontent les Black Pirates. Le terrible Sim, coach de l'équipe adverse, kidnappe l'ensemble des joueurs et impose un match en pleine mer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162735_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602022700 +0200" stop="20230602023800 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules (Jamie Walsh) S1 (48/52)</title>
<desc lang="fr">«Jamie Walsh»Une fille est dans la maison. Nerdy est terrifié, Jamie lui est curieux. L'extra-terrestre se sert de ses pouvoirs afin d'aider Nerdy à séduire la petite Iris.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/05/2122751_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602023800 +0200" stop="20230602024900 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules (Mon père cet alien) S1 (49/52)</title>
<desc lang="fr">«Mon père cet alien»Nerdy en est sûr : son père n'est plus vraiment son père, il est devenu bizarre. Jamie reconnaît une abduction : Mr Walsh a été enlevé par des aliens avant d'être renvoyé sur Terre, avec une mission à accomplir. C'est très inquiétant, surtout quand on sait que ce sont des cousins de Jamie qui ont fait le coup...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/04/2122760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602024900 +0200" stop="20230602030000 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules (Falfatrax a les cartes en main) S1 (50/52)</title>
<desc lang="fr">«Falfatrax a les cartes en main»Mr. Walsh fête son anniversaire. Jamie toujours enthousiaste s'offre en cadeau au père de Nerdy qui a toujours rêvé de rencontrer un extraterrestre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/05/1648571_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602030000 +0200" stop="20230602031100 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules (Princesse Jamie) S1 (51/52)</title>
<desc lang="fr">«Princesse Jamie»Jamie annonce à Nerdy une étrange nouvelle : il va se transformer en fille. Nerdy est désespéré : Si Jamie devient Jenny, il va le détester, comme toutes les filles. Mais c'est le contraire qui se passe : pour que Jamie échappe à un mariage forcé, Nerdy doit faire croire que Jamie et lui sont amoureux...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/07/2122761_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602031100 +0200" stop="20230602032300 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules (Nerdy a des tentacules) S1 (52/52)</title>
<desc lang="fr">«Nerdy a des tentacules»Nerdy regarde Jamie avec envie : il aimerait bien avoir des tentacules pour ne plus être aussi maladroit et pouvoir faire plein de trucs en même temps.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/04/2122762_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602032300 +0200" stop="20230602034500 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Marblegen (Quetzacoatl le Dévoreur) S1 (22/26)</title>
<desc lang="fr">«Quetzacoatl le Dévoreur»Bombi a retrouvé la trace de Cosmo et Sam : il vole l'astro-set des Gémeaux et exige que Cosmo et Sam reviennent pour reprendre les matchs clandestins qui l'ont rendu riche par le passé. Cosmo accepte : il faut absolument qu'ils récupèrent Rémus et Romulus ! Et il a un plan, qui inclut Luna et La Tribu, leurs adversaires du moment... mais qui nécessite surtout qu'ils se jettent dans la gueule du loup ! Aïssa, frustrée et trop by-the-book pour approuver une telle folie, trouve son plan trop risqué et s'en mêle... Tous nos protagonistes agissent finalement de concert pour donner une bonne leçon au terrifiant Bombi !</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/32/1882954_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602034500 +0200" stop="20230602040800 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Marblegen (Dédale) S1 (3/26)</title>
<desc lang="fr">«Dédale»Suite à un incident alchimique au Labo ayant créé une boucle spatiale, les Météores sont prisonniers de l'Observatoire ! Traqués par une araignée géante qui va leur donner bien du fil à retordre (ah ah), ils vont devoir trouver une solution avant que Miss Drex ne débarque pour une visite de routine de leur Arène...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/1752368_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602040800 +0200" stop="20230602043000 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Les légendaires (Frères d'arme) S1 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Frères d'arme»Pour avoir interféré par erreur avec une mission des Faucons d'Argent, les Légendaires sont emprisonnés à Oroban. Mais des Dragonites pénètrent dans le palais du Roi Larbosa et se dirigent vers la salle des trésors. Ikaël, le commandant des Faucons d'Argent - et le propre frère de Danaël - est obligé d'embaucher nos héros pour les intercepter. Évidemment, la cohabitation entre Danaël et Ikaël ne se passe pas sans heurt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/54/1649316_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602043000 +0200" stop="20230602045200 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Les légendaires (Le réveil du Kilimanchu) S1 (3/26)</title>
<desc lang="fr">«Le réveil du Kilimanchu»Le réveil du Kilimanchu Darkhell a décidé de réveiller un ancien volcan dans le but d'y découvrir une pierre magique, une &quot; pépite de feu &quot; ensevelie dans le magma et qui pourrait décupler ses pouvoirs. Nos héros sont alertés par des éruptions qui menacent la population locale.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/48/2122776_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602045200 +0200" stop="20230602045400 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Manger, bouger, dormir S2</title>
<desc lang="fr">Mirabelle sort Marcus de son canapé et l'invite à se dépenser pour retrouver toute l'énergie nécessaire à une bonne journée.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/21/2179762_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602045400 +0200" stop="20230602050500 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Squish (Petit salé) S1 (17/52)</title>
<desc lang="fr">«Petit salé»Squish et sa rivale se trouvent à la même petite taille le jour où Squish est accidentellement aspergé de sel. Il doit alors compter sur Shirley pour lui montrer comment survivre quand on est tout petit au collège...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/21/2122737_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602050500 +0200" stop="20230602051600 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Squish (Le membrane de protection) S1 (18/52)</title>
<desc lang="fr">«Le membrane de protection»Lynwood, cet élève brutal, grand et massif, harcèle Squish chaque jour. Au point que Squish se fait une carapace nommée cyst. Mais cette vie n'est pas confortable...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/21/2122737_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602051600 +0200" stop="20230602052700 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Squish (Plasma au poivre) S1 (19/52)</title>
<desc lang="fr">«Plasma au poivre»Par le biais d'une capacité propre aux amibes, Squish et Pod se retrouvent collés l'un à l'autre, comme des frères siamois. Ils s'en amusent d'abord, mais réalisent rapidement que cette extrême proximité les éloigne...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/08/2057810_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602052700 +0200" stop="20230602053800 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Squish (Le ver attaque !) S1 (20/52)</title>
<desc lang="fr">«Le ver attaque !»Les frères algues se moquent de Squish qui a peur d'une invasion de vers géants qu'il est le seul à voir. Quand ils réalisent que c'est vrai : le Nématode existe bien et les menace...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/21/2122737_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602053800 +0200" stop="20230602054900 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Squish (Fleurs de joie) S1 (21/52)</title>
<desc lang="fr">«Fleurs de joie»Pod est habitué à être en tête des meilleurs élèves du collège. Sauf qu'un jour il se retrouve second derrière Peggy. Ils ont en fait les mêmes notes, mais Peggy a un truc en plus : son attitude positive. Pod demande alors à Peggy de lui enseigner la positivité. Mais c'est un échec. Il utilise alors la science pour effectuer un partage de gènes avec Peggy et ainsi avoir la même bonne humeur qu'elle. Le résultat est désastreux : Pod est vraiment hyper joyeux et crée un arc en ciel permanent et destructeur...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/08/2057810_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602054900 +0200" stop="20230602060000 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Squish (Super Squish) S1 (22/52)</title>
<desc lang="fr">«Super Squish»Tout sur la vie secrète des amibes, à travers les aventures de Squish, ami d'un plancton et d'une bactérie.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/08/2057810_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602060000 +0200" stop="20230602060300 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">C'est bon signe S1</title>
<desc lang="fr">Animé par l'acteur Luca Gelberg, connu notamment pour avoir joué le rôle du petit frère aux côtés de Louane dans La Famille Bélier, ce programme exclusif offre une image décomplexée de la culture sourde sur un ton décalé. L'objectif : sensibiliser les jeunes téléspectateurs et éviter les maladresses dues à une mauvaise connaissance du sujet. L'animateur fait partie des deux personnes réellement sourdes du film à succès La Famille Bélier. Dans C'est bon signe, il se tient face caméra pour vous livrer son avis, des anecdotes hilarantes et vous parler de sujets d'actualités comme le sport, les exams, les filles...</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/1679302_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602060300 +0200" stop="20230602060500 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Bien dans tes baskets S1</title>
<desc lang="fr">En compagnie de Djibril Cissé, Rio Mavuba et Laura Georges, avec la nouvelle émission sportive Bien dans tes baskets, les enfants seront aux premières loges pour découvrir toutes les anecdotes et les secrets des plus grands champions.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/2122113_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602060500 +0200" stop="20230602061600 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">La légende de Spark (En piste, Bellows!) S1 (13/52)</title>
<desc lang="fr">«En piste, Bellows!»Après avoir fait l'acquisition d'un objet ensorcelé, Spark et Bellows se retrouvent coincés dans le corps de l'autre. Bellows pourra-t-il remporter le Rallye des Roues Libres à la place de Spark?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/24/1825501_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602061600 +0200" stop="20230602063000 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">La légende de Spark (La beauté de l'arc-en-ciel) S1 (14/52)</title>
<desc lang="fr">«La beauté de l'arc-en-ciel»Élue Miss Automoville, Hair Pin connaît une nouvelle popularité inattendue. Jalouse de s'être fait voler ce titre, Luna est résolue à la déstabiliser pour la ridiculiser.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/24/1825501_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602063000 +0200" stop="20230602064000 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">La légende de Spark (Mission dans le canyon) S1 (15/52)</title>
<desc lang="fr">«Mission dans le canyon»Sous la houlette du shérif, Spark, Harry et leurs amis apprennent la survie au Canyon aux Tornades, et croisent la mystérieuse Luna : Princesse du Pic du Pneu, c'est la gardienne du Circuit Spirale.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/24/1825501_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602064000 +0200" stop="20230602065500 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">La légende de Spark (Étonnantes étoiles filantes !) S1 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Étonnantes étoiles filantes !»Touchée par les critiques sur sa carrosserie, Hairpin cherche du réconfort près des étoiles filantes. Elle trouve une météorite magique qu'elle se dispute avec Luna. Mais Bolt va en profiter...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/24/1825501_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602065500 +0200" stop="20230602070600 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Mini ninjas (Suzume contre Suzume) S1 (23/52)</title>
<desc lang="fr">«Suzume contre Suzume»Suzume se fait enlever par un mystérieux agresseur. Peu après, le sosie de Suzume rejoint Hiro et Futo, pressée de se faire ramener au camp secret. Le comportement de la fausse Suzume ne tarde pas à susciter la méfiance de Hiro, mais elle prétend se sentir malade et Futo se laisse attendrir : il l'emporte au ninja-raft pour que le Maître la soigne...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/50/2103700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602070600 +0200" stop="20230602072100 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Mini ninjas (Mini-Fantômes) S1 (n°24)</title>
<desc lang="fr">«Mini-Fantômes»Shoko installe son campement... tout près du ninja-raft ! Il apparaît qu'Ashida veut avoir &quot;forteresse secondaire&quot; dans la région ! Après avoir immergé le ninja-raft en toute hâte, nos héros décident de &quot;hanter&quot; les Gorges Secrètes pour faire fuir Shoko. Mais Shoko ne croit pas aux fantômes et elle décide de capturer un de ces &quot;spectres&quot; pour Ashida...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/50/2103700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602072100 +0200" stop="20230602073200 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Mini ninjas (Du miel pour les ours) S1 (25/52)</title>
<desc lang="fr">«Du miel pour les ours»Ashida réclame des ours afin de les transformer en samouraïs résistants au froid. Shoko dispose donc des pièges à base de miel dans les clairières du Pays sous les Nuages. Après avoir soigné un ours blessé grâce à la magie du Maître, Hiro, Futo et Suzume décident de contrarier les projets de capture de leur ennemie jurée...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/50/2103700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602073200 +0200" stop="20230602074700 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Mini ninjas (Le démon rouge) S1 (26/52)</title>
<desc lang="fr">«Le démon rouge»Lors d'une séance de rodéo, les Ninjas découvrent que Futo a peur des buffles, et cela depuis que son père lui a raconté l'histoire du terrible yokaï, l'Akajita. Si le maître explique que le démon de la sécheresse n'est qu'un personnage de légende, le village est justement victime d'une soudaine pénurie d'eau.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/50/2103700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602074700 +0200" stop="20230602075800 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Mini ninjas (Des singes et un ours) S1 (27/52)</title>
<desc lang="fr">«Des singes et un ours»Lors d'une séance de rodéo, les Ninjas découvrent que Futo a peur des buffles, et cela depuis que son père lui a raconté l'histoire du terrible yokaï, l'Akajita. Si le maître explique que le démon de la sécheresse n'est qu'un personnage de légende, le village est justement victime d'une soudaine pénurie d'eau.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/50/2103700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602075800 +0200" stop="20230602080900 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Mini ninjas (Le masque des empereurs) S1 (28/52)</title>
<desc lang="fr">«Le masque des empereurs»Lors d'une séance de rodéo, les Ninjas découvrent que Futo a peur des buffles, et cela depuis que son père lui a raconté l'histoire du terrible yokaï, l'Akajita. Si le maître explique que le démon de la sécheresse n'est qu'un personnage de légende, le village est justement victime d'une soudaine pénurie d'eau.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/50/2103700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602080900 +0200" stop="20230602082500 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Mini ninjas (Yin Yang) S1 (29/52)</title>
<desc lang="fr">«Yin Yang»Lors d'une séance de rodéo, les Ninjas découvrent que Futo a peur des buffles, et cela depuis que son père lui a raconté l'histoire du terrible yokaï, l'Akajita. Si le maître explique que le démon de la sécheresse n'est qu'un personnage de légende, le village est justement victime d'une soudaine pénurie d'eau.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/50/2103700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602082500 +0200" stop="20230602084900 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Zak Storm, super Pirate (Crogar le terrible) S1 (21/39)</title>
<desc lang="fr">«Crogar le terrible»Lors d'une compétition de surf, Zak Storm se retrouve coincé dans les sept mers du Triangle des Bermudes. Il devient alors le capitaine d'un puissant navire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122746_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602084900 +0200" stop="20230602091200 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Zak Storm, super Pirate (Dans l'oeil du cyclone) S1 (22/39)</title>
<desc lang="fr">«Dans l'oeil du cyclone»Lors d'une compétition de surf, Zak Storm se retrouve coincé dans les sept mers du Triangle des Bermudes. Il devient alors le capitaine d'un puissant navire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/24/2122758_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602091200 +0200" stop="20230602093000 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Zak Storm, super Pirate (L'appel de l'aventure) S1 (23/39)</title>
<desc lang="fr">«L'appel de l'aventure»Lors d'une compétition de surf, Zak Storm se retrouve coincé dans les sept mers du Triangle des Bermudes. Il devient alors le capitaine d'un puissant navire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/06/2151195_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602093000 +0200" stop="20230602095700 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Baskup (Départ pour la grande aventure) S1 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Départ pour la grande aventure»L'équipe des High 5, composée de Rudy, Mia, Stella, Leo et Mike, se rend à San Antonio, au Texas, pour participer à la Baskup, un tournoi de basket. Ils y retrouvent leur coach, Tony Parker...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/29/1870924_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602095700 +0200" stop="20230602102100 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Baskup (Le piège de Venice) S1 (2/26)</title>
<desc lang="fr">«Le piège de Venice»Les High 5 rencontrent une autre équipe, le Venice Band. Mais ceux-ci ont une tout autre approche du basket et leur mauvais esprit sème la zizanie au sein du groupe...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/26/1753016_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602102100 +0200" stop="20230602104500 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Baskup (Les baskets de Darwin) S1 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Les baskets de Darwin»Les High 5 affrontent la Geek Squad, des passionnés d'informatique, invaincus bien que peu sportifs. L'intelligence de Stella pourrait permettre de les battre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/14/1870690_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602104500 +0200" stop="20230602111100 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Marblegen (Califérax) S1 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Califérax»Nos héros se voient opposés aux Druides... qui utilisent des billes végétales, possédant le pouvoir terrible des fleurs et des plantes ! Tentés par la facilité, les Météores cherchent une bille miracle qui pourrait leur assurer la victoire. Zuméo leur parle alors de Califérax, la bille sauterelle ravageuse de récoltes, qu'un contact à lui pourrait leur prêter... Mais cela ne sera pas gratuit ! Il s'avère que Califérax n'existe pas et que Zuméo leur joue un tour... qui se transformera en leçon de vie et séance d'entraînement ! !</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/1752368_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602111100 +0200" stop="20230602113700 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Marblegen (La poule aux yeux d'or) S1 (23/26)</title>
<desc lang="fr">«La poule aux yeux d'or»Le match des Météores contre les Tsarévitchs est interrompu, suite à un malaise de l'Alchimiste Baba (100 ans !). La suite du match est reportée, et Baba va se reposer chez elle. Mais sa poule de compagnie, Zorya, vient soudain trouver Sam à l'Observatoire, en panique, et les Météores découvrent que les Tsarévitchs ont été cambriolés : malgré les puissants rituels de protection de Baba, Gamaïoun, la puissante bille des Tsarévitchs qui prédit l'avenir, a été volée ! Et tout incrimine King... Les Météores partent récupérer Gamaïoun, accompagnés de la gallinacée qui semble étrangement vouloir communiquer avec Sam...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/1752368_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602113700 +0200" stop="20230602120000 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Marblegen (La finale) S1 (26/26)</title>
<desc lang="fr">«La finale»Dans un monde où les compétitions se disputent avec des billes magiques, les tournois de Marblegens font fureur. Quatre amis, qui forment l'équipe des Météores, se sont inscrits au plus grand tournoi de la planète.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/1752368_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602120000 +0200" stop="20230602122500 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Power Rangers : Dino Fury (Les visiteurs) S2 (20/22)</title>
<desc lang="fr">«Les visiteurs»Un vaisseau spatial s'est posé au-dessus de la base des Rangers. A son bord se trouvent des survivants de Rafkon. Ils veument s'emparer de la Terre, parce qu'ils estiment que les humains n'en sont pas dignes. Les Rangers sont prêts à les combattre, mais la Reine du Néant lâche tous ses sporix pour qu'ils détruisent la ville et ses habitants. Les rafkoniens et les Rangers vont s'allier le temps du combat et Amelia va découvrir la vérité sur ses origines.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/09/2067908_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602122500 +0200" stop="20230602124900 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Power Rangers : Dino Fury (La vérité) S2 (21/22)</title>
<desc lang="fr">«La vérité»Papapou est gravement blessé, il avoue à Amelia que ses parents étaient en réalité un couple d'extra-terrestres prisonniers de la zone 62. Amelia découvre qu'elle a des pouvoirs de télépathie et qu'elle est originaire de Rafkon, comme Zayto et aiyon. Elle décide d'en apprendre plus sur ses parents et se rend dans la zone 62, qui entre temps est devenue le repère du Roi du Néant. Elle l'affronte et le lien de télépathie qui les unit leur montre à tous les deux la vérité : le Roi du Néant est son père et la Reine du Néant sa mère. Celle-ci est en train de se transformer dans un cocon génat qui peut détruire la planète entière, il vont devoir intervenir le plus vite possible.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/00/2144776_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602124900 +0200" stop="20230602131000 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Power Rangers : Dino Fury (Vengeance) S2 (22/22)</title>
<desc lang="fr">«Vengeance»Les Rangers doivent affronter la Reine du Néant, qui menace de détruire toute la planète. Amelia sait qu'il s'agit de sa mère et qu'elle désire se venger des humains parce qu'elle pense l'avoir perdue à cause d'eux. Mais l'énergie maléfique des sporix empêche la Reine du Néant d'écouter sa fille. Zayto doit utiliser l'ultime attaque du Sabre Légendaire pour la libérer de l'emprise des sporix. Ca fonctionne, mais Zayto est détruit dans l'attaque. Les Maîtres Légendaires vont finalement le ramener parce que la Terre est à nouveau menacée : le Seigneur Zedd s'est enfuit.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/24/2122864_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602131000 +0200" stop="20230602133500 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Zak Storm, super Pirate (Le labyrinthe du Minotaure) S1 (18/39)</title>
<desc lang="fr">«Le labyrinthe du Minotaure»Les 7Cs se perdent dans un labyrinthe rempli de mirages terrifiants. Pour s'en échapper, Zak va devoir faire acte de foi, aidé par Caramba...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2122793_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602133500 +0200" stop="20230602140000 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Zak Storm, super Pirate (Lémuria attaque) S1 (19/39)</title>
<desc lang="fr">«Lémuria attaque»Lors d'une compétition de surf, Zak Storm se retrouve coincé dans les sept mers du Triangle des Bermudes. Il devient alors le capitaine d'un puissant navire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/06/2151195_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602140000 +0200" stop="20230602142600 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Zak Storm, super Pirate (Les révoltés du Démoniac) S1 (20/39)</title>
<desc lang="fr">«Les révoltés du Démoniac»Lors d'une compétition de surf, Zak Storm se retrouve coincé dans les sept mers du Triangle des Bermudes. Il devient alors le capitaine d'un puissant navire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/13/2060319_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602142600 +0200" stop="20230602145300 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Zak Storm, super Pirate (Crogar le terrible) S1 (21/39)</title>
<desc lang="fr">«Crogar le terrible»Lors d'une compétition de surf, Zak Storm se retrouve coincé dans les sept mers du Triangle des Bermudes. Il devient alors le capitaine d'un puissant navire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122746_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602145300 +0200" stop="20230602151900 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Baskup (Cas de conscience) S1 (21/26)</title>
<desc lang="fr">«Cas de conscience»Lors d'un match contre les Mayas, Stella et Léo profitent de leur superstition en inventant une fausse légende et faussent complètement l'issue du match.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/56/1712284_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602151900 +0200" stop="20230602154500 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Baskup (Stars locales) S1 (23/26)</title>
<desc lang="fr">«Stars locales»Même contre une équipe de robots, les High 5 sont toujours au top...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/26/1753016_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602154500 +0200" stop="20230602161000 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Marblegen (L'unique) S1 (10/26)</title>
<desc lang="fr">«L'unique»Une mystérieuse équipe composée uniquement d'un redoutable sniper-alchimiste masqué - l'Unique - défie les Météores. Au même moment, Cosmo crushe sur Léa, qui s'intéresse de près à leur entraînement... Sam enquête pour en savoir plus sur l'Unique, et découvre que Léa et le sniper masqué sont une seule et même personne ! Cosmo a été trahi et le vit très mal... mais il y a un match à jouer et à gagner !</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/1752368_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602161000 +0200" stop="20230602163500 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Marblegen (La part d'ombre de Luna) S1 (6/26)</title>
<desc lang="fr">«La part d'ombre de Luna»Un marchand propose à Luna un produit aux vertus exceptionnelles (des crocs de Serpent Ouroboros !) mais Zuméo la met en garde : elle n'a pas encore l'âge ni les compétences pour utiliser ce produit. Le marchand lui offre discrètement un échantillon que Luna finit par utiliser et conçoit des &quot;billes serpents&quot; redoutables... inconsciente du fait que ce produit a des effets dangereux sur les Snipers (perte de contact avec ses Créatures, étourdissements, sautes d'humeur...) !</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/1752368_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602163500 +0200" stop="20230602164600 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Sonic Boom (Dans la nature) S1 (25/52)</title>
<desc lang="fr">«Dans la nature»Une petite course entre amis et en équipe a lieu en milieu hostile...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/27/1644534_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602164600 +0200" stop="20230602165500 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Sonic Boom (Eggman débranche tout) S1 (26/52)</title>
<desc lang="fr">«Eggman débranche tout»Dégoûté de ne pas arriver à ses fins malgré ses inventions, Eggman décide d'abandonner ses créations de robots ou autres armes technologiques.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/02/2135816_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602165500 +0200" stop="20230602170600 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Sonic Boom (Bleu de jalousie) S1 (27/52)</title>
<desc lang="fr">«Bleu de jalousie»Un nouveau fait son apparition en ville, un sérieux concurrent pour Sonic et sa &quot;coolitude&quot;...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/07/2142434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602170600 +0200" stop="20230602172000 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Sonic Boom (Chez Amy) S1 (28/52)</title>
<desc lang="fr">«Chez Amy»Amy ouvre son propre restaurant de hamburgers. Une véritable guerre des restaurants commence alors...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/27/1644534_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602172000 +0200" stop="20230602174500 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Kung Fu Panda : l'incroyable légende (Kwan l'indestructible) S1 (22/26)</title>
<desc lang="fr">«Kwan l'indestructible»Le héros de Kung Fu de Po débarque en ville pour un match de démonstration. Mais le héros fatigué demande à Po de perdre un combat pour devenir à nouveau célèbre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/03/2135344_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602174500 +0200" stop="20230602180500 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Kung Fu Panda : l'incroyable légende (La brute au coeur tendre) S2 (1/25)</title>
<desc lang="fr">«La brute au coeur tendre»Po et Tigresse sauvent Zan, un caneton, des crocs de Fung et de son gang de crocodiles. Le petit canard s'attache à Tigresse, qui est chargée de le garder.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/04/2155127_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602180500 +0200" stop="20230602183000 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Foot 2 rue (Un coup dans le dos) S4 (3/26)</title>
<desc lang="fr">«Un coup dans le dos»Les Bleus doivent affronter les &quot;Spectres du Vieux Manoir&quot; ; depuis leur défaite face au FC Golmetti, l'ambiance au sein de l'équipe est on ne peut plus électrique.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/24/12/2198957_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602183000 +0200" stop="20230602185500 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Foot 2 rue (Visite surprise) S4 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Visite surprise»Les Bleus doivent gagner leur prochain match contre les As de Coeur pour espérer rester dans la course à la victoire.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/24/12/2198957_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602185500 +0200" stop="20230602192000 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Baskup (Avis de tempête) S2 (10/26)</title>
<desc lang="fr">«Avis de tempête»Les High 5 affrontent les Black Pirates. Le terrible Sim, coach de l'équipe adverse, kidnappe l'ensemble des joueurs et impose un match en pleine mer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162735_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602192000 +0200" stop="20230602194500 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Baskup (Amis ou ennemis) S2 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Amis ou ennemis»Au moment d'affronter les Pow Wows pour le match retour, les High 5 découvrent avec stupéfaction que leur terrain est occupé par trois singes et un dresseur.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/04/2187171_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602194500 +0200" stop="20230602200900 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Beyblade Burst (Combats en duo : des équipes formidables !) S5 (n°19)</title>
<desc lang="fr">«Combats en duo : des équipes formidables !»Une question se trouve sur toutes les lèvres : quelles seront les équipes de l'Ultime Tournoi de Combats en Duo ? Hikaru veut faire équipe avec Aiger, tandis que Hyuga rêve de combattre aux côtés de Valt. Qu'est-ce qui pourrait aller de travers ? Pendant ce temps, Lain approche le Blader auquel on s'attendait le moins !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/31/1943436_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602200900 +0200" stop="20230602203300 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Beyblade Burst (Un combat enragé pour vaincre la tempête !) S5 (n°20)</title>
<desc lang="fr">«Un combat enragé pour vaincre la tempête !»Les équipes sont formées et les Bladers sont prêts à s'affronter dans l'Ultime Tournoi de Combats en Duo. Tandis que Dante et Lui se heurtent à Valt et Honcho, Hikaru et Hyuga apprennent que les légendes du Beyblade sont pleines de surprises. Pour avoir une chance de gagner, leur travail d'équipe devra être irréprochable !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/1729275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602203300 +0200" stop="20230602205700 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Beyblade Burst (L'explosion du combat des légendes !) S5</title>
<desc lang="fr">«L'explosion du combat des légendes !»Véritables stars des cours de récréation, les toupies Beyblade reviennent dans une saison 5 de la série éponyme totalement inédite en France. Des combats tourbillonnants attendent les téléspectateurs ! Le top blader Valt Aoi, véritable légende, lance une nouveau combat en utilisant une toupie révolutionnaire : la &quot; Lightning Bey &quot;. Inspirés par cette compétition, deux frères anonymes, Hyuga et Hikaru Hizashi, lancent un défi pour tenter de renverser l'élite au pouvoir. Grâce à leurs toupies solaires, ils sont prêts à construire leur propre légende.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/38/1943954_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602205700 +0200" stop="20230602210000 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Bien dans tes baskets S1</title>
<desc lang="fr">En compagnie de Djibril Cissé, Rio Mavuba et Laura Georges, avec la nouvelle émission sportive Bien dans tes baskets, les enfants seront aux premières loges pour découvrir toutes les anecdotes et les secrets des plus grands champions.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/2122113_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602210000 +0200" stop="20230602211300 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Bakugan Battle Planet (Combat de camarades de chambre) S4 (n°45)</title>
<desc lang="fr">«Combat de camarades de chambre»Dans cette nouvelle saison inédite, ' Bakugan Evolutions ', les héros - Drago, Trox, Pegatrix, Hydorous, Howlkor et Pharol - reviennent plus forts, plus rapides et meilleurs que jamais ! Des événements étranges se produisent car il semble que l'énergie de Vestroia commence à s'infiltrer dans la Terre, provoquant la rage de Bakugan ! Ces transformations vont engendrer des combats débloquant des pouvoirs et des évolutions encore plus impressionnantes ! Une fois de plus, le destin de deux mondes, la Terre et Vestroia, réside dans les mains de nos héros.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162737_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602211300 +0200" stop="20230602212300 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Bakugan Battle Planet (Les Saboteurs de Portails attaquent!) S4 (n°46)</title>
<desc lang="fr">«Les Saboteurs de Portails attaquent!»Dans cette nouvelle saison inédite, ' Bakugan Evolutions ', les héros - Drago, Trox, Pegatrix, Hydorous, Howlkor et Pharol - reviennent plus forts, plus rapides et meilleurs que jamais ! Des événements étranges se produisent car il semble que l'énergie de Vestroia commence à s'infiltrer dans la Terre, provoquant la rage de Bakugan ! Ces transformations vont engendrer des combats débloquant des pouvoirs et des évolutions encore plus impressionnantes ! Une fois de plus, le destin de deux mondes, la Terre et Vestroia, réside dans les mains de nos héros.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162737_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602212300 +0200" stop="20230602213500 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Bakugan Battle Planet (Un combat pour l'Académie) S4 (n°47)</title>
<desc lang="fr">«Un combat pour l'Académie»Faustus et les Fantastiques ont besoin de l'aide du Professeur K pour peaufiner l'Inducteur Élémentaire et mettre fin aux Tempêtes Élémentaires une fois pour toutes, mais il fait partie de l'Académie de Short, alors les deux académies s'affrontent dans un combat à 2 contre 2.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162737_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602213500 +0200" stop="20230602215700 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Baskup (Coup de froid au Texas) S1 (11/26)</title>
<desc lang="fr">«Coup de froid au Texas»Depuis quelque temps, Rudy n'est plus très apprécié dans l'équipe car il prend la grosse tête. De retour à San Antonio, les High 5 reçoivent l'équipe des Alaskings...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162735_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602215700 +0200" stop="20230602221600 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Baskup (Le rêve de Jay) S1 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Le rêve de Jay»Les High 5 font la connaissance de Jay, un autre protégé de Tony Parker, différent des autres. Il est en fauteuil roulant et pratique le handibasket.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/26/1753016_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602221600 +0200" stop="20230602223800 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Les légendaires (Attaque invisible) S1 (11/26)</title>
<desc lang="fr">«Attaque invisible»Les légendaires découvrent que Darkhell et Ténébris ont en leur possession une dent de Sagys. La dent de cette créature fantastique permet à quiconque la possède de prendre l'aspect d'une autre personne. Ils savent aussi que le sorcier compte se rendre à ' la clairière du vieux sage ', à Oroban, où le roi Larbosa a invité les plus grands monarques d'Alysia pour fêter le centenaire d'un traité de paix.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/17/1979401_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602223800 +0200" stop="20230602230000 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Les légendaires (L'heure du Galinarian) S1 (18/26)</title>
<desc lang="fr">«L'heure du Galinarian»Les Légendaires dénichent un artefact indiquant l'endroit où se trouverait la Pierre de Crescia. Ils partent immédiatement pour le Volcan Prezpuret.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/17/1979401_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602230000 +0200" stop="20230602232200 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Zak Storm, super Pirate (Duel en enfer) S1 (28/39)</title>
<desc lang="fr">«Duel en enfer»Lors d'une compétition de surf, Zak Storm se retrouve coincé dans les sept mers du Triangle des Bermudes. Il devient alors le capitaine d'un puissant navire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/06/2151195_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602232200 +0200" stop="20230602234700 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Zak Storm, super Pirate (Calabrass ne répond plus) S1 (29/39)</title>
<desc lang="fr">«Calabrass ne répond plus»Lors d'une compétition de surf, Zak Storm se retrouve coincé dans les sept mers du Triangle des Bermudes. Il devient alors le capitaine d'un puissant navire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122785_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602234700 +0200" stop="20230603001000 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Zak Storm, super Pirate (La colère des méduses) S1 (30/39)</title>
<desc lang="fr">«La colère des méduses»Zak pousse le peuple pacifique des méduses à écouter sa colère pour se défendre de Bones. Mais de la défense, les méduses passent à l'attaque...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/29/2122786_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603001000 +0200" stop="20230603002100 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Objectif Blake ! (Objectif Rêve !) S1 (33/52)</title>
<desc lang="fr">«Objectif Rêve !»Blake est hanté par Leonard dans ses rêves parce que Leonard contrôle les rêves de Blake afin d'inciter le garçon à se faire attraper...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/50/1956205_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603002100 +0200" stop="20230603003200 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Objectif Blake ! (Objectif crypté !) S1 (34/52)</title>
<desc lang="fr">«Objectif crypté !»Quand le plombage abîmé de Mitch détecte un signal radio extracureuil, Blake décide d'écouter les services secrets extracureuils...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/50/1956205_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603003200 +0200" stop="20230603004300 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Objectif Blake ! (Objectif amnistie !) S1 (35/52)</title>
<desc lang="fr">«Objectif amnistie !»Les Extracureuils sont stupéfaits quand un Blake du futur apparaît sur l'écran vidéo et leur dit qu'il a envahi leur planète...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/50/1956205_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603004300 +0200" stop="20230603005500 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Objectif Blake ! (Objectif chrono !) S1 (36/52)</title>
<desc lang="fr">«Objectif chrono !»Blake a dix minutes pour rendre un livre de bibliothèque de Skye et les Extracureuils l'attaquent sans cesse pour l'en empêcher...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/50/1956205_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603005500 +0200" stop="20230603005800 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Manger, bouger, dormir S2</title>
<desc lang="fr">Marcus ne veut pas se coucher tout de suite. Il a envie de jouer avec Mirabelle. Après un instant d'amusement, Marcus comprend qu'il est temps de se reposer.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/32/2179766_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603005800 +0200" stop="20230603012000 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Baskup (Pas de cadeau High 5) S2 (11/26)</title>
<desc lang="fr">«Pas de cadeau High 5»Les High 5 reçoivent les Santa Crew, une équipe qui ressemble étrangement à celle du Père Noël. Leur coach, Klaus Santa, a la manie d'offrir des cadeaux à tour de bras...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162735_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603012000 +0200" stop="20230603014200 +0200" channel="CanalJ.fr">
<title lang="fr">Baskup (Amis ou ennemis) S2 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Amis ou ennemis»Au moment d'affronter les Pow Wows pour le match retour, les High 5 découvrent avec stupéfaction que leur terrain est occupé par trois singes et un dresseur.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/04/2187171_A.jpg" />
</programme>