<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230226071600 +0100" stop="20230226080300 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le cercle</title>
<sub-title lang="fr">Best of</sub-title>
<desc lang="fr">Le Cercle est un magazine de débats et de critiques cinéphiles animé par un journaliste en compagnie de chroniqueurs et en présence d'un public d'étudiants en cinéma.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2CAF7DBE3DDC65CD682100540E822956.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.22.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230226080300 +0100" stop="20230226094900 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">La traversée</title>
<desc lang="fr">Chargés d'accompagner cinq adolescents en voie de réinsertion lors d'une croisière de quinze jours en Méditerranée, Stéphanie et Alex, éducateurs d'un quartier de Marseille, découvrent une mauvaise surprise lors de l'embarcation sur le bateau. En effet, le commandant de bord n'est autre qu'un ancien policier de la BAC qui a mis un terme à sa carrière depuis des lustres, totalement exaspéré par le comportement des jeunes des banlieues dont il avait la charge. Toutefois, après quelques frictions initiales fort attendues, le voyage prend une toute autre allure. Les uns et les autres apprennent à se connaître, voire à s'apprécier...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9D36BF5E33B6D402932125401E1AE888.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230226094900 +0100" stop="20230226110900 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Super-héros malgré lui</title>
<desc lang="fr">Fatigué des petits rôles secondaires, Cédric saute de joie quand il apprend par son agente qu'il a été choisi pour interpréter le premier super-héros à la française, &quot;Badman&quot;. Alors qu'il commence à se familiariser avec son personnage, le jeune homme subit un violent choc frontal lors d'un accident de voiture. Assommé, il finit par se réveiller, frappé d'une totale amnésie. La seule chose dont il se souvient, c'est qu'il est Badman. Convaincu qu'il est missionné pour sauver le monde, Cédric se lance alors dans une inexplicable chasse aux ennemis invisibles, au grand dam d'un entourage incapable de lui faire retrouver ses esprits...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D87413345E1CB27F8B21663F82D4EEC9.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230226110900 +0100" stop="20230226130000 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">La nuit du 12</title>
<desc lang="fr">A Grenoble, Yohan, officier de la police judiciaire, tente de récolter des indices qui lui permettraient d'avancer sur un crime complexe. Le cadavre carbonisé d'une jeune femme récemment découvert dans un quartier de la ville hante ses pensées, et, malgré des recherches intensives, Yohan ne parvient pas à avancer dans l'enquête. Au fil des interrogatoires, les pistes se multiplient sans cesse, et le jeune policier semble peu à peu perdre ses moyens face aux déclarations contradictoires de l'entourage de la victime. Pour la première fois de sa carrière, Yohan fait face à des doutes qui finissent par le ronger...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DF454E04E174D8637E1F164A3F0AC9B6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230226130000 +0100" stop="20230226134600 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le cercle</title>
<sub-title lang="fr">Best of</sub-title>
<desc lang="fr">Le Cercle est un magazine de débats et de critiques cinéphiles animé par un journaliste en compagnie de chroniqueurs et en présence d'un public d'étudiants en cinéma.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7431B056264E6376A72252CC56130951.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.22.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230226134600 +0100" stop="20230226140000 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'hebd'Hollywood</title>
<desc lang="fr">La revue de l'actualité du cinéma US. Sortie salles, festivals, films en préparation ou en tournage : Didier Allouch est notre sentinelle à Hollywood ! Des news ponctuées de rencontres avec les grandes figures du cinéma américain, de belles exclus, ainsi que des sujets surprenants sur les coulisses de la célèbre cité des Anges.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DD52482E5A6E85163FD3FCCD6D617E25.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.22.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230226140000 +0100" stop="20230226145300 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">48e nuit des César</title>
<sub-title lang="fr">Les meilleurs moments</sub-title>
<desc lang="fr">La 48e cérémonie des César, depuis l'Olympia, est présentée par Leïla Bekhti, Jérôme Commandeur, Jamel Debbouze, Emmanuelle Devos, Léa Drucker, Eye Haïdara, Alex Lutz, Raphaël Personnaz et Ahmed Sylla, sous la présidence de Tahar Rahim. </desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0D63388E5389151ABA13A3350797DDD5.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230226145300 +0100" stop="20230226164600 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Uncharted</title>
<desc lang="fr">Nathan Drake, un jeune voleur, s'associe à Victor &quot;Sully&quot; Sullivan, un chasseur de trésors, pour retrouver la fortune d'une valeur inestimable de Ferdinand Magellan, disparue depuis cinq siècles. Les deux se lancent dans un périlleux tour du monde avec l'impitoyable Moncada collé à leurs basques. Ce dernier considère que le trésor revient à sa famille et il se voit par conséquent comme un légitime héritier. Mais Nathan et Sully partent avec une longueur d'avance : des indices qu'aurait laissés le frère du premier vont les mener à Paris, puis vers Gizeh. La cohabitation entre générations permettra-t-elle d'accomplir cet objectif ? </desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F986EFE132007DA16083CCD1CFEDCDE4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230226164600 +0100" stop="20230226184000 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Father of the Bride</title>
<desc lang="fr">Billy Herrera est un père de famille comme les autres. Sauf qu'il doit bientôt marier sa fille. Un peu stressé à cette idée, les choses s'enveniment pour Billy quand en plus sa femme est sur le chemin du divorce. Et d'autres membres de la famille vont rapidement se mêler de l'organisation des noces. Sans compter sur le futur époux de sa fille qui va tout tenter pour séduire aussi son beau-père. Bref, pour Billy, les jours qui s'annoncent ressemblent de plus en plus à un parcours du combattant.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/132C84ED4FB4449419E006E3A3F82842.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230226184000 +0100" stop="20230226192800 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le cercle</title>
<sub-title lang="fr">Best of</sub-title>
<desc lang="fr">Le Cercle est un magazine de débats et de critiques cinéphiles animé par un journaliste en compagnie de chroniqueurs et en présence d'un public d'étudiants en cinéma.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5BBF645ED025C1B20F44DE858A058432.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.22.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230226192800 +0100" stop="20230226205800 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Menteur</title>
<desc lang="fr">Quadragénaire quelque peu égoïste, Jérôme n'hésite pas à se sortir des situations qu'il considère comme indésirables en usant de mensonges grossiers. Habitués à ses frasques, ses amis ne manquent toutefois jamais de lui reprocher son manque de franchise, mal inguérissable. Un jour, Jérôme constate avec stupéfaction que ses affabulations, même les plus fantasques, semblent se réaliser dans la foulée. Un dégât des eaux, des aventures inventées, les soucis médicaux, toutes ses inventions deviennent peu à peu réalité. Incapable de stopper le cours des événements, il tente d'anticiper les conséquences en se remémorant ses mensonges...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/519784CEA601EF1C6E8F3710C204B94D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230226205800 +0100" stop="20230226223500 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Champagne !</title>
<desc lang="fr">Amis de très longue date et désormais quinquagénaires, Joanna, Romane, Guillaume, Jean et Patrick décident de passer un week-end ensemble pour fêter l'enterrement de vie de garçon de ce dernier. Ils se retrouvent tous chez Romane qui possède un domaine viticole à Epernay. A peine arrivée, la bande d'amis constate avec une certaine inquiétude que Patrick semble avoir bouleversé ses habitudes et se convainquent que sa nouvelle compagne est la cause de ces changements. Quand celle-ci arrive à son tour, l'atmosphère devient vite irrespirable. Les reproches se mettent à fuser...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9438122BE8C2C27ABDF925DCA458CC54.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230226223500 +0100" stop="20230226233000 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">+ de courts</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D30DC3CC9D945A6185F090B05D033A67.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230226233000 +0100" stop="20230227011500 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Les Folies fermières</title>
<desc lang="fr">Alors que son exploitation coule des mauvais jours et que le dépôt de bilan menace, David ne cesse de se creuser les méninges pour trouver la solution idoine. Et eurêka, ce jeune agriculteur pense tenir une idée de génie ! Dans sa ferme isolée au beau milieu du Cantal, il va monter un cabaret, un lieu pour le moins original pour les habitants de cette région rurale. Déterminé, il met au point les détails de son plan, s'imaginant servir des produits du terroir à des clients venus assister aux divers spectacles. Alors que les préparatifs vont bon train, son entourage doute fortement de l'issue finale d'un projet bien trop extravagant...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/625E0CF89B5799C2B4335AA2E2AACBAE.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230227011500 +0100" stop="20230227031400 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'Affaire Collini</title>
<desc lang="fr">Fabrizio Collini, ouvrier retraité sans casier judiciaire, a assassiné Hans Meyer, un grand industriel octogénaire très respecté de la haute société allemande, dans un hôtel. Commis d'office pour le défendre, Caspar Leinen, avocat depuis trois mois, se heurte au mutisme de son client. Johanna Meyer, la fille de Hans, lui demande de ne pas s'occuper de cette affaire. En fait Caspar connaissait bien Meyer qui était le grand-père de son meilleur ami. L'avocat était presque un membre de la famille. Leinen mène son enquête pour découvrir que l'homme qu'il respectait tellement était en fait un SS, qui a tué le père de Collini en 1944...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CFC8A4DB05982F3DA799028BDA2D5D8C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230227031400 +0100" stop="20230227043700 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Peter von Kant</title>
<desc lang="fr">Depuis sa demeure qu'il partage avec Karl, son fidèle assistant, Peter contemple fièrement ses années de carrière en tant que réalisateur, qui lui ont apporté gloire et fortune. Désormais quelque peu lassé, il passe ses journées à martyriser son acolyte, peu enclin à refuser les demandes extravagantes de l'artiste. Pourtant, Peter trouve soudain la motivation pour se lancer dans un nouveau projet après sa rencontre avec Amir, un jeune homme dont il a fait la connaissance par le biais d'une amie actrice, Sidonie. Sous le charme, Peter ne tarde pas à promettre monts et merveilles à cette muse qui éveille en lui tant de désirs...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4A956E365FEBAF4954953C06FAE036A1.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230227043700 +0100" stop="20230227071500 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5B0A2CAD07C8806F6C22861A5010BB6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>