<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230323043300 +0100" stop="20230323072800 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5B0A2CAD07C8806F6C22861A5010BB6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323072800 +0100" stop="20230323081500 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le cercle</title>
<desc lang="fr">Le Cercle est un magazine de débats et de critiques cinéphiles animé par un journaliste en compagnie de chroniqueurs et en présence d'un public d'étudiants en cinéma.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7431B056264E6376A72252CC56130951.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.25.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230323081500 +0100" stop="20230323100700 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">La grande piscine</title>
<desc lang="fr">La maire de Grubberg trouve que la maintenance de la piscine locale est trop chère et qu'elle devrait être fermée. Karl, le maître-nageur, ne veut pas perdre son travail. Pour sauver la piscine, il envisage de lancer une initiative citoyenne mais ses relations exécrables avec les nageurs vouent quasiment l'initiative à l'échec. Sali, son stagiaire nigérian, est apprécié de tous mais il est obnubilé par l'envie d'émigrer au Canada. Lorsque Sali rencontre Lisa, une nageuse professionnelle, il reconsidère son plan...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A9EFB87407E46201A9094EC7101CCA38.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323100700 +0100" stop="20230323102000 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'hebd'Hollywood</title>
<desc lang="fr">Entre événements, indiscrétions et exclusivités, le journaliste Didier Allouch propose chaque semaine, depuis Los Angeles, un décryptage très personnel de l'actualité du cinéma américain. News sur les tournages, tendances, films en salles, stars : la cité des Anges livre tous ses secrets. Invité sur les tournages des films, L'Hebd'Hollywood dévoile les projets les plus excitants de la saison. Le magazine trace ainsi au jour le jour la chronique de la vie à Hollywood, des grands studios aux indépendants, des stars aux étoiles montantes.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FC5571B9262784EDDCC95467FF71476F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.25.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230323102000 +0100" stop="20230323114400 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Affaire sensible</title>
<desc lang="fr">Fabian Ploch, un homme politique très populaire et candidat au poste de Premier ministre, est accusé de viol par Amanda Richter, une célèbre romancière. Les faits auraient eu lieu 25 ans plus tôt lors d'une soirée étudiante. L'affaire est jugée quelques jours avant les élections législatives. Face au tribunal, Amanda maintient ses accusations tandis que Fabian prétend qu'ils n'ont échangé qu'un baiser sans conséquence...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/731707031A23A2291442BBF04779B2E2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230323114400 +0100" stop="20230323131800 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le secret de la cité perdue</title>
<desc lang="fr">Ecrivaine réputée, Loretta parvient depuis ses débuts à captiver les lecteurs avec ses récits aussi palpitants que romantiques, avec une affection particulière pour les décors paradisiaques. Malgré cette popularité, sa vie personnelle est loin d'être réjouissante, et elle noie bien souvent sa solitude dans l'alcool. Alors qu'elle doit sans cesse rappeler à ses fans que tous ses romans ne sont rien d'autre que des fictions, l'un d'eux, bien plus insistant, la sollicite pour tenter de mettre la main sur un trésor évoqué dans un de ses précédents ouvrages. L'individu finit par l'entraîner contre son gré dans un périple incertain...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4A16884125E968B62F0E221D47C1047B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230323131800 +0100" stop="20230323152400 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">The King's Man : première mission</title>
<desc lang="fr">Alors que la Première Guerre mondiale fait rage, le duc Orlando d'Oxford, un aristocrate toujours tiré à quatre épingles, cache sa véritable identité au monde. C'est en fait un super espion au service de sa Majesté au sein de Kingman, la première agence de renseignements privée britannique. Il fait équipe avec le jeune Conrad, qu'il doit former. Entre deux séances d'entraînement, il lui montre comment s'habiller avec élégance en toutes circonstances. Les deux hommes s'associent avec Mata Hari et Shola. Ensemble, ils font face aux pires tyrans du monde comme Guillaume II et Nicolas II, mais aussi à des fous comme Raspoutine, qui souhaite anéantir la Terre...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7C7B4C34C494214E352B1B2A512D7269.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230323152400 +0100" stop="20230323170000 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Les volets verts</title>
<desc lang="fr">Monstre sacré du cinéma, l'acteur Jules Maugin songe à prendre une retraite bien méritée malgré sa popularité auprès du public et les nombreuses propositions qu'il reçoit. D'autant plus que les mauvaises nouvelles s'enchaînent. Jeanne, sa compagne de longue date, le fuit, et les médecins lui interdisent alcool et cigarettes. Agé de 65 ans, lâché par son corps, lassé, le comédien ne souhaite désormais qu'une seule chose : fuir les mondanités parisiennes afin de profiter de la quiétude du bord de mer. Alors qu'il commence doucement à mettre ses plans à exécution, le destin décide finalement de lui jouer un tour inattendu mais sympathique...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A34A67AD98DF923CF7D4063AE7DF3288.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323170000 +0100" stop="20230323190000 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">En attendant Bojangles</title>
<desc lang="fr">Au premier coup d'oeil, Camille et Georges semblent former un couple comme tous les autres en cette fin des années 50. En réalité, depuis les débuts de leur relation, tout est trop extraordinaire. Mariés le jour même de leur rencontre à une soirée mondaine, leur amour n'a cessé de grandir, et un petit Gary n'a pas tardé à rejoindre leur foyer. Malheureusement, cette vie faite d'excès, de légèreté, et de trop d'insouciance prend soudainement fin quand Camille est rattrapée par des démons qu'elle ne parvient désormais plus à combattre. George se retrouve seul avec son fils, faisant face à ses terribles remords, empli d'incertitudes...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4328B0C0BB5F635F5D3F063DBF381BB9.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230323190000 +0100" stop="20230323200300 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">En corps</title>
<desc lang="fr">Danseuse professionnelle, Elise subit une grave blessure à l'occasion d'une représentation. A seulement 26 ans, elle apprend par les médecins que les dégâts sont irréversibles et qu'elle doit mettre un terme à sa prometteuse carrière. Alors qu'elle voit son monde s'effondrer, Elise se consacre à une longue convalescence passée entre Paris et la Bretagne. Pour ne pas décrocher complètement de son univers de prédilection, la jeune femme se rapproche très vite d'une troupe rencontrée par pur hasard, et ayant une approche et une pratique aux antipodes de ce qu'elle a connu jusque là, loin du stress et des entraînements intensifs...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DA2F025E512A918B87C44BBF0232E99C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323200300 +0100" stop="20230323205400 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">+ de courts</title>
<sub-title lang="fr">Spéciale Fête du court</sub-title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D30DC3CC9D945A6185F090B05D033A67.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323205400 +0100" stop="20230323205800 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">+ de courts</title>
<sub-title lang="fr">Spéciale Fête du court</sub-title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D30DC3CC9D945A6185F090B05D033A67.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323205800 +0100" stop="20230323224000 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le bal de l'enfer</title>
<desc lang="fr">A la suite du décès de sa mère, Evie effectue un test ADN afin de retrouver les autres membres de sa famille. Elle découvre alors l'existence d'un cousin éloigné qui souhaite la rencontrer. Il invite la jeune femme à le rejoindre pour un mariage dans la campagne anglaise afin de découvrir sa nouvelle famille. Une fois sur place, elle fait connaissance avec l'hôte, un très bel aristocrate, qui la convie aux festivités. Après une période d'acclimatation, elle se rend compte que ce qu'elle voit n'est pas du tout ce à quoi elle s'attendait. Elle découvre certains secrets qui mettent en péril sa vie, l'amenant par tous les moyens à tenter de s'enfuir...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E3064C3CD57901AAA44B0CF6CF08166C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230323224000 +0100" stop="20230324000300 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">The Wolf of Snow Hollow</title>
<desc lang="fr">A Snow Hollow, petite ville des montagnes de l'Utah, une touriste est attaquée de nuit, puis une monitrice de snowboard. Ces meurtres violents sont survenus des nuits de pleine lune, et la rumeur court rapidement qu'un loup-garou en serait l'auteur. John Marshall, adjoint du shérif et ancien alcoolique qui peine à contenir ses colères, refuse de porter un quelconque crédit à ses allégations et mène l'enquête pour faire la lumière sur ces morts en série. </desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2487E36407A4DD6988137ABB0106F886.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230324000300 +0100" stop="20230324013900 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Affamés</title>
<desc lang="fr">Une partie d'un corps est retrouvée dans les bois d'une petite ville minière de l'Oregon, alors que l'autre partie est découverte dans une mine, amenant la police à penser que l'homme a été déchiqueté par un animal. Julia, institutrice de la bourgade, tombe sur les dessins terrifiants de Lucas, l'un de ses élèves. On y voit des créatures horrifiques en train de dévorer un homme. Warren Stokes, un Amérindien, raconte au shérif l'histoire d'un esprit diabolique caché dans la mine et qui s'en prend aux humains. Si l'homme de loi reste incrédule, Julia veut en avoir le coeur net et décide de venir en aide à Lucas, qui se sait traqué...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F2EB8E9CE4518F3EDEBF2B302AC2A368.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230324013900 +0100" stop="20230324015100 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'hebd'Hollywood</title>
<desc lang="fr">Entre événements, indiscrétions et exclusivités, le journaliste Didier Allouch propose chaque semaine, depuis Los Angeles, un décryptage très personnel de l'actualité du cinéma américain. News sur les tournages, tendances, films en salles, stars : la cité des Anges livre tous ses secrets. Invité sur les tournages des films, L'Hebd'Hollywood dévoile les projets les plus excitants de la saison. Le magazine trace ainsi au jour le jour la chronique de la vie à Hollywood, des grands studios aux indépendants, des stars aux étoiles montantes.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F238909399EF1C38DF0C88571C655034.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.25.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230324015100 +0100" stop="20230324022800 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">The Batman</title>
<desc lang="fr">A Gotham City, les criminels se font discrets depuis que Bruce Wayne, alias Batman, a endossé le rôle de justicier masqué. Sans pitié, il parvient à insuffler un sentiment de crainte chez ces derniers en sachant les débusquer dans les moindres recoins de la ville : aucune affaire n'échappe à Batman depuis déjà deux ans. Pourtant, une série de meurtres sanglants vient une nouvelle fois faire vaciller ce court moment de quiétude. Après une rapide enquête, Bruce découvre qui tire les ficelles. Pour atteindre sa cible, il se résout à forger des alliances avec certains membres de la pègre locale et en fait des alliés indéfectibles...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/122C4EB14E576AD55098737E867898E3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230324022800 +0100" stop="20230324044100 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">355</title>
<desc lang="fr">Lorsqu'une arme top secrète se retrouve entre les mains de mercenaires, une membre de la CIA, Mason &quot;Mace&quot; Brown, est forcée de rejoindre Marie, agent allemand et ancienne collaboratrice du MI6, une spécialiste en informatique, Khadijah, et l'experte psychologue colombienne Graciela pour la récupérer, tout en gardant une certaine avance par rapport à une femme mystérieuse, Lin Mi Sheng, qui surveille tous leurs mouvements. Amenée à parcourir le globe pour parvenir à ses fins, cette faction féminine va devoir former une alliance qui pourrait protéger le monde, ou le mener à sa perte...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1EB4A1F998AAD1033C055916BD7FDDFB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230324044100 +0100" stop="20230324065700 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5B0A2CAD07C8806F6C22861A5010BB6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>