<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Telerama -->
<programme start="20230302072200 +0100" stop="20230302085600 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Un autre monde</title>
<desc lang="fr">Cadre dirigeant dans une grande entreprise, Philippe subit les conséquences de décisions prises par une hiérarchie instable. Pour éviter une faillite pure et simple, il doit procéder à contrecœur au licenciement d'une partie de ses effectifs. A l'approche de la cinquantaine, sa femme Anne ne supporte plus de voir sa vie de couple minée par les problèmes professionnels d'un époux incapable de faire preuve de discernement. Très vite, la décision tombe : elle souhaite divorcer. Acculé, Philippe se retrouve à la croisée des chemins. Désormais, il doit faire le tri, choisir ses priorités, et décider du sens à donner à son existence...
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/02/02/2d60b2ca-ff55-022b-203832620eb65.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230302085600 +0100" stop="20230302100100 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Cinéma par... Elsa Zylberstein</title>
<desc lang="fr">Rencontre avec une comédienne incandescente, Elsa Zylberstein. Une femme qui n'aime que &quot;le cinéma qui brûle&quot;, &quot;les films qui changent la vie&quot;, les rôles &quot;qui l'allument&quot;. Une femme qui court, provoque, initie les projets. Une femme qu'aucun échec n'a jamais arrêtée. Une femme qui prend rendez-vous avec un réalisateur parce qu'elle a eu une idée dans un avion. Une femme qui accepte un rôle uniquement pour jouer une scène qui l'obsède. Une femme qui fait peur à ses proches en restant littéralement dans la peau des personnages qu'elle incarne. Une femme qui comme le dit le réalisateur Claude Lelouch n'a peur de rien. Une femme qui aime le cinéma jusqu'à la folie et dont l'amour illimité est contagieux ! </desc>
<category lang="fr">Documentaire cinéma</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/09/28/2f8d0a86eca042c2fe86149ae42a29fea4899bda.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230302100100 +0100" stop="20230302121500 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">As bestas</title>
<desc lang="fr">Olga et Antoine, un couple qui s'est installé en Galice depuis quelques années, vivent de la terre qu'ils travaillent. A côté de cela, ils restaurent également de vieilles demeures afin que le village se développe. Cherchant au maximum à préserver la nature, ils oeuvrent de manière écoresponsable. L'arrivée d'éoliennes va créer un conflit avec leurs voisins, qui s'y opposent fermement. Source de tensions, ce sujet va amener les relations entre eux jusqu'à un point de non-retour, chacun campant sur ses positions. Le harcèlement moral subit par les Français va entraîner de lourdes conséquences...
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/06/24/fa097275-02c4-01ab-df2c6c0711343.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230302121500 +0100" stop="20230302133800 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Peter von Kant</title>
<desc lang="fr">Depuis sa demeure qu'il partage avec Karl, son fidèle assistant, Peter contemple fièrement ses années de carrière en tant que réalisateur, qui lui ont apporté gloire et fortune. Désormais quelque peu lassé, il passe ses journées à martyriser son acolyte, peu enclin à refuser les demandes extravagantes de l'artiste. Pourtant, Peter trouve soudain la motivation pour se lancer dans un nouveau projet après sa rencontre avec Amir, un jeune homme dont il a fait la connaissance par le biais d'une amie actrice, Sidonie. Sous le charme, Peter ne tarde pas à promettre monts et merveilles à cette muse qui éveille en lui tant de désirs...
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/06/08/2479354f-030e-62e0-c742910e49b3a.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230302133800 +0100" stop="20230302151800 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Black Phone</title>
<desc lang="fr">De retour de l'école, Finney aperçoit une intrigante camionnette noire et s'en approche. L'adolescent est alors abordé par un mystérieux magicien qui lui propose d'assister à un tour, ce qu'il accepte volontiers. En réalité, le piège se referme sur Finney, qui se retrouve otage d'un inquiétant personnage. Transporté jusqu'à la cave d'une maison isolée, il comprend rapidement les intentions de son kidnappeur. Dans son cachot, Finney ne dispose d'aucun moyen de communiquer avec l'extérieur, si ce n'est un vieux téléphone sobrement fixé au mur, apparemment hors d'état de marche. Pourtant, celui-ci ne tarde pas à se mettre à sonner...
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Film d'horreur</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/04/27/02cb2636-d2df-f55a-4154596d1c7a7.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230302151800 +0100" stop="20230302171600 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">L'Affaire Collini</title>
<desc lang="fr">Fabrizio Collini, ouvrier retraité sans casier judiciaire, a assassiné Hans Meyer, un grand industriel octogénaire très respecté de la haute société allemande, dans un hôtel. Commis d'office pour le défendre, Caspar Leinen, avocat depuis trois mois, se heurte au mutisme de son client. Johanna Meyer, la fille de Hans, lui demande de ne pas s'occuper de cette affaire. En fait Caspar connaissait bien Meyer qui était le grand-père de son meilleur ami. L'avocat était presque un membre de la famille. Leinen mène son enquête pour découvrir que l'homme qu'il respectait tellement était en fait un SS, qui a tué le père de Collini en 1944...
Année de réalisation : 2019</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/01/24/7c3095b79a7f52bc055472edb1e1f837a7f443f4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230302171600 +0100" stop="20230302200700 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/10/01/a65b1d9c8808c6d36bfd533303f0ca54e1214a83.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230302200700 +0100" stop="20230302210000 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">+ de courts</title>
<desc lang="fr">Pas de description</desc>
<category lang="fr">Magazine du cinéma</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/10/10/512bd2972ec72fb9faf1037a3f97f3b78fba68da.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230302210000 +0100" stop="20230302211400 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Tchi tcha : coup de projecteur</title>
<sub-title lang="fr">Arrête tes mensonges</sub-title>
<desc lang="fr">Magazine sur les actualités culturelles, suit les plus populaires événements cinématographiques. </desc>
<category lang="fr">Magazine du cinéma</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/11/10/8f7ac654e934f7d22ad719ba29473dd58468e412.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230302211400 +0100" stop="20230302225500 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Cry Macho</title>
<desc lang="fr">Mike Milo, un ancien champion de rodéo revenu de tout, est devenu éleveur de chevaux. Il accepte une mission aux allures d'odyssée rédemptrice. Le voici en route vers le Mexique, où il doit retrouver le fils d'un vieil ami et le lui ramener. Il faut protéger l'adolescent de Leta, sa mère alcoolique et fêtarde. Celle-ci ne veut pas qu'on lui enlève son fils. Après avoir tenté en vain de dissuader Mike en le séduisant, elle lance à ses trousses un homme de main. En fuite, le duo improbable fait halte dans un village mexicain. Mike s'éprend, et vice versa, d'une veuve propriétaire d'un restaurant...
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/12/17/7_3693412.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230302225500 +0100" stop="20230303004800 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Father of the Bride</title>
<desc lang="fr">Billy Herrera est un père de famille comme les autres. Sauf qu'il doit bientôt marier sa fille. Un peu stressé à cette idée, les choses s'enveniment pour Billy quand en plus sa femme est sur le chemin du divorce. Et d'autres membres de la famille vont rapidement se mêler de l'organisation des noces. Sans compter sur le futur époux de sa fille qui va tout tenter pour séduire aussi son beau-père. Bref, pour Billy, les jours qui s'annoncent ressemblent de plus en plus à un parcours du combattant.
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Comédie romantique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/01/26/22f02acb4634bf48f8aabf330d5e21a92c98caac.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230303004800 +0100" stop="20230303010100 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">L'hebd'Hollywood</title>
<desc lang="fr">La revue de l'actualité du cinéma US. Sortie salles, festivals, films en préparation ou en tournage : Didier Allouch est notre sentinelle à Hollywood ! Des news ponctuées de rencontres avec les grandes figures du cinéma américain, de belles exclus, ainsi que des sujets surprenants sur les coulisses de la célèbre cité des Anges.</desc>
<category lang="fr">Magazine du cinéma</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/12/20/d14248a2328a9498dc9813b5c8b4f147ebaa1feb.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230303010100 +0100" stop="20230303025400 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Uncharted</title>
<desc lang="fr">Nathan Drake, un jeune voleur, s'associe à Victor &quot;Sully&quot; Sullivan, un chasseur de trésors, pour retrouver la fortune d'une valeur inestimable de Ferdinand Magellan, disparue depuis cinq siècles. Les deux se lancent dans un périlleux tour du monde avec l'impitoyable Moncada collé à leurs basques. Ce dernier considère que le trésor revient à sa famille et il se voit par conséquent comme un légitime héritier. Mais Nathan et Sully partent avec une longueur d'avance : des indices qu'aurait laissés le frère du premier vont les mener à Paris, puis vers Gizeh. La cohabitation entre générations permettra-t-elle d'accomplir cet objectif ? 
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Film d'action</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/01/21/3102455d-6da0-f0ef-639ada5cc51d4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230303025400 +0100" stop="20230303045300 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">Goliath</title>
<desc lang="fr">Après le suicide par immolation d'une jeune militante écologiste, une prise de conscience collective entraîne d'importantes manifestations. La cible de ces citoyens révoltés ? Un géant intouchable de l'agrochimie, attaqué pour son plus célèbre désherbant dont il nie fermement la toxicité. Face à un acte qui a ému l'opinion publique, la justice doit trancher. France, spécialiste du droit environnemental, entame un bras de fer judiciaire à l'issue incertaine face à un mastodonte réputé pour broyer moralement ses adversaires. Menaces, intimidations, elle subit une pression de tous les instants, mais refuse courageusement de rompre...
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/02/02/0f08bd8f-2161-d380-1be78f74ae24f.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230303045300 +0100" stop="20230303064000 +0100" channel="CanalPlusCinemaDROM.fr">
<title lang="fr">The Cursed : Le film</title>
<desc lang="fr">La journaliste chevronnée Im Jin Hee enquête sur une série de meurtres de hauts cadres d'une entreprise pharmaceutique. A chaque fois, le corps sans vie du meurtrier est retrouvé à côté de celui de sa victime. Les autopsies révèlent que les tueurs étaient morts depuis plusieurs mois au moment de l'homicide. Im Jin Hee, aidée par So Jin, une adolescente capable de jeter des sorts mortels, découvre que les morts-vivants sont manipulés par un chamane lié à Forest, le plus grand conglomérat informatique de Corée du Sud...
Année de réalisation : 2021</desc>
<category lang="fr">Film d'horreur</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/02/03/df658b3060a9347f370ba15942b5b0b614c3ccf3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>