<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230523053500 +0200" stop="20230523072900 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5B0A2CAD07C8806F6C22861A5010BB6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523072900 +0200" stop="20230523081500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Genre genres</title>
<sub-title lang="fr">Biopics</sub-title>
<desc lang="fr">Le film biographique connaît depuis quelques années un succès considérable en France et dans le reste du monde. Pour en parler, Antoine de Caunes reçoit Elsa Zylberstein, qui a incarné Simone Veil dans &quot;Simone, le voyage du siècle&quot;, Thomas VDB, auteur de &quot;Comedian Rhapsodie&quot;, la dessinatrice de BD Pénélope Bagieu, qui a publié une biographie de la chanteuse Cass Elliot, Thomas Solivérès pour &quot;Les Aventures du jeune Voltaire&quot; et &quot;Edmond&quot;, et enfin Sandor Funtek pour &quot;Suprêmes&quot;, sur les premières années du mythique duo de rap NTM.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CB332C29241E8E8272FE21E281252C90.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523081500 +0200" stop="20230523095800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Novembre</title>
<desc lang="fr">Plusieurs attentats frappent Paris, le 13 novembre 2015, ce qui a pour conséquence de mettre en alerte la sous-direction antiterroriste, avec à sa tête Héloïse et son bras droit Fred. Ils doivent gérer une situation complètement inédite et trouver le plus vite possible ces terroristes en fuite. Les téléphones ne cessent pas de sonner, les indices fusent mais l'équipe doit garder la tête froide et ne pas laisser les émotions prendre le dessus. Des désaccords apparaissent entre les &quot;anciens&quot; plutôt procéduriers et les plus jeunes qui marchent au feeling. Jusqu'à un coup de téléphone qui modifie le déroulement de l'enquête...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F53333EC0CB9C63F0AB78C74D58B9F6F.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523095800 +0200" stop="20230523104500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le cercle</title>
<sub-title lang="fr">Sélection pré-Cannes</sub-title>
<desc lang="fr">Lily Bloom, &quot;une enfant du CERCLE&quot; , fidèle coéquipière de l'émission depuis sept ans, présente ce rendez-vous cinéphilique hebdomadaire. Philippe Rouyer, Marie Sauvion, Frédéric Mercier, Ava Cahen, Emily Barnett, Simon Riaux, Murielle Joudet, Claire Diao, Guillaume Orignac... l'entourent et composent avec elle une équipe éclectique de journalistes et d'écrivains fous de cinéma.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7431B056264E6376A72252CC56130951.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.33.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523104500 +0200" stop="20230523105800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'hebd'Hollywood</title>
<desc lang="fr">La revue de l'actualité du cinéma US. Sortie salles, festivals, films en préparation ou en tournage : Didier Allouch est notre sentinelle à Hollywood ! Des news ponctuées de rencontres avec les grandes figures du cinéma américain, de belles exclus, ainsi que des sujets surprenants sur les coulisses de la célèbre cité des Anges.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DD52482E5A6E85163FD3FCCD6D617E25.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.33.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523105800 +0200" stop="20230523124600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">La machine infernale</title>
<desc lang="fr">Depuis juin 1981 et la tuerie de Knoxville dans le Tennessee, Bruce Cogburn, auteur controversé, vit reclus dans le désert californien. Après un best-seller, il est aujourd'hui incapable de poursuivre son oeuvre. Mais il est contraint de sortir de son isolement lorsqu'un certain William DuKent, apprenti romancier, lui adresse des dizaines de courriers lui réclamant un nouveau roman. D'abord agacé, l'écrivain se demande qui est cette mystérieuse personne. Peu à peu, sa curiosité devient une obsession qui l'entraîne au bord du chaos... </desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/28E3AABB29F46162075F709C30B18432.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523124600 +0200" stop="20230523151200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">The Square</title>
<desc lang="fr">En Suède, Christian, fringant quadragénaire pétri de valeurs humanistes, partage sa vie de père divorcé entre ses deux charmants enfants et son travail de conservateur d'un très respecté musée d'art contemporain. La prochaine exposition de son établissement, intitulée The Square, doit faire se questionner les visiteurs sur les notions d'altruisme et d'empathie. C'est alors qu'en pleine rue, Christian se fait voler son téléphone portable. Cet événement va peu à peu faire s'effondrer quelques-unes des certitudes qui guidaient la vie de Christian...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6A5CA7CBF7803ADE25301626F1F32E9C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523151200 +0200" stop="20230523152400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'hebd'Hollywood</title>
<sub-title lang="fr">Spéciale &quot;Yellowjackets&quot; saison 2</sub-title>
<desc lang="fr">La revue de l'actualité du cinéma US. Sortie salles, festivals, films en préparation ou en tournage : Didier Allouch est notre sentinelle à Hollywood ! Des news ponctuées de rencontres avec les grandes figures du cinéma américain, de belles exclus, ainsi que des sujets surprenants sur les coulisses de la célèbre cité des Anges.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FC5571B9262784EDDCC95467FF71476F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.34.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523152400 +0200" stop="20230523153200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Tchi tcha Home Cinéma</title>
<desc lang="fr">L'actualité du cinéma à Tchi tcha avec Laurie Cholewa et ses invités.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/41D60FD15D953A77351D55AF881910BA.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.28.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523153200 +0200" stop="20230523171500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Rodeo</title>
<desc lang="fr">Vivant de petites combines, Julia est une passionnée de moto, cette pratique lui apportant toute l'adrénaline dont elle a besoin. Pendant l'été, elle rencontre une bande de garçons fans du cross-bitume puis parvient à se faire accepter par ce groupe clandestin. Elle part avec un sérieux désavantage avec son statut de fille dans un groupe majoritairement masculin et assez machiste, mais son caractère bien trempé et sa rage lui permettent de leur prouver qu'elle est leur égale. Véritable boule d'énergie, Julia interpelle par sa volonté impressionnante jusqu'au jour où un accident va remettre en cause sa position au sein de la bande...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7C8B78F86FB65E0DD459630687FD2147.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523171500 +0200" stop="20230523191100 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">La conspiration du Caire</title>
<desc lang="fr">Le jour de la rentrée à l'université al-Azhar du Caire, le Grand Imam décède. Considéré comme la plus haute autorité sunnite du pays, son remplacement est encadré par le pouvoir en place. Soucieux de placer leur candidat à ce poste crucial, les dirigeants, par l'intermédiaire de l'enquêteur Ibrahim, décident de démarcher un élève capable d'espionner ses camarades. C'est Adam, un étudiant boursier, qui est choisi par les services secrets égyptiens pour son profil. Sans attache dans la capitale, le jeune homme bénéficie d'une bonne image. Mais très vite, il se retrouve dans un tourbillon entre les élites religieuses et politiques du pays...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5D5A68E9EF21E14098CFD89D7B4D91B4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523191100 +0200" stop="20230523205800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Frère et soeur</title>
<desc lang="fr">Depuis plus de vingt ans, Alice et Louis ne se parlent plus. Le décès de leurs parents va les amener à se revoir et revenir sur tant d'années de conflits. Elle, talentueuse actrice, lui, professeur et poète, s'évitent lorsqu'ils se croisent dans la rue à cause de la haine qu'Alice voue à son frère. L'aînée de la famille était si talentueuse que l'éclosion de son petit frère a fait naître en elle ce sentiment inavouable et intolérable qu'est la haine. Le voir la surpasser et attirer l'attention l'a amené à le détester. A partir de ce moment-là, elle l'a considéré comme l'instigateur de tous ses maux, jusqu'à la mort des leurs...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C53CC7E0F3D58A921FC9C5760B2BDD40.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523205800 +0200" stop="20230523224700 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Un beau matin</title>
<desc lang="fr">Mère célibataire, Sandra tente de conjuguer vies professionnelle et personnelle malgré les difficultés qui se cumulent. En effet, Georg, son père, est atteint de la maladie d'Alzheimer, et les symptômes sont de plus en plus visibles. Face à l'impossibilité de s'en occuper à plein temps, la solution du placement en EHPAD s'impose. Mais le coût exorbitant des établissements situés à Paris amène Sandra et sa mère à envisager de porter leur choix sur la banlieue, plus accessible. Parallèlement, la jeune femme croise Clément, une vieille connaissance avec laquelle une relation amoureuse débute en dépit de leurs situations respectives...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AAC82481D59FD5C2F625459442CDD586.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523224700 +0200" stop="20230524002400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Chronique d'une liaison passagère</title>
<desc lang="fr">Charlotte et Simon se rencontrent au cours d'une soirée et se plaisent immédiatement. Mais il y a un hic : Simon est marié et a des enfants, alors que Charlotte est mère célibataire. Tous deux se mettent d'accord pour se voir lorsqu'ils le souhaitent et prendre un maximum de plaisir sans y mêler des sentiments. Cependant, au fil du temps et des rencontres, il devient évident pour tous les deux qu'ils sont liés par une incroyable complicité et qu'ils ressentent bien plus que du désir l'un pour l'autre...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/79F18B7D746B1FB4E9F38199985165A0.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230524002400 +0200" stop="20230524003600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Cannes 2023</title>
<desc lang="fr">Le point sur l'édition 2023 du Festival de Cannes, présidé pour la première fois par Iris Knobloch, en remplacement de Pierre Lescure. Le jury est présidé par le réalisateur suédois Ruben Östlund, récompensé de la Palme d'or pour &quot;The Square&quot; en 2017, puis pour &quot;Sans filtre&quot; en 2022.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9B3CE46B421CFCBD11A29D6AC76851BC.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230524003600 +0200" stop="20230524005200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">En aparté express</title>
<desc lang="fr">Avec Charlotte Gainsbourg, Jeff Goldblum, Juliette Binoche, Xavier Dolan, Chiara Mastroianni, Daniel Auteuil, Diane Kruger, Fanny Ardant, Benoît Magimel, Nicolas Bedos, Kristin Scott-Thomas, Michel Blanc et Claude Lelouch.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/06D246BA858BF7607484C1B0C816E707.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230524005200 +0200" stop="20230524021500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le Petit Nicolas : Qu'est-ce qu'on attend pour être heureux ?</title>
<desc lang="fr">Milieu des années 1950. Jean-Jacques Sempé, dessinateur, et René Goscinny, scénariste, partagent un atelier à cheval entre les quartiers de Saint-Germain-des-Prés et de Montmartre où ils laissent libre cours à leur imagination débordante. Un jour, le duo donne naissance à un garçon aux traits bien sympathiques. Rapidement séduits par leur nouvelle création, ils le baptisent &quot;Le Petit Nicolas&quot;, et se lancent à la poursuite de leur projet en inventant tout un univers à leur personnage : famille, amis, mais aussi quelques ennemis inoffensifs et toujours prompts à se disputer. Bien vite, Nicolas entre dans la vie du binôme pour ne plus en sortir...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/61A9CF9DEF2E452A8FE3BFB9A5D93378.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230524021500 +0200" stop="20230524040800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Monday</title>
<desc lang="fr">Mickey et Chloé sont deux jeunes Américains d'une trentaine d'années qui se rencontrent à Athènes, un soir d'été. Ils passent un week-end torride et riche en aventures. L'alchimie entre eux est indéniable et ils vivent une histoire d'amour très intense. Mais, à l'aube du lundi, la magie disparaît et l'étincelle allumée semble s'éteindre. Tous deux se posent la même question : leur aventure peut-elle se muer en quelque chose de plus durable ?...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230524040800 +0200" stop="20230524064000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5B0A2CAD07C8806F6C22861A5010BB6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>