<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230305032000 +0100" stop="20230305050700 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Frère et soeur</title>
<desc lang="fr">Depuis plus de vingt ans, Alice et Louis ne se parlent plus. Le décès de leurs parents va les amener à se revoir et revenir sur tant d'années de conflits. Elle, talentueuse actrice, lui, professeur et poète, s'évitent soigneusement lorsqu'ils se croisent dans la rue à cause de la haine qu'Alice voue à son frère...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A2921DACB6251BE4AAB03CBB3B784CF9.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230305050700 +0100" stop="20230305071600 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5B0A2CAD07C8806F6C22861A5010BB6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230305071600 +0100" stop="20230305080300 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le cercle</title>
<desc lang="fr">&quot;Le Cercle&quot; est un magazine de débats et de critiques cinéphiles animé par un journaliste en compagnie de chroniqueurs et en présence d'un public d'étudiants en cinéma.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2CAF7DBE3DDC65CD682100540E822956.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.23.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230305080300 +0100" stop="20230305103400 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Les Eternels</title>
<desc lang="fr">Dans sa folie, Thanos avait éradiqué la totalité de la population sur Terre. La planète se repeuple grâce à l'Emergence, mais les humains sont à nouveau menacés d'extinction par des créatures redoutables et sanguinaires. Les Eternels, des extraterrestres immortels créés par les Célestes et sur Terre depuis plus de 7000 ans, joignent leurs forces pour protéger l'humanité de leurs ennemis, les Déviants. Ikaris, capable de voler et de tuer ses adversaires avec son regard laser, et Ajak, le leader spirituel des Eternels, retrouvent donc la guerrière Thena, Kingo, Sprite, Makkari, Phastos, l'empathique Sersi et son petit ami Dane...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/43A6AC226702C00748AE6198D8533953.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230305103400 +0100" stop="20230305121500 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Cry Macho</title>
<desc lang="fr">Mike Milo, un ancien champion de rodéo revenu de tout, est devenu éleveur de chevaux. Il accepte une mission aux allures d'odyssée rédemptrice. Le voici en route vers le Mexique, où il doit retrouver le fils d'un vieil ami et le lui ramener. Il faut protéger l'adolescent de Leta, sa mère alcoolique et fêtarde. Celle-ci ne veut pas qu'on lui enlève son fils. Après avoir tenté en vain de dissuader Mike en le séduisant, elle lance à ses trousses un homme de main. En fuite, le duo improbable fait halte dans un village mexicain. Mike s'éprend, et vice versa, d'une veuve propriétaire d'un restaurant...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CD877D3FE6802C6E0529A27D60AD9E76.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230305121500 +0100" stop="20230305142900 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">As bestas</title>
<desc lang="fr">Olga et Antoine, un couple qui s'est installé en Galice depuis quelques années, vivent de la terre qu'ils travaillent. A côté de cela, ils restaurent également de vieilles demeures afin que le village se développe. Cherchant au maximum à préserver la nature, ils oeuvrent de manière écoresponsable. L'arrivée d'éoliennes va créer un conflit avec leurs voisins, qui s'y opposent fermement. Source de tensions, ce sujet va amener les relations entre eux jusqu'à un point de non-retour, chacun campant sur ses positions. Le harcèlement moral subit par les Français va entraîner de lourdes conséquences...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/860A18841FE6731E077E53AA41AB419F.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230305142900 +0100" stop="20230305151600 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le cercle</title>
<desc lang="fr">&quot;Le Cercle&quot; est un magazine de débats et de critiques cinéphiles animé par un journaliste en compagnie de chroniqueurs et en présence d'un public d'étudiants en cinéma.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5BBF645ED025C1B20F44DE858A058432.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.23.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230305151600 +0100" stop="20230305165100 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Les Vieux Fourneaux 2 : bons pour l'asile</title>
<desc lang="fr">Désireux d'aider six migrants, Pierrot décide de les emmener dans le Sud-Ouest chez son meilleur ami, par peur qu'ils ne se fassent débusquer sur Paris. Une fois débarqué chez Antoine à l'improviste, il se rend compte que son camarade accueille déjà Emile, qui souhaite récupérer sa femme Berthe. C'est un véritable chamboulement pour les réfugiés qui débarquent à la campagne au milieu de ces hôtes à l'hospitalité légendaire. Et comme une surprise n'arrive jamais seule, Pierrot et ses copains vont se retrouver dans une situation cocasse puisqu'ils vont aider Larquebuse dans sa campagne électorale en tant que maire de Montcoeur...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EBF7E01B963C8C88D20EBC7E8475B37B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230305165100 +0100" stop="20230305184500 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">En corps</title>
<desc lang="fr">Danseuse professionnelle, Elise subit une grave blessure à l'occasion d'une représentation. A seulement 26 ans, elle apprend par les médecins que les dégâts sont irréversibles et qu'elle doit mettre un terme à sa prometteuse carrière. Alors qu'elle voit son monde s'effondrer, Elise se consacre à une longue convalescence passée entre Paris et la Bretagne. Pour ne pas décrocher complètement de son univers de prédilection, la jeune femme se rapproche très vite d'une troupe rencontrée par pur hasard, et ayant une approche et une pratique aux antipodes de ce qu'elle a connu jusque là, loin du stress et des entraînements intensifs...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/918DA41713465DE21B21878CE7B4B938.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230305184500 +0100" stop="20230305193200 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le cercle</title>
<desc lang="fr">&quot;Le Cercle&quot; est un magazine de débats et de critiques cinéphiles animé par un journaliste en compagnie de chroniqueurs et en présence d'un public d'étudiants en cinéma.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2CAF7DBE3DDC65CD682100540E822956.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.23.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230305193200 +0100" stop="20230305205800 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Les Minions 2 : Il était une fois Gru</title>
<desc lang="fr">Alors qu'il n'a que 12 ans, Felonius Gru grandit avec l'envie de rejoindre le groupe de méchants &quot;Vicious 6&quot; mené par le légendaire Will Karnage. Lorsque ce dernier est congédié, Gru tente de prouver avec l'aide des Minions, Kevin, Stuart, Bob et le nouveau, Otto, qu'il a toutes les qualités requises pour faire partie de la bande. Mais, après un entretien infructueux, il décide de les voler et c'est à partir de là que commencent tous les problèmes pour lui et les Minions. Ils deviennent les ennemis numéro un des &quot;Vicious 6&quot;. Pour se défendre, Felonius se tourne vers Will Karnage, qui devient contre toute attente un allié improbable dans cette lutte avec leurs opposants...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0DE47055B2E923A9B95DA9A1B9B1E42E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230305205800 +0100" stop="20230305222800 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Menteur</title>
<desc lang="fr">Quadragénaire quelque peu égoïste, Jérôme n'hésite pas à se sortir des situations qu'il considère comme indésirables en usant de mensonges grossiers. Habitués à ses frasques, ses amis ne manquent toutefois jamais de lui reprocher son manque de franchise, mal inguérissable. Un jour, Jérôme constate avec stupéfaction que ses affabulations, même les plus fantasques, semblent se réaliser dans la foulée. Un dégât des eaux, des aventures inventées, les soucis médicaux, toutes ses inventions deviennent peu à peu réalité. Incapable de stopper le cours des événements, il tente d'anticiper les conséquences en se remémorant ses mensonges...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/519784CEA601EF1C6E8F3710C204B94D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230305222800 +0100" stop="20230306002000 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">La grande piscine</title>
<desc lang="fr">La maire de Grubberg trouve que la maintenance de la piscine locale est trop chère et qu'elle devrait être fermée. Karl, le maître-nageur, ne veut pas perdre son travail. Pour sauver la piscine, il envisage de lancer une initiative citoyenne mais ses relations exécrables avec les nageurs vouent quasiment l'initiative à l'échec. Sali, son stagiaire nigérian, est apprécié de tous mais il est obnubilé par l'envie d'émigrer au Canada. Lorsque Sali rencontre Lisa, une nageuse professionnelle, il reconsidère son plan...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/541A3FD737B7A59E567F60EC1C4BA964.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230306002000 +0100" stop="20230306010300 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Tchi tcha</title>
<desc lang="fr">Magazine cinéma au coeur de l'actualité culturelle, Tchi Tcha traite tous les genres cinématographiques, des plus pointus aux plus populaires, des blockbusters aux découvertes. Laurie Cholewa, avec la complicité de Perrine Quennesson et Renan Cros, donne rendez-vous chaque vendredi à 19H45 et chaque dimanche à 12H en clair sur Canal+. L'émission est aussi à retrouver sur Ciné+. </desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E35C24EE5C965A9FC66D35F18C9EB5BA.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.20.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230306010300 +0100" stop="20230306031700 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Les choses humaines</title>
<desc lang="fr">A l'aube de son retour aux Etats-Unis où il réside, Alexandre est stupéfait de découvrir la police débarquer chez lui pour une perquisition. Il ne tarde pas à saisir la raison de cette venue une fois placé en garde à vue. Mila, la fille du compagnon de sa propre mère, l'accuse de viol. Alors que le jeune homme nie catégoriquement les faits, évoquant une relation consentie, cette dernière maintient ses accusations en livrant une multitude de détails sordides. Submergés par les doutes, les parents ignorent comment réagir face à cette situation qui, peu importe l'issue, réserve des conséquences dramatiques pour leurs enfants...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/06CE53084B6AC3A8AA5462C554DAEA21.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230306031700 +0100" stop="20230306044200 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Arthur, malédiction</title>
<desc lang="fr">Depuis sa plus tendre enfance, Alex ne cache à personne son admiration pour le personnage d'Arthur et de ses acolytes les Minimoys. Pour son anniversaire, ces derniers décident de lui réserver une surprise en organisant une virée dans la maison où l'oeuvre a été tournée. Sur place, l'endroit, bien lugubre, correspond finalement peu à leurs attentes. Malgré les mises en garde du gardien du site, qui les prévient des risques encourus, les adolescents poursuivent leur séjour et s'installent dans la fameuse demeure. Rapidement, le groupe subit une avalanche d'événements inquiétants, et ils comprennent qu'ils ont commis une erreur...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/15C74E81348FB6DC4C37980BC90BDE1B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230306044200 +0100" stop="20230306065900 +0100" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2FE94A7D93AAD8E38CC5F134073111ED.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>