<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230503034200 +0200" stop="20230503064000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Les Tuche 4</title>
<desc lang="fr">Lassé de sa vie à l'Elysée, Jeff revient à Bouzolles avec toute sa famille après avoir quitté ses fonctions présidentielles. Ravis de revenir dans leur village, ils attendent Noël avec impatience, et Cathy souhaite profiter de l'occasion pour inviter Maguy, sa soeur, et son mari Jean-Yves que Jeff ne peut pas voir en peinture après une brouille vieille de dix ans. Il accepte tout de même la requête de sa femme, mais dès l'arrivée de la belle-famille, un désaccord oppose à nouveau les deux hommes. Rapidement, Jeff prend la décision de racheter une entreprise de jouets convoitée par Jean-Yves, un financier sans scrupules à ses yeux...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/61649D83C730E53FD0D4AC71A50AEB46.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503064000 +0200" stop="20230503073200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">+ de courts</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DCA6F471F89B12F82F923DA2E2E258AB.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.14.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503073200 +0200" stop="20230503081600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Tchi tcha</title>
<desc lang="fr">Magazine cinéma au coeur de l'actualité culturelle, TCHI TCHA traite tous les genres cinématographiques, des plus pointus aux plus populaires, des blockbusters aux découvertes. Laurie Cholewa, avec la complicité de Perrine Quennesson et Renan Cros, invite dans un espace de culture et de divertissement où il fait bon se poser. TCHI TCHA !</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E35C24EE5C965A9FC66D35F18C9EB5BA.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.27.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503081600 +0200" stop="20230503095200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'ombre d'un mensonge</title>
<desc lang="fr">Depuis des années, Phil vit coupé du monde sur une petite île écossaise isolée, au sein d'une communauté presbytérienne. Victime d'un AVC qui provoque une perte totale de mémoire, Phil revient sur son île après une période de convalescence à l'hôpital. Sur place, Millie est chargée de l'aider à retrouver ses marques. Peu à peu, Phil reprend du poil de la bête, se remet au travail et il parvient à récupérer physiquement. Mais il souffre terriblement de cette absence de souvenirs, et ne peut s'empêcher de questionner Millie pour découvrir des bribes de son passé. Cette dernière lui révèle qu'ils étaient jadis des amants secrets...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C0B501884B0B59F4A3F33FA9CEDF86EF.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503095200 +0200" stop="20230503112900 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Les volets verts</title>
<desc lang="fr">Monstre sacré du cinéma, l'acteur Jules Maugin songe à prendre une retraite bien méritée malgré sa popularité auprès du public et les nombreuses propositions qu'il reçoit. D'autant plus que les mauvaises nouvelles s'enchaînent. Jeanne, sa compagne de longue date, le fuit, et les médecins lui interdisent alcool et cigarettes. Agé de 65 ans, lâché par son corps, lassé, le comédien ne souhaite désormais qu'une seule chose : fuir les mondanités parisiennes afin de profiter de la quiétude du bord de mer. Alors qu'il commence doucement à mettre ses plans à exécution, le destin décide finalement de lui jouer un tour inattendu mais sympathique...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/92AD86104AFB289FB78B01EDACBF58A5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503112900 +0200" stop="20230503131300 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">I'm Your Man</title>
<desc lang="fr">En Allemagne, un groupe de scientifiques souhaite mener une expérience innovante : faire cohabiter une de leurs collègues en quête d'un compagnon, Alma, avec Tom, un robot humanoïde à l'apparence plus vraie que nature. D'abord sceptique, cette dernière ne tarde pas à être flattée par les attentions de son petit ami certes fait de chair, mais aussi de boulons. Troublée, Alma semble se mettre à croire en la possibilité d'une vie commune avec Tom, programmé pour réaliser tous ses désirs et pour la connaître jusqu'au bout des ongles. Au fil du temps, les deux finissent par se rapprocher au point de ressembler à un couple &quot;normal&quot;...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4829AC55F39DFE3A3293EFC2522C2BE6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503131300 +0200" stop="20230503140100 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le cercle</title>
<desc lang="fr">Le Cercle est un magazine de débats et de critiques cinéphiles animé par un journaliste en compagnie de chroniqueurs et en présence d'un public d'étudiants en cinéma.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2CAF7DBE3DDC65CD682100540E822956.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.31.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503140100 +0200" stop="20230503160300 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Là où chantent les écrevisses</title>
<desc lang="fr">Dans une petite ville de Caroline du Nord, Kya, une jeune femme, nourrit bien des fantasmes et des rumeurs. Abandonnée par sa famille, elle a été retrouvée des années plus tôt errant dans les marécages boueux qui jouxtent la bourgade. Malgré tous ses efforts, elle ne parvient pas à s'intégrer à la communauté, qui se fait une joie de la moquer en toute occasion. Seuls deux jeunes hommes la côtoient et la soutiennent. Un jour, le cadavre de l'un d'entre eux est retrouvé gisant embourbé dans les eaux. Immédiatement, tous les yeux se dirigent sur Kya, considérée comme la principale suspecte d'un effroyable crime qu'elle nie avoir commis...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D55508C7A357ACB579BAC17CF32B321C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503160300 +0200" stop="20230503173800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Jumeaux mais pas trop</title>
<desc lang="fr">C'est un test ADN demandé par la justice qui est le point de départ de l'incroyable nouvelle qui va changer la vie d'Anthony. Il apprend, à l'âge de 33 ans, qu'il a un frère jumeau de couleur de peau différente. Et ce n'est pas tout puisqu'il s'agit de Grégoire Beaulieu, un homme politique en vogue. Seul problème, ce dernier n'est aucunement au courant de l'existence de ce nouveau membre de sa famille. En pleine campagne électorale, un tel choc pourrait déstabiliser celui qui est le grand favori. Anthony trouve alors un moyen ingénieux pour se rapprocher de Grégoire sans lui annoncer la nouvelle : se faire engager en tant que chauffeur personnel...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BA05777423D9A09B5AA1A51A1D2A8274.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503173800 +0200" stop="20230503190400 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Maigret</title>
<desc lang="fr">Dans les années 50, le cadavre d'une jeune femme impossible à identifier à été retrouvé place Vintimille à Paris. Jules Maigret, un illustre commissaire, décide de prendre en charge cette enquête qui s'annonce des plus complexes face à l'absence complète d'indices à proximité de la victime. Pour parvenir à ses fins, l'expérimenté Maigret pense tout d'abord à se pencher sur la tenue portée par cette dernière, une splendide et luxueuse robe de soirée. Son flair s'avère payant puisque l'élément lui permet rapidement de remonter la piste jusqu'à une boutique du 9e arrondissement spécialisée dans la location de ce type de vêtement...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0F66AB1FC1B975ABF2F2BC6788691478.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503190400 +0200" stop="20230503204200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Ténor</title>
<desc lang="fr">C'est en effectuant une livraison de sushis à l'opéra Garnier qu'Antoine va faire une rencontre qui va changer sa vie. Cet étudiant issu des quartiers de la banlieue parisienne jongle entre son métier de livreur et ses combats de rap. Il tombe nez à nez avec madame Loyseau. Cette professeur de chant décèle chez ce dernier un talent brut et décide, contre l'avis de nombreuses personnes, de développer son potentiel. Mais pour cela, Antoine va devoir cacher ses allées et venues à ses proches car, pour eux, l'opéra reste un endroit pour les gens aisés, loin de leur monde. Malgré ces difficultés, il donne tout pour réussir...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CDD877EDFA2E2E319FD219FC999603D4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503204200 +0200" stop="20230503205500 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'hebd'Hollywood</title>
<desc lang="fr">La revue de l'actualité du cinéma US. Sortie salles, festivals, films en préparation ou en tournage : Didier Allouch est notre sentinelle à Hollywood ! Des news ponctuées de rencontres avec les grandes figures du cinéma américain, de belles exclus, ainsi que des sujets surprenants sur les coulisses de la célèbre cité des Anges.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DD52482E5A6E85163FD3FCCD6D617E25.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.31.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503205500 +0200" stop="20230503205800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">La séance du Cercle</title>
<sub-title lang="fr">L'école est à nous / Le Trésor du Petit Nicolas</sub-title>
<desc lang="fr">Pour tous les admirateurs de l'art, &quot;La séance du Cercle&quot; fait découvrir toutes les nouveautés du monde du film, du théâtre et de la culture. </desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E6DEE87B320E433176D7C2227FBA910B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503205800 +0200" stop="20230503224200 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'école est à nous</title>
<desc lang="fr">Virginie Thévenot, une nouvelle professeure de mathématiques, fait sa rentrée au collège. Elle se voit confier une classe qui aurait un niveau très bas. Lorsqu'une grève générale se produit, Virginie décide d'utiliser une nouvelle tactique et donne plus de liberté à ses élèves. Contre l'avis du principal du collège, elle propose aux adolescents de faire ce qu'ils ont toujours voulu faire, une véritable surprise pour eux. Contrairement aux attentes des collègues de Virginie, les élèves s'épanouissent et laissent place à leur imagination, en faisant ressortir tout ce qu'ils ont de positif en eux...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3B91B0DBD9D46CE410E7E9F3E8C0915C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503224200 +0200" stop="20230504002300 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Le trésor du Petit Nicolas</title>
<desc lang="fr">Le Petit Nicolas a une vie parfaite auprès de son papa et de sa maman. Il y a surtout sa bande de copains avec lesquels il s'amuse beaucoup et fait les 400 coups en classe. Mais sa vie bascule quand son père est nommé directeur et annonce que la famille doit déménager dans le sud de la France. Pas question de se séparer de ses amis. Nicolas veut mettre la main sur un trésor qui lui permettrait de rester avec eux. La bande se lance dans une folle aventure...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Jeunesse</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/04DF3FCA43A25AEDE42FE2FE22F9769D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504002300 +0200" stop="20230504003600 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'hebd'Hollywood</title>
<desc lang="fr">La revue de l'actualité du cinéma US. Sortie salles, festivals, films en préparation ou en tournage : Didier Allouch est notre sentinelle à Hollywood ! Des news ponctuées de rencontres avec les grandes figures du cinéma américain, de belles exclus, ainsi que des sujets surprenants sur les coulisses de la célèbre cité des Anges.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DD52482E5A6E85163FD3FCCD6D617E25.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.31.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504003600 +0200" stop="20230504025000 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">The Execution</title>
<desc lang="fr">Depuis plus de dix ans, Issa Davydov, inspecteur de police russe, était sur les traces d'un tueur en série recherché pour voir sauvagement poignardé plusieurs femmes. Il finit par réussir à l'arrêter et commence à l'interroger longuement. Atteint de troubles mentaux, l'assassin reste évasif sur les faits qui lui sont reprochés et il est difficile pour l'enquêteur de prouver sa culpabilité. Cette affaire devient de plus en plus personnelle pour Davydov...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/21091D16135DC1C30CB674B4CB56409C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504025000 +0200" stop="20230504044800 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">L'origine du mal</title>
<desc lang="fr">En route vers le sud de la France, Stéphane est ravie de pouvoir enfin passer du temps avec son père, Serge, un homme remarié et qu'elle ne connait quasiment pas. Arrivée sur place, la jeune femme découvre une ambiance pour le moins inquiétante, entre une épouse au discours original et la fille du couple, à l'ambition démesurée. Rapidement, Stéphane sent qu'un malaise règne dans la luxueuse villa de cet homme dont la fortune semble attiser bien des convoitises. Serge ne tarde pas à lui révéler que sa famille se démène pour tenter de le faire placer en faisant croire qu'il n'a plus toute sa tête. Stéphane perd vite tous ses repères...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/700CB2274C155D2B6B50745328AF6820.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504044800 +0200" stop="20230504072700 +0200" channel="CanalPlusCinema.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2FE94A7D93AAD8E38CC5F134073111ED.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>