<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230501053300 +0200" stop="20230501062600 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Profession : cuisinier.ère</title>
<desc lang="fr">Cette collection de magazines réunit de brillants représentants d'une même discipline. Après les actrices, les acteurs, les humoristes, les créateurs et les créatrices, les réalisateurs, les réalisatrices, les écrivains, c'est au tour des cuisiniers de raconter leur métier, la façon dont ils l'exercent, le chemin qu'ils ont parcouru pour arriver à cette profession, ou encore la passion qui les anime et les doutes qui les étreignent parfois. Michel Denisot organise cette rencontre proche d'une master class à plusieurs voix. C'est l'occasion pour les chefs Akrame Benallal, Pierre Gagnaire, Adeline Gattard, Cyril Lignac, Thierry Marx, Anne-Sophie Pic et Guy Savoy de croiser leurs expériences.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1A4C09189518D4AB7E239D8A21F1094B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501062600 +0200" stop="20230501072200 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Profession : flic et agent</title>
<desc lang="fr">Michel Denisot réunit autour de lui sept grandes figures de la police française : Martine Monteil, Danielle Thiéry, Claude Cancès, Ange Mancini, Olivier Marchal, Richard Marlet et Raphaël Nedilko. Chacun raconte comment est née sa vocation, mais aussi quelles affaires l'ont marqué. Tous évoquent également les doutes qu'ils ont pu avoir concernant certains dossiers traités au cours de leur carrière. Les sept invités se confient dans un huis clos inédit, riche en anecdotes, et lèvent un pan de voile sur des affaires qui ont souvent tenu la France entière en haleine. Une discussion rare et captivante où règne le respect, autour de valeurs communes comme la justice et la fraternité.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DE64F29B8ACDB8F5AAC6FBEDCB38673F.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501072200 +0200" stop="20230501091000 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Nos programmes se terminent pour cette journée, en attendant ceux de demain.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Fin</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5B0A2CAD07C8806F6C22861A5010BB6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501091000 +0200" stop="20230501095700 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">The Tower</title>
<desc lang="fr">Hadley Matthews, un policier chevronné, et Farah, une adolescente libyenne, ont fait une chute mortelle du haut de la Tour Portland, un immeuble d'habitation au sud-est de Londres. La capitaine Sarah Collins et le lieutenant Steve Bradshaw du Bureau des enquêtes spéciales sont appelés sur le lieux du drame. Sur le toit, Collins découvre une jeune policière, Lizzie Adama, et Ben, un garçon de 5 ans, tous deux en état de choc. L'affaire s'annonce difficile...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/902A24AC741B4BE620671B742D6A4C44.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501095700 +0200" stop="20230501104200 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">The Tower</title>
<desc lang="fr">Un appel public est lancé pour retrouver Adama. Collins rend visite à l'instituteur de Farah qui conteste l'image de l'adolescente comme étant une déséquilibrée et lui apprend qu'elle a passé deux ans dans un camp de réfugiés. Pendant ce temps, Younes affirme que Hadley a fait des remarques racistes à Farah. Collins découvre que, dans des déclarations séparées, Adama a à la fois ignoré l'allégation de Younes et l'a ensuite démentie. </desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8BE5DD21BFD31109FEDF2B1D77B9AAFC.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501104200 +0200" stop="20230501112800 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">The Tower</title>
<desc lang="fr">Les autopsies des deux corps de la Tour Portland livrent de nouveaux indices déterminants qui permettent à Collins de retracer les derniers instants de Farah et Matthews. De son côté, Bradshaw retrouve enfin Lizzie. Interrogée par Collins, la jeune officier retrace le déroulement des faits et finit par révéler ce qui s'est passé en haut de la tour le jour du drame...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/14493086E5AE0B02936B5DE31E459A45.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501112800 +0200" stop="20230501121500 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Django</title>
<sub-title lang="fr">New Babylon</sub-title>
<desc lang="fr">Au Texas, en 1872, John Ellis, ancien esclave, et Sarah, une jeune orpheline, ont fondé La Nouvelle-Babylone, une ville de parias qui accueille des hommes et des femmes de toutes origines, races et croyances, une terre d'égalité. C'est là que débarque Django, solitaire écorché vif, lancé à la recherche de l'assassin de sa famille. Là aussi qu'il retrouve sa fille Sarah, unique rescapée du massacre survenu près de huit ans plus tôt.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/36171DB84A2A85D467DF37CE61D94370.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501121500 +0200" stop="20230501125800 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Django</title>
<sub-title lang="fr">The Lady</sub-title>
<desc lang="fr">Sarah fait une découverte salvatrice pour les finances de La Nouvelle-Babylone : les sous-sols de la ville regorgent de pétrole. Avec John, elle pousse la porte de la banque d'Elmdale, la ville voisine, pour financer une foreuse. Ils s'attirent les foudres d'Elizabeth Thurmann, la potentat locale, qui prépare un guet-apens. Seymour, Kevin et Phillip, les fils de John, sollicitent Django pour déjouer le plan d'Elizabeth.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D9A5DF4DA548A56031E8CB73565DDFC3.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501125800 +0200" stop="20230501134500 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Django</title>
<sub-title lang="fr">Nagadoches</sub-title>
<desc lang="fr">John, ses fils, Django et Sarah se rendent à Nagadoches, où un vieil ami de John pourrait éventuellement leur vendre une foreuse. Alertée par Aaron, son protégé infiltré à La Nouvelle-Babylone, Elizabeth tente d'avoir un coup d'avance et organise une attaque. Mais Django ne tarde pas à contrarier ses plans. L'espoir d'une nouvelle ère pour La Nouvelle-Babylone reste possible, tout comme celui, pour Django, de retrouver enfin l'assassin qu'il poursuit sans relâche depuis longtemps.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/60F5D026AC7AC1D2BEAAA498B60B14AC.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501134500 +0200" stop="20230501143300 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Django</title>
<sub-title lang="fr">Fountainhead</sub-title>
<desc lang="fr">Le cratère de La Nouvelle-Babylone a tenu ses promesses : le pétrole coule à flots. Django et Seymour sont missionnés pour vendre le précieux or noir à Pueblo. Mais ils subissent une attaque de mercenaires qui enlèvent Seymour et le livrent immédiatement à Elizabeth. John et ses deux fils, épaulés par Django et Sarah, n'ont d'autre choix que de se rendre à Elmdale pour sauver Seymour.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/197B2179456387B641B04B9F91CEFC24.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501143300 +0200" stop="20230501152200 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Django</title>
<sub-title lang="fr">Chambersburg</sub-title>
<desc lang="fr">Seymour n'a aucune indulgence pour son père, à qui il reproche la mort de son frère. Bien qu'elle soigne Django, Sarah lui en veut toujours de ne pas être revenu après la guerre et d'avoir laissé ses lettres sans réponse. Un morceau joué par son fils replonge Elizabeth dans de vieux souvenirs et la pousse à une décision radicale. Django suggère un plan à John pour s'assurer de la loyauté de Seymour.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/066284A04139C8E21C34ECEE3F778595.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501152200 +0200" stop="20230501160400 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Django</title>
<sub-title lang="fr">The Trial</sub-title>
<desc lang="fr">John et Django ont rendez-vous avec un avocat mais celui-ci est abattu alors qu'il venait à leur rencontre. Le shérif Boone presse John de l'accompagner jusqu'à Emsdale, où doit se tenir son procès. Django y retrouve le colonel Fourier, avec qui il avait servi pendant la guerre civile, avant que les deux hommes soient réunis dans un camp de prisonniers. Mais la solidarité enter eux s'est dissipée.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4702FE3E4E056B027ACA0C181EEB4B52.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501160400 +0200" stop="20230501165400 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Django</title>
<sub-title lang="fr">The Giant</sub-title>
<desc lang="fr">De retour à La Nouvelle-Babylone, John apprend que Seymour a failli mettre le feu à la ville, avant de prendre la fuite pour retrouver Elizabeth. Pour défendre la ville, John est bien décidé à monter une armée, une velléité belliqueuse qui déplaît fortement à Sarah. Par ailleurs, des souvenirs reviennent hanter la jeune femme, et ceux-ci ne collent pas avec les récits que lui a racontés John sur leur rencontre.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BF70CFE4426BFF9B65FE952C0676B60B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501165400 +0200" stop="20230501173500 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Django</title>
<sub-title lang="fr">Tobacco Tin</sub-title>
<desc lang="fr">Elizabeth promet à Seymour la liberté pour lui et Sarah une fois qu'ils seront mariés. Cette dernière a été enlevée avec Kevin, blessé, par la bande à Bolton, des bandits qui comptent bien obtenir un maximum d'argent en échange de ces deux prisonniers. Django et John tentent de les retrouver avant qu'il ne soit trop tard. </desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/17961BAC35B5B279F766080FF4F6DED7.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501173500 +0200" stop="20230501181900 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Django</title>
<sub-title lang="fr">Masquerade</sub-title>
<desc lang="fr">Pour célébrer le retour de Sarah, John organise une grande fête costumée. Les portes de La Nouvelle-Babylone s'ouvrent enfin et la cité toute entière se prépare à vivre une nuit de carnaval mémorable. De son côté, Elizabeth parvient secrètement à se fondre parmi la foule, avec l'intention de purifier la ville de tous ses démons, au premier rang desquels John et ses proches. Le plan machiavélique d'Elizabeth va-t-il prendre forme lors de cette nuit où tout est possible ?</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/17614E79CE79CCF752D9119186CD80B6.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501181900 +0200" stop="20230501192100 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Django</title>
<sub-title lang="fr">The Western Sea</sub-title>
<desc lang="fr">Pour venger la mort de son frère, Kevin mène une opération de représailles à Elmdale. Les victimes sont nombreuses. Elizabeth riposte immédiatement et mobilise tous les habitants pour attaquer La Nouvelle-Babylone. Les souvenirs de Sarah se précisent. Elle se remémore la nuit du massacre de sa famille dans les moindres détails. Les masques commencent à tomber.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DA7A3A67F4E5EB4E0B2230D9CDA2A80B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501192100 +0200" stop="20230501195300 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Ovni(s)</title>
<desc lang="fr">Le bureau est en ébullition : alors qu'ils cherchent à établir un lien entre les quatre témoins du phénomène, un jeune réalisateur américain débarque au GEPAN, où il veut tourner son prochain film sur les ovnis. Didier fait tout pour l'en dissuader, au risque de se mettre à dos l'équipe. Didier et Elise essaient de tempérer la rébellion de leur fille Diane...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0428859F024FEC02047B7FDCCBC15CAC.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501195300 +0200" stop="20230501202200 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Ovni(s)</title>
<desc lang="fr">Didier et Véra déchiffrent le message reliant les témoins du phénomène. En enquêtant sur un crop circle dans un champ de maïs, Marcel découvre l'existence d'un prototype d'arme à micro-ondes. Il pense qu'ils se sont faits berner par le Commandant Delbrosse. Didier déchante. Véra continue à croire que les faits surnaturels auxquels ils ont été confrontés ont pour point commun Didier...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/402AE3DD8087F47F6F0D576B25C96F2C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501202200 +0200" stop="20230501205800 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Ovni(s)</title>
<desc lang="fr">L'équipe est sous le choc : elle a découvert le rapport de Didier qui recommande la fermeture du GEPAN. Didier décide de démissionner. Elise et Didier trouvent la cause de l'explosion de la fusée Cristal. Didier comprend qu'une attaque de grande ampleur va avoir lieu le jour d'une manifestation au Larzac à laquelle sa fille assiste. Didier part pour la sauver...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/278609F4EB97A5CE8195CC51BC56FC7E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501205800 +0200" stop="20230501210000 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Les kassos</title>
<sub-title lang="fr">Animal plaza</sub-title>
<desc lang="fr">L'assistante sociale déprime dans son bureau, qu'elle trouve peu accueillant. Stephanook Plazza et Valérie viennent s'occuper de la décoration des lieux.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AF384A2C55184B7BA6272734A0A113C0.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501210000 +0200" stop="20230501210300 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Les kassos</title>
<sub-title lang="fr">Clipi / Narniac</sub-title>
<desc lang="fr">Clipi cherche du travail mais se montre envahissant. Pourtant l'assistante sociale finit par avoir besoin de son aide.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3D39413B9866AF534CD6ED9D46EC602E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501210300 +0200" stop="20230501215000 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Mood</title>
<sub-title lang="fr">Hannibal</sub-title>
<desc lang="fr">Sasha pense qu'elle a trouvé une nouvelle meilleure amie en la personne de Carly, avec qui elle s'amuse et fait la fête. Elle déplore cependant que son activité en ligne ne lui rapporte pas autant qu'espéré. Carly lui conseille de mettre de côté ses préjugés et d'accepter de faire ce que les autres ne peuvent pas ou ne veulent pas. Kobi, le frère d'Abi, lui propose de venir au studio pour enregistrer des chansons.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/17E730156A427146C373EC6DEE061FF3.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501215000 +0200" stop="20230501223600 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Mood</title>
<sub-title lang="fr">Get That Schmoneyyy</sub-title>
<desc lang="fr">Sasha rend visite à sa mère dans sa nouvelle maison, mais les retrouvailles ne sont pas à la hauteur de ses espérances. Megan est excitée en découvrant que sa soeur habite avec Carly, très populaire sur les réseaux. Une nouvelle déstabilise Sasha. Kobi lui révèle qu'il a découvert par hasard son site mais qu'il ne la juge pas. Il lui propose par ailleurs de se produire lors d'une scène ouverte qu'il organise...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5A851E23A6D5E4C6C13E854B391A7457.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501223600 +0200" stop="20230501233400 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Rogue Heroes</title>
<desc lang="fr">Les membres nouvellement recrutés des SAS effectuent une première mission désastreuse et dévastatrice. Déterminés à prouver que leur stratégie fonctionnera, ils se préparent à réessayer. Le lieutenant David Stirling et son commando ne veulent pas baisser les bras et souhaitent repartir au combat mais cette fois-ci avec une meilleure stratégie afin d'infliger aux forces de l'Axe des dégâts ciblés, et le tout sans prendre de risques pour la vie de l'escouade. </desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4DE3B072634589811EF58D1C4D7867EF.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501233400 +0200" stop="20230502003400 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Rogue Heroes</title>
<desc lang="fr">Installés sur leur camp de base en plein désert, les hommes du SAS préparent leur prochain assaut. Stirling compte bien prendre sa revanche sur Paddy Mayne revenu vainqueur de Tamet. Les deux hommes rivalisent sur le terrain, au grand dam du lieutenant &quot;Jock&quot; Lewes qui parle d'enfantillages. Pour Stirling, seuls les cibles ennemies comptent, mais cette fois, ils vont devoir se frotter à une sécurité accrue.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/64059902117710B1D3C9507E5ABE416A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502003400 +0200" stop="20230502010600 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Ovni(s)</title>
<desc lang="fr">Le bureau est en ébullition : alors qu'ils cherchent à établir un lien entre les quatre témoins du phénomène, un jeune réalisateur américain débarque au GEPAN, où il veut tourner son prochain film sur les ovnis. Didier fait tout pour l'en dissuader, au risque de se mettre à dos l'équipe. Didier et Elise essaient de tempérer la rébellion de leur fille Diane...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0428859F024FEC02047B7FDCCBC15CAC.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502010600 +0200" stop="20230502013500 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Ovni(s)</title>
<desc lang="fr">Didier et Véra déchiffrent le message reliant les témoins du phénomène. En enquêtant sur un crop circle dans un champ de maïs, Marcel découvre l'existence d'un prototype d'arme à micro-ondes. Il pense qu'ils se sont faits berner par le Commandant Delbrosse. Didier déchante. Véra continue à croire que les faits surnaturels auxquels ils ont été confrontés ont pour point commun Didier...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/402AE3DD8087F47F6F0D576B25C96F2C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502013500 +0200" stop="20230502021000 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Ovni(s)</title>
<desc lang="fr">L'équipe est sous le choc : elle a découvert le rapport de Didier qui recommande la fermeture du GEPAN. Didier décide de démissionner. Elise et Didier trouvent la cause de l'explosion de la fusée Cristal. Didier comprend qu'une attaque de grande ampleur va avoir lieu le jour d'une manifestation au Larzac à laquelle sa fille assiste. Didier part pour la sauver...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6241B0B76C3F1A70AC1384D3850E2ED7.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502021000 +0200" stop="20230502034600 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Les aventures des enfants du chemin de fer</title>
<desc lang="fr">En 1944, en Angleterre, alors que la Seconde Guerre mondiale fait rage, le pays est soumis à des bombardements. Des enfants sont évacués de Manchester vers le village d'Oakworth, dans le West Riding du Yorkshire. Il y a là Lily, 14 ans, Pattie, 11 ans, et Ted Watts, 7 ans. Ils sont accueillis par Bobbie Waterbury, sa fille Annie, maîtresse d'école, et son fils Thomas, âgé de 13 ans. Le petit groupe d'enfants se lie d'amitié avec Abe McCarthy, un soldat américain, blessé, et qui se cache dans le quartier de la gare. Abe prétend qu'il est en mission secrète. </desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/237D2BAD173ADD7ED226662B758A38DD.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502034600 +0200" stop="20230502040100 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Calls</title>
<sub-title lang="fr">L'égarée</sub-title>
<desc lang="fr">Alors qu'elle rentre chez elle, un soir, en parlant au téléphone avec sa petite amie qui séjourne à l'autre bout du monde, une femme est suivie par trois hommes... </desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/ACB6CF00D152C66229A852F40A8DCECF.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502040100 +0200" stop="20230502040800 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Calls, saison 3, le making of</title>
<sub-title lang="fr">Episode 1</sub-title>
<desc lang="fr">La saison 1 de CALLS, créée par Clémence Setti et Timothée Hochet, avait fait l'événement en 2017 par la saisissante originalité de son dispositif. Une seconde saison avait suivi, tout aussi novatrice. Le chapitre 3 de cette CRÉATION DÉCALÉE CANAL+ poursuit et clôt l'expérience avec sept épisodes qui offrent une nouvelle expérience sonore (et un peu visuelle) portée par les voix d'acteurs formidables.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8154BD758DBD1F190AB8D05D4C0A0A89.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502040800 +0200" stop="20230502041900 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Calls</title>
<sub-title lang="fr">Le lâche</sub-title>
<desc lang="fr">Yvan, un homme d'une soixantaine d'années, appelle un centre de voyance et tombe sur une parfaite inconnue. L'homme tente alors de l'utiliser pour se faire pardonner les erreurs qu'il a pu commettre dans sa vie...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DF8834D8539C11C9B3EA686822C373E4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502041900 +0200" stop="20230502042800 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Calls, saison 3, le making of</title>
<sub-title lang="fr">Episode 2</sub-title>
<desc lang="fr">La saison 1 de CALLS, créée par Clémence Setti et Timothée Hochet, avait fait l'événement en 2017 par la saisissante originalité de son dispositif. Une seconde saison avait suivi, tout aussi novatrice. Le chapitre 3 de cette CRÉATION DÉCALÉE CANAL+ poursuit et clôt l'expérience avec sept épisodes qui offrent une nouvelle expérience sonore (et un peu visuelle) portée par les voix d'acteurs formidables.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/925D8779A0ECF72B6D8CF9361EDDF6DC.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502042800 +0200" stop="20230502044400 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Calls</title>
<sub-title lang="fr">L'innocente</sub-title>
<desc lang="fr">Un inconnu a hacké la caméra de surveillance de la chambre d'une petite fille. A peine sa mère est-elle sortie pour la soirée, il entre en contact avec cette enfant... </desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/237545BA44219FFB9CDA613FCBF388D6.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502044400 +0200" stop="20230502045400 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Calls, saison 3, le making of</title>
<sub-title lang="fr">Episode 3</sub-title>
<desc lang="fr">La saison 1 de CALLS, créée par Clémence Setti et Timothée Hochet, avait fait l'événement en 2017 par la saisissante originalité de son dispositif. Une seconde saison avait suivi, tout aussi novatrice. Le chapitre 3 de cette CRÉATION DÉCALÉE CANAL+ poursuit et clôt l'expérience avec sept épisodes qui offrent une nouvelle expérience sonore (et un peu visuelle) portée par les voix d'acteurs formidables.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/ACD302421746077B8AD8007749FA6B4E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502045400 +0200" stop="20230502050600 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Calls</title>
<sub-title lang="fr">La Cène</sub-title>
<desc lang="fr">Lors d'un repas d'anniversaire assez banal, sous fond de relations familiales tendues et toxiques et un coup de téléphone fait tout déraper...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/36CDEE74631A725435CCA7ED38FE810A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502050600 +0200" stop="20230502051600 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Calls, le making of</title>
<sub-title lang="fr">Episode 4</sub-title>
<desc lang="fr">La saison 1 de CALLS, créée par Clémence Setti et Timothée Hochet, avait fait l'événement en 2017 par la saisissante originalité de son dispositif. Une seconde saison avait suivi, tout aussi novatrice. Le chapitre 3 de cette CRÉATION DÉCALÉE CANAL+ poursuit et clôt l'expérience avec sept épisodes qui offrent une nouvelle expérience sonore (et un peu visuelle) portée par les voix d'acteurs formidables.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/907B6C17A8086A5534C94428CB6C3A0A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502051600 +0200" stop="20230502052900 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Calls</title>
<sub-title lang="fr">L'oubliée</sub-title>
<desc lang="fr">Une femme, dont la fille de six ans a disparu il y a des années, pense avoir retrouvé sa trace. Elle est prête à tout pour que cette désormais jeune femme se souvienne d'elle...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9DD3E37335BB114DB8577B0024490B82.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502052900 +0200" stop="20230502053900 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Calls, saison 3, le making of</title>
<sub-title lang="fr">Episode 5</sub-title>
<desc lang="fr">La saison 1 de CALLS, créée par Clémence Setti et Timothée Hochet, avait fait l'événement en 2017 par la saisissante originalité de son dispositif. Une seconde saison avait suivi, tout aussi novatrice. Le chapitre 3 de cette CRÉATION DÉCALÉE CANAL+ poursuit et clôt l'expérience avec sept épisodes qui offrent une nouvelle expérience sonore (et un peu visuelle) portée par les voix d'acteurs formidables.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/ACD302421746077B8AD8007749FA6B4E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502053900 +0200" stop="20230502055700 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Calls</title>
<sub-title lang="fr">Les écoutants</sub-title>
<desc lang="fr">Un journaliste fait un reportage sur une secte qui prétend que les enregistrements du Rose Institute sont le témoignage de vies antérieures et qu'ils révèlent l'imminence de la Fin du Monde...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FF15BE1A55E0AD368921C40D7C41C37A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502055700 +0200" stop="20230502060700 +0200" channel="CanalPlusSeries.fr">
<title lang="fr">Calls, saison 3, le making of</title>
<sub-title lang="fr">Episode 6</sub-title>
<desc lang="fr">La saison 1 de CALLS, créée par Clémence Setti et Timothée Hochet, avait fait l'événement en 2017 par la saisissante originalité de son dispositif. Une seconde saison avait suivi, tout aussi novatrice. Le chapitre 3 de cette CRÉATION DÉCALÉE CANAL+ poursuit et clôt l'expérience avec sept épisodes qui offrent une nouvelle expérience sonore (et un peu visuelle) portée par les voix d'acteurs formidables.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DACB25749BFC6EDC9637E8224302BD5D.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>