<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\TeleLoisirs -->
<programme start="20230423073000 +0200" stop="20230423102500 +0200" channel="Canvas.fr">
<title lang="fr">Ketnet Junior</title>
<sub-title lang="fr">Liège-Bastogne-Liège féminin.</sub-title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Culture Infos</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~aa24545e5c8bf511.jpg/640x360/quality/80/ketnet-junior.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423215500 +0200" stop="20230423224000 +0200" channel="Canvas.fr">
<title lang="fr">The Handmaid&amp;#039;s Tale</title>
<sub-title lang="fr">No Man&amp;#039;s Land</sub-title>
<desc lang="fr">Alors qu’elle s’attendait à être abattue par l'ex-femme du Commandant Fred Waterford, June est au contraire sauvée par son ennemie. Avec cette dernière, June prend la fuite. C’est à ce moment-là que Serena commence à avoir des contractions. La voiture ne fonctionnant plus, June n’a d’autre solution que d’emmener Serena dans une grange au milieu de nul part. L’ex-servante décide d’abandonner Serena, mais prise de remord, elle fait marche arrière. Elle aide Serena à accoucher de son enfant. Mais, pour sauver la vie du bébé, elles doivent se rendre à l’hôpital.
Critique : 
Épique épisode qui vient combler le léger ennui qui s’est installé en milieu de cette saison. Si l’accouchement de Serena, épaulée par June, est un poil téléphoné, difficile pour les amateurs de la série de rester insensible devant cette situation loin d’être cocasse et qui, symboliquement, est puissante.
Note : 5/5
Avec :
Elisabeth Moss (June Osborne), Yvonne Strahovski (Serena Joy Waterford), Madeline Brewer (Janine Lindo), Ann Dowd (Lydia Clements), O-T Fagbenle (Luke Bankole), Samira Wiley (Moira Strand), Ever Carradine (Naomi Putnam), Nina Kiri (Alma)</desc>
<category lang="fr">Série TV</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~4eb28d6781ef314e.jpg/640x360/quality/80/the-handmaid-s-tale.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.6.</episode-num>
</programme>