<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\TeleLoisirs -->
<programme start="20230430073000 +0200" stop="20230430123000 +0200" channel="Canvas.fr">
<title lang="fr">Ketnet Junior</title>
<sub-title lang="fr">The Minotaur&amp;#039;s Palace</sub-title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Culture Infos</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~aa24545e5c8bf511.jpg/640x360/quality/80/ketnet-junior.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430223000 +0200" stop="20230430232500 +0200" channel="Canvas.fr">
<title lang="fr">The Handmaid&amp;#039;s Tale</title>
<sub-title lang="fr">Sécurité</sub-title>
<desc lang="fr">Lors d’une cérémonie d’hommage aux soldats américains qui ont été tués en tentant de sauver des enfants de Gilead, June est victime d’une tentative d’assassinat. Elle évite de peu la mort.  Elle se déplace désormais avec un gilet pare-balle. Nick essaye de convaincre le Commandant Lawrence que June n’est pas une cible. Tante Lydia essaye de faire rentrer Janine dans le foyer de Putman. Nick se rend au Canada après avoir appris que June a été victime, une nouvelle fois, d’une tentative d’attentat. Toujours amoureux de June, il accepte de devenir un espion pour le gouvernement américain en exil.
Critique : 
Un final plaisant, tout en suspens. Après un début et un milieu de saison compliqué, marqué par des problèmes de rythme et l’impression de tourner en rond, la série a su retrouver des couleurs dans les derniers épisodes. Les derniers jalons sont désormais posés pour que la sixième saison, qui est la dernière, conclut enfin les aventures de June.
Note : 5/5
Avec :
Elisabeth Moss (June Osborne), Yvonne Strahovski (Serena Joy Waterford), Madeline Brewer (Janine Lindo), Amanda Brugel (Rita Blue), Ann Dowd (Lydia Clements), O-T Fagbenle (Luke Bankole), Sam Jaeger (Mark Tuello), Max Minghella (Nick Blaine)</desc>
<category lang="fr">Série TV</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~51c98cb9f04a0c60.jpg/640x360/quality/80/the-handmaid-s-tale.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.9.</episode-num>
</programme>