<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\TeleLoisirs -->
<programme start="20230409000000 +0200" stop="20230409073000 +0200" channel="Canvas.fr">
<title lang="fr">Canvaslus</title>
<sub-title lang="fr">Doorlopende herhaling tot de start van de ochtenduitzendingen</sub-title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Culture Infos</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~568670627548cffc.jpg/640x360/quality/80/canvaslus.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409215500 +0200" stop="20230409224500 +0200" channel="Canvas.fr">
<title lang="fr">The handmaid&amp;#039;s tale</title>
<sub-title lang="fr">Frontière</sub-title>
<desc lang="fr">Les télévisions du monde entier retransmettent les funérailles nationales organisées par la République de Gilead en l’honneur du Commandant Fred Waterford. June aperçoit Hannah au côté de Serena. June est intriguée par le vêtement de couleur pourpre porté par sa fille. Elle ignore cette signification. Une rencontre est organisée avec d’ex-servantes pour permettre de faire passer un message à Nick afin d’organiser une rencontre avec June. A cette occasion, June découvre que le réseau Mayday existe réellement et est aussi présent à la frontière canadienne. Janine est hospitalisée.
Critique : 
Le retour de Serena dans la République de Gilead replonge le spectateur dans les combines politiques du régime patriarcale. Alors que Serena pense pour rester chez elle, les Haut-Commandants l’obligent à retourner au Canada pour être leur ambassadrice. Face à elle, une June plus que jamais menaçante…
Note : 5/5
Avec :
Elisabeth Moss (June Osborne), Yvonne Strahovski (Serena Joy Waterford), Samira Wiley (Moira Strand), Ann Dowd (Lydia Clements), Bradley Whitford (Joseph Lawrence), Sam Jaeger (Mark Tuello), O-T Fagbenle (Luke Bankole), Amy Landecker (madame MacKenzie)</desc>
<category lang="fr">Série TV</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~4eb28d6781ef314e.jpg/640x360/quality/80/the-handmaid-s-tale.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.2.</episode-num>
</programme>