<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\TeleLoisirs -->
<programme start="20230516000500 +0200" stop="20230516073000 +0200" channel="Canvas.fr">
<title lang="fr">Canvaslus</title>
<sub-title lang="fr">Doorlopende herhaling tot de start van de ochtenduitzendingen</sub-title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Culture Infos</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~568670627548cffc.jpg/640x360/quality/80/canvaslus.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516192500 +0200" stop="20230516193500 +0200" channel="Canvas.fr">
<title lang="fr">Zingen is goud</title>
<sub-title lang="fr">Tomas De Soete</sub-title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Autre</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~871331226f8486c0.jpg/640x360/quality/80/zingen-is-goud.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516230500 +0200" stop="20230516235500 +0200" channel="Canvas.fr">
<title lang="fr">It&amp;#039;s a Sin</title>
<sub-title lang="fr">Episode 1</sub-title>
<desc lang="fr">En 1981, en Grande-Bretagne. Ritchie quitte le domicile familial sur l’île de Wight, pour s’installer à Londres et suivre des études de droit. Il n’a pas dit à ses parents qu’il était attiré par les garçons. A l’université, il rencontre la jeune Jill, qui suit des cours de théâtre. Il décide de changer de filière. De son côté, Roscoe est obligé de fuir la maison de ses parents quand il apprend qu’ils sont décidés à l’envoyer au Nigéria pour le guérir de son homosexualité. Le timide Colin est engagé comme vendeur chez un tailleur, où il sympathise avec Coltrane, un collègue.
Critique : 
Créateur de séries comme Queer as Folk, Cucumber ou encore l’inoubliable Years and Years, Russell T. Davies a décidé de revenir sur ses souvenirs de jeunesse et sur ceux de ses amis. Il livre un premier épisode plein de vie, où l’ombre du sida commence à poindre et qui donne très envie de voir la suite.
Note : 4/5
Avec :
Olly Alexander (Ritchie Tozer), David Carlyle (Gregory Finch), Nathaniel Curtis (Ash Mukherjee), Shaun Dooley (Clive Tozer), Omari Douglas (Roscoe Babatunde), Callum Scott Howells (Colin Morris-Jones), Tracy Ann Oberman (Carol Carter), Lydia West (Jill Baxter)</desc>
<category lang="fr">Série TV</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~cccc6a9d033b93e8.jpg/640x360/quality/80/it-s-a-sin.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
</programme>