<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Telerama -->
<programme start="20230423061600 +0200" stop="20230423082300 +0200" channel="CinePlusClassic.be">
<title lang="fr">Au nom du père</title>
<desc lang="fr">A Belfast, en 1975, Gerry Conlon provoque involontairement une émeute qui lui vaut d'être recherché à la fois par les Britanniques et par l'IRA. Il juge plus prudent de s'installer à Londres, en compagnie de son ami Paul Hill. Alors que les deux jeunes gens sont occupés à voler une prostituée, une bombe explose non loin de là, à Guildford Pub. Paul, Gerry et toute sa famille sont jetés en prison en vertu de la loi antiterroriste, après que Gerry, menacé par l'inspecteur Dixon, a été contraint de signer de faux aveux. Cinq ans plus tard, le véritable auteur de l'attentat reconnaît les faits. La justice britannique, toutefois, ne veut pas admettre qu'elle s'est trompée...
Année de réalisation : 1993</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/03/06/995a7cb200e82e30c451c006cf36e7fabbacf2fd.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423082300 +0200" stop="20230423100600 +0200" channel="CinePlusClassic.be">
<title lang="fr">L'ange bleu</title>
<desc lang="fr">Dans une petite ville allemande des années 20. Emmanuel Rath, vieux célibataire rigide, est professeur de lycée. D'un moralisme intransigeant, il ne cesse de terroriser ses élèves. Lorsqu'il découvre que trois d'entre eux fréquentent &quot;L'Ange bleu&quot;, une boîte de nuit louche où se produit la chanteuse Lola Lola, il décide de les prendre en flagrant délit de débauche. Mais au moment de tancer la troublante demoiselle, il ne peut se défendre d'une irrésistible attirance à son égard. Bientôt, fou amoureux de la belle, il se jure de l'épouser. Ayant atteint son but, il est mis à la porte du lycée. Qu'à cela ne tienne, il suivra son épouse dans ses déplacements...
Année de réalisation : 1930</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/28/0cda50b7-245a-4248-a14c-a3231e790298.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423100600 +0200" stop="20230423114000 +0200" channel="CinePlusClassic.be">
<title lang="fr">Je te tiens, tu me tiens par la barbichette</title>
<desc lang="fr">Les ravisseurs d'un présentateur de variétés, Patrice Rengain, exigent une rançon d'un milliard de centimes. Pour rassembler la somme, le directeur de la chaîne décide d'organiser une immense quête, comme pour une grande cause humanitaire. Chargé de l'affaire, l'inspecteur Chodaque, frais émoulu de l'école de police et qui commence sa carrière par une enquête à l'échelon national, infiltre les studios de télévision grâce à son assistante, Monique, qui se fait engager par un producteur. La jeune femme découvre que la victime était cordialement détestée de tous, exception faite de son directeur de chaîne...
Année de réalisation : 1979</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/29/c8da61af-1caa-447e-a126-62d4ea26e086.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423114000 +0200" stop="20230423132400 +0200" channel="CinePlusClassic.be">
<title lang="fr">La chute d'un corps</title>
<desc lang="fr">Marthe, désemparée par l'absence de son mari, parti en voyage d'affaires, et son amant d'un soir, assistent à la chute d'une jeune femme, Carole, sur la terrasse de l'appartement. Monsieur Nansoit, qui occupe le logement d'où la femme est tombée, ne veut pas appeler la police. Par la suite, Marthe l'espionne, mais il s'en aperçoit et l'invite à venir lui parler. Mais Nansoit n'est pas un homme ordinaire, ses paroles troublantes ont un étrange retentissement sur Marthe...
Année de réalisation : 1973</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/01/11/da1184e7697765fbfec0c041f98b2db481813ff1.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423132400 +0200" stop="20230423145000 +0200" channel="CinePlusClassic.be">
<title lang="fr">L'homme qui n'a pas d'étoile</title>
<desc lang="fr">Cow-boy indompté qui déteste les barbelés parce qu'ils morcèlent la prairie, Dempsey Rae se lie d'amitié avec le jeune Jeff Jimson, qu'il sauve de la corde en prouvant son innocence dans une affaire de meurtre. Après avoir échoué dans une petite ville de l'Ouest, les deux hommes sont engagés dans le ranch de Reed Bowman, une femme ambitieuse et inflexible. La belle patronne ne pense qu'à tirer le maximum de la terre, quitte à la détruire. Dempsey, tout d'abord abusé par l'ivresse des longues chevauchées sur la prairie et par l'amour sensuel de Reed, se range finalement dans le camp opposé...
Année de réalisation : 1955</desc>
<category lang="fr">Western</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/28/25028132-f1b8-4512-aa81-a3e7db9ef9d4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423145000 +0200" stop="20230423164400 +0200" channel="CinePlusClassic.be">
<title lang="fr">Mains criminelles</title>
<desc lang="fr">Astrologue de renom, Jaime Karín parvient à impressionner ses clients grâce à ses prétendus dons de voyance. En réalité, sa femme profite de son poste dans un salon de beauté pour soutirer des confidences auprès des habituées des lieux, informations qu'elle transmet ensuite à son mari qui en fait savant usage. Ils apprennent qu'un milliardaire récemment décédé a été victime d'un crime crapuleux orchestré par son épouse infidèle et l'amant de celle-ci. De suite, ils tentent de faire chanter le couple machiavélique pour leur extorquer de l'argent sans mesurer la dangerosité de ces derniers, désormais déterminés à les faire taire...
Année de réalisation : 1951</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/12/16/7_3693265.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423164400 +0200" stop="20230423181100 +0200" channel="CinePlusClassic.be">
<title lang="fr">Chacun cherche son chat</title>
<desc lang="fr">Avant de partir en vacances, Chloé, maquilleuse pour des stylistes, a confié son chat, Gris-Gris, à une vieille voisine, madame Renée. A son retour, le chat a disparu. Peu à peu, tout le quartier se met en branle. Un seul objectif, retrouver Gris-Gris. Madame Renée dirige vaillamment une escouade de vieilles dames lancées sur la piste du matou. Michel, le colocataire de Chloé, tapisse les rues d'affichettes alarmistes. Chloé elle-même, secondée par Djamel, sillonne les environs. Gris-Gris reste introuvable, mais déjà, pour Chloé, le périple est devenu l'occasion d'un autre voyage, autour de son quartier, dont elle découvre les habitants...
Année de réalisation : 1996</desc>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/11/13/2b4aa62f6f56ad7f97e7b84b0df638fb0debafd3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423181100 +0200" stop="20230423195000 +0200" channel="CinePlusClassic.be">
<title lang="fr">Le roi de coeur</title>
<desc lang="fr">A la fin de l'année 1918, les Allemands abandonnent Marville après l'avoir piégée en y cachant une bombe. Un soldat britannique, Charles Plumpick, est chargé de localiser les explosifs et de les désamorcer. Sur place, il découvre une cité bien évidemment désertée par ses habitants, à l'exception des pensionnaires de l'asile d'aliénés. Ceux-ci l'accueillent à bras ouverts ; ils reconnaissent en lui leur &quot;roi de coeur&quot;. Intronisé comme il se doit lors d'une cérémonie officielle, Plumpick se laisse séduire par ses nouveaux compagnons, qui ont pour noms général Géranium, duc de Trèfle ou monsieur Marcel. Mais il n'en oublie pas sa mission pour autant...
Année de réalisation : 1966</desc>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/12/17/7_723518.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423195000 +0200" stop="20230423205000 +0200" channel="CinePlusClassic.be">
<title lang="fr">Elio Petri, une vie engagée</title>
<desc lang="fr">Adolescent cinéphile, Elio Petri voue une passion aux films italiens d'après-guerre de Rosselini et de Visconti. En 1952, sa première expérience auprès de Giuseppe De Santis sur &quot;Onze heures sonnaient&quot; confirme son attrait pour le courant néo-réaliste. Proche des mouvements politiques marxistes, rejetant le capitalisme, ses films sont de véritables pamphlets de dénonciations sociales dans une Italie en plein développement entre les années 1950 et les années 1980. Son oeuvre engagée, mélangeant les genres du cinéma italien, lui vaut de nombreuses récompenses dont un Oscar en 1971 pour le film &quot;Enquête sur un citoyen au-dessus de tout soupçon&quot;, ainsi que la Palme d'Or à Cannes en 1972 pour &quot;La classe ouvrière va au paradis&quot;.</desc>
<category lang="fr">Documentaire culture</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/12/20/d14248a2328a9498dc9813b5c8b4f147ebaa1feb.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423205000 +0200" stop="20230423222400 +0200" channel="CinePlusClassic.be">
<title lang="fr">Duel dans la poussière</title>
<desc lang="fr">Le train du Nouveau-Mexique est stoppé par la bande d'Art Williams. Billy Massey, déguisé en shérif, dévalise les voyageurs avec ses complices. Leur forfait perpétré, les bandits se partagent le butin, mais Billy, ne recevant qu'une modeste part, s'approprie le tout par la force et prend la fuite. Un passager du train l'a reconnu et le dénonce à Chuck Jarvis, le shérif de Cumbres. Amis d'enfance, Chuck et Billy possédaient jadis un ranch qu'ils exploitaient ensemble...
Année de réalisation : 1973</desc>
<category lang="fr">Western</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/04/10/08d74188e6263d701594e547c37b0523c0d2a079.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423222400 +0200" stop="20230423235000 +0200" channel="CinePlusClassic.be">
<title lang="fr">L'adieu aux armes</title>
<desc lang="fr">Dans le Nord de l'Italie, en 1917, le lieutenant Frederick Henry, engagé volontaire américain dans le corps sanitaire de l'armée italienne, oeuvre sur le front, où il porte assistance aux soldats alliés luttant contre les troupes austro-hongroises. Noceur et tête brûlée, il traverse avec une égale légèreté les dangers du front et les plaisirs de la vie de garnison en compagnie de son ami, le major italien Rinaldi. Jusqu'au jour où celui-ci lui présente Catherine Barkley, une jeune infirmière britannique qui a perdu son fiancé au front. Blessé peu après lors des combats, Henry est envoyé à l'hôpital américain de Milan, où Catherine le rejoint et le soigne...
Année de réalisation : 1932</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/05/03/0e5a4ec3-f2b3-4e55-b9b5-6d002dd1cdcb.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423235000 +0200" stop="20230424011400 +0200" channel="CinePlusClassic.be">
<title lang="fr">Le masque du démon</title>
<desc lang="fr">Au XVIIe siècle, la sorcière Asa Vajda et son amant, Igor Yavoutich, sont exécutés par l'Inquisition. On leur applique sur le visage le &quot;masque du démon&quot;, un masque en bronze hérissé de pointes à l'intérieur. Igor est inhumé dans le cimetière des suppliciés, Asa dans la crypte de ses ancêtres. Deux cents ans plus tard, les docteurs Kruvajan et Gorobek, de passage dans la région, réveillent par hasard le terrible sortilège qui tenait les deux monstres endormis. Tandis que les deux savants font halte dans une auberge voisine, des signes annonciateurs se multiplient dans le château des Vajda, descendants tourmentés d'Asa...
Année de réalisation : 1960</desc>
<category lang="fr">Film d'épouvante</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/12/26/459c8b3e15418edbe5c752a44ae6887b55cf72b3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230424011400 +0200" stop="20230424024100 +0200" channel="CinePlusClassic.be">
<title lang="fr">Le géant de la steppe</title>
<desc lang="fr">Les féroces Tougars et leur roi Karine menacent de mettre la Russie et l'Ukraine à feu et à sang. Guéri de son infirmité par un philtre magique, Ilya Mourometz, un paysan, fait le serment de délivrer son pays. Il passe l'épée du héros Sviatogor à son côté et se met en route pour Kiev. Chemin faisant, il capture le &quot;Rossignol&quot;, un monstre destructeur, et s'attire ainsi la considération de Vladimir, prince de Kiev. Le voici chargé de combattre les Tougars. En compagnie de sa jeune épouse, enceinte, Vassilia, Ilya s'en retourne vers le pays natal. Les Tougars les attaquent et Vassilia est emmenée par les barbares...
Année de réalisation : 1956</desc>
<category lang="fr">Film d'aventures</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/12/12/6722d655cdf16f71b9c54ca70e545ba7b1019a10.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424024100 +0200" stop="20230424081900 +0200" channel="CinePlusClassic.be">
<title lang="fr">Pause</title>
<desc lang="fr">Une sélection des meilleurs reportages de DIRECT AUTO, magazine de l'automobile.</desc>
<category lang="fr">Autre</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/06/09/70e696282107b49d230702cd59c274cd5f627080.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>