<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230530054000 +0200" stop="20230530064400 +0200" channel="CinePlusClub.fr">
<title lang="fr">Divine Victorine</title>
<desc lang="fr">Le petit Hollywood de la French Riviera est toujours en activité. Ouverts en 1919 à Nice, ces studios de cinéma fêtent donc leurs 100 ans. De Louis de Funès à Alfred Hitchcock, de Jacques Tati à Michael Douglas en passant par François Truffaut, sans oublier &quot;Brice de Nice&quot; et &quot;Les Enfants du paradis&quot;, les studios de la Victorine regorgent de souvenirs.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2114FB5C6CB0D37659199A404D5C74CD.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530064400 +0200" stop="20230530082900 +0200" channel="CinePlusClub.fr">
<title lang="fr">The French Dispatch</title>
<desc lang="fr">Populaire journal originaire des Etats-Unis, &quot;The French Dispatch&quot; détient des bureaux dans la petite ville française d'Ennui-sur-Blasé, où Arthur Howitzer Jr, rédacteur en chef, dirige sa petite équipe de reporters qui se déplacent dans tout l'Hexagone à la recherche de scoops. Faute de potins, la gazette publie trois articles avec des sujets très éclectiques. Le premier est consacré à Moses Rosenthaler, un prisonnier au profil inquiétant mais qui possède un talent artistique indeniable. Un second traite des événements tragiques de mai 1968. Enfin, le troisième se porte sur l'art culinaire, un article qui a des airs de roman...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5728E0C5BE5BC761E2303479A60BA69E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530082900 +0200" stop="20230530123000 +0200" channel="CinePlusClub.fr">
<title lang="fr">Il était une fois en Amérique</title>
<desc lang="fr">Le 3 décembre 1933, aux Etats-Unis. La Prohibition vit ses dernières heures. Noodles et ses amis d'enfance, des truands enrichis grâce à la contrebande d'alcool, doivent effectuer une dernière livraison. Pour les sauver d'eux-mêmes, Noodles a donné ses amis. Mais l'arrestation tourne à la boucherie et tous sont tués. Anéanti, Noodles s'installe dans une fumerie d'opium du quartier chinois et laisse les souvenirs remonter à la surface de sa mémoire. Quarante ans plus tôt, dans le quartier de Lower East Side, peuplé d'émigrants et de crève-la-faim, ils formaient une bande de gamins débrouillards déjà prêts à affronter tous les dangers pour sortir de la misère. Lui était séduit par l'inaccessible Deborah.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/00BD22DC39331DE1FB5CB5C8CF00B7A8.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530123000 +0200" stop="20230530133000 +0200" channel="CinePlusClub.fr">
<title lang="fr">Cinéma de notre temps</title>
<sub-title lang="fr">Aware, Anywhere, Olivier Assayas</sub-title>
<desc lang="fr">Peu après avoir reçu le prix Louis-Delluc à Cannes, en 2014, pour &quot;Sils Maria&quot;, Olivier Assayas a dû renoncer à son film &quot;Idol's Eye&quot;, en raison de problèmes financiers. Benoît Bourreau l'a rencontré à cette occasion.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/16B44CFEC6B6A48C9561D489363663AF.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530133000 +0200" stop="20230530155600 +0200" channel="CinePlusClub.fr">
<title lang="fr">Illusions perdues</title>
<desc lang="fr">Pendant la Restauration, Lucien de Rubempré, jeune provincial d'Angoulême, se rêve poète. Il débarque à Paris en quête de gloire. Il peut compter sur l'amour et le soutien de Louise de Bargeton, une aristocrate qui croit en son talent. Pour gagner sa vie et se faire connaître, Lucien trouve un emploi de journaliste dans le journal dirigé par le peu scrupuleux Etienne Lousteau. Il découvre un monde cynique où l'on se soucie peu de la véracité des faits et où l'argent est roi. Lucien vit une romance avec Coralie, une comédienne très éprise de lui et mène une vie de luxe en s'endettant. Il fait l'erreur de quitter un journal libéral pour un autre royaliste....</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FCCADA77E7D565C5EB9FEFE888217B38.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530155600 +0200" stop="20230530183800 +0200" channel="CinePlusClub.fr">
<title lang="fr">L'histoire de ma femme</title>
<desc lang="fr">Peu après la fin des hostilités de la Grande Guerre, le commerce international reprend ses droits. Jakob, charismatique capitaine au long cours originaire des Pays-Bas, profite d'une escale en France pour parier avec un ami qu'il épousera la première femme qui franchit la porte du café où ils sirotent leurs verres. Pari tenu, et c'est une jolie Parisienne prénommée Lizzy qui sera l'heureuse élue. D'abord ravi de l'évolution de leur relation, Jakob ne tarde pas à comprendre qu'avec cette inconnue, il accepte toute la part d'ombre qui l'accompagne, et découvre rapidement l'existence d'un rival amoureux peu disposé à céder sa place...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A5C969EF5BF8E4DE551ABAE31A2ABB7B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530183800 +0200" stop="20230530184600 +0200" channel="CinePlusClub.fr">
<title lang="fr">En coulisses Ciné+</title>
<sub-title lang="fr">Et la fête continue (prochainement)</sub-title>
<desc lang="fr">Robert Guédiguian retrouve Ariane Ascaride, Jean-Pierre Darroussin et Marseille dans son prochain film intitulé &quot;Et la fête continue&quot;.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D33545AA3EAFA7F1DDC2988A0F15DA66.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530184600 +0200" stop="20230530200800 +0200" channel="CinePlusClub.fr">
<title lang="fr">Prénom Carmen</title>
<desc lang="fr">Carmen demande à son oncle Jean de lui prêter sa villa normande sous prétexte d'y tourner un documentaire. En fait, Carmen a menti : la maison doit lui servir de refuge après le hold-up d'une grande banque. Joseph, un gendarme, est amoureux fou de Carmen. Lorsqu'il vient l'arrêter, il cède à sa passion et tous deux s'enfuient. Rattrapé plus tard par la police, Joseph est arrêté et condamné à purger une peine de deux mois de prison. Carmen, elle, prépare un nouveau &quot;braquage&quot;, plus ambitieux : celui de l'hôtel Intercontinental à Paris. Cette fois, elle prend le prétexte du tournage d'un film pour pouvoir s'introduire de façon discrète dans l'établissement. Elle s'y rend avec Joseph, sorti de prison, l'oncle Jean et ses acolytes...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/15E0201114B6933EEA8E9CB913C76F7A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530200800 +0200" stop="20230530205000 +0200" channel="CinePlusClub.fr">
<title lang="fr">Palma</title>
<desc lang="fr">Alors que rien ne se passe comme prévu pour Jeanne et sa fille lors d'un week-end à Majorque, la seule préoccupation de la mère est de photographier Kiki, la mascotte de la classe.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B84C30C7F8E812084241882F6A2E3CED.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530205000 +0200" stop="20230530223200 +0200" channel="CinePlusClub.fr">
<title lang="fr">Cry Macho</title>
<desc lang="fr">Mike Milo, un ancien champion de rodéo revenu de tout, est devenu éleveur de chevaux. Il accepte une mission aux allures d'odyssée rédemptrice. Le voici en route vers le Mexique, où il doit retrouver le fils d'un vieil ami et le lui ramener. Il faut protéger l'adolescent de Leta, sa mère alcoolique et fêtarde. Celle-ci ne veut pas qu'on lui enlève son fils. Après avoir tenté en vain de dissuader Mike en le séduisant, elle lance à ses trousses un homme de main. En fuite, le duo improbable fait halte dans un village mexicain. Mike s'éprend, et vice versa, d'une veuve propriétaire d'un restaurant...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CD877D3FE6802C6E0529A27D60AD9E76.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530223200 +0200" stop="20230531001100 +0200" channel="CinePlusClub.fr">
<title lang="fr">Trois nuits par semaine</title>
<desc lang="fr">Baptiste, photographe, rencontre pour la première fois de sa vie une drag queen, Cookie Kunty. Emerveillé par cet univers, le jeune homme souhaite découvrir son travail et débuter avec elle un projet photo. Mais la petite amie de Baptiste, Samia, ne voit pas cela d'un très bon oeil. Elle voit son petit ami passer de plus en plus de temps dans le monde de la nuit en compagnie de Cookie Kunty, jusqu'à se poser de sérieuses questions sur la sexualité de son compagnon. Baptiste est littéralement tombé amoureux du personnage, au point de débuter une romance avec Quentin, celui qui se cache derrière tout ce maquillage et ces costumes...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D8C2CDF952A29B909F76887237FB6D43.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531001100 +0200" stop="20230531014400 +0200" channel="CinePlusClub.fr">
<title lang="fr">Cuisine et dépendances</title>
<desc lang="fr">Martine retrouve par hasard un ami de jeunesse, devenu aussi riche que célèbre en tant qu'animateur de télévision, et l'invite à dîner. Son mari, Jacques, et elle, pour des raisons différentes, veulent absolument que cette soirée soit une véritable réussite. Mais les autres invités, qui formaient dix ans plus tôt un groupe uni et joyeux, ont près de deux heures de retard. Georges, un ami du couple qui s'incruste chez eux depuis plusieurs mois, sabote l'ambiance par ses critiques et ses sarcasmes. Fred, le frère de Martine, plume l'invité célèbre au poker. Marylin, sa petite amie, provoque les fantasmes des hommes et la jalousie des femmes...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CEC0EBA06CD518037DCE8300ED795ADA.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531014400 +0200" stop="20230531022700 +0200" channel="CinePlusClub.fr">
<title lang="fr">Tchi tcha</title>
<desc lang="fr">Magazine cinéma au coeur de l'actualité culturelle, Tchi Tcha traite tous les genres cinématographiques, des plus pointus aux plus populaires, des blockbusters aux découvertes. Laurie Cholewa, avec la complicité de Perrine Quennesson et Renan Cros, donne rendez-vous chaque vendredi à 19H45 et chaque dimanche à 12H en clair sur Canal+. L'émission est aussi à retrouver sur Ciné+. </desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E35C24EE5C965A9FC66D35F18C9EB5BA.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531022700 +0200" stop="20230531045000 +0200" channel="CinePlusClub.fr">
<title lang="fr">Burning</title>
<desc lang="fr">Jong-soo, jeune homme réservé et qui tente d'achever un roman, multiplie les petits boulots et vit seul. Il retrouve par hasard dans la rue une ancienne voisine. Adolescente, elle était secrètement amoureuse de lui. Mais à l'époque, Jong-soo la trouvait laide. Désormais, Hae-mi a beaucoup de charme. L'attirance entre Jong-soo et la jolie brune est évidente, ils ne tardent pas à coucher ensemble. Puis, Hae-mi se rend en Afrique et lorsqu'elle en revient, elle présente à Jong-soo un bel homme qu'elle a rencontré là-bas. Tous trois se fréquentent et passent de bons moments ensemble. Un jour, Hae-mi disparaît, sans laisser de trace...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5A1C7C3527EA1E5122DC4B2092F6C5BD.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531045000 +0200" stop="20230531055300 +0200" channel="CinePlusClub.fr">
<title lang="fr">Lee Chang-dong, un art de l'ironie</title>
<desc lang="fr">A l'instar de &quot;Peppermint Candy&quot;, le deuxième film de Lee Chang-Dong, ce documentaire suit une chronologie inversée pour évoquer l'oeuvre du cinéaste, de &quot;Burning&quot; à &quot;Oasis&quot;, dont la plupart ont été présentés au festival de Cannes. Un voyage dans le temps au cours duquel ses interprètes et sa co-scénariste Oh Jung-Mi évoquent leur travail avec le réalisateur. Les décors naturels des films y sont explorés et la société coréenne contemporaine, passée au crible de la vision politique de son auteur.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9C8EFA9972B0465EB1B2C2EA7756E5B7.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531055300 +0200" stop="20230531065000 +0200" channel="CinePlusClub.fr">
<title lang="fr">Cinémas mythiques</title>
<sub-title lang="fr">Le champo du Quartier Latin</sub-title>
<desc lang="fr">Dans la rue Champollion, le &quot;Champo&quot;, salle légendaire de cinéma du Quartier latin, célèbre ses 80 années d'existence en 2018.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/09E65BA07343ECA60241C80C60B8BB02.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>