<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230530051800 +0200" stop="20230530070000 +0200" channel="CinePlusFamiz.fr">
<title lang="fr">La prophétie de l'horloge</title>
<desc lang="fr">Lewis, un jeune orphelin de 10 ans, est accueilli par son oncle Jonathan, un homme excentrique qui vit dans une étrange demeure où des créatures magiques ont élu domicile. Jonathan habite avec l'étrange madame Zimmermann. La vieille bâtisse victorienne où ils résident est hantée par une pendule redoutable. Elle aurait le don de provoquer la fin du monde. Lewis découvre alors que madame Zimmermann et son oncle sont des mages. Jonathan va enseigner à Lewis son art, tout en lui précisant qu'il devra apporter sa touche personnelle. Quand Isaac Izard, un sorcier, cherche à s'emparer de cet objet afin de provoquer l'Apocalypse, Lewis, Jonathan et madame Zimmermann unissent leurs pouvoirs pour le mettre hors d'état de nuire...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BF7DD0EF695A03599941EE30234EEDE7.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530070000 +0200" stop="20230530083000 +0200" channel="CinePlusFamiz.fr">
<title lang="fr">Koati</title>
<desc lang="fr">C'est au coeur de la forêt tropicale que se trouve le pays de Xo, dans lequel cohabitent toutes sortes d'animaux. Parmi eux, Nachi, un jeune coati orphelin qui vit seul, en marge de cette communauté. Lorsqu'une catastrophe menace le pays de Xo, il décide de devenir un leader pour sauver les siens. Profitant de la situation, et notamment de la panique qui s'empare de ses habitants, la méchante Saina, un serpent corail, tente de s'approprier le pouvoir. Elle espère convaincre la communauté de migrer sous d'autres cieux et abandonner leur forêt. Mais Nachi, épaulé par Pako la grenouille et Xochi le papillon, ne la laissera pas faire...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/66173593B1620F9E2407D90220A28BBD.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530083000 +0200" stop="20230530101000 +0200" channel="CinePlusFamiz.fr">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs</title>
<desc lang="fr">Pour fuir l'horrible sorcier Gargamel, qui rêve de les capturer, les Schtroumpfs ont profité d'une faille dans l'espace-temps, provoquée par un alignement entre certaines étoiles et la Lune. Les voici propulsés dans le monde réel, et à New York de surcroît, en plein coeur de Central Park. Dans cet univers qu'ils ne connaissent pas, de multiples dangers les menacent. Ils sont maintenant contraints de trouver un moyen de rentrer chez eux tout en restant discrets dans le monde des humains. Le Grand Schtroumpf tente de rassurer ses compagnons, notamment le Schtroumpf Grognon, qui se montre toujours négatif. Même l'optimisme sans faille de la blonde Schtroumpfette ne parvient pas à le calmer...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Jeunesse</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/84E6D0ABF5D059E17271109626A18AB3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530101000 +0200" stop="20230530113500 +0200" channel="CinePlusFamiz.fr">
<title lang="fr">Space Jam</title>
<desc lang="fr">Le lapin Bugs Bunny et ses amis, les Toons, sont tombés entre les mains d'abominables gnomes, les Nerdlucks, qui tentent de les emprisonner dans le parc d'attractions de leur planète. Les Toons proposent alors aux Nerdlucks de disputer un match de basket-ball pour décider équitablement de leur sort. Mais, avant la rencontre, les affreux gnomes parviennent à absorber toute l'énergie des stars de la NBA et à constituer une équipe de géants, les Monstars. Les Toons n'ont plus qu'une seule possibilité pour échapper au triste sort qui semble leur être réservé : convaincre Michael Jordan, l'un des meilleurs basketteurs au monde, de reprendre sa place sur le parquet pour leur donner un sérieux coup de main...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Jeunesse</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9409B68BDE3B405B2A5254476DF10145.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530113500 +0200" stop="20230530130800 +0200" channel="CinePlusFamiz.fr">
<title lang="fr">Le renard et l'enfant</title>
<desc lang="fr">Un matin, dans une vallée bordée de montagne, une petite fille aperçoit un renard. L'enfant, si fascinée par cette apparition qu'elle en oublie toute peur, s'approche de l'animal. Contre toute attente, celui-ci ne s'enfuit pas. La fillette et le renard vont peu à peu s'apprivoiser et, entre eux, une incroyable amitié va naître. Aux côtés de son nouvel ami, l'enfant va apprendre à connaître la nature et ses multiples secrets. Mais un soir, la fillette, qui s'est aventurée un peu trop loin avec le renard, se retrouve perdue dans la forêt. Blottie contre un arbre, elle est effrayée par les bruits de la nuit...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AD71E87F6B0536A4274AE73BA2B65BC5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530130800 +0200" stop="20230530133000 +0200" channel="CinePlusFamiz.fr">
<title lang="fr">À point</title>
<desc lang="fr">À dix-huit ans, Anna a toujours vécu dans sa cité de Bourg-en-Bresse. Le jour où une opportunité professionnelle l'oblige à partir pour Paris, elle ne semble pas prête à laisser derrière elle, son quartier, ses amis et ses souvenirs.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Court métrage</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C7EB03D000379CF33AC95EFD7DA6310B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530133000 +0200" stop="20230530151700 +0200" channel="CinePlusFamiz.fr">
<title lang="fr">Max la menace</title>
<desc lang="fr">Kaos est une organisation criminelle qui a attaqué le quartier général de l'agence de renseignement américaine Control. A tout moment, l'identité de tous ses membres peut être révélée et ainsi compromettre la sécurité du pays et même du monde tout entier. Maxwell Smart, simple analyste, est alors promu agent secret sous le nom de Max la Menace. Il part en mission, mais pas avec le célèbre super agent 23 comme il en a toujours rêvé. Il se retrouve en effet contraint de collaborer avec l'agent 99, aussi ravissante que redoutable. Avec des gadgets high-tech et un enthousiasme qu'il parvient mal à contrôler, Maxwell va devoir faire échouer les plans de Siegfried, le chef de Kaos...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7E7036503ECFCF19863D3F74C2CA051C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530151700 +0200" stop="20230530163700 +0200" channel="CinePlusFamiz.fr">
<title lang="fr">Boule &amp; Bill</title>
<desc lang="fr">Dans les années 70, Boule, 9 ans, rêve d'avoir un chien, ce que lui refuse catégoriquement son père. A force d'insister, Boule et sa mère finissent par le convaincre de les emmener visiter le refuge de la SPA locale. Là, dans une cage, Boule remarque un jeune cocker, roux comme lui. Malgré les réticences de son père, le chien est adopté, et Boule s'empresse de le baptiser Bill. Le nouveau venu va bouleverser la vie tranquille de la famille et mettre la maison sens dessus dessous, mais aussi se rendre indispensable. L'amitié indéfectible qui naît entre Boule et Bill va les aider à surmonter toutes les épreuves et les amener à vivre de nombreuses aventures...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Jeunesse</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FBE55835824E1928D34919D24E1BD2B6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530163700 +0200" stop="20230530183100 +0200" channel="CinePlusFamiz.fr">
<title lang="fr">Famille recomposée</title>
<desc lang="fr">Tous deux parents célibataires, Jim et Lauren se rencontrent au restaurant, lors d'un rendez-vous organisé par des amis communs. Mais le courant ne passe pas entre eux, et ils se séparent, bien décidés à ne jamais se revoir. Jim, qui travaille dans un magasin d'articles de sport, retourne auprès de ses trois filles, et Lauren rejoint ses deux garçons. Quelque temps après, sans le savoir, Jim et Lauren programment chacun des vacances en famille dans un hôtel de luxe en Afrique. Sur place, ils ont la désagréable surprise de se retrouver et d'apprendre qu'ils vont même devoir partager une suite...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/540A0946F9ED8C4AE3687418954FB9A3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530183100 +0200" stop="20230530201000 +0200" channel="CinePlusFamiz.fr">
<title lang="fr">Restons groupés</title>
<desc lang="fr">Dans le cadre d'un voyage organisé par l'agence Dream Tour, un groupe de touristes français découvre l'Ouest des Etats-Unis en autobus. Il y a là Aimé, accompagné d'une amie lesbienne, Elvira ; le grippe-sou Jean-Michel et sa nouvelle femme, Nicole, en voyage de noces ; Lyliane et Raymond, deux retraités, communistes de la première heure ; Suzy et Jeff, deux jeunes chômeurs qui voient en l'Amérique la fin de leurs galères ; Gwenaël, qui ne quitte pas des yeux la boîte contenant les cendres de sa défunte mère, et Claire, jeune journaliste stagiaire, chargée de réaliser un reportage incognito. Hélas, Dream Tour vient de faire faillite et le guide, Mathias, doit puiser dans les ultimes réserves financières pour que le voyage ne tourne pas à la catastrophe...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5D9302AF5EF9830C9C3C67D19D294FE.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530201000 +0200" stop="20230530202100 +0200" channel="CinePlusFamiz.fr">
<title lang="fr">L'ajustement parfait</title>
<desc lang="fr">Après une sortie au zoo organisée par son foyer, un jeune garçon commence à se comporter comme un animal, ce qui lui vaut les moqueries de ses camarades.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/190BBE91C21FE0DB93E6993410A11D4C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530202100 +0200" stop="20230530205000 +0200" channel="CinePlusFamiz.fr">
<title lang="fr">L'image originelle</title>
<sub-title lang="fr">Michel Ocelot</sub-title>
<desc lang="fr">Rencontre avec Michel Ocelot, le réalisateur de dessins animés long métrage comme &quot;Kirikou et la Sorcière&quot;, mais aussi &quot;Princes et Princesses&quot;.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/08F76DD78ADF184909A58033D059FD52.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530205000 +0200" stop="20230530222200 +0200" channel="CinePlusFamiz.fr">
<title lang="fr">Le magnifique</title>
<desc lang="fr">Un agent du FBI trouve la mort au Mexique dans d'atroces circonstances. Seul Bob Saint-Clare, le célèbre agent secret, est en mesure de résoudre l'énigme. Sur place, Saint-Clare échappe par miracle aux agents des services secrets albanais, lancés à ses trousses par le redoutable Karpof, avant de savourer sa victoire dans les bras accueillants de la belle Tatiana. Ces aventures trépidantes sont en réalité issues de l'imagination fertile d'un certain François Merlin, qui tente de venir à bout de son 43e roman d'espionnage. Timide et plutôt médiocre, Merlin a fait de son héros, Bob Saint-Clare, son alter ego imaginaire, en plus sportif et dynamique toutefois. Il intègre à l'énigme les éléments extérieurs qui ne cessent de le perturber, comme sa belle voisine, Christine, ou son éditeur, Charron...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A81626F97C341B7AFCEB36A03E090A82.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530222200 +0200" stop="20230530235500 +0200" channel="CinePlusFamiz.fr">
<title lang="fr">Pourris gâtés</title>
<desc lang="fr">On peut être brillant en affaires, mais échouer en matière d'éducation. Un homme d'affaires fortuné a gâté à outrance ses trois enfants. Devenus grands, ces derniers ne font rien de leurs journées à part dépenser l'argent de leur père. Self made man, le chef d'entreprise ne supporte plus le comportement de sa progéniture et trouve un stratagème pour les pousser à devenir enfin adultes. Il annonce à ses trois enfants que les caisses sont vides et qu'il va leur falloir travailler...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EFDE870706D8CE9F0A04D846AA041318.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530235500 +0200" stop="20230531013200 +0200" channel="CinePlusFamiz.fr">
<title lang="fr">Crazy Kung-Fu</title>
<desc lang="fr">Dans les années 1940, à Shanghai, le gang des Haches impose sa loi sur la ville. Pensant obtenir de l'argent facilement, Sing, un jeune voyou sympathique des quartiers populaires, se fait naïvement passer pour un membre de ce gang et rackette un coiffeur. Lorsque le stratagème est mis au jour, les ennuis commencent. Après un combat époustouflant, Frère Sum, lieutenant du gang des Haches, lui propose de l'engager. Mais la maîtrise du kung-fu n'est pas tout : pour prouver sa valeur, Sing doit commettre plusieurs exactions et, notamment, faire évader la Bête, un assassin sanguinaire. Décontenancé, Sing rencontre une jeune femme muette, qui lui rappelle quelles sont ses propres valeurs...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0B055F41BBB4137775710BAA00044A28.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531013200 +0200" stop="20230531032000 +0200" channel="CinePlusFamiz.fr">
<title lang="fr">Sans Sarah, rien ne va !</title>
<desc lang="fr">Peter Bretter, musicien en quête d'un premier succès, vient de se faire plaquer par sa petite amie Sarah Marshall, une vedette du petit écran. Sur les conseils de son ami Brian, il décide de se rendre à Hawaii. Mais, une fois sur place, il se retrouve en plein cauchemar : Sarah est descendue dans le même hôtel que lui, accompagnée de son nouveau petit ami, le chanteur de rock anglais Aldous Snow. Peter commence à noyer son chagrin dans l'alcool lorsqu'il trouve un peu de réconfort auprès de Rachel, une charmante employée de l'hôtel. Avec elle, et bien qu'il croise sans cesse Sarah et Aldous, Peter va retrouver un peu de sa joie de vivre...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4C0FF4B0B3AA84EC4EB531636E8F56CF.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531032000 +0200" stop="20230531053500 +0200" channel="CinePlusFamiz.fr">
<title lang="fr">War Games</title>
<desc lang="fr">David Lightman, 17 ans, est littéralement passionné par l'informatique. Alors qu'il cherche à pirater un nouveau programme de jeu en connectant son ordinateur à celui de l'entreprise qui le commercialise, il entre par effraction, et sans s'en apercevoir, dans le gigantesque cerveau électronique qui commande les ogives nucléaires des Etats-Unis. Il décide de jouer à la guerre thermonucléaire totale et simule l'arrivée de missiles soviétiques dans le ciel américain. L'alerte est donnée au Pentagone. La panique est à son comble lorsque David s'aperçoit que l'ordinateur, programmé pour gagner, continue le jeu seul et devient totalement incontrôlable...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0CCA3F852F4FB3E4A5C3886718728339.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531053500 +0200" stop="20230531065900 +0200" channel="CinePlusFamiz.fr">
<title lang="fr">Boule &amp; Bill 2</title>
<desc lang="fr">Tout va bien dans la famille de Bill le chien et de son ami Boule. Le petit garçon a de bonnes notes à l'école, sa maman donne des cours de piano à domicile et son père est un dessinateur reconnu. C'est alors que le papa de Boule se retrouve avec une nouvelle patronne, une femme qui lui met la pression et, estimant qu'il est inefficace parce que trop heureux, lui donne deux mois pour créer une bande dessinée triste. Paniqué, le papa se met à se comporter curieusement, espérant faire sortir sa famille de sa torpeur &quot;bonheur&quot;. Bientôt, tout se met effectivement à dérailler. La maman se blesse jusqu'à se retrouver avec une jambe dans le plâtre, et Boule tombe amoureux...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Jeunesse</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9546E04EEC05261653244A90072D09AD.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>