<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230422235900 +0200" stop="20230423011700 +0200" channel="CinePlusFrisson.be">
<title lang="fr">Carré de dames pour trois as</title>
<desc lang="fr">Film pornographique.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423011700 +0200" stop="20230423030000 +0200" channel="CinePlusFrisson.be">
<title lang="fr">Destruction Babies</title>
<desc lang="fr">Taira et Shota, deux frères orphelins depuis leur plus jeune âge, ont grandi dans un petit village portuaire du sud du Japon. De caractères diamétralement opposés, ils peinent à accorder leurs violons malgré toute la bonne volonté du plus jeune des deux, Shota. Victime d'un passage à tabac, l'aîné ne parvient plus à contenir sa haine de la société et cherche maintenant à se venger des nombreux malheurs qu'il a subi. Après avoir rejoint la ville de Matsuyama, Taira se lance dans une sanglante escalade, n'hésitant pas à attaquer de simples quidams totalement innocents pour assouvir des pulsions désormais impossibles à arrêter...</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423030000 +0200" stop="20230423050600 +0200" channel="CinePlusFrisson.be">
<title lang="fr">Monsters of Man</title>
<desc lang="fr">Une société de robotique fait équipe avec un agent corrompu de la CIA pour une opération illégale et non-autorisée. Afin de tester des prototypes, ils déploient quatre robots armés dans un soi-disant camp de fabrication de drogue dans l'Asie du Sud-Est, en présumant que s'ils venaient à supprimer des trafiquants de drogue, ces derniers ne manqueraient à personne. Six médecins en mission humanitaire, se trouvant sur les lieux, sont alors les témoins d'un terrible massacre de villageois innocents, et deviennent ainsi des cibles de choix...</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423050600 +0200" stop="20230423063300 +0200" channel="CinePlusFrisson.be">
<title lang="fr">Pause de la chaîne</title>
<desc lang="fr">Cette chaîne ne diffuse actuellement rien.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423063300 +0200" stop="20230423075100 +0200" channel="CinePlusFrisson.be">
<title lang="fr">Braqueurs</title>
<desc lang="fr">En région parisienne, Yann, Eric, Nasser et Frank forment une équipe de braqueurs redoutablement efficace. Poussé par l'appât du gain, Amine, le petit frère de Yanis, va pourtant commettre une erreur fatidique : le groupe se voit alors obligé de transporter plusieurs kilos d'héroïne pour le compte des caïds de leur cité... Les choses dégénèrent rapidement et tournent à l'affrontement.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423075100 +0200" stop="20230423092100 +0200" channel="CinePlusFrisson.be">
<title lang="fr">Invasion Los Angeles</title>
<desc lang="fr">John Nada vient de perdre l'emploi qu'il occupait sur un chantier, dans les quartiers pauvres de Los Angeles. Non loin de là, il remarque un bâtiment où un groupe d'hommes opère discrètement. Intrigué, il y découvre une fabrique de lunettes noires dont il vole une paire. Dans la rue, aveuglé par le soleil, il les essaie et voit, à travers les verres fumés, un monde effrayant : de nombreux individus ont le visage écorché vif, et les panneaux publicitaires affichent des messages subliminaux qui ordonnent une soumission absolue. Dès que John retire les lunettes, le quartier reprend son apparence normale. Réalisant que des extraterrestres sont à l'origine de ces anomalies, John, paniqué, se confie à un ouvrier noir, Frank, qui le prend pour un fou...</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423092100 +0200" stop="20230423105300 +0200" channel="CinePlusFrisson.be">
<title lang="fr">L'homme aux poings de fer</title>
<desc lang="fr">Dans un village de Chine féodale situé en pleine jungle, un forgeron venu de la ville se voit obligé de fabriquer des armes afin de protéger les habitants contre les guerriers d'un clan rival. Grâce à un pouvoir ancestral, le forgeron se transforme en une véritable arme humaine au pouvoir de destruction redoutable. Il va devoir apprendre à maîtriser son énergie pour lutter efficacement aux côtés des villageois.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423105300 +0200" stop="20230423121900 +0200" channel="CinePlusFrisson.be">
<title lang="fr">Sons of Philadelphia</title>
<desc lang="fr">Un jeune garçon, Peter Flood, assiste à la disparition tragique de sa petite sœur. Leur famille tente de se venger. Trente ans plus tard, Peter en garde un traumatisme qui ne cesse de le tourmenter. cet homme taciturne a été recueilli et élevé par son oncle et sa tante. Son cousin Michael dirige désormais l'organisation criminelle familiale. Pour Peter, son bras-droit, son seul sanctuaire est une salle de boxe, mais très vite ce havre de paix devient la cible des envies de Michael. A force d'être trop gourmand, l'exubérant Michael devient la cible de la mafia italienne. Peter, qui déteste la violence, tente de calmer le jeu, en vain...</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423121900 +0200" stop="20230423135100 +0200" channel="CinePlusFrisson.be">
<title lang="fr">My Son</title>
<desc lang="fr">Edmond Murray, qui mène une carrière internationale, vit loin de son fils et de Joan, son ex-femme. Celle-ci lui laisse un message en larmes : leur fils de 8 ans, Ethan, a disparu. Edmond retrouve Joan dans un camping  aventure  où l'enfant devait passer une semaine. Une battue est organisée pour le retrouver, en vain. Rapidement, la piste de l'enlèvement est privilégiée. La police pense que les activités d'Edmond pourrait avoir un lien avec le rapt. L'enquêteur est bientôt rappelé à l'ordre par ses supérieurs et doit arrêter ses investigations. Edmond et Joan sont désormais seuls pour retrouver leur fils. Celui-ci finit par trouver une piste...</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423135100 +0200" stop="20230423154700 +0200" channel="CinePlusFrisson.be">
<title lang="fr">Diva</title>
<desc lang="fr">Cynthia Hawkins est noire, belle, fascinante. Intelligente, spirituelle, et surtout, elle a une voix d'or. C'est une des plus grandes sopranos du monde mais curieusement elle refuse catégoriquement de se faire enregistrer. Jules est un jeune postier qui sillonne la ville sur une mobylette stéréophonique. Il n'a qu'une seule passion : l'opéra. Qu'une seule idole : Cynthia, sa diva... Quelques jours plus tard, alors qu'il se trouve devant la gare Saint-Lazare, une jeune femme, poursuivie par deux individus, glisse à son insu une bande magnétique dans la sacoche de sa mobylette. Jules se retrouve en possession de deux enregistrements. Celui de la diva intéresse au plus haut point une poignée d'Asiatiques, tandis que le second est convoité par une bande de proxénètes prêts à tout pour la récupérer...</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423154700 +0200" stop="20230423172300 +0200" channel="CinePlusFrisson.be">
<title lang="fr">La comtesse</title>
<desc lang="fr">En Hongrie au XVIIème siècle, la riche veuve Elizabeth Bathory gère son domaine et son immense fortune d'une main de fer, assistée de sa confidente, la sorcière Anna Darvulia. Délaissée par un jeune homme dont elle était tombée éperdument amoureuse, Elizabeth sombre dans la folie. Convaincue que son amant l'a quittée car elle n'est plus assez jeune, elle se persuade que le sang de jeunes vierges lui rendra sa beauté.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423172300 +0200" stop="20230423191000 +0200" channel="CinePlusFrisson.be">
<title lang="fr">Shéhérazade</title>
<desc lang="fr">À sa sortie de prison, Zachary, 17 ans, est rejeté par sa mère et se voit contraint d'aller vivre en foyer. Livré à lui-même, l'adolescent traîne dans les quartiers populaires de Marseille jusqu'au jour où il rencontre Shéhérazade. Il tombe immédiatement amoureux de cette jeune femme qui vend ses charmes sur le trottoir du côté du square Labadie. À ses côtés, le jeune délinquant trouvera la voie de la rédemption.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423191000 +0200" stop="20230423205000 +0200" channel="CinePlusFrisson.be">
<title lang="fr">Bac Nord</title>
<desc lang="fr">En 2012, les quartiers Nord de Marseille atteignent les records de taux de criminalité en France. C'est sur ce terrain qu'intervient la BAC Nord, la brigrade anti-criminalité. Face à la pression de la hiérarchie, les membres de l'équipe tentent d'augmenter leurs résultats. Les agents développent leurs propres méthodes, souvent contraires à la déontologie. Dans ce secteur obscur, les frontières entre crimes et exercice du devoir s'avèrent parfois très fines. La brigade n'est pas inquiétée jusqu'au jour où les agents se retrouvent dans la ligne de mire de l'administration judiciaire...</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423205000 +0200" stop="20230423223800 +0200" channel="CinePlusFrisson.be">
<title lang="fr">L'affaire Rachel Singer</title>
<desc lang="fr">Un célèbre agent du Mossad, Rachel Singer, se doit de découvrir la vérité sur une mission accomplie trente ans auparavant alors qu'un homme prétend être le criminel de guerre qu'elle a éliminé. La capture du &quot;chirurgien de Birkenau&quot; a valu à l'agent Singer et à ses acolytes un statut de héros en Israël. Les affirmations de ce vieil Ukrainien, qui prétend être le nazi en question, font réapparaître le doute...</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423223800 +0200" stop="20230424003500 +0200" channel="CinePlusFrisson.be">
<title lang="fr">Sky High</title>
<desc lang="fr">Angel, un jeune homme de la banlieue madrilène, vit une double vie, mécanicien le jour et voleur de bijoux la nuit. Une nuit va bouleverser son quotidien lorsqu'il rencontre Estrella, la petite amie du membre d'un gang de voleurs. Elle va l'encourager à rejoindre cette équipe, et avec ses talents il va vite gravir les échelons au point de devenir le protégé de Rogelio, l'un des hommes qui contrôlent le marché noir. Il se retrouve également empêtré dans un double jeu amoureux très dangereux, avec Estrella, l'amour de sa vie mais aussi avec Sole, qui n'est autre que la fille de Rogelio, son patron, dont il devra sortir indemne...</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>