<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230329000000 +0200" stop="20230329015100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart</title>
<desc lang="fr">Mozarts Singspiel Zaide (KV. 344) bleef onvoltooid, maar wordt desondanks nog geregeld uitgevoerd. En wie is er meer geschikt als regisseur van dit verhaal over slavernij en liefde dan Peter Sellars, bekend van de enorme passie waarmee hij politieke en interculturele vraagstukken onder de aandacht brengt in zijn klassiek operaproducties. En wie is er meer geschikt als regisseur van dit verhaal over slavernij en liefde dan Peter Sellars, bekend van de enorme passie waarmee hij politieke en interculturele vraagstukken onder de aandacht brengt in zijn klassiek operaproducties. &quot;In Zaide&quot;, zo vertelt Sellars, &quot;..probeerde Mozart een muzikale en dramatische brug te slaan tussen het Westerse Europa en de Islam, door het venijn en dreiging te vervangen voor vergevingsgezindheid en compassie&quot;. In deze uitvoering tijdens het Aix-en-Provence Festival in 2008 staan de Camarata Salzburg en het koor Ibn Zaïdoun onder leiding van Louis Langrée. Solisten zijn onder anderen Russell Thomas (Sultan Soliman), Morris Robinson (Osmin) en Ekaterina Lekhina (Zaide).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329015100 +0200" stop="20230329030800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart Concert vanuit Berlijn</title>
<desc lang="fr">Dit concertprogramma vanuit het Konzerthaus Berlin staat volledig in het teken van W. A. Mozart. Het Carl Philippe Emanuel Bach Kamerorkest staat onder leiding van Hartmut Haenchen. In de uitvoeringen van Haenchen en zijn gereduceerde ensemble komen de veelzijdige kwaliteiten van Mozarts muziek optimaal naar voren, mede door de uitstekende instrumentatie en divisie van de orkestpartijen. In de uitvoeringen van Haenchen en zijn gereduceerde ensemble komen de veelzijdige kwaliteiten van Mozarts muziek optimaal naar voren, mede door de uitstekende instrumentatie en divisie van de orkestpartijen. Stefan Vladars fijnzinnige touché en stillistische zekerheid maakt hem een ideale partner voor Haenchen en zijn orkest. Op het programma staan Mozarts Divertimento in Es-groot (KV. 113), het Pianoconcert Nr. 20 (KV. 466) en de 'Jupiter' Symfonie Nr. 41 in C (KV. 551).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329030800 +0200" stop="20230329044100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Fischer dirigeert Prokofjev en Stravinsky</title>
<desc lang="fr">Iván Fischer dirigeert het Boedapest Festival Orkest in deze concertopname uit 2015 vanuit de Béla Bartók Nationale Concertzaal in Boedapest, Bulgarije. Het concert begint met Sergej Prokofjevs Ouverture op Hebreeuwse thema's, Op. 34. Daarna schittert Thomas Zehetmair als soloviolist in Prokofjevs Vioolconcert nr. 2, Op. Daarna schittert Thomas Zehetmair als soloviolist in Prokofjevs Vioolconcert nr. 2, Op. 63. Het tweede deel van het concert draait om Igor Stravinsky: muziek geschreven voor het ballet 'Jeu de cartes' (1937), en de Vuurvogelsuite nr. 2 (1919). Jeu de cartes behoort tot Stravinsky's neoklassieke werken en bestaat uit drie delen ('giften'). De Vuurvogelsuite nr. 2 is gebaseerd op de muziek uit het gelijknamige ballet, geschreven voor Sergej Diaghilevs Ballets Russes, dat in 1910 in Parijs de première beleefde.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329044100 +0200" stop="20230329060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Stravinsky - Le Sacre - II: Le Sacrifice</title>
<desc lang="fr">Bernard Haitink dirigeert de Berliner Philharmoniker in een uitvoering van het tweede deel Le Sacrifice uit Stravinsky's Le Sacre de Printemps. Onderdeel van het Europakonzert 1993 in de Royal Albert Hall te Londen.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329060000 +0200" stop="20230329070000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">J. S. Bach</title>
<desc lang="fr">Organist Ullrich Böhme eert de grote componist J. S. Bach met deze uitvoeringen op het nieuwe Bachorgel van de Thomaskerk in Leipzig. Dit orgel werd in gebruik genomen met Pinksteren in het jaar 2000. Het instrument is een exacte replica van het orgel dat Bach bespeelde gedurende de 27 jaar die hij in Leipzig doorbracht.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329070000 +0200" stop="20230329080500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">In Tempus Adventus - Bach, Zelenka &amp; Telemann</title>
<desc lang="fr">In de tweede editie van In Tempus Adventus stelt Vox Mago onder leiding van Patrick Debrabandere opnieuw drie barokke componisten centraal. Het programma bezit een barokke tijdsgeest en compositiechnieken uit de periode tussen 1719 en 1726. Er wordt geopend met een cantate van Telemann uit 1719. Het &quot;Machet die Tore weit&quot; is gecomponeerd voor de eerste adventsweek in opdracht van het hof van Saksen-Eisenach. Stilistisch vinden we in dit werk heel wat Siciliaanse ritmiek terug, en ook het gebruik van twee hobo's, wat Telemann door het hof werd opgelegd. Bach was in 1723, werkend als Thomascantor, net begonnen aan een jaargang cantates op basis van teksten en melodieën van kerkliederen. Zo ontstond de koraalcantate &quot;Meine Seel erhebt den Herrn&quot; in 1724 (BWV 10). Het werk wordt voorafgegaan door het Latijnse Magnificat in een toonzetting van J.D. Zelenka uit 1725, Zelenka was geregeld gast aan huis bij Bach en wordt ook wel de Boheemse Bach genoemd. Hij wordt terecht de Boheemse Bach genoemd. Er wordt afgesloten met Dixit Dominus van Zelenka, gecomponeerd in 1726 in een feestelijke instrumentale bezetting van strijkers, hobo's, trompetten en pauk. Opgenomen in december 2019 in de Onze-Lieve-Vrouw Presentatiekerk te Gent, België.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329080500 +0200" stop="20230329091700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Orff - Carmina Burana</title>
<desc lang="fr">Rodolfo Barráez dirigeert het Orkest en Koor van de Academia de Musica del Palacia de Mineria in deze uitvoering van Carl Orffs cantate Carmina Burana. Solisten zijn Anabel de la Mora (sopraan), Andrés Carrillo (tenor) en Daniel Cerón (bariton). Carmina Burana, geschreven in 1935 en 1936, is gebaseerd op 24 teksten uit een middeleeuws manuscript met diezelfde naam. Rodolfo Barráez dirigeert het Orkest en Koor van de Academia de Musica del Palacia de Mineria in deze uitvoering van Carl Orffs cantate Carmina Burana. Solisten zijn Anabel de la Mora (sopraan), Andrés Carrillo (tenor) en Daniel Cerón (bariton). Carmina Burana, geschreven in 1935 en 1936, is gebaseerd op 24 teksten uit een middeleeuws manuscript met diezelfde naam. Het werk heet voluit &quot;Liederen uit Beuern: profane liederen gezongen door solisten en koor, begeleid door instrumenten en magische beelden.&quot; De eerste uitvoering vond plaats in de Opera van Frankfurt op 8 juni 1937.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329091700 +0200" stop="20230329100200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Halve finale: Yoichiro Chiba</title>
<desc lang="fr">Yoichiro Chiba (Japan, 1997) voert J.S. Bach's Partita nr. 2 in c-klein, BWV 826, en Franz Liszts Sonate in b-klein, S. 178 uit tijdens de halve finales van de Piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in Yumeria Hall in Tokio, Japan.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329100200 +0200" stop="20230329111100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rachmaninoff</title>
<desc lang="fr">Rachmaninoff - Symfonie Nr. 2, Op. 27, Berliner Philharmoniker</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329111100 +0200" stop="20230329114500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Werk voor fluit en piano van Donizetti e.a.</title>
<desc lang="fr">De zesdelige concertreeks 'Io suono italiano' is gewijd aan muziek van Italiaanse componisten en uitgevoerd door Italiaanse musici op Italiaanse instrumenten. De reeks beslaat vier eeuwen aan muziek: van renaissancecomponist Girolamo Frescobaldi en barokcomponist Antonio Vivaldi tot de twintigste-eeuwse filmmuziek van Ennio Morricone en de moderne opera van Azio Corghi. Elk programma presenteert zowel bekende werken als minder bekende composities. Deze prachtige uitvoeringen werden in januari 2021 opgenomen in het sfeervolle Teatro Sociale in het Noord-Italiaanse Rovigo. In deze aflevering spelen Andrea Oliva (fluit) en Roberto Prosseda (piano) verschillende werken voor fluit en piano. Het programma begint met Gaetano Donizetti's Sonate in C-groot, gevolgd door Giulio Briccialdi's technisch veeleisende Carnevale di Venezia, Op. 78. Aansluitend spelen Oliva en Prosseda Nino Rota's 5 pezzi facili, gevolgd door Francesco Morlacchi's Il pastore svizzero. Tot besluit van het programma klinkt Ennio Morricone's Per le antiche scale.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329114500 +0200" stop="20230329123700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">In the Organ's Stomach</title>
<desc lang="fr">Olivier Latry werd in 1985 als opvolger van Pierre Cochereau benoemd tot een van de vier 'titulaires des grands orgues' van de Notre-Dame te Parijs. Latry neemt de kijkers mee in het mechaniek van het orgel uit 1868, vervaardigd door de bekende orgelbouwer Cavaillé-Coll. Het orgel heeft nog altijd een kerkelijke functie, maar door de blijvende interesse van componisten en de vele trends op het gebied van orgeltechniek is het instrument aan veranderingen onderhevig. Latry onthult in deze film de meest moderne functies van het instrument. Latry wordt gezien als een van de beste organisten van zijn generatie en is ambassadeur van de Franse orgelmuziek. Zo heeft hij Messiaens complete oeuvre voor orgel opgenomen voor Deutsche Grammophon. In de film worden de volgende werken gespeeld: Pierre Cochereau's Boléro, Louis Vierne's 'Carillon of Westminster' en het Scherzo uit zijn Symfonie Nr. 2, Alexandre Guilmants Sonate Nr. 1, Charles-Marie Widors 'Gothic Symphony', Marcel Dupré's 'Cortège, Litanie' en J. S. Bachs Passacaille en fuga.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329123700 +0200" stop="20230329140100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethoven</title>
<desc lang="fr">De Italiaanse pianist Riccardo Schwartz is geboren in 1986 te Milaan en volgde zijn pianostudies aan het Conservatorium van Milaan als student van Riccardo Risaliti, Leonardo Leonardi en Annibale Rebaudengo. Na zijn afstuderen vervolgde Schwartz zijn studies aan de Accademia Pianistica te Imola. Gedurende zijn carrière soleerde Schwartz al onder de begeleiding van dirigenten als Gustav Kuhn en Yuri Temirkanov.  Een van Schwartzs grootste projecten tot nu toe is een concertcyclus van Ludwig van Beethovens 32 pianosonates.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329140100 +0200" stop="20230329154800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Berio's Sinfonia en Dvoráks Symfonie r. 7, Op 70.</title>
<desc lang="fr">De in de Sovjet-Unie geboren dirigent Semyon Bychkov leidt het Tsjechisch Filharmonisch Orkest en de London Voices in dit concertprogramma, opgenomen in oktober 2018 in het Rudolfinum, Dvorák Hall, Praag. Op het programma staan Luciano Berio's Sinfonia voor acht stemmen en orkest en Antonín Dvoráks Symfonie nr.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329154800 +0200" stop="20230329163500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Brahms - Symfonie Nr. 1, Op. 68</title>
<desc lang="fr">Franz Welser-Möst dirigeert het Cleveland Orchestra in een uitvoering van Brahms' Symfonie Nr. 1, Op. 68. Er zijn weinig symfonische werken die een langere ontstaansgeschiedenis hebben dan Brahms' Eerste. De componist had al enkele muzikale ideeën in 1855, toen hij slechts 22 jaar oud was.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329163500 +0200" stop="20230329181400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Hedda Gabler</title>
<desc lang="fr">After the world premiere of autumn 2017, Seeing Dance describes this ballet adaptation of &quot;Hedda Gabler&quot; of the orwegian ational Opera and Ballet as burning with &quot;intensity&quot;. Hedda Gabler is one of world theatre's best-known characters – an icon created by orwegian playwright Henrik Ibsen. Here, this deeply psychological play is transformed into a ballet, created by director Marit Moum Aune and performed by The Norwegian National Ballet to music by Nils Petter Molvær. The star of this performance is Grete Sofie Borud Nybakken, portraying the main character Hedda. Recorded 2017 in Oslo, Norway.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329181400 +0200" stop="20230329194100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Abbado dirigeert Mahler No. 4 &amp; Rückert-Lieder</title>
<desc lang="fr">Mezzosopraan Magdalena Kožená laat niet alleen de &quot;hemelse geneugten&quot; weerklinken in het laatste deel van Gustav Mahlers Symfonie r. 4: eerder in het concert wijdt ze zichzelf aan de engelachtige schoonheid en intieme eenvoud van Mahlers Rückert Lieder. 4: eerder in het concert wijdt ze zichzelf aan de engelachtige schoonheid en intieme eenvoud van Mahlers Rückert Lieder. Vrijwel alle liederen die Mahler vóór 1900 componeerde baseerde hij op teksten uit Des Knaben Wunderhorn, een collectie volksgedichten uitgegeven door Clemens Brentano en Achim von Arnim. Later richtte Mahler zich op het werk van één dichter, de Frankische orientalist en vertaler Friedrich Rückert. Mahler gaf toe dat diens gedichten hem zo diep raakten dat het voelde alsof hij ze zelf had geschreven. In het laatste Lied, Ich bin der Welt abhanden gekommen, citeert hij een frase uit het Adagio van zijn Symfonie Nr. 4. Toen men hem vroeg wat dat wilde zeggen, legde hij uit dat dit citaat hemzelf belichaamde.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329194100 +0200" stop="20230329203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Modena - Stad van de Bel canto</title>
<desc lang="fr">This documentary by Mark Perna shows the training and professional growth actions for opera singers, the promotion and enhancement of the cultural offer of the city and province of Modena and the maintenance and development of the Modenese musical tradition in the field of opera.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329203000 +0200" stop="20230329220600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Gala vanuit Berlin - 2010</title>
<desc lang="fr">Tijdens het nieuwsjaarsconcert van 2010 staat de Berliner Philharmoniker onder leiding van Gustavo Dudamel, wiens onuitputtelijke energie en uitzonderlijke artisticiteit hem tot een van de meest gevraagde dirigenten ter wereld maken. Samen verwelkomen ze mezzosopraan Elina Garanca, die zich in korte tijd heeft ontpopt tot een van de meest bekende zangeressen van deze tijd. Tijdens het nieuwsjaarsconcert van 2010 staat de Berliner Philharmoniker onder leiding van Gustavo Dudamel, wiens onuitputtelijke energie en uitzonderlijke artisticiteit hem tot een van de meest gevraagde dirigenten ter wereld maken. Samen verwelkomen ze mezzosopraan Elina Garanca, die zich in korte tijd heeft ontpopt tot een van de meest bekende zangeressen van deze tijd. Op het concertprogramma staan enkele werken van Franse componisten, waaronder Berlioz' Le Carnival Romain, Overture, Op. 9 en 'D'Amour l'ardente flamme' uit La Damnation de Faust (Op. 24). Daarnaast zingt Garanca Saint-Saëns' 'Mon cœur s'ouvre à ta voix' en de 'Danse Bacchanale' uit de opera Samson et Dalila, naast de 'Habanera', 'Seguidilla' en het 'Chanson Bohème' uit Bizets Carmen. Het concert wordt afgesloten met De Falla's Suite Nr. 2 uit het ballet 'El sombrero de tres picos'.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329220600 +0200" stop="20230329230800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Pletnev dirigeert Bizet &amp; Ravels Concert Nr. 1</title>
<desc lang="fr">Geleid door Michail Pletnev wordt Maurice Ravels Pianoconcert nr. 1. uitgevoerd door het Russisch Nationaal Orkest. Lucas Debargue is de pianosolist. Het concert begint met een selectie uit werk van Georges Bizet gebaseerd op Alphonse Daudets toneelstuk 'L'Arlésienne', uitgekozen door Michail Pletnev. Het eerste deel van Ravels Pianoconcert nr. 1 bevat vijf afzonderlijke thema's, waarvan er drie doen denken aan de jazz. Debargue's uitvoering van Ravels concert wordt gevolgd door Gabriel Faurés Barcarolle nr. 4. Dit concert vanuit de Moskouse Tsjaikovskizaal was onderdeel van het negende RNO Grand Festival.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329230800 +0200" stop="20230330000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Brahms - Vioolsonate Nr. 1, Op. 78</title>
<desc lang="fr">Uitvoering van Johannes Brahms' vioolsonates Op.78, Op.100 en Op.108 door violist Leonidas Kavakos en pianiste Yuja Wang. Tijdens een concert vanuit de kerk van Verbier bundelen de Griekse violist Leonidas Kavakos en de Chinese pianiste Yuja Wang de krachten in interpretaties van vioolsonates van Johannes Brahms. Kavakos werd in 1985 in één klap wereldberoemd door op 18-jarige leeftijd de eerste prijs te winnen tijdens het prestigieuze Sibeliusconcours. Samen met Yuja Wang, een van de populairste pianisten van deze tijd, vormt hij een meesterlijk kamermuziekduo. Op het programma staan Brahms' 'Regensonate' Op. 78, 'Thunersonate' Op. 100 en de laatste vioolsonate, Op. 108.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330000000 +0200" stop="20230330025500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rossini</title>
<desc lang="fr">De opera La Cenerentola van Gioachino Rossini, met een libretto van Jacopo Ferretti, werd voor het eerst uitgevoerd in februari 1816 en volgde op het succesvolle Il Barbiere di Siviglia. Na de eerste uitvoering werd de opera aanvankelijk niet goed ontvangen. Het werk werd echter snel geliefd in de Italiaanse theaters en ook buiten de landsgrenzen. De opening van La Cenerentola is één van Rossini’s bekendste melodieën en is licht en fris van aard. De originaliteit van het werk is te danken aan het contrast tussen de tederheid van de heldin en de sentimentaliteit van het plot. Dit wordt voorzien van Rossini’s virtuositeit en tomeloze gevoel voor humor. De uitvoering is geregisseerd door Jérôme Savary en werd opgenomen in de Opéra de Rennes in 2015. Het koor van de Opéra de Rennes en het Symfonieorkest van Bretagne staan onder leiding van Darrell Ang. De hoofdrollen worden vertolkt door José Maria Lo Monaco, Daniele Zanfardino, Marc Scoffoni en Bruno Pratico.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>