<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230327000000 +0200" stop="20230327015900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethoven</title>
<desc lang="fr">Fidelio (originele titel: &quot;Leonore, oder Der Triumph der ehelichen Liebe&quot;), Op. 72, is de enige voltooide opera van Ludwig van Beethoven. Deze opname vanuit het Zwitserse Theater St. Gallen is gebaseerd op Jan Schmidt-Garres veelgeprezen toneelproductie. Otto Tausk dirigeert het Symfonieorkest en koor van St. Gallen tegen het prachtige decor van de hand van Nikolaus Webern. Fidelio (originele titel: &quot;Leonore, oder Der Triumph der ehelichen Liebe&quot;), Op. 72, is de enige voltooide opera van Ludwig van Beethoven. Deze opname vanuit het Zwitserse Theater St. Gallen is gebaseerd op Jan Schmidt-Garres veelgeprezen toneelproductie. Otto Tausk dirigeert het Symfonieorkest en koor van St. Gallen tegen het prachtige decor van de hand van Nikolaus Webern. De producenten hebben meerdere uitvoeringen gefilmd, en met extra materiaal van sopraan Jacquelyn Wagner (Leonore) de aangrijpende toneelproductie omgetoverd tot een unieke filmische ervaring.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327015900 +0200" stop="20230327032900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Europakonzert 1994</title>
<desc lang="fr">Het Berliner Philharmoniker onder leiding van Claudio Abbado en solist Daniel Barenboim verzorgen het Europakonzert van 1994 in het Duitse Meiningen. Op het programma staan Beethovens Pianoconcert Nr. 5 en de Tweede Symfonie van Brahms. Het pianoconcert is de laatste van de vijf concerten die Beethoven componeerde en staat ook wel bekend als het 'Keizersconcert'. Het werk is gecomponeerd tussen 1809 en 1811. Brahms’ Tweede Symfonie dateert van 1877 en wordt vaak vergeleken met de Zesde Symfonie van Beethoven, vanwege het vrolijke, opgewekte en pastorale karakter.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327032900 +0200" stop="20230327043500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bruckner - Symfonie Nr. 7</title>
<desc lang="fr">Van de hartveroverende opening tot het intense Adagio. Nog altijd is de Zevende één van Bruckners populairste composities. Een buitenkans dus om de visie van gastdirigent Hartmut Haenchen op dit succeswerk te kunnen beluisteren. Hij werd door het toonaangevende Duitse muziektijdschrift Opernwelt uitgeroepen tot 'dirigent van het jaar'. Opgenomen in het Muziekgebouw te Eindhoven in 2019. Nog altijd is het één van zijn meest geliefde werken. De symfonie volgt de klassieke opbouw van vier aparte delen. Het hart van het werk is een lang en emotioneel Adagio, geschreven als eerbetoon aan Richard Wagner. Het eerste deel van de symfonie begint met een stijgend thema dat wordt aangedragen door de cello's. Het Scherzo verlicht de sombere sfeer van het voorafgaande Adagio, en met de Finale komt met ongeremd plezier ten einde. Deze uitvoering werd in 2008 opgenomen in Severance Hall in Cleveland.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327043500 +0200" stop="20230327060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Stravinsky: Firebird Suite Nr. 2</title>
<desc lang="fr">Iván Fischer dirigeert het Boedapest Festival Orkest in deze concertopname uit 2015 vanuit de Béla Bartók Nationale Concertzaal in Boedapest, Hongarije. Het concert begint met Sergej Prokofjevs Ouverture op Hebreeuwse thema's, Op. 34. Daarna schittert Thomas Zehetmair als soloviolist in Prokofjevs Vioolconcert nr. 2, Op. 63. Het tweede deel van het concert draait om Igor Stravinsky: muziek geschreven voor het ballet 'Jeu de cartes' (1937), en de Vuurvogelsuite nr. 2 (1919). Jeu de cartes behoort tot Stravinsky's neoklassieke werken en bestaat uit drie delen ('giften'). De Vuurvogelsuite nr. 2 is gebaseerd op de muziek uit het gelijknamige ballet, geschreven voor Sergej Diaghilevs Ballets Russes, dat in 1910 in Parijs de première beleefde.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327060000 +0200" stop="20230327063800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart</title>
<desc lang="fr">Pianist Deszö Ránki is de solist in Mozarts Pianoconcert Nr. 17, KV 453. Het English Chamber Orchestra staat onder leiding van Jeffrey Tate. Het concert is opgenomen in het keizerlijk paleis Schloss Schönbrunn in Wenen.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327063800 +0200" stop="20230327080700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Koroliov speelt Bachs Goldberg Variaties</title>
<desc lang="fr">De set werd voor het eerst gepubliceerd in 1741 en wordt gezien als een van de belangrijkste composities binnen de variatievorm en het klassieke pianorepertoire. Evgeni Koroliov is een compleet artiest met een spirituele verstandhouding tot de werken die hij uitvoert en de vele luisteraars aan zich bindt. Dit concert is opgenomen in het Gewandhaus te Leipzig in juni 2008. Pianist Evgeni Koroliov (1949) speelt Johann Sebastian Bachs Goldberg Variaties (BWV 988) op het Bachfest te Leipzig. Het werk is oorspronkelijk geschreven voor klavecimbel en bestaat uit een aria en dertig variaties. De set werd voor het eerst gepubliceerd in 1741 en wordt gezien als een van de belangrijkste composities binnen de variatievorm en het klassieke pianorepertoire. Evgeni Koroliov is een compleet artiest met een spirituele verstandhouding tot de werken die hij uitvoert en de vele luisteraars aan zich bindt. Dit concert is opgenomen in het Gewandhaus te Leipzig in juni 2008.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327080700 +0200" stop="20230327092100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Dolce tormento: 17e-eeuws Italië</title>
<desc lang="fr">In 2018 riepen dirigent Emiliano Gonzalez Toro en Mathilde Etienne hun Ensemble I Gemelli in het leven, dat gespecialiseerd is in de vocale muziek uit het Italië van de zeventiende eeuw. Van Claudio Monterverdi tot Francesco Cavalli, via Giovanni Felice Sances, Barbara Strozzi en Giacomo Carissimi: Ensemble I Gemelli is meer dan thuis in dit enorme scala aan Italiaanse composities. Van Claudio Monterverdi tot Francesco Cavalli, via Giovanni Felice Sances, Barbara Strozzi en Giacomo Carissimi: Ensemble I Gemelli is meer dan thuis in dit enorme scala aan Italiaanse composities. In dit programma, opgenomen in Théâtre Graslin in het Franse Nantes, voert het ensemble zelden gehoorde aria's en cantates uit het Italië van de zeventiende eeuw uit. Solisten zijn sopraan Emöke Baráth, contra-alt Anthea Pichanick en de bekende countertenor Philippe Jaroussky.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327092100 +0200" stop="20230327100200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 Halve finale: Joon Yoon</title>
<desc lang="fr">Joon Yoon (Zuid-Korea, 1993) voert Isang Yun's Fünf Stücke für Klavier, J.S. Bach's Prelude en fuga in c-klein, BWV 847, François Couperins Les ombres errantes (25e Ordre, boek 4), Earl Wild's 'Embraceable You' uit Seven Virtuoso Etudes after Gershwin, Couperins Les Tricoteuses (23e Ordre, Boek 4), en Maurice Ravel's Le tombeau de Couperin, M.68, uit tijdens de halve finales van de Piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in Konzertsaal Joachim van de Universität der Künste in Berlijn, Duitsland.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327100200 +0200" stop="20230327103700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Braziliaanse Muziek Voor Cello en Piano</title>
<desc lang="fr">In deze zesdelige documentaire over het leven en werk van de Braziliaanse componist Heitor Villa-Lobos neemt regisseur Liloye Boubli kijkers mee op reis langs het leven en werk van deze legend en de Zuid-Amerikaanse klassieke muziek. De componist, dirigent, cellist, en klassieke gitarist werd in 1887 geboren in Rio de Janeiro in Brazilië. Hij groeide op in een periode van enorme maatschappelijke veranderingen: met de afschaffing van de slavernij in 1888 was dit een tijd van sociale veranderingen en ver doorgevoerde modernisering in Brazilië. Uiteindelijk zou Villa-Lobos één van de bekendste Zuid-Amerikaanse componisten ooit worden. In deze eerste aflevering verklaren Braziliaanse musici het belang van Villa-Lobos' werk voor hun eigen artistieke ontwikkeling, en bespreken zij de nauwe verbondenheid die de componist met zijn thuisland voelde.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327103700 +0200" stop="20230327115700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Schubert - Winterreise</title>
<desc lang="fr">De cyclus 'Winterreise' van Franz Schubert bestaat uit 24 liederen met gedichten van Wilhem Müller. Het ogenschijnlijk eenvoudige verhaal gaat over een afgewezen man die zonder enig doel op winterreis gaat. Dat Franz Schuberts liederencyclus 'Winterreise' een meesterwerk is, bewijst het aantal boeken en opnames van en over dit werk alleen al. De centrale vraag die specialisten vaak oproepen bij dit werk is of het überhaupt wel een liederencyclus is. De 24 liederen waaruit de cyclus bestaat, met teksten van dichter Wilhelm Müller werden in twee verschillende lichtingen gepubliceerd: een in februari 1827 en een in oktober van hetzelfde jaar. Het verhaal lijkt vrij simpel: een jongeman wordt afgewezen en daarna midden in de winter op een doelloze reis gaat. De sfeer van de liederen is echter zwaar en mistroostig.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327115700 +0200" stop="20230327124400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Dvorák - Symfonie r. 6 in D Majeur</title>
<desc lang="fr">Voor het Waldbühneconcert van 2016 bundelen de Georgische violiste Lisa Batiashvili en de Québecse dirigent Yannick Nézet-Séguin de krachten met de Berliner Filharmoniker. Samen presenteren ze een geheel Tsjechisch concertprogramma vanaf een legendarische en bosrijke locatie. Duitsland, Oostenrijk en Italië worden vaak als hofleveranciers genoemd als het om grote klassieke componisten gaat. Voor het Waldbühneconcert van 2016 bundelen de Georgische violiste Lisa Batiashvili en de Québecse dirigent Yannick Nézet-Séguin de krachten met de Berliner Filharmoniker. Samen presenteren ze een geheel Tsjechisch concertprogramma vanaf een legendarische en bosrijke locatie. Duitsland, Oostenrijk en Italië worden vaak als hofleveranciers genoemd als het om grote klassieke componisten gaat. Maar met Antonin Dvorák, Bedrich Smetana, Leoš Janácek en Bohuslav Martinu heeft ook Tsjechië enkele meesters afgeleverd! Dit concert opent met Smetana's bekende Vltava uit Má Vlast. Batiashvili soleert in Dvoráks Vioolconcert en ook zijn Zesde Symfonie staat vanavond op de lessenaar.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327124400 +0200" stop="20230327130200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mahler - Lieder Eines Fahrenden Gesellen</title>
<desc lang="fr">Sopraan Jacquelyn Wagner en pianist Zlata Chochieva traden op 8 mei 2020 op in Schinkel Pavillon in Berlijn. Op het programma staan Richard Wagners Wesendonck Lieder, WWV 91 en Elegie voor piano, gevolgd door een solopiano-uitvoering van Gustav Mahlers Menuetto uit zijn Symfonie nr. 3, in een arrangement van Ignaz Friedman. Het recital sluit af met een uitvoering van Gustav Mahlers Lieder eines fahrenden Gesellen.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327130200 +0200" stop="20230327131600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Moessorgski - Nacht op de Kale Berg</title>
<desc lang="fr">Het muziekfestival Young Euro Classic is wellicht 's werelds belangrijkste podium voor internationale jeugdorkesten. Iedere zomer zijn talloze orkesten vanover de hele wereld een kleine drie weken lang te bewonderen tijdens concertuitvoeringen vanuit het prestigieuze Konzerthaus en de Gendarmenmarkt te Berlijn. Iedere zomer zijn talloze orkesten vanover de hele wereld een kleine drie weken lang te bewonderen tijdens concertuitvoeringen vanuit het prestigieuze Konzerthaus en de Gendarmenmarkt te Berlijn. In deze uitzending kunnen de kijkers genieten van de hoogtepunten tijdens Young Euro Classic 2016. Op het programma staan bekende klassieke melodieën, waaronder het derde deel uit Vivaldi's 'Winter' uit de Vier Jaargetijden, Moessorgski's Nacht op de Kale Berg en de Habanera uit Bizets Carmen. Ook zingt de getalenteerde Tenor Alan Pingarrón 'Gratia plena' van Mario Talavera en 'Dime Que Si' van Alfonso Oteo. Daarnaast staan ook bekende orkestwerken op het programma, zoals het geliefde Adagietto uit Mahlers Symfonie Nr. 5 en het derde deel uit Rachmaninovs Symfonie Nr. 3.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327131600 +0200" stop="20230327140200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach</title>
<desc lang="fr">Deze Sonate voor Viool en Klavecimbel Nr. 1 BWV 1014 is de eerste van de sonates die Johann Sebastian Bach voor 1725 componeerde, waarschijnlijk toen hij werkzaam was als Kapellmeister in Köthen. Er wordt aangenomen dat hij de sonates voor Prins Leopold schreef en later de werken voor eigen gebruik in Leipzig aanpaste. Deze Sonate voor Viool en Klavecimbel Nr. 1 BWV 1014 is de eerste van de sonates die Johann Sebastian Bach voor 1725 componeerde, waarschijnlijk toen hij werkzaam was als Kapellmeister in Köthen. Er wordt aangenomen dat hij de sonates voor Prins Leopold schreef en later de werken voor eigen gebruik in Leipzig aanpaste. Misschien is het hierdoor dat de werken goed speelbaar zijn voor amateurs, maar alle sonates bevatten genoeg finesse om een uitdaging te zijn voor professionele musici. De verschillende werken zijn als set bedoeld, net zoals de Brandenburgse concerten.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327140200 +0200" stop="20230327153700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Chopin - Pianoconcert Nr. 1 en Nr. 2</title>
<desc lang="fr">Antoni Wit dirigeert het Filharmonisch Orkest van Warschau in uitvoeringen van Frédéric Chopins Pianoconcert nr. 1, op. 11, en nr. 2, op. 21. Solisten zijn de pianisten Nikolai Demidenko en Jevgeni Kissin. Na het Pianoconcert nr. 1 keert Demidenko terug om als toegift Chopins Mazurka op. 17/4 te spelen. Kissin sluit het concert af met Chopins Etude op. 10/12 en de Wals in e klein, op. post. 1 keert Demidenko terug om als toegift Chopins Mazurka op. 17/4 te spelen. Kissin sluit het concert af met Chopins Etude op. 10/12 en de Wals in e klein, op. post. Dit concert was onderdeel van de viering van de 200e geboortedag van de componist in 2010. Opmerkelijk is dat Chopin zijn tweede pianoconcert een jaar vóór zijn eerste schreef. Hij voltooide beide werken op zijn twintigste, voordat hij zijn thuisland Polen achter zich liet en naar Parijs verhuisde.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327153700 +0200" stop="20230327161100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Lang Lang - The Third Dimension</title>
<desc lang="fr">De Chinese pianist Lang Lang speelt enkele van de meest geliefde stukken uit binnen het pianorepertoire. Op het programma staan het eerste deel van Beethovens &quot;Appassionata&quot; Pianosonate, Op. 57, het &quot;Precipato&quot; uit Prokofievs Pianosonate Nr. 7 en &quot;Evocation&quot; uit Albeniz' Iberia (Boek 1). Lang Lang sluit af met een krachtige uitvoering van Chopins &quot;Heroïsche&quot; Polonaise, Op. 53.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327161100 +0200" stop="20230327175200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Prokofjev</title>
<desc lang="fr">Het Malandain Ballet Biarritz presenteert het ballet Cinderella ('Cendrillon') Op. 87, gecomponeerd door Sergej Prokofjev naar een scenario van Nikolai Volkov en in een choreografie van Thierry Malandain. Het Orchestre Symphonie d'Euskadi staat onder leiding van Caballé-Domenech. Cinderella is één van Prokofjevs meest populaire en melodieuze composities. Het is geschreven gedurende de Tweede Wereldoorlog maar Prokofjev brak het schrijfproces af om zijn opera 'War and Peace' te componeren. De première van Cinderella werd op 21 november 1945 uitgevoerd in het Bolsjojtheater onder leiding van Yuri Fayer. Het werk staat bekend om de uitbundige muziek, weelderige enscenering en komische dubbelrollen. Deze uitvoering is opgenomen in de Opéra Royal du Chateau de Versailles in oktober 2013 en geregisseerd door Sonia Paramo.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327175200 +0200" stop="20230327192400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">De zussen Berthollet in Théâtre des Champs-Élysées</title>
<desc lang="fr">In dit buitengewone recital, in 2019 opgenomen in het Parijse Théâtre des Champs-Élysées, laten de zussen Berthollet Camille (cello) en Julie (viool) zich bijstaan door pianist Guillaume Vincent en het Ensemble Appassionato onder leiding van Mathieu Herzog. Og. De twee muzikale zussen hebben een repertoire uitgekozen wat genres en tijdperken overstijgt: zij verkennen het complete expressieve palet waar viool en cello over beschikken, van de barok van Antonio Vivaldi tot de jazz van Django Reinhardt en Stéphane Grappelli. Onder de werken op het programma zijn Johannes Brahms' Hongaarse dansen nr. 5 en 6, Karl Jenkins' 'Palladio', Alan Silvestri's 'Theme from Forrest Gump', Robert Schumanns Pianokwintet, Op. 44, John Corigliano's 'The Red Violin', David Poppers Hongaarse Rhapsody, Op. 68, 'Minor Swing' van Reinhardt en Grappelli, en Vittorio Monti's 'Csárdás'.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327192400 +0200" stop="20230327203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Documentaire 2017</title>
<desc lang="fr">Deze korte documentaire volgt de deelnemers van het 11e Internationaal Franz Liszt Pianoconcours dat in 2017 plaatsvond in TivoliVredenburg te Utrecht. Het concours bevordert zowel de muzikale ontwikkeling alsook de concertervaring van pianotalenten afkomstig uit alle uithoeken van de wereld. Hierdoor vormt het concours een belangrijke opstap tot de internationale klassieke concertwereld voor jong talent dat een professionele carrière als musicus ambieert. Het Internationaal Franz Liszt Pianoconcours werd voor het eerst georganiseerd in 1986 en behoort inmiddels tot een van de meest prestigieuze pianoconcoursen ter wereld.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327203000 +0200" stop="20230327205600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">IVC 2019 - Halve finale II: Schumann, Ravel e. a.</title>
<desc lang="fr">Sopraan Harriet Burns (Verenigd Koninkrijk, 1989) en pianist Ian Tindale (Verenigd Koninkrijk, 1990) vertolken 'Heiss' mich nicht reden' uit Robert Schumanns Lieder und Gesänge aus 'Wilhelm Meister', Op. 98a; Sylvia Maessens 'Oh che tranquillo mar'; Johannes Brahms' Das Mädchen spricht, Op. 107, No. 3; Gabriel Fauré's L'absent, Op. 5, No. 3; Franz Schuberts Die Sterne, Op. 96, No. 1 (D. 939); Maurice Ravels Sur l'herbe, M. 54; en 'The contrast' uit William Waltons A song for the Lord Mayor's table, tijdens de halve finales van het Internationaal Vocalistenconcours 2019 – Lied Duo. Deze uitvoering werd opgenomen in het Theater aan de Parade in 's-Hertogenbosch.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327205600 +0200" stop="20230327231400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Donizetti</title>
<desc lang="fr">Toen bekend werd dat Rolando Villazón niet alleen de titelrol zou zingen, maar ook de hele opera zou regisseren, vlogen de kaartjes over de toonbank voor de Pinksteruitvoeringen in Baden-Baden. Na zijn debuut als regisseur in 2011 (Werther, Lyon) was de Mexicaanse tenor klaar voor de volgende stap: hij bracht Gaetano Donizetti's L'elisir d'amore op de planken met in de rol van Nemorino niemand minder dan... Rolando Villazón! In deze uitzending, een verhaal-in-een-verhaal, zien we hem repeteren met zangers, acteurs en de jonge dirigent Pablo Heras-Casado. Zodoende wordt u deelgenoot van het creatieve proces achter de zeer persoonlijke productie van deze komische tweeakter, die in april en mei 2012 werd uitgevoerd in het Festspielhaus van Baden-Baden.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327231400 +0200" stop="20230327233100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bellini/Liszt - Réminiscences de Norma S.394</title>
<desc lang="fr">Minsoo Hong (1993, Zuid-Korea) speelt Liszts Sposalizio uit Années de Pèlerinage: Deuxième Année (S161/1) en Bellini/Liszts Réminiscences de Norma (S394) tijdens de solo-finale van het 11e Internationaal Franz Liszt Pianoconcours in TivoliVredenburg te Utrecht. Het concours bevordert zowel de muzikale ontwikkeling alsook de concertervaring van pianotalenten afkomstig uit alle uithoeken van de wereld. Trecht. Het concours bevordert zowel de muzikale ontwikkeling alsook de concertervaring van pianotalenten afkomstig uit alle uithoeken van de wereld. Hierdoor vormt het concours een belangrijke opstap tot de internationale klassieke concertwereld voor jong talent dat een professionele carrière als musicus ambieert. Het Internationaal Franz Liszt Pianoconcours werd voor het eerst georganiseerd in 1986 en behoort inmiddels tot een van de meest prestigieuze pianoconcoursen ter wereld.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327233100 +0200" stop="20230328000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bartók - Roemeense Volksdansen</title>
<desc lang="fr">This concert entitled &quot;Liszt Mosaics&quot; is dedicated to the rich traditonal of Hungarian Folk Music. The concert opens with a selection of Bartók's 44 Duos for 2 Violins (No. 17, 18, 36 and 44) performed by Shlomo Mintz and Radics Ferenc. Furthermore, Pál Eszter is accompanied by the Hungarian State Folk Ensemble and Cameristi della Scala in vocal performances of Hungarian Folk Music from the Kalotaszeg region. This concert entitled 'Liszt Mosaics' is dedicated to the rich traditonal of Hungarian Folk Music. The concert opens with a selection of Bartók's 44 Duos for 2 Violins (No. 17, 18, 36 and 44) performed by Shlomo Mintz and Radics Ferenc. Furthermore, Pál Eszter is accompanied by the Hungarian State Folk Ensemble and Cameristi della Scala in vocal performances of Hungarian Folk Music from the Kalotaszeg region. The ensembles conclude the concert by performing Romanian Folk Dances by Bartók, led by musical director István Pál Szalonna. Solo violinist is Agnese Ferraro.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328000000 +0200" stop="20230328022100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Händel - Il trionfo del Tempo e del Disinganno</title>
<desc lang="fr">Uitvoering van 'Il trionfo del Tempo e del Disinganno' van G.F. Händel tijdens de editie van 2016 van het Festival d'Aix en Provence in Frankrijk. Gedirigeerd door Emmanuelle Haim, met glorieuze zang van Sabine Devieilhe. Emmanuelle Haim dirigeert Le Concert d'Astrée in een uitvoering van G. F. Händels tweedelige oratorium Il Trionfo del Tempo e del Disinganno ('De Triomf van Tijd en Waarheid'). Het werk, op een libretto van Benedetto Pamphili, werd voor het eerst uitgevoerd in 1707 te Rome. Krzysztof Warlikowski voorziet Händels eerste oratorium, dat de componist voltooide op slechts 22-jarige leeftijd, van een gevoelige en diepzinnige regie. In dit oratorium proberen de karakters Tijd en Inzicht om Schoonheid ervan te overtuigen om Plezier te verlaten voor minder vluchtige genoegens. Sabine Devieilhe is zonder twijfel de grote ster van de show met haar indrukwekkende zangtechniek, bereik en timbre. Hoe Devieilhes klank mengt met die van medespeler Franco Fagioli is magnifiek te noemen. Andere solisten zijn Michael Spyres en Sara Mingaro. Opgenomen tijdens het Festival d'Aix-en Provence in 2016.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>