<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230506000000 +0200" stop="20230506014400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Purcell - King Arthur</title>
<desc lang="fr">Hervé Niquet dirigeert het koor en orkest Le Concert Spirituel in een uitvoering van Henry Purcells (1659-1695) King Arthur. De opname vond plaats in de Nationale Opera van Montpellier Languedoc-Roussillon in maart 2009. De solisten zijn Ana Marin Labin, Chantal Santon-Jeffery, Mélodie Ruvio, Mathias Vidal, Marc Mouillon en Joao Fernandes. De solisten zijn Ana Marin Labin, Chantal Santon-Jeffery, Mélodie Ruvio, Mathias Vidal, Marc Mouillon en Joao Fernandes. King Arthur bestaat uit vijf akten en betreft een semi-opera; tenzij er sprake is van een belangrijke dramatische handeling, zingen de hoofdfiguren niet. Het werk werd voor het eerst uitgevoerd in het Queen's Theatre, Dorset Garden te Londen in 1691. Het plot speelt zich niet af rond de legende van de Ridders van de Ronde Tafel van Camelot, maar is gebaseerd op de oorlog en veldslagen tussen de Saksen en het Britse leger van koning Arthur.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506014400 +0200" stop="20230506031800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Legato, World of the Piano</title>
<desc lang="fr">De Zweedse pianist en componist Roland Pöntinen speelt Couperins Les Baricades mistérieuses, Rameau's Gavotte in a klein, Busoni's Albumblatt No. 1, Saariaho's Prelude en Ballade, Chopin's Ballade Nr. 4 in f klein, Albéniz' Ibera (boek 2, Nrs. 1 en 3), Rachmaninovs Sérénade in bes klein en Ravels Oiseaux tristes (uit Miroirs). Opgenomen in de Folwang Hochschule in Essen, in juli 2007. Zij vullen de standaard klassieke meesterwerken aan met minder gespeeld werk en onbekende componisten. De serie Legato laat het publiek kennismaken met deze nieuwe generatie. Door het filmen van een portret krijgen we een inzicht in hun stijl, methodes en persoonlijke doelen. De Russische pianist Boris Berezovsky staat centraal tijdens deze aflevering. Hij speelt werken van Medtner (Fairy Tales), Llywelyn (Mutata Consilia), Beethoven (Diabelli Variaties), Godowsky (Alt Wien) en Liadov (Drie Preludes).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506031800 +0200" stop="20230506044200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rossini</title>
<desc lang="fr">Gioachino Rossini zei het zelf al: hij werd geboren om komische opera's te schrijven. Dat neemt niet weg dat deze late compositie er zeker ook mag zijn. Hij bestempelde zijn ‘Petitie Messe Solennelle' als zijn laatste péchés de vieillesse (zonden van de ouderdom) en schreef het oorspronkelijk voor koor, twee piano's en harmonium. Riccardo Chailly dirigeert het Gewandhausorchester Leipzig, het Gewandhauschor en het Chor der Oper Leipzig in de orkestversie vanuit het Gewandhaus in Leipzig.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506044200 +0200" stop="20230506060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bellini/Liszt - Réminiscences de Norma S.394</title>
<desc lang="fr">Minsoo Hong (1993, Zuid-Korea) speelt Liszts Sposalizio uit Années de Pèlerinage: Deuxième Année (S161/1) en Bellini/Liszts Réminiscences de Norma (S394) tijdens de solo-finale van het 11e Internationaal Franz Liszt Pianoconcours in TivoliVredenburg te Utrecht. Het concours bevordert zowel de muzikale ontwikkeling alsook de concertervaring van pianotalenten afkomstig uit alle uithoeken van de wereld. Trecht. Het concours bevordert zowel de muzikale ontwikkeling alsook de concertervaring van pianotalenten afkomstig uit alle uithoeken van de wereld. Hierdoor vormt het concours een belangrijke opstap tot de internationale klassieke concertwereld voor jong talent dat een professionele carrière als musicus ambieert. Het Internationaal Franz Liszt Pianoconcours werd voor het eerst georganiseerd in 1986 en behoort inmiddels tot een van de meest prestigieuze pianoconcoursen ter wereld.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506060000 +0200" stop="20230506070200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">At Home with Bach</title>
<desc lang="fr">&quot;Klaus Mertens (bariton) en Ton Koopman (orgel, klavecimbel) spelen het programma &quot;At Home with Bach&quot; in de Gohliser Schlössen in Leipzig. De werken van Bach die in deze uitzending worden uitgevoerd zijn: Dir, dir, Jehova, will ich singen (BWV 452), Toccata (BWV 916) Willst du dein Herz mir schencken (BWV 518), Vater unser im Himmelreich (BWV 683), So oft ich meine Tobackspfeiffe (BWV 515a), Amore traditore (BWV 203), Wer nun den lieben Gott lässt walten (BWV 691), Ich habe genug (BWV 82), Schaff' Bach: Dir, dir, Jehova, will ich singen (BWV 452), Toccata (BWV 916) Willst du dein Herz mir schencken (BWV 518), Vater unser im Himmelreich (BWV 683), So oft ich meine Tobackspfeiffe (BWV 515a), Amore traditore (BWV 203), Wer nun den lieben Gott lässt walten (BWV 691), Ich habe genug (BWV 82), Schaff's mit mir Gott (BWV 514), Menuet (BWV II 116), Brunnquell aller Güter (BWV 445), Ihr Gestirn, ihr hohen Lüfte (BWV 476), Jesus, unser Trost und Leben (BWV 475), Menuet (BWV II 114), en Ich freue mich in dir (BWV 465).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506070200 +0200" stop="20230506082000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Das wohltemperierte Klavier 2: Nr 13 t/m 24</title>
<desc lang="fr">Toen Johann Sebastian Bach in 1722 in het Duitse Köthen woonde, bracht hij een boek met preludes en fuga's in alle 24 majeur- en mineurtoonsoorten uit. Ongeveer twintig jaar later stelde Bach in Leipzig een vergelijkbare bundel samen, nu bekend als Das wohltemperierte Klavier, Boek Twee, BWV 870-893. Bach schreef deze reeks composities voor het 'klavier', wat zowel op klavecimbel, klavechord, of orgel kan duiden. Deze werken zijn zeer bepalend gebleken voor de geschiedenis van de Westerse klassieke muziek. In deze uitzending speelt Angela Hewitt Preludes en Fuga's Nrs. 13 t/m 24 (BWV 882-893) uit Boek Twee van Bachs Das wohltemperierte Klavier. De opname vond plaats in de Wartburg in Eisenach, Duitsland, in 2010.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506082000 +0200" stop="20230506091700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Celebrate Saint-Patrick 2019</title>
<desc lang="fr">Armagh is een van de oudste steden van Ierland en de plaats waar de heilige St. Patrick besloot zijn eerste stenen kerk te bouwen. Nergens in de wereld is de connectie met St. Patrick zo betekenisvol als in deze stad en de omliggende regio waar St. Patrick zich vestigde. Patrick zich vestigde. Dit concertprogramma voert de kijkers naar locaties die het meest met St. Patrick geassocieërd worden en vormt een overzicht van hoogtepunten van het jaarlijkse concert dat plaatsvindt in de kathedraal die zijn naam draagt. Componist en dirigent John Anderson is de muzikaal leider van dit feestelijke eerbetoon aan de Ierse heilige. Een scala aan koren vanuit heel het land bundelen de krachten in een prachtige kathedrale setting. Opgenomen op 9 maart 2019.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506091700 +0200" stop="20230506100200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Halve finale Anna Han</title>
<desc lang="fr">Anna Han (Verenigde Staten, 1995) voert Ludwig van Beethovens Sonate in Fis-groot, Op. 78, Gabriel Fauré's Barcarolle nr. 5 in fis-klein, Op. 66, Béla Bartóks Drie studies, Op. 18, Sz. 72, en Robert Schumanns Sonate nr. 2 in g-klein, Op. 22 uit tijdens de halve finales van de Piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in Merkin Hall in het Kaufman Music Center in New York, de Verenigde Staten.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506100200 +0200" stop="20230506110000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Holst - The Planets</title>
<desc lang="fr">Conrad van Alphen leidt Sinfonia Rotterdam en het Nationaal Vrouwen Jeugdkoor in een uitvoering van Gustav Holst's The Planets, Op. 32, opgenomen in De Doelen in Rotterdam in 2019. Van Alphen richtte Sinfonia Rotterdam op in 2000. Onder zijn bezielende leiding groeide het orkest uit tot één van de bekendste orkesten van Nederland. Onder zijn bezielende leiding groeide het orkest uit tot één van de bekendste orkesten van Nederland. De Engelse componist Holst bracht zijn interesse voor de astrologie tot uitdrukking in zijn orkestsuite The Planets, waar hij aan werkte in 1914, 1915 en 1916. The Planets bestaat uit zeven delen, elk vernoemd naar de indertijd bekende planeten op de Aarde na, en hun astrologische karakters: “Mars: the Bringer of War”, “Venus: the Bringer of Peace”, “Mercury: the Winged Messenger”, “Jupiter: the Bringer of Jollity”, “Saturn: the Bringer of Old Age”, “Uranus: the Magician”, en “Neptune: the Mystic”. Het middendeel van &quot;Jupiter&quot; bevat een wonderschone melodie, die Holst later hergebruikte toen hij het gedicht “I vow to thee, my Country” van Sir Cecil Spring Rice op muziek zette. In het laatste deel van The Planets zingt een vrouwenkoor mee, wat de muziek z'n geheimzinnige, buitenaardse atmosfeer verleent.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506110000 +0200" stop="20230506113200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Vocaal Werk Van Puccini, Leoncavallo E. A.</title>
<desc lang="fr">De zesdelige concertreeks 'Io suono italiano' is gewijd aan muziek van Italiaanse componisten en uitgevoerd door Italiaanse musici op Italiaanse instrumenten. De reeks beslaat vier eeuwen aan muziek: van renaissancecomponist Girolamo Frescobaldi en barokcomponist Antonio Vivaldi tot de twintigste-eeuwse filmmuziek van Ennio Morricone en de moderne opera van Azio Corghi. Elk programma presenteert zowel bekende werken als minder bekende composities. Deze prachtige uitvoeringen werden in januari 2021 opgenomen in het sfeervolle Teatro Sociale in het Noord-Italiaanse Rovigo. In deze aflevering zingt sopraan Maria Luigia Borsi een aantal liederen en aria's, begeleid door Antonio Artese op de piano. Op het programma staan Francesco Paolo Tosti's Sogno, 'A vucchella, en L'alba separa dalla luce l'ombra; Giacomo Puccini's Sole e amore, Sogno d'or, “Donde lieta” (uit La bohème), “Il bel sogno di Doretta” (uit La rondine), en “O mio babbino caro” (uit Gianni Schicchi); Renato Brogi's Presentimento, Ruggero Leoncavallo's Mattinata, en Alfredo Catalini's Chanson Groenlandaise.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506113200 +0200" stop="20230506123100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Dance on Screen</title>
<desc lang="fr">In 'Dance on screen' verkent de gerenommeerde filmmaker Reiner E. Moritz de wisselwerking tussen de moderne media van de twintigste eeuw en de ontwikkelingen in de danskunst. De uitvinding van de filmcamera en televisie heeft de kijkers thuis in staat gesteld méér te zien dan alleen geweldige dansuitvoeringen en meeslepende choreografieën: ook gezichtsuitdrukkingen en charisma werden zichtbaar. De technische ontwikkelingen maakten het mogelijk om deze in essentie vluchtige kunstvorm vast te leggen. 'Dance on screen', over zowel klassiek ballet als moderne dans, bevat interviews met gevestigde choreografen en regisseurs. Daarnaast zien we veel van de grote dansers van de twintigste eeuw aan het werk, onder wie Alvin Ailey, Anna Pavlova en Pina Bausch.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506123100 +0200" stop="20230506140000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Schubert - Vier Impromptu's, Op. 90 - I.</title>
<desc lang="fr">Prosseda staat voornamelijk bekend om zijn uitvoeringen van onbekende, herontdekte van Felix Mendelssohn, van wie hij het volledige piano-oeuvre op negen cd's voor Decca heeft vastgelegd. Sinds 2012 geeft Prosseda ook educatieve concerten samen met de robotpianist TeoTronico om de verschillen tussen de letterijke uitvoering en menselijke interpretatie te demonstreren.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506140000 +0200" stop="20230506153600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">De zussen Berthollet in Théâtre des Champs-Élysées</title>
<desc lang="fr">In dit buitengewone recital, in 2019 opgenomen in het Parijse Théâtre des Champs-Élysées, laten de zussen Berthollet Camille (cello) en Julie (viool) zich bijstaan door pianist Guillaume Vincent en het Ensemble Appassionato onder leiding van Mathieu Herzog. Og. De twee muzikale zussen hebben een repertoire uitgekozen wat genres en tijdperken overstijgt: zij verkennen het complete expressieve palet waar viool en cello over beschikken, van de barok van Antonio Vivaldi tot de jazz van Django Reinhardt en Stéphane Grappelli. Onder de werken op het programma zijn Johannes Brahms' Hongaarse dansen nr. 5 en 6, Karl Jenkins' 'Palladio', Alan Silvestri's 'Theme from Forrest Gump', Robert Schumanns Pianokwintet, Op. 44, John Corigliano's 'The Red Violin', David Poppers Hongaarse Rhapsody, Op. 68, 'Minor Swing' van Reinhardt en Grappelli, en Vittorio Monti's 'Csárdás'.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506153600 +0200" stop="20230506162800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Tchaikovsky - Symphony No. 6 in B minor, Op. 74</title>
<desc lang="fr">Claudio Abbado stond in 2010 op de bok voor het Símon Bolívar Youth Orchestra ter gelegenheid van het Lucerne Paasfestival 2010. Solist is de getalenteerde Oostenrijkse sopraan Anna Prohaska. Op het programma staan Sergej Prokofjevs Scythische Suite, Op. 20, Alban Bergs Lulu-suite voor sopraan en orkest, en Pamina's Aria uit W. A. Mozarts opera De toverfluit. Het orkest speelt tot besluit Pjotr Iljitsj Tsjaikovski's Symfonie nr. 6, Op. 74.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506162800 +0200" stop="20230506181800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Ice Dance: Sleeping Beauty (2013)</title>
<desc lang="fr">Het prijswinnende ijsdansensemble de Imperial Ice Stars bestaat uit 26 schaatsers die deelnamen aan diverse nationale, Europese en wereldkampioenschappen, alsook de Olympische Spelen. Samen hebben ze een indrukwekkend aantal van 250 medailles bijeen geschaatst. De Imperial Ice Stars ontvangen al jarenlang lovende kritieken en staande ovaties. Shows vinden plaats op 's werelds meest prestigieuze locaties, waaronder de Royal Albert Hall en Sadler's Wells in Londen, Singapores Esplanada Theater, het Place des Arts te Montréal en de Artscape te Kaapstad. Deze indrukwekkende uitvoering van Sleeping Beauty on Ice ('Doornroosje') is gefilmd in het Teatro Montecasino, Johannesburg, Zuid-Afrika.. De productie geeft een frisse, nieuwe kijk op het verhaal van Doornroosje en is uiteraard voorzien van de originele balletmuziek van Pyotr Iljitsj Tsjaikovski (1840-1893).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506181800 +0200" stop="20230506193700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Glass - Concert voor twee piano's</title>
<desc lang="fr">Als onderdeel van hun nieuwe samenwerking met componist Philip Glass, die bekend staat om zijn repetitieve minimalistische composities, spelen de Franse zussen Katia en Marielle Labèque de Europese première van Glass' Concert voor twee piano's met de Orchestre de Paris. Als onderdeel van hun nieuwe samenwerking met componist Philip Glass, die bekend staat om zijn repetitieve minimalistische composities, spelen de Franse zussen Katia en Marielle Labèque de Europese première van Glass' Concert voor twee piano's met de Orchestre de Paris. Het programma wordt vervolgd met de Vijfde Symfonie van Dimitri Sjostakovitsj (1906-1976) onder leiding van Jaap van Zweden, de huidige dirigent van het New York Philharmonic.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506193700 +0200" stop="20230506203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Napoli - De Vergeten Hoofdstad Van de Muziek I</title>
<desc lang="fr">In de zomer van 2019 verkende Festival Oude Muziek Utrecht de muzikale nalatenschap van Napels: een culturele metropool vol tegenstrijdigheden én solidariteit. In de documentaire &quot;Napels - De vergeten hoofdstad van de muziek&quot; maakt Thomas Höft, mede-curator van het festival, de kijker deelgenoot van sappige verhalen over en uit deze veelzijdige stad.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506203000 +0200" stop="20230506212200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Tsjaikovski - Symfonie nr. 1 in g-mineur, Op. 13</title>
<desc lang="fr">Conrad van Alphen leidt Sinfonia Rotterdam in een uitvoering van Pjotr Iljitsj Tsjaikovski's Symfonie nr. 1 in g klein, op. 13, 'Winter Daydreams', opgenomen in De Doelen in Rotterdam, Nederland in september 2022. Na een aantal kortere orkestwerken te hebben voltooid, begon Tsjaikovski in maart 1866 aan een ambitieuzer project: het schrijven van zijn eerste symfonie. In de zomer van dat jaar toonde de jonge componist zijn nog onvoltooide partituur aan zijn voormalige leraren Anton Rubinstein en Nikolai Zaremba, wiens harde kritiek hem grondig desillusioneerde. Met belangrijke wijzigingen werd de hele symfonie voor het eerst uitgevoerd in 1868, maar Tsjaikovski herwerkte het werk verder in 1874. Niet alleen ondertitelde de componist zijn symfonie 'Winter Daydreams', hij gebruikte ook beschrijvende titels voor de eerste twee van de vier delen: 'Dreams of a Winter Journey' en 'Land of Desolation, Land of Mists'.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506212200 +0200" stop="20230506212900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Shostakovich - Festive Overture, Op. 96</title>
<desc lang="fr">Conrad van Alphen leidt Sinfonia Rotterdam in een uitvoering van Dmitri Sjostakovitsj' Festive Ouverture, Op. 96, opgenomen in De Doelen in Rotterdam, Nederland in september 2022. Sjostakovitsj componeerde dit levendige werk in de herfst van 1954 voor de herdenking van de Oktoberrevolutie van 1917 in het Bolshoi Theater.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506212900 +0200" stop="20230506224200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Sir Neville Marriner - Mozart Concert From Lugano</title>
<desc lang="fr">De gerenommeerde Mozartspecialist Sir Neville Marriner (1924-2016) dirigeert het Orchestra della Svizzera italiana in deze live-opname uit november 2005 vanuit het Palazzo di Congressi in Lugano, Zwitserland. Wolfgang Amadeus Mozarts opgewekte en lichtvoetige Concert voor fluit, harp en orkest (K.299) (1778) is één van de meest geliefde stukken van de Oostenrijkse componist. Wolfgang Amadeus Mozarts opgewekte en lichtvoetige Concert voor fluit, harp en orkest (K.299) (1778) is één van de meest geliefde stukken van de Oostenrijkse componist. Solisten Patrick Gallois (fluit) en Fabrice Pierre (harp) voorzien Mozarts sprankelende sololijnen op subtiele wijze van extra schoonheid. Met Mozarts Ouverture van De Toverfluit (1791) en zijn Symfonie Nr. 39 in Es majeur (1788), twee juweeltjes uit de laatste jaren van de jonge componist, sluiten we dit heerlijke concertprogramma af, dat werd opgenomen in het kader van het Mozartherdenkingsjaar 2006.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506224200 +0200" stop="20230506235200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Pletnev dirigeert Bizet &amp; Ravels Concert Nr. 1</title>
<desc lang="fr">Geleid door Michail Pletnev wordt Maurice Ravels Pianoconcert nr. 1. uitgevoerd door het Russisch Nationaal Orkest. Lucas Debargue is de pianosolist. Het concert begint met een selectie uit werk van Georges Bizet gebaseerd op Alphonse Daudets toneelstuk 'L'Arlésienne', uitgekozen door Michail Pletnev. Het eerste deel van Ravels Pianoconcert nr. 1 bevat vijf afzonderlijke thema's, waarvan er drie doen denken aan de jazz. Debargue's uitvoering van Ravels concert wordt gevolgd door Gabriel Faurés Barcarolle nr. 4. Dit concert vanuit de Moskouse Tsjaikovskizaal was onderdeel van het negende RNO Grand Festival.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506235200 +0200" stop="20230507000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Cavalli - 'E vuol dunque Ciprigna' Ercole Amante</title>
<desc lang="fr">De Argentijnse dirigent en klavecinist Leonardo García Alarcón leidt zijn ensemble Cappella Mediterranea in een programma gewijd aan Italiaanse barokmuziek. Het ensemble speelt een aantal prachtige barokwerken van Francesco Cavalli, een vooraanstaand componist uit het Venetië van de 17e eeuw, en twee van zijn bekendste leerlingen, Barbara Strozzi en Antonia Bembo. De Argentijnse sopraan Mariana Flores zingt de vocale werken. Op het programma staan 'Mira questi due lumi' uit Cavalli's Le nozze di Teti e di Peleo, 'Dimmi, Amor, che farò' uit L'Oristeo, 'Sinfonia della notte' uit L'Egisto, en 'E vuol dunque Ciprigna' uit Ercole Amante; 'M'ingannasti in verità' uit Bembo's Produzioni armoniche consacrate a Luigi XIV; Strozzi's Sino alla morte, Che si può fare, Lagrime mie, L'amante segreto, en è Pazzo il moi core; Biagio Marini's La Romanesca; Tarquinio Merula's Aria Sopra La Cieccona; en Dario Castello's Sonata Seconda. Deze opname vond plaats in de magnifieke Église Notre-Dame in Sablé-sur-Sarthe, Frankrijk, op 26 augustus 2020.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507000000 +0200" stop="20230507021100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Lully - Persée</title>
<desc lang="fr">Hervé Niquet dirigeert het Tafelmusik Baroque Orchestra in een productie van Jean Baptiste Lully's (1632-1687) opera Persée door het Opera Atelier Toronto, het baroktheater van Canada. Opgenomen in het Elgin and Winter Garden Theatre Centre in 2004. Onder de solisten zijn Olivier Laquerre, Stephanie Novacek, Monica Whicher, Marie Lenormand, Alain Coulombe en Curtis Sullivan. Persée werd gecomponeerd in opdracht van koning Louis de 14e en wordt gezien als Lully's grootste werk en een absoluut hoogtepunt van het Franse muziektheater in de 17e eeuw. Deze productie is gevuld met vechtscènes, monsters en special effects die eer doen aan het spannende verhaal van Perseus, de zoon van Zeus die op heroische wijze Medusa weet te verslaan.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>