<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230415000000 +0200" stop="20230415023700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rossini - Il Barbiere Di Siviglia</title>
<desc lang="fr">Gabrielle Ferro dirigeert het Radio-Sinfonieorchester Stuttgart en het Rundfunkchor Köln in een uitvoering van Giachino Rossini's Il barbiere di Siviglia. Deze uitvoering is opgenomen tijdens de Schwetzinger Festspiele van 1988 en werd geregisseerd door Michael Hampe. Onder de solisten zijn Cecilia Bartoli, David Kuebler, Gino Quilico, Carlos Feller en Robert Lloyd.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415023700 +0200" stop="20230415043400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Israel Philharmonic Orchestra: 60th Anniversary</title>
<desc lang="fr">Het Israelisch Philharmonisch Orkest vierde haar zestigste verjaardag met dit Gala Concert uit 1996 onder leiding van Zubin Mehta en Daniel Barenboim. Tijdens het gala spelen 's werelds meest geroemde solisten. Van de gevestigde violist Isaac Stern tot jonge talenten als Maxim Vengerov en Gil Shaham. Ook Pinchas Zukerman, Shlomo Mintz en Itzhak Perlman betreden het podium. Van de gevestigde violist Isaac Stern tot jonge talenten als Maxim Vengerov en Gil Shaham. Ook Pinchas Zukerman, Shlomo Mintz en Itzhak Perlman betreden het podium. De avond opent met een emotioneel beladen speech van Isaac Stern, die terugblikt op de eerste jaren van het orkest. Op het programma staan Bach's Concert in d-klein voor twee violen (BWV 1043), Brahms' Symfonie Nr. 2, Halversens “Passacaglia voor Viool en Cello, Mozart's Serenade Nr. 6, KV. 239, Vivaldi's concert voor vier violen en orkest in b-klein en Webers Oberon Overture.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415043400 +0200" stop="20230415053900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Veerhavenconcert 2016</title>
<desc lang="fr">Op zaterdag 27 augustus 2016 organiseerde OVG samen met Sinfonia Rotterdam onder leiding van Conrad van Alphen het Veerhavenconcert; een jaarlijks en toegankelijk klassiek openluchtconcert. Solisten zijn Maria Warenberg (mezzo sopraan) en Melle de Vries (cello). Op zaterdag 27 augustus 2016 organiseerde OVG samen met Sinfonia Rotterdam onder leiding van Conrad van Alphen het Veerhavenconcert; een jaarlijks en toegankelijk klassiek openluchtconcert. Solisten zijn Maria Warenberg (mezzo sopraan) en Melle de Vries (cello). Op een drijvend podium tonen topmusici hun talenten aan het publiek, dat toe kan kijken vanaf de schepen op het water of vanaf de kades rondom de Veerhaven. Dit fantastische schouwspel bevat werken van Mendelssohn, Mozart, Haydn, Rossini, Beethoven en Fauré.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415053900 +0200" stop="20230415060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rimsky-Korsakov - Tale of the Invisible City Suite</title>
<desc lang="fr">Mikhail Pletnev dirigeert het Russian National Orchestra in een concert opgenomen in de Tsjaikovskizaal te Moskou. Op het programma staan twee orkestsuites van Rimski-Korsakov: &quot;The Tale of the Invisible City of Kitezh and the Maiden Fevroniya&quot; en &quot;The Tale of Tsar Saltan&quot;. Op het programma staan twee orkestsuites van Rimski-Korsakov: &quot;The Tale of the Invisible City of Kitezh and the Maiden Fevroniya&quot; en &quot;The Tale of Tsar Saltan&quot;. Dit concert is geproduceerd door de Moscow Philharmonic Society, welke volgens de in St. Petersburg geboren componist Sjostakovitsj een significante rol speelde in de ontwikkeling van het Russische artistieke leven. De evenementen van het instituut zijn in de loop der jaren bezocht door miljoenen muziekliefhebbers en duizenden musici. De Moscow Philharmonic Society is opgericht in 1922 door de toenmalige commissaris van cultuur Anatoly Lunacharski en is inmiddels uitgegroeid tot het grootste concertinstituut van Rusland.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415060000 +0200" stop="20230415063400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart - Strijkkwartet Nr. 14 &quot;Lente&quot;</title>
<desc lang="fr">In het Barockschloss in Rammenau speelt het Gewandhaus-Quartett Mozart's Strijkkwartet Nr. 14 in G, KV. 387. Het wordt ook wel het Lentekwartet genoemd en is geschreven door Mozart in 1782 in Wenen. Het is de eerste van de zes kwartetten die Mozart schreef ter ere van Joseph Haydn, die wordt gezien als de vader van het klassieke vorm van het strijkkwartet. In het Barockschloss in Rammenau speelt het Gewandhaus-Quartett Mozart's Strijkkwartet Nr. 14 in G, KV. 387. Het wordt ook wel het Lentekwartet genoemd en is geschreven door Mozart in 1782 in Wenen. Het is de eerste van de zes kwartetten die Mozart schreef ter ere van Joseph Haydn, die wordt gezien als de vader van het klassieke vorm van het strijkkwartet. Het Gewandhaus-Quartett bestaat uit Michael Erben (1ste viool), Conrad Suske (2e viool), Volker Metz (altviool), Jürnjakob Timm (cello) en Steffen Adelmann (contrabas).</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415063400 +0200" stop="20230415080000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rossini</title>
<desc lang="fr">Gioachino Rossini zei het zelf al: hij werd geboren om komische opera's te schrijven. Dat neemt niet weg dat deze late compositie er zeker ook mag zijn. Hij bestempelde zijn ‘Petitie Messe Solennelle' als zijn laatste péchés de vieillesse (zonden van de ouderdom) en schreef het oorspronkelijk voor koor, twee piano's en harmonium. Riccardo Chailly dirigeert het Gewandhausorchester Leipzig, het Gewandhauschor en het Chor der Oper Leipzig in de orkestversie vanuit het Gewandhaus in Leipzig.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415080000 +0200" stop="20230415090000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Stravinsky, Webern and Debussy</title>
<desc lang="fr">Dit concert van het Brussels Philharmonic richt zich op de diverse muziekstijlen die hun stempel drukten op de eerste helft van de 20e eeuw. Naast het impressionisme van Claude Debussy's Jeux (1913) richten dirigent Michel Tabachnik en zijn orkest zich op één van de belangrijkste componisten van de hedendaagse muziek: Igor Stravinsky. Dit concert van het Brussels Philharmonic richt zich op de diverse muziekstijlen die hun stempel drukten op de eerste helft van de 20e eeuw. Naast het impressionisme van Claude Debussy's Jeux (1913) richten dirigent Michel Tabachnik en zijn orkest zich op één van de belangrijkste componisten van de hedendaagse muziek: Igor Stravinsky. Diens eerste compositie voor een ballet, De Vuurvogel (1910), vormt een hoogtepunt binnen dit concert. Het concert begint met Anton Weberns Fünf Orchesterstücke Op. 10 (1913). Het ontbreekt deze vijf ultrakorte werkjes aan onderling thematisch of tonaal verband, of enige andere traditionele opbouw: dat belooft een spannende luisterervaring!</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415090000 +0200" stop="20230415100400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Halve finale: Ying Li</title>
<desc lang="fr">Ying Li (China, 1997) voert J. S. Bachs Engelse Suite nr. 3 in g-klein, BWV 808, Claude Debussy's Images, Boek I, L. 110, en Sergej Prokofjevs Sonate nr. 7 in Bes-groot, Op. 83 uit tijdens de halve finales van de piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in Merkin Hall in het Kaufman Music Center in New York, de Verenigde Staten.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415100400 +0200" stop="20230415112400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bruckner</title>
<desc lang="fr">De monumentale, majestueuze symfonieën van Anton Bruckner (1824-1896) en de inspirerende levenskracht van de Oostenrijkse Abdij van Sankt Florian lijken voor elkaar gemaakt - al helemaal als ze zo spectaculair op film worden vastgelegd als door de vooraanstaande regisseur Brian Large in deze opname uit 2012. Bruckner leerde het abdijorgel kennen in zijn jeugd, en was er organist van 1845 tot 1855. Franz Nstaande regisseur Brian Large in deze opname uit 2012. Bruckner leerde het abdijorgel kennen in zijn jeugd, en was er organist van 1845 tot 1855. Franz Welser-Möst, chef-dirigent van het Cleveland Orchestra en algemeen muzikaal leider van de Weense Staatsopera, staat bekend als Brucknerspecialist. Hij heeft een bijzondere passie voor Bruckners Symfonie Nr. 4 – door de componist zelf de “Romantische” genoemd – in de zelden uitgevoerde eerste editie (1888-89). Met zijn scherpere contrasten en gewaagde dissonanten spreekt er grotere durf uit deze versie, die gestroomlijnder, dynamischer en fijner van textuur is dan de latere versie die doorgaans de voorkeur geniet.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415112400 +0200" stop="20230415115900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Vocaal werk van Monteverdi, Frescobaldi e. a.</title>
<desc lang="fr">De zesdelige concertreeks &quot;Io suono italiano&quot; is gewijd aan muziek van Italiaanse componisten en uitgevoerd door Italiaanse musici op Italiaanse instrumenten. De reeks beslaat vier eeuwen aan muziek: van renaissancecomponist Girolamo Frescobaldi en barokcomponist Antonio Vivaldi tot de twintigste-eeuwse filmmuziek van Ennio Morricone en de moderne opera van Azio Corghi. Elk programma presenteert zowel bekende werken als minder bekende composities. Deze prachtige uitvoeringen werden in januari 2021 opgenomen in het sfeervolle Teatro Sociale in het Noord-Italiaanse Rovigo. In deze aflevering zingt sopraan Marina De Liso barokmuziek, begeleid door Roberto Loreggian (klavecimbel) en Nicola Dal Maso (violone). Op het programma staan Benedetto Ferrari's Amanti io vi so dire, Barbara Strozzi's Lamento, Tradimento, en Che si può fare, Giovanni Felice Sances's Usurpator tiranno, Girolamo Frescobaldi's Partite sopra il Passacagli, en Se l'aura spira, Claudio Monteverdi's Ohimè ch'io cado, en Si dolce è il tormento.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415115900 +0200" stop="20230415123500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Documentaire: Gianandrea Noseda</title>
<desc lang="fr">Hoewel de grote Italiaanse componist Giuseppe Verdi zelf nooit werd toegelaten aan het Conservatorium in Milaan draagt dit beroemde instituut inmiddels wel zijn naam: 'Conservatorio Giuseppe Verdi'. Onder de talloze talenten die hier wel de basis voor hun carrière legden zijn Giacomo Puccini, Alfredo Catalani, Claudio Abbado, Riccardo Chailly, Luigi Einaudi, Daniele Gatti, en Gianandrea Noseda. Onder de talloze talenten die hier wel de basis voor hun carrière legden zijn Giacomo Puccini, Alfredo Catalani, Claudio Abbado, Riccardo Chailly, Luigi Einaudi, Daniele Gatti, en Gianandrea Noseda. De vermaarde dirigent Noseda (*1964) geldt als één van de belangrijkste dirigenten van zijn generatie. Hij gaf onlangs een grote masterclass orkestdirectie aan het Conservatorio Giuseppe Verdi, waaraan studenten uit binnen- en buitenland deelnamen. Samen met een selecte groep studenten werkte hij drie dagen lang om een gevarieerd concertprogramma in te studeren. In deze documentaire ziet u hoe deze jonge, talentvolle musici composities van Mozart, Tsjaikovski, en Stravinsky instuderen onder de bezielende leiding van Maestro Gianandrea Noseda zelf.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415123500 +0200" stop="20230415140000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart - Pianoconcert nr. 14, KV 449</title>
<desc lang="fr">Pianist Francesco Attesti (*1975) behoort tot de beste vertolkers van het Romantische repertoire. Hij gaf zijn eerste concert al op 11-jarige leeftijd, en op zijn 23e haalde hij de hoogst toegekende cijfers aan het Conservatorio Luigi Cherubini in Florence.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415140000 +0200" stop="20230415161900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Berlioz</title>
<desc lang="fr">Philippe Jordan dirigeert het koor en orkest van de Opéra National de Paris in een uitvoering van Hector Berlioz' La damnation de Faust (1846). De hoofdrollen worden gezongen door de gerenommeerde stersolisten Sophie Koch en Jonas Kaufmann. Deze productie is opgenomen in de Opéra National de Paris in 2014 en geregisseerd door Alvis Hermanis. Berlioz baseerde het libretto op een verhaal van Johann Wolfgang von Goethe. Al in 1828 raakte Berlioz bekend met Goethes werk en nam hij zichzelf voor een meesterwerk te creëren rondom diens verhaal. Berlioz slaagde er echter pas na zijn omzwervingen door Europa in om zijn eerdere pogingen te bewerken tot een volledige opera. De première van La damnation de Faust in de Opéra-Comique te Parijs was niet bepaald succesvol, maar tegenwoordig wordt het werk regelmatig uitgevoerd in de grote operahuizen.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415161900 +0200" stop="20230415171400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Tsjaikovski - Symfonie Nr. 5, Op. 64</title>
<desc lang="fr">In mei 2019 presenteerde Andris Nelsons, als nieuwe chefdirigent van het Gewandhausorchester Leipzig, een concertprogramma rondom Pjotr Iljitsj Tsjaikovski's Symfonie nr. 5 en Dmitri Sjostakovitsj' Vioolconcert nr. 1 met de buitengewone violist Baiba Skride. Tsjaikovski vond zijn werk maar een mislukking, en meende dat zijn creativiteit was uitgeput. Geplaagd door twijfel aan zijn eigen kunnen heeft hij nooit veel vertrouwen ontwikkeld in zijn grote creatieve kracht. Na Tsjaikovski's werk betreedt Baiba Skride het podium met Igor Stravinsky's Elegie voor soloviool, alvorens ze soleert in Sjostakovitsj' Vioolconcert. In Sjostakovitsj' compositie gunt de viool zich geen moment de tijd om te ademen: zonder pauze vertelt het instrument een duister verhaal, dat uitmondt in een vicieuze cirkel van ostinato baslijnen, totdat het instrument tenslotte uitbarst in een prachtig lied.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415171400 +0200" stop="20230415180000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Antonio Gades</title>
<desc lang="fr">De furieuze bruidegom achtervolgt het tweetal waarna een gevecht volgt een gevecht van leven op dood tussen de twee mannen. Dit ballet is de essentie van het werk van Federico Garcia Lorca, een dichter en toneelschrijver wiens visie hier versmolten is met die van het oude Spanje. Deze uitvoering van Bodas de Sangre is opgenomen in het Teatro Real te Madrid ter ere van de 75e geboortdedag van Antonio Gades.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415180000 +0200" stop="20230415193200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Chopin - Pianoconcert Nr. 1 en Nr. 2</title>
<desc lang="fr">Antoni Wit dirigeert het Filharmonisch Orkest van Warschau in uitvoeringen van Frédéric Chopins Pianoconcert nr. 1, op. 11, en nr. 2, op. 21. Solisten zijn de pianisten Nikolai Demidenko en Jevgeni Kissin. Na het Pianoconcert nr. 1 keert Demidenko terug om als toegift Chopins Mazurka op. 17/4 te spelen. Kissin sluit het concert af met Chopins Etude op. 10/12 en de Wals in e klein, op. post. 1 keert Demidenko terug om als toegift Chopins Mazurka op. 17/4 te spelen. Kissin sluit het concert af met Chopins Etude op. 10/12 en de Wals in e klein, op. post. Dit concert was onderdeel van de viering van de 200e geboortedag van de componist in 2010. Opmerkelijk is dat Chopin zijn tweede pianoconcert een jaar vóór zijn eerste schreef. Hij voltooide beide werken op zijn twintigste, voordat hij zijn thuisland Polen achter zich liet en naar Parijs verhuisde.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415193200 +0200" stop="20230415203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Berezovsky - Change of Plans</title>
<desc lang="fr">Een nieuwe generatie heeft de piano weer populair gemaakt: pianisten met een passie voor virtuositeit en een bereidheid om hun repertoire uit te breiden. Zij vullen de standaard klassieke meesterwerken aan met minder gespeeld werk en onbekende componisten. De serie Legato laat het publiek kennismaken met deze nieuwe generatie.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415203000 +0200" stop="20230415211700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Pianowerk van Liszt en Morricone</title>
<desc lang="fr">De Italiaanse klassieke pianist Roberto Prosseda (1975) bedacht zijn eerste composities voor piano op zijn vierde. Tegenwoordig staat Prosseda vooral bekend om zijn opnames en uitvoeringen van door hem zelf ontdekte, lang verloren gewaande werken van Felix Mendelssohn. Wij zien hem hier optreden in 2021 in één van de oudste bestaande renaissancetheaters van Italië, het prachtige Teatro Olimpico in de noord-Italiaanse stad Vicenza. Prosseda speelt uitdagende werken van de Romantische componist en pianovirtuoos Franz Liszt en de veelzijdige componist Ennio Morricone, die behalve filmmuziek ook klassiek repertoire schreef. Op het programma staan de 'Tre Sonetti del Petrarca' en 'Après une Lecture du Dante: Fantasia Quasi Sonata' van Liszt, en Valse uit 'La signora delle Camelie' en 'Rimembranze' van Morricone.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415211700 +0200" stop="20230415223400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Jaap van Zweden dirigeert Symphonie Fantastique</title>
<desc lang="fr">De ontmoeting tussen de Franse componist Hector Berlioz en de knappe actrice Harriet Smithson leidde tot een van Berlioz' beroemdste werken. Nadat Berlioz' haar Shakespeare had zien spelen was hij op slag verliefd: hij stuurde haar ontelbare liefdesbrieven maar zij beantwoorde er geen één. Nadat Berlioz' haar Shakespeare had zien spelen was hij op slag verliefd: hij stuurde haar ontelbare liefdesbrieven maar zij beantwoorde er geen één. Berlioz' hart was gebroken en hij componeerde zijn Symphonie fantastique: Épisode de la vie d'un Artiste...en cinq parties (Symfonie fantastique: Episode uit het leven van een artiest... in vijf delen). Het werk vertelt het verhaal van een jonge artiest die tijdens een aanval van liefdesverdriet zelfmoord probeert te plegen maar niet genoeg gif inneemt: in plaats van te sterven hallucineert hij enkel. Door dit verhaal in de muziek en de uitgebreide orkestbezetting (onder andere vier harpen en een klok), was dit een revolutionair werk.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415223400 +0200" stop="20230416000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Orff - Carmina Burana</title>
<desc lang="fr">Rodolfo Barráez dirigeert het Orkest en Koor van de Academia de Musica del Palacia de Mineria in deze uitvoering van Carl Orffs cantate Carmina Burana. Solisten zijn Anabel de la Mora (sopraan), Andrés Carrillo (tenor) en Daniel Cerón (bariton). Carmina Burana, geschreven in 1935 en 1936, is gebaseerd op 24 teksten uit een middeleeuws manuscript met diezelfde naam. Rodolfo Barráez dirigeert het Orkest en Koor van de Academia de Musica del Palacia de Mineria in deze uitvoering van Carl Orffs cantate Carmina Burana. Solisten zijn Anabel de la Mora (sopraan), Andrés Carrillo (tenor) en Daniel Cerón (bariton). Carmina Burana, geschreven in 1935 en 1936, is gebaseerd op 24 teksten uit een middeleeuws manuscript met diezelfde naam. Het werk heet voluit &quot;Liederen uit Beuern: profane liederen gezongen door solisten en koor, begeleid door instrumenten en magische beelden.&quot; De eerste uitvoering vond plaats in de Opera van Frankfurt op 8 juni 1937.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416000000 +0200" stop="20230416020000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Prokofjev - The Love for Three Oranges, Op. 33</title>
<desc lang="fr">Sylvain Cambreling conducts the Choir and Orchestra of the Paris Opera in a performance of Sergei Prokofiev's The Love for Three Oranges, Op. 33, also known by its French language title L'amour des trois oranges. Sylvain Cambreling dirigeert het koor en orkest van de Parijse Opera in een uitvoering van Sergej Prokofjevs De liefde voor de drie sinaasappelen, Op. 33, ook bekend onder de Franse titel L'amour des trois oranges. Prokofjevs satirische opera was gebaseerd op Carlo Gozzi's Italiaanse toneelstuk L'amore delle tre melarance, en beleefde zijn première in het Auditorium Theatre in Chicago, Illinois op 30 december 1921. Deze productie uit 2006 werd geregisseerd door Gilbert Deflo. Onder de solisten zijn Philippe Rouillon, Charles Workman, Hannah Esther Minutillo, en Guillaume Antoine. In Deflo's productie voor de Opéra de Paris is Prokofjevs werk een vlot schouwspel dat op de commedia dell'arte is geïnspireerd. De componist weet bij elk karakter de juiste melodische wending en instrumentale aankleding te vinden. Met zijn bijna filmische benadering toont regisseur Deflo ons de gestileerde karakters, in het tempo en met de ritmische kracht die perfect bij Prokofjev passen.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>