<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230504000000 +0200" stop="20230504020200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Puccini - La Bohème</title>
<desc lang="fr">Gustavo Dudamel dirigeert het koor en orkest van de Opéra de Paris in een uitvoering van Giacomo Puccini's (1858-1924) La bohème. Opgenomen in de Opéra ational de Paris in 2017 en geregisseerd door Claus Guth. Solisten zijn icole Car, Aida Garifullina, Atalla Ayan en Artur Rucinski. La bohème ging in 1896 in première in het Teatro Regio te Turijn. Solisten zijn Nicole Car, Aida Garifullina, Atalla Ayan en Artur Rucinski. La bohème ging in 1896 in première in het Teatro Regio te Turijn. Het libretto focust zich op de liefdesrelatie tussen Rodolfo en Mimì. Wanneer de jonge dichter Rodolfo Mimì ontmoet is het nog liefde op het eerste gezicht, maar zal de vlam van de liefde blijven branden wanneer ze geconfronteerd worden met de gruwelheden die armoede en slechte gezondheid met zich meebrengen?</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504020200 +0200" stop="20230504030700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Stille Nacht, Heilige Nacht</title>
<desc lang="fr">Dit kerstconcert vanuit het Schauspielhaus te Berlijn was een van de eerste muzikale samenwerkingen binnen het herenigde Duitsland. Beelden van in sneeuw gehulde landschappen dragen bij aan de romantische winterse sfeer van het concert. Op het programma staan werken van J. S. Bach, G. F. Händel en Prätorius. Dit kerstconcert vanuit het Schauspielhaus te Berlijn was een van de eerste muzikale samenwerkingen binnen het herenigde Duitsland. Beelden van in sneeuw gehulde landschappen dragen bij aan de romantische winterse sfeer van het concert. Op het programma staan werken van J. S. Bach, G. F. Händel en Prätorius. Het Tölzer Knabenchor staat onder leiding van Gerhard Schmidt-Gaden, Het koor van de Zagorsk Monastery wordt gedirigeerd door Matfej Mormyl en de Staatskapelle Dresden door Ferdinand Leitner. Solisten zijn Maria Graf, Doris Soffel, Siegfried Jerusalem, Jochen Kowalski en Herman Prey. Opgenomen in 1990 en geregiseerd door Bob Rooyens.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504030700 +0200" stop="20230504043600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">House of Dreams</title>
<desc lang="fr">House of Dreams is een fantasierijk concert ontworpen door Alison Mackey. Het concert vormt een magische ontdekkingsreis waar barokkunst en barokmuziek samenkomen. In vijf Europese huizen worden werken van Bach, Händel, Vivaldi, Purcell en Marais ten gehore gebracht, met op de achtergrond schilderijen van onder meer Vermeer, Canaletto en Watteau. In vijf Europese huizen worden werken van Bach, Händel, Vivaldi, Purcell en Marais ten gehore gebracht, met op de achtergrond schilderijen van onder meer Vermeer, Canaletto en Watteau. De regie is in handen van Marshal Pynkoski, Blair Williams is de verteller. Het Tafelmusik Baroque Orchestra, ookwel simpelweg bekend onder de naam Tafelmusik, is een in Toronto gehuisvest barokorkest, gespecialiseerd in de oude uitvoeringspraktijk en -techniek. Het ensemble is opgericht in 1979 en bestaat uit negentien fulltime leden en wordt, wanneer nodig, aangevuld met gastmusici. Tafelmusik staat onder de muzikale leiding van de violiste Jeanne Lamon.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504043600 +0200" stop="20230504060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Britten</title>
<desc lang="fr">Marin Alsop dirigeert het Britten-Pears Orchestra in een uitvoering van Benjamin Britten The Young Person's Guide to the Orchestra. Het Britten-Pears Young Artist Programme werd meer dan veertig jaar geleden opgericht door Britten en Peter Pears en had als doel om kwalitatief goede muziekeducatie te bieden aan opkomende professionele musici. Sinds de educatieve film 'Instruments of the Orchestra' uit 1946, zijn generaties geïnspireerd geraakt door deze geliefde klassieker van Benjamin Britten. The Young Person's Guide to the Orchestra is een van de bekendste stukken van de componist en wordt binnen de context van de muziekeducatie vaak geassocieerd met twee andere werken: Saint-Saëns' Carnaval der Dieren en Prokofjevs Peter en de Wolf.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504060000 +0200" stop="20230504070200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">German Brass goes Bach</title>
<desc lang="fr">Het German Brass Ensemble presenteert enkele van Bachs populairste melodieën in adembenemende, virtuoze arrangementen voor koperensemble. De werken zijn opgenomen in de St. Thomas Kirche in Leipzig en het programma bevat onsterfelijke stukken als de 'Toccata en Fuga in d klein', het 'Adagio on a G String', 'Jesus bleibet meine Freude (Jesu, Joy of Man's Desiring)' en nog veel meer. German Brass behoort tot een van de meest succesvolle koperensembles van de afgelopen jaren en bestaat uit musici afkomstig uit de beste Duitse orkesten, zoals het Berliner Filharmoniker en de Müncher Filharmoniker. De uitvoeringen zijn opgenomen in de kerk waarin veel van Bachs stukken ontstonden, welke voorzien is van een geweldige akoestiek. De hoge kwaliteit van de opname, op zowel visueel als auditief vlak, doet eer aan de viering van Bachs muziek.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504070200 +0200" stop="20230504083100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Daucé dirigeert Charpentier en Du Mont</title>
<desc lang="fr">Klavecinist en organist Sébastien Daucé voert Ensemble Correspondances aan tijdens dit concert dat onderdeel uitmaakte van het Internationaal Barokfestival Valletta 2017 en plaatsvond in de Co-Cathédrale de St-Jean de la Valette op Malta. Het concert begint met een uitvoering van Marc-Antoine Charpentier's laat-17e-eeuwse compositie Te Deum. De vrolijke en populaire prelude tot dit werk is bij velen bekend als de herkenningsmelodie van Eurovisie-uitzendingen. Verder bestaat het concert uit motetten van Henry du Mont (1610-1694), een organist en barokcomponist van de Franse school, geboren in de zuidelijke Nederlanden. Jean-Baptiste Lully (1632-1687) en François Couperin (1668-1733) worden tot zijn muzikale erfgenamen gerekend</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504083100 +0200" stop="20230504091700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Pianowerk van Liszt en Morricone</title>
<desc lang="fr">De Italiaanse klassieke pianist Roberto Prosseda (1975) bedacht zijn eerste composities voor piano op zijn vierde. Tegenwoordig staat Prosseda vooral bekend om zijn opnames en uitvoeringen van door hem zelf ontdekte, lang verloren gewaande werken van Felix Mendelssohn. Wij zien hem hier optreden in 2021 in één van de oudste bestaande renaissancetheaters van Italië, het prachtige Teatro Olimpico in de noord-Italiaanse stad Vicenza. Prosseda speelt uitdagende werken van de Romantische componist en pianovirtuoos Franz Liszt en de veelzijdige componist Ennio Morricone, die behalve filmmuziek ook klassiek repertoire schreef. Op het programma staan de 'Tre Sonetti del Petrarca' en 'Après une Lecture du Dante: Fantasia Quasi Sonata' van Liszt, en Valse uit 'La signora delle Camelie' en 'Rimembranze' van Morricone.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504091700 +0200" stop="20230504100100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Halve Finale: Ken Nakasako</title>
<desc lang="fr">De Japanse pianist Ken Nakasako (1993) voert Ludwig van Beethovens Pianosonate nr. 6, in F-groot, Op. 10/2 en Franz Schuberts Pianosonate nr. 18 in G-groot, D. 894 uit tijdens de halve finales van de Piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in de Joseph-Joachim Konzertsaal van de Universität der Künste in Berlijn, Duitsland.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504100100 +0200" stop="20230504105200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Documentaire 2017</title>
<desc lang="fr">Deze korte documentaire volgt de deelnemers van het 11e Internationaal Franz Liszt Pianoconcours dat in 2017 plaatsvond in TivoliVredenburg te Utrecht. Het concours bevordert zowel de muzikale ontwikkeling alsook de concertervaring van pianotalenten afkomstig uit alle uithoeken van de wereld. Hierdoor vormt het concours een belangrijke opstap tot de internationale klassieke concertwereld voor jong talent dat een professionele carrière als musicus ambieert. Het Internationaal Franz Liszt Pianoconcours werd voor het eerst georganiseerd in 1986 en behoort inmiddels tot een van de meest prestigieuze pianoconcoursen ter wereld.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504105200 +0200" stop="20230504115500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mosaïque Project - Canadeze Pianokwartetten</title>
<desc lang="fr">Dit bijzondere concert viert de diversiteit en rijkdom van Canada zoals Canadezen die zelf ervaren. Het Mosaïque Project van Ensemble Made in Canada bestaat uit een suite van pianokwartetten. Het ensemble gaf 14 Canadese componisten opdracht tot het schrijven van een pianokwartet, telkens geïnspireerd op een regio van dit uitgestrekte land. Het ensemble gaf 14 Canadese componisten opdracht tot het schrijven van een pianokwartet, telkens geïnspireerd op een regio van dit uitgestrekte land. Hoogtepunt van Ensemble Made in Canada's twee jaar durende tournee door Canada met dit programma was dit optreden in St. Catharines' prachtige, gloednieuwe Partridge Hall. Het Ensemble, bestaande uit Elissa Lee (viool) Sharon Wei (altviool), Rachel Mercer (cello) en Angela Park (piano), treedt steeds meer op de voorgrond als Canada's belangrijkste pianokwartet.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504115500 +0200" stop="20230504122600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Lang Lang - The Third Dimension</title>
<desc lang="fr">De Chinese pianist Lang Lang speelt enkele van de meest geliefde stukken uit binnen het pianorepertoire. Op het programma staan het eerste deel van Beethovens &quot;Appassionata&quot; Pianosonate, Op. 57, het &quot;Precipato&quot; uit Prokofievs Pianosonate Nr. 7 en &quot;Evocation&quot; uit Albeniz' Iberia (Boek 1). Lang Lang sluit af met een krachtige uitvoering van Chopins &quot;Heroïsche&quot; Polonaise, Op. 53.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504122600 +0200" stop="20230504124600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Wagner - Wesendonck Lieder, Wwv 91</title>
<desc lang="fr">Sopraan Jacquelyn Wagner en pianist Zlata Chochieva traden op 8 mei 2020 op in Schinkel Pavillon in Berlijn. Op het programma staan Richard Wagners Wesendonck Lieder, WWV 91 en Elegie voor piano, gevolgd door een solopiano-uitvoering van Gustav Mahlers Menuetto uit zijn Symfonie nr. 3, in een arrangement van Ignaz Friedman.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504124600 +0200" stop="20230504140200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Danielpour</title>
<desc lang="fr">De philharmonie zuidnederland duikt in de bespiegelende klankwereld van de Amerikaanse componist Richard Danielpour (1956). In zijn meeslepende liedcyclus Elegies (1997) slaan oorlogsbrieven van een gesneuvelde vader aan zijn nog ongeboren dochter bruggen in de tijd. Topzangsolisten als de Nederlandse bariton Thomas Oliemans en de Russische mezzosopraan Marina Prudenskaja mogen stralen. De philharmonie zuidnederland duikt in de bespiegelende klankwereld van de Amerikaanse componist Richard Danielpour (1956). In zijn meeslepende liedcyclus Elegies (1997) slaan oorlogsbrieven van een gesneuvelde vader aan zijn nog ongeboren dochter bruggen in de tijd. Topzangsolisten als de Nederlandse bariton Thomas Oliemans en de Russische mezzosopraan Marina Prudenskaja mogen stralen. Het orkest staat onder leiding van Hartmut Haenchen. Opgenomen in het Muziekgebouw te Eindhoven in 2019.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504140200 +0200" stop="20230504145100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Maître Balbastre</title>
<desc lang="fr">Claude-Bénigne Balbastre was een leerling van Claude Rameau (broer van) in Dijon, en schopte het in Parijs tot organist van de otre-Dame. Later liet hij het orgel staan om een subtieler klavecinist te worden – een geslaagde missie, getuige zijn klavierbundel Pièces de clavecin uit 1759. Ursula Dütschler bracht 25 jaar geleden een opname uit met het werk van de klavecimbelleraar van Marie-Antoinette, en keert nu terug naar haar oude liefde.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504145100 +0200" stop="20230504161400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Vioolsonates - Debussy, Ravel &amp; Beethoven</title>
<desc lang="fr">In dit prachtige concert vanuit de Tsjaikovskizaal te Moskou presenteren twee exceptionele Russische solisten een programma met werken van Debussy, Ravel en Beethoven. Violist Vadim Repin werd in 1989 op 17-jarige leeftijd de jongste winnaar van het Koningin Elizabeth Concours in Brussel. Samen met pianist Nikolaï Luganski presenteert hij een programma vol virtuositeit. Op het programma staan Debussy's Vioolsonate in G (L 140), Ravels Vioolsonate Nr. 2 en Beethovens Vioolsonate in A groot, Op. 47. Dit concertprogramma is geproduceerd door de Moscow Philharmonic Society, welke volgens de in St. Petersburg geboren componist Sjostakovitsj een significante rol speelde in de ontwikkeling van het Russische artistieke leven. De evenementen van het instituut zijn in de loop der jaren bezocht door miljoenen muziekliefhebbers en duizenden musici. De Moscow Philharmonic Society is opgericht in 1922 door de toenmalige commissaris van cultuur Anatoly Lunacharski en is inmiddels uitgegroeid tot het grootste concertinstituut van Rusland.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504161400 +0200" stop="20230504173100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Jaap van Zweden dirigeert Symphonie Fantastique</title>
<desc lang="fr">De ontmoeting tussen de Franse componist Hector Berlioz en de knappe actrice Harriet Smithson leidde tot een van Berlioz' beroemdste werken. Nadat Berlioz' haar Shakespeare had zien spelen was hij op slag verliefd: hij stuurde haar ontelbare liefdesbrieven maar zij beantwoorde er geen één. Nadat Berlioz' haar Shakespeare had zien spelen was hij op slag verliefd: hij stuurde haar ontelbare liefdesbrieven maar zij beantwoorde er geen één. Berlioz' hart was gebroken en hij componeerde zijn Symphonie fantastique: Épisode de la vie d'un Artiste...en cinq parties (Symfonie fantastique: Episode uit het leven van een artiest... in vijf delen). Het werk vertelt het verhaal van een jonge artiest die tijdens een aanval van liefdesverdriet zelfmoord probeert te plegen maar niet genoeg gif inneemt: in plaats van te sterven hallucineert hij enkel. Door dit verhaal in de muziek en de uitgebreide orkestbezetting (onder andere vier harpen en een klok), was dit een revolutionair werk.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504173100 +0200" stop="20230504182600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Celebrate St. Patrick 2018</title>
<desc lang="fr">Componist en dirigent John Anderson presenteert een feestelijk muziekevenement ter ere van St. Patrick (Patricius). Koren vanuit heel Ierland bundelen de krachten samen in een uniek concert dat in 2018 plaatsvond in de prachtige St. Patrick RC Cathedral. Nergens heeft de herdenking aan St. Patrick zoveel betekenis als in het Noord-Ierse Armagh, waar St. Patrick zijn eerste stenen kerk bouwde. Patrick RC Cathedral. Nergens heeft de herdenking aan St. Patrick zoveel betekenis als in het Noord-Ierse Armagh, waar St. Patrick zijn eerste stenen kerk bouwde. Van Armagh tot het dorp Downpatrick loopt een pelgrimspad langs vele bezichtigingen die onlosmakelijk verbonden zijn met het leven van St. Patrick. In de kerk die zijn naam draagt worden de kijkers middels religieuze alsook seculiere liederen meegenomen op een reis door de woonplaats van de Ierse bisschop. Naast beelden vanuit de kathedraal worden ook de landschappen van Armagh en oostelijk Ierland getoond.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504182600 +0200" stop="20230504192800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Das wohltemperierte Klavier 2: Nr. 1 t/m 12</title>
<desc lang="fr">Toen Johann Sebastian Bach in 1722 in het Duitse Köthen woonde, bracht hij een boek met preludes en fuga's in alle 24 majeur- en mineurtoonsoorten uit. Ongeveer twintig jaar later stelde Bach in Leipzig een vergelijkbare bundel samen, nu bekend als Das wohltemperierte Klavier, Boek Twee, BWV 870-893. Bach schreef deze reeks composities voor het 'klavier', wat zowel op klavecimbel, klavechord, of orgel kan duiden. Deze werken zijn zeer bepalend gebleken voor de geschiedenis van de Westerse klassieke muziek. In deze uitzending speelt Nikolai Demidenko Preludes en Fuga's Nrs. 1 t/m 12 (BWV 870-881) uit Boek Twee van Bachs Das wohltemperierte Klavier. De opname vond plaats in het Palazzo Labia in Venetië, Italië, in 2010.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504192800 +0200" stop="20230504203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Sjostakovitsj</title>
<desc lang="fr">Het orkest Casco Phil, in 2008 opgericht als de 'Belgische Kamerfilharmonie', staat onder leiding van dirigent Benjamin Haemhouts in een uitvoering van Dimitri Sjostakovitsj's Kamersymfonie, Op. 110a. Het werk is een bewerking van Sjostakovitsj's Strijkkwartet Nr. 8 door Rudolf Barshai, dat de componist voltooide binnen drie dagen (12 t/m 14 juli, 1960). Het werk citeert veel melodieën uit eerder werken, waaronder de Eerste en Vijfde Symfonie en een thema uit het Pianotrio Nr. 2. Daarnaast zijn ook citaten uit het Celloconcert en de opera Lady MacBeth te horen. Deze uitvoering is opgenomen in het Elisabeth Center in Antwerpen, België.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504203000 +0200" stop="20230504224500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">La Bayadère</title>
<desc lang="fr">'La Bayadère' is een ballet in drie aktes van de Franse choreograaf Marius Petipa. 'La Bayadère' speelt zich af in het India van de negentiende eeuw en vertelt het treurige liefdesverhaal van de edele krijger Solor en zijn Nikaja, een tempeldanseres of 'bayadère', die is vergiftigd foor haar rivale, Gamzatti. Dit ballet bevat één van de meest bejubelde scenes uit het klassieke balletrepertoire: 'Het Rijk der Schimmen'. In deze iconische scene droomt Solor, onder de invloed van opium, van een hereniging met zijn geliefde Nikaja. Deze productie van het ballet betreft de herziene choreografie van Vladimir Ponomarjov en Vakthang Chabukiani uit 1941, en bevat ook dansen van Konstantin Sergeyev en Nikolai Zoebkovskiy. De muziek van dit ballet werd geschreven door Ludwig Minkus en wordt uitgevoerd door het Mariinski Orkest onder leiding van Boris Gruzin. Onder de dansers zijn Viktoria Tereshkina, Anastasia Matvienko, Vladimir Shklyarov en Vladimir Ponomarev. Deze uitvoering werd opgenomen in juli 2014 in het Mariinskitheater in Sint-Petersburg, Rusland.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504224500 +0200" stop="20230504234900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Nino Rota</title>
<desc lang="fr">Op het Reate Festival van 2017 in Rieti stonden twee korte opera's van Nino Rota (1911-1970) op het programma. Rota staat voornamelijk bekend als filmcomponist en zijn lange samenwerking met iconische regisseurs als Federico Fellini, Francis Ford Coppola en Luchino Visconti. Toch componeerde het wonderkind Rota vanaf zeer jonge leeftijd al kerkmuziek en enkele opera's. Op het Reate Festival van 2017 in Rieti stonden twee korte opera's van Nino Rota (1911-1970) op het programma. Rota staat voornamelijk bekend als filmcomponist en zijn lange samenwerking met iconische regisseurs als Federico Fellini, Francis Ford Coppola en Luchino Visconti. Toch componeerde het wonderkind Rota vanaf zeer jonge leeftijd al kerkmuziek en enkele opera's. Gezegend met een grote creativiteit, verbeeldingsvermogen en artistieke vrijheid, wist Rota zijn unieke eigen stijl te ontwikkelen waarin hij de grote Italiaanse operatraditie van Rossini, Puccini en Verdi wist te combineren met moderne 20e-eeuwse muziek, waardoor hij zichzelf onderscheidde van zijn generatiegenoten. Het werk I due timidi werd als radio-opera uitgezonden door de RAI in 1950 en werd in 1952 voor het eerst in Londen uitgevoerd. Het libretto is gebaseerd op de tekst van de Italiaanse scenarioschrijfster Susi Cecchie D'Amico. Ondanks dat de gebruikelijke ge</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504234900 +0200" stop="20230505000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Viardot - Vijf Liederen</title>
<desc lang="fr">Sopraan Olena Tokar en pianist Igor Grishin voeren Lieder en pianomuziek uit, opgenomen op 30 maart 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. Het programma begint met vijf liederen van Pauline Viardot: 'Two Roses', 'On Georgia's Hills', 'Evening Song', 'The Gardener', en 'The Mermaid's Song'. Grishin speelt enkele werken voor piano solo: Franz Schuberts Impromptu, opus 90, nr. Het programma begint met vijf liederen van Pauline Viardot: 'Two Roses', 'On Georgia's Hills', 'Evening Song', 'The Gardener', en 'The Mermaid's Song'. Grishin speelt enkele werken voor piano solo: Franz Schuberts Impromptu, opus 90, nr. 2 en 3, en Aleksandr Skrjabins Pianosonate nr. 4, opus 30. Het programma gaat verder met Antonín Dvoráks Zigeunerliederen, opus 55, met tot besluit vier liederen van Pjotr Iljitsj Tsjaikovski: zijn opus 57 nr. 1, opus 63 nr. 2, opus 38 nr. 2, en opus 47 nr. 6.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505000000 +0200" stop="20230505022400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Cilea - Adriana Lecouvreur</title>
<desc lang="fr">Ondanks de kritieken sinds de première blijft Francesco Cilea's (1866-1950) Adriana Lecouvreur een enorm populair werk bij het hedendaagse operapubliek. Het semi-historische biografische werk vertelt het verhaal van de turbulente relatie tussen de Franse actrice Adrienne Lecouvreur (1692-1730) en officier Maurice de Saxe (1696-1750) en de uiteindelijke mystieke en omstreden dood van de hoofdrolspeelster. Cilea baseerde zijn verhaal op het gelijknamige toneelstuk van Eugène Scribe en Ernest Legouvé en toont rivaliteiten en verhaallijnen rondom Lecouvreur voorafgaand aan haar overlijden. De opera is voorzien van boeiende dramatiek, emotionele oprechtheid en lyrische aria's. Solisten in deze uitvoering zijn de vermaarde Anna Netrebko (sopraan), Piotr Beczala (tenor) en Anita Rachvelishvili (mezzo-sopraan). Opgenomen in het Metropolitan Opera House te New York in 2019.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>