<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230423000000 +0200" stop="20230423024800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Verdi</title>
<desc lang="fr">Deze late opera van Giuseppe Verdi, gebaseerd op het toneelstuk Othello van William Shakespeare, is werkelijk een van de meesterwerken van de grand opéra. Generaal Otello is een gelukkig man en getrouwd met de beeldschone Desdemona. Hij heeft echter ook jaloerse trekjes, iets waar de intrigant Iago handig gebruik van weet te maken. Iago kan niet tegen het geluk van Otello en wil hem te gronde richten. Hij maakt Otello wijs dat Desdemona hem ontrouw is met Cassio. Otello, verblind door jaloezie, trapt in deze list en wurgt zijn vrouw. Als hij weer bij zinnen is gekomen en het bedrog van Iago ontmaskerd is, is Otello niet te troosten en slaat uiteindelijk de hand aan zichzelf. José Cura, wereldwijd beschouwd als een autoriteit op het gebied van de muziek van Verdi, vertolkt de titelrol deze prachtige en intense productie van Willy Decker, live opgenomen in het Gran Teatre del Licieu in Barcelona.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423024800 +0200" stop="20230423045900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Waldbühne 2000</title>
<desc lang="fr">Het jaarlijkse concert van de Berliner Philharmoniker in de Waldbühne in Berlijn is legendarisch. Het milleniumconcert, opgenomen op 25 juni 2000, trok meer dan 22.000 bezoekers naar een van de meest aantrekkelijke amfitheaters van Europa voor een van de meer geliefde klassieke concerten van de wereld. Dirigent Kent Nagano het programma met populaire en ongewone twintigste-eeuwse muziek de titel &quot;Rhythm and Dance&quot;. Het bleek een insprirerende combinatie van klassieke werken, show-tunes en Oosterse muziek, resulterend in een muzikale potpourri die terecht een van de meest opwindende optredens ooit op de Waldbühne genoemd kan worden. Tijdens het concert zijn vele klassiekers van George Gershwin te horen (Lady, Be Good!, Strike Up the Band, A Damsel in Distress, Oh, Kay!, Porgy and Bess and Girl Crazy) , gezongen door de Amerikaanse mezzosopraan Susan Graham. Daarnaast zijn staan werken van Ravel ('La Valse' en 'Daphnis et Chloe Suite No. 2') en de soundtrack van de succesvolle Chinese film &quot;Farewell My Concubine&quot; op het programma.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423045900 +0200" stop="20230423054900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rachmaninov &amp; Gershwin: Rapsodies</title>
<desc lang="fr">Konstantin Khvatynets dirigeert het National Philharmonisch Orkest van Rusland en pianist Boris Berezovski. Dit concert vond plaats in de Tsjaikovskizaal te Moskou. Op het programma staan George Gershwins geliefde Rhapsody in Blue en Rachmaninovs Rapsodie op een thema van Paganini. Op het programma staan George Gershwins geliefde Rhapsody in Blue en Rachmaninovs Rapsodie op een thema van Paganini. Dit concertprogramma is geproduceerd door de Moscow Philharmonic Society, welke volgens de in St. Petersburg geboren componist Sjostakovitsj een significante rol speelde in de ontwikkeling van het Russische artistieke leven. De evenementen van het instituut zijn in de loop der jaren bezocht door miljoenen muziekliefhebbers en duizenden musici. De Moscow Philharmonic Society is opgericht in 1922 door de toenmalige commissaris van cultuur Anatoly Lunacharski en is inmiddels uitgegroeid tot het grootste concertinstituut van Rusland.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423054900 +0200" stop="20230423060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Nizamov - Heavenly Movement</title>
<desc lang="fr">Pianosolist Boris Berezovsky wordt begeleid door het Filharmonisch Orkest van Moskou onder leiding van Alexander Sladkovsky in een uitvoering van Sergej Rachmaninov's Pianoconcert nr. 1, Op. 1. Rachmaninov schreef dit eerste pianoconcert als 18-jarige student aan het Conservatorium van Moskou. Deze concertopname begint met 'Heavenly Movement', een compositie van de jonge Russische componist Elmir Nizamov (*1986). Dit concert werd opgenomen in Concertzaal Tsjaikovski in Moskou op 28 april 2017.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423060000 +0200" stop="20230423063400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">De Falla</title>
<desc lang="fr">Onder leiding van Plácido Domingo speelt de Berliner Philharmoniker een deel uit De Falla's ballet ‘El sombrero de tres picos' (de driekanten steek). Oorspronkelijk wilde De Falla een komische opera schrijven, gebaseerd op het gelijknamige boek van Don Pedro de Alcáron. Deze had echter in zijn testament laten opnemen dat zijn werk niet gebruikt mocht worden voor een operalibretto, waarop De Falla het werk transformeerde tot een pantomime. Toen de impresario van de Ballet Russes Sergei Diaghilev het plan had opgepakt om een ballet op De Falla's muziek te maken, bewerkte De Falla zijn compositie nog een keer. ‘El sombrero de tres picos' ging op 22 juli 1919 in première, met een choreografie van Léondide Massine en kostuums en decor van niemand minder dan Pablo Piccasso.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423063400 +0200" stop="20230423075400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">The Galileo Project - Music of the Spheres</title>
<desc lang="fr">Het Tafelmusik Baroque Orchestra, ookwel bekend onder de naam Tafelmusik, is een in Toronto gehuisvest barokorkest, gespecialiseerd in oude muziek. Het ensemble staat onder de muzikale leiding van violiste Jeanne Lamon. In Galileo Project: Music of the Spheres ('De Muziek der Sferen') staat muziek van Monteverdi, Vivaldi, Bach en Händel op het programma. In Galileo Project: Music of the Spheres ('De Muziek der Sferen') staat muziek van Monteverdi, Vivaldi, Bach en Händel op het programma. De uitvoering wordt op de achtergrond voorzien van beelden waarop onder meer de Hubble-telescoop, NASA en Canadese astronauten te bewonderen zijn. Ontdek deze interessante combinatie tussen kunst, wetenschap en cultuur uit de 17e en 18e eeuw in een betoverend concert dat een eerbetoon vormt aan Galileo's eerste demonstratie van de telescoop. Acteur Shaun Smyth is de verteller in een magische decor ontworpen door Marshal Pynkoski, waarin de musici rond lijken te zweven. Geproduceerd en geschreven door Alison Mackey.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423075400 +0200" stop="20230423085700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethovens meesterwerken</title>
<desc lang="fr">Drie sterren uit de klassieke muziek bundelen hun krachten in een concert dat volledig is gewijd aan het werk van Ludwig van Beethoven. Daniel Barenboim (piano), Yo-Yo Ma (cello) en Itzhak Perlman (viool) spelen het Tripelconcerto, Op. 56 en de Fantasie voor piano, koor en orkest, Op. 80. Barenboim vervult ook de rol van dirigent; de Berliner De solisten van de avond zijn Carola Höhn, Katharina Kammerloher, Andrea Bönig, Endrik Wottrich, Pär Lindskog en René Pape. Deze concert werd in 1995 gemaakt door Barrie Gavin in de Berliner Philharmonie.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423085700 +0200" stop="20230423100000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Halve finale: Ying Li</title>
<desc lang="fr">Ying Li (China, 1997) voert J. S. Bachs Engelse Suite nr. 3 in g-klein, BWV 808, Claude Debussy's Images, Boek I, L. 110, en Sergej Prokofjevs Sonate nr. 7 in Bes-groot, Op. 83 uit tijdens de halve finales van de piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in Merkin Hall in het Kaufman Music Center in New York, de Verenigde Staten.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423100000 +0200" stop="20230423110200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Partita nr. 2 en Sonate nr. 3</title>
<desc lang="fr">De gevierde Duitse violist Isabelle Faust speelt twee van J. S. Bachs werken voor viool solo: de Partita nr. 2 in d-klein (BWV 1004), en de Sonate nr. 3 in C-groot (BWV 1005). Beide werken behoren tot de beroemde collectie Sonates en Partita's voor viool solo (BWV 1001-1006). Partita nr. 2 bestaat uit vier dansen, met tot besluit de beroemde Chaconne, een monumentaal werk binnen het vioolrepertoire. In deze chaconne werkt Bach een reeks variaties op een thema uit, waarin hij allerlei complexe harmonische mogelijkheden verkent. Sonate nr. 3 bevat een uitgebreide fuga, waarin Bach gebruikt maakt van allerlei geavanceerde contrapunttechnieken. In dit geweldige concertprogramma toont Faust haar vlekkeloze beheersing van Bachs technisch veeleisende stukken. Deze uitvoering uit 2020 werd opgenomen in de Thomaskirche in het Duitse Leipzig.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423110200 +0200" stop="20230423115800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Farina, Amodei - Serenades &amp; Cantates</title>
<desc lang="fr">De Napolitaanse rich and famous dromden in de zeventiende eeuw bijeen voor de Spassi di Posillipo, openluchtfestivals aan de kust. Vanaf boten werden zij toegezongen en -gespeeld door de beroemdste musici. Andrea Friggi presenteert met zijn Nederlandse Ensemble Odysee de klinkende resultaten van zijn onderzoek naar dit repertoire, met cantates en serenades van Antonio Farina en Cataldo Amodei.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423115800 +0200" stop="20230423125800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">In the Artist's Workshop</title>
<desc lang="fr">In deze aflevering uit de reeks 'In the Artist's Workshop' ziet u een masterclass van de Franse klassieke pianist Philippe Cassard over het werk van Claude Debussy.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423125800 +0200" stop="20230423133800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Pianowerken van Bruckner</title>
<desc lang="fr">De Litouwse pianist Vadim Chaimovich (*1978) viel verscheidene malen in de prijzen op internationale pianoconcoursen, waaronder de Schubert Competition in Dortmund, de William Kapell International Piano Competition in Maryland, en de 29e Masterplayers International Music Competition in Lugano. Bovendien heeft de pianist opgetreden in verschillende Europese landen, Japan en de VS, en is hij een graag geziene gast op internationale muziekfestivals. In dit recital speelt Chaimovich pianowerken van Anton Bruckner. Op het programma staan Klavierstück in Es-groot, WAB 119, Erinnerung in As-groot, WAB 117, Lancier-Quadrille nummers 1, 2, 3 en 4 in C-groot, WAB 120, Steiermärker in G-groot, WAB 122, Stille Betrachtung an einem Herbstabend in fis-klein, WAB 123, Fantasie in G-groot, WAB 118, en Pianosonate in g-klein, WAB 243.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423133800 +0200" stop="20230423140000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Schubert</title>
<desc lang="fr">Klarinettist Sharon Kam, sopraan Jacquelyn Wagner en pianist Matan Porat bundelden op 11 mei 2020 hun krachten in dit recital uit Schinkel Pavillon Berlijn. Het programma begint met Claude Debussy's Première Rhapsodie voor klarinet en piano, gevolgd door Johannes Brahms' Sonate voor klarinet en piano, Opus 120 nr. 2. Porat speelt aansluitend Maurice Ravels Une barque sur l'océan voor piano.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423140000 +0200" stop="20230423174300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Händel - Rinaldo</title>
<desc lang="fr">Eindelijk was de Napolitaanse versie van Georg Friedrich Händels opera Rinaldo (1711) weer te aanschouwen op het podium van het Festival della Valle d'Itria. De opera in drie akten was de eerste in zijn soort die specifiek in het Italiaans voor het toneel in Londen gecomponeerd was. Lange tijd werd gedacht dat de partituur verloren was gegaan. Eindelijk was de Napolitaanse versie van Georg Friedrich Händels opera Rinaldo (1711) weer te aanschouwen op het podium van het Festival della Valle d'Itria. De opera in drie akten was de eerste in zijn soort die specifiek in het Italiaans voor het toneel in Londen gecomponeerd was. Lange tijd werd gedacht dat de partituur verloren was gegaan. Het achtergrondverhaal bij dit ware meesterwerk is zeker interessant te noemen: de partituur was onrechtmatig meegenomen naar Napels door castraatzanger Nicolò Grimaldi, die Rinaldo vertolkte in de eerste uitvoering van het werk. Eenmaal in Italië aangekomen werd de opera door de Napolitaanse barokcomponist Leonardo Leo en andere lokale componisten herschreven naar de smaak van de Napolitaanse operabezoekers door enkele intermezzi en vermakelijke bijrollen toe te voegen. Deze hedendaagse interpretatie door regisseur Giorgio Sangati is omgetoverd tot ware een 'ba-rock'-opera en speelt zich af in de jaren '80 van de vorige</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423174300 +0200" stop="20230423185200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Quarantaineconcerten - Bachtranscripties en Mahler</title>
<desc lang="fr">Tussen maart en mei 2020 stelde het Berlijnse Schinkel Pavillon onder de noemer &quot;Concerts in Quarantine&quot; haar onverwachts vrijgekomen tentoonstellingsruimte ter beschikking van een reeks concerten 'in isolatie'. Als onderdeel van deze reeks vertolken bariton Roman Trekel en pianist Francesco Piemontesi een kamermuziekprogramma, waarin liederen uit Gustav Mahlers Sieben lieder aus Letzer Zeit worden afgewisseld met pianotranscripties van werk van J. S. Bach. Het volledige programma is als volgt: J. S. Bach/Ferruccio Busoni – Prelude, BWV 552; Gustav Mahler – I. Revelge; J. S. Bach/Wilhelm Kempff – Wachet auf, rust uns die Stimme, BWV 645; Mahler – II. Liebst du um Schönheit; III. Blicke mir nicht in die Lieder; Bach/Busoni – Nunn komm' der Heiden Heiland, BWV 659; Mahler – IV. Ich atmet' einen linden Duft; Bach – Kommst du nun, Jesu, vom Himmel herunter, BWV 650; Mahler – V. Um Mitternacht; Bach/Kempff – Siciliano, BWV 1031; Mahler – VI Der Tamboursg'sell en MVII – Ich bin der Welte abhanden gekommen; Bach/Busoni – Fuga, BWV 552.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423185200 +0200" stop="20230423191300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Britten</title>
<desc lang="fr">Marin Alsop dirigeert het Britten-Pears Orchestra in een uitvoering van Benjamin Britten The Young Person's Guide to the Orchestra. Het Britten-Pears Young Artist Programme werd meer dan veertig jaar geleden opgericht door Britten en Peter Pears en had als doel om kwalitatief goede muziekeducatie te bieden aan opkomende professionele musici. Sinds de educatieve film 'Instruments of the Orchestra' uit 1946, zijn generaties geïnspireerd geraakt door deze geliefde klassieker van Benjamin Britten. The Young Person's Guide to the Orchestra is een van de bekendste stukken van de componist en wordt binnen de context van de muziekeducatie vaak geassocieerd met twee andere werken: Saint-Saëns' Carnaval der Dieren en Prokofjevs Peter en de Wolf.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423191300 +0200" stop="20230423192900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Wagner - Prelude uit &quot;Parsifal&quot;</title>
<desc lang="fr">Het Europakonzert van 2007 vond plaats in Berlijn ter ere van de 125ste verjaardag van de Berliner Philharmoniker. Het concertprogramma met als thema &quot;Het jaar 1882&quot; staat onder de muzikale leiding van Sir Simon Rattle. Op het programma staan onder meer Brahms' Vioolconcert, Op. 77 en Symfonie Nr. 4, Op. Op het programma staan onder meer Brahms' Vioolconcert, Op. 77 en Symfonie Nr. 4, Op. 98 en de Prelude uit Wagners Parsifal, een stuk dat door het orkest al in 1913 werd vastgelegd onder leiding van Alfred Hertz. Het feestelijke concert wordt afgesloten met Brahms Dubbelconcert, Op. 102. Solisten van de avond zijn Lisa Batiashvili (viool) en Truls Mørk (cello). Opgenomen in de 'Kraftwerk und Kabelwerk Oberspree'; een indrukwekkend, historisch industrieel gebouw uit het laat 19e-eeuwse Berlijn.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423192900 +0200" stop="20230423203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart - Klarinetconcert in A-groot, K. 622</title>
<desc lang="fr">Henk de Graaf is de solist in Mozarts Klarinetconcert, KV. 622. Het Amadeus Ensemble Rotterdam staat onder leiding van Marien van Straalen. Opvallend is het belangrijke aandeel van de klarinet in de muziek die Wolfgang Amadeus Mozart in de laatste drie jaar van zijn leven componeerde. Naast het klarinetkwintet uit 1789 en de obligaatpartijen voor de klarinet en diens iets lager getimbreerde broertje de bassethoorn uit de in 1791 voltooide opera 'La Clemenza di Tito' is het onmiddellijk na dat laatste werk geschreven Klarinetconcert in A KV 622 uit oktober 1791 de bekroning van Mozarts klarinetrepertoire. Het was ook de bekroning van de jarenlange vriendschap met de klarinettist Anton Stadler, die door Mozart in zijn brieven liefhebbend als “den Sodla” aangeduid werd). Stadler dook al eerder in Mozarts leven op en hij was ook degene  door wie het klarinetkwintet en de 'Clemenza-partijen' voor het eerst werden gespeeld. Dit beroemde concert is één van de mooiste voor klarinet en orkest mede door de prachtige gerijpte harmonieuze inleiding en de daarop volgende briljante en melodieuze thematiek over de gehele omvang van de klarinet.Het bekendste gedeelte van dit werk is het Adagio, dat meerdere keren als filmmuziek werd gebruikt bijvoorbeeld in de soundtrack van 'Out of Africa'.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423203000 +0200" stop="20230423222500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Humperdinck</title>
<desc lang="fr">Op verzoek van zijn zus heeft Humperdinck het klassieke sprookje over Hans en Grietje van de gebroeders Grimm op muziek gezet. Zij wilde haar kinderen vermaken tijdens de kerstdagen. Dit bleek zo'n succes te zijn dat broer en zus het niet lang daarna uitwerkten tot de opera die we vandaag de dag kennen. Hänsel und Gretel is dan ook een echt 'familiewerk' en geliefd bij zowel jong als oud. Deze productie van Engelbert Humperdincks Hänsel und Gretel door de Semperoper Dresden uit 2006 staat onder leiding van dirigent Michael Hofstetter. Solisten zijn Irmgard, Vilsmaier, Hans-Joachim Ketelsen, Antigone Papoulkas en Iris Vermillion. Op verzoek van zijn zus heeft Humperdinck het klassieke sprookje over Hans en Grietje van de gebroeders Grimm op muziek gezet. Zij wilde haar kinderen vermaken tijdens de kerstdagen. Dit bleek zo'n succes te zijn dat broer en zus het niet lang daarna uitwerkten tot de opera die we vandaag de dag kennen. Hänsel und Gretel is dan ook een echt 'familiewerk' en geliefd bij zowel jong als oud.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423222500 +0200" stop="20230423224000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Dvorák - Othello - Concert Overture, Op. 93</title>
<desc lang="fr">Dirigent Andris elsons en sopraan Kristine Opolais brengen met het Gewandhausorchester Leipzig een programma dat geheel gewijd is aan de muziek van Antonin Dvorák. Met haar warme, tedere, vriendelijke timbre wekt zij de melodieën tot leven die de componist verweefde in zijn gelaagde muziek. Nelsons' tempo's blijven kalm en ontspannen, waardoor de ongeëvenaarde schoonheid van Dvoráks muziek de kans krijgt tot bloei te komen en het Gewandhaus te betoveren. Het programma begint met 'Othello', een concertouverture voor orkest, Op. 93. Opolais zingt Song to the Moon uit de opera 'Rusalka', Songs my Mother Taught Me uit Zigeunerliederen, Op. 55/4. Hierop volgen Polonaise en O, marno, marno to je uit 'Rusalka' en Dobrá! Já mu je dám! ... Jak je mi? uit Bedrich Smetana's opera 'Dalibor'. Het concert sluit af met een uitvoering van Dvoráks Symfonie nr. 9 in e-klein, Op. 95 (“Uit de Nieuwe Wereld”). Dit programma werd opgenomen in het Gewandhaus Leipzig in mei 2017.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423224000 +0200" stop="20230423230800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Von Zemlinsky - Klarinettrio, Op. 3</title>
<desc lang="fr">Het Valerius Ensemble, bestaande uit Jorge Gaona Ros (klarinet), Ksenia Kouzmenko (piano) en René Geesing (cello) speelt het Klarinettrio, Op. 3. van Von Zemlinsky. Opgenomen in het Muziekcentrum Enschede op 18 februari 2018. Von Zemlinksy (1871-1942) werd in Wenen geboren als zoon van een Slowaakse vader en een moeder uit Sarajevo. Zijn kamermuziekwerken werden veelal in de Wiener Tonkünsterverein uitgevoerd. Von Zemlinksy (1871-1942) werd in Wenen geboren als zoon van een Slowaakse vader en een moeder uit Sarajevo. Zijn kamermuziekwerken werden veelal in de Wiener Tonkünsterverein uitgevoerd. Na de première van een van zijn vroege strijkkwartetten bekritiseerde Brahms de harmonieën en tonale inconsistentie van het werk, waarna Von Zemlinsky Brahms' kritiek ter harte nam en het klarinettrio componeerde. In zowel de vorm en inhoud van het werk zijn duidelijk de invloeden van Brahms terug te zien.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423230800 +0200" stop="20230424000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Cantata &quot;Ich habe genug&quot;, BWV 82</title>
<desc lang="fr">Deze film portretteert een zeer speciale vocalist en twee exceptionele barokcomponisten. De engelachtige stem van contratenor Philippe Jaroussky (1978) is tijdloos. De Fransman wordt gezien als een van de meest bijzondere countertenors van zijn generatie. Deze film portretteert een zeer speciale vocalist en twee exceptionele barokcomponisten. De engelachtige stem van contratenor Philippe Jaroussky (1978) is tijdloos. De Fransman wordt gezien als een van de meest bijzondere countertenors van zijn generatie. Combineer dat met de muziek van Telemann en Bach en al snel is duidelijk dat de emotionele kracht en pure energie van hun werken door de eeuwen heen niet is afgenomen. Op het programma staan naast Telemanns Jesus liegt in letzten Zügen (Der sterbende Jesus) en Die stille Nacht (uit Der am Ölberg zagende Jesus) ook Bachs Vergnügte Ruh, beliebte Seelenlust (BWV 170) en Ich habe genug (BWV 82).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>