<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230514000000 +0200" stop="20230514015200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart</title>
<desc lang="fr">Op een verlaten industrieterrein wordt 's nachts een jonge vrouw lastiggevallen. Ze roept om hulp. Een auto stopt, de man die eruit springt verdedigt de vrouw. Er klinkt een schot, de man is dood en haar belagers vluchten. Als de vrouw wakker wordt ziet ze dat de dode man haar vader is. Don Giovanni is een enorme verleider, die honderden vrouwen op zijn beroemde lijst heeft staan. Als de vrouw wakker wordt ziet ze dat de dode man haar vader is. Don Giovanni is een enorme verleider, die honderden vrouwen op zijn beroemde lijst heeft staan. Nooit heeft zijn geweten hem gehinderd - tot hij op een avond per ongeluk de vader doodt die zijn dochter Anna probeerde te verdedigen. Vanaf dat moment groeien de demonen in zijn hoofd. Op het huwelijk van zijn beste vriend komt alles samen. Giovanni's versmade geliefde is wanhopig op zoek naar hem en verstoort de bruiloft. Anna en haar verloofde zoeken de moordenaar van haar vader en belanden tevens op het feest. Maar Giovanni kan zich wederom niet beheersen; hij probeert zelfs de bruid te verleiden... Met deze Don Giovanni strijkt Holland Opera neer in de Werkspoorkathedraal in Utrecht. De productie is in samenwerking met het orkest de Nieuwe Philharmonie Utrecht onder leiding van Johannes Leertouwer.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514015200 +0200" stop="20230514033200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">A Tango Night - Live from Buenos Aires</title>
<desc lang="fr">In Buenos Aires luidde men het jaar 2006 uit met een spectaculair live muziekprogramma vol Argentijnse muziek. In het hartje van de Argentijnse zomer deelt het Orquesta Filarmónica del Teatro Colon onder leiding van dirigent Daniel Barenboim (die ook als pianosolist optreedt) het podium met bandoneonvirtuoos Leopoldo Federico en zijn Orquesta Tipica. Samen staan ze garant voor een buitengewoon oudejaarsspektakel. Samen staan ze garant voor een buitengewoon oudejaarsspektakel vol populaire tango's en geliefde Latijns-Amerikaanse orkestklassiekers. De oude tangomeester José Carli verzorgde betoverende, nieuwe arrangementen van werken van de Argentijnse meesters Astor Piazzolla, Carlos Gardel, Julio de Caro, Alberto Ginastera en Horacio Salgán. Optredens door Buenos Aires' eigen tangodansers Mora Godoy en Junior Cervilla dragen bij aan de feestvreugde en maken er een onvergetelijke avond van.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514033200 +0200" stop="20230514043200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethovens meesterwerken</title>
<desc lang="fr">Drie sterren uit de klassieke muziek bundelen hun krachten in een concert dat volledig is gewijd aan het werk van Ludwig van Beethoven. Daniel Barenboim (piano), Yo-Yo Ma (cello) en Itzhak Perlman (viool) spelen het Tripelconcerto, Op. 56 en de Fantasie voor piano, koor en orkest, Op. 80. Barenboim vervult ook de rol van dirigent; de Berliner De solisten van de avond zijn Carola Höhn, Katharina Kammerloher, Andrea Bönig, Endrik Wottrich, Pär Lindskog en René Pape. Deze concert werd in 1995 gemaakt door Barrie Gavin in de Berliner Philharmonie.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514043200 +0200" stop="20230514045900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Haydn - Symfonie Nr. 45 &quot;Farewell&quot;</title>
<desc lang="fr">Onder aanvoering van dirigent Conrad van Alphen brengt Sinfonia Rotterdam Symfonie Nr. 3 van Josef Hadyn ten gehore in de Haagse Nieuwe Kerk. Haydn en zijn musici verbleven ieder jaar van mei tot oktober in het Esterháazy Paleis, op verzoek van Prins Nikolaus I. De musici klaagden bij kapelmeister Haydn over de gedwongen verlening van hun verblijf in het paleis. Haydn stelde voor een compositie te schrijven met daarin een duidelijke boodschap: aan het einde van het laatste deel van de symfonie moesten de musici om de beurt de kaars op hun lessenaar uitblazen en de zaal verlaten. Prins Nicolaus begreep de boodschap; de volgende dag stonden paard en wagen klaar om de musici naar hun geliefde gezin te brengen.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514045900 +0200" stop="20230514060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">B. Strozzi - Lagrime mie</title>
<desc lang="fr">De Argentijnse dirigent en klavecinist Leonardo García Alarcón leidt zijn ensemble Cappella Mediterranea in een programma gewijd aan Italiaanse barokmuziek. Het ensemble speelt een aantal prachtige barokwerken van Francesco Cavalli, een vooraanstaand componist uit het Venetië van de 17e eeuw, en twee van zijn bekendste leerlingen, Barbara Strozzi en Antonia Bembo. De Argentijnse sopraan Mariana Flores zingt de vocale werken. Op het programma staan 'Mira questi due lumi' uit Cavalli's Le nozze di Teti e di Peleo, 'Dimmi, Amor, che farò' uit L'Oristeo, 'Sinfonia della notte' uit L'Egisto, en 'E vuol dunque Ciprigna' uit Ercole Amante; 'M'ingannasti in verità' uit Bembo's Produzioni armoniche consacrate a Luigi XIV; Strozzi's Sino alla morte, Che si può fare, Lagrime mie, L'amante segreto, en è Pazzo il moi core; Biagio Marini's La Romanesca; Tarquinio Merula's Aria Sopra La Cieccona; en Dario Castello's Sonata Seconda. Deze opname vond plaats in de magnifieke Église Notre-Dame in Sablé-sur-Sarthe, Frankrijk, op 26 augustus 2020.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514060000 +0200" stop="20230514065300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethoven</title>
<desc lang="fr">De Israëlische violist Itzhak Perlman is solist in een uitvoering van het Vioolconcert in D-groot, Op. 61 van Ludwig van Beethoven (1770-1827). Perlman wordt begeleid door de Berliner Philharmoniker onder leiding van Daniel Barenboim. Zelden zijn zulke illustere namen samengekomen om dit technische stuk te bedwingen. Beethoven droeg het werk op aan zijn collega Franz Clement, een van de beste violisten van die tijd. Het werk ging in première in 1806 in Wenen. Het was in eerste instantie geen succes en werd in de daaropvolgende decennia weinig uitgevoerd. Dit veranderde in 1844, toen de toen 12-jarige Joseph Joachim het werk samen met de London Philharmonic Society onder leiding van Mendelssohn ten gehore bracht. Het werk is tegenwoordig een van de belangrijkste werken binnen het klassieke vioolrepertoire en staat bekend om de vele verschillende versies van de cadenzas die zijn verschenen.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514065300 +0200" stop="20230514080200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Karl Jenkins - The Armed Man: A Mass for Peace</title>
<desc lang="fr">In this truly unique historic occasion Sir Karl Jenkins conducts The World Orchestra for Peace and around 2, 000 singers from nearly 30 countries who joined together to Sing for Peace in the Mercedes Benz Arena, Berlin, 2 November 2018. Soloists are Leah-Marian Jones, Yumeji Matsufuji, Pauline Rathmann, Amir Aziz, Krzysztof Wisniewski (violin) and Valentino Worlitzsch (cello). Rlijnse Mercedes Benz Arena. De solisten zijn vocalisten Leah-Marian Jones, Yumeji Matsufuji, Pauline Rathmann, Amir Aziz, violist Krzysztof Wisniewski en cellist Valentino Worlitzsch. The Armed Man: A Mass for Peace is momenteel het vaakst uitgevoerde werk van een nog levende componist. Nooit eerder werd dit werk met zo'n groot ensemble op het podium gebracht als bij deze gelegenheid. Ook uitzonderlijk is de speciaal gemaakte film die tijdens het concert wordt vertoond, waarin archiefbeelden uit de oorlog de rode lijn van het werk volgen – van de aanloop tot de oorlog tot de strijd en haar gevolgen. Deze film, die op vijf enorme schermen wordt geprojecteerd, vormt een ontroerende aanvulling op de muziek, en levert het publiek bovendien een krachtige, onvergetelijke multimediale ervaring.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514080200 +0200" stop="20230514091500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Le Grand Orgue in Concert</title>
<desc lang="fr">Olivier Latry, de huidige organist van het orgel van de Notre Dame te Parijs, begon zijn muzikale carrière toen hij op 16-jarige leeftijd toetrad tot de orgelklas van Gaston Litaize aan het Conservatorium van Saint-Maur-des-Fossés. Op slechts 23-jarige leeftijd werd Latry benoemd tot een van de &quot;titulaires des grands orgues&quot; van de Notre Dame te Parijs. Olivier Latry, de huidige organist van het orgel van de Notre Dame te Parijs, begon zijn muzikale carrière toen hij op 16-jarige leeftijd toetrad tot de orgelklas van Gaston Litaize aan het Conservatorium van Saint-Maur-des-Fossés. Op slechts 23-jarige leeftijd werd Latry benoemd tot een van de 'titulaires des grands orgues' van de Notre Dame te Parijs. Naast zijn werk als organist en componist is Latry ook als professor verbonden aan het Conservatorium van Parijs. In dit concert uit 2015 staan onder meer orgelwerken van Bach, Vierne en Daquin op het programma.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514091500 +0200" stop="20230514100000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Halve finale: Andrei Iliushkin</title>
<desc lang="fr">Andrei Iliushkin (Rusland, 1995) voert Ferruccio Busoni's transcriptie van J. S. Bach's chorale prelude Ich ruf zu dir, Herr, BWV 639, Johannes Brahms' Zes stukken voor piano, Op. 118, en Aleksandr Skrjabin's Sonate nr. 3 in fis-klein, 'Staten van de ziel', uit tijdens de halve finales van de Piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in Burgess Recital Hall in de Royal Academy of Music in Londen, het Verenigd Koninkrijk.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514100000 +0200" stop="20230514110000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Dufay</title>
<desc lang="fr">Waarom een briljant idee maar één keer gebruiken...? Guillaume Dufay upcyclede zijn Maria-antifoon Ave Regina Coelorum tot een vierstemmige mis, vermoedelijk bestemd voor de inwijding van de kathedraal van Cambrai. Dit schitterende stukje polyfonie herinnert aan de uitzonderlijke geschiedenis van 'Kamerijk', dat zich als onafhankelijk bastion in Bourgondisch grondgebied wist te handhaven. Muziek van rebellie en devotie, krachtig vertolkt door de specialisten van Cantica Symphonia.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514110000 +0200" stop="20230514120700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Hearing the Silence</title>
<desc lang="fr">Op zijn zeventigste gold Claudio Abbado als één van de beste, meest gerespecteerde dirigenten ter wereld. Zijn staat van dienst is legendarisch: hij was achtereenvolgens muzikaal leider van La Scala in Milaan (1968-1986), toen bij de Weense Staatsopera (1986-1991), en de Berliner Philharmoniker (1989-2002). Abbado, een krachtige voorvechter van de ontwikkeling van jong muzikaal talent, speelde een sleutelrol bij de oprichting van het Chamber Orchestra of Europe, het European Union Youth Orchestra, en het Gustav Mahler Jeugdorkest. Na een periode van ziekte gaat hij een nieuwe fase in zijn carrière in: hij richt het Luzern Festivalorkest op. Filmmaker Paul Smaczny volgde de carrière van Abbado door de jaren heen op de voet, wat talloze interviews opleverde. In dit profiel bespreekt Abbado zijn leven en werk, zijn opvattingen over muziek, en zijn favoriete composities. Nooit eerder vertoond interviewmateriaal wordt afgewisseld met beelden van de dirigent tijdens repetities en in concert, gesprekken met vrienden en collega's, en archiefmateriaal. Dit portret plaatst deze &quot;stille denker&quot; in een nieuw en onverwacht licht.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514120700 +0200" stop="20230514125200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Johan de Meij - Symfonie Nr. 1 &quot;Lord of the Rings&quot;</title>
<desc lang="fr">Dit concert is het eindresultaat van een samenwerking tussen het &quot;Giuseppe Nicolini&quot; Conservatorium van Piacenza en het &quot;Giuseppe Verdi&quot; Conservatorium van Milaan als onderdeel van het project &quot;MIlanoPIACEnza ... suonare insieme&quot;. Op het programma staan werken van de Nederlandse dirigent en componist Johan de Meij. Zijn Symfonie Nr. Dit concert is het eindresultaat van een samenwerking tussen het 'Giuseppe Nicolini' Conservatorium van Piacenza en het 'Giuseppe Verdi' Conservatorium van Milaan als onderdeel van het project &quot;MIlanoPIACEnza ... suonare insieme”. Op het programma staan werken van de Nederlandse dirigent en componist Johan de Meij. Zijn Symfonie Nr. 1 voor harmonieorkest met als titel 'Lord of the Rings' is geïnspireerd op de gelijknamige trilogie van J.R.R Tolkien en bestaat uit vijf afzonderlijke delen, elk gewijd aan karakter of passage uit het verhaal: Gandalf, Lothlórien, Gollum, Journey in the Dark en Hobbits. De symfonie werd voor het eerst uitgevoerd in Brussel in 1988. In 2001 werd een symfonische versie opgenomen door het London Symphony Orchestra. Dit concert is opgenomen in de Sala dei Teatini van het Teatri di Piacenza in 2018. Geregisseerd door Pietro Tagliaferri.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514125200 +0200" stop="20230514133000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Pianowerk van Clementi, Rossini e. a.</title>
<desc lang="fr">De Italiaanse klassieke pianist Alessandro Marangoni (1979) staat internationaal bekend om zijn doordachte interpretaties en feilloze techniek. Wij zien hem hier optreden in 2021 in één van de oudste bestaande renaissancetheaters van Italië, het prachtige Teatro Olimpico in de noord-Italiaanse stad Vicenza. Marangoni speelt Muzio Clementi's 'Batti, batti'; Gioachino Rossini's Barcarolle en Petit caprice in de stijl van Offenbach; Ferruccio Busoni's Elegie nr. 2 “All'Italia! In modo napolitano”; Mario Castelnuovo-Tedesco's 'La samaritana al pozzo' en 'Golgotha' uit diens Evangélion, een epische meditatie op verhalen uit het Nieuwe Testament; en Victor de Sabata's 'Tre pezzi per pianoforte'.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514133000 +0200" stop="20230514140200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Dvorák - Zigeunerliederen, opus 55</title>
<desc lang="fr">Sopraan Olena Tokar en pianist Igor Grishin voeren Lieder en pianomuziek uit, opgenomen op 30 maart 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. Het programma begint met vijf liederen van Pauline Viardot: 'Two Roses', 'On Georgia's Hills', 'Evening Song', 'The Gardener', en 'The Mermaid's Song'. Grishin speelt enkele werken voor piano solo: Franz Schuberts Impromptu, opus 90, nr. Sopraan Olena Tokar en pianist Igor Grishin voeren Lieder en pianomuziek uit, opgenomen op 30 maart 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. Het programma begint met vijf liederen van Pauline Viardot: 'Two Roses', 'On Georgia's Hills', 'Evening Song', 'The Gardener', en 'The Mermaid's Song'. Grishin speelt enkele werken voor piano solo: Franz Schuberts Impromptu, opus 90, nr. 2 en 3, en Aleksandr Skrjabins Pianosonate nr. 4, opus 30. Het programma gaat verder met Antonín Dvoráks Zigeunerliederen, opus 55, met tot besluit vier liederen van Pjotr Iljitsj Tsjaikovski: zijn opus 57 nr. 1, opus 63 nr. 2, opus 38 nr. 2, en opus 47 nr. 6.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514140200 +0200" stop="20230514144100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Pianowerk Van Rossini, Verdi, Rendano E. A.</title>
<desc lang="fr">De zesdelige concertreeks 'Io suono italiano' is gewijd aan muziek van Italiaanse componisten en uitgevoerd door Italiaanse musici op Italiaanse instrumenten. De reeks beslaat vier eeuwen aan muziek: van renaissancecomponist Girolamo Frescobaldi en barokcomponist Antonio Vivaldi tot de twintigste-eeuwse filmmuziek van Ennio Morricone en de moderne opera van Azio Corghi. Elk programma presenteert zowel bekende werken als minder bekende composities. Deze prachtige uitvoeringen werden in januari 2021 opgenomen in het sfeervolle Teatro Sociale in het Noord-Italiaanse Rovigo. In deze aflevering speelt pianist Roberto Prosseda Gioachino Rossini's Une caresse à ma femme en Petite Valse du boudoir; Giuseppe Verdi's Romanza in F-groot, en Valzer in F-groot; Alfonso Rendano's Notturno in E-groot; Roffredo Caetani's Ballata, Op. 9 in fis-klein; en Luigi Dallapiccola's Sonatina Canonica su Capricci di Paganini.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514144100 +0200" stop="20230514175700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart - Le nozze di Figaro</title>
<desc lang="fr">Emilio Sagi's productie brengt het elegante en theatrale meesterwerk van W. A. Mozart tot leven! Van de openingsnoten van de welbekende ouverture tot aan het sluiten van de gordijnen wordt het publiek kostelijk vermaakt in deze klassieke en triomfantelijke uitvoering van Le Nozze di Figaro. De hoofdrol is weggelegd voor bariton Ludovic Tézier, die als lustige Graaf Almaviva Figaro's (Luca Pisaroni) aanstaande bruid Susanna (Isabel Rey) probeert te versieren. Dirigent Jesús López Cobos weet de betoverende partituur met verve te interpreteren. Le nozze di Figaro is een geestig en diepgaand verhaal over liefde, verraad en vergiffenis. Solisten van de avond zijn Ludovic Tézier, Barbara Frittoli, Luca Pisaroni, Isabel Rey, Marina Comparato, Jeanette Fischer, Carlos Chausson, Raúl Giménez, Enrique Viana, Soledad Cardoso en Miguel Soda. Opgenomen in het Teatro Real in 2009.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514175700 +0200" stop="20230514193100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Motetten</title>
<desc lang="fr">Dit feestelijk concert vanuit de Berlijnse Gethsemanekirche markeert het 60-jarig bestaan van het RIAS Kammerchor. Opgericht in 1948 behoorde dit koor tot de &quot;Rundfunk im amerikanischen Sektor&quot; (RIAS) in het verdeelde Berlijn. Tot op de dag van vandaag wordt het koor gezien als een van de beste kamerkoren ter wereld. Tot op de dag van vandaag wordt het koor gezien als een van de beste kamerkoren ter wereld. Onder leiding van Hans-Christoph Rademann en begeleid door de Akademie für Alte Musik Berlin voert het koor beroemde motetten van Johann Sebastian Bach uit, afgewisseld met instrumentale cantates. Op het programma staan Der Geist hilft unser Schwachheit auf“, Motet BWV 226, Sinfonia uit Cantata BWV 146; Ich lasse dich nicht, du segnest mich denn“ BWV Anh. 159; Concerto uit Cantata BWV 35; Jesu, meine Freude“ BWV 227; Sinfonia uit Cantata BWV 188.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514193100 +0200" stop="20230514195200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Tsjaikovski - Fantasie-Ouverture: Romeo en Julia</title>
<desc lang="fr">Bernard Hatiink dirigeert de Berliner Philharmoniker in een uitvoering van Tsjaikovski's Fantasie-ouverture: Romeo en Julia tijdens het Europakonzert van 1993 in de Royal Albert Hall te Londen.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514195200 +0200" stop="20230514200500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rota - The Godfather Suite</title>
<desc lang="fr">Onder leiding van Sarah Hicks brengt het Deens Radio Symfonieorkest en Concertkoor soundtracks van filmklassiekers ten gehore, gecomponeerd door grootheden als Ennio Morricone en Nino Rota. The Danish National Symphony Orchestra and Concert Choir are conducted by Sarah Hicks in this premiere performance of authentic soundtracks by composer legends Ennio Morricone, Nino Rota, Sonny Bono and Bernard Herrmann. Soloists for this performance are Tuva Semmingsen (mezzo), Christine Nonbo Andersen (soprano), Hans Ulrik (saxophone) and Mads Kjølby (guitars). Recorded at the DR Koncerthuset in Copenhagen, Denmark in 2018.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514200500 +0200" stop="20230514203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Liszt - Aida (parafrase)</title>
<desc lang="fr">De pianowerken van Franz Liszt zijn grofweg in twee categorieën onder te verdelen de 'originele' werken en de parafrases en fantasieën op werken van andere componisten. Zo heeft hij hier een dramatische opera's van Giuseppe Verdi onder handen genomen (Rigoletto, Aidaen Il Trovatore). Verschillende hoogtepunten uit de opera zijn terug te horen in dit stuk. Deze drie bewerkingen van Verdi's opera's voor piano maakte Liszt voor de pianist en dirigent Hans von Bülow, die een serie concerten in Berlijn gaf. Liszt wilde van deze bewerkingen voor piano showstukken maken, geschikt voor zowel de klank als de expressie van het instrument, en daarin is hij zeker geslaagd. Tijdens deze uitzending: ' Danza sacra e duetto finale' uit 'Aida'.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514203000 +0200" stop="20230514211400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Pianowerken Van Mendelssohn</title>
<desc lang="fr">De Italiaanse pianist Roberto Prosseda (*1975) geldt momenteel als één van de belangrijkste vertolkers van Felix Mendelssohns pianorepertoire. Prosseda's ontdekking van onbekende composities van Mendelssohn werd breed uitgemeten in de Europese media en leidde tot diverse plaatopnames voor het beroemde label Decca. In dit recital uit 2015 vanuit Teatro alle Vigne in het Italiaanse Lodi speelt Prosseda een selectie uit Felix Mendelssohns Lieder ohne Worte: Op. 19 nr. 1, Op. 38 nr. 2, Op. 38 nr. 6, Op. 53 nr. 2, Op. 30 nr. 6 en Op. 62 nr. 2, en diens Variations sérieuses, Op. 54, en Fantasie, Op. 28.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514211400 +0200" stop="20230514220200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Pianowerken Van Skrjabin, Berg en Beethoven</title>
<desc lang="fr">De Italiaanse pianist Roberto Prosseda (*1975) staat bijzonder in de belangstelling wegens zijn uitvoering van nieuw ontdekt pianowerk van Felix Mendelssohn. Bovendien wordt Prosseda zeer geprezen om zijn interpretaties van pianomuziek van W. A. Mozart, Franz Schubert, Robert Schumann en Frédéric Chopin. Hij sleepte belangrijke prijzen in verscheidende pianoconcoursen in de wacht en treedt regelmatig op met een aantal van 's werelds belangrijkste orkesten, waaronder het London Philharmonic Orchestra, de New Japan Philharmonic, en het Gewandhausorchester Leipzig. In deze uitzending speelt Prosseda Aleksandr Skrjabins Nocturne Op. 9, nr. 2, Alan Bergs Pianosonate, Op. 1, en Ludwig van Beethovens Pianosonate nr. 32, Op. 111. Deze uitvoering werd in 2015 opgenomen in het Teatro alle Vigne in het Italiaanse Lodi.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514220200 +0200" stop="20230515000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Gluck</title>
<desc lang="fr">Iphigénie en Tauride (1779) is een tragische opera in vier bedrijven van de in Duitsland geboren componist Christoph Willibald Gluck. Hij schreef het werk voor de Franse markt, en de première in 1779 in de Parijse Academie Royale de Musique was een doorslaand succes. Iphigénie en Tauride behoort tot Gluck's hervormingsopera's: in dit werk diende de muziek het dramatisch verloop niet te domineren maar juist te ondersteunen. Nicolas-François Guillard baseerde zijn libretto op Claude Guimond de La Touche's gelijknamige toneelstuk, wat uiteindelijk teruggrijpt op het beroemde Griekse drama van Euripides. Het speelt zich af kort na de Trojaanse oorlog, als Iphigénie, die door haar vader Agamemnon geofferd zou worden, door de godin Diana wordt gered. Diana brengt haar naar Tauris, waar Iphigénie haar hogepriesteres wordt. Diego Fasolis dirigeert het Orchestre National des Pays de la Loire en het Chœur d'Angers Nantes Opéra. Onder de solisten zijn Marie-Adeline Henry (Iphigénie), Charles Rice (Oreste), Sébastien Droy (Pylade), Jean-Luc Ballestra (Thoas) en Élodie Hache (Diane). Deze uitvoering werd in 2020 opgenomen in het Grand Théâtre d'Angers, Frankrijk.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>