<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230429000000 +0200" stop="20230429023700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Wagner</title>
<desc lang="fr">Wagner's gehele ringcyclus in ‘slechts' zeven uur... Onmogelijk? De productie ‘The Colon Ring' bewijst het tegendeel! Pianist en dirigent Cord Garben vatte de ruim zestien uur die het originele werk duurt samen in een viertal opera's met het Argentinië van de jaren zeventig als plaats van handeling. Dit is het eerste deel, ‘Das Rheingold', waarin we de oorsprong van de Ring leren kennen die in de volgende opera's voor zoveel tragedies zal zorgen. Het is de dwerg Alberich die de ring smeedt van het magische Rijngoud. Wie van dat goud een ring maakt, zal onbegrensde macht verkrijgen. De goden hebben een kasteel laten bouwen door de reuzen Fasolt en Fafner. Deze willen de ring als betaling. Door een list weten de goden de ring van Alberich te stelen, waarna deze er een vloek over uitspreekt: de ring zal vanaf nu enkel nog dood en ellende betekenen voor wie hem bezit. Het duurt inderdaad niet lang of de ring heeft zijn eerste slachtoffer gemaakt: Fafner slaat in een ruzie om de ring zijn broer dood. Gedurende de volgende drie opera's zullen we zien hoe de vloek van de ring zich voltrekt...</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429023700 +0200" stop="20230429041000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Boulez dirigeert Mahlers Symfonie nr. 2</title>
<desc lang="fr">De Franse dirigent en componist Pierre Boulez leidt het orkest en koor van de Staatsoper Berlin en het orkest van de Staatskapelle Berlin in deze uitvoering van Gustav Mahlers Symfonie nr. 2. Dit concert maakt deel uit van een reeks optredens ter gelegenheid van Boulez' tachtigste verjaardag. Boulez' eigenzinnige kijk op Mahlers bladmuziek maakt dat publiek en critici er niet over uitgepraat raken. De Franse dirigent en componist Pierre Boulez leidt het orkest en koor van de Staatsoper Berlin en het orkest van de Staatskapelle Berlin in deze uitvoering van Gustav Mahlers Symfonie nr. 2. Dit concert maakt deel uit van een reeks optredens ter gelegenheid van Boulez' tachtigste verjaardag. Boulez' eigenzinnige kijk op Mahlers bladmuziek maakt dat publiek en critici er niet over uitgepraat raken. Vocalisten Diana Damrau en Petra Lang verlenen hun medewerking om Boulez' visie op dit reusachtige werk te verwezenlijken. Dit concert werd in 2005 opgenomen in de Staatskapelle in Berlijn.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429041000 +0200" stop="20230429053700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart Live from Beijing</title>
<desc lang="fr">Op 27 januari 2006 vierde het Chinese pianofenomeen Lang Lang de 250ste geboortedag van W. A. Mozart met een uitvoering van diens Pianoconcert Nr. 24 in de Forbidden City Concert Hall te Peking. De concertzaal, voorheen bekend als de Beijing Music Hall, is gelegen binnen de muren van de Verboden Stad en is omringd door de tuinen van het Zhongshan Park en grenst aan het Tiananmenplein. De concertzaal, voorheen bekend als de Beijing Music Hall, is gelegen binnen de muren van de Verboden Stad en is omringd door de tuinen van het Zhongshan Park en grenst aan het Tiananmenplein. Het China Philharmonic Orchestra staat onder leiding van Long Yu, bariton is Changye Juan. Op het programma staan onder andere de ouverture van Cosi fan tutti, Symfonie Nr. 25 (KV. 183), Pianosonate Nr. 10 (KV. 330), “Hai gia vint la causa' uit Le Nozze di Figaro en “Finch'han dal vino&quot; uit Don Giovanni.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429053700 +0200" stop="20230429060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Stravinsky - Symphony in Three Movements</title>
<desc lang="fr">Sir Simon Rattle dirigeert de Berliner Filharmoniker tijdens het jaarlijkse Europakonzert, dat in 2008 werd gehouden in de legendarische hal van het &quot;P. I. Tsjaikovski&quot; Conservatorium te Moskou. De eerste editie van het Europakonzert werd gehouden in 1991 en sindsdien wordt de oprichting van het orkest (op 1 mei 1882) jaarlijks gevierd met een concert in een andere Europese cultuurstad. Sir Simon Rattle dirigeert de Berliner Filharmoniker tijdens het jaarlijkse Europakonzert, dat in 2008 werd gehouden in de legendarische hal van het 'P. I. Tsjaikovski' Conservatorium te Moskou. De eerste editie van het Europakonzert werd gehouden in 1991 en sindsdien wordt de oprichting van het orkest (op 1 mei 1882) jaarlijks gevierd met een concert in een andere Europese cultuurstad. Deze avond opent het orkest met een meesterlijke interpretatie van Igor Stravinsky's Symphony in Three Movements (1945).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429060000 +0200" stop="20230429063300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart</title>
<desc lang="fr">Toen de Oostenrijkse Keizer Leopold II in 1790 naar Frankfurt afreisde om gekroond te worden tot Keizer van het Heilige Roomse Rijk, was Mozart ook aanwezig. Hij koesterde de hoop een opdracht binnen te slepen om een inauguratiewerk te componeren of een aanstelling aan het keizerlijke hof te bemachtigen. Het resultaat was teleurstellend. Antonio Salieri kreeg de opdracht toegewezen om een opera te componeren ter ere van de inauguratie. Uiteindelijk werd Mozart gevraagd om rondom de festiviteiten een pianoconcert te componeren en uit te voeren. Ten tijde van de première werd dit werk ronduit genegeerd. Radu Lupu is de solist in Mozarts Pianoconcert Nr. 19, KV 459. De Berliner Kammerphilharmonie staat onder leiding van David Zinman. Mozart voltooide het concert aan het einde van 1784 en was zelf solist tijdens de uitvoering van het concert ter ere van de kroning van Leopold II in oktober 1790 te Frankfurt. Ook deze uitvoering van Lupu uit 1990 vond plaats in Frankfurt.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429063300 +0200" stop="20230429072900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rocamadour: La Sportelle zingt Motetten</title>
<desc lang="fr">Verspreid over elf dagen vond in augustus 2020 in het Franse pelgrimsoord Rocamadour de vijftiende editie plaats van het Festival de Rocamadour, volledig gewijd aan kerkelijke muziek uit de barok, romantiek, en klassieke tijd. Op 25 augustus leidde de Franse sopraan Laetitia Corcelle haar ensemble La Sportelle in de middeleeuwse Basilique Saint-Sauveur. Verspreid over elf dagen vond in augustus 2020 in het Franse pelgrimsoord Rocamadour de vijftiende editie plaats van het Festival de Rocamadour, volledig gewijd aan kerkelijke muziek uit de barok, romantiek, en klassieke tijd. Op 25 augustus leidde de Franse sopraan Laetitia Corcelle haar ensemble La Sportelle in de middeleeuwse Basilique Saint-Sauveur. Tijdens dit concert staat vocale kerkmuziek en motetten centraal, waarbij het jongste werk duizend jaar nieuwer is dan het oudste. Allereerst zingt mezzosopraan Anne Bertin-Hugault solo een keuze uit het oeuvre van Hildegard van Bingen: O Pastor Animarum, O nobilissima viriditas, Spiritus Sanctus, O Splendidissima Gemma, Caritas, Rex Noster, en tenslotte Alleluia! O virga mediatrix. Dan voegen Cédric Baillergau (bas), Steve Zheng (tenor) en sopraan Laetitia Corcelle zich bij haar voor uitvoeringen van moderner en zelfs hedendaags materiaal: zowel Northern Lights en Ubi caritas van de Noorse componist</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429072900 +0200" stop="20230429085600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Benefietconcert vanuit Rudolfinum Praag</title>
<desc lang="fr">In april 2020 organiseerde het Tsjechisch Filharmonisch Orkest een benefietconcert ter ondersteuning van Tsjechen op leeftijd in tijden van COVID-19. Daarnaast illustreert het de positie van freelance musici, die tijdens de pandemie vrijwel zonder werk zitten. Dirigent Jakub Hruša leidt het Tsjechisch Filharmonisch Kamerorkest. Daarnaast illustreert het de positie van freelance musici, die tijdens de pandemie vrijwel zonder werk zitten. Dirigent Jakub Hruša leidt het Tsjechisch Filharmonisch Kamerorkest. De solisten zijn de violisten Josef Špacek, Jan Mrácek en Jirí Vodicka, hoornist Radek Baborák, organist Aleš Bárta, en pianist Ivo Kahánek. Op het programma staan Anton Bruckners Tota pulchra es Maria in een arrangement door Miloš Bok, J. S. Bachs Brandenburgse Concert nr. 4 in G majeur, Hans Leo Haßler's Canzona in een arrangement door Verne Raynolds, delen uit Antonio Vivaldi's De vier jaargetijden, en Largo uit Antonín Dvoráks Symfonie nr. 9 in e klein in een arrangement voor hoornensemble door Radek Baborák. Het programma gaat verder met de eerste, derde en vijfde delen uit Antonín Dvoráks Serenade voor strijkers in E majeur, Camille Saint-Saëns' Andante voor hoorn en orgel, de Finale uit Felix Mendelssohns Concert voor viool, piano en strijkers in d mineur, 'Postludium' uit Leoš Janáceks Glago</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429085600 +0200" stop="20230429100300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Finale: Ying Li</title>
<desc lang="fr">Ying Li (China, 1997) voert Allegro energico, Spring Thaw, en Off-beat Waltz uit John Burge's Twenty-Four Preludes, Johannes Brahms' Variaties en fuga op een thema van Händel, Op. 24, en Wolfgang Amadeus Mozarts Sonate nr. 13 in Bes-groot, K. 333 uit, tijdens de finales van de Piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in Merkin Hall van het Kaufman Music Center in New York City, New York, Verenigde Staten.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429100300 +0200" stop="20230429110300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Brahms</title>
<desc lang="fr">Het jaarlijkse Europakonzert van de Berliner Philharmoniker vond in 2004 plaats in het indrukwekkende, historische amfitheater in Athene: het Odeion van Herodes Atticus. Dit theater werd rond 161 gebouwd ter nagedachtenis van de vrouw van Herodes Atticus, en bood plaats aan ten minste 5000 mensen. Het jaarlijkse Europakonzert van de Berliner Philharmoniker vond in 2004 plaats in het indrukwekkende, historische amfitheater in Athene: het Odeion van Herodes Atticus. Dit theater werd rond 161 gebouwd ter nagedachtenis van de vrouw van Herodes Atticus, en bood plaats aan ten minste 5000 mensen. In 2004 trad de Berliner Philharmoniker hier op met een uiterst interessante combinatie van dirigent en solist: Sir Simon Rattle dirigeert, terwijl Daniel Barenboim op de piano Johannes Brahms' Pianoconcert Nr. 1. Hiermee was dit concert een dubbele première. Niet alleen was dit het eerste Europa Konzert van Rattle als nieuwe chef-dirigent, maar ook de eerste gelegenheid waarbij Rattle en Barenboim samen op het podium verschenen.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429110300 +0200" stop="20230429122400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Schubert - Winterreise</title>
<desc lang="fr">De cyclus 'Winterreise' van Franz Schubert bestaat uit 24 liederen met gedichten van Wilhem Müller. Het ogenschijnlijk eenvoudige verhaal gaat over een afgewezen man die zonder enig doel op winterreis gaat. Dat Franz Schuberts liederencyclus 'Winterreise' een meesterwerk is, bewijst het aantal boeken en opnames van en over dit werk alleen al. De centrale vraag die specialisten vaak oproepen bij dit werk is of het überhaupt wel een liederencyclus is. De 24 liederen waaruit de cyclus bestaat, met teksten van dichter Wilhelm Müller werden in twee verschillende lichtingen gepubliceerd: een in februari 1827 en een in oktober van hetzelfde jaar. Het verhaal lijkt vrij simpel: een jongeman wordt afgewezen en daarna midden in de winter op een doelloze reis gaat. De sfeer van de liederen is echter zwaar en mistroostig.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429122400 +0200" stop="20230429123600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Muziek Uit Napels</title>
<desc lang="fr">Door de eeuwen heen heeft de Italiaanse stad Napels aangetoond over een bijzonder vruchtbaar klimaat te beschikken waar het artistieke vernieuwing betreft. Door de eeuwen heen heeft de Italiaanse stad Napels aangetoond over een bijzonder vruchtbaar klimaat te beschikken waar het artistieke vernieuwing betreft. Doordat het koninklijke hof hier zetelde, muziekuitvoeringen in de kerkdienst een belangrijke rol speelden, er vele broederschappen en liefdadigheidsinstellingen opereerden, welvarende burgers graag de rol van beschermheer op zich namen, en er onder de bevolking een grote lied- en danscultuur leefde, was het muzikale landschap hier buitengewoon veelzijdig.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429123600 +0200" stop="20230429140100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rachmaninov</title>
<desc lang="fr">Konstantin Khvatynets dirigeert het National Philharmonisch Orkest van Rusland en pianist Boris Berezovski. Dit concert vond plaats in de Tsjaikovskizaal te Moskou. Op het programma staan George Gershwins geliefde Rhapsody in Blue en Rachmaninovs Rapsodie op een thema van Paganini. Dit concertprogramma is geproduceerd door de Moscow Philharmonic Society, welke volgens de in St. Petersburg geboren componist Sjostakovitsj  een significante rol speelde in de ontwikkeling van het Russische artistieke leven. De evenementen van het instituut zijn in de loop der jaren bezocht door miljoenen muziekliefhebbers en duizenden musici. De Moscow Philharmonic Society is opgericht in 1922 door de toenmalige commissaris van cultuur Anatoly Lunacharski en is inmiddels uitgegroeid tot het grootste concertinstituut van Rusland.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429140100 +0200" stop="20230429161600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bachfest 2010</title>
<desc lang="fr">András Schiff (Boedapest, 1953) is één van de meest gewaardeerde pianisten ter wereld. Hij brengt pianomuziek op bijna magische wijze tot leven en staat erom bekend dat hij praktisch vergeten piano-idealen in stand houdt. Maar hij is méér dan zomaar een geweldige pianist: zijn wijde blik beslaat het volledige culturele landschap. De muziek van Johann Sebastian Bach (1685-1750) kent inmiddels ruim twee eeuwen aan uitvoeringspraktijk. András Schiff is de perfecte kandidaat om Bach's muziek niet alleen te spelen, maar ook toe te lichten: weinig andere pianisten hebben zo'n heldere blik op de uitvoeringspraktijk van Bachs muziek als deze meester! In dit recital, opgenomen tijdens het Bachfest van 2010, speelt Schiff 'Franse' muziek van Bach. Op het programma staan de volledige Franse Suites (BWV 812-817) en de Ouverture in Franse stijl (BWV 831). Als toegift sluit Schiff af met het Italiaanse Concert (BWV 971).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429161600 +0200" stop="20230429165500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Valls: Missa Scala Aretina</title>
<desc lang="fr">Patrick Debrabandere dirigeert het koor en orkest van Vox Mago in een uitvoering van de Missa Scala Aretina van de Spaanse componist Francisco Valls (1672-1747). Solisten zijn Bart Uvyn, Denzil Delaere, Helena Maes en Joris Stroobants. Het werk telt drie koren en een uitgebreide instrumentale bezetting die feestelijk aandoet. Valls was een tijdgenoot van J. S Bach en eveneens kapelmeester voor diverse kerken. Met negen missen, een handvol motetten en een reeks wereldlijke en instrumentale werken staat Valls echter nog met één been in de renaissance. In een bepaalde passage in het Gloria (bij de tekst 'miserere nobis') maakt Valls een merkwaardige harmonische wending door zogenoemde dissonanten niet voor te bereiden; dit kon op veel kritiek rekenen van zijn collega's. Voor de moderne luisteraar is deze opwinding nu maar moeilijk te begrijpen!</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429165500 +0200" stop="20230429172900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Daphnis et Chloé</title>
<desc lang="fr">Maurice Ravels (1875-1937) 'choreografische symfonie' Daphnis et Chloé wordt veelal gezien als de belangrijkste partituur die de componist naliet. Kenners beschouwen het als het summum bonum van Ravels orkestratiekunst. De componist schreef de muziek in opdracht van Sergej Diaghilev, directeur van het Ballets Russes.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429172900 +0200" stop="20230429190000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Gala from Berlin 2003 - Ravel meets Gershwin</title>
<desc lang="fr">Concertregistratie uit 2003 met werk van Maurice Ravel en George Gershwin, uitgevoerd door de Berliner Philharmoniker en de Britse dirigent Sir Simon Rattle. Er is haast geen feestelijkere manier mogelijk om het jaar af te sluiten dan op de manier waarop de Berliner Philharmoniker en Sir Simon Rattle het doen: met een prachtig concert samen met topsolisten. In 2003 stond de Berliner Philharmonie in het teken van Maurice Ravel en George Gershwin, met onder andere Ravels La Valse, Daphnis et Chloé, de Pavane pour une infante défunte, en liederen van George Gershwin (&quot;By Strauss&quot;, &quot;How Long Has This Been Going On&quot;, &quot;Nice Work If You Van Get It&quot;, &quot;Embaceable You&quot;, &quot;'S Wonderful&quot; en &quot;A Foggy Day). Het podium werd gedeeld met de Grammy Award winnares Dianne Reeves, die met haar rijke en expressieve stem overduidelijk geboren is om jazz te zingen. Reeves wordt begeleid door Peter Martin (piano), Rueben Rogers (contrabas) en Greg Hutchinson (drums).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429190000 +0200" stop="20230429203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart in Wenen</title>
<desc lang="fr">De documentaire Mozart in Vienna ('Mozart in Wenen') onderzoekt hoe Mozart de eerste freelance-componist ooit werd, en daarmee de zeggenschap over zijn composities volledig in eigen hand hield. Na zijn bezoeken aan Salzburg en Parijs kwam Wolfgang Amadeus Mozarts carrière goed van de grond in Wenen. Na zijn bezoeken aan Salzburg en Parijs kwam Wolfgang Amadeus Mozarts carrière goed van de grond in Wenen. Hij trad veel op als pianist, en nadat zijn opera Die Entführung aus dem Serail in 1782 een groot succes werd, rees zijn ster als componist: doordat de opera in heel Duitssprekend Europa werd uitgevoerd, stroomden de vervolgopdrachten binnen. Nadat Mozart rond 1784 in Wenen bevriend raakte met Joseph Haydn droeg hij zijn zes strijkkwartetten op aan Haydn, die bekend stond als de vader van het strijkkwartet. We prijzen ons gelukkig dat we nog altijd kunnen genieten van de geweldige composities die Mozart in Wenen schreef!</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429203000 +0200" stop="20230429210600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Concerto Italiano &amp; Ciaccona (arr. Busoni)</title>
<desc lang="fr">De Italiaanse klassieke pianist Costanza Principe (1993) kreeg haar eerste pianoles op haar zesde - en maakte haar debuut al op haar zevende. Het duurde niet lang of zij trad op als soliste bij talloze prestigieuze orkesten in Italië, het Verenigd Koninkrijk, Frankrijk en Zuid-Amerika. Wij zien haar hier optreden in 2021 in één van de oudste bestaande renaissancetheaters van Italië, het prachtige Teatro Olimpico in de noord-Italiaanse stad Vicenza. Zij speelt Johann Sebastian Bachs 'Concerto italiano' en 'Ciaccona' in pianotranscripties van Ferruccio Busoni.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429210600 +0200" stop="20230429222800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Barati &amp; Debargue spelen Debussy, Brahms &amp; Franck</title>
<desc lang="fr">Violist Kristog Barati en pianist Lucas Debarque bundelen de krachten in een duoconcert tijdens de 25-jarige jubileumedite van het Zwitserse Verbier Festival in 2018. Hoewel het de eerste keer is dat het tweetal gezamenlijk een concert verzorgt, weten ze perfect tot elkaar te komen in dit programma met romantische werken. Op het programma staan Brahms' Vioolsonate Nr. 1, Op. Hoewel het de eerste keer is dat het tweetal gezamenlijk een concert verzorgt, weten ze perfect tot elkaar te komen in dit programma met romantische werken. Op het programma staan Brahms' Vioolsonate Nr. 1, Op. 78 en César Francks Vioolsonate in A-groot. Barati legde de Brahmssonate al enkele jaren geleden vast op cd en Francks werk behoort tot de favorieten van Debargue. De virtuoze pianopartij is uitermate geschikt voor de kundige pianist en de fantasie uit het derde deel past bij zijn liefde voor improvisatie. De cyclische vorm en continue dialoog tussen de piano- en vioolpartij verenigen de twee musici en zorgen ervoor dat de emoties die de beide romantieke werken bevatten prachtig tot uiting komen.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429222800 +0200" stop="20230429234100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Vocale barokmuziek van Cavalli, Strozzi en Bembo</title>
<desc lang="fr">De Argentijnse dirigent en klavecinist Leonardo García Alarcón leidt zijn ensemble Cappella Mediterranea in een programma gewijd aan Italiaanse barokmuziek. Het ensemble speelt een aantal prachtige barokwerken van Francesco Cavalli, een vooraanstaand componist uit het Venetië van de 17e eeuw, en twee van zijn bekendste leerlingen, Barbara Strozzi en Antonia Bembo. De Argentijnse sopraan Mariana Flores zingt de vocale werken. Op het programma staan 'Mira questi due lumi' uit Cavalli's Le nozze di Teti e di Peleo, 'Dimmi, Amor, che farò' uit L'Oristeo, 'Sinfonia della notte' uit L'Egisto, en 'E vuol dunque Ciprigna' uit Ercole Amante; 'M'ingannasti in verità' uit Bembo's Produzioni armoniche consacrate a Luigi XIV; Strozzi's Sino alla morte, Che si può fare, Lagrime mie, L'amante segreto, en è Pazzo il moi core; Biagio Marini's La Romanesca; Tarquinio Merula's Aria Sopra La Cieccona; en Dario Castello's Sonata Seconda. Deze opname vond plaats in de magnifieke Église Notre-Dame in Sablé-sur-Sarthe, Frankrijk, op 26 augustus 2020.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429234100 +0200" stop="20230430000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Liszt</title>
<desc lang="fr">2, 6, 7 en 10 van Frédéric Chopin. Het programma gaat verder met Franz Liszts Mephisto Waltz nr. 2, S. 515, en vier stukken van Sergej Rachmaninov: zijn Canon in e mineur, Prelude in F Opus 2, 'Fragmenten' en 'Oriëntaalse schets'. Het recital komt ten einde met Nikolaj Medtners Canzona Serenata in f klein, Opus 38 nr. 6. De Russische pianist Zlata Chochieva trad op 13 april 2020 op in Schinkel Pavillon Berlijn. Het programma begint met een selectie uit Felix Mendelssohns Lieder ohne Worte, Opus 67: nrs. 5 en 2. Daarop volgen de Etudes Opus 10 nrs. 3 en 5 en Opus 25 nrs. 2, 6, 7 en 10 van Frédéric Chopin. Het programma gaat verder met Franz Liszts Mephisto Waltz nr. 2, S. 515, en vier stukken van Sergej Rachmaninov: zijn Canon in e mineur, Prelude in F Opus 2, 'Fragmenten' en 'Oriëntaalse schets'. Het recital komt ten einde met Nikolaj Medtners Canzona Serenata in f klein, Opus 38 nr. 6.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430000000 +0200" stop="20230430015900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethoven</title>
<desc lang="fr">Fidelio (originele titel: &quot;Leonore, oder Der Triumph der ehelichen Liebe&quot;), Op. 72, is de enige voltooide opera van Ludwig van Beethoven. Deze opname vanuit het Zwitserse Theater St. Gallen is gebaseerd op Jan Schmidt-Garres veelgeprezen toneelproductie. Otto Tausk dirigeert het Symfonieorkest en koor van St. Gallen tegen het prachtige decor van de hand van Nikolaus Webern. Fidelio (originele titel: &quot;Leonore, oder Der Triumph der ehelichen Liebe&quot;), Op. 72, is de enige voltooide opera van Ludwig van Beethoven. Deze opname vanuit het Zwitserse Theater St. Gallen is gebaseerd op Jan Schmidt-Garres veelgeprezen toneelproductie. Otto Tausk dirigeert het Symfonieorkest en koor van St. Gallen tegen het prachtige decor van de hand van Nikolaus Webern. De producenten hebben meerdere uitvoeringen gefilmd, en met extra materiaal van sopraan Jacquelyn Wagner (Leonore) de aangrijpende toneelproductie omgetoverd tot een unieke filmische ervaring.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>