<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230530000000 +0200" stop="20230530020500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mariken in de Tuin der Lusten</title>
<desc lang="fr">De opera Mariken in de Tuin der Lusten, op muziek van Callipe Tsoupaki, is gebaseerd op het mirakelspel Mariken van Nieumeghen (c. 1515). Het verhaal heeft in alle eeuwen niets aan kracht verloren en behoort onomstotelijk tot de canon van de Nederlandse cultuur. In deze opera volgen we de nieuwsgierige maar ook kwetsbare Mariken op een reis door een duistere wereld. Ze komt daarbij intrigerende karakters tegen, zoals een feeks van een tante, een verleidelijke duivel en een inquisitoire paus. Het ASKOSchönberg en Tetraktys Ensemble staan onder leiding van Hernán Schvartzman. Solisten zijn Hannah Hoekstra (Mariken), Harry van der Kamp (oom), Jill Feldman (tante), Julian Podger (duivel) and Michael Chance (Paus). Opgenomen in de Koninklijke Schouwburg van Den Haag in 2015 en geregiseerd door Serge van Veggel.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530020500 +0200" stop="20230530031800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Sir Neville Marriner - Mozart Concert From Lugano</title>
<desc lang="fr">De gerenommeerde Mozartspecialist Sir Neville Marriner (1924-2016) dirigeert het Orchestra della Svizzera italiana in deze live-opname uit november 2005 vanuit het Palazzo di Congressi in Lugano, Zwitserland. Wolfgang Amadeus Mozarts opgewekte en lichtvoetige Concert voor fluit, harp en orkest (K.299) (1778) is één van de meest geliefde stukken van de Oostenrijkse componist. Wolfgang Amadeus Mozarts opgewekte en lichtvoetige Concert voor fluit, harp en orkest (K.299) (1778) is één van de meest geliefde stukken van de Oostenrijkse componist. Solisten Patrick Gallois (fluit) en Fabrice Pierre (harp) voorzien Mozarts sprankelende sololijnen op subtiele wijze van extra schoonheid. Met Mozarts Ouverture van De Toverfluit (1791) en zijn Symfonie Nr. 39 in Es majeur (1788), twee juweeltjes uit de laatste jaren van de jonge componist, sluiten we dit heerlijke concertprogramma af, dat werd opgenomen in het kader van het Mozartherdenkingsjaar 2006.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530031800 +0200" stop="20230530043700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Glass - Concert voor twee piano's</title>
<desc lang="fr">Als onderdeel van hun nieuwe samenwerking met componist Philip Glass, die bekend staat om zijn repetitieve minimalistische composities, spelen de Franse zussen Katia en Marielle Labèque de Europese première van Glass' Concert voor twee piano's met de Orchestre de Paris. Als onderdeel van hun nieuwe samenwerking met componist Philip Glass, die bekend staat om zijn repetitieve minimalistische composities, spelen de Franse zussen Katia en Marielle Labèque de Europese première van Glass' Concert voor twee piano's met de Orchestre de Paris. Het programma wordt vervolgd met de Vijfde Symfonie van Dimitri Sjostakovitsj (1906-1976) onder leiding van Jaap van Zweden, de huidige dirigent van het New York Philharmonic.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530043700 +0200" stop="20230530060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rimsky-Korsakov - Tale of the Invisible City Suite</title>
<desc lang="fr">Mikhail Pletnev dirigeert het Russian National Orchestra in een concert opgenomen in de Tsjaikovskizaal te Moskou. Op het programma staan twee orkestsuites van Rimski-Korsakov: &quot;The Tale of the Invisible City of Kitezh and the Maiden Fevroniya&quot; en &quot;The Tale of Tsar Saltan&quot;. Op het programma staan twee orkestsuites van Rimski-Korsakov: &quot;The Tale of the Invisible City of Kitezh and the Maiden Fevroniya&quot; en &quot;The Tale of Tsar Saltan&quot;. Dit concert is geproduceerd door de Moscow Philharmonic Society, welke volgens de in St. Petersburg geboren componist Sjostakovitsj een significante rol speelde in de ontwikkeling van het Russische artistieke leven. De evenementen van het instituut zijn in de loop der jaren bezocht door miljoenen muziekliefhebbers en duizenden musici. De Moscow Philharmonic Society is opgericht in 1922 door de toenmalige commissaris van cultuur Anatoly Lunacharski en is inmiddels uitgegroeid tot het grootste concertinstituut van Rusland.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530060000 +0200" stop="20230530062400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart</title>
<desc lang="fr">Claudio Abbado dirigeert de Berliner Filharmoniker in een uitvoering van Mozarts 'Haffner' Symfonie Nr. 35, (KV 385) tijdens het allereerste Europakonzert vanuit de Smetanahal in Praag, 1991. Mozart componeerde het werk in eerste instantie als Serenade in 1782 voor de familie van Sigmund Haffner, een jeugdvriend uit Salzburg.  De componist bracht echter enkele wijzigingen aan in de partituur en voegde meerdere instrumenten toe. Dit resulteerde in een vierdelige symfonie die voor het eerst werd uitgevoerd onder leiding van de componist zelf op 23 maart 1783 te Wenen. De 'Haffner' Symfonie vormt een omslagpunt in de symfonische werken van Mozart; het stuk was bedoeld als Salzburgse gelegenheidsmuziek, maar werd getransformeerd tot een grote Weense symfonie.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530062400 +0200" stop="20230530080900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Lalande - Leçons de Ténèbres</title>
<desc lang="fr">Klavecinist en organist Sébastien Daucé voert Ensemble Correspondances en solist Sophie Karthäuser (sopraan) aan in deze uitvoering van Michel-Richard de Lalande's (1657-1726) gewijde compositie Les Leçons des Ténèbres ('lessen van de duisternis'). Als afronding van de vastentijd die aan Pasen voorafgaat, zingt de congregatie in de kerk uit de Klaagliederen van Jeremia. Bij elke psalm wordt er één kaars gedoofd, totdat complete duisternis en stilte overblijven. Ongeacht het geloof van de toehoorder is dit een unieke spirituele ervaring. De Franse barokcomponist Michel-Richard de Lalande, een belangrijke schrijver van 'grands motets' van niet eerder vertoonde tijdsduur, was één van de velen die muziek schreef voor dit kerkelijke ritueel. Deze uitvoering werd in 2016 opgenomen in Chapelle Corneille in het Franse Rouen.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530080900 +0200" stop="20230530091600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Quarantaineconcerten: Debussy, Brahms e. a.</title>
<desc lang="fr">Klarinettist Sharon Kam, sopraan Jacquelyn Wagner en pianist Matan Porat bundelden op 11 mei 2020 hun krachten in dit recital uit Schinkel Pavillon Berlijn. Het programma begint met Claude Debussy's Première Rhapsodie voor klarinet en piano, gevolgd door Johannes Brahms' Sonate voor klarinet en piano, Opus 120 nr. 2. Porat speelt aansluitend Maurice Ravels Une barque sur l'océan voor piano. Klarinettist Sharon Kam, sopraan Jacquelyn Wagner en pianist Matan Porat bundelden op 11 mei 2020 hun krachten in dit recital uit Schinkel Pavillon Berlijn. Het programma begint met Claude Debussy's Première Rhapsodie voor klarinet en piano, gevolgd door Johannes Brahms' Sonate voor klarinet en piano, Opus 120 nr. 2. Porat speelt aansluitend Maurice Ravels Une barque sur l'océan voor piano. Na Francis Poulenc's Klarinetsonate besluit het concert met Franz Schuberts lied 'Der Hirt auf dem Felsen' in een arrangement voor klarinet, sopraan en piano.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530091600 +0200" stop="20230530100300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Halve Finale: Stephanie Tang</title>
<desc lang="fr">De Noord-Amerikaanse pianist Stephanie Tang (1993) voert John Adams' China Gates, &quot;Pour les arpèges composés&quot; uit Claude Debussy's Douze Études (L. 143), Ludwig van Beethovens Variaties en fuga, Op. 35, en Aleksandr Skrjabins Pianosonate nr. 5, Op. 53 uit tijdens de halve finales van de piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in Burgess Recital Hall, Royal Academy of Music in Londen, Verenigd Koninkrijk.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530100300 +0200" stop="20230530111900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Orff - Carmina Burana</title>
<desc lang="fr">Rodolfo Barráez dirigeert het Orkest en Koor van de Academia de Musica del Palacia de Mineria in deze uitvoering van Carl Orffs cantate Carmina Burana. Solisten zijn Anabel de la Mora (sopraan), Andrés Carrillo (tenor) en Daniel Cerón (bariton). Carmina Burana, geschreven in 1935 en 1936, is gebaseerd op 24 teksten uit een middeleeuws manuscript met diezelfde naam. Rodolfo Barráez dirigeert het Orkest en Koor van de Academia de Musica del Palacia de Mineria in deze uitvoering van Carl Orffs cantate Carmina Burana. Solisten zijn Anabel de la Mora (sopraan), Andrés Carrillo (tenor) en Daniel Cerón (bariton). Carmina Burana, geschreven in 1935 en 1936, is gebaseerd op 24 teksten uit een middeleeuws manuscript met diezelfde naam. Het werk heet voluit &quot;Liederen uit Beuern: profane liederen gezongen door solisten en koor, begeleid door instrumenten en magische beelden.&quot; De eerste uitvoering vond plaats in de Opera van Frankfurt op 8 juni 1937.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530111900 +0200" stop="20230530121900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Quarantaineconcerten: Severin Von Eckardstein</title>
<desc lang="fr">Tussen maart en mei 2020 stelde het Berlijnse Schinkel Pavillon onder de noemer &quot;Concerts in Quarantine&quot; haar onverwachts vrijgekomen tentoonstellingsruimte ter beschikking van een reeks concerten 'in isolatie'. Als onderdeel van deze reeks speelt pianist Severin von Eckardstein Claude Debussy's Prélude à l'après-midi d'un faune (in het pianoarrangement van Vyacheslav Gryaznov), Frédéric Chopins Nocturne Op. Tussen maart en mei 2020 stelde het Berlijnse Schinkel Pavillon onder de noemer 'Concerts in Quarantine' haar onverwachts vrijgekomen tentoonstellingsruimte ter beschikking van een reeks concerten 'in isolatie'. Als onderdeel van deze reeks speelt pianist Severin von Eckardstein Claude Debussy's Prélude à l'après-midi d'un faune (in het pianoarrangement van Vyacheslav Gryaznov), Frédéric Chopins Nocturne Op. 27 Nr. 1, Nikolaj Medtners Elegieën voor piano, Op. 59, Nr. 2, Sergej Prokofjevs Pianosonate Nr. 8, Op. 84, en ter besluit Medtners Sprookje, Op. 34, Nr. 2.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530121900 +0200" stop="20230530124800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">The Boy with the Wig - Kids on Mozart</title>
<desc lang="fr">In de 30 minuten durende film van Klaus Wischmann zien we jongens en meisjes, variërend in leeftijd van acht tot elf jaar, die zijn levensverhaal soms op speelse, en soms op serieuze wijze navertellen. Ontdek Wolfgang Amadeus Mozart zoals kinderen hem zien!</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530124800 +0200" stop="20230530133400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethoven - Pianosonate Nr. 21, Op. 53</title>
<desc lang="fr">De Italiaanse pianist Riccardo Schwartz is geboren in 1986 te Milaan en volgde zijn pianostudies aan het Conservatorium van Milaan als student van Riccardo Risaliti, Leonardo Leonardi en Annibale Rebaudengo. Na zijn afstuderen vervolgde Schwartz zijn studies aan de Accademia Pianistica te Imola. Gedurende zijn carrière soleerde Schwartz al onder de begeleiding van dirigenten als Gustav Kuhn en Yuri Temirkanov. Een van Schwartzs grootste projecten tot nu toe is een concertcyclus van Ludwig van Beethovens 32 pianosonates.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530133400 +0200" stop="20230530140100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">B. Strozzi - Che si puo fare</title>
<desc lang="fr">De Argentijnse dirigent en klavecinist Leonardo García Alarcón leidt zijn ensemble Cappella Mediterranea in een programma gewijd aan Italiaanse barokmuziek. Het ensemble speelt een aantal prachtige barokwerken van Francesco Cavalli, een vooraanstaand componist uit het Venetië van de 17e eeuw, en twee van zijn bekendste leerlingen, Barbara Strozzi en Antonia Bembo. De Argentijnse sopraan Mariana Flores zingt de vocale werken. Op het programma staan 'Mira questi due lumi' uit Cavalli's Le nozze di Teti e di Peleo, 'Dimmi, Amor, che farò' uit L'Oristeo, 'Sinfonia della notte' uit L'Egisto, en 'E vuol dunque Ciprigna' uit Ercole Amante; 'M'ingannasti in verità' uit Bembo's Produzioni armoniche consacrate a Luigi XIV; Strozzi's Sino alla morte, Che si può fare, Lagrime mie, L'amante segreto, en è Pazzo il moi core; Biagio Marini's La Romanesca; Tarquinio Merula's Aria Sopra La Cieccona; en Dario Castello's Sonata Seconda. Deze opname vond plaats in de magnifieke Église Notre-Dame in Sablé-sur-Sarthe, Frankrijk, op 26 augustus 2020.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530140100 +0200" stop="20230530151400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Tussen Kerk en Theater: Jommelli en Scarlatti</title>
<desc lang="fr">Het geloof versterken en de vroomheid aanwakkeren: dat was de rol van muziek volgens paus Benedictus XIV, die in de achttiende eeuw ingrijpende kerkhervormingen doorvoerde. Artist in residence Giulio Prandi benadert het religieuze repertoire uit deze periode vanuit een dubbel perspectief: dat van het traditionele contrapunt, zoals in Domenico Scarlatti's 'Madrileense' mis, en dat van de moderne, theatrale stijl van Jommelli.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530151400 +0200" stop="20230530163800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Handel at Chambord Castle</title>
<desc lang="fr">This 2016 concert at Chambord Castle in France under the direction of Hervé Niquet features 70 musicians that gave a spectacular performance of Handel's Water Music and Music for the Royal Fireworks. In between Le Concert Spirituel also plays Concerto Grosso's No. 4 and No. 5 also by Georg Friedrich Handel. This 2016 concert at Chambord Castle in France under the direction of Hervé Niquet features 70 musicians that gave a spectacular performance of Handel's Water Music and Music for the Royal Fireworks. In between Le Concert Spirituel also plays Concerto Grosso's No. 4 and No. 5 also by Georg Friedrich Handel. After that you can enjoy the celebrated movement of Marc- Antoine Charpentier's Te Deum, now universally known as the signature tune of Eurovision. The music brings to mind the splendor at the court of King Louis XIV, who sojourned in Chambord on several occasions.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530163800 +0200" stop="20230530180800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Abbado dirigeert Mahler No. 4 &amp; Rückert-Lieder</title>
<desc lang="fr">Mezzosopraan Magdalena Kožená laat niet alleen de &quot;hemelse geneugten&quot; weerklinken in het laatste deel van Gustav Mahlers Symfonie r. 4: eerder in het concert wijdt ze zichzelf aan de engelachtige schoonheid en intieme eenvoud van Mahlers Rückert Lieder. 4: eerder in het concert wijdt ze zichzelf aan de engelachtige schoonheid en intieme eenvoud van Mahlers Rückert Lieder. Vrijwel alle liederen die Mahler vóór 1900 componeerde baseerde hij op teksten uit Des Knaben Wunderhorn, een collectie volksgedichten uitgegeven door Clemens Brentano en Achim von Arnim. Later richtte Mahler zich op het werk van één dichter, de Frankische orientalist en vertaler Friedrich Rückert. Mahler gaf toe dat diens gedichten hem zo diep raakten dat het voelde alsof hij ze zelf had geschreven. In het laatste Lied, Ich bin der Welt abhanden gekommen, citeert hij een frase uit het Adagio van zijn Symfonie Nr. 4. Toen men hem vroeg wat dat wilde zeggen, legde hij uit dat dit citaat hemzelf belichaamde.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530180800 +0200" stop="20230530185900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rachmaninov &amp; Gershwin: Rapsodies</title>
<desc lang="fr">Konstantin Khvatynets dirigeert het National Philharmonisch Orkest van Rusland en pianist Boris Berezovski. Dit concert vond plaats in de Tsjaikovskizaal te Moskou. Op het programma staan George Gershwins geliefde Rhapsody in Blue en Rachmaninovs Rapsodie op een thema van Paganini. Op het programma staan George Gershwins geliefde Rhapsody in Blue en Rachmaninovs Rapsodie op een thema van Paganini. Dit concertprogramma is geproduceerd door de Moscow Philharmonic Society, welke volgens de in St. Petersburg geboren componist Sjostakovitsj een significante rol speelde in de ontwikkeling van het Russische artistieke leven. De evenementen van het instituut zijn in de loop der jaren bezocht door miljoenen muziekliefhebbers en duizenden musici. De Moscow Philharmonic Society is opgericht in 1922 door de toenmalige commissaris van cultuur Anatoly Lunacharski en is inmiddels uitgegroeid tot het grootste concertinstituut van Rusland.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530185900 +0200" stop="20230530193300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Glière, Op. 20 en Sjostakovitsj, Op. 57</title>
<desc lang="fr">Het Valerius Ensemble, bestaande uit Robert Windak (viool), Michael Rein (viool), Eva Šušlíková (altviool), Judith Chapman (cello) en Ingo Lulofs (piano) verzorgde op 15 april 2018 een concertprogramma in Muziekcentrum Enschede. Op het programma staan het Allegro Moderato uit Glières Strijkkwartet r. 2 en het Scherzo, Intermezzo en de Finale uit Sjostakovitsjs Pianokwintet, Op. Het Valerius Ensemble, bestaande uit Robert Windak (viool), Michael Rein (viool), Eva Šušlíková (altviool), Judith Chapman (cello) en Ingo Lulofs (piano) verzorgde op 15 april 2018 een concertprogramma in Muziekcentrum Enschede. Op het programma staan het Allegro Moderato uit Glières Strijkkwartet Nr. 2 en het Scherzo, Intermezzo en de Finale uit Sjostakovitsjs Pianokwintet, Op. 57. Het werk is een van Sjostakovitsjs populairste kamermuziekwerken en werd een jaar na de première in 1941 bekroond met de Stalin Prize.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530193300 +0200" stop="20230530201300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Brandenburgs Concert Nr. 1</title>
<desc lang="fr">Bij wijze van &quot;muzikale sollicitatie&quot; schreef Johann Sebastian Bach zijn zes Brandenburgse concerten. In 1721 was Bach in dienst van Prins Leopold van Anhalt-Köthen maar was niet meer tevreden in zijn functie en was op zoek naar een nieuwe betrekking. Hij besloot deze verzameling concerten op te dragen een Christian Ludwig, Markgraaf van Brandenburg, in de hoop dat hij aan zijn hof kon werken. Tevergeefs: de Markgraaf bood hem geen positie aan, hij bedankte de componist zelfs niet. In de  categorie mislukte sollicitaties is dit dan ook waarschijnlijk een van de meest artistiek succesvolle. Het eerste concert is een uitbundige compositie en het enige concert wat uit vier delen bestaat.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530201300 +0200" stop="20230530203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Cavalli - 'E vuol dunque Ciprigna' Ercole Amante</title>
<desc lang="fr">De Argentijnse dirigent en klavecinist Leonardo García Alarcón leidt zijn ensemble Cappella Mediterranea in een programma gewijd aan Italiaanse barokmuziek. Het ensemble speelt een aantal prachtige barokwerken van Francesco Cavalli, een vooraanstaand componist uit het Venetië van de 17e eeuw, en twee van zijn bekendste leerlingen, Barbara Strozzi en Antonia Bembo. De Argentijnse sopraan Mariana Flores zingt de vocale werken. Op het programma staan 'Mira questi due lumi' uit Cavalli's Le nozze di Teti e di Peleo, 'Dimmi, Amor, che farò' uit L'Oristeo, 'Sinfonia della notte' uit L'Egisto, en 'E vuol dunque Ciprigna' uit Ercole Amante; 'M'ingannasti in verità' uit Bembo's Produzioni armoniche consacrate a Luigi XIV; Strozzi's Sino alla morte, Che si può fare, Lagrime mie, L'amante segreto, en è Pazzo il moi core; Biagio Marini's La Romanesca; Tarquinio Merula's Aria Sopra La Cieccona; en Dario Castello's Sonata Seconda. Deze opname vond plaats in de magnifieke Église Notre-Dame in Sablé-sur-Sarthe, Frankrijk, op 26 augustus 2020.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530203000 +0200" stop="20230530210400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">PIAM - Halve finale I: Debussy, Chopin en Liszt</title>
<desc lang="fr">De veelgeprezen talentscout voor klassieke muziek Antonio Mormone (1930-2017) leeft voort als de naamgever van de Premio Internazionale Antonio Mormone (PIAM), die wordt uitgereikt aan de winnaar van de gelijknamige Italiaanse muziekwedstrijd. De eerste editie van dit concours, dat van 2019 tot 2021 op verschillende locaties in Milaan werd gehouden, stond in het teken van de piano. Als onderdeel van deze wedstrijd voert Ying Li (China, 1997) Claude Debussy's Images, book I uit; Nocturne in cis mineur van Frédéric Chopin, op. 27 nr. 1; en de parafrase van Franz Liszt uit Verdi's 'Rigoletto'. Dit optreden is opgenomen in Teatro EDI Barrio's in Milaan, in februari 2020.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530210400 +0200" stop="20230530213800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">PIAM - Halve finale II: Mozart en Bartók</title>
<desc lang="fr">De veelgeprezen talentscout voor klassieke muziek Antonio Mormone (1930-2017) leeft voort als de naamgever van de Premio Internazionale Antonio Mormone (PIAM), die wordt uitgereikt aan de winnaar van de gelijknamige Italiaanse muziekwedstrijd. De eerste editie van dit concours, dat van 2019 tot 2021 op verschillende locaties in Milaan werd gehouden, stond in het teken van de piano. Als onderdeel van deze wedstrijd vertolkt Ying Li (China, 1997) Wolfgang Amadeus Mozarts Sonate nr. 13 in Bes majeur, KV 333, en Béla Bartóks Sonate, BB 88, Sz.80. Dit optreden is opgenomen in Nuovo Teatro Ariberto in Milaan, in juni 2021.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530213800 +0200" stop="20230530223800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">PIAM - Finale: Beethoven, Chopin en Prokofjev</title>
<desc lang="fr">De veelgeprezen talentscout voor klassieke muziek Antonio Mormone (1930-2017) leeft voort als de naamgever van de Premio Internazionale Antonio Mormone (PIAM), die wordt uitgereikt aan de winnaar van de gelijknamige Italiaanse muziekwedstrijd. De eerste editie van dit concours, dat van 2019 tot 2021 op verschillende locaties in Milaan werd gehouden, stond in het teken van de piano. Tijdens de laatste ronde van het concours vertolkt Ying Li (China, 1997) Ludwig van Beethovens Sonate nr. 28 in A majeur, Op. 101; Frédéric Chopins Fantasia in f klein, op. 49; en Sergei Prokofjevs Sonate nr. 7 in Bes majeur, Op. 83. Dit optreden is opgenomen in Sala Verdi van het Conservatorium van Milaan, in juli 2021.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530223800 +0200" stop="20230530232400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Segatta - Ikone</title>
<desc lang="fr">La Piccola Orchestra Lumière en het Coro Filarmonico Trentino voeren het werk 'Ikone' (2020) van de Italiaanse hedendaagse componist en cellist Nicola Segatta uit. Met een orkest bestaande uit een grote diversiteit aan instrumenten (van strijkers tot saz en drums), maakt Segatta combinaties met bijvoorbeeld Byzantijnse thema's, wereldmuziek, musicalgevoel, waardoor het werk zeer gevarieerd is, alsof je op een muzikale wereldreis gaat.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530232400 +0200" stop="20230531000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">England, My England - II</title>
<desc lang="fr">Van 28 augustus tot 6 september 2015 stond Festival Oude Muziek Utrecht volledig in het teken van 'England, my England'. Ter voorbereiding op al dit moois neemt presentator Lex Bohlmeijer de kijker mee op een intrigerende reis door het Engeland van de Middeleeuwen, de Renaissance en Barok, en licht hij toe welke oude banden de stad Utrecht met Engeland heeft. Ter voorbereiding op al dit moois neemt presentator Lex Bohlmeijer de kijker mee op een intrigerende reis door het Engeland van de Middeleeuwen, de Renaissance en Barok, en licht hij toe welke oude banden de stad Utrecht met Engeland heeft. In het tweede deel van deze tweedelige documentaire duikt hij samen met René de Kam (Afdeling Erfgoed, gemeente Utrecht) dieper in de anglicaanse geschiedenis van de stad Utrecht. De kijker wordt voorgesteld aan festivalartiesten Benjamin Bagby, Skip Sempé, en The Newcastle Kingsmen. Deze laatstgenoemde volksdansgroep voert in de festivalpub de traditionele &quot;Rapper Sword Dance&quot; uit!</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531000000 +0200" stop="20230531021000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Puccini - Tosca</title>
<desc lang="fr">Paolo Arrivabene dirigeert het koor en orkest van de Opéra Royal de Wallonie in een uitvoering van de opera Tosca van Giacomo Puccini (1858-1924). Het libretto is van Luigi Illica en Giuseppe Giacosa. Het verhaal begint met de vlucht van Angelotti, een ontsnapte politieke gevangene. Hij zoekt onderdak in een kerk, waar hij op steun kan rekenen van Cavaradossi, een lokale kunstenaar die de geliefde is van Floria Tosca, de beroemde zangeres. Als politieman Scarpia hen op het spoor komt, smeekt een wanhopige Tosca hem Cavaradossi's leven te sparen, in ruil voor haar gunsten. Nadat zij van Scarpia een vrijgeleide lospeutert waarmee haar minnaar op vrije voeten komt, steekt zij hem neer met een mes en spoedt ze zich naar Cavaradossi. Als de kunstenaar voor het vuurpeloton de geest geeft, snapt Tosca dat zij wreed misleid is. Zij springt haar dood tegemoet om zich in het hiernamaals bij haar minnaar te voegen. Dirigent Daniel Oren leidt het Israel Symphony Orchestra Rishon LeZion in deze state-of-the-art-productie van regisseur Nicolas Joel. De hoofdrollen worden vertolkt door Svetla Vasillieva (Floria), Gustavo Porta (Cavaradossi), en Sergei Muzaev (Scarpia).</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>