<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230525000000 +0200" stop="20230525024100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Tsjaikovski - Jevgeni Onegin</title>
<desc lang="fr">Tsjaikovski's versie van Alexander Poesjkins Jevgeni Onegin, een van de meest iconische werken uit de Russische literatuur, bevat een gevariëerd en kleurrijk scala aan emoties. Het verhaal draait om een rusteloze, romantieke antiheld in de vorm van een Russische aristocraat, gevangen tussen conventie en lusteloosheid. Tsjaikovski's versie van Alexander Poesjkins Jevgeni Onegin, een van de meest iconische werken uit de Russische literatuur, bevat een gevariëerd en kleurrijk scala aan emoties. Het verhaal draait om een rusteloze, romantieke antiheld in de vorm van een Russische aristocraat, gevangen tussen conventie en lusteloosheid. Tsjaikovski's lyrische kwaliteiten komen optimaal tot uiting in deze opera, waarin het West-Europeze opera-idoom wordt omgesmolten tot een waar Russisch meesterwerk. De componist benadert op episodische wijze uiteenlopende maatschappelijke rangen en standen. Solisten zijn Peter Mattei (bariton), Larissa Diadkova (mezzo-sopraan), Elena Maximova (mezzo-sopraan) en Anna Netrebko (sopraan). Opgenomen in het Metropolitan Opera House te New York in 2017.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525024100 +0200" stop="20230525042200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Europakonzert 2000 vanuit Berlijn</title>
<desc lang="fr">Claudio Abbado dirigeert de Berliner Philharmoniker, het Zweeds Radiokoor en het Eric Ericson Kamerkoor tijdens het jaarlijkse Europakonzert. In 2000 vond het concert plaats in de Berliner Philharmonie, de thuisbasis van het orkest. Karita Mattila (sopraan), Violeta Urmana (alt), Thomas Moser (tenor) en Eike Wilm Schulte (bas) zijn de solisten in Beethovens Symfonie Nr. 9. Daarnaast is Mikhail Pletnev de solist in een uitvoering van Beethoven Pianoconcert Nr. 2. Sinds 1991 wordt het Europakonzert traditioneel gehouden op 1 mei om de oprichting van het orkest in 1882 te vieren.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525042200 +0200" stop="20230525054600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Pierre Boulez dirigeert moderne werken</title>
<desc lang="fr">Pierre Boulez (1925-2016) geldt als één van de belangrijkste figuren van de hedendaagse muziek. In dit optreden van het Gustav Mahler Jeugdorkest illustreert Boulez zijn meesterlijke begrip van de twintigste-eeuwse muziek. Hij volgt de revolutionaire harmonische ontwikkeling van het muzikale modernisme in drie modern-klassieke sleutelwerken: Richard Wagners Prelude Tristan und Isolde (1859), Arnold Schönbergs Pelléas en Mélisande (1903) en Alban Bergs Vioolconcert (1935). Het Gustav Mahler Jeugdorkest werd in 1986 opgericht op initiatief van dirigent Claudio Abbado (1933-2014). Het bestaat uit musici tot 26 jaar uit heel Europa. De solist in Bergs Vioolconcert is Akiko Suwanai, de jongste winnaar (1990) uit de geschiedenis van de Internationale Tsjaikovskiwedstrijd te Moskou.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525054600 +0200" stop="20230525060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Brahms - Tragische Ouverture, Op. 81</title>
<desc lang="fr">Een ontmoeting tussen ware muziekgiganten: Manfred Honeck dirigeert de Berliner Filharmoniker en cellist Yo-Yo Ma is solist! Succes gegarandeerd wanneer deze musici gezamenlijk het podium betreden tijdens een paasconcert in 2016 vanuit het Festspielhaus te Baden-Baden. Succes gegarandeerd wanneer deze musici gezamenlijk het podium betreden tijdens een paasconcert in 2016 vanuit het Festspielhaus te Baden-Baden. Honeck is artistiek leider van het Pittsburgh Symphony Orchestra en maakte zijn succesvolle debuut met de Berliner Filharmoniker in 2013. Yo-Yo Ma speelt al sinds 1978 regelmatig samen met het orkest. Dit concert opent met Brahms' Tragische Ouverture, Op. 81, gevolgd door Schumanns Celloconcert, Op. 129. Het orkest sluit af met een uitvoering van Tsjaikovski's Symfonie Nr. 6, dat de titel 'Pathétique' draagt. Terwijl Schumann nooit een uitvoering van zijn eigen Celloconcert heeft gehoord, stierf Tsjaikovski slechts negen dagen nadat hij zelf de première dirigeerde van zijn Zesde Symfonie.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525060000 +0200" stop="20230525065800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Sergiu Celibidache</title>
<desc lang="fr">Maestro Sergiu Celibidache dirigeerde de Berliner Philharmoniker van 1945 tot 1954, om slechts één keer terug te keren: in 1992. Wolfgang Beckers documentaire The Triumphant Return documenteert Celibidache's langverwachte terugkeer naar de Berliner Philharmoniker na zijn 38-jarige afwezigheid. 7 dirigeert – de enige bestaande videobeelden van Celibadache met het beroemde orkest! – en talloze interviews met voormalige orkestleden voert deze film ons terug naar Celibidache's laatste optreden met de Berliner Philharmoniker.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525065800 +0200" stop="20230525074400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Muskens speelt sonates van Franz Ignaz Beck</title>
<desc lang="fr">Jaarlijks vindt eind augustus het Festival Oude Muziek plaats in Utrecht. Dit is het grootste oude muziek festival ter wereld en trekt inmiddels een publiek van meer dan 70.000 bezoekers. Vanwege de coronapandemie vond de 2020 editie van dit festival in een andere vorm plaats. Er werd een alternatief programma aangeboden met zowel live concerten op locatie als dagelijkse livestreams en archiefopnames. Als onderdeel van dit festival brengt de Canadese fortepianist Anders Muskens een recital gewijd aan sonates van de Duitse Barokcomponist Franz Ignaz Beck. Op het programma staan onder meer L'Éveillée en 'La Sophie'. Deze uitvoering werd opgenomen in de Gertrudiskapel te Utrecht op 25 augustus.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525074400 +0200" stop="20230525085600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Le Grand Orgue in Concert</title>
<desc lang="fr">Olivier Latry, de huidige organist van het orgel van de Notre Dame te Parijs, begon zijn muzikale carrière toen hij op 16-jarige leeftijd toetrad tot de orgelklas van Gaston Litaize aan het Conservatorium van Saint-Maur-des-Fossés. Op slechts 23-jarige leeftijd werd Latry benoemd tot een van de &quot;titulaires des grands orgues&quot; van de Notre Dame te Parijs. Olivier Latry, de huidige organist van het orgel van de Notre Dame te Parijs, begon zijn muzikale carrière toen hij op 16-jarige leeftijd toetrad tot de orgelklas van Gaston Litaize aan het Conservatorium van Saint-Maur-des-Fossés. Op slechts 23-jarige leeftijd werd Latry benoemd tot een van de 'titulaires des grands orgues' van de Notre Dame te Parijs. Naast zijn werk als organist en componist is Latry ook als professor verbonden aan het Conservatorium van Parijs. In dit concert uit 2015 staan onder meer orgelwerken van Bach, Vierne en Daquin op het programma.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525085600 +0200" stop="20230525100400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Halve finale: Ying Li</title>
<desc lang="fr">Ying Li (China, 1997) voert J. S. Bachs Engelse Suite nr. 3 in g-klein, BWV 808, Claude Debussy's Images, Boek I, L. 110, en Sergej Prokofjevs Sonate nr. 7 in Bes-groot, Op. 83 uit tijdens de halve finales van de piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in Merkin Hall in het Kaufman Music Center in New York, de Verenigde Staten.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525100400 +0200" stop="20230525110400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Israëlisch Filharmonisch Orkest: Coming Home</title>
<desc lang="fr">Door middel van archiefbeelden, verhalen van orkestleden en talloze concertfragmenten van dirigenten en musici als Arturo Toscanini, Arthur Rubinstein, Leonard Bernstein, Isaac Stern, Daniel Barenboim, Zubin Mehta en Itzhak Perlman komt de geschiedenis van deze vitale 75-jarige tot leven. Want ook beelden van de concertrepetities, concerten en tournees uit de huidige tijd worden ons niet onthouden!</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525110400 +0200" stop="20230525120700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Trio's Voor Klarinet: Beethoven, Glinka &amp; Spohr</title>
<desc lang="fr">Klarinettist Henk de Graaf behaalde alle diploma's met onderscheiding. In 1973 verwierf hij de &quot;Prix d'Exellence&quot;. In 1975 werd hij benoemd tot eerste soloklarinettist van het Rotterdams Philharmonisch Orkest met wie hij onder meer de concerten van Mozart en Von Weber speelde en verder het concerto van Lindpainter tijdens een Americaanse tournee van het RPhO. In 1975 werd hij benoemd tot eerste soloklarinettist van het Rotterdams Philharmonisch Orkest met wie hij onder meer de concerten van Mozart en Von Weber speelde en verder het concerto van Lindpainter tijdens een Americaanse tournee van het RPhO. Ook speelde hij enkele jaren in het Nederlands Blazers Ensemble en maakte deel uit van diverse kamermuziekensembles. Tegenwoordig vormt hij zijn eigen ensembles, speelt hij solo en dirigeert hij het Symfonisch Blazers Collectief Nederland wat bestaat uit professionele blazers en goed gevorderde amateurs uit heel Nederland. In deze uitzending ziet u klarinettrio's van Glinka, Beethoven, Crusell, Baermann en Spohr.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525120700 +0200" stop="20230525125100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Johan de Meij - Echoes of San Marco &amp; Fellini</title>
<desc lang="fr">Dit concert is het eindresultaat van een samenwerking tussen het 'Giuseppe Nicolini' Conservatorium van Piacenza en het 'Giuseppe Verdi' Conservatorium van Milaan als onderdeel van het project &quot;MIlanoPIACEnza ... suonare insieme&quot;. Op het programma staan werken van de Nederlandse dirigent en componist Johan de Meij. Echoes of San Marco is een eerbetoon aan de Venetiaanse renaissancecomponist Giovanni Gabrieli (1555 – 1612). Het werk opent met een citaat uit de Canzon Septimi Toni uit het Sacre Sinfoniae van Gabrieli, dat net als het origineel geschreven is voor two koren van koperblazers. Het werk ‘Fellini’ is gecomponeerd voor saxofoon en orkest en is een eerbetoon van de Italiaanse filmregissseur Federico Fellini (1920-1993). De Meij componeerde het werk voor saxofonist Hans de Jong, die tijdens het concert gekleed is als melancholische clown om de vaak dromerige en imaginaire werelden in Fellini’s films kracht bij te zetten. Dit concert is opgenomen in de Sala dei Teatini van het Teatri di Piacenza in 2018. Geregisseerd door Pietro Tagliaferri.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525125100 +0200" stop="20230525130300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Schubert</title>
<desc lang="fr">Klarinettist Sharon Kam, sopraan Jacquelyn Wagner en pianist Matan Porat bundelden op 11 mei 2020 hun krachten in dit recital uit Schinkel Pavillon Berlijn. Het programma begint met Claude Debussy's Première Rhapsodie voor klarinet en piano, gevolgd door Johannes Brahms' Sonate voor klarinet en piano, Opus 120 nr. 2. Porat speelt aansluitend Maurice Ravels Une barque sur l'océan voor piano.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525130300 +0200" stop="20230525132400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rimsky-Korsakov - Tale of the Invisible City Suite</title>
<desc lang="fr">Mikhail Pletnev dirigeert het Russian National Orchestra in een concert opgenomen in de Tsjaikovskizaal te Moskou. Op het programma staan twee orkestsuites van Rimski-Korsakov: &quot;The Tale of the Invisible City of Kitezh and the Maiden Fevroniya&quot; en &quot;The Tale of Tsar Saltan&quot;. Op het programma staan twee orkestsuites van Rimski-Korsakov: &quot;The Tale of the Invisible City of Kitezh and the Maiden Fevroniya&quot; en &quot;The Tale of Tsar Saltan&quot;. Dit concert is geproduceerd door de Moscow Philharmonic Society, welke volgens de in St. Petersburg geboren componist Sjostakovitsj een significante rol speelde in de ontwikkeling van het Russische artistieke leven. De evenementen van het instituut zijn in de loop der jaren bezocht door miljoenen muziekliefhebbers en duizenden musici. De Moscow Philharmonic Society is opgericht in 1922 door de toenmalige commissaris van cultuur Anatoly Lunacharski en is inmiddels uitgegroeid tot het grootste concertinstituut van Rusland.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525132400 +0200" stop="20230525140100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach</title>
<desc lang="fr">Dus droeg Bach zijn zes nieuwe Concerten op aan deze Markgraaf van Brandenburg, in de hoop dat hij aan diens hof kon komen werken. Helaas: de Markgraaf bedankte de componist niet eens, laat staan dat hij hem in dienst nam. Aan Bachs muziek lag het niet. Bach schreef het derde Concert voor drie violen, drie altviolen, drie cello's en een basso continuo begeleiding. Wist u dat een mislukte sollicitatie tot een muzikaal succes kan leiden? J. S. Bach was in 1721 in dienst bij Prins Leopold van Anhalt-Köthen, maar hij wilde liever werken voor Christian Ludwig, Markgraaf van Brandenburg. Dus droeg Bach zijn zes nieuwe Concerten op aan deze Markgraaf van Brandenburg, in de hoop dat hij aan diens hof kon komen werken. Helaas: de Markgraaf bedankte de componist niet eens, laat staan dat hij hem in dienst nam. Aan Bachs muziek lag het niet. Bach schreef het derde Concert voor drie violen, drie altviolen, drie cello's en een basso continuo begeleiding.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525140100 +0200" stop="20230525145200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Josquin</title>
<desc lang="fr">Energiek en welsprekend: in de Missa Gaudeamus is een volwassen Josquin Desprez aan het woord, die met bravoure alle gangbare compositietechnieken en stijlelementen etaleert. Cantus firmus- en canontechnieken gaan hand in hand met melodische inventiviteit en een uitgekiende climaxwerking. Met het meervoudig bekroonde Stile Antico straalt deze partituur, afgewisseld met Josquins motetten Ave Maria en Salve Regina.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525145200 +0200" stop="20230525162300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Seong-Jin Cho speelt Debussy, Schumann &amp; Chopin</title>
<desc lang="fr">In this performance from the 25th anniversary edition of the Verbier Festival, Seong-Jin Cho pays tribute to Debussy on the occasion of the 100th anniversary of the French composer's death. Cho's refined palette of color and superb technical mastery is perfectly suited for revealing the subtle harmonic invention of Images. Schumann's Fantasiestücke, Op.12 are rarely featured in concert programs. This half-hour long cycle is a challenge for the performer who has to demonstrate an extreme versatility of moods ranging from the dark “Des Abends”, the angst-filled “In der Nacht” to the virtuous “Traumeswirren”. With Chopin’s Op. 58, Cho shows his ability in the grand sonata form and his affinity for the composer that earned him the distinction by winning the First Prize of the 2015 Chopin competition. Recorded at the 2018 edition of the Verbier Festival in Switzerland.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525162300 +0200" stop="20230525174000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mahler</title>
<desc lang="fr">Het Luzern Festivalorkest speelt onder leiding van Claudio Abbado Mahlers Symfonie Nr. 5. Deze uitvoering is opgenomen tijdens het Lucerne Festival van 2004, een jaar na de oprichting van het festivalorkest. Solisten zijn Kolja Blacher, Natalia Gutman, Reinhold Friedrich en Sabine Meyer. De New York Times schreef lovende woorden over dit concert: &quot;A conductor is back, an orchestra reborn&quot;.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525174000 +0200" stop="20230525183800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Stravinsky, Webern and Debussy</title>
<desc lang="fr">Dit concert van het Brussels Philharmonic richt zich op de diverse muziekstijlen die hun stempel drukten op de eerste helft van de 20e eeuw. Naast het impressionisme van Claude Debussy's Jeux (1913) richten dirigent Michel Tabachnik en zijn orkest zich op één van de belangrijkste componisten van de hedendaagse muziek: Igor Stravinsky. Dit concert van het Brussels Philharmonic richt zich op de diverse muziekstijlen die hun stempel drukten op de eerste helft van de 20e eeuw. Naast het impressionisme van Claude Debussy's Jeux (1913) richten dirigent Michel Tabachnik en zijn orkest zich op één van de belangrijkste componisten van de hedendaagse muziek: Igor Stravinsky. Diens eerste compositie voor een ballet, De Vuurvogel (1910), vormt een hoogtepunt binnen dit concert. Het concert begint met Anton Weberns Fünf Orchesterstücke Op. 10 (1913). Het ontbreekt deze vijf ultrakorte werkjes aan onderling thematisch of tonaal verband, of enige andere traditionele opbouw: dat belooft een spannende luisterervaring!</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525183800 +0200" stop="20230525203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozarts Vioolsonate, KV 454 &amp; Schubertsonate D850</title>
<desc lang="fr">De Duitse violist Veronika Eberle en de Zwitserse pianist Francesco Piemontesi bundelen hun krachten in een concertprogramma met werk van W. A. Mozart en Franz Schubert, opgenomen op 6 april 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. Het programma begint met een uitvoering van Mozarts Vioolsonate nr. De Duitse violist Veronika Eberle en de Zwitserse pianist Francesco Piemontesi bundelen hun krachten in een concertprogramma met werk van W. A. Mozart en Franz Schubert, opgenomen op 6 april 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. Het programma begint met een uitvoering van Mozarts Vioolsonate nr. 32 in Bes-groot, K. 454. Piemontesi besluit het concert met een vertolking van Schuberts Pianosonate in D-groot D. 850, opus 53, &quot;Gasteiner&quot;.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525203000 +0200" stop="20230525223300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">The Golden Horde by Georgy Kovtun</title>
<desc lang="fr">De Tataarse Academische Staatsopera en Ballet voeren 'The Golden Horde' uit, een ballet in twee aktes, met een choreografie van Georgiy Kovtun. 'De Gouden Horde' verwijst naar een deel van het Mongoolse Rijk dat bloeide van halverwege de 13e tot het einde van de 14e eeuw. Het in de Russische stad Kazan gevestigde Theater van de Tataarse Staatsopera vroeg librettist en dichter Renat Kharis mogelijke projecten voor te dragen, waarvan het ballet 'The Golden Horde' uiteindelijk werd gerealiseerd. Het ballet belicht de laatste jaren van de Gouden Horde. De muziek van het ballet werd geschreven door Rezeda Akhiyarora en wordt uitgevoerd door het Orkest en Koor van de Tatar Academic State Opera onder leiding van Renat Salavatov. Enkele van de dansers zijn Maxim Potseluïko, Anton Polodyuk, Kristina Andreeva, Oleg Ivenko en Nurlan Kanetov. Deze uitvoering werd opgenomen in juni 2014 in het theater van de Tataarse Academische Staatsopera en Ballet in het Russische Kazan.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525223300 +0200" stop="20230525235000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bruckner</title>
<desc lang="fr">Anton Bruckners Symfonie Nr. 5 is zowel &quot;de middeleeuwse&quot; genoemd, wegens z'n gelaagde contrapuntische tonale textuur, als &quot;de Katholieke&quot;, wegens z'n ernstige grootsheid. Zelf noemde Bruckner het zijn &quot;Fantastische Symphonie, &quot; een beschrijving die niet ver bezijden de waarheid is - zeker niet als het wordt uitgevoerd in de Oostenrijkse Abdij van Sankt Florian, zoals in deze opname. Anton Bruckners Symfonie Nr. 5 is zowel &quot;de middeleeuwse&quot; genoemd, wegens z'n gelaagde contrapuntische tonale textuur, als &quot;de Katholieke&quot;, wegens z'n ernstige grootsheid. Zelf noemde Bruckner het zijn &quot;Fantastische Symphonie, &quot; een beschrijving die niet ver bezijden de waarheid is – zeker niet als het wordt uitgevoerd in de Oostenrijkse Abdij van Sankt Florian, zoals in deze opname. Bruckner noemde zijn Vijfde zijn &quot;contrapuntische meesterwerk.&quot; De enorme impact van de finale komt voort uit een fanatieke contrapuntisch samenspel waarin de lijnen van de hele symfonie worden gebundeld in een homogeen geheel, samengevoegd in een overweldigende dubbelfuga die ook door Bruckner zelf nooit is geëvenaard. Hoewel Bruckner zijn Vijfde al schreef in 1875-76, werd het werk pas voor het eerst uitgevoerd in 1894, na ingrijpende herzieningen door de componist. Franz Welser-Möst, de muzikaal leider van zowel het Cleveland Orchestra a</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525235000 +0200" stop="20230526000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Viardot - Vijf Liederen</title>
<desc lang="fr">Sopraan Olena Tokar en pianist Igor Grishin voeren Lieder en pianomuziek uit, opgenomen op 30 maart 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. Het programma begint met vijf liederen van Pauline Viardot: 'Two Roses', 'On Georgia's Hills', 'Evening Song', 'The Gardener', en 'The Mermaid's Song'. Grishin speelt enkele werken voor piano solo: Franz Schuberts Impromptu, opus 90, nr. Het programma begint met vijf liederen van Pauline Viardot: 'Two Roses', 'On Georgia's Hills', 'Evening Song', 'The Gardener', en 'The Mermaid's Song'. Grishin speelt enkele werken voor piano solo: Franz Schuberts Impromptu, opus 90, nr. 2 en 3, en Aleksandr Skrjabins Pianosonate nr. 4, opus 30. Het programma gaat verder met Antonín Dvoráks Zigeunerliederen, opus 55, met tot besluit vier liederen van Pjotr Iljitsj Tsjaikovski: zijn opus 57 nr. 1, opus 63 nr. 2, opus 38 nr. 2, en opus 47 nr. 6.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526000000 +0200" stop="20230526020000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Franck</title>
<desc lang="fr">Op 19 september 2012 opende het operahuis van Luik - het economische en culturele centrum van Wallonië - opnieuw de deuren. Het seizoen werd geopend met Stradella (1842), een onvoltooid jeugdwerk van César Franck (1822-1890), zelf geboren en getogen in Luik. In 1984 werd het manuscript van Stradella opgeduikeld uit de Bibliothèque nationale de France. Het seizoen werd geopend met Stradella (1842), een onvoltooid jeugdwerk van César Franck (1822-1890), zelf geboren en getogen in Luik. In 1984 werd het manuscript van Stradella opgeduikeld uit de Bibliothèque nationale de France. Er werd gekozen om de allereerste productie van Stradella te laten plaatsvinden in de Opéra Royal de Wallonie in een orkestratie van Luc van Hove en regie door Jaco van Dormael. Stradella vertelt het verhaal van de hertog van Pesaro die luitenant Spadoni heeft bevolen om de prachtige Léonor te ontvoeren tijdens het Venetiaanse Carnaval. Na Léonor opgesloten te hebben in zijn landhuis, probeert de hertog haar liefde voor zich te winnen door de beroemde zanger Stradella in dienst te nemen en voor Léonor te laten zingen. De hertog is zich er echter niet van bewust dat Stradella en Léonor geliefden zijn. Zal het Stradella lukken Léonor te bevrijden uit de handen van de hertog? Hoewel César Franck in zijn latere carrière op symfoni</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>