<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230503000000 +0200" stop="20230503023400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Puccini</title>
<desc lang="fr">De Japanse huwelijksmakelaar Goro heeft een deal gesloten voor de Amerikaanse marineofficier Benjamin Pinkerton; een huis op een heuvel van Nagasaki, een aantal bedienden én een vijftienjarige Japanse bruid, Cio-Cio-San ofwel Madama Butterfly. Trots vertelt Pinkerton aan consul Sharpless dat hij huis en bruid heeft gehuurd voor een periode van 99 jaar. Na hun huwelijk vertrekt Pinkerton al snel naar Amerika. Butterfly wacht al drie jaar vol vertrouwen op de terugkomst van haar man. Uiteindelijk kondigt een kanonschot de komst van Pinkertons schip aan en wacht Butterfly de hele nacht op hem. Tegen de ochtend valt ze in slaap en als ze ontwaakt, ziet ze in de tuin Pinkertons Amerikaanse vrouw staan. Ze is bereid haar kind af te staan, op voorwaarde dat hij zijn zoon zelf komt ophalen. Ze neemt afscheid van haar kind, pakt een dolk en pleegt zelfmoord.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503023400 +0200" stop="20230503040700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mahler - Symfonie Nr. 2</title>
<desc lang="fr">Uitvoering van Symfonie Nr. 2 van Gustav Mahler door het Luzern Festivalorkest. De solisten van dienst zijn Eteri Gvazava en Anna Larsson, onder begeleiding van het Orfeón Donostiarra Koor. &quot;Het is een uitdaging om tegenwoordig in de klassieke muziekwereld een uitvoering te vinden die indrukwekkender, significanter en ontroerender is: totale harmonie tussen geest en hart en besef en gevoel.&quot; schreef de Bernse krant Der Bund in 2003 na deze indrukwekkende uitvoering van Mahlers 'Resurrectie' Symfonie Nr. 2 door het toen pas opgerichte Luzern Festivalorkest. Claudio Abbado stelde dit ensemble samen uit bekende instrumentalisten, gevierde uitvoerders van kamermuziek en ervaren solisten uit 's werelds beste orkesten. Het concert was reeds maanden van tevoren uitverkocht. De Neue Züricher Zeitung schreef: &quot;Het slotapplaus was ongekend, het zware laatste akkoord [..] verbrak de spanning die al negentig minuten had geduurd, zonder ook maar een moment te verslappen.&quot; In deze uitvoering worden solisten Eteri Gvazava (sopraan) en Anna Larsson (mezzosopraan) begeleidt door het Orfeón Donostiarra Koor.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503040700 +0200" stop="20230503053700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Gala vanuit Berlin - 2012</title>
<desc lang="fr">Tijdens deze editie van het jaarlijkse nieuwjaarsconcert bundelen de Berliner Philharmoniker en Sir Simon Rattle de krachten met operazangers Cecilia Bartoli. Op het programma staat een selectie prachtige aria's uit Bartoli's uitzondelijke repertoire. Daarnaast speelt het orkest enkele symfonische dansen van Brahms en Dvorák, waarin de opgewekte karakteristieken van hun eigen stijl gecombineerd worden met die van slavische en Hongaarse volksmuziek. De volgende werken staan op de lessenaar: De danssuite en Gavotte en Entr'acte uit 'Les Boréades' van Rameau en drie aria's van Händel: “Scherza in mar la navicella&quot; uit Lotario, “Ah che sol...M'adoro l'idol mio” uit Teseo en “Lascia la spina” uit Il Trionfo del Tempo e del Disinganno. Er wordt vervolgd met orkestuitvoeringen van Dvoráks Slavische Dansen Op. 46, Nr. 1 en 4, Op. 72/4 en Op. 46/3 en Suite Nr. 2 uit Ravels Daphnis et Chloé. De Berliner Philharmoniker sluit het nieuwsjaarsconcert traditioneel af met met Brahms' Hongaarse Dans Nr. 1.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503053700 +0200" stop="20230503060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Martinu - Dubbelconcert, H 271</title>
<desc lang="fr">De in de Sovjet-Unie geboren dirigent Semyon Bychkov leidt het Tsjechisch Filharmonisch Orkest in een concert met werken van Bohuslav Martinu, Maurice Ravel en Henri Dutilleux, opgenomen in 2020 in het Rudolfinum, Dvorák Hall, Praag. Het programma begint met Martinu's Dubbelconcert voor twee strijkorkesten, piano en pauken (H. 271). De solisten zijn Ivo Kahánek (piano) en Michael Kroutil (pauken). Het programma begint met Martinu's Dubbelconcert voor twee strijkorkesten, piano en pauken (H. 271). De solisten zijn Ivo Kahánek (piano) en Michael Kroutil (pauken). Hierop volgt een uitvoering van Martinu's Concert voor twee piano's en orkest (H. 292), met pianosolisten Katia en Marielle Labèque. Na 'Le Jardin féerique – Lent et grave' uit Ravels suite Ma mère l'Oye speelt het orkest tot besluit Dutilleux' Symfonie nr. 2, 'Le Double'.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503060000 +0200" stop="20230503063800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart</title>
<desc lang="fr">et zoals Mozarts opera’s is ook zijn Pianoconcert r. 24, KV 491 van begin tot het einde voorzien van dramatiek, met een harmonische structuur die doet denken aan die van zijn opera Don Giovanni. Andre Previn neemt de dubbelrol van solist en dirigent op zich en wordt daarbij ondersteund door het Royal Philharmonic Orchestra.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503063800 +0200" stop="20230503075300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Partita's voor viool (BWV 1001-1006)</title>
<desc lang="fr">Wanneer Gidon Kremer terugkeert naar de partita's van Bach is dat een groots gebeuren. Kremers eerste opname dateert alweer van een kwart eeuw geleden. In deze opname uit 2006 gaat Kremer andermaal de uitdaging aan: Bachs Sonates en Partita's voor solo viool (BWV 1001-1006), welke door de violist zelf worden omschreven als de &quot;Himalaya van het klassieke vioolrepertoire&quot;. In deze opname uit 2006 gaat Kremer andermaal de uitdaging aan: Bachs Sonates en Partita's voor solo viool (BWV 1001-1006), welke door de violist zelf worden omschreven als de “Himalaya van het klassieke vioolrepertoire”. De werken hebben een grote inspiratie gevormd voor werken voor viool van latere generaties componisten. In deze uitvoering toont Kremer zijn gevoel voor spontaniteit en gaat hij risico's zeker niet uit de weg. Zonder uit de bocht te schieten bewaart Kremer zijn structurele oplettendheid en doet hij op unieke wijze recht aan de polyfonische rijkdom en danselementen van de composities, door deze te voorzien van reflecterende diepgang.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503075300 +0200" stop="20230503084600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Celebrate St. Patrick 2020</title>
<desc lang="fr">Registratie van de viering van Saint Patrick's Day in 2020 in de kathedraal van Sint-Patrick in de Noord-Ierse stad Armagh. Verschillende traditionele muziekstromingen vloeien samen in dit concert. Met onder meer optredens van diverse koorgroepen en zang van het geroemde gezelschap van Voices of Ireland. Van heinde en verre reisden koren af naar deze historische kathedraal om op te treden met de plaatselijke musici voor deze viering van Saint Patrick's Day. In dit concert ontmoeten gewijde muziek, traditionele Ierse instrumenten en de muziek uit de Ierse diaspora elkaar. De verschillende kooroptredens worden opgeluisterd door uitvoeringen door de veelgeprezen zangers van Voices of Ireland. Emotioneel hoogtepunt is de uitvoering van Christ Be Beside Me door de gecombineerde koren. Lezingen uit de overgeleverde teksten van Sint Patrick en prachtige beelden van het prachtige Ierse landschap maken deze viering compleet: Celebrate Saint Patrick 2020 is een feest voor de oren en de ogen!</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503084600 +0200" stop="20230503100500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Finale: Alice Burla</title>
<desc lang="fr">Alice Burla (Canada, 1996) voert J. S. Bach's Ouverture in Franse stijl, BWV 831, Allegro energico, Spring Thaw, en Off-beat Waltz uit John Burge's Twenty-Four Preludes, Les fées sont d'exquises danseuses, Ondine, Minstrels, en Feux d'artifice uit Claude Debussy's Préludes, Boek I en II, L. 125 en 131, en Samuel Barber's Sonate in es-klein, Op. 26 uit, tijdens de finales van de Piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in de Grote Zaal van de Musik-Akademie in Bazel, Zwitserland.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503100500 +0200" stop="20230503112100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethoven - Symfonie Nr. 9</title>
<desc lang="fr">Als bekroning op hun twaalfjarige samenwerking voerden chefdirigent Claudio Abbado en de Berliner Philharmoniker alle negen symfonieën van Ludwig van Beethoven uit. Van Alphen richtte Sinfonia Rotterdam op in 2000. Onder zijn bezielende leiding groeide het orkest uit tot één van de bekendste orkesten van Nederland. De Symfonie nr. 9 wordt over het algemeen beschouwd als Beethovens belangrijkste compositie. Hij completeerde deze symfonie in 1824, toen hij vrijwel volledig doof was. Ongebruikelijk in deze symfonie is onder meer het gebruik van een koor en vocale solisten in het laatste deel, waarin hij delen uit Friedrich Schillers gedicht “Ode an die Freude” (“Lofdicht aan de vreugde”) op muziek zette. De symfonie bestaat uit vier delen: Allegro ma non troppo, un poco maestoso, Molto vivace, Adagio molto e cantabile, en Finale. De vier vocale solisten zijn sopraan Gulnara Shafigullina, mezzo Claire Barnett-Jones, tenor Matthew Newlin, en bariton Frederik Bergman.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503112100 +0200" stop="20230503120900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Liederen van Wolf, Beethoven en Liszt</title>
<desc lang="fr">De Duitse bariton Dietrich Henschel en pianist Arno Waschk bundelen hun krachten in dit Lieder-programma met composities van Hugo Wolf, Ludwig van Beethoven, en Franz Liszt, opgenomen op 10 april 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. De Duitse bariton Dietrich Henschel en pianist Arno Waschk bundelen hun krachten in dit Lieder-programma met composities van Hugo Wolf, Ludwig van Beethoven, en Franz Liszt, opgenomen op 10 april 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. Het programma begint met drie Mörike-Lieder van Hugo Wolf: 'Neue Liebe', Karwoche', en 'Wo find' ich Trost', gevolgd door Beethovens Gellert-Lieder, opus 48. Hierna volgen nog drie liederen van Wolf: 'Wohl denk' ich oft', 'Alles endet, was entstehet', en 'Fühlt meine seele'. Het programma sluit af met Liszts Drie sonnetten van Petrarca, geïnspireerd op de sonnetten 47, 104, en 123 van Francesco Petrarca.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503120900 +0200" stop="20230503123700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Discovering Masterpieces</title>
<desc lang="fr">Kijk naar ‘Discovering Masterpieces’: uw gids in woord en beeld bij de grote meesterwerken van de klassieke muziek! De reeks bestaat uit 20 documentaires van een half uur elk, waarin 20 klassieke meesterwerken centraal staan: gerenommeerde experts, beroemde solisten en wereldberoemde dirigenten nemen u mee op een reis door de geschiedenis, terug naar de tijd waarin het meesterwerk gecomponeerd werd. Vandaag is Ludwig van Beethovens ‘Symfonie r. 5’ het onderwerp van deze documentairereeks. Dit werk heeft al  Vandaag is Ludwig van Beethovens ‘Symfonie Nr. 5’ het onderwerp van deze documentairereeks. Dit werk heeft al vanaf de eerste noten, zodra het vier noten tellende ‘noodlotsmotief’ de luisteraars betoverd, het karakter van een bede. De Duitse musicoloog Armin Koch alayseert het werk, terwijl de Duitse Beethoven-expert Wulf Konold de ingenieuze variaties op het ‘noodlotsmotief’ aan de piano toelicht, en diverse andere aspecten van dit magnefieke werk illustreert.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503123700 +0200" stop="20230503140000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Scriabin - Pianosonate Nr. 1, Op. 6</title>
<desc lang="fr">De laatste jaren laat een nieuwe generatie Chinese pianisten zich gelden in de internationale muziekwereld. De Académie France-Chine heeft als doelstelling de kunst van vele jonge Chinese artiesten te verdiepen door hen kennis te laten maken met de Franse en Europese cultuur, en door hen een podium te bieden.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503140000 +0200" stop="20230503153600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Jansons dirigeert Stravinsky, Hummel &amp; Beethoven</title>
<desc lang="fr">De Süddeutsche Zeitung schreef over het concert ter ere van Mariss Jansons 75e verjaardag dat &quot;alles aan Mariss Jansons vreugde en ultieme beheersing ademt&quot;. Op het programma stonden werken van Stravinsky, Hummel en Beethoven.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503153600 +0200" stop="20230503160100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Tsjaikovski</title>
<desc lang="fr">Conrad van Alphen dirigeert Sinfonia Rotterdam in een uitvoering van Pjotr Iljitsj Tsjaikovski's Fantasie-ouverture 'Romeo en Julia'. Van Alphen richtte Sinfonia Rotterdam op in 2000. Onder zijn bezielende leiding groeide het orkest uit tot één van de bekendste orkesten van Nederland. Tsjaikovski baseerde zijn compositie op William Shakespeares beroemde toneelstuk 'Romeo and Juliet'. Onder zijn bezielende leiding groeide het orkest uit tot één van de bekendste orkesten van Nederland. Tsjaikovski baseerde zijn compositie op William Shakespeares beroemde toneelstuk 'Romeo and Juliet'. Nadat hij in 1870 de eerste versie van zijn compositie voltooide, herschreef hij het werk nog tweemaal: pas 10 jaar later voltooide hij zijn derde en laatste versie. De Fantasie-ouverture opent met een langzame inleiding, waarin de klarinetten en fagotten de boventoon voeren. Allesoverheersend is het wereldberoemde liefdesthema, wat voor de liefde tussen Romeo en Julia staat. Dit prachtige thema, dat in de eerste helft van het stuk wordt geïntroduceerd door de Engelse hoorns en de altviolen, blijft terugkeren in het hele werk. Aan het einde horen we het liefdesthema in mineur, wat de tragiek in dit meeslepende liefdesverhaal onderstreept.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503160100 +0200" stop="20230503173400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">The Nutcracker on Ice</title>
<desc lang="fr">Deze overdonderende uitvoering, live opgenomen in Kaapstad, Zuid-Afrika in 2011, met de muziek van Tsjaikovski door het Manchester Symphony Orchestra onder leiding van Tim A. Duncan, toont de ware schoonheid van dans op ijs. Verwonder je over de vaardigheden van de Imperial Ice Stars, de prachtige sets en het schitterende licht-design. Onder de 26 ijsschaatsers bevinden zich onder meer Vadim Yarkov en Olga Sharutenko.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503173400 +0200" stop="20230503190800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Fischer dirigeert Prokofjev en Stravinsky</title>
<desc lang="fr">Iván Fischer dirigeert het Boedapest Festival Orkest in deze concertopname uit 2015 vanuit de Béla Bartók Nationale Concertzaal in Boedapest, Bulgarije. Het concert begint met Sergej Prokofjevs Ouverture op Hebreeuwse thema's, Op. 34. Daarna schittert Thomas Zehetmair als soloviolist in Prokofjevs Vioolconcert nr. 2, Op. Daarna schittert Thomas Zehetmair als soloviolist in Prokofjevs Vioolconcert nr. 2, Op. 63. Het tweede deel van het concert draait om Igor Stravinsky: muziek geschreven voor het ballet 'Jeu de cartes' (1937), en de Vuurvogelsuite nr. 2 (1919). Jeu de cartes behoort tot Stravinsky's neoklassieke werken en bestaat uit drie delen ('giften'). De Vuurvogelsuite nr. 2 is gebaseerd op de muziek uit het gelijknamige ballet, geschreven voor Sergej Diaghilevs Ballets Russes, dat in 1910 in Parijs de première beleefde.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503190800 +0200" stop="20230503203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">A Bach Companion: The life and work of J.S. Bach</title>
<desc lang="fr">De documentaire A Bach Companion - The life and work of J.S. Bach belicht het leven van de componist, maar ook zijn composities, de technieken die hij daarin toepaste, de plaatsen waar hij werkte, en de politiek-culturele achtergrond van zijn tijd. De documentaire A Bach Companion - The life and work of J.S. Bach belicht het leven van de componist, maar ook zijn composities, de technieken die hij daarin toepaste, de plaatsen waar hij werkte, en de politiek-culturele achtergrond van zijn tijd. De internationaal bekende presentator Robert Levin geeft een gedetailleerd verslag van de cruciale ontwikkelingen en fases in Bachs leven, en neemt enkele van diens composities onder de loep.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503203000 +0200" stop="20230503221700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Gala vanuit Berlijn - 2009</title>
<desc lang="fr">18, een van de meest geliefde werken uit het klassieke repertoire. Het pianoconcert vraagt om een virtuoze solist en met name in het tweede deel een subtiele en soepele orkestrale ondersteuning. Het orkest vervolgt met balletmuziek uit Tsjaikovski's De Notenkraker, wellicht het bekendste ballet ter wereld. Het concert wordt afgesloten met een aantal toegiften waaronder Chopins Etude No. 1, Op. 25. Tijdens het nieuwsjaarsgala van de Berliner Philharmoniker van 2009 presenteren Sir Simon Rattle en Lang Lang werken van twee Russische componisten. Het concert start met een uitvoering van Rachmaninovs Tweede Pianoconcert in c-klein, Op. 18, een van de meest geliefde werken uit het klassieke repertoire. Het pianoconcert vraagt om een virtuoze solist en met name in het tweede deel een subtiele en soepele orkestrale ondersteuning. Het orkest vervolgt met balletmuziek uit Tsjaikovski's De Notenkraker, wellicht het bekendste ballet ter wereld. Het concert wordt afgesloten met een aantal toegiften waaronder Chopins Etude No. 1, Op. 25.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503221700 +0200" stop="20230503232100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Quarantaineconcerten: Debussy, Brahms e. a.</title>
<desc lang="fr">Klarinettist Sharon Kam, sopraan Jacquelyn Wagner en pianist Matan Porat bundelden op 11 mei 2020 hun krachten in dit recital uit Schinkel Pavillon Berlijn. Het programma begint met Claude Debussy's Première Rhapsodie voor klarinet en piano, gevolgd door Johannes Brahms' Sonate voor klarinet en piano, Opus 120 nr. 2. Porat speelt aansluitend Maurice Ravels Une barque sur l'océan voor piano. Klarinettist Sharon Kam, sopraan Jacquelyn Wagner en pianist Matan Porat bundelden op 11 mei 2020 hun krachten in dit recital uit Schinkel Pavillon Berlijn. Het programma begint met Claude Debussy's Première Rhapsodie voor klarinet en piano, gevolgd door Johannes Brahms' Sonate voor klarinet en piano, Opus 120 nr. 2. Porat speelt aansluitend Maurice Ravels Une barque sur l'océan voor piano. Na Francis Poulenc's Klarinetsonate besluit het concert met Franz Schuberts lied 'Der Hirt auf dem Felsen' in een arrangement voor klarinet, sopraan en piano.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503232100 +0200" stop="20230504000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Sonate Nr. 3 BWV 1016</title>
<desc lang="fr">Derde sonate voor viool en klavecimbel, gecomponeerd door Johann Sebastian Bach. Er wordt aangenomen dat de sonates voor Prins Leopold schreef en later de werken voor eigen gebruik in Leipzig aanpaste. Misschien is het hierdoor dat de werken goed speelbaar zijn voor amateurs, maar alle sonates bevatten genoeg finesse om een uitdaging te zijn voor professionele musici. De verschillende werken zijn als set bedoeld, net zoals de Brandenburgse concerten. Deze derde sonate heeft qua delen een typische 'Italiaanse' opbouw: langzaam – snel – langzaam – snel.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504000000 +0200" stop="20230504020200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Puccini - La Bohème</title>
<desc lang="fr">Gustavo Dudamel dirigeert het koor en orkest van de Opéra de Paris in een uitvoering van Giacomo Puccini's (1858-1924) La bohème. Opgenomen in de Opéra ational de Paris in 2017 en geregisseerd door Claus Guth. Solisten zijn icole Car, Aida Garifullina, Atalla Ayan en Artur Rucinski. La bohème ging in 1896 in première in het Teatro Regio te Turijn. Solisten zijn Nicole Car, Aida Garifullina, Atalla Ayan en Artur Rucinski. La bohème ging in 1896 in première in het Teatro Regio te Turijn. Het libretto focust zich op de liefdesrelatie tussen Rodolfo en Mimì. Wanneer de jonge dichter Rodolfo Mimì ontmoet is het nog liefde op het eerste gezicht, maar zal de vlam van de liefde blijven branden wanneer ze geconfronteerd worden met de gruwelheden die armoede en slechte gezondheid met zich meebrengen?</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>