<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230403000000 +0200" stop="20230403020500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mariken in de Tuin der Lusten</title>
<desc lang="fr">De opera Mariken in de Tuin der Lusten, op muziek van Callipe Tsoupaki, is gebaseerd op het mirakelspel Mariken van Nieumeghen (c. 1515). Het verhaal heeft in alle eeuwen niets aan kracht verloren en behoort onomstotelijk tot de canon van de Nederlandse cultuur. In deze opera volgen we de nieuwsgierige maar ook kwetsbare Mariken op een reis door een duistere wereld. Ze komt daarbij intrigerende karakters tegen, zoals een feeks van een tante, een verleidelijke duivel en een inquisitoire paus. Het ASKOSchönberg en Tetraktys Ensemble staan onder leiding van Hernán Schvartzman. Solisten zijn Hannah Hoekstra (Mariken), Harry van der Kamp (oom), Jill Feldman (tante), Julian Podger (duivel) and Michael Chance (Paus). Opgenomen in de Koninklijke Schouwburg van Den Haag in 2015 en geregiseerd door Serge van Veggel.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403020500 +0200" stop="20230403044500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Summer Night Music</title>
<desc lang="fr">Spirits of Music. Internationaal geroemde solisten en ensembles, onder wie Bobby McFerrin, Nigel Kennedy, Sibylla Rubens en het Gewandhausorchester Leipzig, voeren geliefde werken uit de Europese muzikale traditie uit van onder meer J. S. Bach, W. A. Mozart en Giuseppe Verdi. Talrijke prachtige voorbeelden van religieuze muziek komen van artiesten als Kroke, de Kuumba Singers, Mari Boine, Bulgarian Voices Angelite, Vocal Sampling, en het Ensemble Al-Kindi. Doordat dit programma muziek omvat van over de hele wereld, is het resultaat een spannend contrast tussen Europese en niet-Europese muziek.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403044500 +0200" stop="20230403054700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart</title>
<desc lang="fr">Stefano Conticello leidt het orkest van Teatro Comunale di Bologna in dit aan Wolfgang Amadeus Mozart gewijde concert. Het begint met de ouverture uit Mozarts geliefde opera Die Zauberflöte. Hierop volgt het Pianoconcert nr. 25 in C-groot, K. 503, met Maurizio Baglini als pianosolist. Dit pianoconcert is één van de twaalf ongeëvenaarde pianoconcerten die Mozart tussen 1784 en 1786 schreef. Tot besluit van het concert klinkt de Symfonie nr. 35 in D groot, K. 385, ook bekend onder de bijnaam 'Haffner'. Toen Sigmund Haffner in 1782 in de adelstand werd verheven, gaf de familie van deze Salzburgse zakenman en filantroop Mozart opdracht een nieuw stuk te schrijven om de feestelijke gelegenheid luister bij te zetten. Mozart stemde in. Hij schreef een serenade, die hij enkele maanden later omwerkte tot deze symfonie. Deze uitvoering werd opgenomen in het Teatro Comunale in Bologna, Italië.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403054700 +0200" stop="20230403060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Moessorgski - Nacht op de Kale Berg</title>
<desc lang="fr">Het muziekfestival Young Euro Classic is wellicht 's werelds belangrijkste podium voor internationale jeugdorkesten. Iedere zomer zijn talloze orkesten vanover de hele wereld een kleine drie weken lang te bewonderen tijdens concertuitvoeringen vanuit het prestigieuze Konzerthaus en de Gendarmenmarkt te Berlijn. Iedere zomer zijn talloze orkesten vanover de hele wereld een kleine drie weken lang te bewonderen tijdens concertuitvoeringen vanuit het prestigieuze Konzerthaus en de Gendarmenmarkt te Berlijn. In deze uitzending kunnen de kijkers genieten van de hoogtepunten tijdens Young Euro Classic 2016. Op het programma staan bekende klassieke melodieën, waaronder het derde deel uit Vivaldi's 'Winter' uit de Vier Jaargetijden, Moessorgski's Nacht op de Kale Berg en de Habanera uit Bizets Carmen. Ook zingt de getalenteerde Tenor Alan Pingarrón 'Gratia plena' van Mario Talavera en 'Dime Que Si' van Alfonso Oteo. Daarnaast staan ook bekende orkestwerken op het programma, zoals het geliefde Adagietto uit Mahlers Symfonie Nr. 5 en het derde deel uit Rachmaninovs Symfonie Nr. 3.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403060000 +0200" stop="20230403062800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart</title>
<desc lang="fr">Niet alleen was Mozart in Mannheim ongelukkig in de liefde, ook lukte het hem niet zijn ambitie te vervullen om aangenomen te worden als hofcomponist. Dit werd mogelijk deels veroorzaakt door het uitgesproken karakter en de recht-door-zee-mentaliteit van de jonge Mozart. Omdat geld verdienen noodzakelijk was, nam Mozart compositieopdrachten aan van iedereen die daarvoor wilde betalen. De jongedame Antonia Lützow, voor wie Mozart in deze tijd zijn Pianoconcert Nr. 8 componeerde, was geen musicus van hoog niveau. Vandaar dat het werk eenvoudiger aandoet dan zijn andere composities. Maar ondanks deze eenvoud blijft de compositie een waar meesterwerk. Christian Zacharias is de solist in Mozarts Pianoconcert Nr. 8, KV 246. Het Radio-Sinfonieorchester Stuttgart staat onder leiding van Gianluigi Gelmetti. Het concert is opgenomen in Schloss Schwetzingen, dat in Mozarts tijd frequent als zomerverblijf fungeerde voor het kiescollege van Mannheim.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403062800 +0200" stop="20230403072800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rocamadour: Duruflés Requiem</title>
<desc lang="fr">Verspreid over elf dagen vond in augustus 2020 in het Franse pelgrimsoord Rocamadour de vijftiende editie plaats van het Festival de Rocamadour, volledig gewijd aan kerkelijke muziek uit de barok, romantiek, en klassieke tijd. Op 16 augustus trad de jonge Britse organist Jeremiah Stephenson op in de middeleeuwse Basilique Saint-Sauveur met het in 2013 opgerichte Franse kamerkoor Dulci Jubilo, dat onder leiding staat van dirigent en oprichter Christopher Gibert. Tijdens dit ingetogen concert vormt het orgel de rode draad: van componist en organist Thierry Escaich (*1965) staat Trois motets op het programma, bestaande uit Eaux natales, Le Masque en Vers l'espérance. Dan volgt het Requiem van componist en organist Maurice Duruflé (1902-1986). Tot besluit klinkt Timor et tremor uit Quatre motets pour un temps de pénitence van Francis Poulenc (1899-1963).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403072800 +0200" stop="20230403090000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Gala vanuit Berlin - 2010</title>
<desc lang="fr">Tijdens het nieuwsjaarsconcert van 2010 staat de Berliner Philharmoniker onder leiding van Gustavo Dudamel, wiens onuitputtelijke energie en uitzonderlijke artisticiteit hem tot een van de meest gevraagde dirigenten ter wereld maken. Samen verwelkomen ze mezzosopraan Elina Garanca, die zich in korte tijd heeft ontpopt tot een van de meest bekende zangeressen van deze tijd. Tijdens het nieuwsjaarsconcert van 2010 staat de Berliner Philharmoniker onder leiding van Gustavo Dudamel, wiens onuitputtelijke energie en uitzonderlijke artisticiteit hem tot een van de meest gevraagde dirigenten ter wereld maken. Samen verwelkomen ze mezzosopraan Elina Garanca, die zich in korte tijd heeft ontpopt tot een van de meest bekende zangeressen van deze tijd. Op het concertprogramma staan enkele werken van Franse componisten, waaronder Berlioz' Le Carnival Romain, Overture, Op. 9 en 'D'Amour l'ardente flamme' uit La Damnation de Faust (Op. 24). Daarnaast zingt Garanca Saint-Saëns' 'Mon cœur s'ouvre à ta voix' en de 'Danse Bacchanale' uit de opera Samson et Dalila, naast de 'Habanera', 'Seguidilla' en het 'Chanson Bohème' uit Bizets Carmen. Het concert wordt afgesloten met De Falla's Suite Nr. 2 uit het ballet 'El sombrero de tres picos'.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403090000 +0200" stop="20230403100100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Finale: Francesco Granata</title>
<desc lang="fr">Francesco Granata (Italië, 1998) voert Franz Liszts arrangement van Ludwig van Beethovens Adelaide, Op. 46, S. 466, Allegro energico, Spring Thaw, en Off-beat Waltz uit John Burge's Twenty-Four Preludes, en Frédéric Chopins 24 Preludes, Op. 28 uit, tijdens de finales van de piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in Sala Grande van Teatro Dal Verme in Milaan, Italië.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403100100 +0200" stop="20230403110700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Pierre Boulez - A Life for Music</title>
<desc lang="fr">De Franse musicus en componist Pierre Boulez (1925-2016) wordt tot de invloedrijkste figuren uit de twintigste-eeuwse muziek gerekend. De Franse musicus en componist Pierre Boulez (1925-2016) wordt tot de invloedrijkste figuren uit de twintigste-eeuwse muziek gerekend. Met de documentaire 'Pierre Boulez – A life of music' (2017) schetst Reiner E. Moritz een persoonlijk portret van de jonge, onstuimige kunstenaar die eens onbesuisd voorstelde de operahuizen op te blazen om van beklemmende tradities af te komen, maar later de &quot;Ring van de Eeuw&quot; zou dirigeren in het hart van de traditionele opera, Bayreuth, en een uitgroeide tot zeer gewild gastdirigent bij alle belangrijke orkesten. De documentaire bevat fragmenten uit het rijke oeuvre van de componist, evenals zeldzame foto's uit het Boulez-Chevalier-archief. Nergens komt de documentaire dichterbij dan als familie en vrienden van de maestro terugblikken op zijn leven.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403110700 +0200" stop="20230403121000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Trio's Voor Klarinet: Beethoven, Glinka &amp; Spohr</title>
<desc lang="fr">Klarinettist Henk de Graaf behaalde alle diploma's met onderscheiding. In 1973 verwierf hij de &quot;Prix d'Exellence&quot;. In 1975 werd hij benoemd tot eerste soloklarinettist van het Rotterdams Philharmonisch Orkest met wie hij onder meer de concerten van Mozart en Von Weber speelde en verder het concerto van Lindpainter tijdens een Americaanse tournee van het RPhO. In 1975 werd hij benoemd tot eerste soloklarinettist van het Rotterdams Philharmonisch Orkest met wie hij onder meer de concerten van Mozart en Von Weber speelde en verder het concerto van Lindpainter tijdens een Americaanse tournee van het RPhO. Ook speelde hij enkele jaren in het Nederlands Blazers Ensemble en maakte deel uit van diverse kamermuziekensembles. Tegenwoordig vormt hij zijn eigen ensembles, speelt hij solo en dirigeert hij het Symfonisch Blazers Collectief Nederland wat bestaat uit professionele blazers en goed gevorderde amateurs uit heel Nederland. In deze uitzending ziet u klarinettrio's van Glinka, Beethoven, Crusell, Baermann en Spohr.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403121000 +0200" stop="20230403124300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Saint-Saëns - Het Carnaval der Dieren</title>
<desc lang="fr">Deze korte film (1994) van Brigitte Hellthaler volgt twee muzikale vrienden op een wonderlijk avontuur door de wereld van Saint-Saëns' 'Carnaval der Dieren', een lichthumoristische veertiendelige muzieksuite. Saint-Saëns componeerde het werk in een klein Oostenrijks dorpje in 1886 na een teleurstellend verlopen concerttournee eerder dat jaar. Saint-Saëns componeerde het werk in een klein Oostenrijks dorpje in 1886 na een teleurstellend verlopen concerttournee eerder dat jaar. Het is origineel geschreven voor een bezetting van twee piano's, twee violen, altviool, cello, contrabas, fluit (en piccolo), klarinetten, glasharmonica en xylofoon. De componist schreef het werk voornamelijk voor zijn eigen plezier en dat van zijn vrienden. Toch is het uitgegroeid uit tot een van zijn meest bekende werken en wordt het nog altijd veelvuldig uitgevoerd in diverse bewerkingen en door uiteenlopende ensembles.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403124300 +0200" stop="20230403125500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Schubert</title>
<desc lang="fr">Klarinettist Sharon Kam, sopraan Jacquelyn Wagner en pianist Matan Porat bundelden op 11 mei 2020 hun krachten in dit recital uit Schinkel Pavillon Berlijn. Het programma begint met Claude Debussy's Première Rhapsodie voor klarinet en piano, gevolgd door Johannes Brahms' Sonate voor klarinet en piano, Opus 120 nr. 2. Porat speelt aansluitend Maurice Ravels Une barque sur l'océan voor piano.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403125500 +0200" stop="20230403130800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Verdi - Quattro pezzi sacri - II. Stabat Mater</title>
<desc lang="fr">Sinds 1991 speelt de Berliner Philharmoniker ieder jaar een Europaconcert in een verschillende Europese stad. Hiermee herdenkt het orkest de oprichting van het orkest op 1 mei 1882, en vieren de musici het gedeelde erfgoed van de Oude Wereld. De editie van 1998 vond plaats op een fascinerende, unieke locatie: het Vasamuseum in Stockholm. De editie van 1998 vond plaats op een fascinerende, unieke locatie: het Vasamuseum in Stockholm. Dit maritieme museum stelt de Vasa tentoon: dit enorme, 17e-eeuws schip, dat 69 meter lang en 12 meter breed was en 1210 ton woog, kapseisde en zonk al op haar eerste reis in 1628. Hiermee is het museum de perfecte achtergrond voor de Berliner Philharmoniker onder leiding van Claudio Abbado, die een muziekprogramma uitvoeren dat perfect aansluit op deze maritieme omgeving. Een gedenkwaardige en krachtige impressie van Giuseppe Verdi's Quattro pezzi sacri, krijgt de Berliner Philharmoniker versterking van het Zweeds Radiokoor en het Eric Ericson-kamerkoor.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403130800 +0200" stop="20230403140000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Villa-Lobos</title>
<desc lang="fr">Quarteto Radamés Gnattali speelt Heitor Villa-Lobos' Strijkkwartet nr. 5 in het Theatro Municipal in Rio de Janiero in Brazilië. Dit ensemble werd opgericht in 2006 en bestaat uit Carla Rincón en Francisco Roa (violen), Fernando Thebaldi (altviool), en Hugo Pilger (cello). Het kwartet, dat zich specialiseert Braziliaanse muziek, is zeer actief in de muziekeducatie. Hun opname van de complete strijkkwartetten van Villa-Lobos is een grote verdienste en werd met enthousiasme onthaald door de internationale muziekpers. Op Villa-Lobos' Bachianas brasileiras na wordt het werk van de Braziliaanse componist voornamelijk in Latijns-Amerika uitgevoerd. Villa-Lobos wordt in zijn geboorteland op handen gedragen als componist, dirigent en docent. Hij heeft opera's, symfonieën, concerten, pianowerken, koormuziek en zeventien strijkkwartetten op zijn naam.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403140000 +0200" stop="20230403154400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Kristine Opolais Recital</title>
<desc lang="fr">De Letse prima donna en ster van de New York Metropolitan Opera, Kristine Opolais, treedt op in haar thuisland. Samen met het Latvian National Symphony Orchestra verzorgde ze in 2017 een spetterend concert in de Nationale Opera van Letland. Op het programma staan verschillende aria's die Opolais tot een internationale wereldster maakten. Op het programma staan verschillende aria's die Opolais tot een internationale wereldster maakten. Italiaanse operamuziek maakt een prominent onderdeel uit van het concert, met aria's die de toehoorders aanzetten tot dromen over de liefde en hen doen realiseren wat werkelijk belangrijk is in het leven. Geniet van de mooiste vocale en instrumentale stukken uit opera's van Giuseppe Verdi, Giacomo Puccini, Pietro Mascagni, Camille Saint-Saëns, Arrigo Boito and Alfredo Catalani.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403154400 +0200" stop="20230403161100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Martinu - Dubbelconcert, H 271</title>
<desc lang="fr">De in de Sovjet-Unie geboren dirigent Semyon Bychkov leidt het Tsjechisch Filharmonisch Orkest in een concert met werken van Bohuslav Martinu, Maurice Ravel en Henri Dutilleux, opgenomen in 2020 in het Rudolfinum, Dvorák Hall, Praag. Het programma begint met Martinu's Dubbelconcert voor twee strijkorkesten, piano en pauken (H. 271). De solisten zijn Ivo Kahánek (piano) en Michael Kroutil (pauken). Het programma begint met Martinu's Dubbelconcert voor twee strijkorkesten, piano en pauken (H. 271). De solisten zijn Ivo Kahánek (piano) en Michael Kroutil (pauken). Hierop volgt een uitvoering van Martinu's Concert voor twee piano's en orkest (H. 292), met pianosolisten Katia en Marielle Labèque. Na 'Le Jardin féerique – Lent et grave' uit Ravels suite Ma mère l'Oye speelt het orkest tot besluit Dutilleux' Symfonie nr. 2, 'Le Double'.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403161100 +0200" stop="20230403180800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Ice Dance - Cinderella (2008)</title>
<desc lang="fr">De Imperial Ice Stars wordt beschouwd als het meest vooraanstaande ijsdansensemble ter wereld. Deze productie van Swan Lake on Ice ('Het Zwanenmeer') uit 2006 werd in twaalf landen uitgevoerd en kon rekenen op meer dan één miljoen bezoekers. Zowel het publiek als de pers waren louter lovend; het gezelschap werd avond na avond getrakteerd op staande ovaties.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403180800 +0200" stop="20230403194600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Waldbühne 2004 - Tsjaikovski-avond</title>
<desc lang="fr">De Waldbühne in Berlijn, een van de grootste openluchtpodia in Europa, is het decor van de jaarlijkse seizoensafsluiting van de Berliner Philharmoniker. In 2004 werd dit wereldberoemde orkest en hun chef Sir Simon Rattle vergezeld door de toen 22-jarige Chinese pianist Lang Lang, die het publiek trakteerde op een geweldige uitvoering van Tsjaikovski's eerste pianoconcert.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403194600 +0200" stop="20230403203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">England, My England - I</title>
<desc lang="fr">Van 28 augustus tot 6 september 2015 stond Festival Oude Muziek Utrecht volledig in het teken van 'England, my England'. Ter voorbereiding op al dit moois neemt presentator Lex Bohlmeijer de kijker mee op een intrigerende reis door het Engeland van de Middeleeuwen, de Renaissance en Barok, en licht hij toe welke oude banden de stad Utrecht met Engeland heeft. Ter voorbereiding op al dit moois neemt presentator Lex Bohlmeijer de kijker mee op een intrigerende reis door het Engeland van de Middeleeuwen, de Renaissance en Barok, en licht hij toe welke oude banden de stad Utrecht met Engeland heeft. In het eerste deel van deze tweedelige documentaire bezichtigt hij belangrijke kerken in de historische binnenstad van Utrecht. Bovendien steekt Bohlmeijer het Kanaal over voor een bezoek aan de grote inspiratiebron voor deze festivaleditie: het Engelse landgoed Boughton House, waar hij wordt ontvangen door niemand minder dan de Hertog van Buccleuch.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403203000 +0200" stop="20230403210800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">IVC 2019 - Finale: Haydn, Schubert e. a.</title>
<desc lang="fr">Mezzosopraan Ema ikolovska (Canada, 1993) en pianist Michael Sikich (Verenigde Staten, 1993) vertolken 'The sailor's song' uit Joseph Haydns Six original canzonettas, Boek 2 – Hob. XXVIa; Franz Schuberts Auf dem See, Op. 92 r. 2 (D. 543); 'Botschaft' uit Johannes Brahms' Fünf Lieder, Op. 47; 'Röselein, Röselein!' uit Robert Schumanns Sechs Gesänge, Op.89; A girl' en 'Pan is dead' uit Robert Heppeners Four songs on poems by Ezra Pound; 'La Flûte de Pan' en 'La chevelure' uit Claude Debussy's Trois chansons de Bilitis, L. 90; Pauline Viardots 'Haï luli!'; en 'Produzhdeniye vesnï' (De lente ontwaakt), en 'Kreytserova sonata' (Kreutzersonate) uit Dmitri Sjostakovitsj' Satirï (Satires – Beelden uit het verleden), Op. 109, tijdens de laatste ronde van het Internationaal Vocalistenconcours 2019 – Lied Duo. Deze uitvoering werd opgenomen in het Theater aan de Parade in 's-Hertogenbosch.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403210800 +0200" stop="20230403233900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Nicolai - Die Lustigen Weiber Von Windsor</title>
<desc lang="fr">Christian Zacharias dirigeert het koor en orkest van de Opéra Royal de Liege in een uitvoering van de opera Die lustigen Weiber von Windsor van Otto Nicolai (1810-1849). Solisten zijn Franz Hawlata, Anneke Luyten, Werner Van Mechelen, Sabina Willeit en Laurent Kubla. Opgenomen in de Opéra Royal de Wallonie in 2015. Sir John Falstaff leidt een losbandig leven. Zonder een cent te makken verstuurt hij dezelfde liefdesbrief naar Frau Fluth en Frau Reich, twee rijke bourgeoise vrouwen. De twee doorzien zijn list en laten het er niet bij zitten. Vanaf dat draait hun leven voornamelijk om amusement ten koste van de onbekwame vrijer. Door toedoen van de vrouwen komt Falstaff met de vuile was in de Theems terecht en wordt hij vermomd als dienstmeisje door Herr Fluth het huis uitgezet. Falstaff wordt de schlemiel van het dorp wanneer de paren Fluth en Reich hem doodsangst aanjagen op een gemaskeerd bal vol elfen, spoken en insecten.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403233900 +0200" stop="20230404000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Nizamov - Heavenly Movement</title>
<desc lang="fr">Pianosolist Boris Berezovsky wordt begeleid door het Filharmonisch Orkest van Moskou onder leiding van Alexander Sladkovsky in een uitvoering van Sergej Rachmaninov's Pianoconcert nr. 1, Op. 1. Rachmaninov schreef dit eerste pianoconcert als 18-jarige student aan het Conservatorium van Moskou. Deze concertopname begint met 'Heavenly Movement', een compositie van de jonge Russische componist Elmir Nizamov (*1986). Dit concert werd opgenomen in Concertzaal Tsjaikovski in Moskou op 28 april 2017.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404000000 +0200" stop="20230404015000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Tsjaikovski - Iolanta</title>
<desc lang="fr">&quot;Iolanta&quot; en &quot;Perséphone&quot; door Teatro Real uit Madrid presenteert een dubbelprogramma van deze twee werken, die beide staan voor een &quot;ideaal van schoonheid, poëzie, en hoop&quot;. In beide werken representeert de ommekeer van duisternis naar licht een overgangsritueel, dat het existentiële perspectief van de hoofdpersonen volledig hervormt. Deze producties uit 2012 worden geregisseerd door Peter Sellars. In beide werken representeert de ommekeer van duisternis naar licht een overgangsritueel, dat het existentiële perspectief van de hoofdpersonen volledig hervormt. Deze producties uit 2012 worden geregisseerd door Peter Sellars. In deze uitzending ziet u 'Iolanta', een latere compositie van Tsjaikovski, die in 1892 in première ging. In alle opzichten toont dit werk het meesterschap van de componist: de mooie melodieën, heldere structuur, en oprechte passie in z'n vele verschijningsvormen. Het koor en orkest van het Teatro Real staan onder leiding van dirigent Teodor Currentzis. De hoofdrollen worden vertolkt door Ekaterina Scherbachenko (Iolanta), Alexej Markov (Robert), Pavel Cernoch (Vaudémont), Dmitry Ulianov (King René), Willard White (Ibn-Hakia), Vasily Efimov (Alméric), Pavel Kudinov (Bertrand), Ekaterina Semenchuk (Marta), Irina Churilova (Brigita) en Letitia Singleton (Irina Churilova).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>