<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230531000000 +0200" stop="20230531021000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Puccini - Tosca</title>
<desc lang="fr">Paolo Arrivabene dirigeert het koor en orkest van de Opéra Royal de Wallonie in een uitvoering van de opera Tosca van Giacomo Puccini (1858-1924). Het libretto is van Luigi Illica en Giuseppe Giacosa. Het verhaal begint met de vlucht van Angelotti, een ontsnapte politieke gevangene. Hij zoekt onderdak in een kerk, waar hij op steun kan rekenen van Cavaradossi, een lokale kunstenaar die de geliefde is van Floria Tosca, de beroemde zangeres. Als politieman Scarpia hen op het spoor komt, smeekt een wanhopige Tosca hem Cavaradossi's leven te sparen, in ruil voor haar gunsten. Nadat zij van Scarpia een vrijgeleide lospeutert waarmee haar minnaar op vrije voeten komt, steekt zij hem neer met een mes en spoedt ze zich naar Cavaradossi. Als de kunstenaar voor het vuurpeloton de geest geeft, snapt Tosca dat zij wreed misleid is. Zij springt haar dood tegemoet om zich in het hiernamaals bij haar minnaar te voegen. Dirigent Daniel Oren leidt het Israel Symphony Orchestra Rishon LeZion in deze state-of-the-art-productie van regisseur Nicolas Joel. De hoofdrollen worden vertolkt door Svetla Vasillieva (Floria), Gustavo Porta (Cavaradossi), en Sergei Muzaev (Scarpia).</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531021000 +0200" stop="20230531044000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Jerusalem International Chamber Music Festival</title>
<desc lang="fr">Het Jerusalem International Chamber Music Festival stapelt succes op succes en raakt zonder uitzondering uitverkocht. Het festival staat bekend om de bijzondere optredens van topsolisten in combinaties die men elders zelden ziet. Deze uitzending presenteert de hoogtepunten van de editie van 2008, die stuk voor stuk te maken hebben met het thema van dat jaar: de “nationale geest” van muziek.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531044000 +0200" stop="20230531053400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Celebrate St. Patrick 2018</title>
<desc lang="fr">Componist en dirigent John Anderson presenteert een feestelijk muziekevenement ter ere van St. Patrick (Patricius). Koren vanuit heel Ierland bundelen de krachten samen in een uniek concert dat in 2018 plaatsvond in de prachtige St. Patrick RC Cathedral. Nergens heeft de herdenking aan St. Patrick zoveel betekenis als in het Noord-Ierse Armagh, waar St. Patrick zijn eerste stenen kerk bouwde. Patrick RC Cathedral. Nergens heeft de herdenking aan St. Patrick zoveel betekenis als in het Noord-Ierse Armagh, waar St. Patrick zijn eerste stenen kerk bouwde. Van Armagh tot het dorp Downpatrick loopt een pelgrimspad langs vele bezichtigingen die onlosmakelijk verbonden zijn met het leven van St. Patrick. In de kerk die zijn naam draagt worden de kijkers middels religieuze alsook seculiere liederen meegenomen op een reis door de woonplaats van de Ierse bisschop. Naast beelden vanuit de kathedraal worden ook de landschappen van Armagh en oostelijk Ierland getoond.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531053400 +0200" stop="20230531060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Nielsen - Commotio</title>
<desc lang="fr">Fabio Luisi dirigeert het Deens Radio Symfonieorkest in indrukwekkende uitvoering tijdens de viering van de 150ste verjaardag van de Deense componist Carl Nielsen. Naast Nielsens Symfonie Nr. 6 staat ook Rachmaninovs Pianoconcert Nr. 4 op het programma, met als solist de Franse pianiste Lise de la Salle. 4 op het programma, met als solist de Franse pianiste Lise de la Salle. Het werk is een minder dan Rachmaninovs Tweede en Derde Pianoconcert en onderging meerdere revisies gedurende het leven van de componist. Het wordt gekarakteriseerd door veel chromatiek en ook zijn er duidelijke jazzachtige invloeden te horen. Luisi en de la Salle legden het Vierde Pianoconcert eerder al vast op CD. Dit concert is opgenomen in het DR Koncerthuset te Kopenhagen in 2017.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531060000 +0200" stop="20230531063800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart</title>
<desc lang="fr">Aleksandar Madžar is de solist in Mozarts Pianoconcert r. 27, KV 595. Het Royal Philharmonic Orchestra staat onder leiding van André Previn. Deze uitvoering is opgenomen in Schloss Schönbrunn in Wenen. In 1791, toen zijn korte leven door een alsmaar verslechterende gezondheid op zijn einde liep, greep Mozart terug op een compositiestijl die hem nauw aan het hart lag: In het laatste deel van zijn Pianoconcert Nr. 27, een opmerkelijk opgewekte en positieve compositie, schotelt Mozart de luisteraars een lyrische melodie voor die doet denken aan een kinderliedje. Het werk wekt de blijheid van de lente op en refereert wellicht aan zijn onbezorgde jeugd, toen het wonderkind voor het eerst 'Mozart on Tour' werd.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531063800 +0200" stop="20230531073100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">St. Patrick's Day Concert 2021</title>
<desc lang="fr">Een prachtige wisselwerking tussen woord, muziek en dans, zowel traditioneel en klassiek, gewijd en werelds, in deze betoverende compilatie van de mooiste momenten uit de St. Patrick's Day-concerten van de afgelopen jaren. Dit materiaal werd nog voor de uitbraak van covid-19 opgenomen op unieke locaties in Noord-Ierland, waaronder de eerste Patriciuskerk (de kathedraal in Armagh, Noord-Ierland) en het graf van Sint Patricius (de kathedraal in Downpatrick). In de prachtige akoestiek van St. Patrick's Cathedral in Armagh weerklinken de woorden, melodie en lading van veel van de uitgevoerde muziek zoals nergens anders. De indrukwekkende hymne 'Be Thou My Vision' wordt hier gezongen door niet minder dan 800 stemmen. Elk deelnemend koor werd uitgenodigd om plaats te nemen in dit gecombineerde koor, waarbij ook een paar heel bijzondere gastartiesten aanschoven. Deel mee in deze vreugdevolle viering van St. Patrick's Day!</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531073100 +0200" stop="20230531085700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Vioolsonates - Debussy, Ravel &amp; Beethoven</title>
<desc lang="fr">In dit prachtige concert vanuit de Tsjaikovskizaal te Moskou presenteren twee exceptionele Russische solisten een programma met werken van Debussy, Ravel en Beethoven. Violist Vadim Repin werd in 1989 op 17-jarige leeftijd de jongste winnaar van het Koningin Elizabeth Concours in Brussel. Samen met pianist Nikolaï Luganski presenteert hij een programma vol virtuositeit. Op het programma staan Debussy's Vioolsonate in G (L 140), Ravels Vioolsonate Nr. 2 en Beethovens Vioolsonate in A groot, Op. 47. Dit concertprogramma is geproduceerd door de Moscow Philharmonic Society, welke volgens de in St. Petersburg geboren componist Sjostakovitsj een significante rol speelde in de ontwikkeling van het Russische artistieke leven. De evenementen van het instituut zijn in de loop der jaren bezocht door miljoenen muziekliefhebbers en duizenden musici. De Moscow Philharmonic Society is opgericht in 1922 door de toenmalige commissaris van cultuur Anatoly Lunacharski en is inmiddels uitgegroeid tot het grootste concertinstituut van Rusland.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531085700 +0200" stop="20230531100400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Halve finale: Yeontaek Oh</title>
<desc lang="fr">Yeontaek Oh (Zuid-Korea, 1992) voert Ludwig van Beethovens Andante grazioso con moto in F-groot, WoO 57, 'Andante Favori', Ferruccio Busoni's Toccata, BV 287, Preludio, Fantasia, en Ciaccona, en Robert Schumanns Humoreske in Bes-groot, Op. 20, uit tijdens de halve finales van de Piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in de Concertzaal van Seoul National University in Zuid-Korea.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531100400 +0200" stop="20230531111400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Brahms - Ein Deutsches Requiem voor vierhandig piano</title>
<desc lang="fr">Ein deutsches Requiem' van Johannes Brahms staat erom bekend dat het een menselijk requiem is, niet gericht op God of het hiernamaals, maar juist op het troosten en de nabestaanden in het hier en nu. Brahms gebruikte dan ook niet de gebruikelijke Latijnse teksten; in plaats daarvan koos hij teksten uit het Oude en Nieuwe testament, in de Duitse vertaling van Martin Luther. In combinatie met de prachtige muziek is dit Requiem dan ook een van de meest ontroerende werken ooit geschreven. In deze versie, gecomponeerd voor vierhandig piano, koor en solisten, leidt Johan Duijk het Vlaams Radio Koor. De solisten zijn Hilde Coppé (sopraan) en Marc Scoffoni (bariton). De vierhandige pianopartij wordt uitgevoerd door Jan Michiels en Inge Spinette.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531111400 +0200" stop="20230531115200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Pianowerk Van Paradisi, Fazioli, en Anderen</title>
<desc lang="fr">De zesdelige concertreeks 'Io suono italiano' is gewijd aan muziek van Italiaanse componisten en uitgevoerd door Italiaanse musici op Italiaanse instrumenten. De reeks beslaat vier eeuwen aan muziek: van renaissancecomponist Girolamo Frescobaldi en barokcomponist Antonio Vivaldi tot de twintigste-eeuwse filmmuziek van Ennio Morricone en de moderne opera van Azio Corghi. Elk programma presenteert zowel bekende werken als minder bekende composities. Deze prachtige uitvoeringen werden in januari 2021 opgenomen in het sfeervolle Teatro Sociale in het Noord-Italiaanse Rovigo. In deze aflevering vat pianist Maurizio Baglini vierhonderd jaar aan Italiaanse pianomuziek samen: op het programma staan Pietro Domenico Paradisi's 'Sonata VI in la major', een keuze uit Franz Liszts 'Grandes Etudes d'après Nicolò Paganini' (nummers 3, 4 en 5), Paolo Fazioli's 'Laendler in D-groot', Azio Corghi's 'Chansons d'élite', en Francesco Filidei's 'Berceuse'.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531115200 +0200" stop="20230531124300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Heavenly Voices - The legacy of Farinelli</title>
<desc lang="fr">De documentaire &quot;Heavenly Voices - The legacy of Farinelli&quot; (2012) vertelt het verhaal van de castraat in de muziek: zangers die op jonge leeftijd werden gecastreerd om hun hoge stem te behouden, een wrede praktijk die voornamelijk in de zeventiende en achttiende eeuwen in zwang was. Chttiende eeuwen in zwang was. In die twee eeuwen liet het Europese publiek zich betoveren door de optredens van de castraten, waarbij succesvolle castraten als Farinelli opklommen tot hoge maatschappelijke posities en goed geld verdienden. Tegenwoordig worden voor castraten geschreven rollen vaak uitgevoerd door countertenoren. In deze documentaire bespreken countertenoren Max Emanuel Cencic, Philippe Jaroussky, Andreas Scholl, Franco Fagioli en Jochen Kowalski de wereld van de barokopera. 'Heavenly Voices' is een film van Gino Pennacchi (schrijver) en Alessandro Scillitani (regie).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531124300 +0200" stop="20230531140000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bellini/Liszt - Réminiscences de Norma S.394</title>
<desc lang="fr">Minsoo Hong (1993, Zuid-Korea) speelt Liszts Sposalizio uit Années de Pèlerinage: Deuxième Année (S161/1) en Bellini/Liszts Réminiscences de Norma (S394) tijdens de solo-finale van het 11e Internationaal Franz Liszt Pianoconcours in TivoliVredenburg te Utrecht. Het concours bevordert zowel de muzikale ontwikkeling alsook de concertervaring van pianotalenten afkomstig uit alle uithoeken van de wereld. Trecht. Het concours bevordert zowel de muzikale ontwikkeling alsook de concertervaring van pianotalenten afkomstig uit alle uithoeken van de wereld. Hierdoor vormt het concours een belangrijke opstap tot de internationale klassieke concertwereld voor jong talent dat een professionele carrière als musicus ambieert. Het Internationaal Franz Liszt Pianoconcours werd voor het eerst georganiseerd in 1986 en behoort inmiddels tot een van de meest prestigieuze pianoconcoursen ter wereld.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531140000 +0200" stop="20230531155300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bachfest Leipzig 2004: Hemelvaartsoratoria</title>
<desc lang="fr">Sigiswald Kuijken dirigeert barokorkest La Petite Bande en het Ex Tempore koor tijdens het Bachfest van 2004 in de Nikolaikirche te Leipzig. Sinds 1999 is het Bachfest een van de belangrijkste muziekfestivals op het gebied van de muziek van Johann Sebastian Bach. Op het programma staan twee oratoria. Bach en diens zonen betreft. Dit concert begint met J. S. Bachs 'Hemelvaarts-oratorium' “Lobet Gott in seinen Reichen” (BWV 11). Dit werk, uit 1735, zou de laatste bijdrage van de componist aan dit genre zijn. Omdat het zo kort is, werd het in 1852 bij vergissing aangezien voor cantate toen de Bach Gesamtausgabe werd samengesteld. Het concert vervolgt met “Die Auferstehung und Himmelfahrt Jesu” (Wq 240), een oratorium van Bachs beroemdste zoon, Carl Philipp Emanuel Bach. Solisten zijn Sophie Karthäuser (sopraan), Patrizia Hardt (alt), Christoph Einhorn (tenor), Christoph Genz (tenor), Jan van der Crabben (bariton), en Stephan Genz (bas).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531155300 +0200" stop="20230531164300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Dvorák - Celloconcert in B-Mineur, Op. 104</title>
<desc lang="fr">Emmanuel Krivine leidt het Filharmonisch Orkest van Luxemburg in een uitvoering van Antonín Dvoráks Celloconcert in b-klein, Op. 104, met Aleksandr Khramouchin als de solist. Het Celloconcert is één van de meest uitgevoerde werken in haar genre. Dvorák schreef dit werk tijdens zijn driejarige directeurschap van het ational Conservatory of Music in ew York. De componist droeg het concert, dat hij in 1895 voltooide, op aan de befaamde Tsjechische cellist Hanuš Wihan, zijn vriend en collega. Wihan stelde een aantal verbeteringen voor, waaronder de toevoeging van twee cadensen, maar Dvorák voerde slechts enkele kleine veranderingen door. Wat opvalt halverwege het tweede deel is het citaat uit Dvoráks lied “Lasst mich allein”, wat een geliefd lied was van zijn schoonzus Josefina Cermáková, die destijds ziek was en niet lang meer te leven had. Deze opname werd opgenomen in mei 2011.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531164300 +0200" stop="20230531172900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Antonio Gades</title>
<desc lang="fr">De furieuze bruidegom achtervolgt het tweetal waarna een gevecht volgt een gevecht van leven op dood tussen de twee mannen. Dit ballet is de essentie van het werk van Federico Garcia Lorca, een dichter en toneelschrijver wiens visie hier versmolten is met die van het oude Spanje. Deze uitvoering van Bodas de Sangre is opgenomen in het Teatro Real te Madrid ter ere van de 75e geboortdedag van Antonio Gades.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531172900 +0200" stop="20230531191000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">elsons en Opolais spelen Dvorák</title>
<desc lang="fr">Dirigent Andris elsons en zijn toenmalige vrouw, de geweldige sopraan Kristine Opolais, presenteren een programma gewijd aan Antonin Dvorák met het Gewandhausorchester Leipzig. Met haar warme, tedere, vriendelijke timbre wekt zij de melodieën tot leven die de componist verweefde in zijn gelaagde muziek. Dirigent Andris Nelsons en zijn toenmalige vrouw, de geweldige sopraan Kristine Opolais, presenteren een programma gewijd aan Antonin Dvorák met het Gewandhausorchester Leipzig. Met haar warme, tedere, vriendelijke timbre wekt zij de melodieën tot leven die de componist verweefde in zijn gelaagde muziek. Nelsons' tempo's blijven kalm en ontspannen, waardoor de ongeëvenaarde schoonheid van Dvoráks muziek de kans krijgt tot bloei te komen en het Gewandhaus te betoveren. Het programma begint met 'Othello', een concertouverture voor orkest, Op. 93. Opolais zingt Song to the Moon uit de opera 'Rusalka', Songs my Mother Taught Me uit Zigeunerliederen, Op. 55/4. Hierop volgen Polonaise en O, marno, marno to je uit 'Rusalka' en Dobrá! Já mu je dám! ... Jak je mi? uit Bedrich Smetana's opera 'Dalibor'. Het concert sluit af met een uitvoering van Dvoráks Symfonie nr. 9 in e-klein, Op. 95 (“Uit de Nieuwe Wereld”). Dit programma werd opgenomen in het Gewandhaus Leipzig in mei 2017.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531191000 +0200" stop="20230531203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Giovanni Sebastiano: De Italiaanse Invloed Op Bach</title>
<desc lang="fr">De bekende solisten Nancy Argenta (sopraan) en Guillemette Laurens (alt) zingen muziek van J. S. Bach met I Barocchisti onder leiding van Diego Fasolis. Bachs arrangement van G. B. Pergolesi's Stabat Mater werd opgenomen in Italië in de Villa Medici Giulini, die in 1643 werd gebouwd. De villa beschikt over een zaal met een fantastische akoestiek, de Zuccarelli-zaal. De bekende solisten Nancy Argenta (sopraan) en Guillemette Laurens (alt) zingen muziek van J. S. Bach met I Barocchisti onder leiding van Diego Fasolis. Bachs arrangement van G. B. Pergolesi's Stabat Mater werd opgenomen in Italië in de Villa Medici Giulini, die in 1643 werd gebouwd. De villa beschikt over een zaal met een fantastische akoestiek, de Zuccarelli-zaal. Deze werd genoemd naar Francesco Zuccarelli, die in de 18e eeuw de prachtige fresco's van het plaatselijke landschap op de muren aanbracht. Naast de muziekuitvoering bevat dit programma een korte documentaire over de Italiaanse invloed op J. S. Bachs muziek.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531203000 +0200" stop="20230531221000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Lucerne Festival - Abbado dirigeert Mahler Nr. 1</title>
<desc lang="fr">Claudio Abbado leidt het Luzern Festivalorkest in Gustav Mahlers Symfonie Nr. 1. Deze symfonie heeft als motto &quot;Wie ein Naturlaut&quot; (&quot;als een natuurkreet&quot;), wat ook het centrale thema van het Lucerne Festival van 2009 was. Mahler ziet natuur en kunst niet als tegenovergestelden: hij vond dat het ene kan leren van het andere. Mahler ziet natuur en kunst niet als tegenovergestelden: hij vond dat het ene kan leren van het andere. Abbado en het orkest krijgen gezelschap van een bijzondere gast die op spectaculaire wijze haar debuut maakt: de 22-jarige Chinese pianiste Yuja Wang voert Sergej Prokofjevs Pianoconcerto Nr. 3 uit. Met dit stuk laat Wang zien waartoe zij allemaal in staat is: het pianoconcert vraagt niet alleen om lyrisch en intiem spel, maar ook om parelende virtuositeit.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531221000 +0200" stop="20230531225800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Quarantaineconcerten - Liszt, Chopin E. A.</title>
<desc lang="fr">2, 6, 7 en 10 van Frédéric Chopin. Het programma gaat verder met Franz Liszts Mephisto Waltz nr. 2, S. 515, en vier stukken van Sergej Rachmaninov: zijn Canon in e mineur, Prelude in F Opus 2, 'Fragmenten' en 'Oriëntaalse schets'. Het recital komt ten einde met Nikolaj Medtners Canzona Serenata in f klein, Opus 38 nr. 6. De Russische pianist Zlata Chochieva trad op 13 april 2020 op in Schinkel Pavillon Berlijn. Het programma begint met een selectie uit Felix Mendelssohns Lieder ohne Worte, Opus 67: nrs. 5 en 2. Daarop volgen de Etudes Opus 10 nrs. 3 en 5 en Opus 25 nrs. 2, 6, 7 en 10 van Frédéric Chopin. Het programma gaat verder met Franz Liszts Mephisto Waltz nr. 2, S. 515, en vier stukken van Sergej Rachmaninov: zijn Canon in e mineur, Prelude in F Opus 2, 'Fragmenten' en 'Oriëntaalse schets'. Het recital komt ten einde met Nikolaj Medtners Canzona Serenata in f klein, Opus 38 nr. 6.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531225800 +0200" stop="20230531233900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Kamermuziek van Mozart en Von Dohnányi</title>
<desc lang="fr">Het Valerius Ensemble, bestaande uit Carola Ligt (fluit), Robert Windak (viool), Eva Šušlíková (altviool) en René Geesing (cello) speelde op 23 april 2018 een concert in Concordia, Enschede. Op het programma staan Mozarts Fluitkwartet, KV 285b en het &quot;Romanza&quot; uit Von Dohnányi's Serenade Op. Het Valerius Ensemble, bestaande uit Carola Ligt (fluit), Robert Windak (viool), Eva Šušlíková (altviool) en René Geesing (cello) speelde op 23 april 2018 een concert in Concordia, Enschede. Op het programma staan Mozarts Fluitkwartet, KV 285b en het 'Romanza' uit Von Dohnányi's Serenade Op. 10. Carola Ligt vervolgt met haar eigen compositie Moods en er wordt afgesloten met Thomas-Mifune's 'Joseph Haydn's Südamerikanische Saitensprünge'.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531233900 +0200" stop="20230601000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Pianowerk Van Rossini, Verdi, Rendano E. A.</title>
<desc lang="fr">De zesdelige concertreeks 'Io suono italiano' is gewijd aan muziek van Italiaanse componisten en uitgevoerd door Italiaanse musici op Italiaanse instrumenten. De reeks beslaat vier eeuwen aan muziek: van renaissancecomponist Girolamo Frescobaldi en barokcomponist Antonio Vivaldi tot de twintigste-eeuwse filmmuziek van Ennio Morricone en de moderne opera van Azio Corghi. Elk programma presenteert zowel bekende werken als minder bekende composities. Deze prachtige uitvoeringen werden in januari 2021 opgenomen in het sfeervolle Teatro Sociale in het Noord-Italiaanse Rovigo. In deze aflevering speelt pianist Roberto Prosseda Gioachino Rossini's Une caresse à ma femme en Petite Valse du boudoir; Giuseppe Verdi's Romanza in F-groot, en Valzer in F-groot; Alfonso Rendano's Notturno in E-groot; Roffredo Caetani's Ballata, Op. 9 in fis-klein; en Luigi Dallapiccola's Sonatina Canonica su Capricci di Paganini.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>