<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230526000000 +0200" stop="20230526020000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Franck</title>
<desc lang="fr">Op 19 september 2012 opende het operahuis van Luik - het economische en culturele centrum van Wallonië - opnieuw de deuren. Het seizoen werd geopend met Stradella (1842), een onvoltooid jeugdwerk van César Franck (1822-1890), zelf geboren en getogen in Luik. In 1984 werd het manuscript van Stradella opgeduikeld uit de Bibliothèque nationale de France. Het seizoen werd geopend met Stradella (1842), een onvoltooid jeugdwerk van César Franck (1822-1890), zelf geboren en getogen in Luik. In 1984 werd het manuscript van Stradella opgeduikeld uit de Bibliothèque nationale de France. Er werd gekozen om de allereerste productie van Stradella te laten plaatsvinden in de Opéra Royal de Wallonie in een orkestratie van Luc van Hove en regie door Jaco van Dormael. Stradella vertelt het verhaal van de hertog van Pesaro die luitenant Spadoni heeft bevolen om de prachtige Léonor te ontvoeren tijdens het Venetiaanse Carnaval. Na Léonor opgesloten te hebben in zijn landhuis, probeert de hertog haar liefde voor zich te winnen door de beroemde zanger Stradella in dienst te nemen en voor Léonor te laten zingen. De hertog is zich er echter niet van bewust dat Stradella en Léonor geliefden zijn. Zal het Stradella lukken Léonor te bevrijden uit de handen van de hertog? Hoewel César Franck in zijn latere carrière op symfoni</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526020000 +0200" stop="20230526033400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Legato, World of the Piano</title>
<desc lang="fr">De Zweedse pianist en componist Roland Pöntinen speelt Couperins Les Baricades mistérieuses, Rameau's Gavotte in a klein, Busoni's Albumblatt No. 1, Saariaho's Prelude en Ballade, Chopin's Ballade Nr. 4 in f klein, Albéniz' Ibera (boek 2, Nrs. 1 en 3), Rachmaninovs Sérénade in bes klein en Ravels Oiseaux tristes (uit Miroirs). Opgenomen in de Folwang Hochschule in Essen, in juli 2007. Zij vullen de standaard klassieke meesterwerken aan met minder gespeeld werk en onbekende componisten. De serie Legato laat het publiek kennismaken met deze nieuwe generatie. Door het filmen van een portret krijgen we een inzicht in hun stijl, methodes en persoonlijke doelen. De Russische pianist Boris Berezovsky staat centraal tijdens deze aflevering. Hij speelt werken van Medtner (Fairy Tales), Llywelyn (Mutata Consilia), Beethoven (Diabelli Variaties), Godowsky (Alt Wien) en Liadov (Drie Preludes).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526033400 +0200" stop="20230526043200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Quarantaineconcerten: Liederen Van Wagner &amp; Mahler</title>
<desc lang="fr">Sopraan Jacquelyn Wagner en pianist Zlata Chochieva traden op 8 mei 2020 op in Schinkel Pavillon in Berlijn. Op het programma staan Richard Wagners Wesendonck Lieder, WWV 91 en Elegie voor piano, gevolgd door een solopiano-uitvoering van Gustav Mahlers Menuetto uit zijn Symfonie nr. 3, in een arrangement van Ignaz Friedman. Het recital sluit af met een uitvoering van Gustav Mahlers Lieder eines fahrenden Gesellen.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526043200 +0200" stop="20230526053000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart - Pianoconcert Nr. 13, Kv. 415</title>
<desc lang="fr">Sinds 1991 speelt de Berliner Philharmoniker ieder jaar een Europaconcert in een verschillende Europese stad. Hiermee herdenkt het orkest de oprichting van het orkest op 1 mei 1882, en vieren de musici het gedeelde erfgoed van de Oude Wereld. Het Europakonzert van 1997 vond plaats Koninklijke Opera te Versailles. Sinds 1991 speelt de Berliner Philharmoniker ieder jaar een Europaconcert in een verschillende Europese stad. Hiermee herdenkt het orkest de oprichting van het orkest op 1 mei 1882, en vieren de musici het gedeelde erfgoed van de Oude Wereld. Het Europakonzert van 1997 vond plaats Koninklijke Opera te Versailles. Daniel Barenboim neemt niet alleen de rol van dirigent op zich maar is ook de solist in één van W. A. Mozarts minder vaak uitgevoerde Weense pianoconcerten: het Pianoconcert Nr. 13 in C, KV. 415.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526053000 +0200" stop="20230526060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">B. Strozzi - Lagrime mie</title>
<desc lang="fr">De Argentijnse dirigent en klavecinist Leonardo García Alarcón leidt zijn ensemble Cappella Mediterranea in een programma gewijd aan Italiaanse barokmuziek. Het ensemble speelt een aantal prachtige barokwerken van Francesco Cavalli, een vooraanstaand componist uit het Venetië van de 17e eeuw, en twee van zijn bekendste leerlingen, Barbara Strozzi en Antonia Bembo. De Argentijnse sopraan Mariana Flores zingt de vocale werken. Op het programma staan 'Mira questi due lumi' uit Cavalli's Le nozze di Teti e di Peleo, 'Dimmi, Amor, che farò' uit L'Oristeo, 'Sinfonia della notte' uit L'Egisto, en 'E vuol dunque Ciprigna' uit Ercole Amante; 'M'ingannasti in verità' uit Bembo's Produzioni armoniche consacrate a Luigi XIV; Strozzi's Sino alla morte, Che si può fare, Lagrime mie, L'amante segreto, en è Pazzo il moi core; Biagio Marini's La Romanesca; Tarquinio Merula's Aria Sopra La Cieccona; en Dario Castello's Sonata Seconda. Deze opname vond plaats in de magnifieke Église Notre-Dame in Sablé-sur-Sarthe, Frankrijk, op 26 augustus 2020.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526060000 +0200" stop="20230526063100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart</title>
<desc lang="fr">Vladimir Asjkenazi vervult de dubbelrol van solist en dirigent in Mozarts Pianoconcert Nr. 12, KV 414. Hij wordt begeleid door het Royal Philharmonic Orchestra in het Hampton Court Palace te Londen.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526063100 +0200" stop="20230526081400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Haydn - Die Schöpfung</title>
<desc lang="fr">Dirigent Ádám Fischer dirigeert Het Weense Kamerkoor en de Osterreichisch-Ungarische Haydn Philharmonie in een uitvoering van Joseph Haydns (1732-1809) Die Schöpfung. Solisten zijn Annette Dasch (sopraan), Christoph Strehl (tenor) en Thomas Quasthoff (bariton). Die Schöpfung geldt als een van Haydns absolute meesterwerken. Ondanks het bijbelse onderwerp van de zevendaagse schepping van de aarde blijft het een seculier werk, bedoeld om uitgevoerd te worden in de concertzaal in plaats van de kerk. Het werk permiteert ook enkele vrijheden met betrekking tot het libretto; zo worden er engelen (in de vorm van vijf solisten en een koor) naast God geplaatst. Het libretto en de instrumentatie, waarin het orkest de beschreven gebeurtenissen vaak imiteert, voorzien het werk naast de opwekkende karakteristieken die de werken van Haydn bevatten, ook van de nodige dosis humor. In deze uitvoering nemen Miah Persson (Gabriel and Eva), Bernard Richter (Uriel), Andreas Bauer (Raphaël) en Peter Mattei (Adam) de solodelen voor hun rekening.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526081400 +0200" stop="20230526092100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rocamadour: W. A. Mozarts korte missen</title>
<desc lang="fr">Verspreid over elf dagen vond in augustus 2020 in het Franse pelgrimsoord Rocamadour de vijftiende editie plaats van het Festival de Rocamadour, volledig gewijd aan kerkelijke muziek uit de barok, romantiek, en klassieke tijd. Op 23 augustus leidde de Franse dirigent Hervé Niquet het ensemble Le Concert Spirituel, dat hij in 1987 zelf oprichtte, in de middeleeuwse Basilique Saint-Sauveur. Op 23 augustus leidde de Franse dirigent Hervé Niquet het ensemble Le Concert Spirituel, dat hij in 1987 zelf oprichtte, in de middeleeuwse Basilique Saint-Sauveur. Tijdens dit concert staan de opvallend beknopte Salzburgse missen van W. A. Mozart centraal, doorweven met stukken van Joseph Haydn en zijn jongere broer Michael. Allereerst horen we Mozarts Missa brevis in F, KV. 192, afgewisseld met ander werk: op het Kyrie en Gloria uit deze mis volgt de Kerksonate voor orgel, violen en basinstrument in C, KV. 328, voordat het Credo, Sanctus, en Benedictus klinken. Dan klinkt Michael Haydns zelden uitgevoerde Ave verum, MH 654, voordat het Agnus uit Mozarts Missa brevis in F klinkt. Ten tweede horen we Mozarts Missa brevis in D, KV. 194, afgewisseld met ander werk: op het Gloria uit deze mis volgt de Kerksonate voor orgel, violen en basinstrument in A, KV. 225, voordat het Credo uit dezelfde Missa brevis in D klinkt.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526092100 +0200" stop="20230526100400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Halve Finale: Suah Ye</title>
<desc lang="fr">De Zuid-Koreaanse pianist Suah Ye (2000) voert J. S. Bachs Prelude en fuga in a-klein (BWV 889), Ludwig van Beethovens Pianosonate nr. 21 in C-groot, Op. 53, en Franz Liszts Rhapsodie espagnole (S. 254) uit tijdens de halve finales van de Piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in de Concertzaal van Seoul National University, Zuid-Korea.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526100400 +0200" stop="20230526113700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Händel</title>
<desc lang="fr">&quot;Messiah&quot; vertelt het levensverhaal van Christus. Een verhaal vol passie, vuur en goddelijke opoffering. Het is het bekendste werk van Georg Friedrich Händel. De componist schreef het Engelstalige oratorium in 1741 in een tijdsbestek van slechts drie weken. Vanaf de première in 1742 in Dublin is dit werk met als grote hit het &quot;Hallelujah&quot; nog altijd immens populair. 'Messiah' vertelt het levensverhaal van Christus. Een verhaal vol passie, vuur en goddelijke opoffering. Het is het bekendste werk van Georg Friedrich Händel. De componist schreef het Engelstalige oratorium in 1741 in een tijdsbestek van slechts drie weken. Vanaf de première in 1742 in Dublin is dit werk met als grote hit het 'Hallelujah' nog altijd immens populair. Deze uitvoering van Händels Messiah door het Nederlandse ensemble Ribatutta Music staat onder leiding van dirigent Dick Duijst en is opgenomen in de Grote Kerk in Ermelo. Solisten zijn Elvire Beekhuizen (sopraan), Rosina Fabius (alt), Oscar Verhaar (countertenor) Satriya Krisna (tenor) en Hans Voschezang (bas). Ribattuta Musica is een professioneel ensemble in een authentieke en kleine bezetting.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526113700 +0200" stop="20230526121100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Vocaal werk van Monteverdi, Frescobaldi e. a.</title>
<desc lang="fr">De zesdelige concertreeks &quot;Io suono italiano&quot; is gewijd aan muziek van Italiaanse componisten en uitgevoerd door Italiaanse musici op Italiaanse instrumenten. De reeks beslaat vier eeuwen aan muziek: van renaissancecomponist Girolamo Frescobaldi en barokcomponist Antonio Vivaldi tot de twintigste-eeuwse filmmuziek van Ennio Morricone en de moderne opera van Azio Corghi. Elk programma presenteert zowel bekende werken als minder bekende composities. Deze prachtige uitvoeringen werden in januari 2021 opgenomen in het sfeervolle Teatro Sociale in het Noord-Italiaanse Rovigo. In deze aflevering zingt sopraan Marina De Liso barokmuziek, begeleid door Roberto Loreggian (klavecimbel) en Nicola Dal Maso (violone). Op het programma staan Benedetto Ferrari's Amanti io vi so dire, Barbara Strozzi's Lamento, Tradimento, en Che si può fare, Giovanni Felice Sances's Usurpator tiranno, Girolamo Frescobaldi's Partite sopra il Passacagli, en Se l'aura spira, Claudio Monteverdi's Ohimè ch'io cado, en Si dolce è il tormento.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526121100 +0200" stop="20230526130300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">In the Organ's Stomach</title>
<desc lang="fr">Olivier Latry werd in 1985 als opvolger van Pierre Cochereau benoemd tot een van de vier 'titulaires des grands orgues' van de Notre-Dame te Parijs. Latry neemt de kijkers mee in het mechaniek van het orgel uit 1868, vervaardigd door de bekende orgelbouwer Cavaillé-Coll. Het orgel heeft nog altijd een kerkelijke functie, maar door de blijvende interesse van componisten en de vele trends op het gebied van orgeltechniek is het instrument aan veranderingen onderhevig. Latry onthult in deze film de meest moderne functies van het instrument. Latry wordt gezien als een van de beste organisten van zijn generatie en is ambassadeur van de Franse orgelmuziek. Zo heeft hij Messiaens complete oeuvre voor orgel opgenomen voor Deutsche Grammophon. In de film worden de volgende werken gespeeld: Pierre Cochereau's Boléro, Louis Vierne's 'Carillon of Westminster' en het Scherzo uit zijn Symfonie Nr. 2, Alexandre Guilmants Sonate Nr. 1, Charles-Marie Widors 'Gothic Symphony', Marcel Dupré's 'Cortège, Litanie' en J. S. Bachs Passacaille en fuga.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526130300 +0200" stop="20230526140000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Chopin</title>
<desc lang="fr">Tussen maart en mei 2020 stelde het Berlijnse Schinkel Pavillon onder de noemer 'Concerts in Quarantine' haar onverwachts vrijgekomen tentoonstellingsruimte ter beschikking van een reeks concerten 'in isolatie'. Als onderdeel van deze reeks speelt de Israëlische pianist Iddo Bar-Shaï – op een moderne Steinwayvleugel – delen uit François Couperins 'Pièces des Clavecin': Les Ombres Errantes, Soeur Monique, Les Tambourins, Le Rossignol en amour, La Muse Plantine, Les Roseaux, Le Tic-Toc Choc ou Les Maillotins, La Couperin, en Les Barricades Mystérieuses. Dit wordt gevolgd door Frédéric Chopins Mazurka's Op. 17, Nr. 1 &amp; 4, Op. 24, Nr. 2 &amp; 3, en Op. 33, Nr. 4. Bar-Shaï sluit zijn optreden af met Joseph Haydns Pianosonate in D, Hob. XVI:24.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526140000 +0200" stop="20230526145900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Historical and Hysterical Guide to the Orchestra</title>
<desc lang="fr">Join this whimsical and informative time travelling journey, discovering both the sound and historical context of each orchestral instrument. This piece was commissioned and given its world premiere by the Tonhalle-Orchester Zürich for their 150th anniversary Celebration Concert, is narrated by Aleksey Igudesman and Hyung-ki Joo and conducted by Joshua Weilerstein. Did you know that flutes used to be made of mammoth bone and vulture wings? Or that timpani used to be played on horses? And is it a coincidence that cellos were made fatter than violins just around the same time as chocolate was brought over to Europe from Mexico? Packed with original music to showcase each instrument, well-researched historical facts, and the trademark goofiness of Igudesman and Joo, audiences and listeners of all ages will feel inspired to discover more about the orchestra.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526145900 +0200" stop="20230526152100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Villa-Lobos</title>
<desc lang="fr">Quarteto Radamés Gnattali speelt Heitor Villa-Lobos' Strijkkwartet nr. 5 in het Theatro Municipal in Rio de Janiero in Brazilië. Dit ensemble werd opgericht in 2006 en bestaat uit Carla Rincón en Francisco Roa (violen), Fernando Thebaldi (altviool), en Hugo Pilger (cello). Het kwartet, dat zich specialiseert Braziliaanse muziek, is zeer actief in de muziekeducatie. Hun opname van de complete strijkkwartetten van Villa-Lobos is een grote verdienste en werd met enthousiasme onthaald door de internationale muziekpers. Op Villa-Lobos' Bachianas brasileiras na wordt het werk van de Braziliaanse componist voornamelijk in Latijns-Amerika uitgevoerd. Villa-Lobos wordt in zijn geboorteland op handen gedragen als componist, dirigent en docent. Hij heeft opera's, symfonieën, concerten, pianowerken, koormuziek en zeventien strijkkwartetten op zijn naam.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526152100 +0200" stop="20230526153600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Wagner - Vorspiel - Die Meistersinger Von Nürnberg</title>
<desc lang="fr">Sinds 1991 speelt de Berliner Philharmoniker ieder jaar een Europaconcert in een verschillende Europese stad. Hiermee herdenkt het orkest de oprichting van het orkest op 1 mei 1882, en vieren de musici het gedeelde erfgoed van de Oude Wereld. De editie van 1992 vanuit El Escorial in Madrid staat onder de muzikale leiding van Daniel Barenboim met de wereldberoemde tenor Placido Domingo in een glansrol. De editie van 1992 vanuit El Escorial in Madrid staat onder de muzikale leiding van Daniel Barenboim met de wereldberoemde tenor Placido Domingo in een glansrol. Op het programma staan Giuseppe Verdi's ouverture tot La forza del destino en Verdi's Lo l'ho perduta! uit Don Carlos, gevolgd door delen uit Hector Berlioz' La damnation de Faust en Franz Schuberts onvoltooide Symfonie Nr. 7. Het concert sluit af met muziek van Richard Wagner, van wie Winterstürme wichen dem Wonnemond uit Die Walküre, de prelude tot de eerste akte uit Die Meistersinger von Nürnberg, en orkestdelen uit Götterdämmerung op het programma staan.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526153600 +0200" stop="20230526165000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bruckner</title>
<desc lang="fr">De monumentale, majestueuze symfonieën van Anton Bruckner (1824-1896) en de inspirerende levenskracht van de Oostenrijkse Abdij van Sankt Florian lijken voor elkaar gemaakt - al helemaal als ze zo spectaculair op film worden vastgelegd als door de vooraanstaande regisseur Brian Large in deze opname uit 2012. Bruckner leerde het abdijorgel kennen in zijn jeugd, en was er organist van 1845 tot 1855. Franz Nstaande regisseur Brian Large in deze opname uit 2012. Bruckner leerde het abdijorgel kennen in zijn jeugd, en was er organist van 1845 tot 1855. Franz Welser-Möst, chef-dirigent van het Cleveland Orchestra en algemeen muzikaal leider van de Weense Staatsopera, staat bekend als Brucknerspecialist. Hij heeft een bijzondere passie voor Bruckners Symfonie Nr. 4 – door de componist zelf de “Romantische” genoemd – in de zelden uitgevoerde eerste editie (1888-89). Met zijn scherpere contrasten en gewaagde dissonanten spreekt er grotere durf uit deze versie, die gestroomlijnder, dynamischer en fijner van textuur is dan de latere versie die doorgaans de voorkeur geniet.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526165000 +0200" stop="20230526182100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Misha Fomin vanuit het Concertgebouw 2018</title>
<desc lang="fr">De Russische pianist Misha Fomin wordt alom geprezen door muziekcritici om zijn subtiele touché en uitzonderlijke frasering. Fomin studeerde cum laude af aan de gerenommeerde Gnessin's Russian Academy of Music te Moskou, waar hij studeerde onder Lina Bulatova, die op haar beurt een studente was van Helen Gnessina en de legendarische Heinrich Neuhaus. Later vervolgde Fomin zijn studie op de Hochschule für Musik 'Franz Liszt' te Weimar. Vandaag de dag ontvangt Fomin wereldwijd staande ovaties en zet hij zich in voor educatie van opkomend talent middels de organisatie van talloze masterclasses en evenementen. In dit succesvolle concert uit 2018 keert Fomin wederom terug naar het Concertgebouw te Amsterdam met een aantrekkelijk concertprogramma: Beethovens Pianosonates Nr. 8 'Pathétique' en Nr. 14, 'Mondschein', alsook Tsjaikovski's Vier Seizoenen, Op. 37b.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526182100 +0200" stop="20230526191000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Tchaikovsky - Symphony No. 6 in B minor, Op. 74</title>
<desc lang="fr">Claudio Abbado stond in 2010 op de bok voor het Símon Bolívar Youth Orchestra ter gelegenheid van het Lucerne Paasfestival 2010. Solist is de getalenteerde Oostenrijkse sopraan Anna Prohaska. Op het programma staan Sergej Prokofjevs Scythische Suite, Op. 20, Alban Bergs Lulu-suite voor sopraan en orkest, en Pamina's Aria uit W. A. Mozarts opera De toverfluit. Het orkest speelt tot besluit Pjotr Iljitsj Tsjaikovski's Symfonie nr. 6, Op. 74.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526191000 +0200" stop="20230526200200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Pletnev dirigeert Ravel &amp; Sciabin</title>
<desc lang="fr">Maestro Michail Pletnev leidt het Russisch Nationaal Orkest (RNO) en het Synodaal koor van Moskou tijdens het negende RNO Grand Festival. Het concert begint met Maurice Ravel's suite voor het ballet 'Daphnis et Chloé'. Daarna is Lucas Debargue de solopianist in Aleksandr Skrjabins 'Prométhée: Le poème du feu', Op. 60, een toondicht voor piano, orkest, koor en &quot;clavier à lumières&quot; (&quot;lichtorgel&quot;). Daarna is Lucas Debargue de solopianist in Aleksandr Skrjabins 'Prométhée: Le poème du feu', Op. 60, een toondicht voor piano, orkest, koor en 'clavier à lumières' (&quot;lichtorgel&quot;). Het clavier à lumières is een instrument dat Skrjabins alleen in dit werk gebruikt. Er is slechts één clavier à lumières gebouwd, voor een uitvoering van dit werk in New York in 1915. Als toegift speelt Debargue Erik Saties Gnossienne nr. 1. Dit concert werd opgenomen in de Tsjaikovski Concertzaal in Moskou in 2018.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526200200 +0200" stop="20230526203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Halve Finale II - Liszt Pianoconcours 2017</title>
<desc lang="fr">Dina Ivanova (1994, Rusland) voert La notte (S377a) de Hongaarse Rapsodie Nr. 12 (S379a) uit tijdens de halve finale II (kamermuziek) van het 11e Internationaal Franz Liszt Pianoconcours dat in 2017 plaatsvond in TivoliVredenburg te Utrecht. Het concours bevordert zowel de muzikale ontwikkeling alsook de concertervaring van pianotalenten afkomstig uit alle uithoeken van de wereld. Hierdoor vormt het concours een belangrijke opstap tot de internationale klassieke concertwereld voor jong talent dat een professionele carrière als musicus ambieert. Het Internationaal Franz Liszt Pianoconcours werd voor het eerst georganiseerd in 1986 en behoort inmiddels tot een van de meest prestigieuze pianoconcoursen ter wereld.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526203000 +0200" stop="20230526225100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Von Weber - Der Freischütz</title>
<desc lang="fr">Deze unieke productie van 'Der Freischütz' van Carl Maria von Weber is gemaakt om zowel de 200ee première van het stuk in Konzerthaus Berlin als de 200e verjaardag van de beroemde concertzaal zelf te vieren.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526225100 +0200" stop="20230526232400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Wagner</title>
<desc lang="fr">Sinds 1991 speelt de Berliner Philharmoniker ieder jaar een Europaconcert in een verschillende Europese stad. Hiermee herdenkt het orkest de oprichting van het orkest op 1 mei 1882, en vieren de musici het gedeelde erfgoed van de Oude Wereld. De editie van 1992 vanuit El Escorial in Madrid staat onder de muzikale leiding van Daniel Barenboim met de wereldberoemde tenor Placido Domingo in een glansrol.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526232400 +0200" stop="20230526233500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Tartini - Vioolsonate in g-mineur, Op. 10 nr. 1</title>
<desc lang="fr">De zesdelige concertreeks 'Io suono italiano' is gewijd aan muziek van Italiaanse componisten en uitgevoerd door Italiaanse musici op Italiaanse instrumenten. De reeks beslaat vier eeuwen aan muziek: van renaissancecomponist Girolamo Frescobaldi en barokcomponist Antonio Vivaldi tot de twintigste-eeuwse filmmuziek van Ennio Morricone en de moderne opera van Azio Corghi. Elk programma presenteert zowel bekende werken als minder bekende composities. Deze prachtige uitvoeringen werden in januari 2021 opgenomen in het sfeervolle Teatro Sociale in het Noord-Italiaanse Rovigo. In deze aflevering presenteren violist Federico Guglielmo en Roberto Loreggian een keuze uit de Italiaanse barokmuziek. Op het programma staan Nicola Matteis' Passaggio rotto e Andamento veloce per violino solo (uit Ayres for the Violin), Giuseppe Tartini's Sonata in g-klein, Opus 1 Nr. 10 (B.g10) “Didone abbandonata”, J. S. Bachs Concerto in F-groot voor klavecimbel solo, BWV 978 (een transcriptie van Antonio Vivaldi's Vioolconcert in G-groot, Op. 3 nr. 3, RV 310), en Vivaldi's Sonata IV in D-groot, RV 755.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526233500 +0200" stop="20230527000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethoven</title>
<desc lang="fr">De Duitse bariton Dietrich Henschel en pianist Arno Waschk bundelen hun krachten in dit Lieder-programma met composities van Hugo Wolf, Ludwig van Beethoven, en Franz Liszt, opgenomen op 10 april 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. De Duitse bariton Dietrich Henschel en pianist Arno Waschk bundelen hun krachten in dit Lieder-programma met composities van Hugo Wolf, Ludwig van Beethoven, en Franz Liszt, opgenomen op 10 april 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. Het programma begint met drie Mörike-Lieder van Hugo Wolf: 'Neue Liebe', Karwoche', en 'Wo find' ich Trost', gevolgd door Beethovens Gellert-Lieder, opus 48. Hierna volgen nog drie liederen van Wolf: 'Wohl denk' ich oft', 'Alles endet, was entstehet', en 'Fühlt meine seele'. Het programma sluit af met Liszts Drie sonnetten van Petrarca, geïnspireerd op de sonnetten 47, 104, en 123 van Francesco Petrarca.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527000000 +0200" stop="20230527023300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Puccini</title>
<desc lang="fr">Nikolaus Lehnhoff's Hollywood-stijl productie plaatst dit Wild West verhaal in de kapitalistische cultuur van Wall Street. In een nieuwe kijk op het aloude liefdesdriehoek thema, strijden de corrupte sherrif Jack Rance (Lucio Gallo) en de charismatische crimineel Dick Johnson (Zoran Todorovich) om de hand van de glamoureuze maar devote Minnie (Eva Maria Westbroek). Carlo Rizzi, Chorus of De Nederlandse Opera &amp; Netherlands Philharmonic Orchestra, Eva-Maria Westbroek (Minnie), Lucio Gallo (Jack Rance), Zoran Todorovich (Dick Johnson), Roman Sadnik (Nick), Diogenes Randes (Ashby), Stephen Gadd (Sonora), Tijl Faveyts (Billy Jackrabbit), Ellen Rabiner (Wowkle), André Morsch (Jake Wallace) &amp; Roger Smeets (José Castro)</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>