<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230323000000 +0100" stop="20230323014600 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Monteverdi - L'orfeo</title>
<desc lang="fr">Muzikaal leider Emiliano Gonzalez Toro gaat Ensemble I Gemelli voor in deze uitvoering uit 2021 van Claudio Monteverdi's late renaissance-opera L'Orfeo in het Théâtre Graslin in het Franse antes. Onder de solisten zijn Toro zelf (Orpheus), Emoke Baráth (Eurydice), atalie Perez, Douglas Williams, Fulvio Bettini, Alix Le Saux, Jérôme Varnier en Mathilde Etienne. Onder de solisten zijn Toro zelf (Orpheus), Emoke Baráth (Eurydice), Natalie Perez, Douglas Williams, Fulvio Bettini, Alix Le Saux, Jérôme Varnier en Mathilde Etienne. De opera vertelt het verhaal van de Griekse legende van Orpheus en de afdaling die hij maakt naar de onderwereld in de hoop zijn bruid Eurydice te herwinnen voor het land van de levenden. Monteverdi schreef L'Orfeo in 1607 voor het jaarlijkse Carnaval van Mantua. Het werk geldt als één van de eerste opera's ooit geschreven, en wordt nog altijd regelmatig uitgevoerd.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323014600 +0100" stop="20230323035400 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach</title>
<desc lang="fr">U kijkt naar een fragment uit Johann Sebastian Bach's Johannes Passion, uitgevoerd door Masaaki Suzuki en het Bach Collegium Japan. Dit is een van de keuzes van Ton Koopman tijdens zijn avond op De Bank bij brava nl klassiek.Masaaki Suzuki, Bach Collegium Japan, Gerd Tuerck, Stephan MacLeod, Chiyuki Urano, Miduri Suzuki, Robin Blaze Het oratorium heeft als onderwerp het lijden en sterven van Jezus volgens het Evangelie volgens Johannes. Het werk werd voor het eerst uitgevoerd op Goede Vrijdag in 1724.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323035400 +0100" stop="20230323043100 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Hummel - Piano Concerto No. 2</title>
<desc lang="fr">Mikhail Pletnev dirigeert het Russian National Orchestra en meesterpianist Dmitry Shishkin in een uitvoering van Johann Nepomuk Hummels Pianoconcert Nr. 2, gevolgd door Chopins Valse Brilliante, Op. 34 Nr. Dit concertprogramma is opgenomen in de Tsjaikovskizaal te Moskou en geproduceerd door de Moscow Philharmonic Society, welke volgens de in St. Petersburg geboren componist Sjostakovitsj een significante rol speelde in de ontwikkeling van het Russische artistieke leven. De evenementen van het instituut zijn in de loop der jaren bezocht door miljoenen muziekliefhebbers en duizenden musici. De Moscow Philharmonic Society is opgericht in 1922 door de toenmalige commissaris van cultuur Anatoly Lunacharski en is inmiddels uitgegroeid tot het grootste concertinstituut van Rusland.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323043100 +0100" stop="20230323060000 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart - Pianoconcert Nr. 13, Kv. 415</title>
<desc lang="fr">Sinds 1991 speelt de Berliner Philharmoniker ieder jaar een Europaconcert in een verschillende Europese stad. Hiermee herdenkt het orkest de oprichting van het orkest op 1 mei 1882, en vieren de musici het gedeelde erfgoed van de Oude Wereld. Het Europakonzert van 1997 vond plaats Koninklijke Opera te Versailles. Sinds 1991 speelt de Berliner Philharmoniker ieder jaar een Europaconcert in een verschillende Europese stad. Hiermee herdenkt het orkest de oprichting van het orkest op 1 mei 1882, en vieren de musici het gedeelde erfgoed van de Oude Wereld. Het Europakonzert van 1997 vond plaats Koninklijke Opera te Versailles. Daniel Barenboim neemt niet alleen de rol van dirigent op zich maar is ook de solist in één van W. A. Mozarts minder vaak uitgevoerde Weense pianoconcerten: het Pianoconcert Nr. 13 in C, KV. 415.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323060000 +0100" stop="20230323065600 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethovens Octet en Dvoráks Serenade</title>
<desc lang="fr">De Berliner Philharmoniker behoort al jaren bij de beste orkesten ter wereld. In 1990 kwamen musici uit het orkest bijeen om enkele prachtige kamermuziekstukken te spelen. Het eerste is Beethovens Octer in Es-groot en de er wordt afgesloten met Antonin Dvoraks Serenade in d-klein. Beide composities zijn geschreven voor blaasinstrumenten. Wel herschreef en breidde Beethoven zijn eerste strijkkwartet uit voor zijn Octet in Es-groot. Dit concert is opgenomen in de Neue Kamernn naast Slot Sanssouci, het zomerverblijf van Frederik de Grote.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323065600 +0100" stop="20230323074200 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Muskens speelt sonates van Franz Ignaz Beck</title>
<desc lang="fr">Jaarlijks vindt eind augustus het Festival Oude Muziek plaats in Utrecht. Dit is het grootste oude muziek festival ter wereld en trekt inmiddels een publiek van meer dan 70.000 bezoekers. Vanwege de coronapandemie vond de 2020 editie van dit festival in een andere vorm plaats. Er werd een alternatief programma aangeboden met zowel live concerten op locatie als dagelijkse livestreams en archiefopnames. Als onderdeel van dit festival brengt de Canadese fortepianist Anders Muskens een recital gewijd aan sonates van de Duitse Barokcomponist Franz Ignaz Beck. Op het programma staan onder meer L'Éveillée en 'La Sophie'. Deze uitvoering werd opgenomen in de Gertrudiskapel te Utrecht op 25 augustus.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323074200 +0100" stop="20230323091200 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart Live from Beijing</title>
<desc lang="fr">Op 27 januari 2006 vierde het Chinese pianofenomeen Lang Lang de 250ste geboortedag van W. A. Mozart met een uitvoering van diens Pianoconcert Nr. 24 in de Forbidden City Concert Hall te Peking. De concertzaal, voorheen bekend als de Beijing Music Hall, is gelegen binnen de muren van de Verboden Stad en is omringd door de tuinen van het Zhongshan Park en grenst aan het Tiananmenplein. De concertzaal, voorheen bekend als de Beijing Music Hall, is gelegen binnen de muren van de Verboden Stad en is omringd door de tuinen van het Zhongshan Park en grenst aan het Tiananmenplein. Het China Philharmonic Orchestra staat onder leiding van Long Yu, bariton is Changye Juan. Op het programma staan onder andere de ouverture van Cosi fan tutti, Symfonie Nr. 25 (KV. 183), Pianosonate Nr. 10 (KV. 330), “Hai gia vint la causa' uit Le Nozze di Figaro en “Finch'han dal vino&quot; uit Don Giovanni.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323091200 +0100" stop="20230323100200 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 Halve finale: Francesco Granata</title>
<desc lang="fr">Francesco Granata (Italië, 1998) voert J. S. Bachs Prelude en Fuga in f-klein, BWV 857, Maurice Ravels Miroirs, M. 43, en Guido Agosti's transcriptie van drie delen uit Stravinsky's De vuurvogel (Helse dans van al Kosjtsjejs onderdanen, Slaaplied, en Finale) uit tijdens de halve finales van de piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in Teatro Sociale Villani in Biella, Italië.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323100200 +0100" stop="20230323110800 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">A Bach Companion: The life and work of J.S. Bach</title>
<desc lang="fr">De documentaire A Bach Companion - The life and work of J.S. Bach belicht het leven van de componist, maar ook zijn composities, de technieken die hij daarin toepaste, de plaatsen waar hij werkte, en de politiek-culturele achtergrond van zijn tijd. De documentaire A Bach Companion - The life and work of J.S. Bach belicht het leven van de componist, maar ook zijn composities, de technieken die hij daarin toepaste, de plaatsen waar hij werkte, en de politiek-culturele achtergrond van zijn tijd. De internationaal bekende presentator Robert Levin geeft een gedetailleerd verslag van de cruciale ontwikkelingen en fases in Bachs leven, en neemt enkele van diens composities onder de loep.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323110800 +0100" stop="20230323121600 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Haydn, Schumann &amp; Bach: Muziek voor Fluit &amp; Hobo</title>
<desc lang="fr">Op 9 april 2020, toen de Covid-19-pandemie het concertcircuit tot stilstand dwong, waren dwarsfluitist Ana de la Vega en hoboïst Ramón Ortega Quero op concerttournee. Hun concert in Palais Lichtenau in de Duitse stad Potsdam ging door zoals gepland - maar dan zonder publiek. Deze intieme opname is het resultaat. Op het programma staan Joseph Haydns &quot;Londense&quot; Trio nr. 1 C Hb. Hun concert in Palais Lichtenau in de Duitse stad Potsdam ging door zoals gepland – maar dan zonder publiek. Deze intieme opname is het resultaat. Op het programma staan Joseph Haydns “Londense” Trio nr. 1 C Hb. IV/1, Clara Schumanns Drei Romanzen, Op. 22, Antonín Dvoráks Silent Woods, J. S Bachs Triosonate in c uit “Musikalischen Opfer” BWV 1079, en Robert Schumanns Drei Romanzen, Op. 94. Tot besluit van het optreden klinkt Ignaz Moscheles' Concertante in F.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323121600 +0100" stop="20230323125100 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Valls: Missa Scala Aretina</title>
<desc lang="fr">Patrick Debrabandere dirigeert het koor en orkest van Vox Mago in een uitvoering van de Missa Scala Aretina van de Spaanse componist Francisco Valls (1672-1747). Solisten zijn Bart Uvyn, Denzil Delaere, Helena Maes en Joris Stroobants. Het werk telt drie koren en een uitgebreide instrumentale bezetting die feestelijk aandoet. Valls was een tijdgenoot van J. S Bach en eveneens kapelmeester voor diverse kerken. Met negen missen, een handvol motetten en een reeks wereldlijke en instrumentale werken staat Valls echter nog met één been in de renaissance. In een bepaalde passage in het Gloria (bij de tekst 'miserere nobis') maakt Valls een merkwaardige harmonische wending door zogenoemde dissonanten niet voor te bereiden; dit kon op veel kritiek rekenen van zijn collega's. Voor de moderne luisteraar is deze opwinding nu maar moeilijk te begrijpen!</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323125100 +0100" stop="20230323130700 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Liszt - 3 Sonetti del Petrarca</title>
<desc lang="fr">De Duitse bariton Dietrich Henschel en pianist Arno Waschk bundelen hun krachten in dit Lieder-programma met composities van Hugo Wolf, Ludwig van Beethoven, en Franz Liszt, opgenomen op 10 april 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. De Duitse bariton Dietrich Henschel en pianist Arno Waschk bundelen hun krachten in dit Lieder-programma met composities van Hugo Wolf, Ludwig van Beethoven, en Franz Liszt, opgenomen op 10 april 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. Het programma begint met drie Mörike-Lieder van Hugo Wolf: 'Neue Liebe', Karwoche', en 'Wo find' ich Trost', gevolgd door Beethovens Gellert-Lieder, opus 48. Hierna volgen nog drie liederen van Wolf: 'Wohl denk' ich oft', 'Alles endet, was entstehet', en 'Fühlt meine seele'. Het programma sluit af met Liszts Drie sonnetten van Petrarca, geïnspireerd op de sonnetten 47, 104, en 123 van Francesco Petrarca.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323130700 +0100" stop="20230323140000 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Wagner - Ouverture uit Der fliegende Holländer</title>
<desc lang="fr">Sinds 1991 speelt de Berliner Philharmoniker ieder jaar een Europaconcert in een verschillende Europese stad. Hiermee herdenkt het orkest de oprichting van het orkest op 1 mei 1882, en vieren de musici het gedeelde erfgoed van de Oude Wereld. De editie van 1998 vond plaats op een fascinerende, unieke locatie: het Vasamuseum in Stockholm. De editie van 1998 vond plaats op een fascinerende, unieke locatie: het Vasamuseum in Stockholm. Dit maritieme museum stelt de Vasa tentoon: dit enorme, 17e-eeuws schip, dat 69 meter lang en 12 meter breed was en 1210 ton woog, kapseisde en zonk al op haar eerste reis in 1628. Hiermee is het museum de perfecte achtergrond voor de Berliner Philharmoniker onder leiding van Claudio Abbado, die een muziekprogramma uitvoeren dat perfect aansluit op deze maritieme omgeving. Allereerst klinkt de Ouverture tot Richard Wagners Der fliegende Holländer.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323140000 +0100" stop="20230323150200 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Requiem; Ockeghem en De la Rue</title>
<desc lang="fr">'Requiem' – het eerste woord van de dodenliturgie – is synoniem geworden voor een genre dat inmiddels meer dan vijf eeuwen op de teller heeft staan. Het allereerste volledige en meerstemmige requiem staat op het conto van de polyfonist Johannes Ockeghem. Zijn baanbrekende compositie effende de weg voor Pierre de la Rue, die op zijn beurt een spectaculaire constructie bouwde uit bestaande melodieën.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323150200 +0100" stop="20230323162300 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mahler</title>
<desc lang="fr">Pierre Boulez dirigeert het Cleveland Symphony Orchestra in een uitvoering van het Adagio uit Mahlers Symfonie r. 10 en diens liederencyclus Des Knaben Wunderhorn. Solisten zijn Magdalena Kožená (mezzo-sopraan) en Christian Gerhaher (bariton). Het concert is opgenomen in de Severance Hall te Cleveland, de thuishaven van het orkest, in februari 2010. De liederencyclus Das Knaben Wunderhorn neemt een belangrijke positie in binnen het oeuvre van Mahler, omdat de liederen een bron van inspiritie waren voor zijn eerste symfonieën, zowel op muzikaal als poetisch gebied. Mahler heeft ooit de uitspraak gedaan dat een symfonie een hele wereld omvat; het zou de componist daarom zeker deugd doen dat enkel de uitvoering van het Adagio uit de onvoltooide Tiende Symfonie een volledig andere klankwereld heeft bewerkstelligd.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323162300 +0100" stop="20230323180800 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Arvo Pärt - Kanon Pokajanen</title>
<desc lang="fr">Arvo Pärt baseerde zijn &quot;Kanon Pokajanen&quot; (uit 'Boetepsalmen', 1995-97) op de kanon van boete en berouw zoals die al in de vroegste Slavisch-Christelijke manuscripten, uit de zesde eeuw na Christus, is terug te vinden. De kanon staat symbool voor de verandering, de overgang tussen dag en nacht, het Oude en het Nieuwe Testament, de profetie en de vervulling, het hier en het hiernamaals. De kanon staat symbool voor de verandering, de overgang tussen dag en nacht, het Oude en het Nieuwe Testament, de profetie en de vervulling, het hier en het hiernamaals. Toegepast op de mens handelt het over de grens tussen het menselijke en het goddelijke, zwakheid en sterkte, lijden en verlossing, sterven en onsterfelijkheid. Deze 'Kanon Pokajanen' wordt in deze uitzending uitgevoerd door het Vlaamse kamerkoor Aquarius. Dit kamerkoor loopt in Vlaanderen voorop als het gaat om nieuwe muziek en nieuwe concertvormen. 'Kanon Pokajanen' is hier een goed voorbeeld van. De zangers staan niet op een podium, maar stellen zich op in een kring middenin een kerk. De donkere kerk wordt slechts verlicht door kaarsen en de lichtjes op de lessenaars. De zangers komen in processie binnen, stellen zich op in een kring, en zingen vervolgens een kleine twee uur lang.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323180800 +0100" stop="20230323185200 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Brendel en Abbado op het Luzern Festival</title>
<desc lang="fr">Alfred Brendel is de solist in Beethovens Pianoconcert Nr. 3. Daarnaast speelt het Lucerne Festivalorkest onder leiding van Claudio Abbado Bruckers Symfonie Nr. 7. Het Lucerne Festival is één van 's werelds meest gerenommeerde festivals voor klassieke muziek. De geschiedenis van het festival begon met een inauguratieconcert op 25 augustus 1938 onder leiding van Arturo Toscanini. In 2003 werd Claudio Abbado, die al sinds 1966 geregeld op het festival te zien is, de muzikale leider van het nieuw opgerichte Lucerne Festivalorkest. Tot aan zijn dood in januari 2014 inspireerde hij zijn “familieorkest” tot het brengen van uitvoeringen van hoge kwaliteit. Het Lucerne Festivalorkest bestaat uit musici van het Mahler Chamber Orchestra, de Berliner Philharmoniker en internationale solisten.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323185200 +0100" stop="20230323192600 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Villa-Lobos - Strijkkwartet Nr. 9</title>
<desc lang="fr">Quarteto Radamés Gnattali speelt Heitor Villa-Lobos' Strijkkwartet nr. 9 in het Theatro Municipal in Rio de Janiero in Brazilië. Dit ensemble werd opgericht in 2006 en bestaat uit Carla Rincón en Francisco Roa (violen), Fernando Thebaldi (altviool), en Hugo Pilger (cello). Het kwartet, dat zich specialiseert Braziliaanse muziek, is zeer actief in de muziekeducatie. Dit ensemble werd opgericht in 2006 en bestaat uit Carla Rincón en Francisco Roa (violen), Fernando Thebaldi (altviool), en Hugo Pilger (cello). Het kwartet, dat zich specialiseert Braziliaanse muziek, is zeer actief in de muziekeducatie. Hun opname van de complete strijkkwartetten van Villa-Lobos is een grote verdienste en werd met enthousiasme onthaald door de internationale muziekpers. Op Villa-Lobos' Bachianas brasileiras na wordt het werk van de Braziliaanse componist voornamelijk in Latijns-Amerika uitgevoerd. Villa-Lobos wordt in zijn geboorteland op handen gedragen als componist, dirigent en docent. Hij heeft opera's, symfonieën, concerten, pianowerken, koormuziek en zeventien strijkkwartetten op zijn naam.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323192600 +0100" stop="20230323203000 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Solo's Voor Klarinet, Deel I</title>
<desc lang="fr">De grote klarinettist Paolo Beltramini vertolkt een programma van werken voor soloklarinet op Stingray Brava. In deze uitzending speelt Beltramini C.P.E. Bachs 'Solfeggietto', Béla Kovàcs 'Hommage à Paganini', en Igor Stravinsky's 'Three pieces for clarinet solo'. Paolo Beltramini is de enige Italiaanse klarinettist die ooit de eerste prijs behaalde aan de prestigieuze Praagse Spring International Clarinet Competition (1996). Zijn duo met pianist Roberto Arosio won de Internationale Kamermuziekconcoursen van Paris (1996) en Trapani (1997). Deze prijzen brachten Beltramini al snel onder de aandacht van het internationale concertcircuit. Hij speelde onder meer in het Amsterdamse Koninklijk Concertgebouworkest, Milaans Filarmonica della Scala, het Mahler Chamber Orchestra, en het Zwitserse Orchestra della Svizzera italiana.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323203000 +0100" stop="20230323224500 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">La Bayadère</title>
<desc lang="fr">'La Bayadère' is een ballet in drie aktes van de Franse choreograaf Marius Petipa. 'La Bayadère' speelt zich af in het India van de negentiende eeuw en vertelt het treurige liefdesverhaal van de edele krijger Solor en zijn Nikaja, een tempeldanseres of 'bayadère', die is vergiftigd foor haar rivale, Gamzatti. Dit ballet bevat één van de meest bejubelde scenes uit het klassieke balletrepertoire: 'Het Rijk der Schimmen'. In deze iconische scene droomt Solor, onder de invloed van opium, van een hereniging met zijn geliefde Nikaja. Deze productie van het ballet betreft de herziene choreografie van Vladimir Ponomarjov en Vakthang Chabukiani uit 1941, en bevat ook dansen van Konstantin Sergeyev en Nikolai Zoebkovskiy. De muziek van dit ballet werd geschreven door Ludwig Minkus en wordt uitgevoerd door het Mariinski Orkest onder leiding van Boris Gruzin. Onder de dansers zijn Viktoria Tereshkina, Anastasia Matvienko, Vladimir Shklyarov en Vladimir Ponomarev. Deze uitvoering werd opgenomen in juli 2014 in het Mariinskitheater in Sint-Petersburg, Rusland.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323224500 +0100" stop="20230323234600 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rachmaninoff</title>
<desc lang="fr">Rachmaninoff - Symfonie Nr. 2, Op. 27, Berliner Philharmoniker</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323234600 +0100" stop="20230324000000 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Dvorák - Zigeunerliederen, opus 55</title>
<desc lang="fr">Sopraan Olena Tokar en pianist Igor Grishin voeren Lieder en pianomuziek uit, opgenomen op 30 maart 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. Het programma begint met vijf liederen van Pauline Viardot: 'Two Roses', 'On Georgia's Hills', 'Evening Song', 'The Gardener', en 'The Mermaid's Song'. Grishin speelt enkele werken voor piano solo: Franz Schuberts Impromptu, opus 90, nr. Sopraan Olena Tokar en pianist Igor Grishin voeren Lieder en pianomuziek uit, opgenomen op 30 maart 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. Het programma begint met vijf liederen van Pauline Viardot: 'Two Roses', 'On Georgia's Hills', 'Evening Song', 'The Gardener', en 'The Mermaid's Song'. Grishin speelt enkele werken voor piano solo: Franz Schuberts Impromptu, opus 90, nr. 2 en 3, en Aleksandr Skrjabins Pianosonate nr. 4, opus 30. Het programma gaat verder met Antonín Dvoráks Zigeunerliederen, opus 55, met tot besluit vier liederen van Pjotr Iljitsj Tsjaikovski: zijn opus 57 nr. 1, opus 63 nr. 2, opus 38 nr. 2, en opus 47 nr. 6.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324000000 +0100" stop="20230324023700 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Wagner</title>
<desc lang="fr">Wagner's gehele ringcyclus in ‘slechts' zeven uur... Onmogelijk? De productie ‘The Colon Ring' bewijst het tegendeel! Pianist en dirigent Cord Garben vatte de ruim zestien uur die het originele werk duurt samen in een viertal opera's met het Argentinië van de jaren zeventig als plaats van handeling. Dit is het eerste deel, ‘Das Rheingold', waarin we de oorsprong van de Ring leren kennen die in de volgende opera's voor zoveel tragedies zal zorgen. Het is de dwerg Alberich die de ring smeedt van het magische Rijngoud. Wie van dat goud een ring maakt, zal onbegrensde macht verkrijgen. De goden hebben een kasteel laten bouwen door de reuzen Fasolt en Fafner. Deze willen de ring als betaling. Door een list weten de goden de ring van Alberich te stelen, waarna deze er een vloek over uitspreekt: de ring zal vanaf nu enkel nog dood en ellende betekenen voor wie hem bezit. Het duurt inderdaad niet lang of de ring heeft zijn eerste slachtoffer gemaakt: Fafner slaat in een ruzie om de ring zijn broer dood. Gedurende de volgende drie opera's zullen we zien hoe de vloek van de ring zich voltrekt...</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>