<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230405000000 +0200" stop="20230405022300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Thomas</title>
<desc lang="fr">Hamlet is een opera in vijf akten van de Franse componist Ambroise Thomas (1811-1896) op een libretto door Michel Carré en Jules Barbier. De opera is gebaseerd op de Franse bewerking van William Shakespeares Hamlet door Alexandre Dumas en Paul Meurice. Thomas schreef meer dan twintig opera's, waarvan Mignon (1866) en Hamlet (1868) de bekendste zijn. Gedurende de twintigste eeuw zijn de werken van Thomas grotendeels in de vergetelheid geraakt, maar gelukkig beleven zijn opera’s de afgelopen decennia een opleving. In deze productie van OPERA2DAY staat het New European Ensemble onder leiding van Hernán Schvartzman. Solisten zijn Quirijn de Lang (Hamlet), Lucie Chartin (Ophélie), Martijn Sanders (Claudius), Martina Prins (Gertrude), Jan-Willem Schaafsma (Laertes) en Patrick Pranger (Horatius). Opgenomen in de Koninklijke Schouwburg van Den Haag in april 2018 en geregiseerd door Serge van Veggel.</desc>
<category lang="fr">C.Kids</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230405022300 +0200" stop="20230405041700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Waldbühne 2003</title>
<desc lang="fr">In 2003 voerden dirigent Seiji Ozawa en de Berliner Philharmoniker samen werken uit van George Gershwin, waarbij het Marcus Roberts Trio een bijzondere opwachting maakte. In 2003 voerden dirigent Seiji Ozawa en de Berliner Philharmoniker samen werken uit van George Gershwin, waarbij het jazzpianist Marcus Roberts en zijn trio een bijzondere opwachting maakten. Hun album &quot;Gershwin For Lovers&quot; stond een half jaar in de Top 10 van de Billboard Jazz List. Samen met Ozawa en het orkest zorgen ze voor een magische fusie van klassieke muziek en jazz en voorzien ze de swingende muziek van Gershwin van mix aan stijlen.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230405041700 +0200" stop="20230405053700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mahler</title>
<desc lang="fr">Pierre Boulez dirigeert het Cleveland Symphony Orchestra in een uitvoering van het Adagio uit Mahlers Symfonie r. 10 en diens liederencyclus Des Knaben Wunderhorn. Solisten zijn Magdalena Kožená (mezzo-sopraan) en Christian Gerhaher (bariton). Het concert is opgenomen in de Severance Hall te Cleveland, de thuishaven van het orkest, in februari 2010. De liederencyclus Das Knaben Wunderhorn neemt een belangrijke positie in binnen het oeuvre van Mahler, omdat de liederen een bron van inspiritie waren voor zijn eerste symfonieën, zowel op muzikaal als poetisch gebied. Mahler heeft ooit de uitspraak gedaan dat een symfonie een hele wereld omvat; het zou de componist daarom zeker deugd doen dat enkel de uitvoering van het Adagio uit de onvoltooide Tiende Symfonie een volledig andere klankwereld heeft bewerkstelligd.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230405053700 +0200" stop="20230405060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Debussy - Trois Nocturnes</title>
<desc lang="fr">Sinds 1991 speelt de Berliner Philharmoniker ieder jaar een Europaconcert in een verschillende Europese stad. Hiermee herdenkt het orkest de oprichting van het orkest op 1 mei 1882, en vieren de musici het gedeelde erfgoed van de Oude Wereld. De editie van 1998 vond plaats op een fascinerende, unieke locatie: het Vasamuseum in Stockholm. De editie van 1998 vond plaats op een fascinerende, unieke locatie: het Vasamuseum in Stockholm. Dit maritieme museum stelt de Vasa tentoon: dit enorme, 17e-eeuws schip, dat 69 meter lang en 12 meter breed was en 1210 ton woog, kapseisde en zonk al op haar eerste reis in 1628. Hiermee is het museum de perfecte achtergrond voor de Berliner Philharmoniker onder leiding van Claudio Abbado, die een muziekprogramma uitvoeren dat perfect aansluit op deze maritieme omgeving. Claude Debussy's Nocturnes dragen met impressionistische tonen van licht en kleur bij aan een indrukwekkend concert.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230405060000 +0200" stop="20230405062400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart - Eine Kleine Nachtmusik</title>
<desc lang="fr">Vanuit het Barockschloss in het Duitse Rammenau speelt het Gewandhausquartett Mozarts Eine Kleine Nachtmusik (Serenade Nr. 13 voor strijkers in G-groot), KV 525. De serenade werd voltooid op 10 augustus 1787 toen Mozart aan de tweede akte werkte van zijn opera Don Giovanni. Het werk werd pas in 1827 gepubliceerd, lange tijd na Mozarts dood. De traditionale naam die de serenade meekreeg is afkomstig van Mozarts aantekening in zijn persoonlijke dagboek. Het Gewandhausquartett bestaat uit Frank Michael Erben (1e viool), Conrad Suske (2e viool), Volker Metz (altviool), Jürnjakob Timm (cello) and Steffen Adelmann (contrabas).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230405062400 +0200" stop="20230405073100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozartgala in Praag</title>
<desc lang="fr">Een van de hoogtepunten van het Mozartjaar 2006 was dit galaconcert in het prachtige Statentheater in Praag. Het Tsjechisch Philharmonisch Orkest speelt onder leiding van Manfred Honeck de mooiste werken van Mozart die bovendien een speciale binding hebben met de stad of het theater. Het Tsjechisch Philharmonisch Orkest speelt onder leiding van Manfred Honeck de mooiste werken van Mozart die bovendien een speciale binding hebben met de stad of het theater. Zo staat het klarinetconcert, dat in 1791 in Praag in première ging, op het programma met Sharon Kam als solist en natuurlijk kan Mozarts 'Praagse Symfonie' niet ontbreken. Ook op de lessenaar staat de ouverture van 'Don Giovanni', in 1787 nog door Mozart zelf gedirigeerd in het Statentheater.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230405073100 +0200" stop="20230405085800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rossini</title>
<desc lang="fr">Gioachino Rossini zei het zelf al: hij werd geboren om komische opera's te schrijven. Dat neemt niet weg dat deze late compositie er zeker ook mag zijn. Hij bestempelde zijn ‘Petitie Messe Solennelle' als zijn laatste péchés de vieillesse (zonden van de ouderdom) en schreef het oorspronkelijk voor koor, twee piano's en harmonium. Riccardo Chailly dirigeert het Gewandhausorchester Leipzig, het Gewandhauschor en het Chor der Oper Leipzig in de orkestversie vanuit het Gewandhaus in Leipzig.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230405085800 +0200" stop="20230405100000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 Halve finale: Su Yeon Kim</title>
<desc lang="fr">Su Yeon Kim (Zuid-Korea, 1994) voert J. S. Bachs Italiaanse Concert, BWV 971 (Concerto¿nach Italienischem Gusto), Frédéric Chopins Ballade nr. 4 in f-klein, Op. 52, octurne nr.¿2 in fis-klein, Op. 48, Scherzo nr. 3 in cis-klein, Op. 39, en Sergej Prokofjevs Sonate nr. 3 in a-klein, Op. 28, uit tijdens de halve finales van de piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in de Neuer Konzertsaal FAL van de Universität für Musik und darstellende Kunst Wenen, Oostenrijk.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230405100000 +0200" stop="20230405112000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Jaap van Zweden dirigeert Symphonie Fantastique</title>
<desc lang="fr">De ontmoeting tussen de Franse componist Hector Berlioz en de knappe actrice Harriet Smithson leidde tot een van Berlioz' beroemdste werken. Nadat Berlioz' haar Shakespeare had zien spelen was hij op slag verliefd: hij stuurde haar ontelbare liefdesbrieven maar zij beantwoorde er geen één. Nadat Berlioz' haar Shakespeare had zien spelen was hij op slag verliefd: hij stuurde haar ontelbare liefdesbrieven maar zij beantwoorde er geen één. Berlioz' hart was gebroken en hij componeerde zijn Symphonie fantastique: Épisode de la vie d'un Artiste...en cinq parties (Symfonie fantastique: Episode uit het leven van een artiest... in vijf delen). Het werk vertelt het verhaal van een jonge artiest die tijdens een aanval van liefdesverdriet zelfmoord probeert te plegen maar niet genoeg gif inneemt: in plaats van te sterven hallucineert hij enkel. Door dit verhaal in de muziek en de uitgebreide orkestbezetting (onder andere vier harpen en een klok), was dit een revolutionair werk.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230405112000 +0200" stop="20230405121400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Quarantaineconcerten: Muziek voor Sopraan &amp; Piano</title>
<desc lang="fr">Tussen maart en mei 2020 stelde het Berlijnse Schinkel Pavillon onder de noemer &quot;Concerts in Quarantine&quot; haar onverwachts vrijgekomen tentoonstellingsruimte ter beschikking van een reeks concerten 'in isolatie'. Tussen maart en mei 2020 stelde het Berlijnse Schinkel Pavillon onder de noemer 'Concerts in Quarantine' haar onverwachts vrijgekomen tentoonstellingsruimte ter beschikking van een reeks concerten 'in isolatie'. Als onderdeel van deze reeks delen pianist Jonathan Ware en sopraan Elsa Dreisig het podium in uitvoeringen van Edvard Griegs Solveigs lied, Claude Debussy's Trois Chansons de Bilitis, Maurice Ravels Oiseaux tristes (voor solo piano), Enrique Granados' La Maja y el Ruiseñor, Sergej Rachmaninovs Vocalise, en Alban Bergs Sieben frühe Lieder.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230405121400 +0200" stop="20230405124100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Opera Houses Around the World: Semperoper Dresden</title>
<desc lang="fr">Programma waarin de meest beroemde operahuizen ter wereld bezocht worden. In deze aflevering staat de Semperoper in de Duitse stad Dresden centraal. Velen zien de Semperoper in Dresden – ontworpen door de bekende 19e-eeuwse architect Gottfried Semper - als het mooiste operahuis dat Duitsland rijk is. Semper had al eens een operahuis voor Dresden ontworpen: zijn Grosse Königliche Theater opende de deuren in 1842, maar het gebouw werd in 1869 in de as gelegd. Sempers tweede monumentale bouwwerk, waarvan de bouw negen jaar tijd in beslag nam, overleefde de Tweede Wereldoorlog niet. Hoewel de gevel kon worden gestut bleef het bouwwerk veertig jaar lang een ruïne. Na moeizaam, nauwgezet restoratiewerk werd het gebouw in 1985 heropend ten overstaan van ongeveer 150 duizend enthousiaste aanwezigen. De Semperoper is de thuisbasis van het oudste symfonieorkest van Europa, de Sächsische Staatskapelle Dresden. Het orkest, dat voorheen bekend stond als de Hofkapelle, bouwt voort op een geschiedenis van 450 jaar. Componist Richard Wagner noemde de Staatskapelle ooit een “magische harp”. Hij was zes jaar lang kapelmeester van het ensemble, waarmee hij z'n opera's Rienzi, De Vliegende Hollander, en Tannhäuser in première bracht. Hoewel de Semperoper in de negentiende eeuw met Wagner werd geassocieerd, raakte het o</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230405124100 +0200" stop="20230405140000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Gershwin, Rhapsody in Blue</title>
<desc lang="fr">Konstantin Khvatynets dirigeert het National Philharmonisch Orkest van Rusland en pianist Boris Berezovski. Dit concert vond plaats in de Tsjaikovskizaal te Moskou. Op het programma staan George Gershwins geliefde Rhapsody in Blue en Rachmaninovs Rapsodie op een thema van Paganini.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230405140000 +0200" stop="20230405153400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Misha Fomin vanuit het Concertgebouw 2018</title>
<desc lang="fr">De Russische pianist Misha Fomin wordt alom geprezen door muziekcritici om zijn subtiele touché en uitzonderlijke frasering. Fomin studeerde cum laude af aan de gerenommeerde Gnessin's Russian Academy of Music te Moskou, waar hij studeerde onder Lina Bulatova, die op haar beurt een studente was van Helen Gnessina en de legendarische Heinrich Neuhaus. Later vervolgde Fomin zijn studie op de Hochschule für Musik 'Franz Liszt' te Weimar. Vandaag de dag ontvangt Fomin wereldwijd staande ovaties en zet hij zich in voor educatie van opkomend talent middels de organisatie van talloze masterclasses en evenementen. In dit succesvolle concert uit 2018 keert Fomin wederom terug naar het Concertgebouw te Amsterdam met een aantrekkelijk concertprogramma: Beethovens Pianosonates Nr. 8 'Pathétique' en Nr. 14, 'Mondschein', alsook Tsjaikovski's Vier Seizoenen, Op. 37b.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230405153400 +0200" stop="20230405162500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Sjostakovitsj - Symfonie Nr. 5, Op. 47</title>
<desc lang="fr">Als onderdeel van hun nieuwe samenwerking met componist Philip Glass, die bekend staat om zijn repetitieve minimalistische composities, spelen de Franse zussen Katia en Marielle Labèque de Europese première van Glass' Concert voor twee piano's met de Orchestre de Paris. Het Vlaamse symfonieorkest deFilharmonie heeft zich gespecialiseerd in de historische verantwoorde uitvoering van composities uit verschillende periodes. Het unieke karakter van deFilharmonie wordt gevormd door verschillende dirigenten, onder wie de Nederlandse dirigent Edo de Waart en de Vlaming Philippe Herreweghe, die zich vanuit zijn specifieke achtergrond toespitst op de (pre)romantische muziek. Het orkest heeft een bijzondere positie in Vlaanderen dankzij unieke concertreeksen in het binnen- en buitenland. Concerten in de Weense Musikverein, het Festspielhaus te Baden-Baden en het Concertgebouw in Amsterdam werden goed bezocht. Dit concert wordt uitgevoerd in de Koningin Elisabethzaal te Antwerpen en staat onder leiding van de Nederlandse dirigent Jaap van Zweden. Op het programma staat Symfonie Nr. 5 in d klein van Dmitri Sjostakovitsj.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230405162500 +0200" stop="20230405181600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Roméo et Juliette</title>
<desc lang="fr">De originele versie van het ballet Romeo en Julia van Sergej Prokofjev is gebaseerd op het gelijknamige werk van William Shakespeare. De muziek voor het ballet werd bewerkt tot drie orkestsuites en een pianoversie. Thierry Malandain, voormalig danser van l'Opéra de Paris is artistiek directeur en choreograaf van het Ballet Biarritz en gebruikte de muziek van de 'dramatische symfonie' van Hector Berlioz (1803-1869) om een moderne versie van Romeo en Julia neer te zetten. Met veel elegantie geeft Malandain het verhaal een tijdloze atmosfeer en plaatst het buiten de mythe van Shakespeare. Romeo en Julia zijn niet langer romantische hoofdrolspelers, maar vormen het symbool voor een samenleving die eeuwen lang in een conflict verwikkeld is. Deze uitvoering is opgenomen in het Victoria Eugenia Theater in San Sebastián, Spanje, in 2013, door Les Ballets de Monte-Carlo.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230405181600 +0200" stop="20230405193800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Veerhavenconcert 2018</title>
<desc lang="fr">Het Veerhavenconcert is een gratis toegankelijk klassiek openluchtconcert in de sfeervolste haven van Rotterdam. Ieder jaar ligt het water vol dobberende bootjes en wordt een prachtig transparant podium geflankeerd door antieke zeiljachten. Dit jaar biedt het concert een toegankelijk operaprogramma met werken van Verdi, Ponchielli en Puccini. Het Veerhavenconcert is een gratis toegankelijk klassiek openluchtconcert in de sfeervolste haven van Rotterdam. Ieder jaar ligt het water vol dobberende bootjes en wordt een prachtig transparant podium geflankeerd door antieke zeiljachten. Dit jaar biedt het concert een toegankelijk operaprogramma met werken van Verdi, Ponchielli en Puccini. Het Nederlands Philharmonisch Orkest en Toonkunst Amsterdam staan onder leiding van Maxim Emelyanchev. Solisten zijn Soojin Moon- Sebastian (sopraan), Maria Riccarda Wesseling (mezzo-sopraan), Paulo Ferreira (tenor) en Hawijch Elders (viool).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230405193800 +0200" stop="20230405203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">The Boy with the Wig - Kids on Mozart</title>
<desc lang="fr">In de 30 minuten durende film van Klaus Wischmann zien we jongens en meisjes, variërend in leeftijd van acht tot elf jaar, die zijn levensverhaal soms op speelse, en soms op serieuze wijze navertellen. Ontdek Wolfgang Amadeus Mozart zoals kinderen hem zien!</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230405203000 +0200" stop="20230405220800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart Celebration vanuit Berlijn</title>
<desc lang="fr">Deze Mozartviering vindt plaats in de Staatsoper Unter den Linden, Berlijns meest prestigieuze operahuis. Het eenmalige concertgala staat volledig in het teken van de werken van Wolfgang Amadeus Mozart. Vele pareltjes uit zijn oeuvre worden uitgevoerd door 's werelds beste klassieke musici, waaronder violist Nicolaj Znaider, bariton Thomas Quasthoff en sopraan Sylvia Schwartz. De Staatskapelle Berlin staat onder leiding van dirigent Julien Salemkour. Op het programma staan de ouverture uit Clemenza di Tito (KV. 621), het Vijfde Vioolconcert (KV. 219), &quot;Chi sà, chi sà, qual sia&quot; (KV.582), Pianoconcert Nr. 23 (KV. 488), &quot;Per questa bella mano&quot; (KV. 612) en enkele aria's uit Die Zauberflöte. Er wordt afgelosten met Symfonie Nr. 40 (KV. 550).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230405220800 +0200" stop="20230405231100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mosaïque Project - Canadeze Pianokwartetten</title>
<desc lang="fr">Dit bijzondere concert viert de diversiteit en rijkdom van Canada zoals Canadezen die zelf ervaren. Het Mosaïque Project van Ensemble Made in Canada bestaat uit een suite van pianokwartetten. Het ensemble gaf 14 Canadese componisten opdracht tot het schrijven van een pianokwartet, telkens geïnspireerd op een regio van dit uitgestrekte land. Het ensemble gaf 14 Canadese componisten opdracht tot het schrijven van een pianokwartet, telkens geïnspireerd op een regio van dit uitgestrekte land. Hoogtepunt van Ensemble Made in Canada's twee jaar durende tournee door Canada met dit programma was dit optreden in St. Catharines' prachtige, gloednieuwe Partridge Hall. Het Ensemble, bestaande uit Elissa Lee (viool) Sharon Wei (altviool), Rachel Mercer (cello) en Angela Park (piano), treedt steeds meer op de voorgrond als Canada's belangrijkste pianokwartet.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230405231100 +0200" stop="20230406000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Villa-Lobos - Strijkkwartet nr. 2</title>
<desc lang="fr">Quarteto Radamés Gnattali speelt Heitor Villa-Lobos' Strijkkwartet nr. 2 in het Palácio do Catete in Rio de Janiero in Brazilië. Dit ensemble werd opgericht in 2006 en bestaat uit Carla Rincón en Francisco Roa (violen), Fernando Thebaldi (altviool), en Hugo Pilger (cello). Het kwartet, dat zich specialiseert Braziliaanse muziek, is zeer actief in de muziekeducatie. Quarteto Radamés Gnattali speelt Heitor Villa-Lobos' Strijkkwartet nr. 2 in het Palácio do Catete in Rio de Janiero in Brazilië. Dit ensemble werd opgericht in 2006 en bestaat uit Carla Rincón en Francisco Roa (violen), Fernando Thebaldi (altviool), en Hugo Pilger (cello). Het kwartet, dat zich specialiseert Braziliaanse muziek, is zeer actief in de muziekeducatie. Hun opname van de complete strijkkwartetten van Villa-Lobos is een grote verdienste en werd met enthousiasme onthaald door de internationale muziekpers. Op Villa-Lobos' Bachianas brasileiras na wordt het werk van de Braziliaanse componist voornamelijk in Latijns-Amerika uitgevoerd. Villa-Lobos wordt in zijn geboorteland op handen gedragen als componist, dirigent en docent. Hij heeft opera's, symfonieën, concerten, pianowerken, koormuziek en zeventien strijkkwartetten op zijn naam.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>