<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230603000000 +0200" stop="20230603022100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Verdi</title>
<desc lang="fr">Deze prachtige openlucht productie van Verdi's Nabucco was een van de hoogtepunten van de klassieke muziekzomer in 2007. Deze tijdloze opera vertelt het verhaal van Koning Nabucco van Babylon, die gek werd nadat hij zichzelf voor God aanzag. Het is een van de meest populaire en bekende werken in de geschiedenis van de opera, met onder andere het slavenkoor (Va, pensiero..), bekend bij jong en oud. Deze productie is er een van epische afmetingen: paarden, special effects en meer dan 400 medewerkers zijn te zien op het podium. Opgenomen tijdens het Oostenrijkse St. Margarethen Opera Festival met onder anderen Igor Morosow, Simon Yang en Bruno Ribeiro.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603022100 +0200" stop="20230603035700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Christa Ludwig</title>
<desc lang="fr">In 1994 nam Christa Ludwig afscheid van het internationale concert- en operapodium met een recital vanuit de Wiener Musikverein. In een programma gevuld met liederen, brengt ze een hommage aan de stad die haar spirituele thuis vormt en waar ze haar grootste successen boekte. Ludwigs eerste concert in de Musikverein had plaats in 1965, zes jaar na haar debuut bij de Metropolitan Opera. Nu keert ze terug voor een uitzinnig publiek vol klassieke muziekliefhebbers met dit uitgebalanceerde liederenprogramma. Ze wordt begeleid door pianist Charles Spencer.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603035700 +0200" stop="20230603044600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">TeoTronico: De Robotpianist</title>
<desc lang="fr">TeoTronico is een robotpianist, bedacht en ontworpen door Matteo Suzzi. Suzzi is verbonden aan TeoTronica, een Italiaanse start-up gevestigd in Imola. De eerste versie van Teotronico (1.0) uit 2007, beschikte over 29 vingers en werd in 2007 ontworpen. Na versie 3.0 uit 2012 werd dit aantal uitgebreid tot 53 vingers die alle dynamisch aangedreven worden door elektromagneten. Op deze manier werd het voor TeoTronico mogelijk om iedere akoestische piano te bespelen. Teotronico is in staat om bladmuziek te lezen in digitale en MIDI-vorm. Sinds 2017 beschikt TeoTronico ook over voeten om het pedaal op de piano te gebruiken. In 2012 maakte hij zijn debuut als solist bij de Berliner Philharmoniker tijdens een familieconcert en tot op heden heeft TeoTronico al meer dan vijftig concerten gegeven met de Italiaanse pianist Roberto Prosseda. Met hun unieke voorstelling ‘Robot Pianist Vs. Human Pianist’ tourden ze door Europa en Azië. Dit concert vond plaats in het Teatro Sociale, Castiglione delle Stiviere in Italië.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603044600 +0200" stop="20230603060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Moessorgski - Nacht op de Kale Berg</title>
<desc lang="fr">Het muziekfestival Young Euro Classic is wellicht 's werelds belangrijkste podium voor internationale jeugdorkesten. Iedere zomer zijn talloze orkesten vanover de hele wereld een kleine drie weken lang te bewonderen tijdens concertuitvoeringen vanuit het prestigieuze Konzerthaus en de Gendarmenmarkt te Berlijn. Iedere zomer zijn talloze orkesten vanover de hele wereld een kleine drie weken lang te bewonderen tijdens concertuitvoeringen vanuit het prestigieuze Konzerthaus en de Gendarmenmarkt te Berlijn. In deze uitzending kunnen de kijkers genieten van de hoogtepunten tijdens Young Euro Classic 2016. Op het programma staan bekende klassieke melodieën, waaronder het derde deel uit Vivaldi's 'Winter' uit de Vier Jaargetijden, Moessorgski's Nacht op de Kale Berg en de Habanera uit Bizets Carmen. Ook zingt de getalenteerde Tenor Alan Pingarrón 'Gratia plena' van Mario Talavera en 'Dime Que Si' van Alfonso Oteo. Daarnaast staan ook bekende orkestwerken op het programma, zoals het geliefde Adagietto uit Mahlers Symfonie Nr. 5 en het derde deel uit Rachmaninovs Symfonie Nr. 3.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603060000 +0200" stop="20230603064900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethoven</title>
<desc lang="fr">De Berliner Filharmoniker behoort al jaren tot een van de beste orkesten van de wereld. In 1991 kwamen verschillende orkestleden bij elkaar om kamermuziekwerken uit te voeren. Een van deze werken is Beethovens Septet in Es, Op. 20. Beethoven voltooide zijn septet in 1800 en droeg het op aan Maria Theresia van Bourbon-Siciliës. Deze uitvoering door de solisten van het Berliner Filharmoniker is opgenomen in de Filosofenzaal van kloosterbibliotheek Strachov in Praag. Het septet bestaat uit Bernd Gellerman (vio Deze uitvoering door de solisten van de Berliner Philharmoniker is opgenomen in de Filosofenzaal van kloosterbibliotheek Strachov in Praag. Het septet bestaat uit Bernd Gellerman (viool), Rainer Moog (altviool), Jörg Baumann (cello), Klaus Stoll (contrabas), Karl Leister (klarinet), Radovan Vlatkovic (hoorn) en Milan Turkovic (fagot).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603064900 +0200" stop="20230603082000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">House of Dreams</title>
<desc lang="fr">House of Dreams is een fantasierijk concert ontworpen door Alison Mackey. Het concert vormt een magische ontdekkingsreis waar barokkunst en barokmuziek samenkomen. In vijf Europese huizen worden werken van Bach, Händel, Vivaldi, Purcell en Marais ten gehore gebracht, met op de achtergrond schilderijen van onder meer Vermeer, Canaletto en Watteau. In vijf Europese huizen worden werken van Bach, Händel, Vivaldi, Purcell en Marais ten gehore gebracht, met op de achtergrond schilderijen van onder meer Vermeer, Canaletto en Watteau. De regie is in handen van Marshal Pynkoski, Blair Williams is de verteller. Het Tafelmusik Baroque Orchestra, ookwel simpelweg bekend onder de naam Tafelmusik, is een in Toronto gehuisvest barokorkest, gespecialiseerd in de oude uitvoeringspraktijk en -techniek. Het ensemble is opgericht in 1979 en bestaat uit negentien fulltime leden en wordt, wanneer nodig, aangevuld met gastmusici. Tafelmusik staat onder de muzikale leiding van de violiste Jeanne Lamon.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603082000 +0200" stop="20230603091200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Orquesta de Minería - Anniversary Concert II</title>
<desc lang="fr">Léon Spierer conducts the Orquesta Sinfonica de Minería during the Concerto de San Silvestre. Soloist is soprano Jéssika Arévalo. The final part of this anniversary concert opens with the Adagio from Haydn's &quot;Farewell&quot; Symphony o. 45 (Hob I: 45) and concludes with Antonin Dvorák's Symphony o. 8, Op. 88. The symphony is completed in 1889 and premiered the folliwing year. Léon Spierer leidt het Orquesta Sinfonica de Minería tijdens het Concerto de San Silvestre. Solist is sopraan Jéssika Arévalo. Het tweede en laatste deel van dit feestelijke concert, dat in dit programma aan bod komt, begint met het Adagio uit Joseph Haydns &quot;Afscheidssymfonie&quot; nr. 45 (Hob I: 45) en komt ten einde met Antonin Dvoráks Symfonie nr. 8, Op. 88. Deze symfonie werd voltooid in 1889 en beleefde in 1890 de première. In tegenstelling tot Dvoráks andere composities uit deze periode is de muziek vrolijk en optimistisch.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603091200 +0200" stop="20230603100000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Halve finale: Kyoungsun Park</title>
<desc lang="fr">Kyoungsun Park (Zuid-Korea, 1992) voert J. S. Bachs Prelude en fuga in es-klein, BWV 853, Carl Czerny's Variaties op een thema van Pierre Rode, Op. 33, Ottorino Respighi's Valse caressante en Notturno (Lento) uit Sei pezzi, P.44, en Igor Stravinsky's Russische Dans, Petroesjka's Kamer, en het Carnaval uit 'Petroesjka' uit tijdens de halve finales van de Piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in Burgess Recital Hall in de Royal Academy of Music in Londen, het Verenigd Koninkrijk.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603100000 +0200" stop="20230603113500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Verdi - Requiem</title>
<desc lang="fr">Het Verdi-jaar 2001 werd in de Berlijnse Philharmonie op een grootse manier gevierd. De Italiaanse maestro Claudio Abbado dirigeerde de Berliner Philharmoniker en vier topsolisten (Angela Gheorghiu, Daniela Barcellona, Roberto Alagna en Julian Konstantinov) in Verdi's 'Requiem', een van de indrukwekkendste stukken ooit.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603113500 +0200" stop="20230603121000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Pianowerk Van Rossini, Verdi, Rendano E. A.</title>
<desc lang="fr">De zesdelige concertreeks 'Io suono italiano' is gewijd aan muziek van Italiaanse componisten en uitgevoerd door Italiaanse musici op Italiaanse instrumenten. De reeks beslaat vier eeuwen aan muziek: van renaissancecomponist Girolamo Frescobaldi en barokcomponist Antonio Vivaldi tot de twintigste-eeuwse filmmuziek van Ennio Morricone en de moderne opera van Azio Corghi. Elk programma presenteert zowel bekende werken als minder bekende composities. Deze prachtige uitvoeringen werden in januari 2021 opgenomen in het sfeervolle Teatro Sociale in het Noord-Italiaanse Rovigo. In deze aflevering speelt pianist Roberto Prosseda Gioachino Rossini's Une caresse à ma femme en Petite Valse du boudoir; Giuseppe Verdi's Romanza in F-groot, en Valzer in F-groot; Alfonso Rendano's Notturno in E-groot; Roffredo Caetani's Ballata, Op. 9 in fis-klein; en Luigi Dallapiccola's Sonatina Canonica su Capricci di Paganini.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603121000 +0200" stop="20230603130900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart in Wenen</title>
<desc lang="fr">De documentaire Mozart in Vienna ('Mozart in Wenen') onderzoekt hoe Mozart de eerste freelance-componist ooit werd, en daarmee de zeggenschap over zijn composities volledig in eigen hand hield. Na zijn bezoeken aan Salzburg en Parijs kwam Wolfgang Amadeus Mozarts carrière goed van de grond in Wenen. Na zijn bezoeken aan Salzburg en Parijs kwam Wolfgang Amadeus Mozarts carrière goed van de grond in Wenen. Hij trad veel op als pianist, en nadat zijn opera Die Entführung aus dem Serail in 1782 een groot succes werd, rees zijn ster als componist: doordat de opera in heel Duitssprekend Europa werd uitgevoerd, stroomden de vervolgopdrachten binnen. Nadat Mozart rond 1784 in Wenen bevriend raakte met Joseph Haydn droeg hij zijn zes strijkkwartetten op aan Haydn, die bekend stond als de vader van het strijkkwartet. We prijzen ons gelukkig dat we nog altijd kunnen genieten van de geweldige composities die Mozart in Wenen schreef!</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603130900 +0200" stop="20230603140000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Debussy - Images Boek II (Nr. 1-3)</title>
<desc lang="fr">De Duitse violist Christian Tetzlaff en de Zwitserse pianist Francesco Piemontesi bundelen hun krachten in een concertprogramma met werken van Claude Debussy en César Franck, opgenomen op 3 april 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. Piemontesi begint het concert met delen uit Debussy's Images, Boek II: 'Cloches à travers les feuilles', 'Et la lune descend sur le temple qui fut', en 'Poissons d'or'.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603140000 +0200" stop="20230603155100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">The Pyongang concert</title>
<desc lang="fr">Er kan hier met recht gesproken worden van een historisch concert: toen maestro Lorin Maazel en de New York Philharmonic in 2008 een concert gaven in Pyongyang, de hoofdstad van Noord Korea, leek het even mogelijk om een eind te maken aan meer dan 55 jaar koude oorlog. Met onder andere Dvorák's Symfonie Nr. 9 ‘Uit de Nieuwe Wereld', Gerswhin's An American in Paris en Wagner's Prelude uit Lohengrin wist het orkest zijn publiek te ontroeren. Nog nooit eerder had een Amerikaans orkest een concert gegeven in Noord Korea en deze indrukwekkende gebeurtenis laat zien dat muziek een universele taal is.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603155100 +0200" stop="20230603163200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Moessorgski - Schilderijen Van Een Tentoonstelling</title>
<desc lang="fr">Dirigent Mariss Jansons, het Symphonieorchester des Bayerischen Rundfunks en Modest Moessorgski's Schilderen van een Tentoonstelling waren bestemd om samen te komen. Ravels inventieve orkestratie van dit Russische meesterwerk, met de verschillende delen die verbonden worden door de terugkomende 'Promenade', is simpelweg adembenemend te noemen. Dirigent Mariss Jansons, het Symphonieorchester des Bayerischen Rundfunks en Modest Moessorgski's Schilderen van een Tentoonstelling waren bestemd om samen te komen. Ravels inventieve orkestratie van dit Russische meesterwerk, met de verschillende delen die verbonden worden door de terugkomende 'Promenade', is simpelweg adembenemend te noemen. Slechts weinig dirigenten kunnen de kleurrijke schilderen en schetsen van Victor Hartmann zo tot leven brengen als Jansons dat kan. Moessorgski componeerde het werk oorspronkelijk voor piano, maar de imposante orkestrale versie van Maurice Ravel is tegenwoordig veelvuldig op de lessenaar van menig orkest te vinden. Deze uitvoering is opgenomen in de Herkulessaal te München in 2014.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603163200 +0200" stop="20230603181200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Prokofjev</title>
<desc lang="fr">Het Malandain Ballet Biarritz presenteert het ballet Cinderella ('Cendrillon') Op. 87, gecomponeerd door Sergej Prokofjev naar een scenario van Nikolai Volkov en in een choreografie van Thierry Malandain. Het Orchestre Symphonie d'Euskadi staat onder leiding van Caballé-Domenech. Cinderella is één van Prokofjevs meest populaire en melodieuze composities. Het is geschreven gedurende de Tweede Wereldoorlog maar Prokofjev brak het schrijfproces af om zijn opera 'War and Peace' te componeren. De première van Cinderella werd op 21 november 1945 uitgevoerd in het Bolsjojtheater onder leiding van Yuri Fayer. Het werk staat bekend om de uitbundige muziek, weelderige enscenering en komische dubbelrollen. Deze uitvoering is opgenomen in de Opéra Royal du Chateau de Versailles in oktober 2013 en geregisseerd door Sonia Paramo.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603181200 +0200" stop="20230603193400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Veerhavenconcert 2018</title>
<desc lang="fr">Het Veerhavenconcert is een gratis toegankelijk klassiek openluchtconcert in de sfeervolste haven van Rotterdam. Ieder jaar ligt het water vol dobberende bootjes en wordt een prachtig transparant podium geflankeerd door antieke zeiljachten. Dit jaar biedt het concert een toegankelijk operaprogramma met werken van Verdi, Ponchielli en Puccini. Het Veerhavenconcert is een gratis toegankelijk klassiek openluchtconcert in de sfeervolste haven van Rotterdam. Ieder jaar ligt het water vol dobberende bootjes en wordt een prachtig transparant podium geflankeerd door antieke zeiljachten. Dit jaar biedt het concert een toegankelijk operaprogramma met werken van Verdi, Ponchielli en Puccini. Het Nederlands Philharmonisch Orkest en Toonkunst Amsterdam staan onder leiding van Maxim Emelyanchev. Solisten zijn Soojin Moon- Sebastian (sopraan), Maria Riccarda Wesseling (mezzo-sopraan), Paulo Ferreira (tenor) en Hawijch Elders (viool).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603193400 +0200" stop="20230603201800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">My Heart Is Burning</title>
<desc lang="fr">In de film My Heart is Burning zien we Pape in verscheidene rollen waarin de indrukwekkende diversiteit van zijn stem naar voren komt en de vele facetten van zijn persoonlijkheid optimaal worden weergegeven. De documentaire is geregisseerd door Sibylle Muth. René Pape is wellicht dé personificatie van een nieuwe generatie operazangers. Met een eigentijdse en ontspannen voorkomen is hij immer op zoek naar nieuwe uitdagingen. Ook gaat Pape ambitieuze experimenten niet uit de weg. In de film My Heart is Burning zien we Pape in verscheidene rollen waarin de indrukwekkende diversiteit van zijn stem naar voren komt en de vele facetten van zijn persoonlijkheid optimaal worden weergegeven. De documentaire is geregisseerd door Sibylle Muth.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603201800 +0200" stop="20230603203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">B. Strozzi - L'amante segreto</title>
<desc lang="fr">De Argentijnse dirigent en klavecinist Leonardo García Alarcón leidt zijn ensemble Cappella Mediterranea in een programma gewijd aan Italiaanse barokmuziek. Het ensemble speelt een aantal prachtige barokwerken van Francesco Cavalli, een vooraanstaand componist uit het Venetië van de 17e eeuw, en twee van zijn bekendste leerlingen, Barbara Strozzi en Antonia Bembo. De Argentijnse sopraan Mariana Flores zingt de vocale werken. Op het programma staan 'Mira questi due lumi' uit Cavalli's Le nozze di Teti e di Peleo, 'Dimmi, Amor, che farò' uit L'Oristeo, 'Sinfonia della notte' uit L'Egisto, en 'E vuol dunque Ciprigna' uit Ercole Amante; 'M'ingannasti in verità' uit Bembo's Produzioni armoniche consacrate a Luigi XIV; Strozzi's Sino alla morte, Che si può fare, Lagrime mie, L'amante segreto, en è Pazzo il moi core; Biagio Marini's La Romanesca; Tarquinio Merula's Aria Sopra La Cieccona; en Dario Castello's Sonata Seconda. Deze opname vond plaats in de magnifieke Église Notre-Dame in Sablé-sur-Sarthe, Frankrijk, op 26 augustus 2020.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603203000 +0200" stop="20230603215000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Jaap van Zweden dirigeert Symphonie Fantastique</title>
<desc lang="fr">De ontmoeting tussen de Franse componist Hector Berlioz en de knappe actrice Harriet Smithson leidde tot een van Berlioz' beroemdste werken. Nadat Berlioz' haar Shakespeare had zien spelen was hij op slag verliefd: hij stuurde haar ontelbare liefdesbrieven maar zij beantwoorde er geen één. Nadat Berlioz' haar Shakespeare had zien spelen was hij op slag verliefd: hij stuurde haar ontelbare liefdesbrieven maar zij beantwoorde er geen één. Berlioz' hart was gebroken en hij componeerde zijn Symphonie fantastique: Épisode de la vie d'un Artiste...en cinq parties (Symfonie fantastique: Episode uit het leven van een artiest... in vijf delen). Het werk vertelt het verhaal van een jonge artiest die tijdens een aanval van liefdesverdriet zelfmoord probeert te plegen maar niet genoeg gif inneemt: in plaats van te sterven hallucineert hij enkel. Door dit verhaal in de muziek en de uitgebreide orkestbezetting (onder andere vier harpen en een klok), was dit een revolutionair werk.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603215000 +0200" stop="20230603231000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Schubert - Winterreise</title>
<desc lang="fr">De cyclus 'Winterreise' van Franz Schubert bestaat uit 24 liederen met gedichten van Wilhem Müller. Het ogenschijnlijk eenvoudige verhaal gaat over een afgewezen man die zonder enig doel op winterreis gaat. Dat Franz Schuberts liederencyclus 'Winterreise' een meesterwerk is, bewijst het aantal boeken en opnames van en over dit werk alleen al. De centrale vraag die specialisten vaak oproepen bij dit werk is of het überhaupt wel een liederencyclus is. De 24 liederen waaruit de cyclus bestaat, met teksten van dichter Wilhelm Müller werden in twee verschillende lichtingen gepubliceerd: een in februari 1827 en een in oktober van hetzelfde jaar. Het verhaal lijkt vrij simpel: een jongeman wordt afgewezen en daarna midden in de winter op een doelloze reis gaat. De sfeer van de liederen is echter zwaar en mistroostig.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603231000 +0200" stop="20230604000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Solo's Voor Klarinet, Deel I</title>
<desc lang="fr">De grote klarinettist Paolo Beltramini vertolkt een programma van werken voor soloklarinet op Stingray Brava. In deze uitzending speelt Beltramini C.P.E. Bachs 'Solfeggietto', Béla Kovàcs 'Hommage à Paganini', en Igor Stravinsky's 'Three pieces for clarinet solo'. Paolo Beltramini is de enige Italiaanse klarinettist die ooit de eerste prijs behaalde aan de prestigieuze Praagse Spring International Clarinet Competition (1996). Zijn duo met pianist Roberto Arosio won de Internationale Kamermuziekconcoursen van Paris (1996) en Trapani (1997). Deze prijzen brachten Beltramini al snel onder de aandacht van het internationale concertcircuit. Hij speelde onder meer in het Amsterdamse Koninklijk Concertgebouworkest, Milaans Filarmonica della Scala, het Mahler Chamber Orchestra, en het Zwitserse Orchestra della Svizzera italiana.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>