<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230416000000 +0200" stop="20230416020000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Prokofjev - The Love for Three Oranges, Op. 33</title>
<desc lang="fr">Sylvain Cambreling conducts the Choir and Orchestra of the Paris Opera in a performance of Sergei Prokofiev's The Love for Three Oranges, Op. 33, also known by its French language title L'amour des trois oranges. Sylvain Cambreling dirigeert het koor en orkest van de Parijse Opera in een uitvoering van Sergej Prokofjevs De liefde voor de drie sinaasappelen, Op. 33, ook bekend onder de Franse titel L'amour des trois oranges. Prokofjevs satirische opera was gebaseerd op Carlo Gozzi's Italiaanse toneelstuk L'amore delle tre melarance, en beleefde zijn première in het Auditorium Theatre in Chicago, Illinois op 30 december 1921. Deze productie uit 2006 werd geregisseerd door Gilbert Deflo. Onder de solisten zijn Philippe Rouillon, Charles Workman, Hannah Esther Minutillo, en Guillaume Antoine. In Deflo's productie voor de Opéra de Paris is Prokofjevs werk een vlot schouwspel dat op de commedia dell'arte is geïnspireerd. De componist weet bij elk karakter de juiste melodische wending en instrumentale aankleding te vinden. Met zijn bijna filmische benadering toont regisseur Deflo ons de gestileerde karakters, in het tempo en met de ritmische kracht die perfect bij Prokofjev passen.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416020000 +0200" stop="20230416032400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Legato, World of the Piano</title>
<desc lang="fr">De Zweedse pianist en componist Roland Pöntinen speelt Couperins Les Baricades mistérieuses, Rameau's Gavotte in a klein, Busoni's Albumblatt No. 1, Saariaho's Prelude en Ballade, Chopin's Ballade Nr. 4 in f klein, Albéniz' Ibera (boek 2, Nrs. 1 en 3), Rachmaninovs Sérénade in bes klein en Ravels Oiseaux tristes (uit Miroirs). Opgenomen in de Folwang Hochschule in Essen, in juli 2007. Zij vullen de standaard klassieke meesterwerken aan met minder gespeeld werk en onbekende componisten. De serie Legato laat het publiek kennismaken met deze nieuwe generatie. Door het filmen van een portret krijgen we een inzicht in hun stijl, methodes en persoonlijke doelen. De Russische pianist Boris Berezovsky staat centraal tijdens deze aflevering. Hij speelt werken van Medtner (Fairy Tales), Llywelyn (Mutata Consilia), Beethoven (Diabelli Variaties), Godowsky (Alt Wien) en Liadov (Drie Preludes).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416032400 +0200" stop="20230416043600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Barbara Hannigan: A Late Night Concert</title>
<desc lang="fr">Barbara Hannigan dirigeert het Mahler Chamber Orchestra in deze concertopname vanaf het Lucerne Festival 2014. Er zijn pianisten die tegelijk dirigeren, en concertmeesters die tegelijk dirigeren, maar een stersopraan die een ensemble leidt terwijl ze de lastigste coloraturen zingt... Dat was nog nooit vertoond! Er zijn pianisten die tegelijk dirigeren, en concertmeesters die tegelijk dirigeren, maar een stersopraan die een ensemble leidt terwijl ze de lastigste coloraturen zingt... Dat was nog nooit vertoond! Dit concert begint met de Ouverture uit Gioachino Rossini's opera 'La scala di seta', gevolgd door drie concertaria's van W. A. Mozart: Vado, ma dove? O Dei! , K. 583, Un moto di gioia, K. 579 en Misera, dove son? K. 369. Na uitvoeringen van György Ligeti's 'Concert Românesc' en 'Mysteries of the Macabre', besluit het concert met Gabriel Fauré's suite 'Pelléas et Mélisande', Op. 80.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416043600 +0200" stop="20230416052500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Debussy - Trois Nocturnes</title>
<desc lang="fr">Sinds 1991 speelt de Berliner Philharmoniker ieder jaar een Europaconcert in een verschillende Europese stad. Hiermee herdenkt het orkest de oprichting van het orkest op 1 mei 1882, en vieren de musici het gedeelde erfgoed van de Oude Wereld. De editie van 1998 vond plaats op een fascinerende, unieke locatie: het Vasamuseum in Stockholm. De editie van 1998 vond plaats op een fascinerende, unieke locatie: het Vasamuseum in Stockholm. Dit maritieme museum stelt de Vasa tentoon: dit enorme, 17e-eeuws schip, dat 69 meter lang en 12 meter breed was en 1210 ton woog, kapseisde en zonk al op haar eerste reis in 1628. Hiermee is het museum de perfecte achtergrond voor de Berliner Philharmoniker onder leiding van Claudio Abbado, die een muziekprogramma uitvoeren dat perfect aansluit op deze maritieme omgeving. Claude Debussy's Nocturnes dragen met impressionistische tonen van licht en kleur bij aan een indrukwekkend concert.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416052500 +0200" stop="20230416060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Liszt/Wagner - Isoldens Liebestod</title>
<desc lang="fr">De Italiaanse pianist Costantino Catena speelt Franz Liszts transcriptie voor piano van 'Isoldens Liebestod' uit Richard Wagners opera 'Tristan und Isolde'. Deze opname werd gemaakt in de Kerk van de Jezuïeten in Trapani, Italië.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416060000 +0200" stop="20230416065800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Sergiu Celibidache</title>
<desc lang="fr">Maestro Sergiu Celibidache dirigeerde de Berliner Philharmoniker van 1945 tot 1954, om slechts één keer terug te keren: in 1992. Wolfgang Beckers documentaire The Triumphant Return documenteert Celibidache's langverwachte terugkeer naar de Berliner Philharmoniker na zijn 38-jarige afwezigheid. 7 dirigeert – de enige bestaande videobeelden van Celibadache met het beroemde orkest! – en talloze interviews met voormalige orkestleden voert deze film ons terug naar Celibidache's laatste optreden met de Berliner Philharmoniker.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416065800 +0200" stop="20230416082900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Von Biber - Missa Salisburgensis</title>
<desc lang="fr">Ter herdenking van het einde van de Eerste Wereldoorlog boden Frankrijk en de Tsjechische Republiek de Paus een concert aan in de Pauselijke Aartsbasiliek van Sint-Jan van Lateranen te Rome op 25 oktober 2018. De Tsjechische musicoloog Václav Luks leidt het koor en orkest van zijn eigen ensemble Collegium 1704 in gewijde vocale werken van verscheidene 17e-eeuwse barokcomponisten. Ter herdenking van het einde van de Eerste Wereldoorlog boden Frankrijk en de Tsjechische Republiek de Paus een concert aan in de Pauselijke Aartsbasiliek van Sint-Jan van Lateranen te Rome op 25 oktober 2018. De Tsjechische musicoloog Václav Luks leidt het koor en orkest van zijn eigen ensemble Collegium 1704 in gewijde vocale werken van verscheidene 17e-eeuwse barokcomponisten. Op het programma staan Jean-Baptiste Lully's (1632-1687) Te Deum, gevolgd door Heinrich Ignaz Franz von Biber's (1644-1704) Missa Salisburgensis. Bij leven was de muziek van Von Biber, één van de belangrijkste componisten voor soloviool, door heel Europa bekend en een welkome bron van imitatie. Hij beperkte zichzelf niet tot de viool en was ook vooraanstaand componist van gewijde vocale werken, waarvan deze Missa Salisburgensis een prachtig voorbeeld is.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416082900 +0200" stop="20230416091500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Brendel en Abbado op het Luzern Festival</title>
<desc lang="fr">Alfred Brendel is de solist in Beethovens Pianoconcert Nr. 3. Daarnaast speelt het Lucerne Festivalorkest onder leiding van Claudio Abbado Bruckers Symfonie Nr. 7. Het Lucerne Festival is één van 's werelds meest gerenommeerde festivals voor klassieke muziek. De geschiedenis van het festival begon met een inauguratieconcert op 25 augustus 1938 onder leiding van Arturo Toscanini. In 2003 werd Claudio Abbado, die al sinds 1966 geregeld op het festival te zien is, de muzikale leider van het nieuw opgerichte Lucerne Festivalorkest. Tot aan zijn dood in januari 2014 inspireerde hij zijn “familieorkest” tot het brengen van uitvoeringen van hoge kwaliteit. Het Lucerne Festivalorkest bestaat uit musici van het Mahler Chamber Orchestra, de Berliner Philharmoniker en internationale solisten.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416091500 +0200" stop="20230416100200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 Halve finale: Su Yeon Kim</title>
<desc lang="fr">Su Yeon Kim (Zuid-Korea, 1994) voert J. S. Bachs Italiaanse Concert, BWV 971 (Concerto¿nach Italienischem Gusto), Frédéric Chopins Ballade nr. 4 in f-klein, Op. 52, octurne nr.¿2 in fis-klein, Op. 48, Scherzo nr. 3 in cis-klein, Op. 39, en Sergej Prokofjevs Sonate nr. 3 in a-klein, Op. 28, uit tijdens de halve finales van de piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in de Neuer Konzertsaal FAL van de Universität für Musik und darstellende Kunst Wenen, Oostenrijk.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416100200 +0200" stop="20230416110400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">J. S. Bach - Aria's, solo's en duetten</title>
<desc lang="fr">Bariton Matthias Goerne werkt samen met violist Vilde Frang, cellist Nicolas Altstaedt, fluitist Stathis Karapanos en klavecinist Michaela Hasselt in dit programma met muziek van J. S. Bach. Hij zingt diverse baritonaria's uit Bachs mooiste cantates, maar er is ook ruimte voor solostukken en duetten. Op het programma staan de Sonate nr. 3 in C-groot voor solo viool, BWV 1005; de aria's 'Hier, in meines Vaters Stätte', BWV 32 en 'Die Welt mit allen Königreichen', BWV 59; de Suite nr. 5 in c-klein voor solo cello, BWV 1011; 'Wenn Trost und Hülf ermangeln muß', BWV 117; 'Ja, ja, ich halte Jesum fest', BWV 157; Invention nr. 7 in e-klein, BWV 778; Invention in A-groot, BWV 783; en 'Welt ade, ich bin dein müde', BWV 158. Deze uitvoering is opgenomen in Sint-Mariakerk in het Duitse Wittenberg.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416110400 +0200" stop="20230416115100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Josquin in Spanje</title>
<desc lang="fr">Vlaamse en Spaanse muziekkapellen tekenden voor de muziek aan het hof van Karel V en Filips II. Maar hoe zou Josquin geklonken hebben in de Spaanse traditie, met zangers verdubbeld door blaasinstrumenten? En hoe klonk daarnaast de lokale, Spaanse muziek van Guerrero, Josquins bewonderaar? Música Temprana, met een capilla (zangers) en ministriles altos (blazers), plaatst Josquin naast Morales en Guerrero.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416115100 +0200" stop="20230416125000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Pierre Boulez en de Lucerne Festival Academy</title>
<desc lang="fr">De afgelopen zestig jaar is er vrijwel niemand van grotere invloed geweest op hedendaagse muziek dan Pierre Boulez. Al vanaf zijn vroege jaren heeft hij de reputatie een koene voorvechter te zijn van de avant-garde. Met zijn composities, interpretaties en ideeën heeft hij een groot stempel gedrukt op de internationale muziekwereld: niet alleen als componist en dirigent maar ook als muziekfilosoof en leraar. Deze documentaire van Gunter Atteln en Angelika Stiehler richt zich op Boulez' werk voor de Lucerne Festival Academy en is een hommage aan de Fransman ter gelegenheid van zijn 85e verjaardag op 26 maart 2010.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416125000 +0200" stop="20230416133600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Brahms</title>
<desc lang="fr">Vioolvirtuoos Henryk Wieniawski vond het werk onspeelbaar, zijn collega Pablo de Sarasate wilde het niet spelen en de dirigenten Hans von Bülow en Joseph Hellmesberger zouden beiden hebben gezegd dat het 'een werk tegen de viool' in plaats van 'een werk voor de viool is'. Hoewel het  vioolconcert van Johannes Brahms aanvankelijk niet goed ontvangen werd, behoort het nu tot het standaardrepertoire. Het werk is opgedragen aan zijn goede vriend Joseph Joachim, die tevens solist was tijdens de eerste uitvoering van het vioolconcert in 1879. Het werk is in vergelijking met andere vioolconcerten enkel weggelegd voor virtuoze violisten. Het werk vereist een groot technisch vermogen, door het aantal gebroken akkoorden, snelle passages en ritmische variatie.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416133600 +0200" stop="20230416140100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Liszt/Wagner - Ouvertüre Zu Tannhäuser, S.442</title>
<desc lang="fr">Mengjie Han (*1989) speelt Franz Liszts transcriptie voor piano van Richard Wagners Ouvertüre zu Tannhäuser, S.442 tijdens de kwartfinales van het Internationaal Franz Liszt Pianoconcours 2014. Han studeerde bij Marlies van Gent aan het Koninklijk Conservatorium Den Haag, en met Jan Wijn aan het Conservatorium van Amsterdam. Hij heeft meegedaan aan masterclasses van onder andere Paul Komen, Rian de Waal, Boris Petrushansky, Jacques Rouvier, Leslie Howard, en Dmitri Bashkirov. Hij won de Eerste Prijs op het Steinway Pianoconcours, het Prinses Christina Concours, en de International Piano Contest Maria Campina in Portugal. Mengjie Han treedt regelmatig op in binnen- en buitenland. Hij speelde op het Canal Festival en het International Steinway Festival Hamburg. Als prijswinnaar van het Prinses Christina Concours kreeg hij de kans op te treden in Griekenland, Zuid-Afrika, de Verenigde Staten, en Canada. Hij is lid van het Amatis Trio, waarmee hij de Publieksprijs won op het Canal Festival van 2013.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416140100 +0200" stop="20230416181400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Wagner</title>
<desc lang="fr">Wagner's gehele ringcyclus in ‘slechts' zeven uur... Onmogelijk? De productie ‘The Colon Ring' bewijst het tegendeel! Pianist en dirigent Cord Garben vatte de ruim zestien uur die het originele werk duurt samen in een viertal opera's met het Argentinië van de jaren zeventig als plaats van handeling. Dit derde deel, ‘Siegfried', vertelt over de jonge jaren van de titelheld. Nadat zijn moeder Sieglinde is gestorven bij zijn geboorte is hij geadopteerd door de dwerg mime, de broer van Alberich, die de ring gesmeed heeft. Mime's daad is niet bepaald onzelfzuchtig: hij wil Siegfried opvoeden als held, zodat deze de ring kan stelen van Fafner, de reus die inmiddels de gedaante van een draak heeft aangenomen. Mime wil de ring daarna voor zichzelf stelen. Dat plan loopt echter spaak: Siegfried verkrijgt de ring, maar heeft Mime's plan door en doodt hem. Later komt hij ring van magisch vuur tegen waarin de Walküre Brünnhilde door Wotan in een toverslaap is neergelegd als straf voor haar ongehoorzaamheid. Siegfried wekt haar, bevrijdt haar en de twee worden heftig verliefd – een verliefdheid die in de laatste opera nog grote gevolgen zou hebben….</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416181400 +0200" stop="20230416185600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Debussy's Images Boek II &amp; Francks Vioolsonate</title>
<desc lang="fr">De Duitse violist Christian Tetzlaff en de Zwitserse pianist Francesco Piemontesi bundelen hun krachten in een concertprogramma met werken van Claude Debussy en César Franck, opgenomen op 3 april 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. Piemontesi begint het concert met delen uit Debussy's Images, Boek II: 'Cloches à travers les feuilles', 'Et la lune descend sur le temple qui fut', en 'Poissons d'or'. De Duitse violist Christian Tetzlaff en de Zwitserse pianist Francesco Piemontesi bundelen hun krachten in een concertprogramma met werken van Claude Debussy en César Franck, opgenomen op 3 april 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. Piemontesi begint het concert met delen uit Debussy's Images, Boek II: 'Cloches à travers les feuilles', 'Et la lune descend sur le temple qui fut', en 'Poissons d'or'. Hierna begeleidt Piemontesi Tetzlaff in Francks Vioolsonate in A-groot.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416185600 +0200" stop="20230416192400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Schubert - Symfonie Nr. 8, D. 759</title>
<desc lang="fr">Sinds 1991 speelt de Berliner Philharmoniker ieder jaar een Europaconcert in een verschillende Europese stad. Hiermee herdenkt het orkest de oprichting van het orkest op 1 mei 1882, en vieren de musici het gedeelde erfgoed van de Oude Wereld. De editie van 1992 vanuit El Escorial in Madrid staat onder de muzikale leiding van Daniel Barenboim met de wereldberoemde tenor Placido Domingo in een glansrol. De editie van 1992 vanuit El Escorial in Madrid staat onder de muzikale leiding van Daniel Barenboim met de wereldberoemde tenor Placido Domingo in een glansrol. Op het programma staan Giuseppe Verdi's ouverture tot La forza del destino en Verdi's Lo l'ho perduta! uit Don Carlos, gevolgd door delen uit Hector Berlioz' La damnation de Faust en Franz Schuberts onvoltooide Symfonie Nr. 7. Het concert sluit af met muziek van Richard Wagner, van wie Winterstürme wichen dem Wonnemond uit Die Walküre, de prelude tot de eerste akte uit Die Meistersinger von Nürnberg, en orkestdelen uit Götterdämmerung op het programma staan.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416192400 +0200" stop="20230416193500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Schubert - Rosamunde Ouverture (D. 644)</title>
<desc lang="fr">Andreas Spering dirigeert philharmonie zuidnederland in een uitvoering van de &quot;Rosamunde Ouverture&quot; (D. 644) van Franz Schubert (1797-1828). Andreas Spering dirigeert philharmonie zuidnederland in een uitvoering van de &quot;Rosamunde Ouverture&quot; (D. 644) van Franz Schubert (1797-1828). Opgenomen in het Muziekgebouw Eindhoven in 2015. Schubert componeerde deze ouverture aanvankelijk voor Georg Ernst von Hofmanns toneelstuk Die Zauberharfe, en werd als zodanig ten gehore gebracht op 19 augustus, 1820. Drie jaar later werd de ouverture opnieuw gebruikt voor Helmina von Chézy's toneelstuk 'Rosamunde'. De libretto's van Chézy (1783-1856) waren weinig succesvol en Schuberts contributie aan Rosamunde zou de productie gered hebben.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416193500 +0200" stop="20230416203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Villa-Lobos - Strijkkwartet Nr. 15</title>
<desc lang="fr">Quarteto Radamés Gnattali speelt Heitor Villa-Lobos' Strijkkwartet nr. 15 in het Palácio do Catete in Rio de Janiero in Brazilië. Dit ensemble werd opgericht in 2006 en bestaat uit Carla Rincón en Francisco Roa (violen), Fernando Thebaldi (altviool), en Hugo Pilger (cello). Het kwartet, dat zich specialiseert Braziliaanse muziek, is zeer actief in de muziekeducatie. Quarteto Radamés Gnattali speelt Heitor Villa-Lobos' Strijkkwartet nr. 15 in het Palácio do Catete in Rio de Janiero in Brazilië. Dit ensemble werd opgericht in 2006 en bestaat uit Carla Rincón en Francisco Roa (violen), Fernando Thebaldi (altviool), en Hugo Pilger (cello). Het kwartet, dat zich specialiseert Braziliaanse muziek, is zeer actief in de muziekeducatie. Hun opname van de complete strijkkwartetten van Villa-Lobos is een grote verdienste en werd met enthousiasme onthaald door de internationale muziekpers. Op Villa-Lobos' Bachianas brasileiras na wordt het werk van de Braziliaanse componist voornamelijk in Latijns-Amerika uitgevoerd. Villa-Lobos wordt in zijn geboorteland op handen gedragen als componist, dirigent en docent. Hij heeft opera's, symfonieën, concerten, pianowerken, koormuziek en zeventien strijkkwartetten op zijn naam.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416203000 +0200" stop="20230416224100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Offenbach - La Grande Duchesse de Gerolstein</title>
<desc lang="fr">Cyril Englebert dirigeert het koor en orkest van de l'Opéra Royal de Wallonie in een uitvoering van Jaques Offenbachs opera La Grande Duchesse de Gerolstein (1967). Solisten zijn onder anderen Patricia Fernandez, Sébastien Droy, Lionel Lhote, Sophie Junker en Jean-Philippe Corre. Cyril Englebert dirigeert het koor en orkest van de l'Opéra Royal de Wallonie in een uitvoering van Jaques Offenbachs opera La Grande Duchesse de Gerolstein (1967). Solisten zijn onder anderen Patricia Fernandez, Sébastien Droy, Lionel Lhote, Sophie Junker en Jean-Philippe Corre. Opgenomen in de Opéra Royal de Wallonie in 2013. La Grande Duchesse de Gerolstein ging in 1867 in première in Parijs en is een satire over militarisme met in de hoofdrol een jonge, verwende en tirannieke groothertogin, die leert dat zij niet altijd haar zin kan krijgen! Al snel na de Franse première volgden er uitvoeringen in New York en Londen. Offenbach componeerde het werk op het hoogtepunt van zijn populariteit, na het succesvolle La Belle Hélène' (1864).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416224100 +0200" stop="20230416225700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Dvorák - Scherzo capriccioso in D¿, Op. 66</title>
<desc lang="fr">Het Lucerne Symphony Orchestra onder leiding van eeme Järvi presenteert de wereldpremière van Rodion Sjtsjedrins Dubbelconcert voor cello, piano en orkest. De solisten zijn Martha Argerich (piano) en Mischa Maisky (cello). Op het programma staan Antonín Dvoráks Scherzo capriccioso in Des, Op. Op het programma staan Antonín Dvoráks Scherzo capriccioso in Des, Op. 66, B 131, Sjtsjedrins bovengenoemde Dubbelconcert &quot;Romantic Offering&quot;, César Francks Sonate voor piano en cello in A, en Dmitri Sjostakovitsj's Symfonie nr. 9, Op. 70. Deze première-uitvoering werd opgenomen in het Kultuur- en Congrescentrum van Luzern, het KKL, op 9 februari 2011. Het Lucerne Symphony Orchestra, orkest-in-residentie in het KKL, is het oudste symfonieorkest van Zwitserland en heeft internationaal grote faam opgebouwd.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416225700 +0200" stop="20230416231000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bartók - Roemeense Volksdansen</title>
<desc lang="fr">This concert entitled &quot;Liszt Mosaics&quot; is dedicated to the rich traditonal of Hungarian Folk Music. The concert opens with a selection of Bartók's 44 Duos for 2 Violins (No. 17, 18, 36 and 44) performed by Shlomo Mintz and Radics Ferenc. Furthermore, Pál Eszter is accompanied by the Hungarian State Folk Ensemble and Cameristi della Scala in vocal performances of Hungarian Folk Music from the Kalotaszeg region. This concert entitled 'Liszt Mosaics' is dedicated to the rich traditonal of Hungarian Folk Music. The concert opens with a selection of Bartók's 44 Duos for 2 Violins (No. 17, 18, 36 and 44) performed by Shlomo Mintz and Radics Ferenc. Furthermore, Pál Eszter is accompanied by the Hungarian State Folk Ensemble and Cameristi della Scala in vocal performances of Hungarian Folk Music from the Kalotaszeg region. The ensembles conclude the concert by performing Romanian Folk Dances by Bartók, led by musical director István Pál Szalonna. Solo violinist is Agnese Ferraro.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416231000 +0200" stop="20230417000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Graupner - Magnificat anima mea</title>
<desc lang="fr">Patrick Debrabandere leidt het Vox Mago kamerkoor in een uitvoering van Graupners cantata Magnificat anima mea. Opgenomen in december 2018 in de Onze-Lieve-Vrouw Presentatiekerk te Gent. Deze uitbundige cantata werd in 1722 voor Kerstmis geschreven toen de componist om familieredenen Leipzig bezocht en door de gemeenteraad werd gevraagd het Thomaskantorat waar te nemen. Deze uitbundige cantata werd in 1722 voor Kerstmis geschreven toen de componist om familieredenen Leipzig bezocht en door de gemeenteraad werd gevraagd het Thomaskantorat waar te nemen. Graupner was een Duits barokcomponist en kapelmeester. Zijn muziek is doorvoeld, vernieuwend en veeleisend. Graupner heeft een omvangrijk oeuvre gecomponeerd en is daarmee één van de vruchtbaarste componisten uit de geschiedenis van de westerse muziek geworden. Graupner werd geboren in Kirchberg (Saksen) en was een leerling van Johann Kuhnau aan de Thomasschule in Leipzig, waar hij bevriend raakte met Johann Friedrich Fasch en Johann David Heinichen. In 1705 werd hij als klavecimbelspeler aangenomen in het orkest van Reinhard Keiser en hij leerde in Hamburg Georg Friedrich Händel en Johann Mattheson kennen. In 1712 werd hij kapelmeester in Darmstadt, waar hij al sinds 1709 verbleef, en in 1713 werd Fasch zijn leerling. In 1722 solliciteerde Graupner i</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>