<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230510000000 +0200" stop="20230510021800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Verdi - La Traviata</title>
<desc lang="fr">Na een première die op veel kritiek kon rekenen is Verdi's La Traviata toch uitgegroeid tot één van de meest geliefde werken van de Italiaanse operacomponist. La Traviata vertelt het tragische liefdesverhaal tussen Violetta Valéry en Alfredo. Violetta, een rijke hofdame, heeft alles wat haar hartje begeert: geld, vrienden en geliefden. Maar wanneer ze valt voor de jonge Alfredo starten de moeilijkheden. Onder de solisten zijn Diana Damrau (Violetta), Juan Diego Flórez (Alfredo), Quinn Kelsey (Giorgio), Maria Zifchak (Annina), en Marco Antonio Jordao (Giuseppe). Verdi's La traviata kwam haar roemruchte, dramatische première te boven en groeide uit tot één van de meest geliefde opera's van het repertoire. Na de grootschalige dramatiek van zijn eerdere opera's als Rigoletto en Il trovatore putte de componist nu inspiratie uit een intiemer onderwerp, wat misschien wel zijn meest diepzinnige, oprechte muziek opleverde. Verdi en librettist Francesco Maria Piave baseerden La traviata op een toneelstuk dat zich nu eens niet afspeelde in het verre verleden, maar in hun eigen tijd – een unicum in de lange carrière van de componist. De titelrol van de “gevallen vrouw”, een onuitputtelijke bron van vocale en dramatische mogelijkheden en uitdagingen, weet de verbeelding van publiek en artiesten nog altijd te pri</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230510021800 +0200" stop="20230510035200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart Celebration vanuit Berlijn</title>
<desc lang="fr">Deze Mozartviering vindt plaats in de Staatsoper Unter den Linden, Berlijns meest prestigieuze operahuis. Het eenmalige concertgala staat volledig in het teken van de werken van Wolfgang Amadeus Mozart. Vele pareltjes uit zijn oeuvre worden uitgevoerd door 's werelds beste klassieke musici, waaronder violist Nicolaj Znaider, bariton Thomas Quasthoff en sopraan Sylvia Schwartz. De Staatskapelle Berlin staat onder leiding van dirigent Julien Salemkour. Op het programma staan de ouverture uit Clemenza di Tito (KV. 621), het Vijfde Vioolconcert (KV. 219), &quot;Chi sà, chi sà, qual sia&quot; (KV.582), Pianoconcert Nr. 23 (KV. 488), &quot;Per questa bella mano&quot; (KV. 612) en enkele aria's uit Die Zauberflöte. Er wordt afgelosten met Symfonie Nr. 40 (KV. 550).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230510035200 +0200" stop="20230510044400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Khachaturyan Piano Concerto &amp; Borodin</title>
<desc lang="fr">Dirigent Vladimir Verbitski dirigeert het Svetlanov Symfonieorkest van Rusland en pianist Boris Berezovski in uitvoeringen van werken van Aram Chatsjatoerjan en Alexander Borodin. Op het programma staan Borodins symfonische gedicht &quot;Op de Steppes van Centraal-Azië&quot; en Chatsjatoerjan Pianoconcert in Des en het Adagio uit zijn Spartacus en Phrygia (in een bewerking voor orkest en piano). Dirigent Vladimir Verbitski dirigeert het Svetlanov Symfonieorkest van Rusland en pianist Boris Berezovski in uitvoeringen van werken van Aram Chatsjatoerjan en Alexander Borodin. Op het programma staan Borodins symfonische gedicht 'Op de Steppes van Centraal-Azië' en Chatsjatoerjan Pianoconcert in Des en het Adagio uit zijn Spartacus en Phrygia (in een bewerking voor orkest en piano). Dit concertprogramma is geproduceerd door de Moscow Philharmonic Society, welke volgens de in St. Petersburg geboren componist Sjostakovitsj een significante rol speelde in de ontwikkeling van het Russische artistieke leven. De evenementen van het instituut zijn in de loop der jaren bezocht door miljoenen muziekliefhebbers en duizenden musici. De Mosow Philharmonic Society is opgericht in 1922 door de toenmalige commissaris van cultuur Anatoly Lunacharski en is inmiddels uitgegroeid tot het grootste concertinstituut van Rusland. Dit con</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230510044400 +0200" stop="20230510060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Wagner - Prelude uit &quot;Parsifal&quot;</title>
<desc lang="fr">Het Europakonzert van 2007 vond plaats in Berlijn ter ere van de 125ste verjaardag van de Berliner Philharmoniker. Het concertprogramma met als thema &quot;Het jaar 1882&quot; staat onder de muzikale leiding van Sir Simon Rattle. Op het programma staan onder meer Brahms' Vioolconcert, Op. 77 en Symfonie Nr. 4, Op. Op het programma staan onder meer Brahms' Vioolconcert, Op. 77 en Symfonie Nr. 4, Op. 98 en de Prelude uit Wagners Parsifal, een stuk dat door het orkest al in 1913 werd vastgelegd onder leiding van Alfred Hertz. Het feestelijke concert wordt afgesloten met Brahms Dubbelconcert, Op. 102. Solisten van de avond zijn Lisa Batiashvili (viool) en Truls Mørk (cello). Opgenomen in de 'Kraftwerk und Kabelwerk Oberspree'; een indrukwekkend, historisch industrieel gebouw uit het laat 19e-eeuwse Berlijn.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230510060000 +0200" stop="20230510063800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Lucerne Festival - Beethoven</title>
<desc lang="fr">Maurizio Pollini is de solist in Beethovens Pianoconcert Nr. 4. Het Lucerne Festivalorkest staat onder leiding van Claudio Abbado. Deze uitvoering is opgenomen tijdens het Lucerne Festival van 2004. Maurizio Pollini is de winnaar van het prestigieuze Chopin Concours in Warschau van 1960 en staat bekend om zijn interpretaties van Beethoven.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230510063800 +0200" stop="20230510074200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Roberto Giordano speelt Brahms en Beethoven</title>
<desc lang="fr">In dit recital voert de Italiaanse pianist Roberto Giordana Brahms' Sechs Klavierstücke (Op. 118) uit, gevolgd door twee Beethovensonates: De bekende &quot;Mondscheinsonate&quot; No. 14, (Op. 27 Nr. 2) en Pianosonate Nr. 31 (Op. 110), één van Beethovens late sonates. Brahms voltooide de verzameling Klavierstücke in 1893 en droeg ze op aan Clara Schumann. Het is de voorlaatste compositie die Brahms voltooide. In dit recital voert de Italiaanse pianist Roberto Giordana Brahms' Sechs Klavierstücke (Op. 118) uit, gevolgd door twee Beethovensonates: De bekende 'Mondscheinsonate' No. 14, (Op. 27 Nr. 2) en Pianosonate Nr. 31 (Op. 110), één van Beethovens late sonates. Brahms voltooide de verzameling Klavierstücke in 1893 en droeg ze op aan Clara Schumann. Het is de voorlaatste compositie die Brahms voltooide. Dit concert is opgenomen in de Villa Visconti Borromei Litta te Lainate, Italië in 2017. Regie van Pietro Tagliaferri.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230510074200 +0200" stop="20230510091800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Fischer dirigeert Prokofjev en Stravinsky</title>
<desc lang="fr">Iván Fischer dirigeert het Boedapest Festival Orkest in deze concertopname uit 2015 vanuit de Béla Bartók Nationale Concertzaal in Boedapest, Bulgarije. Het concert begint met Sergej Prokofjevs Ouverture op Hebreeuwse thema's, Op. 34. Daarna schittert Thomas Zehetmair als soloviolist in Prokofjevs Vioolconcert nr. 2, Op. Daarna schittert Thomas Zehetmair als soloviolist in Prokofjevs Vioolconcert nr. 2, Op. 63. Het tweede deel van het concert draait om Igor Stravinsky: muziek geschreven voor het ballet 'Jeu de cartes' (1937), en de Vuurvogelsuite nr. 2 (1919). Jeu de cartes behoort tot Stravinsky's neoklassieke werken en bestaat uit drie delen ('giften'). De Vuurvogelsuite nr. 2 is gebaseerd op de muziek uit het gelijknamige ballet, geschreven voor Sergej Diaghilevs Ballets Russes, dat in 1910 in Parijs de première beleefde.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230510091800 +0200" stop="20230510100000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 Halve finale: Joon Yoon</title>
<desc lang="fr">Joon Yoon (Zuid-Korea, 1993) voert Isang Yun's Fünf Stücke für Klavier, J.S. Bach's Prelude en fuga in c-klein, BWV 847, François Couperins Les ombres errantes (25e Ordre, boek 4), Earl Wild's 'Embraceable You' uit Seven Virtuoso Etudes after Gershwin, Couperins Les Tricoteuses (23e Ordre, Boek 4), en Maurice Ravel's Le tombeau de Couperin, M.68, uit tijdens de halve finales van de Piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in Konzertsaal Joachim van de Universität der Künste in Berlijn, Duitsland.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230510100000 +0200" stop="20230510104700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Dvoráks - Symfonie r. 7, Op 70.</title>
<desc lang="fr">De in de Sovjet-Unie geboren dirigent Semyon Bychkov leidt het Tsjechisch Filharmonisch Orkest en de London Voices in dit concertprogramma, opgenomen in oktober 2018 in het Rudolfinum, Dvorák Hall, Praag. Op het programma staan Luciano Berio's Sinfonia voor acht stemmen en orkest en Antonín Dvoráks Symfonie nr. 7 in d-klein, opus 70. Toen Bychkov het programma voor zijn eerste abonnementsconcert als chef van het Tsjechisch Filharmonisch Orkest samenstelde, aarzelde hij niet Dvoráks Symfonie nr. 7 voor te dragen. Zodoende hield hij al direct bij zijn aantreden als chef van het Tsjechisch Philharmonisch de nationale traditie van het orkest in ere. Zijn keuze voor Berio's Sinfonia vormt een spannend contrast: dit belangrijke werk uit de 20e-eeuwse muziek was al 20 jaar niet in Tsjechië uitgevoerd.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230510104700 +0200" stop="20230510112400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Pianowerk Van Paradisi, Fazioli, en Anderen</title>
<desc lang="fr">De zesdelige concertreeks 'Io suono italiano' is gewijd aan muziek van Italiaanse componisten en uitgevoerd door Italiaanse musici op Italiaanse instrumenten. De reeks beslaat vier eeuwen aan muziek: van renaissancecomponist Girolamo Frescobaldi en barokcomponist Antonio Vivaldi tot de twintigste-eeuwse filmmuziek van Ennio Morricone en de moderne opera van Azio Corghi. Elk programma presenteert zowel bekende werken als minder bekende composities. Deze prachtige uitvoeringen werden in januari 2021 opgenomen in het sfeervolle Teatro Sociale in het Noord-Italiaanse Rovigo. In deze aflevering vat pianist Maurizio Baglini vierhonderd jaar aan Italiaanse pianomuziek samen: op het programma staan Pietro Domenico Paradisi's 'Sonata VI in la major', een keuze uit Franz Liszts 'Grandes Etudes d'après Nicolò Paganini' (nummers 3, 4 en 5), Paolo Fazioli's 'Laendler in D-groot', Azio Corghi's 'Chansons d'élite', en Francesco Filidei's 'Berceuse'.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230510112400 +0200" stop="20230510122200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Pierre Boulez - A Life for Music</title>
<desc lang="fr">De Franse musicus en componist Pierre Boulez (1925-2016) wordt tot de invloedrijkste figuren uit de twintigste-eeuwse muziek gerekend. De Franse musicus en componist Pierre Boulez (1925-2016) wordt tot de invloedrijkste figuren uit de twintigste-eeuwse muziek gerekend. Met de documentaire 'Pierre Boulez – A life of music' (2017) schetst Reiner E. Moritz een persoonlijk portret van de jonge, onstuimige kunstenaar die eens onbesuisd voorstelde de operahuizen op te blazen om van beklemmende tradities af te komen, maar later de &quot;Ring van de Eeuw&quot; zou dirigeren in het hart van de traditionele opera, Bayreuth, en een uitgroeide tot zeer gewild gastdirigent bij alle belangrijke orkesten. De documentaire bevat fragmenten uit het rijke oeuvre van de componist, evenals zeldzame foto's uit het Boulez-Chevalier-archief. Nergens komt de documentaire dichterbij dan als familie en vrienden van de maestro terugblikken op zijn leven.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230510122200 +0200" stop="20230510140000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Prokofjev - Pianosonate Nr. 8, Op. 84</title>
<desc lang="fr">Als onderdeel van deze reeks speelt pianist Severin von Eckardstein Claude Debussy's Prélude à l'après-midi d'un faune (in het pianoarrangement van Vyacheslav Gryaznov), Frédéric Chopins Nocturne Op. 27 Nr. 1, Nikolaj Medtners Elegieën voor piano, Op. 59, Nr. 2, Sergej Prokofjevs Pianosonate Nr. 8, Op. 84, en ter besluit Medtners Sprookje, Op. 34, Nr. 2.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230510140000 +0200" stop="20230510154500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">elsons en Opolais spelen Dvorák</title>
<desc lang="fr">Dirigent Andris elsons en zijn toenmalige vrouw, de geweldige sopraan Kristine Opolais, presenteren een programma gewijd aan Antonin Dvorák met het Gewandhausorchester Leipzig. Met haar warme, tedere, vriendelijke timbre wekt zij de melodieën tot leven die de componist verweefde in zijn gelaagde muziek. Dirigent Andris Nelsons en zijn toenmalige vrouw, de geweldige sopraan Kristine Opolais, presenteren een programma gewijd aan Antonin Dvorák met het Gewandhausorchester Leipzig. Met haar warme, tedere, vriendelijke timbre wekt zij de melodieën tot leven die de componist verweefde in zijn gelaagde muziek. Nelsons' tempo's blijven kalm en ontspannen, waardoor de ongeëvenaarde schoonheid van Dvoráks muziek de kans krijgt tot bloei te komen en het Gewandhaus te betoveren. Het programma begint met 'Othello', een concertouverture voor orkest, Op. 93. Opolais zingt Song to the Moon uit de opera 'Rusalka', Songs my Mother Taught Me uit Zigeunerliederen, Op. 55/4. Hierop volgen Polonaise en O, marno, marno to je uit 'Rusalka' en Dobrá! Já mu je dám! ... Jak je mi? uit Bedrich Smetana's opera 'Dalibor'. Het concert sluit af met een uitvoering van Dvoráks Symfonie nr. 9 in e-klein, Op. 95 (“Uit de Nieuwe Wereld”). Dit programma werd opgenomen in het Gewandhaus Leipzig in mei 2017.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230510154500 +0200" stop="20230510162900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethoven</title>
<desc lang="fr">Het jaar 1812 was een druk jaar voor de toen al beroemde maar dove Ludwig van Beethoven. Hij ontmoette eindelijk Johann Wolfgang von Goethe (een andere Duitse grootheid) maar was teleurgesteld door zijn persoonlijkheid, was druk bezig in de liefde en schreef de beroemde brief aan zijn anonieme ‘Unsterbliche Geliebte' en bovendien begon hij zich te bemoeien met het leven van zijn jongste broer, die aan het flikflooien was met een huishoudster. Tussen alle bedrijven door vond hij tijd om enkele nieuwe werken te componeren, waaronder zijn Zevende Symfonie. Het stuk werd in 1813 voor de eerste keer uitgevoerd tijdens een benefiet voor gewonde soldaten, en had een bijzonder orkest: zo was Louis Spohr een van de violisten, maar ook Johann Nepomuk Hummel, Giacomo Meyerbeer en Antonio Salieri waren in het orkest te ontdekken.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230510162900 +0200" stop="20230510180300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Tsjaikovski - De Notenkraker</title>
<desc lang="fr">Het in Toulouse gevestigde Ballet du Capitole voert Pjotr Iljitsj Tsjaikovski's beroemde ballet De Notenkraker uit in een choreografie van Kader Belarbi. De choreografie van De Notenkraker, een tweedelig ballet uit 1892, was oorspronkelijk in handen van Marius Petipa en Lev Ivanov. Het verhaal is gebaseerd op E. T. A. Hoffmanns verhaal 'De Notenkraker en de Muizenkoning'. Deze uitvoering werd opgenomen op 28 december 2018 in Théâtre du Capitole in Toulouse, Frankrijk.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230510180300 +0200" stop="20230510193500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Gabriela Montero speelt Ravel &amp; Montero</title>
<desc lang="fr">De Venezolaanse pianist Gabriela Montero wordt in deze opname bijgestaan door het Youth Orchestra of the Americas onder leiding van Carlos Miguel Prieto. Op het programma staan Maurice Ravels Pianoconcert in G, evenals twee van Montero's eigen werken: het Latin Concerto en improvisaties. Op het programma staan Maurice Ravels Pianoconcert in G, evenals twee van Montero's eigen werken: het Latin Concerto en improvisaties. Dit concert vond plaats in één van de spectaculairste concertzalen ter wereld, het Teatro del Lago in Frutillar, gelegen in het midden van de Patagonische steppe. Deze concertzaal, die in 2010 werd geopend, staat op de oevers van het op één na grootste meer van Chili, met uitzicht op een met eeuwige sneeuw bedekte vulkaan. In het begeleidende interview spreekt Montero over componeren, improviseren, en het uitvoeren van haar eigen werk naast dat van anderen. Zij bespreekt haar thuisland, Venezuela, waar ze om politieke redenen niet meer optreedt.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230510193500 +0200" stop="20230510203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Teatro Regio behind the scenes</title>
<desc lang="fr">Er zijn weinig Italiaanse theaters die internationaal toonaangevend zijn én bepalend zijn voor het leven in de stad én ontmoetingen en ervaringen aanmoedigen. Het Teatro Regio di Torino combineert al die functies. Binnen de nationale operatraditie staat dit theater voor excellentie. Het is een prestigieus podium voor opera, ballet, concerten en musicals. Al deze theaterproducties zijn van grote klasse. Er zijn weinig Italiaanse theaters die internationaal toonaangevend zijn én bepalend zijn voor het leven in de stad én ontmoetingen en ervaringen aanmoedigen. Het Teatro Regio di Torino combineert al die functies. Binnen de nationale operatraditie staat dit theater voor excellentie. Het is een prestigieus podium voor opera, ballet, concerten en musicals. Al deze theaterproducties zijn van grote klasse. Al sinds de opening in 1740 maakt het theater deze reputatie waar. Ontdekt het theater en al haar prachtige producties in deze korte documentaire over het Teatro Regio in Turijn.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230510203000 +0200" stop="20230510220300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Abbado dirigeert Mahler No. 4 &amp; Rückert-Lieder</title>
<desc lang="fr">Mezzosopraan Magdalena Kožená laat niet alleen de &quot;hemelse geneugten&quot; weerklinken in het laatste deel van Gustav Mahlers Symfonie r. 4: eerder in het concert wijdt ze zichzelf aan de engelachtige schoonheid en intieme eenvoud van Mahlers Rückert Lieder. 4: eerder in het concert wijdt ze zichzelf aan de engelachtige schoonheid en intieme eenvoud van Mahlers Rückert Lieder. Vrijwel alle liederen die Mahler vóór 1900 componeerde baseerde hij op teksten uit Des Knaben Wunderhorn, een collectie volksgedichten uitgegeven door Clemens Brentano en Achim von Arnim. Later richtte Mahler zich op het werk van één dichter, de Frankische orientalist en vertaler Friedrich Rückert. Mahler gaf toe dat diens gedichten hem zo diep raakten dat het voelde alsof hij ze zelf had geschreven. In het laatste Lied, Ich bin der Welt abhanden gekommen, citeert hij een frase uit het Adagio van zijn Symfonie Nr. 4. Toen men hem vroeg wat dat wilde zeggen, legde hij uit dat dit citaat hemzelf belichaamde.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230510220300 +0200" stop="20230510225900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Memory of a Concert</title>
<desc lang="fr">In 2006 gingen Gidon Kremer en Martha Argerich op tournee, waarbij ze een programma bestaande uit solo's en duetten van Bartók en Schumann uitvoerden. De documentaire Memory of a Concert legt het laatste concert van hun tournee vast, opgenomen in de Berliner Philharmonie. Het concert bevat een zeldzame solo-uitvoering van Martha Argerich, afgerond met een persoonlijk en aangrijpend commentaar van Gidon Kremer. De documentaire Memory of a Concert legt het laatste concert van hun tournee vast, opgenomen in de Berliner Philharmonie. Het concert bevat een zeldzame solo-uitvoering van Martha Argerich, afgerond met een persoonlijk en aangrijpend commentaar van Gidon Kremer. Op het programma staan Schumanns Vioolsonate nr. 1, Op. 10, Vioolsonate nr. 2, Op. 12, Kinderszenen, Op. 15; Bartóks Vioolsonate nr. 1 Sz 75 en Vioolsonate nr. 2 Sz 76.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230510225900 +0200" stop="20230511000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Klarinetwerk van Crusell, Baermann en Spohr</title>
<desc lang="fr">Naast het gangbare repertoire voor klarinet behoren ook de composities van de Finse klarinetvirtuoos Bernhard Henrik Crusell. Na zijn studie bij Franz Tausch in Berlijn en Xavier Lefevre  in Parijs studeerde hij tevens compositie bij Abbé Vogler en Francois-Joseph Gossec. Naast de drie populaire concerten schreef hij ook een Sinfonia Concertante en drie prachtige klarinetkwartetten. Voor de uit München afkomstige klarinetvirtuoos Heinrich Baermann schreven veel componisten als Meyerbeer, Rossini, Weber en Mendelssohn hun werken.Van zijn hand is dit Adagio Op 23. Het ademt een prachtige doorzichtige fluwelen dromerige sfeer uit. De violist Louis Spohr eigende zijn klarinet composities toe aan de virtuoze Simon Hermstedt, één van de rivalen van Heinrich Baermann. Zijn vier concerten werden voor het eerst uitgevoerd door Hermstedt. Vanwege de aard van de stukken werden deze ook gebruikt als technische studies voor de vioolliteratuur en muziek. Spohr schreef ook verschillende sets van variaties voor klarinet en piano, een nonet en speciaal voor klarinettist Simon Hermstedt componeerde hij deze 'Fantasy en Variaties in Bes Op 81' met Strijkkwintet.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>