<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230326000000 +0100" stop="20230326032100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Verdi</title>
<desc lang="fr">Deze prachtige openlucht productie van Verdi's Nabucco was een van de hoogtepunten van de klassieke muziekzomer in 2007. Deze tijdloze opera vertelt het verhaal van Koning Nabucco van Babylon, die gek werd nadat hij zichzelf voor God aanzag. Het is een van de meest populaire en bekende werken in de geschiedenis van de opera, met onder andere het slavenkoor (Va, pensiero..), bekend bij jong en oud. Deze productie is er een van epische afmetingen: paarden, special effects en meer dan 400 medewerkers zijn te zien op het podium. Opgenomen tijdens het Oostenrijkse St. Margarethen Opera Festival met onder anderen Igor Morosow, Simon Yang en Bruno Ribeiro.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326032100 +0200" stop="20230326050600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Europa Konzert 2004 - Athene</title>
<desc lang="fr">Het jaarlijkse Europa Konzert van de Berliner Philharmoniker vond in 2004 plaats in het indrukwekkende historische Herodes Atticus Theater in Athene. Dit theater is gebouwd rond 161 als amfitheater en bood plaats aan minstens 5000 mensen. Onder leiding van Sir Simon Rattle werd het eerste pianoconcert van Johannes Brahms gespeeld (solist: Daniel Barenboim) en het eerste pianokwartet van dezelfde componist, gearrangeerd door Arnold Schoenberg.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326050600 +0200" stop="20230326063500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rachmaninoff - Pianoconcert Nr. 4 &amp; Nielsen Nr. 6</title>
<desc lang="fr">Fabio Luisi dirigeert het Deens Radio Symfonieorkest in indrukwekkende uitvoering tijdens de viering van de 150ste verjaardag van de Deense componist Carl Nielsen. Naast Nielsens Symfonie Nr. 6 staat ook Rachmaninovs Pianoconcert Nr. 4 op het programma, met als solist de Franse pianiste Lise de la Salle. Fabio Luisi dirigeert het Deens Radio Symfonieorkest in indrukwekkende uitvoering tijdens de viering van de 150ste verjaardag van de Deense componist Carl Nielsen. Naast Nielsens Symfonie Nr. 6 staat ook Rachmaninovs Pianoconcert Nr. 4 op het programma, met als solist de Franse pianiste Lise de la Salle. Het werk is een minder dan Rachmaninovs Tweede en Derde Pianoconcert en onderging meerdere revisies gedurende het leven van de componist. Het wordt gekarakteriseerd door veel chromatiek en ook zijn er duidelijke jazzachtige invloeden te horen. Luisi en de la Salle legden het Vierde Pianoconcert eerder al vast op CD. Dit concert is opgenomen in het DR Koncerthuset te Kopenhagen in 2017.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326063500 +0200" stop="20230326070000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rodrigo - Concierto de Aranjuez</title>
<desc lang="fr">Juan Manuel Cañizares is de solist in een uitvoering van Joaquín Rodrigo's (1901-1999) Concierto de Aranjuez. De Berliner Philharmoniker staat onder leiding van Sir Simon Rattle. Onderdeel van het Europkonzert 2011 te Madrid.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326070000 +0200" stop="20230326073700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart</title>
<desc lang="fr">W. A. Mozart schreef zijn Pianoconcert in D groot, KV. 537 in februari 1788. Dit concert kreeg later de bijnaam 'Kroningsconcert', omdat Mozart het in oktober 1790 speelde toen Leopold II in Frankfurt am Main de keizerlijke troon besteeg. In deze uitzending soleert de in Uruguay geboren Zwitserse pianist Homero Francesch (1947) bij de Deutsche Kammerphilharmonie Bremen onder leiding van Gerd Albrecht. Homero Francesch heeft als solist opgetreden met 's werelds meest gerenommeerde orkesten, van de Berliner P Homero Francesch heeft als solist opgetreden met 's werelds meest gerenommeerde orkesten, van de Berliner Philharmoniker, de Wiener Philharmoniker en de New York Philharmonic tot het Koninklijk Concertgebouworkest. Deze opname werd gemaakt in de Christian-Zais-Saal in het Duitse Wiesbaden.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326073700 +0200" stop="20230326083200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Celebrate Saint-Patrick 2019</title>
<desc lang="fr">Armagh is een van de oudste steden van Ierland en de plaats waar de heilige St. Patrick besloot zijn eerste stenen kerk te bouwen. Nergens in de wereld is de connectie met St. Patrick zo betekenisvol als in deze stad en de omliggende regio waar St. Patrick zich vestigde. Patrick zich vestigde. Dit concertprogramma voert de kijkers naar locaties die het meest met St. Patrick geassocieërd worden en vormt een overzicht van hoogtepunten van het jaarlijkse concert dat plaatsvindt in de kathedraal die zijn naam draagt. Componist en dirigent John Anderson is de muzikaal leider van dit feestelijke eerbetoon aan de Ierse heilige. Een scala aan koren vanuit heel het land bundelen de krachten in een prachtige kathedrale setting. Opgenomen op 9 maart 2019.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326083200 +0200" stop="20230326100000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Pierre Boulez dirigeert moderne werken</title>
<desc lang="fr">Pierre Boulez (1925-2016) geldt als één van de belangrijkste figuren van de hedendaagse muziek. In dit optreden van het Gustav Mahler Jeugdorkest illustreert Boulez zijn meesterlijke begrip van de twintigste-eeuwse muziek. Hij volgt de revolutionaire harmonische ontwikkeling van het muzikale modernisme in drie modern-klassieke sleutelwerken: Richard Wagners Prelude Tristan und Isolde (1859), Arnold Schönbergs Pelléas en Mélisande (1903) en Alban Bergs Vioolconcert (1935). Het Gustav Mahler Jeugdorkest werd in 1986 opgericht op initiatief van dirigent Claudio Abbado (1933-2014). Het bestaat uit musici tot 26 jaar uit heel Europa. De solist in Bergs Vioolconcert is Akiko Suwanai, de jongste winnaar (1990) uit de geschiedenis van de Internationale Tsjaikovskiwedstrijd te Moskou.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326100000 +0200" stop="20230326110300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Finale: Yoichiro Chiba</title>
<desc lang="fr">Yoichiro Chiba (Japan, 1997) voert Robert Schumanns Kreisleriana, Op. 16, Allegro energico, Spring Thaw, en Off-beat Waltz uit John Burge's Twenty-Four Preludes, Domenico Scarlatti's Sonate in b-klein, K. 87, en Russische Dans, Petroesjka, en Jaarmarkt in carnavalstijd uit Igor Stravinsky's Petroesjka uit, tijdens de finales van de Piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in Kioi Hall in Tokio, Japan.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326110300 +0200" stop="20230326115400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">De Viool in Napels - Matteis en Guido</title>
<desc lang="fr">'Geen sterveling speelde beter viool dan Signor ichola.' De Engelsen wreven zich de ogen uit toen de apolitaan icola Matteis eind zeventiende eeuw zijn superieure spel in Londen demonstreerde. Uit Matteis' Ayres koos Josef Žák, Tsjech en viooltalent van de jongste generatie, drie suites. Hij combineert ze met werk van Giovanni Antonio Guido, die werd opgeleid in apels en carrière maakte in Frankrijk.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326115400 +0200" stop="20230326131600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethoven's Hair</title>
<desc lang="fr">Beethoven's Hair' vertelt het onwaarschijnlijke verhaal van Ludwig van Beethovens haarlok. Deze lok, die na Beethovens dood bij hem werd afgeknipt, is onlangs door enkele Beethovenfanaten aangekocht op een veiling van Sotheby's. Deze film zoekt uit wie de lok eerder in bezit had, en laat de lok forensisch onderzoeken. Zodoende worden de mysteries achter Beethovens moeizame leven en vroege dood ontrafeld. Zodoende worden de mysteries achter Beethovens moeizame leven en vroege dood ontrafeld, waarbij ook diens 'medische geheim' boven water komt. Op de klanken van Beethovens mooiste muziek toont 'Beethoven's Hair' de wereld van het wetenschappelijk onderzoek; een wereld die haaks blijkt te staan op de romantiek van het 19e-eeuwse Wenen en de verschrikkingen van het 20e-eeuwse Nazi-Duitsland.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326131600 +0200" stop="20230326135000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Sjtsjedrins Dubbelconcert, Franck en Dvorák</title>
<desc lang="fr">Het Lucerne Symphony Orchestra onder leiding van eeme Järvi presenteert de wereldpremière van Rodion Sjtsjedrins Dubbelconcert voor cello, piano en orkest. De solisten zijn Martha Argerich (piano) en Mischa Maisky (cello). Op het programma staan Antonín Dvoráks Scherzo capriccioso in Des, Op. Op het programma staan Antonín Dvoráks Scherzo capriccioso in Des, Op. 66, B 131, Sjtsjedrins bovengenoemde Dubbelconcert &quot;Romantic Offering&quot;, César Francks Sonate voor piano en cello in A, en Dmitri Sjostakovitsj's Symfonie nr. 9, Op. 70. Deze première-uitvoering werd opgenomen in het Kultuur- en Congrescentrum van Luzern, het KKL, op 9 februari 2011. Het Lucerne Symphony Orchestra, orkest-in-residentie in het KKL, is het oudste symfonieorkest van Zwitserland en heeft internationaal grote faam opgebouwd.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326135000 +0200" stop="20230326142600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Grieg</title>
<desc lang="fr">Het concert wordt afgesloten met een uitvoering van Villa-Lobos' Dansa do Índio Branco. Het Pianoconcert in a-klein, Op. 16 is het enige pianoconcert dat de Grieg ooit voltooide. Hij componeerde het 1868 in Søllerød in Denemarken op slechts 24-jarige leeftijd.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326142600 +0200" stop="20230326150000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Graupner - Magnificat anima mea</title>
<desc lang="fr">Patrick Debrabandere leidt het Vox Mago kamerkoor in een uitvoering van Graupners cantata Magnificat anima mea. Opgenomen in december 2018 in de Onze-Lieve-Vrouw Presentatiekerk te Gent. Deze uitbundige cantata werd in 1722 voor Kerstmis geschreven toen de componist om familieredenen Leipzig bezocht en door de gemeenteraad werd gevraagd het Thomaskantorat waar te nemen. Deze uitbundige cantata werd in 1722 voor Kerstmis geschreven toen de componist om familieredenen Leipzig bezocht en door de gemeenteraad werd gevraagd het Thomaskantorat waar te nemen. Graupner was een Duits barokcomponist en kapelmeester. Zijn muziek is doorvoeld, vernieuwend en veeleisend. Graupner heeft een omvangrijk oeuvre gecomponeerd en is daarmee één van de vruchtbaarste componisten uit de geschiedenis van de westerse muziek geworden. Graupner werd geboren in Kirchberg (Saksen) en was een leerling van Johann Kuhnau aan de Thomasschule in Leipzig, waar hij bevriend raakte met Johann Friedrich Fasch en Johann David Heinichen. In 1705 werd hij als klavecimbelspeler aangenomen in het orkest van Reinhard Keiser en hij leerde in Hamburg Georg Friedrich Händel en Johann Mattheson kennen. In 1712 werd hij kapelmeester in Darmstadt, waar hij al sinds 1709 verbleef, en in 1713 werd Fasch zijn leerling. In 1722 solliciteerde Graupner i</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326150000 +0200" stop="20230326160000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">The Three Lives of Clara Schumann</title>
<desc lang="fr">De documentaire “The Three Lives of Clara Schumann” reconstrueert het boeiende levensverhaal van de Duitse pianist en componist Clara Schumann. Schumann, die in 1819 als Clara Wieck werd geboren in Leipzig, was een bijzonder getalenteerde pianist die een indrukwekkende internationale carrière wist op te bouwen. In 1828 ontmoette ze Robert Schumann voor het eerst. In 1840 traden ze in het huwelijk, waaruit acht kinderen voortkwamen. Op basis van haar brieven, dagboeken en composities, in combinatie met verhelderende analyses van musici die haar muziek van dichtbij kennen, biedt deze documentaire een veelzijdig perspectief op Clara Schumann. Het toont de plekken waar zij woonde en de steden waar zij als pianist concerteerde. Deze tot nadenken stemmende film uit 2019 werd gemaakt door Andreas Morell en Magdalena Zieba-Schwind.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326160000 +0200" stop="20230326191900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Purcell</title>
<desc lang="fr">Regisseur Peter Sellars vervaardigt een frisse en hedendaagse versie van de opera The Indian Queen, Henry Purcells (1659-1695) laatste meesterwerk. Sellars herschreef de tekst van de opera om het verhaal in een 21e-eeuws perspectief te zetten en baseerde zich daarbij op een boek van de Nicaraguaanse schrijver Rosario Aguilar. Deze nieuwe versie werd voor het eerst uitgevoerd in de Russische stad Perm in 2013. Het originele verhaal van John Dryden speelt zich af aan het hof van Lima en Mexico voor de Spaanse invasie. Daar ontwikkelt zich een onmogelijke liefde tussen de koningin van de Azteken en een Inca-generaal. De persoonlijke visie van Sellars is van een meer politieke aard. Muziek, dans, literatuur, theater en beeldende kunsten worden met elkaar verweven. De nieuwe opera beschrijft het eerste contact tussen de Europeanen en de Nieuwe Wereld in een persoonlijke vertelling van de Spaanse kolonialisatie (‘Conquista’), gezien door de ogen van twee vrouwen die een nieuwe cultuur scheppen. MusicAeterna staat onder muzikale leiding van Teodor Currentzis. Deze productie is opgenomen in het Teatro Real in 2013. Solisten zijn Vince Yi, Julia Bullock, Markus Brutscher, Nadine Koutcher, Noah Stewart, Christophe Dumaux en Luthando Qave.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326191900 +0200" stop="20230326203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Brahms</title>
<desc lang="fr">Tijdens een concert vanuit de kerk van Verbier bundelen de Griekse violist Leonidas Kavakos en de Chinese pianiste Yuja Wang de krachten in interpretaties van vioolsonates van Johannes Brahms. Kavakos werd in 1985 in één klap wereldberoemd door op 18-jarige leeftijd de eerste prijs te winnen tijdens het prestigieuze Sibeliusconcours. Tijdens een concert vanuit de kerk van Verbier bundelen de Griekse violist Leonidas Kavakos en de Chinese pianiste Yuja Wang de krachten in interpretaties van vioolsonates van Johannes Brahms. Kavakos werd in 1985 in één klap wereldberoemd door op 18-jarige leeftijd de eerste prijs te winnen tijdens het prestigieuze Sibeliusconcours. Samen met Yuja Wang, een van de populairste pianisten van deze tijd, vormt hij een meesterlijk kamermuziekduo. Op het programma staan Brahms' 'Regensonate' Op. 78, 'Thunersonate' Op. 100 en de laatste vioolsonate, Op. 108.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326203000 +0200" stop="20230326221700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Purcell - King Arthur</title>
<desc lang="fr">Hervé Niquet dirigeert het koor en orkest Le Concert Spirituel in een uitvoering van Henry Purcells (1659-1695) King Arthur. De opname vond plaats in de Nationale Opera van Montpellier Languedoc-Roussillon in maart 2009. De solisten zijn Ana Marin Labin, Chantal Santon-Jeffery, Mélodie Ruvio, Mathias Vidal, Marc Mouillon en Joao Fernandes. De solisten zijn Ana Marin Labin, Chantal Santon-Jeffery, Mélodie Ruvio, Mathias Vidal, Marc Mouillon en Joao Fernandes. King Arthur bestaat uit vijf akten en betreft een semi-opera; tenzij er sprake is van een belangrijke dramatische handeling, zingen de hoofdfiguren niet. Het werk werd voor het eerst uitgevoerd in het Queen's Theatre, Dorset Garden te Londen in 1691. Het plot speelt zich niet af rond de legende van de Ridders van de Ronde Tafel van Camelot, maar is gebaseerd op de oorlog en veldslagen tussen de Saksen en het Britse leger van koning Arthur.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326221700 +0200" stop="20230326224000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Stravinsky - Symphony in Three Movements</title>
<desc lang="fr">Sir Simon Rattle dirigeert de Berliner Filharmoniker tijdens het jaarlijkse Europakonzert, dat in 2008 werd gehouden in de legendarische hal van het &quot;P. I. Tsjaikovski&quot; Conservatorium te Moskou. De eerste editie van het Europakonzert werd gehouden in 1991 en sindsdien wordt de oprichting van het orkest (op 1 mei 1882) jaarlijks gevierd met een concert in een andere Europese cultuurstad. Sir Simon Rattle dirigeert de Berliner Filharmoniker tijdens het jaarlijkse Europakonzert, dat in 2008 werd gehouden in de legendarische hal van het 'P. I. Tsjaikovski' Conservatorium te Moskou. De eerste editie van het Europakonzert werd gehouden in 1991 en sindsdien wordt de oprichting van het orkest (op 1 mei 1882) jaarlijks gevierd met een concert in een andere Europese cultuurstad. Deze avond opent het orkest met een meesterlijke interpretatie van Igor Stravinsky's Symphony in Three Movements (1945).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326224000 +0200" stop="20230326230800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart - Klarinetconcert in A-groot, K. 622</title>
<desc lang="fr">Henk de Graaf is de solist in Mozarts Klarinetconcert, KV. 622. Het Amadeus Ensemble Rotterdam staat onder leiding van Marien van Straalen. Opvallend is het belangrijke aandeel van de klarinet in de muziek die Wolfgang Amadeus Mozart in de laatste drie jaar van zijn leven componeerde. Naast het klarinetkwintet uit 1789 en de obligaatpartijen voor de klarinet en diens iets lager getimbreerde broertje de bassethoorn uit de in 1791 voltooide opera 'La Clemenza di Tito' is het onmiddellijk na dat laatste werk geschreven Klarinetconcert in A KV 622 uit oktober 1791 de bekroning van Mozarts klarinetrepertoire. Het was ook de bekroning van de jarenlange vriendschap met de klarinettist Anton Stadler, die door Mozart in zijn brieven liefhebbend als “den Sodla” aangeduid werd). Stadler dook al eerder in Mozarts leven op en hij was ook degene  door wie het klarinetkwintet en de 'Clemenza-partijen' voor het eerst werden gespeeld. Dit beroemde concert is één van de mooiste voor klarinet en orkest mede door de prachtige gerijpte harmonieuze inleiding en de daarop volgende briljante en melodieuze thematiek over de gehele omvang van de klarinet.Het bekendste gedeelte van dit werk is het Adagio, dat meerdere keren als filmmuziek werd gebruikt bijvoorbeeld in de soundtrack van 'Out of Africa'.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326230800 +0200" stop="20230327000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Cantata &quot;Ich habe genug&quot;, BWV 82</title>
<desc lang="fr">Deze film portretteert een zeer speciale vocalist en twee exceptionele barokcomponisten. De engelachtige stem van contratenor Philippe Jaroussky (1978) is tijdloos. De Fransman wordt gezien als een van de meest bijzondere countertenors van zijn generatie. Deze film portretteert een zeer speciale vocalist en twee exceptionele barokcomponisten. De engelachtige stem van contratenor Philippe Jaroussky (1978) is tijdloos. De Fransman wordt gezien als een van de meest bijzondere countertenors van zijn generatie. Combineer dat met de muziek van Telemann en Bach en al snel is duidelijk dat de emotionele kracht en pure energie van hun werken door de eeuwen heen niet is afgenomen. Op het programma staan naast Telemanns Jesus liegt in letzten Zügen (Der sterbende Jesus) en Die stille Nacht (uit Der am Ölberg zagende Jesus) ook Bachs Vergnügte Ruh, beliebte Seelenlust (BWV 170) en Ich habe genug (BWV 82).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327000000 +0200" stop="20230327015900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethoven</title>
<desc lang="fr">Fidelio (originele titel: &quot;Leonore, oder Der Triumph der ehelichen Liebe&quot;), Op. 72, is de enige voltooide opera van Ludwig van Beethoven. Deze opname vanuit het Zwitserse Theater St. Gallen is gebaseerd op Jan Schmidt-Garres veelgeprezen toneelproductie. Otto Tausk dirigeert het Symfonieorkest en koor van St. Gallen tegen het prachtige decor van de hand van Nikolaus Webern. Fidelio (originele titel: &quot;Leonore, oder Der Triumph der ehelichen Liebe&quot;), Op. 72, is de enige voltooide opera van Ludwig van Beethoven. Deze opname vanuit het Zwitserse Theater St. Gallen is gebaseerd op Jan Schmidt-Garres veelgeprezen toneelproductie. Otto Tausk dirigeert het Symfonieorkest en koor van St. Gallen tegen het prachtige decor van de hand van Nikolaus Webern. De producenten hebben meerdere uitvoeringen gefilmd, en met extra materiaal van sopraan Jacquelyn Wagner (Leonore) de aangrijpende toneelproductie omgetoverd tot een unieke filmische ervaring.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>