<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230421000000 +0200" stop="20230421022000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Donizetti</title>
<desc lang="fr">Toen bekend werd dat Rolando Villazón niet alleen de titelrol zou zingen, maar ook de hele opera zou regisseren, vlogen de kaartjes over de toonbank voor de Pinksteruitvoeringen in Baden-Baden. Na zijn debuut als regisseur in 2011 (Werther, Lyon) was de Mexicaanse tenor klaar voor de volgende stap: hij bracht Gaetano Donizetti's L'elisir d'amore op de planken met in de rol van Nemorino niemand minder dan... Rolando Villazón! In deze uitzending, een verhaal-in-een-verhaal, zien we hem repeteren met zangers, acteurs en de jonge dirigent Pablo Heras-Casado. Zodoende wordt u deelgenoot van het creatieve proces achter de zeer persoonlijke productie van deze komische tweeakter, die in april en mei 2012 werd uitgevoerd in het Festspielhaus van Baden-Baden.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230421022000 +0200" stop="20230421045000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Summer Night Music - Love Songs</title>
<desc lang="fr">In Summer Night Music - Love Songs voeren artiesten van over de hele wereld hun liefste liefdesliederen uit tijdens deze ongebruikelijke en opwindende avond waarop klassieke muziek, jazz en wereldmuziek samenvloeien. Klassieke top-acts als het Gewandhausorchester Leipzig, cellist Mischa Maisky en The King's Singers treden op naast wereldsterren als jazzvocaliste Dee Dee Bridgewater en flamenco-cantaora Mayte Martin. De veelheid aan musici en genres spreekt een breed publiek aan in dit grootse openluchtspektakel dat iedere muziekliefhebber zich nog lang zal heugen!</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230421045000 +0200" stop="20230421054400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Orquesta de Minería: Anniversary Concert I</title>
<desc lang="fr">Léon Spierer leidt het Orquesta Sinfonica de Minería tijdens het Concerto de San Silvestre. Solist is sopraan Jéssika Arévalo. Het eerste deel van dit feestelijke concert, dat in dit programma aan bod komt, omvat de volgende werken: Johann Strauss jr.'s Wiener Blut, Op. 354, &quot;Meine Lippen, sie küssen so heiß&quot; uit Franz Léhar's muzikale komedie Giuditta, de Overture uit Gioachino Rossini's opera De barbier van Sevilla, &quot;Vilja's Lied&quot; uit Franz Léhar's muzikale komedie Die Lustige Witwe, Johann Strauss jr.'s An der Schönen Blauen Donau, Op. 314, &quot;Carceleras&quot; uit Ruperto Chapi's Las Hijas del Zebedeo, en de beroemde Radetzkymars, Op. 228 van Johan Strauss. Dit concert vond plaats in de Academia de Música del Palacio de Minería in Mexico-Stad.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230421054400 +0200" stop="20230421060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Wagner - Prelude uit &quot;Parsifal&quot;</title>
<desc lang="fr">Het Europakonzert van 2007 vond plaats in Berlijn ter ere van de 125ste verjaardag van de Berliner Philharmoniker. Het concertprogramma met als thema &quot;Het jaar 1882&quot; staat onder de muzikale leiding van Sir Simon Rattle. Op het programma staan onder meer Brahms' Vioolconcert, Op. 77 en Symfonie Nr. 4, Op. Op het programma staan onder meer Brahms' Vioolconcert, Op. 77 en Symfonie Nr. 4, Op. 98 en de Prelude uit Wagners Parsifal, een stuk dat door het orkest al in 1913 werd vastgelegd onder leiding van Alfred Hertz. Het feestelijke concert wordt afgesloten met Brahms Dubbelconcert, Op. 102. Solisten van de avond zijn Lisa Batiashvili (viool) en Truls Mørk (cello). Opgenomen in de 'Kraftwerk und Kabelwerk Oberspree'; een indrukwekkend, historisch industrieel gebouw uit het laat 19e-eeuwse Berlijn.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230421060000 +0200" stop="20230421063800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart</title>
<desc lang="fr">Aleksandar Madžar is de solist in Mozarts Pianoconcert r. 27, KV 595. Het Royal Philharmonic Orchestra staat onder leiding van André Previn. Deze uitvoering is opgenomen in Schloss Schönbrunn in Wenen. In 1791, toen zijn korte leven door een alsmaar verslechterende gezondheid op zijn einde liep, greep Mozart terug op een compositiestijl die hem nauw aan het hart lag: In het laatste deel van zijn Pianoconcert Nr. 27, een opmerkelijk opgewekte en positieve compositie, schotelt Mozart de luisteraars een lyrische melodie voor die doet denken aan een kinderliedje. Het werk wekt de blijheid van de lente op en refereert wellicht aan zijn onbezorgde jeugd, toen het wonderkind voor het eerst 'Mozart on Tour' werd.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230421063800 +0200" stop="20230421074400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Een eerbetoon aan Wenen</title>
<desc lang="fr">Kamermuziekensemble The Philharmonics bracht vanuit het Weense Café Sperl een ode aan de muziek die Wenen heeft voortgebracht in een concert op 9 maart 2011. Het ensemble, dat bestaat uit leden van de Wiener en de Berliner Philharmoniker, speelt arrangementen van vijf populaire walsen van Johann Straus jr. Natuurlijk ontbreken daarbij Kaiser-Walzer, Op. 437, en Schatz-Walzer, Op. Het ensemble, dat bestaat uit leden van de Wiener en de Berliner Philharmoniker, speelt arrangementen van vijf populaire walsen van Johann Straus jr. Natuurlijk ontbreken daarbij Kaiser-Walzer, Op. 437, en Schatz-Walzer, Op. 418 uit de operette Der Zigeunerbaron niet. De arrangementen werden rond 1920 geschreven door niemand minder dan Arnold Schönberg, Alban Berg en Anton Webern, die hiermee fondsen wierven voor hun Verein für musikalische Privataufführungen. Het concert en de veiling van de bladmuziek waren een groot succes, maar de Verein moest al in december 1921 de deuren sluiten wegens hyperinflatie. Naast deze walsen van Strauss, spelen The Philharmonics werken van Fritz Kreisler, Leopold Godowsky, en Tibor Kovác, die de eerste violist van The Philharmonics is. Het programma komt tot besluit met Godowsky's eerbetoon aan de stad: Alt Wien.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230421074400 +0200" stop="20230421085400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Opera Singalong 2018</title>
<desc lang="fr">De philharmonie zuidnederland en het Brabant Koor presenteren een unieke Opera Sing Along met de meest geliefde operahits! Op het feestelijke programma staan de grootste operaklassiekers en Napolitaanse liederen. Onder de solisten zijn Francis van Broekhuizen (sopraan), Adriano Granziani (tenor) en jonge sterren als Laetitia Gerards (sopraan) en Raoul Steffani (bariton). Onder de solisten zijn Francis van Broekhuizen (sopraan), Adriano Granziani (tenor) en jonge sterren als Laetitia Gerards (sopraan) en Raoul Steffani (bariton). Ook Leona Philippo, bekend van tv-programma's als de Voice of Holland en Maestro zal het podium betreden, net als speciale gastzanger Marco Bakker. Het koor en orkest staan onder de muzikale leiding van Enrico Delamboye. De Opera Sing Along is een coproductie van philharmonie zuidnederland en NTVF producties, het Brabant Koor, Theater aan de Parade en Teepe Productions.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230421085400 +0200" stop="20230421100300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Finale: Francesco Granata</title>
<desc lang="fr">Francesco Granata (Italië, 1998) voert Franz Liszts arrangement van Ludwig van Beethovens Adelaide, Op. 46, S. 466, Allegro energico, Spring Thaw, en Off-beat Waltz uit John Burge's Twenty-Four Preludes, en Frédéric Chopins 24 Preludes, Op. 28 uit, tijdens de finales van de piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in Sala Grande van Teatro Dal Verme in Milaan, Italië.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230421100300 +0200" stop="20230421110400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rachmaninov - Pianoconcert Nr. 3, Op. 30</title>
<desc lang="fr">Vertolking van Rachmaninovs' Pianoconcert Nr. 3 door de pianist Vladimir Horowitz, met ondersteuning van de door dirigent Zubin Mehta geleide New York Philharmonic. Rachmaninov hoorde Horowitz het werk spelen in 1928, toen de in Kiev geboren Horowitz net in New York was aangekomen. Rachmaninov zei hierover: &quot;Hij slikte het in één keer door.&quot; Vijftig jaar later, op 24 september 1978, liet Horowitz zijn publiek eens te meer versteld staan met zijn interpretatie van dit monumentale werk. Bijgestaan door de New York Philharmonic onder leiding van Zubin Mehta gaf hij een bijzondere uitvoering van dit werk als onderdeel van de viering van de vijftigste verjaardag van zijn Amerikaanse debuut. Zijn onvergetelijke vertolking - de laatste keer dat Horowitz zich aan dit pianoconcert zou wagen - werd door de hele VS uitgezonden op radio en televisie. Deze compositie, die pianisten die dit technisch monsterlijk uitdagende stuk aandurven eerbiedig &quot;Rach 3&quot; noemen, wordt wereldwijd geliefd en bewonderd.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230421110400 +0200" stop="20230421122600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Brahms</title>
<desc lang="fr">Tijdens een concert vanuit de kerk van Verbier bundelen de Griekse violist Leonidas Kavakos en de Chinese pianiste Yuja Wang de krachten in interpretaties van vioolsonates van Johannes Brahms. Kavakos werd in 1985 in één klap wereldberoemd door op 18-jarige leeftijd de eerste prijs te winnen tijdens het prestigieuze Sibeliusconcours. Tijdens een concert vanuit de kerk van Verbier bundelen de Griekse violist Leonidas Kavakos en de Chinese pianiste Yuja Wang de krachten in interpretaties van vioolsonates van Johannes Brahms. Kavakos werd in 1985 in één klap wereldberoemd door op 18-jarige leeftijd de eerste prijs te winnen tijdens het prestigieuze Sibeliusconcours. Samen met Yuja Wang, een van de populairste pianisten van deze tijd, vormt hij een meesterlijk kamermuziekduo. Op het programma staan Brahms' 'Regensonate' Op. 78, 'Thunersonate' Op. 100 en de laatste vioolsonate, Op. 108.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230421122600 +0200" stop="20230421124800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Napoli - De Vergeten Hoofdstad Van de Muziek I</title>
<desc lang="fr">In de zomer van 2019 verkende Festival Oude Muziek Utrecht de muzikale nalatenschap van Napels: een culturele metropool vol tegenstrijdigheden én solidariteit. In de documentaire &quot;Napels - De vergeten hoofdstad van de muziek&quot; maakt Thomas Höft, mede-curator van het festival, de kijker deelgenoot van sappige verhalen over en uit deze veelzijdige stad.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230421124800 +0200" stop="20230421140100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Liszt - Légende S.175, Nr. 1</title>
<desc lang="fr">Tabea Zimmermann (altviool) en Francesco Piemontesi (piano) traden op 17 april 2020 op in Schinkel Pavillon in Berlijn. Op het programma staan Robert Schumanns Phantasiestücke voor klarinet en piano, Opus 73, Max Regers Suite nr. 1 in g klein, Opus 131d, Franz Liszts Légende S.175, nr. 1, en Robert Schumanns Märchenbilder, Opus 113.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230421140100 +0200" stop="20230421151400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Big Nightmare Music</title>
<desc lang="fr">De Russische violist Aleksey Igudesman en de Brits-Koreaanse pianist Huyng-ki Joo begonnen in 2004 als dynamisch duo toen ze debuteerden met de komische show 'A Little Nightmare Music', een knipoog naar Mozarts 'Eine Kleine Nachtmusik'. Sindsdien is het tweetal niet meer weg te denken uit het internationale klassieke muziekleven. Sindsdien is het tweetal niet meer weg te denken uit het internationale klassieke muziekleven. Igudesman en Joo reizen de hele wereld over en zijn te zien op vele festivals, waar ze samenwerken met artiesten binnen én ver buiten het klassieke genre. In hun meest recente show, 'Big Nightmare Music', wordt het duo vergezeld door het voltallige Bergen Philharmonic Orchestra. Naast de bekende grappen uit hun eerdere duoshows, zoals 'Bond Mozart', 'Alla Molto Turca' en 'Cleaning vs. Riverdancing', bevat de show ook nieuwe hilarische sketches waarbij alle leden van het orkest worden betrokken, van de concertmeester tot aan leden van de slagwerksectie toe. Deze uitvoering in de Grieghallen in het Noorse Bergen staat onder de muzikale leiding van dirigent Andrew Litton.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230421151400 +0200" stop="20230421154400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Villa-Lobos - Strijkkwartet nr. 10</title>
<desc lang="fr">Villa-Lobos' Strijkkwartet nr. 10 wordt opgevoerd door het Quarteto Radamés Gnattali in de Braziliaanse stad Rio de Janeiro. Het in Braziliaanse muziek gespecialiseerde kwartet bestaat uit Carla Rincón en Francisco Roa (violen), Hugo Pilger (cello) en Fernando Thebaldi (altviool). Componist Villa-Lobos heeft naast onder meer opera's en symfonieën ook zeventien strijkkwartetten op zijn palmares staan. Dit ensemble werd opgericht in 2006 en bestaat uit Carla Rincón en Francisco Roa (violen), Fernando Thebaldi (altviool), en Hugo Pilger (cello). Het kwartet, dat zich specialiseert Braziliaanse muziek, is zeer actief in de muziekeducatie. Hun opname van de complete strijkkwartetten van Villa-Lobos is een grote verdienste en werd met enthousiasme onthaald door de internationale muziekpers. Op Villa-Lobos' Bachianas brasileiras na wordt het werk van de Braziliaanse componist voornamelijk in Latijns-Amerika uitgevoerd. Villa-Lobos wordt in zijn geboorteland op handen gedragen als componist, dirigent en docent. Hij heeft opera's, symfonieën, concerten, pianowerken, koormuziek en zeventien strijkkwartetten op zijn naam.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230421154400 +0200" stop="20230421155900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rota - The Godfather Suite</title>
<desc lang="fr">Onder leiding van Sarah Hicks brengt het Deens Radio Symfonieorkest en Concertkoor soundtracks van filmklassiekers ten gehore, gecomponeerd door grootheden als Ennio Morricone en Nino Rota. The Danish National Symphony Orchestra and Concert Choir are conducted by Sarah Hicks in this premiere performance of authentic soundtracks by composer legends Ennio Morricone, Nino Rota, Sonny Bono and Bernard Herrmann. Soloists for this performance are Tuva Semmingsen (mezzo), Christine Nonbo Andersen (soprano), Hans Ulrik (saxophone) and Mads Kjølby (guitars). Recorded at the DR Koncerthuset in Copenhagen, Denmark in 2018.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230421155900 +0200" stop="20230421165600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mahler - Symphony No. 4</title>
<desc lang="fr">Claudi Abbado treedt in de Musikverein in Wenen op als dirigent van het Gustav Mahler Jugendorchester bij een uitvoering van Symfonie Nr. 4 van Mahler en Pelléas en Mélisande van Schönberg. Sopraan Juliane Banse uit Duitsland is de solist. De karakters uit het gelijknamige toneelstuk krijgen in dit werk een eigen muzikaal thema. Met deze compositie voor groot orkest wilde Schönberg zijn collega's Wagner en Richard Strauss. Het werk bevat nog geen atonaliteit of serialisme, maar is eerder laat-romantisch van aard. Het GMJO werd op initiatief van Abbado opgericht in Wenen in 1986. Door de hoge artistieke kwaleit en hun internationale succes hebben al vele grote dirigenten en solisten samengewerkt met het jeugdorkest. Dit concert is opgenomen in de Musikverein te Wenen in 2006. Soliste is de Duitse sopraan Juliane Banse (1969).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230421165600 +0200" stop="20230421184800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Waldbühne 2006: 1001 Nachten</title>
<desc lang="fr">De Waldbühne in Berlijn is een van de grootste en meest indrukwekkende buitenluchttheaters die Europa te bieden heeft een perfecte locatie voor het jaarlijks afsluitend concert van de Berliner Philharmoniker. Met ongeveer 22.000 man publiek zijn deze concerten ongekend geliefd onder klassieke muziek liefhebbers. Met ongeveer 22.000 man publiek zijn deze concerten ongekend geliefd onder klassieke muziek liefhebbers. In 2006 had de Waldbühne een bijzonder Nederlands tintje: niet alleen dirigeerde de chef-dirigent van het Residentie Orkest Neeme Järvi de wereldberoemde Berlijnse musici, de Nederlandse sterviolist Janine Jansen gaf tevens acte de présence. Op het programma staan Rimski-Korsakovs Scheherazade, Griegs 'Peer Gynt'-Suite Nr.1, op. 46, Nielsens Aladdin Suite voor Orkest op. 34, Saint-Saëns' Introductie en Rondo capriccioso en 'Meditation' uit de opera 'Thaïs' van Massenet.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230421184800 +0200" stop="20230421192900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethoven</title>
<desc lang="fr">Het jaar 1812 was een druk jaar voor de toen al beroemde maar dove Ludwig van Beethoven. Hij ontmoette eindelijk Johann Wolfgang von Goethe (een andere Duitse grootheid) maar was teleurgesteld door zijn persoonlijkheid, was druk bezig in de liefde en schreef de beroemde brief aan zijn anonieme ‘Unsterbliche Geliebte' en bovendien begon hij zich te bemoeien met het leven van zijn jongste broer, die aan het flikflooien was met een huishoudster. Tussen alle bedrijven door vond hij tijd om enkele nieuwe werken te componeren, waaronder zijn Zevende Symfonie. Het stuk werd in 1813 voor de eerste keer uitgevoerd tijdens een benefiet voor gewonde soldaten, en had een bijzonder orkest: zo was Louis Spohr een van de violisten, maar ook Johann Nepomuk Hummel, Giacomo Meyerbeer en Antonio Salieri waren in het orkest te ontdekken.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230421192900 +0200" stop="20230421200700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Brahms - Dubbelconcert in a-Mineur, Op. 102</title>
<desc lang="fr">Het Europakonzert van 2007 vond plaats in Berlijn ter ere van de 125ste verjaardag van de Berliner Philharmoniker. Het concertprogramma met als thema 'Het jaar 1882' staat onder de muzikale leiding van Sir Simon Rattle. Op het programma staan onder meer Brahms' Vioolconcert, Op. 77 en Symfonie Nr. 4, Op. 98 en de Prelude uit Wagners Parsifal, een stuk dat door het orkest al in 1913 werd vastgelegd onder leiding van Alfred Hertz. Het feestelijke concert wordt afgesloten met Brahms Dubbelconcert, Op. 102. Solisten van de avond zijn Lisa Batiashvili (viool) en Truls Mørk (cello). Opgenomen in de 'Kraftwerk und Kabelwerk Oberspree'; een indrukwekkend, historisch industrieel gebouw uit het laat 19e-eeuwse Berlijn.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230421200700 +0200" stop="20230421203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Halve Finale II - Liszt Pianoconcours 2017</title>
<desc lang="fr">Dina Ivanova (1994, Rusland) voert La notte (S377a) de Hongaarse Rapsodie Nr. 12 (S379a) uit tijdens de halve finale II (kamermuziek) van het 11e Internationaal Franz Liszt Pianoconcours dat in 2017 plaatsvond in TivoliVredenburg te Utrecht. Het concours bevordert zowel de muzikale ontwikkeling alsook de concertervaring van pianotalenten afkomstig uit alle uithoeken van de wereld. Hierdoor vormt het concours een belangrijke opstap tot de internationale klassieke concertwereld voor jong talent dat een professionele carrière als musicus ambieert. Het Internationaal Franz Liszt Pianoconcours werd voor het eerst georganiseerd in 1986 en behoort inmiddels tot een van de meest prestigieuze pianoconcoursen ter wereld.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230421203000 +0200" stop="20230421213500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Partita nr. 2 en Sonate nr. 3</title>
<desc lang="fr">De gevierde Duitse violist Isabelle Faust speelt twee van J. S. Bachs werken voor viool solo: de Partita nr. 2 in d-klein (BWV 1004), en de Sonate nr. 3 in C-groot (BWV 1005). Beide werken behoren tot de beroemde collectie Sonates en Partita's voor viool solo (BWV 1001-1006). Partita nr. 2 bestaat uit vier dansen, met tot besluit de beroemde Chaconne, een monumentaal werk binnen het vioolrepertoire. In deze chaconne werkt Bach een reeks variaties op een thema uit, waarin hij allerlei complexe harmonische mogelijkheden verkent. Sonate nr. 3 bevat een uitgebreide fuga, waarin Bach gebruikt maakt van allerlei geavanceerde contrapunttechnieken. In dit geweldige concertprogramma toont Faust haar vlekkeloze beheersing van Bachs technisch veeleisende stukken. Deze uitvoering uit 2020 werd opgenomen in de Thomaskirche in het Duitse Leipzig.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230421213500 +0200" stop="20230421234200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Lully - Persée</title>
<desc lang="fr">Hervé Niquet dirigeert het Tafelmusik Baroque Orchestra in een productie van Jean Baptiste Lully's (1632-1687) opera Persée door het Opera Atelier Toronto, het baroktheater van Canada. Opgenomen in het Elgin and Winter Garden Theatre Centre in 2004. Onder de solisten zijn Olivier Laquerre, Stephanie Novacek, Monica Whicher, Marie Lenormand, Alain Coulombe en Curtis Sullivan. Persée werd gecomponeerd in opdracht van koning Louis de 14e en wordt gezien als Lully's grootste werk en een absoluut hoogtepunt van het Franse muziektheater in de 17e eeuw. Deze productie is gevuld met vechtscènes, monsters en special effects die eer doen aan het spannende verhaal van Perseus, de zoon van Zeus die op heroische wijze Medusa weet te verslaan.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230421234200 +0200" stop="20230422000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Nizamov - Heavenly Movement</title>
<desc lang="fr">Pianosolist Boris Berezovsky wordt begeleid door het Filharmonisch Orkest van Moskou onder leiding van Alexander Sladkovsky in een uitvoering van Sergej Rachmaninov's Pianoconcert nr. 1, Op. 1. Rachmaninov schreef dit eerste pianoconcert als 18-jarige student aan het Conservatorium van Moskou. Deze concertopname begint met 'Heavenly Movement', een compositie van de jonge Russische componist Elmir Nizamov (*1986). Dit concert werd opgenomen in Concertzaal Tsjaikovski in Moskou op 28 april 2017.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>