<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230511000000 +0200" stop="20230511025500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rossini</title>
<desc lang="fr">De opera La Cenerentola van Gioachino Rossini, met een libretto van Jacopo Ferretti, werd voor het eerst uitgevoerd in februari 1816 en volgde op het succesvolle Il Barbiere di Siviglia. Na de eerste uitvoering werd de opera aanvankelijk niet goed ontvangen. Het werk werd echter snel geliefd in de Italiaanse theaters en ook buiten de landsgrenzen. De opening van La Cenerentola is één van Rossini’s bekendste melodieën en is licht en fris van aard. De originaliteit van het werk is te danken aan het contrast tussen de tederheid van de heldin en de sentimentaliteit van het plot. Dit wordt voorzien van Rossini’s virtuositeit en tomeloze gevoel voor humor. De uitvoering is geregisseerd door Jérôme Savary en werd opgenomen in de Opéra de Rennes in 2015. Het koor van de Opéra de Rennes en het Symfonieorkest van Bretagne staan onder leiding van Darrell Ang. De hoofdrollen worden vertolkt door José Maria Lo Monaco, Daniele Zanfardino, Marc Scoffoni en Bruno Pratico.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230511025500 +0200" stop="20230511044600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Waldbühne 1996</title>
<desc lang="fr">De Berlijnse Waldbühne is een amfitheater in Griekse stijl van de hand van de Duitse architect Werner March. Dit theater, dat ruim 22.000 zitplaatsen heeft, werd tussen 1934 en 1936 gebouwd om gebruikt te worden tijdens de Olympische Zomerspelen van 1936. Na de Tweede Wereldoorlog is de Waldbühne gebruikt voor allerlei evenementen. Bovendien speelt de Berliner Philharmoniker hier elk jaar een prachtig, drukbezocht openluchtconcert. In 1996 dirigeerde Claudio Abbado hier het orkest, en hij nodigde basbariton Bryn Terfel, tenor Sergei Larin en sopraan Angela Gheorghiu uit om aria's van Giuseppe Verdi te vertolken. Op het programma staan werken van Verdi zoals de Ouverture tot Nabucco, het duet Et lui... uit Don Carlos, het Vuurkoor Fuoco di gioia, Jago's Credo, het duet Gia nella notte... uit Otello, en de triomfmars en koor Gloria all' Egitto uit Aida. Een uitvoering van Vincenzo Bellini's Eccomi... uit I Capuleti e i Montecchi maakt het programma rond.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230511044600 +0200" stop="20230511054300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart, Mendelssohn en Gershwin voor twee piano's</title>
<desc lang="fr">De Italiaanse pianisten Roberto Prosseda en Alessandra Ammara spelen W. A. Mozarts Sonate voor twee piano's in D majeur, K. 488, Felix Mendelssohns Sonate voor twee piano's in D majeur, MWV S 1, en George Gershwins Rhapsody in Blue, tijdens dit concert dat op 26 juni 2020 werd opgenomen in concertzaal Fazioli in het Italiaanse Sacile.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230511054300 +0200" stop="20230511060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Liszt - Bénédiciton de Dieu Dans la Solitude S.173</title>
<desc lang="fr">Werken: Andante lagrimoso, S.173/9, Étude d'exécution transcendante No. 12, S.139/12, Bénédiction de Dieu dans la solitude, S.173/3. Pianist Peter Klimo studeerde bij Nelita True aan de Eastman School of Music in New York en met Peter Frankl aan de Yale School of Music in New Haven. Hij zette zijn studie voort bij Tamás Ungár aan Texas Christian University (TCU). Naast zijn recitaloptredens geeft Peter Klimo graag op als Liedbegeleider en met kamermuziekensembles. Zijn prestatie bij een masterclass van Graham Johnson stelde hem in staat privélessen te nemen bij Jean Barr in Liedbegeleiding en Kamermuziek. In 2011 won hij de Eerste Prijs aan de Eastman Piano Concerto Competition; een jaar later won hij de Tweede Prijs als zangbegeleider aan de Jessie Kneisel Lieder Competition, die jaarlijks gehouden wordt aan de Eastman School of Music. Hij heeft opgetreden in zalen als het Kennedy Center in Washington D.C. en op festivals als het Dakota Sky International Piano Festival.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230511060000 +0200" stop="20230511063100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart</title>
<desc lang="fr">Gerd Albrecht dirigeert de Deutsche Kammerphilharmonie in een uitvoering van Mozarts 'Praag' Symfonie Nr. 38 (KV. 504). De uitzending is geregisseerd door János Darvas. Mozart componeerde dit werk aan het einde van 1786. Het werd in januari 1787 voor het eerst uitgevoerd tijdens Mozarts bezoek aan Praag, zodoende verwierf het werk de bijnaam 'Praag'. Het ongebruikelijke aan de symfonie is dat deze uit slechts drie delen bestaat, waarmee het één van de weinige bekende symfonieën uit de laatklassieke periode is waarin een gebruikelijk menuet of scherzo ontbreekt. De symfonie opent met een Adagio, gevolgd door een krachtig Allegro dat vooruitloopt op de dramatiek die later dat jaar in Mozarts opera Don Giovanni terug te vinden is.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230511063100 +0200" stop="20230511075800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Händel</title>
<desc lang="fr">&quot;Messiah&quot; vertelt het levensverhaal van Christus. Een verhaal vol passie, vuur en goddelijke opoffering. Het is het bekendste werk van Georg Friedrich Händel. De componist schreef het Engelstalige oratorium in 1741 in een tijdsbestek van slechts drie weken. Vanaf de première in 1742 in Dublin is dit werk met als grote hit het &quot;Hallelujah&quot; nog altijd immens populair. 'Messiah' vertelt het levensverhaal van Christus. Een verhaal vol passie, vuur en goddelijke opoffering. Het is het bekendste werk van Georg Friedrich Händel. De componist schreef het Engelstalige oratorium in 1741 in een tijdsbestek van slechts drie weken. Vanaf de première in 1742 in Dublin is dit werk met als grote hit het 'Hallelujah' nog altijd immens populair. Deze uitvoering van Händels Messiah door het Nederlandse ensemble Ribatutta Music staat onder leiding van dirigent Dick Duijst en is opgenomen in de Grote Kerk in Ermelo. Solisten zijn Elvire Beekhuizen (sopraan), Rosina Fabius (alt), Oscar Verhaar (countertenor) Satriya Krisna (tenor) en Hans Voschezang (bas). Ribattuta Musica is een professioneel ensemble in een authentieke en kleine bezetting.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230511075800 +0200" stop="20230511085900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rolando Villazón - One Night in Berlin</title>
<desc lang="fr">De Frans-Mexicaanse tenor Rolando Villazón (1972) wordt begeleid door de Südwestdeutsche Kammerphilharmonie Konstanz tijdens een kleurrijk recital vanuit de Berliner Philharmonie. In dit concert uit 2006 zal Villazón aria's ten gehore brengen van Italiaanse operacomponisten zoals Verdi, Rossini, Donizetti, Vilea en Mascagni. In dit concert uit 2006 zal Villazón aria's ten gehore brengen van Italiaanse operacomponisten zoals Verdi, Rossini, Donizetti, Vilea en Mascagni. Op het programma staan ook werken van de Franse componist Massenet, zoals 'Ô Souverain, ô juge, ô père' uit de opera Le Cid en 'Toute mon âme est là! Pourquoi me réveiller, ô souffle du printemps' uit Werther. Door zijn unieke en meeslepende optredens met talloze prestigieuze orkesten en operahuizen heeft Villazón inmiddels zijn naam gevestigd en is hij uitgegroeid tot een van de meest geliefde tenoren van de wereld.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230511085900 +0200" stop="20230511100500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Halve finale: Marcel Tadokoro</title>
<desc lang="fr">Marcel Tadokoro (Frankrijk, 1993) voert François Couperins La Visionnaire (25e ordre, Boek 4), Ludwig van Beethovens Zes variaties in F-groot, Op. 34, Igor Stravinsky's Russische Dans, Petroesjka's Kamer, en het Carnaval uit 'Petroesjka', en Karol Szymanowski's Variaties in bes-klein, Op. 3 uit tijdens de halve finales van de piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in Salle Cortot van de École Normale de Musique in Parijs, Frankrijk.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230511100500 +0200" stop="20230511111100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Music in the Air</title>
<desc lang="fr">Televisie is van groot belang voor de aanhoudende populariteit van de klassieke muziek. Het medium heeft niet alleen prachtige muzikale momenten vastgelegd voor toekomstige generaties, maar geeft ook de toekomst van de muziek mede vorm. Het in Wenen gevestigde IMZ International Music + Media Centre, een internationale vereniging voor iedereen die betrokken is bij alle facetten van klassieke en hedendaagse muziek, wereldmuziek, jazz, en dans, vierde in 2015 haar vijftigjarig bestaan. Om dit te vieren maakte de geprezen filmmaker Reiner E. Moritz de documentaire 'Music in the air', waarin hij de geschiedenis van de klassieke muziek op televisie uit de doeken doet. De film duikt de archieven in om aan te tonen wat dit medium gedaan heeft voor de verspreiding van de muziek. Zeldzaam beeldmateriaal van dirigent Arturo Toscanini met het NBC Symphony Orchestra tijdens één van de allereerste op tv uitgezonden concerten, en fragmenten uit Leonard Bernsteins 'Young People Concerts' komen aan bod. Ook zijn er beelden te zien van andere grote musici uit het verleden, onder wie Glenn Gould, Herbert von Karjan, Igor Stravinsky en Pierre Boulez.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230511111100 +0200" stop="20230511120100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Schubert</title>
<desc lang="fr">Ester Hoppe (viool), Christian Poltéra (cello) en Franscesco Piemontesi (piano) spelen Schuberts Pianotrio Nr. 2, Op. 100 (D. Het werk was een van de laatste composities die Schubert voltooide en dateert van november 1827. Het trio is echter pas eind 1828 gepubliceerd, kort voor Schuberts dood en werd voor het eerst uitgevoerd ter ere van de verloving van Schuberts vriend Josef von Spaun. Het tweede thema uit eerste deel is gebaseerd op een thema uit Schuberts Pianosonate Nr. 18 (D. 894). Fragmenten uit het tweede deel worden gebruikt als thema in Stanley Kubricks Barry Lyndon (1975).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230511120100 +0200" stop="20230511124100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Verdi - Quattro pezzi sacri</title>
<desc lang="fr">Sinds 1991 speelt de Berliner Philharmoniker ieder jaar een Europaconcert in een verschillende Europese stad. Hiermee herdenkt het orkest de oprichting van het orkest op 1 mei 1882, en vieren de musici het gedeelde erfgoed van de Oude Wereld. De editie van 1998 vond plaats op een fascinerende, unieke locatie: het Vasamuseum in Stockholm. Dit maritieme museum stelt de Vasa tentoon: dit enorme, 17e-eeuws schip, dat 69 meter lang en 12 meter breed was en 1210 ton woog, kapseisde en zonk al op haar eerste reis in 1628. Hiermee is het museum de perfecte achtergrond voor de Berliner Philharmoniker onder leiding van Claudio Abbado, die een muziekprogramma uitvoeren dat perfect aansluit op deze maritieme omgeving. Een gedenkwaardige en krachtige impressie van Giuseppe Verdi's Quattro pezzi sacri, krijgt de Berliner Philharmoniker versterking van het Zweeds Radiokoor en het Eric Ericson-kamerkoor.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230511124100 +0200" stop="20230511130100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Selectie werken van Hildegard von Bingen</title>
<desc lang="fr">Verspreid over elf dagen vond in augustus 2020 in het Franse pelgrimsoord Rocamadour de vijftiende editie plaats van het Festival de Rocamadour, volledig gewijd aan kerkelijke muziek uit de barok, romantiek, en klassieke tijd. Op 25 augustus leidde de Franse sopraan Laetitia Corcelle haar ensemble La Sportelle in de middeleeuwse Basilique Saint-Sauveur.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230511130100 +0200" stop="20230511131300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Weinberg - Rapsodie op Moldavische thema's, Op. 47</title>
<desc lang="fr">Gedurende negentien dagen verzorgden 's werelds beste jeugdorkesten, onder leiding van de vermaarde dirigenten en bijgestaan door virtuoze solisten, talloze inspirerende en zinderende concertuitvoeringen tijdens Young Euro Classic 2017. Het muziekfestival is 's werelds belangrijkste podium voor de ontwikkeling van internationale jeugdorkesten. Het muziekfestival is 's werelds belangrijkste podium voor de ontwikkeling van internationale jeugdorkesten. Deze uitzending is een verzameling van energieke en buitengewone uitvoeringen door jonge musici vanover de hele wereld. Het repertoire bestaat uit bekende meesterwerken en composities van lokale componisten. Op het programma staat onder meer muziek uit Verdi's La Forza del destino, Beethovens 'Meeresstille und glückliche Fahrt', Tsjaikovksi's Pianoconcert Nr. 1, Op. 23 en 6 Romances, Op. 38 en Weinbergs Rapsodie op Moldavische thema's, Op. 47.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230511131300 +0200" stop="20230511135700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Villa-Lobos - Strijkkwartet nr. 17</title>
<desc lang="fr">Quarteto Radamés Gnattali speelt Heitor Villa-Lobos' Strijkkwartet nr. 17 in het Palácio das Laranjeiras in Rio de Janiero in Brazilië. Dit ensemble werd opgericht in 2006 en bestaat uit Carla Rincón en Francisco Roa (violen), Fernando Thebaldi (altviool), en Hugo Pilger (cello). Het kwartet, dat zich specialiseert Braziliaanse muziek, is zeer actief in de muziekeducatie. Dit ensemble werd opgericht in 2006 en bestaat uit Carla Rincón en Francisco Roa (violen), Fernando Thebaldi (altviool), en Hugo Pilger (cello). Het kwartet, dat zich specialiseert Braziliaanse muziek, is zeer actief in de muziekeducatie. Hun opname van de complete strijkkwartetten van Villa-Lobos is een grote verdienste en werd met enthousiasme onthaald door de internationale muziekpers. Op Villa-Lobos' Bachianas brasileiras na wordt het werk van de Braziliaanse componist voornamelijk in Latijns-Amerika uitgevoerd. Villa-Lobos wordt in zijn geboorteland op handen gedragen als componist, dirigent en docent. Hij heeft opera's, symfonieën, concerten, pianowerken, koormuziek en zeventien strijkkwartetten op zijn naam.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230511135700 +0200" stop="20230511140300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Werk voor fluit en piano van Donizetti e.a.</title>
<desc lang="fr">De zesdelige concertreeks 'Io suono italiano' is gewijd aan muziek van Italiaanse componisten en uitgevoerd door Italiaanse musici op Italiaanse instrumenten. De reeks beslaat vier eeuwen aan muziek: van renaissancecomponist Girolamo Frescobaldi en barokcomponist Antonio Vivaldi tot de twintigste-eeuwse filmmuziek van Ennio Morricone en de moderne opera van Azio Corghi. Elk programma presenteert zowel bekende werken als minder bekende composities. Deze prachtige uitvoeringen werden in januari 2021 opgenomen in het sfeervolle Teatro Sociale in het Noord-Italiaanse Rovigo. In deze aflevering spelen Andrea Oliva (fluit) en Roberto Prosseda (piano) verschillende werken voor fluit en piano. Het programma begint met Gaetano Donizetti's Sonate in C-groot, gevolgd door Giulio Briccialdi's technisch veeleisende Carnevale di Venezia, Op. 78. Aansluitend spelen Oliva en Prosseda Nino Rota's 5 pezzi facili, gevolgd door Francesco Morlacchi's Il pastore svizzero. Tot besluit van het programma klinkt Ennio Morricone's Per le antiche scale.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230511140300 +0200" stop="20230511145200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bourgondisch alfabet III - De la Rue - Zonder Naam</title>
<desc lang="fr">Een polyfone marathon als prelude op het Festival Oude Muziek Utrecht 2018. Tijdens drie opeenvolgende concerten zingt het Huelgas Ensemble een heel alfabet aan Bourgondische componisten bij elkaar. Voor elke letter één. Het gaat om componisten die in dienst waren van het Bourgondische hof, met een speciale uitzondering voor de prins van de polyfonie, Josquin. De zangers gaan arm in arm met Paul Van Nevel langs misdelen, motetten en chansons van bekende en te ontdekken meesters als Champion, Divitis, Binchois, De Orto, Van Weerbeke en vele anderen. Met Anoniem en Incertus wordt een ode gebracht aan de vele polyfonisten-zonder-naam en hun adembenemende bijdragen aan het meerstemmige repertoire van de 15de eeuw.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230511145200 +0200" stop="20230511155900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozartgala in Praag</title>
<desc lang="fr">Een van de hoogtepunten van het Mozartjaar 2006 was dit galaconcert in het prachtige Statentheater in Praag. Het Tsjechisch Philharmonisch Orkest speelt onder leiding van Manfred Honeck de mooiste werken van Mozart die bovendien een speciale binding hebben met de stad of het theater. Het Tsjechisch Philharmonisch Orkest speelt onder leiding van Manfred Honeck de mooiste werken van Mozart die bovendien een speciale binding hebben met de stad of het theater. Zo staat het klarinetconcert, dat in 1791 in Praag in première ging, op het programma met Sharon Kam als solist en natuurlijk kan Mozarts 'Praagse Symfonie' niet ontbreken. Ook op de lessenaar staat de ouverture van 'Don Giovanni', in 1787 nog door Mozart zelf gedirigeerd in het Statentheater.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230511155900 +0200" stop="20230511172700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mahler</title>
<desc lang="fr">Door de soms grimmige sfeer in deze compositie van Gustav Mahler en het gebruik van Ludwig van Beethovens Sonate &quot;Les Adieux&quot; wordt wel eens gedacht dat Mahler met zijn &quot;Negende Symfonie&quot; een muzikaal vaarwel heeft gecomponeerd. Bovendien schreef de componist in de partituur bij de laatste maten de dramatische woorden: 'Vaarwel! Wrede wereld! Liefste Almschi! Vaarwel! Vaarwel! '. De eerste uitvoering van dit werk vond in november 1918 plaats in Praag, door het Tsjechisch Filharmonisch Orkest onder leiding van de Tsjechische componist en dirigent Otakar Ostrcil. De periode waarin Mahler zijn Symfonie nr. 9 schreef, markeerde een belangrijk keerpunt in zijn leven: in 1907 besloot hij zijn aanstelling als artistiek leider van de prestigieuze Weense Staatsopera na tien jaar op te geven en naar Amerika te vertrekken. Zijn Symfonie nr. 9 wordt beschouwd als Mahlers afscheid van de wereld. Hoe het ook zij, deze symfonie is niet alleen zijn laatste voltooide werk; het is tevens het laatste woord in het negentiende-eeuwse symfonische genre.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230511172700 +0200" stop="20230511183900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Barbara Hannigan: A Late Night Concert</title>
<desc lang="fr">Barbara Hannigan dirigeert het Mahler Chamber Orchestra in deze concertopname vanaf het Lucerne Festival 2014. Er zijn pianisten die tegelijk dirigeren, en concertmeesters die tegelijk dirigeren, maar een stersopraan die een ensemble leidt terwijl ze de lastigste coloraturen zingt... Dat was nog nooit vertoond! Er zijn pianisten die tegelijk dirigeren, en concertmeesters die tegelijk dirigeren, maar een stersopraan die een ensemble leidt terwijl ze de lastigste coloraturen zingt... Dat was nog nooit vertoond! Dit concert begint met de Ouverture uit Gioachino Rossini's opera 'La scala di seta', gevolgd door drie concertaria's van W. A. Mozart: Vado, ma dove? O Dei! , K. 583, Un moto di gioia, K. 579 en Misera, dove son? K. 369. Na uitvoeringen van György Ligeti's 'Concert Românesc' en 'Mysteries of the Macabre', besluit het concert met Gabriel Fauré's suite 'Pelléas et Mélisande', Op. 80.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230511183900 +0200" stop="20230511193800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">J. S. Bach - Aria's, solo's en duetten</title>
<desc lang="fr">Bariton Matthias Goerne werkt samen met violist Vilde Frang, cellist Nicolas Altstaedt, fluitist Stathis Karapanos en klavecinist Michaela Hasselt in dit programma met muziek van J. S. Bach. Hij zingt diverse baritonaria's uit Bachs mooiste cantates, maar er is ook ruimte voor solostukken en duetten. Op het programma staan de Sonate nr. 3 in C-groot voor solo viool, BWV 1005; de aria's 'Hier, in meines Vaters Stätte', BWV 32 en 'Die Welt mit allen Königreichen', BWV 59; de Suite nr. 5 in c-klein voor solo cello, BWV 1011; 'Wenn Trost und Hülf ermangeln muß', BWV 117; 'Ja, ja, ich halte Jesum fest', BWV 157; Invention nr. 7 in e-klein, BWV 778; Invention in A-groot, BWV 783; en 'Welt ade, ich bin dein müde', BWV 158. Deze uitvoering is opgenomen in Sint-Mariakerk in het Duitse Wittenberg.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230511193800 +0200" stop="20230511203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Segatta - Suite Necromantica</title>
<desc lang="fr">Nicola Segatta (cello) voert zijn eigen compositie 'Suite Necromantica' (2020) uit op een zelfgebouwde cello. Segatta (1982) is een Italiaanse hedendaagse componist en cellist. Oorspronkelijk was dit stuk bedoeld voor een cello met vijf snaren. De opdracht voor dit stuk was gegeven door cellist Giovanni Sollima en Musica Insieme Bologna.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230511203000 +0200" stop="20230511222700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Roméo et Juliette</title>
<desc lang="fr">De originele versie van het ballet Romeo en Julia van Sergej Prokofjev is gebaseerd op het gelijknamige werk van William Shakespeare. De muziek voor het ballet werd bewerkt tot drie orkestsuites en een pianoversie. Thierry Malandain, voormalig danser van l'Opéra de Paris is artistiek directeur en choreograaf van het Ballet Biarritz en gebruikte de muziek van de 'dramatische symfonie' van Hector Berlioz (1803-1869) om een moderne versie van Romeo en Julia neer te zetten. Met veel elegantie geeft Malandain het verhaal een tijdloze atmosfeer en plaatst het buiten de mythe van Shakespeare. Romeo en Julia zijn niet langer romantische hoofdrolspelers, maar vormen het symbool voor een samenleving die eeuwen lang in een conflict verwikkeld is. Deze uitvoering is opgenomen in het Victoria Eugenia Theater in San Sebastián, Spanje, in 2013, door Les Ballets de Monte-Carlo.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230511222700 +0200" stop="20230511234000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Jaap van Zweden dirigeert Symphonie Fantastique</title>
<desc lang="fr">De ontmoeting tussen de Franse componist Hector Berlioz en de knappe actrice Harriet Smithson leidde tot een van Berlioz' beroemdste werken. Nadat Berlioz' haar Shakespeare had zien spelen was hij op slag verliefd: hij stuurde haar ontelbare liefdesbrieven maar zij beantwoorde er geen één. Nadat Berlioz' haar Shakespeare had zien spelen was hij op slag verliefd: hij stuurde haar ontelbare liefdesbrieven maar zij beantwoorde er geen één. Berlioz' hart was gebroken en hij componeerde zijn Symphonie fantastique: Épisode de la vie d'un Artiste...en cinq parties (Symfonie fantastique: Episode uit het leven van een artiest... in vijf delen). Het werk vertelt het verhaal van een jonge artiest die tijdens een aanval van liefdesverdriet zelfmoord probeert te plegen maar niet genoeg gif inneemt: in plaats van te sterven hallucineert hij enkel. Door dit verhaal in de muziek en de uitgebreide orkestbezetting (onder andere vier harpen en een klok), was dit een revolutionair werk.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230511234000 +0200" stop="20230512000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Wagner - Wesendonck Lieder, Wwv 91</title>
<desc lang="fr">Sopraan Jacquelyn Wagner en pianist Zlata Chochieva traden op 8 mei 2020 op in Schinkel Pavillon in Berlijn. Op het programma staan Richard Wagners Wesendonck Lieder, WWV 91 en Elegie voor piano, gevolgd door een solopiano-uitvoering van Gustav Mahlers Menuetto uit zijn Symfonie nr. 3, in een arrangement van Ignaz Friedman.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>