<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230508000000 +0200" stop="20230508015100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart</title>
<desc lang="fr">Mozarts Singspiel Zaide (KV. 344) bleef onvoltooid, maar wordt desondanks nog geregeld uitgevoerd. En wie is er meer geschikt als regisseur van dit verhaal over slavernij en liefde dan Peter Sellars, bekend van de enorme passie waarmee hij politieke en interculturele vraagstukken onder de aandacht brengt in zijn klassiek operaproducties. En wie is er meer geschikt als regisseur van dit verhaal over slavernij en liefde dan Peter Sellars, bekend van de enorme passie waarmee hij politieke en interculturele vraagstukken onder de aandacht brengt in zijn klassiek operaproducties. &quot;In Zaide&quot;, zo vertelt Sellars, &quot;..probeerde Mozart een muzikale en dramatische brug te slaan tussen het Westerse Europa en de Islam, door het venijn en dreiging te vervangen voor vergevingsgezindheid en compassie&quot;. In deze uitvoering tijdens het Aix-en-Provence Festival in 2008 staan de Camarata Salzburg en het koor Ibn Zaïdoun onder leiding van Louis Langrée. Solisten zijn onder anderen Russell Thomas (Sultan Soliman), Morris Robinson (Osmin) en Ekaterina Lekhina (Zaide).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508015100 +0200" stop="20230508033800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Concert Live from Geneva</title>
<desc lang="fr">Daniel Barenboim dirigeert het West-Eastern Divan Orchestra in een uitvoering van Beethovens Pianoconcert Nr. 3 en Tsjaikovsky's Symfonie Nr. 5. Het concert wordt afgesloten met de Valse Triste van Sibelius en de ouverture uit Verdi's La Forza del Destino. Opgenomen in de Victoria Hall te Genève in 2004. Het internationaal gelauwerde West-Eastern Divan Orchestra werd opgericht door Daniel Barenboim en Edward Said en bestaat uit jonge, uiterst getalenteerde Israëlische en Arabische musici. Het gezelschap wil een dialoog tot stand brengen tussen de culturen uit het Midden-Oosten door samen muziek te maken.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508033800 +0200" stop="20230508044800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Le Grand Orgue in Concert</title>
<desc lang="fr">Olivier Latry, de huidige organist van het orgel van de Notre Dame te Parijs, begon zijn muzikale carrière toen hij op 16-jarige leeftijd toetrad tot de orgelklas van Gaston Litaize aan het Conservatorium van Saint-Maur-des-Fossés. Op slechts 23-jarige leeftijd werd Latry benoemd tot een van de &quot;titulaires des grands orgues&quot; van de Notre Dame te Parijs. Olivier Latry, de huidige organist van het orgel van de Notre Dame te Parijs, begon zijn muzikale carrière toen hij op 16-jarige leeftijd toetrad tot de orgelklas van Gaston Litaize aan het Conservatorium van Saint-Maur-des-Fossés. Op slechts 23-jarige leeftijd werd Latry benoemd tot een van de 'titulaires des grands orgues' van de Notre Dame te Parijs. Naast zijn werk als organist en componist is Latry ook als professor verbonden aan het Conservatorium van Parijs. In dit concert uit 2015 staan onder meer orgelwerken van Bach, Vierne en Daquin op het programma.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508044800 +0200" stop="20230508060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Schubert - Rosamunde Ouverture (D. 644)</title>
<desc lang="fr">Andreas Spering dirigeert philharmonie zuidnederland in een uitvoering van de &quot;Rosamunde Ouverture&quot; (D. 644) van Franz Schubert (1797-1828). Andreas Spering dirigeert philharmonie zuidnederland in een uitvoering van de &quot;Rosamunde Ouverture&quot; (D. 644) van Franz Schubert (1797-1828). Opgenomen in het Muziekgebouw Eindhoven in 2015. Schubert componeerde deze ouverture aanvankelijk voor Georg Ernst von Hofmanns toneelstuk Die Zauberharfe, en werd als zodanig ten gehore gebracht op 19 augustus, 1820. Drie jaar later werd de ouverture opnieuw gebruikt voor Helmina von Chézy's toneelstuk 'Rosamunde'. De libretto's van Chézy (1783-1856) waren weinig succesvol en Schuberts contributie aan Rosamunde zou de productie gered hebben.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508060000 +0200" stop="20230508062600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mahler - Rückert-Lieder</title>
<desc lang="fr">De Welshe sopraan Margaret Price zingt Gustav Mahlers Rückert-Lieder. Zij wordt bijgestaan door het orkest van de Ludwigsburger Schloßfestspiele onder leiding van dirigent Wolfgang Gönnenwein. Mahlers vijf Rückert-Lieder vormen een liedcyclus gebaseerd op gedichten van Friedrich Rückert (1788-1866). In de zomer van 1901 voltooide Mahler zowel versies met piano- als orkestbegeleiding, maar hij schreef nooit een orkestversie voor het vijfde lied, “Liebst du um Schönheit” ('Liefde om schoonheid'). Mahler schreef dit openhartige liefdeslied voor zijn bruid Alma Schindler. Deze uitvoering werd in 1988 opgenomen tijdens de Ludwigsburger Schloßfestspiele.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508062600 +0200" stop="20230508075100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - kerstcantates</title>
<desc lang="fr">Het door dirigent Philippe Herreweghe opgerichte Collegium Vocale Gent heeft naam gemaakt als één van de meest prestigieuze koren ter wereld. Hun levendige muzikale aanpak streeft een authentiek klankbeeld na. Dit concert werd opgenomen op 23 december 2015 in de Église Saint-Roch te Parijs. Bach componeerde in zijn hoedanigheid als Thomascantor – in protestants Duitsland destijds het belangrijkste cantoraat – vele cantates voor de Lutherse liturgie. Deze kerstcantates nodigen uit tot reflectie op de aard van het kerstfeest. De orkestratie verwijst naar de grootsheid van de viering, terwijl het gebruik van contrapunt de feestelijke sfeer benadrukt. De blaasinstrumenten dienen als glorieuze boodschappers van de vreugde, terwijl de solisten het licht bejubelen dat die glorie ons schenkt. Dit unieke programma, waarin de vier cantates BWV 40, 62 , 63 en 91 worden uitgevoerd, biedt ons een elegante, fijnmazige interpretatie van deze werken. Onder leiding van Philippe Herreweghe vertolkt Collegium Vocale Gent beheerste interpretaties die wars zijn van overdrijvingen of vals sentiment en uitblinken in soberheid. Een glorieus concert dat de geest van Kerstmis alle eer aandoet.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508075100 +0200" stop="20230508091700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethoven - Symfonie Nr. 2 &amp; Symfonie Nr. 7</title>
<desc lang="fr">In september 2016 bereikte één van Japans beroemdste dirigenten de leeftijd van 81 jaar: Seiji Ozawa. Deze bekende voorvechter van het werk van eigentijdse componisten richtte in 1992 het Saito Kinen Festival Matsumoto op, dat inmiddels bekend staat als Seiji Ozawa Festival. Ter gelegenheid van zijn verjaardag verscheen Seiji Ozawa zelf op het podium met 63 leden van het Saito Kinen Orkest, waarbij hij Beethovens Symfonie nr. 2 en nr. 7 gloedvol dirigeerde. Het leeuwendeel van Beethovens Symfonie nr. 2 kwam tot stand toen de componist in Heiligenstadt verbleef, waar zijn doofheid steeds moeilijker te ontkennen bleek. Het werk beleefde zijn première in het Theater an der Wien in Wenen op 5 april 1803. De Symfonie nr. 7 werd in 1813 tijdens de oeropvoering in Wenen - een liefdadigheidsconcert voor gewonde soldaten - door Beethoven zelf gedirigeerd. Het Allegretto werd zo enthousiast ontvangen, dat het een tweede keer gespeeld moest worden.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508091700 +0200" stop="20230508100200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Halve finale: Krzysztof Ksiazek</title>
<desc lang="fr">Krzysztof Ksiazek (Polen, 1992) voert J. S. Bachs Prelude en fuga in b-klein, BWV 869, Karol Szymanowski's Mazurka's, Op. 50 (rs. 1-4), en Sergej Rachmaninovs Études-Tableaux, Op. 33 uit tijdens de halve finales van de piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in Pianosalon Riff in Warschau, Polen.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508100200 +0200" stop="20230508103900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Legato - Marc-André Hamelin, Een Portret</title>
<desc lang="fr">We leven in een 'renaissance van de piano', zoals de New York Times het onlangs omschreef. Met virtuoos spel en originele repertoirekeuzes brengt een jonge generatie pianisten het instrument opnieuw tot leven. Ze vullen de standaard klassieke meesterwerken aan met minder gespeeld werk en ontdekken onbekende componisten. De serie Legato laat het publiek kennismaken met de meest fascinerende muzikanten van deze nieuwe generatie - met hun speelstijl, werkwijze en persoonlijke eigenaardigheden. Iedere aflevering zoomt in op één pianist en één onderdeel van het vak. Samen geven de portretten een inzichtelijk totaalbeeld van de huidige staat van de klassieke pianokunst. Marc-André Hamelin uit Canada staat bekend om zijn muzikale virtuositeit en verfijnde pianotechnieken. In de New York Times werd een van zijn optredens zelfs geprezen als 'de ultieme perfectie'.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508103900 +0200" stop="20230508114300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Een eerbetoon aan Wenen</title>
<desc lang="fr">Kamermuziekensemble The Philharmonics bracht vanuit het Weense Café Sperl een ode aan de muziek die Wenen heeft voortgebracht in een concert op 9 maart 2011. Het ensemble, dat bestaat uit leden van de Wiener en de Berliner Philharmoniker, speelt arrangementen van vijf populaire walsen van Johann Straus jr. Natuurlijk ontbreken daarbij Kaiser-Walzer, Op. 437, en Schatz-Walzer, Op. Het ensemble, dat bestaat uit leden van de Wiener en de Berliner Philharmoniker, speelt arrangementen van vijf populaire walsen van Johann Straus jr. Natuurlijk ontbreken daarbij Kaiser-Walzer, Op. 437, en Schatz-Walzer, Op. 418 uit de operette Der Zigeunerbaron niet. De arrangementen werden rond 1920 geschreven door niemand minder dan Arnold Schönberg, Alban Berg en Anton Webern, die hiermee fondsen wierven voor hun Verein für musikalische Privataufführungen. Het concert en de veiling van de bladmuziek waren een groot succes, maar de Verein moest al in december 1921 de deuren sluiten wegens hyperinflatie. Naast deze walsen van Strauss, spelen The Philharmonics werken van Fritz Kreisler, Leopold Godowsky, en Tibor Kovác, die de eerste violist van The Philharmonics is. Het programma komt tot besluit met Godowsky's eerbetoon aan de stad: Alt Wien.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508114300 +0200" stop="20230508121900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Berio - Sinfonia</title>
<desc lang="fr">De in de Sovjet-Unie geboren dirigent Semyon Bychkov leidt het Tsjechisch Filharmonisch Orkest en de London Voices in dit concertprogramma, opgenomen in oktober 2018 in het Rudolfinum, Dvorák Hall, Praag. Op het programma staan Luciano Berio's Sinfonia voor acht stemmen en orkest en Antonín Dvoráks Symfonie nr. Op het programma staan Luciano Berio's Sinfonia voor acht stemmen en orkest en Antonín Dvoráks Symfonie nr. 7 in d-klein, opus 70. Toen Bychkov het programma voor zijn eerste abonnementsconcert als chef van het Tsjechisch Filharmonisch Orkest samenstelde, aarzelde hij niet Dvoráks Symfonie nr. 7 voor te dragen. Zodoende hield hij al direct bij zijn aantreden als chef van het Tsjechisch Philharmonisch de nationale traditie van het orkest in ere. Zijn keuze voor Berio's Sinfonia vormt een spannend contrast: dit belangrijke werk uit de 20e-eeuwse muziek was al 20 jaar niet in Tsjechië uitgevoerd.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508121900 +0200" stop="20230508124400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Cantata &quot;Ich habe genug&quot;, BWV 82</title>
<desc lang="fr">Deze film portretteert een zeer speciale vocalist en twee exceptionele barokcomponisten. De engelachtige stem van contratenor Philippe Jaroussky (1978) is tijdloos. De Fransman wordt gezien als een van de meest bijzondere countertenors van zijn generatie. Deze film portretteert een zeer speciale vocalist en twee exceptionele barokcomponisten. De engelachtige stem van contratenor Philippe Jaroussky (1978) is tijdloos. De Fransman wordt gezien als een van de meest bijzondere countertenors van zijn generatie. Combineer dat met de muziek van Telemann en Bach en al snel is duidelijk dat de emotionele kracht en pure energie van hun werken door de eeuwen heen niet is afgenomen. Op het programma staan naast Telemanns Jesus liegt in letzten Zügen (Der sterbende Jesus) en Die stille Nacht (uit Der am Ölberg zagende Jesus) ook Bachs Vergnügte Ruh, beliebte Seelenlust (BWV 170) en Ich habe genug (BWV 82).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508124400 +0200" stop="20230508125900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Dvorák - Othello - Concert Overture, Op. 93</title>
<desc lang="fr">Dirigent Andris elsons en sopraan Kristine Opolais brengen met het Gewandhausorchester Leipzig een programma dat geheel gewijd is aan de muziek van Antonin Dvorák. Met haar warme, tedere, vriendelijke timbre wekt zij de melodieën tot leven die de componist verweefde in zijn gelaagde muziek. Nelsons' tempo's blijven kalm en ontspannen, waardoor de ongeëvenaarde schoonheid van Dvoráks muziek de kans krijgt tot bloei te komen en het Gewandhaus te betoveren. Het programma begint met 'Othello', een concertouverture voor orkest, Op. 93. Opolais zingt Song to the Moon uit de opera 'Rusalka', Songs my Mother Taught Me uit Zigeunerliederen, Op. 55/4. Hierop volgen Polonaise en O, marno, marno to je uit 'Rusalka' en Dobrá! Já mu je dám! ... Jak je mi? uit Bedrich Smetana's opera 'Dalibor'. Het concert sluit af met een uitvoering van Dvoráks Symfonie nr. 9 in e-klein, Op. 95 (“Uit de Nieuwe Wereld”). Dit programma werd opgenomen in het Gewandhaus Leipzig in mei 2017.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508125900 +0200" stop="20230508140000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Franck - Sonate in a-Groot Voor Cello en Piano</title>
<desc lang="fr">Het Lucerne Symphony Orchestra onder leiding van Neeme Järvi presenteert de wereldpremière van Rodion Sjtsjedrins Dubbelconcert voor cello, piano en orkest. De solisten zijn Martha Argerich (piano) en Mischa Maisky (cello). Op het programma staan Antonín Dvoráks Scherzo capriccioso in Des, Op. 66, B 131, Sjtsjedrins bovengenoemde Dubbelconcert &quot;Romantic Offering&quot;, César Francks Sonate voor piano en cello in A, en Dmitri Sjostakovitsj's Symfonie nr. 9, Op. 70. Deze première-uitvoering werd opgenomen in het Kultuur- en Congrescentrum van Luzern, het KKL, op 9 februari 2011. Het Lucerne Symphony Orchestra, orkest-in-residentie in het KKL, is het oudste symfonieorkest van Zwitserland en heeft internationaal grote faam opgebouwd.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508140000 +0200" stop="20230508155500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Waldbühne 2006: 1001 Nachten</title>
<desc lang="fr">De Waldbühne in Berlijn is een van de grootste en meest indrukwekkende buitenluchttheaters die Europa te bieden heeft een perfecte locatie voor het jaarlijks afsluitend concert van de Berliner Philharmoniker. Met ongeveer 22.000 man publiek zijn deze concerten ongekend geliefd onder klassieke muziek liefhebbers. Met ongeveer 22.000 man publiek zijn deze concerten ongekend geliefd onder klassieke muziek liefhebbers. In 2006 had de Waldbühne een bijzonder Nederlands tintje: niet alleen dirigeerde de chef-dirigent van het Residentie Orkest Neeme Järvi de wereldberoemde Berlijnse musici, de Nederlandse sterviolist Janine Jansen gaf tevens acte de présence. Op het programma staan Rimski-Korsakovs Scheherazade, Griegs 'Peer Gynt'-Suite Nr.1, op. 46, Nielsens Aladdin Suite voor Orkest op. 34, Saint-Saëns' Introductie en Rondo capriccioso en 'Meditation' uit de opera 'Thaïs' van Massenet.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508155500 +0200" stop="20230508163900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mendelssohn - Symfonie Nr. 3, Op. 56</title>
<desc lang="fr">Andris Nelsons begint zijn officiële inauguratieconcert als chef-dirigent van het Gewandhausorchester met de wereldpremière van Steffen Schleiermachers 'Relief for Orchestra'. Baiba Skride is de solist in Alban Bergs Vioolconcert. In de trage finale voegen de eerste violen zich langzaam bij de soloviool, wat een prachtig samenspel oplevert. Het enthousiaste publiek verwacht een toegift van Skride, die terugkeert met 'Imitatione delle Campane' van Johann Paul von Westhoff, een tijdgenoot van J. S. Bach. Het concert sluit af met een uitvoering van Felix Mendelssohns Symfonie nr. 3, Op. 56, bekend als de 'Schotse', die in 1842 z'n wereldpremière beleefde in deze zelfde zaal: het Gewandhaus in Leipzig. Deze opname werd aldaar gemaakt op 22 en 23 februari 2018.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508163900 +0200" stop="20230508180100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Magifique</title>
<desc lang="fr">Met Magifique duikt Thierry Malandain, artistiek leider van het Ballet Biarritz, terug in zijn eigen jeugdherinneringen. Het Malandain Ballet Biarritz, dat ondanks een voorkeur voor klassieke lichaamstaal modern blijft in haar dansbenadering, schittert in de voorstelling Magifique! Het werk is voorzien van vele emotionale uitspattingen.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508180100 +0200" stop="20230508193900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Tribute to Gustav Mahler</title>
<desc lang="fr">Bijna 10 jaar nadat dirigent Claudio Abbado de Berliner Philharmoniker verliet keert hij terug om eer te betuigen aan één van de grootste componisten van de 19e eeuw: Gustav Mahler. Mahler-expert Abbado maakte in zijn tijd als muzikaal leider van de Berliner Phiharmoniker diepe indruk met zijn Mahlervertolkingen. Mahler-expert Abbado maakte in zijn tijd als muzikaal leider van de Berliner Phiharmoniker diepe indruk met zijn Mahlervertolkingen. Samen met de beroemde zangeres Anne Sofie von Otter en de befaamde tenor Jonas Kaufmann (Echo Award “Zanger van het Jaar”, 2010) herdenken ze Gustav Mahlers 100e sterfdag met een uitvoering van zijn laatste symfonie, die hij onvoltooid achterliet bij zijn dood in 1911. Ook Das Lied von der Erde staat op het programma: de componist beschouwde dit werk als zijn persoonlijkste compositie.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508193900 +0200" stop="20230508203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Opera Houses Around the World: Semperoper Dresden</title>
<desc lang="fr">Programma waarin de meest beroemde operahuizen ter wereld bezocht worden. In deze aflevering staat de Semperoper in de Duitse stad Dresden centraal. Velen zien de Semperoper in Dresden – ontworpen door de bekende 19e-eeuwse architect Gottfried Semper - als het mooiste operahuis dat Duitsland rijk is. Semper had al eens een operahuis voor Dresden ontworpen: zijn Grosse Königliche Theater opende de deuren in 1842, maar het gebouw werd in 1869 in de as gelegd. Sempers tweede monumentale bouwwerk, waarvan de bouw negen jaar tijd in beslag nam, overleefde de Tweede Wereldoorlog niet. Hoewel de gevel kon worden gestut bleef het bouwwerk veertig jaar lang een ruïne. Na moeizaam, nauwgezet restoratiewerk werd het gebouw in 1985 heropend ten overstaan van ongeveer 150 duizend enthousiaste aanwezigen. De Semperoper is de thuisbasis van het oudste symfonieorkest van Europa, de Sächsische Staatskapelle Dresden. Het orkest, dat voorheen bekend stond als de Hofkapelle, bouwt voort op een geschiedenis van 450 jaar. Componist Richard Wagner noemde de Staatskapelle ooit een “magische harp”. Hij was zes jaar lang kapelmeester van het ensemble, waarmee hij z'n opera's Rienzi, De Vliegende Hollander, en Tannhäuser in première bracht. Hoewel de Semperoper in de negentiende eeuw met Wagner werd geassocieerd, raakte het o</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508203000 +0200" stop="20230508230500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Nicolai - Die Lustigen Weiber Von Windsor</title>
<desc lang="fr">Christian Zacharias dirigeert het koor en orkest van de Opéra Royal de Liege in een uitvoering van de opera Die lustigen Weiber von Windsor van Otto Nicolai (1810-1849). Solisten zijn Franz Hawlata, Anneke Luyten, Werner Van Mechelen, Sabina Willeit en Laurent Kubla. Opgenomen in de Opéra Royal de Wallonie in 2015. Sir John Falstaff leidt een losbandig leven. Zonder een cent te makken verstuurt hij dezelfde liefdesbrief naar Frau Fluth en Frau Reich, twee rijke bourgeoise vrouwen. De twee doorzien zijn list en laten het er niet bij zitten. Vanaf dat draait hun leven voornamelijk om amusement ten koste van de onbekwame vrijer. Door toedoen van de vrouwen komt Falstaff met de vuile was in de Theems terecht en wordt hij vermomd als dienstmeisje door Herr Fluth het huis uitgezet. Falstaff wordt de schlemiel van het dorp wanneer de paren Fluth en Reich hem doodsangst aanjagen op een gemaskeerd bal vol elfen, spoken en insecten.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508230500 +0200" stop="20230508231600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Wagner - Vorspiel - Die Meistersinger Von Nürnberg</title>
<desc lang="fr">Sinds 1991 speelt de Berliner Philharmoniker ieder jaar een Europaconcert in een verschillende Europese stad. Hiermee herdenkt het orkest de oprichting van het orkest op 1 mei 1882, en vieren de musici het gedeelde erfgoed van de Oude Wereld. De editie van 1992 vanuit El Escorial in Madrid staat onder de muzikale leiding van Daniel Barenboim met de wereldberoemde tenor Placido Domingo in een glansrol. De editie van 1992 vanuit El Escorial in Madrid staat onder de muzikale leiding van Daniel Barenboim met de wereldberoemde tenor Placido Domingo in een glansrol. Op het programma staan Giuseppe Verdi's ouverture tot La forza del destino en Verdi's Lo l'ho perduta! uit Don Carlos, gevolgd door delen uit Hector Berlioz' La damnation de Faust en Franz Schuberts onvoltooide Symfonie Nr. 7. Het concert sluit af met muziek van Richard Wagner, van wie Winterstürme wichen dem Wonnemond uit Die Walküre, de prelude tot de eerste akte uit Die Meistersinger von Nürnberg, en orkestdelen uit Götterdämmerung op het programma staan.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508231600 +0200" stop="20230508233000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Debussy - Vioolsonate in g-mineur, L 140</title>
<desc lang="fr">In this beautiful concert from the Tchaikovsky Concert Hall of Moscow, two exceptional Russian soloists join forces to interpret pieces for violin and piano by Debussy, Ravel and Beethoven. Violinist Vadim Repin, who at the age of 17 became the youngest winner of the violinist section of the Queen Elisabeth Music Competition 1987 in Brussels, is specialized in interpreting works of Russian composers. In this beautiful concert from the Tchaikovsky Concert Hall of Moscow, two exceptional Russian soloists join forces to interpret pieces for violin and piano by Debussy, Ravel and Beethoven. Violinist Vadim Repin, who at the age of 17 became the youngest winner of the violinist section of the Queen Elisabeth Music Competition 1987 in Brussels, is specialized in interpreting works of Russian composers. Together with renowned pianist Nikolay Lugansky, he brings to the stage a performance of prestige and virtuosity. The programme features Debussy's Sonata for Violin and Piano in G-minor (L 140), Ravel's Sonata No. 2 for Violin and Piano in G-major, Beethoven's Sonata No.9 in A-major, Op. 47. It is produced by the Moscow Philharmonic Society, which Saint Petersburg-born composer Dmitri Shostakovich himself once described as playing a significant role &quot;in the development of musical life [in Russia]. It is a k</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508233000 +0200" stop="20230509000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Dvorák - Zigeunerliederen, opus 55</title>
<desc lang="fr">Sopraan Olena Tokar en pianist Igor Grishin voeren Lieder en pianomuziek uit, opgenomen op 30 maart 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. Het programma begint met vijf liederen van Pauline Viardot: 'Two Roses', 'On Georgia's Hills', 'Evening Song', 'The Gardener', en 'The Mermaid's Song'. Grishin speelt enkele werken voor piano solo: Franz Schuberts Impromptu, opus 90, nr. Sopraan Olena Tokar en pianist Igor Grishin voeren Lieder en pianomuziek uit, opgenomen op 30 maart 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. Het programma begint met vijf liederen van Pauline Viardot: 'Two Roses', 'On Georgia's Hills', 'Evening Song', 'The Gardener', en 'The Mermaid's Song'. Grishin speelt enkele werken voor piano solo: Franz Schuberts Impromptu, opus 90, nr. 2 en 3, en Aleksandr Skrjabins Pianosonate nr. 4, opus 30. Het programma gaat verder met Antonín Dvoráks Zigeunerliederen, opus 55, met tot besluit vier liederen van Pjotr Iljitsj Tsjaikovski: zijn opus 57 nr. 1, opus 63 nr. 2, opus 38 nr. 2, en opus 47 nr. 6.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>