<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230325000000 +0100" stop="20230325020400 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Donizetti</title>
<desc lang="fr">Don Pasquale is een komische opera in drie akten van Gaetano Donizetti. Het libretto is van de hand van Giovanni Ruffini. Ten tijde van de première in 1843 waren de rollen weggelegd voor de populairste zangers van die tijd, wat de opera meteen tot een groot succes maakte. Don Pasqualle wordt gezien als Donizetti’s komische meesterwerk en is nog altijd een van Donizetti’s populairste opera’s. Deze uitvoering is opgenomen in het Teatro Filarmonico in Verona in 2013. Het koor en orkest staan onder leiding van  Het was meteen een succes: binnen een jaar werd het werk uitgevoerd in de grote operahuizen van Europa. Het libretto is grotendeels geschreven door Giovanni Ruffini en de componist zelf. Het vertelt het hilarische verhaal van de oude, in goeden doen verkerende vrijgezel Don Pasquale, die in toorn ontsteekt als hij hoort dat zijn neef Ernesto van plan is te trouwen met de verarmde weduwe Norina. Dus moet Pasquale zelf maar trouwen als hij wil voorkomen dat zijn neef de erfenis opstrijkt. Maar dat is buiten de vrienden Malatesta en Norina gerekend, die met een plan komen om een spaak in het wiel van de oude vrijgezel te steken door middel van een nephuwelijk. Onder de solisten zijn Laurent Naouri (Don Pasquale), Florian Sempey (Malatesta), Sébastien Droy (Ernesto), Anne-Catherine Gillet (Norina) en</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325020400 +0100" stop="20230325034200 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Brandenburgse Concerten</title>
<desc lang="fr">Het Orchestra Mozart in opgericht in 2004 om jonge, getalenteerde musici de mogelijk te geven om in een orkest van wereldniveau te spelen onder leiding van 's werelds grootste dirigenten. Claudio Abbado was de artistiek leider van het orkest en verantwoordelijk voor de bezetting van het ensemble. Toen Bach werkzaam was aan het hof van prins Leopold in Köthen had hij zijn eigen orkest tot zijn beschikking. Dit bood hem de mogelijkheid veel instrumentale muziek te componeren en nieuwe compositietechnieken te verkennen om zijn eigen muzikale stijl te ontwikkelen. De zes Brandenburgse concerten tot de meesterwerken die Bach componeerde voor kleine ensembles. De aanstekelijke uitvoeringen van de Brandenburgse concerten door het Freiburg Barokorkest laten zien dat er een hoog niveau van professionaliteit bereikt kan worden door gebruik te maken van authentieke instrumenten. De keuze om werken zonder dirigent uit te voeren is een bewuste keuze; in de 18e eeuw was dit onderdeel van de uitvoeringspraktijk.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325034200 +0100" stop="20230325043400 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Pletnev dirigeert Ravel &amp; Sciabin</title>
<desc lang="fr">Maestro Michail Pletnev leidt het Russisch Nationaal Orkest (RNO) en het Synodaal koor van Moskou tijdens het negende RNO Grand Festival. Het concert begint met Maurice Ravel's suite voor het ballet 'Daphnis et Chloé'. Daarna is Lucas Debargue de solopianist in Aleksandr Skrjabins 'Prométhée: Le poème du feu', Op. 60, een toondicht voor piano, orkest, koor en &quot;clavier à lumières&quot; (&quot;lichtorgel&quot;). Daarna is Lucas Debargue de solopianist in Aleksandr Skrjabins 'Prométhée: Le poème du feu', Op. 60, een toondicht voor piano, orkest, koor en 'clavier à lumières' (&quot;lichtorgel&quot;). Het clavier à lumières is een instrument dat Skrjabins alleen in dit werk gebruikt. Er is slechts één clavier à lumières gebouwd, voor een uitvoering van dit werk in New York in 1915. Als toegift speelt Debargue Erik Saties Gnossienne nr. 1. Dit concert werd opgenomen in de Tsjaikovski Concertzaal in Moskou in 2018.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325043400 +0100" stop="20230325060000 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Nielsen - Commotio</title>
<desc lang="fr">Fabio Luisi dirigeert het Deens Radio Symfonieorkest in indrukwekkende uitvoering tijdens de viering van de 150ste verjaardag van de Deense componist Carl Nielsen. Naast Nielsens Symfonie Nr. 6 staat ook Rachmaninovs Pianoconcert Nr. 4 op het programma, met als solist de Franse pianiste Lise de la Salle. 4 op het programma, met als solist de Franse pianiste Lise de la Salle. Het werk is een minder dan Rachmaninovs Tweede en Derde Pianoconcert en onderging meerdere revisies gedurende het leven van de componist. Het wordt gekarakteriseerd door veel chromatiek en ook zijn er duidelijke jazzachtige invloeden te horen. Luisi en de la Salle legden het Vierde Pianoconcert eerder al vast op CD. Dit concert is opgenomen in het DR Koncerthuset te Kopenhagen in 2017.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325060000 +0100" stop="20230325063800 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Lucerne Festival - Beethoven</title>
<desc lang="fr">Maurizio Pollini is de solist in Beethovens Pianoconcert Nr. 4. Het Lucerne Festivalorkest staat onder leiding van Claudio Abbado. Deze uitvoering is opgenomen tijdens het Lucerne Festival van 2004. Maurizio Pollini is de winnaar van het prestigieuze Chopin Concours in Warschau van 1960 en staat bekend om zijn interpretaties van Beethoven.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325063800 +0100" stop="20230325074600 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Das wohltemperierte Klavier I: Nr. 1 t/m 12</title>
<desc lang="fr">Toen Johann Sebastian Bach in 1722 in het Duitse Köthen woonde, bracht hij een boek met preludes en fuga's in alle 24 majeur- en mineurtoonsoorten uit. Deze verzameling kreeg de naam Das wohltemperierte Klavier, Boek Een, BWV 846–869. Ongeveer twintig jaar later stelde Bach in Leipzig een vergelijkbare bundel samen, nu bekend als Das wohltemperierte Klavier, Boek Twee, BWV 870-893. Bach schreef deze reeks composities voor het 'klavier', wat zowel op klavecimbel, klavechord, of orgel kan duiden. Deze werken zijn zeer bepalend gebleken voor de geschiedenis van de Westerse klassieke muziek. In deze uitzending speelt Andrej Gavrilov Preludes en Fuga's Nrs. 1 t/m 12 (BWV 846-857) uit Boek Een van Bachs Das wohltemperierte Klavier. De opname vond plaats in de New Art Gallery in Walsall, Engeland, in 2010.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325074600 +0100" stop="20230325091900 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">House of Dreams</title>
<desc lang="fr">House of Dreams is een fantasierijk concert ontworpen door Alison Mackey. Het concert vormt een magische ontdekkingsreis waar barokkunst en barokmuziek samenkomen. In vijf Europese huizen worden werken van Bach, Händel, Vivaldi, Purcell en Marais ten gehore gebracht, met op de achtergrond schilderijen van onder meer Vermeer, Canaletto en Watteau. In vijf Europese huizen worden werken van Bach, Händel, Vivaldi, Purcell en Marais ten gehore gebracht, met op de achtergrond schilderijen van onder meer Vermeer, Canaletto en Watteau. De regie is in handen van Marshal Pynkoski, Blair Williams is de verteller. Het Tafelmusik Baroque Orchestra, ookwel simpelweg bekend onder de naam Tafelmusik, is een in Toronto gehuisvest barokorkest, gespecialiseerd in de oude uitvoeringspraktijk en -techniek. Het ensemble is opgericht in 1979 en bestaat uit negentien fulltime leden en wordt, wanneer nodig, aangevuld met gastmusici. Tafelmusik staat onder de muzikale leiding van de violiste Jeanne Lamon.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325091900 +0100" stop="20230325100400 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Halve finale: Andrei Iliushkin</title>
<desc lang="fr">Andrei Iliushkin (Rusland, 1995) voert Ferruccio Busoni's transcriptie van J. S. Bach's chorale prelude Ich ruf zu dir, Herr, BWV 639, Johannes Brahms' Zes stukken voor piano, Op. 118, en Aleksandr Skrjabin's Sonate nr. 3 in fis-klein, 'Staten van de ziel', uit tijdens de halve finales van de Piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in Burgess Recital Hall in de Royal Academy of Music in Londen, het Verenigd Koninkrijk.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325100400 +0100" stop="20230325110700 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mahler - Symphony No. 4</title>
<desc lang="fr">Claudi Abbado treedt in de Musikverein in Wenen op als dirigent van het Gustav Mahler Jugendorchester bij een uitvoering van Symfonie Nr. 4 van Mahler en Pelléas en Mélisande van Schönberg. Sopraan Juliane Banse uit Duitsland is de solist. De karakters uit het gelijknamige toneelstuk krijgen in dit werk een eigen muzikaal thema. Met deze compositie voor groot orkest wilde Schönberg zijn collega's Wagner en Richard Strauss. Het werk bevat nog geen atonaliteit of serialisme, maar is eerder laat-romantisch van aard. Het GMJO werd op initiatief van Abbado opgericht in Wenen in 1986. Door de hoge artistieke kwaleit en hun internationale succes hebben al vele grote dirigenten en solisten samengewerkt met het jeugdorkest. Dit concert is opgenomen in de Musikverein te Wenen in 2006. Soliste is de Duitse sopraan Juliane Banse (1969).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325110700 +0100" stop="20230325115800 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Schubert</title>
<desc lang="fr">Ester Hoppe (viool), Christian Poltéra (cello) en Franscesco Piemontesi (piano) spelen Schuberts Pianotrio Nr. 2, Op. 100 (D. Het werk was een van de laatste composities die Schubert voltooide en dateert van november 1827. Het trio is echter pas eind 1828 gepubliceerd, kort voor Schuberts dood en werd voor het eerst uitgevoerd ter ere van de verloving van Schuberts vriend Josef von Spaun. Het tweede thema uit eerste deel is gebaseerd op een thema uit Schuberts Pianosonate Nr. 18 (D. 894). Fragmenten uit het tweede deel worden gebruikt als thema in Stanley Kubricks Barry Lyndon (1975).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325115800 +0100" stop="20230325122800 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Legato - Marc-André Hamelin, Een Portret</title>
<desc lang="fr">We leven in een 'renaissance van de piano', zoals de New York Times het onlangs omschreef. Met virtuoos spel en originele repertoirekeuzes brengt een jonge generatie pianisten het instrument opnieuw tot leven. Ze vullen de standaard klassieke meesterwerken aan met minder gespeeld werk en ontdekken onbekende componisten. De serie Legato laat het publiek kennismaken met de meest fascinerende muzikanten van deze nieuwe generatie - met hun speelstijl, werkwijze en persoonlijke eigenaardigheden. Iedere aflevering zoomt in op één pianist en één onderdeel van het vak. Samen geven de portretten een inzichtelijk totaalbeeld van de huidige staat van de klassieke pianokunst. Marc-André Hamelin uit Canada staat bekend om zijn muzikale virtuositeit en verfijnde pianotechnieken. In de New York Times werd een van zijn optredens zelfs geprezen als 'de ultieme perfectie'.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325122800 +0100" stop="20230325140000 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Couperin - Pièces de Clavecin</title>
<desc lang="fr">Tussen maart en mei 2020 stelde het Berlijnse Schinkel Pavillon onder de noemer &quot;Concerts in Quarantine&quot; haar onverwachts vrijgekomen tentoonstellingsruimte ter beschikking van een reeks concerten 'in isolatie'.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325140000 +0100" stop="20230325160300 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Barenboim - 50 Jaar Op Het Podium</title>
<desc lang="fr">Het Teatro Colón was op 19 augustus 2000 tot aan de nok toe gevuld. Al deze mensen kwamen speciaal om één persoon te horen spelen: Daniel Barenboim. Nu is hij vooral bekend als dirigent, maar meer dan 50 jaar geleden begon Barenboim zijn carrière als wonderkind, toen hij op zevenjarige leeftijd zijn eerste pianorecital gaf. Met dit concert vierde hij zijn leven op het podium. Het publiek liet dit muzikaal wonder pas na 3 uur en 13 toegiften gaan en er kan dan ook met recht gesproken worden van een bijzondere avond. Op het programma staan onder andere Beethovens Sonate Nr. 23 'Apassionata', de wals in e klein van Chopin en Mozarts Sonate in C groot.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325160300 +0100" stop="20230325163600 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Prokofjev - Vioolconcert Nr. 2 in g-klein, Op. 63</title>
<desc lang="fr">Iván Fischer dirigeert het Boedapest Festival Orkest in deze concertopname uit 2015 vanuit de Béla Bartók Nationale Concertzaal in Boedapest, Hongarije. Het concert begint met Sergej Prokofjevs Ouverture op Hebreeuwse thema's, Op. 34. Daarna schittert Thomas Zehetmair als soloviolist in Prokofjevs Vioolconcert nr. 2, Op. 63. Het tweede deel van het concert draait om Igor Stravinsky: muziek geschreven voor het ballet 'Jeu de cartes' (1937), en de Vuurvogelsuite nr. 2 (1919). Jeu de cartes behoort tot Stravinsky's neoklassieke werken en bestaat uit drie delen ('giften'). De Vuurvogelsuite nr. 2 is gebaseerd op de muziek uit het gelijknamige ballet, geschreven voor Sergej Diaghilevs Ballets Russes, dat in 1910 in Parijs de première beleefde.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325163600 +0100" stop="20230325181300 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Ice Dance: Sleeping Beauty (2013)</title>
<desc lang="fr">Het prijswinnende ijsdansensemble de Imperial Ice Stars bestaat uit 26 schaatsers die deelnamen aan diverse nationale, Europese en wereldkampioenschappen, alsook de Olympische Spelen. Samen hebben ze een indrukwekkend aantal van 250 medailles bijeen geschaatst. De Imperial Ice Stars ontvangen al jarenlang lovende kritieken en staande ovaties. Shows vinden plaats op 's werelds meest prestigieuze locaties, waaronder de Royal Albert Hall en Sadler's Wells in Londen, Singapores Esplanada Theater, het Place des Arts te Montréal en de Artscape te Kaapstad. Deze indrukwekkende uitvoering van Sleeping Beauty on Ice ('Doornroosje') is gefilmd in het Teatro Montecasino, Johannesburg, Zuid-Afrika.. De productie geeft een frisse, nieuwe kijk op het verhaal van Doornroosje en is uiteraard voorzien van de originele balletmuziek van Pyotr Iljitsj Tsjaikovski (1840-1893).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325181300 +0100" stop="20230325192300 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Sir Neville Marriner - Mozart Concert From Lugano</title>
<desc lang="fr">De gerenommeerde Mozartspecialist Sir Neville Marriner (1924-2016) dirigeert het Orchestra della Svizzera italiana in deze live-opname uit november 2005 vanuit het Palazzo di Congressi in Lugano, Zwitserland. Wolfgang Amadeus Mozarts opgewekte en lichtvoetige Concert voor fluit, harp en orkest (K.299) (1778) is één van de meest geliefde stukken van de Oostenrijkse componist. Wolfgang Amadeus Mozarts opgewekte en lichtvoetige Concert voor fluit, harp en orkest (K.299) (1778) is één van de meest geliefde stukken van de Oostenrijkse componist. Solisten Patrick Gallois (fluit) en Fabrice Pierre (harp) voorzien Mozarts sprankelende sololijnen op subtiele wijze van extra schoonheid. Met Mozarts Ouverture van De Toverfluit (1791) en zijn Symfonie Nr. 39 in Es majeur (1788), twee juweeltjes uit de laatste jaren van de jonge componist, sluiten we dit heerlijke concertprogramma af, dat werd opgenomen in het kader van het Mozartherdenkingsjaar 2006.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325192300 +0100" stop="20230325203000 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Documentaire: Gianandrea Noseda</title>
<desc lang="fr">Hoewel de grote Italiaanse componist Giuseppe Verdi zelf nooit werd toegelaten aan het Conservatorium in Milaan draagt dit beroemde instituut inmiddels wel zijn naam: 'Conservatorio Giuseppe Verdi'. Onder de talloze talenten die hier wel de basis voor hun carrière legden zijn Giacomo Puccini, Alfredo Catalani, Claudio Abbado, Riccardo Chailly, Luigi Einaudi, Daniele Gatti, en Gianandrea Noseda. Onder de talloze talenten die hier wel de basis voor hun carrière legden zijn Giacomo Puccini, Alfredo Catalani, Claudio Abbado, Riccardo Chailly, Luigi Einaudi, Daniele Gatti, en Gianandrea Noseda. De vermaarde dirigent Noseda (*1964) geldt als één van de belangrijkste dirigenten van zijn generatie. Hij gaf onlangs een grote masterclass orkestdirectie aan het Conservatorio Giuseppe Verdi, waaraan studenten uit binnen- en buitenland deelnamen. Samen met een selecte groep studenten werkte hij drie dagen lang om een gevarieerd concertprogramma in te studeren. In deze documentaire ziet u hoe deze jonge, talentvolle musici composities van Mozart, Tsjaikovski, en Stravinsky instuderen onder de bezielende leiding van Maestro Gianandrea Noseda zelf.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325203000 +0100" stop="20230325220100 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethoven Vioolconcerto &amp; Bizet Symfonie in C</title>
<desc lang="fr">De faam van de jonge Venezolaanse dirigent Glass Marcano is rijzende. Nadat zij als violist actief was in een aantal lokale jeugd- en symfonieorkesten stond zij in 2012 voor het eerst als dirigent voor een ensemble. In september 2020 won ze in Parijs de Orkestprijs tijdens 'La Maestra', het internationale concours voor vrouwelijke dirigenten. In dit concert, dat in februari 2021 werd opgenomen in de Opéra de Tours, leidt Marcano het Orchestre Symphonique Région Centre-Val de Loire/Tours in uitvoeringen van twee meesterwerken uit de Romantiek. Het programma gaat van start met Ludwig van Beethovens Vioolconcert in D-groot, Op. 61, met Stéphanie-Marie Degand als solist. Dit werk geldt als één van de belangrijkste in het genre. Het programma sluit af met Georges Bizets Symfonie in C-groot, uit 1855, geschreven door de componist als 17-jarige.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325220100 +0100" stop="20230325232600 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rossini</title>
<desc lang="fr">Gioachino Rossini zei het zelf al: hij werd geboren om komische opera's te schrijven. Dat neemt niet weg dat deze late compositie er zeker ook mag zijn. Hij bestempelde zijn ‘Petitie Messe Solennelle' als zijn laatste péchés de vieillesse (zonden van de ouderdom) en schreef het oorspronkelijk voor koor, twee piano's en harmonium. Riccardo Chailly dirigeert het Gewandhausorchester Leipzig, het Gewandhauschor en het Chor der Oper Leipzig in de orkestversie vanuit het Gewandhaus in Leipzig.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325232600 +0100" stop="20230326000000 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Schubert - Sonate voor cello en piano, D. 821</title>
<desc lang="fr">Tussen maart en mei 2020 stelde het Berlijnse Schinkel Pavillon onder de noemer &quot;Concerts in Quarantine&quot; haar onverwachts vrijgekomen tentoonstellingsruimte ter beschikking van een reeks concerten 'in isolatie'. Als onderdeel van deze reeks spelen cellist Gabriel Schwabe en pianist Nicholas Rimmer Franz Schuberts Sonate voor cello en piano &quot;Arpeggione&quot; D. 821, Frédéric Chopins Sonate voor cello en piano Op. Tussen maart en mei 2020 stelde het Berlijnse Schinkel Pavillon onder de noemer 'Concerts in Quarantine' haar onverwachts vrijgekomen tentoonstellingsruimte ter beschikking van een reeks concerten 'in isolatie'. Als onderdeel van deze reeks spelen cellist Gabriel Schwabe en pianist Nicholas Rimmer Franz Schuberts Sonate voor cello en piano &quot;Arpeggione&quot; D. 821, Frédéric Chopins Sonate voor cello en piano Op. 65, en Camille Saint-Saëns' Zwaan uit Het Carnaval der Dieren (in het arrangement van Jascha Heifetz).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326000000 +0100" stop="20230326032100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Verdi</title>
<desc lang="fr">Deze prachtige openlucht productie van Verdi's Nabucco was een van de hoogtepunten van de klassieke muziekzomer in 2007. Deze tijdloze opera vertelt het verhaal van Koning Nabucco van Babylon, die gek werd nadat hij zichzelf voor God aanzag. Het is een van de meest populaire en bekende werken in de geschiedenis van de opera, met onder andere het slavenkoor (Va, pensiero..), bekend bij jong en oud. Deze productie is er een van epische afmetingen: paarden, special effects en meer dan 400 medewerkers zijn te zien op het podium. Opgenomen tijdens het Oostenrijkse St. Margarethen Opera Festival met onder anderen Igor Morosow, Simon Yang en Bruno Ribeiro.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>