<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230502000000 +0200" stop="20230502020800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Les Bains Macabres</title>
<desc lang="fr">De Franse componist Guillaume Connesson (*1970) bouwt aan een veelzijdig muzikaal oeuvre, waaraan hij onlangs een opera heeft toegevoegd: Les bains macabres. Voor deze eigentijdse, romantische thriller werkte hij samen met librettist Olivier Bleys (*1970), een succesvolle Franse auteur met tientallen romans op zijn naam. Voor deze eigentijdse, romantische thriller werkte hij samen met librettist Olivier Bleys (*1970), een succesvolle Franse auteur met tientallen romans op zijn naam. Het resultaat is een geheimzinnige vertelling met film noir-soundtrack over de macabere 'Bains Terminus'; de bezoekers van deze heilzame baden blijken niet meer te vertrekken. Als de Badpolitie een onderzoek naar deze mysterieuze sterfgevallen instelt, blijkt de grens tussen levend en dood minder ondoordringbaar dan verwacht... In deze productie onder regie van Florent Siaud uit februari 2020 neemt sopraan Sandrine Buendia de rol van Célia en bariton Romain Dayez de rol van Mathéo op zich. Het Orchestre des Frivolités Parisiennes staat onder leiding van dirigent Arie van Beek.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502020800 +0200" stop="20230502032400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart Concert vanuit Berlijn</title>
<desc lang="fr">Dit concertprogramma vanuit het Konzerthaus Berlin staat volledig in het teken van W. A. Mozart. Het Carl Philippe Emanuel Bach Kamerorkest staat onder leiding van Hartmut Haenchen. In de uitvoeringen van Haenchen en zijn gereduceerde ensemble komen de veelzijdige kwaliteiten van Mozarts muziek optimaal naar voren, mede door de uitstekende instrumentatie en divisie van de orkestpartijen. In de uitvoeringen van Haenchen en zijn gereduceerde ensemble komen de veelzijdige kwaliteiten van Mozarts muziek optimaal naar voren, mede door de uitstekende instrumentatie en divisie van de orkestpartijen. Stefan Vladars fijnzinnige touché en stillistische zekerheid maakt hem een ideale partner voor Haenchen en zijn orkest. Op het programma staan Mozarts Divertimento in Es-groot (KV. 113), het Pianoconcert Nr. 20 (KV. 466) en de 'Jupiter' Symfonie Nr. 41 in C (KV. 551).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502032400 +0200" stop="20230502043800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bruckner</title>
<desc lang="fr">De monumentale, majestueuze symfonieën van Anton Bruckner (1824-1896) en de inspirerende levenskracht van de Oostenrijkse Abdij van Sankt Florian lijken voor elkaar gemaakt - al helemaal als ze zo spectaculair op film worden vastgelegd als door de vooraanstaande regisseur Brian Large in deze opname uit 2012. Bruckner leerde het abdijorgel kennen in zijn jeugd, en was er organist van 1845 tot 1855. Franz Nstaande regisseur Brian Large in deze opname uit 2012. Bruckner leerde het abdijorgel kennen in zijn jeugd, en was er organist van 1845 tot 1855. Franz Welser-Möst, chef-dirigent van het Cleveland Orchestra en algemeen muzikaal leider van de Weense Staatsopera, staat bekend als Brucknerspecialist. Hij heeft een bijzondere passie voor Bruckners Symfonie Nr. 4 – door de componist zelf de “Romantische” genoemd – in de zelden uitgevoerde eerste editie (1888-89). Met zijn scherpere contrasten en gewaagde dissonanten spreekt er grotere durf uit deze versie, die gestroomlijnder, dynamischer en fijner van textuur is dan de latere versie die doorgaans de voorkeur geniet.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502043800 +0200" stop="20230502060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rimsky-Korsakov - The Tale of Tsar Saltan Suite</title>
<desc lang="fr">Mikhail Pletnev dirigeert het Russian National Orchestra in een concert opgenomen in de Tsjaikovskizaal te Moskou. Op het programma staan twee orkestsuites van Rimski-Korsakov: &quot;The Tale of the Invisible City of Kitezh and the Maiden Fevroniya&quot; en &quot;The Tale of Tsar Saltan&quot;. Op het programma staan twee orkestsuites van Rimski-Korsakov: &quot;The Tale of the Invisible City of Kitezh and the Maiden Fevroniya&quot; en &quot;The Tale of Tsar Saltan&quot;. Dit concert is geproduceerd door de Moscow Philharmonic Society, welke volgens de in St. Petersburg geboren componist Sjostakovitsj een significante rol speelde in de ontwikkeling van het Russische artistieke leven. De evenementen van het instituut zijn in de loop der jaren bezocht door miljoenen muziekliefhebbers en duizenden musici. De Moscow Philharmonic Society is opgericht in 1922 door de toenmalige commissaris van cultuur Anatoly Lunacharski en is inmiddels uitgegroeid tot het grootste concertinstituut van Rusland.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502060000 +0200" stop="20230502065600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethovens Octet en Dvoráks Serenade</title>
<desc lang="fr">De Berliner Philharmoniker behoort al jaren bij de beste orkesten ter wereld. In 1990 kwamen musici uit het orkest bijeen om enkele prachtige kamermuziekstukken te spelen. Het eerste is Beethovens Octer in Es-groot en de er wordt afgesloten met Antonin Dvoraks Serenade in d-klein. Beide composities zijn geschreven voor blaasinstrumenten. Wel herschreef en breidde Beethoven zijn eerste strijkkwartet uit voor zijn Octet in Es-groot. Dit concert is opgenomen in de Neue Kamernn naast Slot Sanssouci, het zomerverblijf van Frederik de Grote.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502065600 +0200" stop="20230502081100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Barokke koorwerken van Bach, Schütz e. a.</title>
<desc lang="fr">In dit opmerkelijke concert vanuit de Thomaskerk in Leipzig krijgt het normaal uit vijf zangers bestaande ensemble amarcord versterking van een extra alt én twee sopranen. Onder de naam amarcordplus presenteren zij een prachtig concertprogramma rondom deze Duitse stad, met onder meer madrigalen van Johann Hermann Schein, motetten uit Heinrich Schütz' bundel Geistliche Chor-Music, en twee motetten van de beroemdste Thomaskantor aller tijden: Johann Sebastian Bach. Ook worden werken van diens minder bekende tijdgenoten Philipp Heinrich Erlebach en de mononieme componist Liebhold uitgevoerd, net als muziek van andere leden uit de familie Bach: Michael Bach en Johann Christoph Bach. Dit concert werd opgenomen op 1 mei 2020.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502081100 +0200" stop="20230502091300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Liszt - Années de Pèlerinage: Italie (S. 161)</title>
<desc lang="fr">Pianist Costantino Catena speelt romantische werken uit Franz Liszts Années de pèlerinage 'Italie', S. 161 (boek II) tijdens zijn solorecital op het Chiesa del Collegio dei Gesuiti in het Italiaanse Trapani. Het programma begint met Tre Sonetti del Petrarca (47, 104 en 123), gevolgd door 'Après une lecture du Dante: Fantasia Quasi Sonata'. Het programma begint met Tre Sonetti del Petrarca (47, 104 en 123), gevolgd door 'Après une lecture du Dante: Fantasia Quasi Sonata'. Het concert sluit af met vertolkingen van Gondoliera, Canzone en Tarantella uit Liszts 'Venezia e Napoli'. De drie pianosuites uit Années de pèlerinage worden beschouwd als het hoogtepunt van Liszts muzikale stijl. De componist presenteerde deze werken op de wijze die we kennen uit de romantische literatuur: aan de meeste stukken gaat een literaire passage vooraf.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502091300 +0200" stop="20230502100200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Halve finale: Marcel Tadokoro</title>
<desc lang="fr">Marcel Tadokoro (Frankrijk, 1993) voert François Couperins La Visionnaire (25e ordre, Boek 4), Ludwig van Beethovens Zes variaties in F-groot, Op. 34, Igor Stravinsky's Russische Dans, Petroesjka's Kamer, en het Carnaval uit 'Petroesjka', en Karol Szymanowski's Variaties in bes-klein, Op. 3 uit tijdens de halve finales van de piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in Salle Cortot van de École Normale de Musique in Parijs, Frankrijk.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502100200 +0200" stop="20230502105100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Dvorák - Symfonie r. 9 in E-Klein, Op. 95</title>
<desc lang="fr">De in de Sovjet-Unie geboren dirigent Semyon Bychkov leidt het Tsjechisch Filharmonisch Orkest in een concertprogramma gewijd aan Tsjechische componisten, opgenomen in het Rudolfinum, Dvorák Hall, Praag in 2018. Op het programma staan Ouverture en dansen 'Polka', &quot;Furiant&quot; en &quot;Skocná&quot; uit Bedrich Smetana's opera De verkochte bruid. De in de Sovjet-Unie geboren dirigent Semyon Bychkov leidt het Tsjechisch Filharmonisch Orkest in een concertprogramma gewijd aan Tsjechische componisten, opgenomen in het Rudolfinum, Dvorák Hall, Praag in 2018. Op het programma staan Ouverture en dansen 'Polka', 'Furiant' en 'Skocná' uit Bedrich Smetana's opera De verkochte bruid. Het programma vervolgt met Bohuslav Martinu's Dubbelconcert voor twee strijkorkesten, piano en pauken (H. 271). De solisten zijn Ivo Kahánek (piano) en Michael Kroutil (pauken). Tot besluit van het concert klinkt Antonín Dvoráks bekende Symfonie nr. 9 in e-klein, opus 95, &quot;Uit de nieuwe wereld&quot;.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502105100 +0200" stop="20230502121300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Fiesta del Tango</title>
<desc lang="fr">Het jaar 2012 begon goed voor het publiek in de beroemde ballroom El Palacio in Buenos Aires: met tangoritmes en Argentijnse volksmuziek. Deze feestelijke uitzending begint met een tango-uitvoering door het dansersduo Eduardo en Gloria, begeleid door het gerenommeerde ensemble Café de los Maestros. Een tweede hoogtepunt is het optreden van bandoneonist Rodolfo Mederos met zijn trio. Deze feestelijke uitzending begint met een tango-uitvoering door het dansersduo Eduardo en Gloria, begeleid door het gerenommeerde ensemble Café de los Maestros. Een tweede hoogtepunt is het optreden van bandoneonist Rodolfo Mederos met zijn trio. Bovendien treedt ook Teresa Parodi op, bekend als de vocale aanvoerder van de Astor Piazzolla Band, nu bijgestaan door het Fernando Suárez Paz Quintet. Ook op het programma staat de hedendaagse elektronische tango van de formatie Otros Aires. Miguel Di Genova richtte Otros Aires op in 2003. Deze groep combineert elektronische ritmes met de traditionele tango-instrumenten, waaronder de bandoneon, piano en gitaar. In dit programma hoort u composities van Astor Piazzolla, Pedro Maffia, Pedro Laurenz, Gustavo Mozzi, en nog vele anderen. Geniet van een concert vol muziek en dans door een aantal van de beste artiesten die de Argentijnse tangowereld rijk is!</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502121300 +0200" stop="20230502123700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Villa-Lobos: Muziek Voor Cello en Piano - III</title>
<desc lang="fr">In deze zesdelige documentaire over het leven en werk van de Braziliaanse componist Heitor Villa-Lobos neemt regisseur Liloye Boubli kijkers mee op reis langs het leven en werk van deze legende de Zuid-Amerikaanse klassieke muziek. De componist, dirigent, cellist, en klassieke gitarist werd in 1887 geboren in Rio de Janeiro in Brazilië. De componist, dirigent, cellist, en klassieke gitarist werd in 1887 geboren in Rio de Janeiro in Brazilië. Hij groeide op in een periode van enorme maatschappelijke veranderingen: met de afschaffing van de slavernij in 1888 was dit een tijd van sociale veranderingen en ver doorgevoerde modernisering in Brazilië. Uiteindelijk zou Villa-Lobos één van de bekendste Zuid-Amerikaanse componisten ooit worden. In deze derde aflevering bekijkt Liloye Boubli de invloed van de Romantiek en de Franse klassieke muziek op het werk van Villa-Lobos.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502123700 +0200" stop="20230502140000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart - Pianosonate Nr. 13, Kv 333</title>
<desc lang="fr">Roberto Prosseda (1975) speelt Mozarts Pianosonate Nr. 5 (KV. 283) en vier Impromptus, Op. 90 van Franz Schubert. Het concert eindigt met een uitvoering van Chopins virtuoze Ballade Nr. 4, Op. 52. Prosseda staat voornamelijk bekend om zijn uitvoeringen van onbekende, herontdekte werken van Felix Mendelssohn, van wie hij het volledige piano-oeuvre op negen cd's voor Decca heeft vastgelegd. Sinds 2012 geeft Prosseda ook educatieve concerten samen met de robotpianist TeoTronico om de verschillen tussen de letterlijke uitvoering en menselijke interpretatie te demonstreren.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502140000 +0200" stop="20230502145400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Giovanni de Macque - Madrigalen</title>
<desc lang="fr">Dirigent Manfred Cordes en het Weser-Renaissance Bremen voeren muziek op van componist en madrigalist Giovanni De Macque. Een expressionistische serenade als opmaat naar een zinderende festivalweek: de opdracht voor Manfred Cordes en Weser-Renaissance Bremen. In Giovanni De Macque – een van de beste madrigalisten van rond 1600 – vonden ze de perfecte partner. De Macque, geboren in Valenciennes, kreeg zijn opleiding in Napels en evolueerde van conservatief naar experimenteel, met veelkleurige, beeldende muziek op teksten over extase en gebroken harten.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502145400 +0200" stop="20230502162500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Europakonzert 2010 - Oxford</title>
<desc lang="fr">Onder leiding van de beroemde pianist en dirigent Daniel Barenboim speelt het orkest een gevarieerd programma met onder meer Johannes Brahms' Symfonie Nr. 1. De jonge Amerikaanse celliste Alisa Weilerstein, die met haar gepassioneerde en nauwkeurige spel de aandacht van de klassieke muziekwereld wist te trekken, voegt zich bij het orkest voor een adembenemende uitvoering van Edward Elgars Celloconcert. Al decennialang viert de Berliner Philharmoniker haar verjaardag op 1 mei met een jaarlijks 'Europakonzert'. In 2010 vond het Europakonzert plaats in het Engelse Oxford. Onder leiding van de beroemde pianist en dirigent Daniel Barenboim speelt het orkest een gevarieerd programma met onder meer Johannes Brahms' Symfonie Nr. 1. De jonge Amerikaanse celliste Alisa Weilerstein, die met haar gepassioneerde en nauwkeurige spel de aandacht van de klassieke muziekwereld wist te trekken, voegt zich bij het orkest voor een adembenemende uitvoering van Edward Elgars Celloconcert.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502162500 +0200" stop="20230502173100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bruckner - Symfonie Nr. 9</title>
<desc lang="fr">Anton Bruckners Symfonie Nr. 9 kan worden beschouwd als zijn afscheid van het leven. Al toen Bruckner in 1887 aan het werk begon, zat zijn gezondheid hem dwars. Hij uitte de hoop dat &quot;God mij genoeg tijd zal gunnen om het te voltooien&quot;, en tijdens de jaren die volgden werkte hij onvermoeibaar verder. In eind 1894 had hij alleen de eerste drie delen af. Hij uitte de hoop dat &quot;God mij genoeg tijd zal gunnen om het te voltooien&quot;, en tijdens de jaren die volgden werkte hij onvermoeibaar verder. In eind 1894 had hij alleen de eerste drie delen af. Toen hij op 11 oktober 1896 overleed, liet hij zes verschillende versies van de finale na, die geen van allen voltooid waren. Desalniettemin is het een monumentaal werk geworden, met de imposante grandeur van een kathedraal. De vele details van deze architectonische kolos komen verbazingwekkend transparant tot leven in de handen van dirigent Franz Welser-Möst en het Cleveland Orchestra. Het orkest nam in de laatste dagen van oktober 2007 een krachtige, afgemeten uitvoering van deze symfonie op in de prachtige Gouden Zaal van de beroemde Musikverein in Wenen: op ditzelfde podium werd het werk in 1903 voor het eerst uitgevoerd.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502173100 +0200" stop="20230502182800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Memory of a Concert</title>
<desc lang="fr">In 2006 gingen Gidon Kremer en Martha Argerich op tournee, waarbij ze een programma bestaande uit solo's en duetten van Bartók en Schumann uitvoerden. De documentaire Memory of a Concert legt het laatste concert van hun tournee vast, opgenomen in de Berliner Philharmonie. Het concert bevat een zeldzame solo-uitvoering van Martha Argerich, afgerond met een persoonlijk en aangrijpend commentaar van Gidon Kremer. De documentaire Memory of a Concert legt het laatste concert van hun tournee vast, opgenomen in de Berliner Philharmonie. Het concert bevat een zeldzame solo-uitvoering van Martha Argerich, afgerond met een persoonlijk en aangrijpend commentaar van Gidon Kremer. Op het programma staan Schumanns Vioolsonate nr. 1, Op. 10, Vioolsonate nr. 2, Op. 12, Kinderszenen, Op. 15; Bartóks Vioolsonate nr. 1 Sz 75 en Vioolsonate nr. 2 Sz 76.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502182800 +0200" stop="20230502192600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Quarantaineconcerten: Muziek Voor Piano &amp; Cello</title>
<desc lang="fr">Als onderdeel van deze reeks spelen cellist Gabriel Schwabe en pianist Nicholas Rimmer Franz Schuberts Sonate voor cello en piano &quot;Arpeggione&quot; D. 821, Frédéric Chopins Sonate voor cello en piano Op. 65, en Camille Saint-Saëns' Zwaan uit Het Carnaval der Dieren (in het arrangement van Jascha Heifetz). Tussen maart en mei 2020 stelde het Berlijnse Schinkel Pavillon onder de noemer 'Concerts in Quarantine' haar onverwachts vrijgekomen tentoonstellingsruimte ter beschikking van een reeks concerten 'in isolatie'. Als onderdeel van deze reeks spelen cellist Gabriel Schwabe en pianist Nicholas Rimmer Franz Schuberts Sonate voor cello en piano &quot;Arpeggione&quot; D. 821, Frédéric Chopins Sonate voor cello en piano Op. 65, en Camille Saint-Saëns' Zwaan uit Het Carnaval der Dieren (in het arrangement van Jascha Heifetz).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502192600 +0200" stop="20230502203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rachmaninov en Dvorák Trio's</title>
<desc lang="fr">Het Valerius Ensemble, bestaande uit Eeva Koskinen (viool), René Geesing (cello) en Ingo Lulofs (piano) speelt Sergej Rachmaninovs Trio élégiaque r. 1 en de Finale uit Antonin Dvoráks Pianotrio r. 3, Op. 65. Rachmaninov componeerde dit trio in 1892 op slechts 19-jarige leeftijd. Het werk is niet voorzien van een opusnummer en bestaat in tegenstelling tot menig trio slechts uit één deel.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502203000 +0200" stop="20230502205300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Voice 2022 - Finale: Valerie Eickhoff</title>
<desc lang="fr">Mezzosopraan Valerie Eickhoff (Duitsland, 1996) vertolkt 'Deh, per questo istante solo' uit Wolfgang Amadeus Mozarts opera La clemenza di Tito; 'Vois sous l'archet frémissant' uit Jacques Offenbachs opera Les contes d'Hoffmann; en 'Una voce poco fa' uit Gioachino Rossini's opera Il barbiere di Siviglia, tijdens de laatste ronde van de Aria-divisie van het Concours musical international de Montréal 2022 (CMIM). Ze wordt begeleid door het Montreal Symphony Orchestra onder leiding van Jacques Lacombe. Dit optreden is opgenomen in het Montreal Symphony House.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502205300 +0200" stop="20230502211300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Voice 2022 - Finale: Nils Wanderer</title>
<desc lang="fr">Countertenor Nils Wanderer (Duitsland, 1993) zingt 'Sea Slumber Song' uit Edward Elgars liederencyclus Sea Pictures, Op. 37; 'Venga pur minacci e frema' uit Wolfgang Amadeus Mozarts opera Mitridate, re di Ponto; en 'Pena tiranna' uit de opera Amadigi di Gaula van George Frideric Händel, tijdens de laatste ronde van de Aria-divisie van het Concours musical international de Montréal 2022 (CMIM). Hij wordt begeleid door het Montreal Symphony Orchestra onder leiding van Jacques Lacombe. Dit optreden is opgenomen in het Montreal Symphony House.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502211300 +0200" stop="20230502222600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Big Nightmare Music</title>
<desc lang="fr">De Russische violist Aleksey Igudesman en de Brits-Koreaanse pianist Huyng-ki Joo begonnen in 2004 als dynamisch duo toen ze debuteerden met de komische show 'A Little Nightmare Music', een knipoog naar Mozarts 'Eine Kleine Nachtmusik'. Sindsdien is het tweetal niet meer weg te denken uit het internationale klassieke muziekleven. Sindsdien is het tweetal niet meer weg te denken uit het internationale klassieke muziekleven. Igudesman en Joo reizen de hele wereld over en zijn te zien op vele festivals, waar ze samenwerken met artiesten binnen én ver buiten het klassieke genre. In hun meest recente show, 'Big Nightmare Music', wordt het duo vergezeld door het voltallige Bergen Philharmonic Orchestra. Naast de bekende grappen uit hun eerdere duoshows, zoals 'Bond Mozart', 'Alla Molto Turca' en 'Cleaning vs. Riverdancing', bevat de show ook nieuwe hilarische sketches waarbij alle leden van het orkest worden betrokken, van de concertmeester tot aan leden van de slagwerksectie toe. Deze uitvoering in de Grieghallen in het Noorse Bergen staat onder de muzikale leiding van dirigent Andrew Litton.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502222600 +0200" stop="20230502223900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Muziek Uit Napels</title>
<desc lang="fr">Door de eeuwen heen heeft de Italiaanse stad Napels aangetoond over een bijzonder vruchtbaar klimaat te beschikken waar het artistieke vernieuwing betreft. Door de eeuwen heen heeft de Italiaanse stad Napels aangetoond over een bijzonder vruchtbaar klimaat te beschikken waar het artistieke vernieuwing betreft. Doordat het koninklijke hof hier zetelde, muziekuitvoeringen in de kerkdienst een belangrijke rol speelden, er vele broederschappen en liefdadigheidsinstellingen opereerden, welvarende burgers graag de rol van beschermheer op zich namen, en er onder de bevolking een grote lied- en danscultuur leefde, was het muzikale landschap hier buitengewoon veelzijdig.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502223900 +0200" stop="20230502231700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethoven</title>
<desc lang="fr">Het prachtige Mariinsky Theater in St. Petersburg was in 1996 het decor voor het jaarlijkse Europakonzert van de Berliner Philharmoniker. Na de pauze horen we een uitvoering van Beethovens Zevende Symfonie, Op. 92. Het orkest staat onder leiding van Claudio Abbado. Deze avond opent het orkest met een meesterlijke interpretatie van Igor Stravinsky's Symphony in Three Movements (1945). Vervolgends schittert Vadim Repin, een van de meest fascinerende violisten vanzijn generatie, als solist in Bruchs Vioolconcert Nr. 1, Op. 26. De Berliner Filharmoniker sluit af met Beethovens Symfonie Nr. 7, waarvan het Allegretto al direct na de première geliefd werd bij het concertpubliek.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502231700 +0200" stop="20230502234800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">The Hermes Experiment</title>
<desc lang="fr">The Hermes Experiment, bestaande uit Heloise Werner (sopraan), Oliver Pashley (klarinet), Anne Denholm (harp) en Marianne Schofield (contrabass) is een hedendaags muziekensemble uit het Verenigd Koninkrijk. Op basis van hun unieke samenstelling geeft het ensemble geregeld opdrachten aan componisten om nieuwe werken te schrijven.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502234800 +0200" stop="20230503000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Pianowerk Van Rossini, Verdi, Rendano E. A.</title>
<desc lang="fr">De zesdelige concertreeks 'Io suono italiano' is gewijd aan muziek van Italiaanse componisten en uitgevoerd door Italiaanse musici op Italiaanse instrumenten. De reeks beslaat vier eeuwen aan muziek: van renaissancecomponist Girolamo Frescobaldi en barokcomponist Antonio Vivaldi tot de twintigste-eeuwse filmmuziek van Ennio Morricone en de moderne opera van Azio Corghi. Elk programma presenteert zowel bekende werken als minder bekende composities. Deze prachtige uitvoeringen werden in januari 2021 opgenomen in het sfeervolle Teatro Sociale in het Noord-Italiaanse Rovigo. In deze aflevering speelt pianist Roberto Prosseda Gioachino Rossini's Une caresse à ma femme en Petite Valse du boudoir; Giuseppe Verdi's Romanza in F-groot, en Valzer in F-groot; Alfonso Rendano's Notturno in E-groot; Roffredo Caetani's Ballata, Op. 9 in fis-klein; en Luigi Dallapiccola's Sonatina Canonica su Capricci di Paganini.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503000000 +0200" stop="20230503023400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Puccini</title>
<desc lang="fr">De Japanse huwelijksmakelaar Goro heeft een deal gesloten voor de Amerikaanse marineofficier Benjamin Pinkerton; een huis op een heuvel van Nagasaki, een aantal bedienden én een vijftienjarige Japanse bruid, Cio-Cio-San ofwel Madama Butterfly. Trots vertelt Pinkerton aan consul Sharpless dat hij huis en bruid heeft gehuurd voor een periode van 99 jaar. Na hun huwelijk vertrekt Pinkerton al snel naar Amerika. Butterfly wacht al drie jaar vol vertrouwen op de terugkomst van haar man. Uiteindelijk kondigt een kanonschot de komst van Pinkertons schip aan en wacht Butterfly de hele nacht op hem. Tegen de ochtend valt ze in slaap en als ze ontwaakt, ziet ze in de tuin Pinkertons Amerikaanse vrouw staan. Ze is bereid haar kind af te staan, op voorwaarde dat hij zijn zoon zelf komt ophalen. Ze neemt afscheid van haar kind, pakt een dolk en pleegt zelfmoord.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>