<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230414000000 +0200" stop="20230414015600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Massenet - Don Quichot</title>
<desc lang="fr">U kijkt naar de opera Don Quichot van Jules Massenet (1842-1912) door het koor en symfonieorkest van De Munt, Brussels. De muzikale leiding is in handen van dirigent Marc Minkowski.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414015600 +0200" stop="20230414034200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Abbado dirigeert Mahler en Schönberg</title>
<desc lang="fr">Claudio Abbado (1933-2014) dirigeert het Gustav Mahler Jugendorchester (GMJO) in een uitvoering van Mahler's Symfonie Nr. 4 en Schönergs Pelléas und Mélisande, Op. 5. De karakters uit het gelijknamige toneelstuk krijgen in dit werk een eigen muzikaal thema. Met deze compositie voor groot orkest wilde Schönberg zijn collega's Wagner en Richard Strauss. Het werk bevat nog geen atonaliteit of serialisme, maar is eerder laat-romantisch van aard. Het GMJO werd op initiatief van Abbado opgericht in Wenen in 1986. Door de hoge artistieke kwaleit en hun internationale succes hebben al vele grote dirigenten en solisten samengewerkt met het jeugdorkest. Dit concert is opgenomen in de Musikverein te Wenen in 2006. Soliste is de Duitse sopraan Juliane Banse (1969).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414034200 +0200" stop="20230414043700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Celebrate St. Patrick 2018</title>
<desc lang="fr">Componist en dirigent John Anderson presenteert een feestelijk muziekevenement ter ere van St. Patrick (Patricius). Koren vanuit heel Ierland bundelen de krachten samen in een uniek concert dat in 2018 plaatsvond in de prachtige St. Patrick RC Cathedral. Nergens heeft de herdenking aan St. Patrick zoveel betekenis als in het Noord-Ierse Armagh, waar St. Patrick zijn eerste stenen kerk bouwde. Patrick RC Cathedral. Nergens heeft de herdenking aan St. Patrick zoveel betekenis als in het Noord-Ierse Armagh, waar St. Patrick zijn eerste stenen kerk bouwde. Van Armagh tot het dorp Downpatrick loopt een pelgrimspad langs vele bezichtigingen die onlosmakelijk verbonden zijn met het leven van St. Patrick. In de kerk die zijn naam draagt worden de kijkers middels religieuze alsook seculiere liederen meegenomen op een reis door de woonplaats van de Ierse bisschop. Naast beelden vanuit de kathedraal worden ook de landschappen van Armagh en oostelijk Ierland getoond.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414043700 +0200" stop="20230414060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Dvorák - Het Gouden Spinnewiel, Op. 109</title>
<desc lang="fr">Sir Simon Rattle dirigeert het Tsjechisch Filharmonisch Orkest in dit concertprogramma met werken van Antonín Dvorák en Gustav Mahler, dat werd opgenomen op 1 maart 2019 in het Rudolfinum, Dvorák Hall, Praag. Het concert begint met Dvoráks symfonische gedicht 'Het gouden spinnewiel', opus 109. Dit werk is gebaseerd op een sprookje van de Tsjechische schrijver Božena emcová. Het concert begint met Dvoráks symfonische gedicht 'Het gouden spinnewiel', opus 109. Dit werk is gebaseerd op een sprookje van de Tsjechische schrijver Božena Nemcová. Dvoráks 'Het gouden spinnewiel' ontving in 1896 z'n première in besloten kring, uitgevoerd door het orkest van het Praagse conservatorium onder leiding van Antonín Bennewitz. Het Tsjechisch Filharmonisch Orkest besluit het concert met Mahlers symfonie Das Lied von der Erde. Solisten zijn Magdalena Kožená (mezzosopraan) en Simon O'Neill (tenor). In mei 1908, na op zijn eerste seizoen in New York, keerde Gustav Mahler terug naar Europa. Hij bracht zijn zomervakantie door in Zuid-Tirol, waar hij begon aan het componeren van Das Lied von der Erde op teksten uit de bundel 'Die chinesische Flöte' ('De Chinese fluit'), bewerkingen van Chinese poezie door Hans Bethge. In de daaropvolgende herfst maakte Mahler de netversie van zijn bladmuziek af tijdens zijn verblijf in de</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414060000 +0200" stop="20230414063100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart</title>
<desc lang="fr">Vladimir Asjkenazi vervult de dubbelrol van solist en dirigent in Mozarts Pianoconcert Nr. 12, KV 414. Hij wordt begeleid door het Royal Philharmonic Orchestra in het Hampton Court Palace te Londen.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414063100 +0200" stop="20230414082800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">J. S. Bach: Hohe Messe, Bwv 232</title>
<desc lang="fr">Georg Christoph Biller dirigeert het Gewandhausorchester en Kammerchor in een uitvoering van J. S. Bachs Mis in b-klein (BWV 232). Solisten zijn Ruth Holton (sopraan), Matthias Rexroth (alt), Christoph Genz (tenor) en Klaus Mertens (bas). Opgenomen in de Thomaskiche tijdens het Bachfest Leipzig in 2000. De muziek is gezet op de vaste onderdelen van de Rooms-Katholieke mis (Ordo Missae), het zogeheten Ordinarium. Bachs Hohe Messe in b-klein (BWV 232). Solisten zijn Ruth Ziesak (sopraan), Anna Larsson (alt), Christoph Genz (tenor) en Dietrich Henschel (bas). De muziek is gezet op de vaste onderdelen van de Rooms-Katholieke mis (Ordo Missae), het zogeheten Ordinarium. De Hohe Messe is een van de laatste composities die Bach voltooide, slechts een jaar voor zijn dood in 1750. Het Bachfest Leipzig wordt sinds 1999 georganiseerd en geldt als het een van de belangrijkste festivals gewijd aan J. S. Bachs muziek.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414082800 +0200" stop="20230414091800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rimski-Korsakov Suites</title>
<desc lang="fr">Mikhail Pletnev dirigeert het Russian National Orchestra in een concert opgenomen in de Tsjaikovskizaal te Moskou. Op het programma staan twee orkestsuites van Rimski-Korsakov: &quot;The Tale of the Invisible City of Kitezh and the Maiden Fevroniya&quot; en &quot;The Tale of Tsar Saltan&quot;. Op het programma staan twee orkestsuites van Rimski-Korsakov: &quot;The Tale of the Invisible City of Kitezh and the Maiden Fevroniya&quot; en &quot;The Tale of Tsar Saltan&quot;. Dit concert is geproduceerd door de Moscow Philharmonic Society, welke volgens de in St. Petersburg geboren componist Sjostakovitsj een significante rol speelde in de ontwikkeling van het Russische artistieke leven. De evenementen van het instituut zijn in de loop der jaren bezocht door miljoenen muziekliefhebbers en duizenden musici. De Moscow Philharmonic Society is opgericht in 1922 door de toenmalige commissaris van cultuur Anatoly Lunacharski en is inmiddels uitgegroeid tot het grootste concertinstituut van Rusland.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414091800 +0200" stop="20230414100000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Halve Finale: Suah Ye</title>
<desc lang="fr">De Zuid-Koreaanse pianist Suah Ye (2000) voert J. S. Bachs Prelude en fuga in a-klein (BWV 889), Ludwig van Beethovens Pianosonate nr. 21 in C-groot, Op. 53, en Franz Liszts Rhapsodie espagnole (S. 254) uit tijdens de halve finales van de Piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in de Concertzaal van Seoul National University, Zuid-Korea.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414100000 +0200" stop="20230414113100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mahler</title>
<desc lang="fr">Door de soms grimmige sfeer in deze compositie van Gustav Mahler en het gebruik van Ludwig van Beethovens Sonate &quot;Les Adieux&quot; wordt wel eens gedacht dat Mahler met zijn &quot;Negende Symfonie&quot; een muzikaal vaarwel heeft gecomponeerd. Bovendien schreef de componist in de partituur bij de laatste maten de dramatische woorden: 'Vaarwel! Wrede wereld! Liefste Almschi! Vaarwel! Vaarwel! '. De eerste uitvoering van dit werk vond in november 1918 plaats in Praag, door het Tsjechisch Filharmonisch Orkest onder leiding van de Tsjechische componist en dirigent Otakar Ostrcil. De periode waarin Mahler zijn Symfonie nr. 9 schreef, markeerde een belangrijk keerpunt in zijn leven: in 1907 besloot hij zijn aanstelling als artistiek leider van de prestigieuze Weense Staatsopera na tien jaar op te geven en naar Amerika te vertrekken. Zijn Symfonie nr. 9 wordt beschouwd als Mahlers afscheid van de wereld. Hoe het ook zij, deze symfonie is niet alleen zijn laatste voltooide werk; het is tevens het laatste woord in het negentiende-eeuwse symfonische genre.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414113100 +0200" stop="20230414121900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Liederen van Wolf, Beethoven en Liszt</title>
<desc lang="fr">De Duitse bariton Dietrich Henschel en pianist Arno Waschk bundelen hun krachten in dit Lieder-programma met composities van Hugo Wolf, Ludwig van Beethoven, en Franz Liszt, opgenomen op 10 april 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. De Duitse bariton Dietrich Henschel en pianist Arno Waschk bundelen hun krachten in dit Lieder-programma met composities van Hugo Wolf, Ludwig van Beethoven, en Franz Liszt, opgenomen op 10 april 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. Het programma begint met drie Mörike-Lieder van Hugo Wolf: 'Neue Liebe', Karwoche', en 'Wo find' ich Trost', gevolgd door Beethovens Gellert-Lieder, opus 48. Hierna volgen nog drie liederen van Wolf: 'Wohl denk' ich oft', 'Alles endet, was entstehet', en 'Fühlt meine seele'. Het programma sluit af met Liszts Drie sonnetten van Petrarca, geïnspireerd op de sonnetten 47, 104, en 123 van Francesco Petrarca.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414121900 +0200" stop="20230414124500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Heitor Villa-Lobos: Muziek Voor Cello en Piano IV</title>
<desc lang="fr">In deze zesdelige documentaire over het leven en werk van de Braziliaanse componist Heitor Villa-Lobos neemt regisseur Liloye Boubli kijkers mee op reis langs het leven en werk van deze legende de Zuid-Amerikaanse klassieke muziek. De componist, dirigent, cellist, en klassieke gitarist werd in 1887 geboren in Rio de Janeiro in Brazilië. In deze zesdelige documentaire over het leven en werk van de Braziliaanse componist Heitor Villa-Lobos neemt regisseur Liloye Boubli kijkers mee op reis langs het leven en werk van deze legende de Zuid-Amerikaanse klassieke muziek. De componist, dirigent, cellist, en klassieke gitarist werd in 1887 geboren in Rio de Janeiro in Brazilië. Hij groeide op in een periode van enorme maatschappelijke veranderingen: met de afschaffing van de slavernij in 1888 was dit een tijd van sociale veranderingen en ver doorgevoerde modernisering in Brazilië. Uiteindelijk zou Villa-Lobos één van de bekendste Zuid-Amerikaanse componisten ooit worden. Deze vierde aflevering behandelt zijn beroemde &quot;Bachianas brasileiras&quot;, met name de &quot;Ária (Cantilena)&quot; uit Bachianas brasileiras nr. 5, één van Villa-Lobos' bekendste werken.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414124500 +0200" stop="20230414140000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Liszt - Totentanz S.525</title>
<desc lang="fr">Dina Ivanova (1994, Russia) speelt Liszts Totentanz (S525), Schubert/Liszts Auf dem wasser zu singen (S558/2) en Erlkönig (S558/4) tijdens de solo-finale van het 11e Internationaal Franz Liszt Pianoconcours in TivoliVredenburg te Utrecht. Het concours bevordert zowel de muzikale ontwikkeling alsook de concertervaring van pianotalenten afkomstig uit alle uithoeken van de wereld. Het concours bevordert zowel de muzikale ontwikkeling alsook de concertervaring van pianotalenten afkomstig uit alle uithoeken van de wereld. Hierdoor vormt het concours een belangrijke opstap tot de internationale klassieke concertwereld voor jong talent dat een professionele carrière als musicus ambieert. Het Internationaal Franz Liszt Pianoconcours werd voor het eerst georganiseerd in 1986 en behoort inmiddels tot een van de meest prestigieuze pianoconcoursen ter wereld.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414140000 +0200" stop="20230414153000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rogerio Tutti in Concert</title>
<desc lang="fr">In dit concert, opgenomen in de Citibank Hall in São Paulo in 2015, brengt de Braziliaanse dirigent, componist en pianist Rogerio Tutti (1979) samen met zijn orkest een gevarieerde mix van pop, jazz en klassieke muziek ten gehore. Van Russische melodieën van Sergej Rachmaninov en Pjotr Iljitsj Tsjaikovski tot zwoele Latinklanken uit Zuid-Amerika.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414153000 +0200" stop="20230414155100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Brahms</title>
<desc lang="fr">Programma met onder meer Sonate voor klarinet en piano, Op. 120, nr. 2 van Johannes Brahms. Klarinettist Sharon Kam, sopraan Jacquelyn Wagner en pianist Matan Porat bundelden op 11 mei 2020 hun krachten in dit recital uit Schinkel Pavillon Berlijn. Het programma begint met Claude Debussy's Première Rhapsodie voor klarinet en piano, gevolgd door Johannes Brahms' Sonate voor klarinet en piano, Opus 120 nr. 2. Porat speelt aansluitend Maurice Ravels Une barque sur l'océan voor piano. Na Francis Poulenc's Klarinetsonate besluit het concert met Franz Schuberts lied 'Der Hirt auf dem Felsen' in een arrangement voor klarinet, sopraan en piano.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414155100 +0200" stop="20230414160900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Dvorák - Othello - Concert Overture, Op. 93</title>
<desc lang="fr">Dirigent Andris elsons en sopraan Kristine Opolais brengen met het Gewandhausorchester Leipzig een programma dat geheel gewijd is aan de muziek van Antonin Dvorák. Met haar warme, tedere, vriendelijke timbre wekt zij de melodieën tot leven die de componist verweefde in zijn gelaagde muziek. Nelsons' tempo's blijven kalm en ontspannen, waardoor de ongeëvenaarde schoonheid van Dvoráks muziek de kans krijgt tot bloei te komen en het Gewandhaus te betoveren. Het programma begint met 'Othello', een concertouverture voor orkest, Op. 93. Opolais zingt Song to the Moon uit de opera 'Rusalka', Songs my Mother Taught Me uit Zigeunerliederen, Op. 55/4. Hierop volgen Polonaise en O, marno, marno to je uit 'Rusalka' en Dobrá! Já mu je dám! ... Jak je mi? uit Bedrich Smetana's opera 'Dalibor'. Het concert sluit af met een uitvoering van Dvoráks Symfonie nr. 9 in e-klein, Op. 95 (“Uit de Nieuwe Wereld”). Dit programma werd opgenomen in het Gewandhaus Leipzig in mei 2017.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414160900 +0200" stop="20230414165700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Brahms - Symfonie Nr. 1, Op. 68</title>
<desc lang="fr">Franz Welser-Möst dirigeert het Cleveland Orchestra in een uitvoering van Brahms' Symfonie Nr. 1, Op. 68. Er zijn weinig symfonische werken die een langere ontstaansgeschiedenis hebben dan Brahms' Eerste. De componist had al enkele muzikale ideeën in 1855, toen hij slechts 22 jaar oud was.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414165700 +0200" stop="20230414184700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Abbado dirigeert Prokofjev, Berg &amp; Tsjaikovski</title>
<desc lang="fr">Claudio Abbado stond in 2010 op de bok voor het Símon Bolívar Youth Orchestra ter gelegenheid van het Lucerne Paasfestival 2010. Solist is de getalenteerde Oostenrijkse sopraan Anna Prohaska. Op het programma staan Sergej Prokofjevs Scythische Suite, Op. 20, Alban Bergs Lulu-suite voor sopraan en orkest, en Pamina's Aria uit W. A. Mozarts opera De toverfluit. Claudio Abbado stond in 2010 op de bok voor het Símon Bolívar Youth Orchestra ter gelegenheid van het Lucerne Paasfestival 2010. Solist is de getalenteerde Oostenrijkse sopraan Anna Prohaska. Op het programma staan Sergej Prokofjevs Scythische Suite, Op. 20, Alban Bergs Lulu-suite voor sopraan en orkest, en Pamina's Aria uit W. A. Mozarts opera De toverfluit. Het orkest speelt tot besluit Pjotr Iljitsj Tsjaikovski's Symfonie nr. 6, Op. 74.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414184700 +0200" stop="20230414193200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethoven - Symfonie Nr. 6</title>
<desc lang="fr">Bernard Haitink dirigeert de Berliner Philharmoniker tijdens een Paasconcert in Baden-Baden in 2015. Op het programma staan Beethovens Symfonie Nr. 6 en Vioolconcert, Op. 61. Solist is de gelauwerde Isabelle Faust, die sinds haar opnames met Claudio Abbado vaak eerste keuze is als het aankomt op dit meesterwerk. Bernard Haitink dirigeert de Berliner Philharmoniker tijdens een Paasconcert in Baden-Baden in 2015. Op het programma staan Beethovens Symfonie Nr. 6 en Vioolconcert, Op. 61. Solist is de gelauwerde Isabelle Faust, die sinds haar opnames met Claudio Abbado vaak eerste keuze is als het aankomt op dit meesterwerk. Beethoven componeerde zijn Zesde Symfonie tussen 1802 en 1808. Het draagt de bijnaam 'Pastorale' en is een van de weinige voorbeelden van programmamuziek door de Duitse componist. In tegenstelling tot de andere symfonieën van Beethoven bestaat de Zesde Symfonie uit vijf delen.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414193200 +0200" stop="20230414200600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Brahms</title>
<desc lang="fr">De Griekse dirigent Teodor Currentzis dirigeert het ensemble MusicAeterna en de Oostenrijks-Moldavische violiste Patricia Kopatchinskaja tijdens Musikfest Bremen in 2015. Voor dit concert getiteld 'Beauty is a Crime', ging men op zoek naar een nieuwe definitie van het woord schoonheid en besloot Currentzis een volledig nieuw licht te laten schijnen op twee geliefde achttiende-eeuwse werken: Mendelssohns Franz Welser-Möst dirigeert het Cleveland Orchestra in een uitvoering van Brahms' Symfonie Nr. 3, Op. 90. Het werk is waar laatromantisch juweel en toont de evolutie van Brahms als symfonisch componist. Het is in perfecte balans tussen de lichte, heldere Tweede Symfonie en de monumentale Vierde Symfonie. Hoewel het werk meerdere glorieuze uitbarstingen kent in de blazer- en strijkerssecties, eindigt het in een zacht pianissimo, welke de luisteraar eerder reflecterend dan uitbundig achterlaat. Deze uitvoering is opgenomen in de Wiener Musikverein in 2014.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414200600 +0200" stop="20230414203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Halve Finale II - Liszt Pianoconcours 2017</title>
<desc lang="fr">Dina Ivanova (1994, Rusland) voert La notte (S377a) de Hongaarse Rapsodie Nr. 12 (S379a) uit tijdens de halve finale II (kamermuziek) van het 11e Internationaal Franz Liszt Pianoconcours dat in 2017 plaatsvond in TivoliVredenburg te Utrecht. Het concours bevordert zowel de muzikale ontwikkeling alsook de concertervaring van pianotalenten afkomstig uit alle uithoeken van de wereld. Hierdoor vormt het concours een belangrijke opstap tot de internationale klassieke concertwereld voor jong talent dat een professionele carrière als musicus ambieert. Het Internationaal Franz Liszt Pianoconcours werd voor het eerst georganiseerd in 1986 en behoort inmiddels tot een van de meest prestigieuze pianoconcoursen ter wereld.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414203000 +0200" stop="20230414213200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">J. S. Bach - Aria's, solo's en duetten</title>
<desc lang="fr">Bariton Matthias Goerne werkt samen met violist Vilde Frang, cellist Nicolas Altstaedt, fluitist Stathis Karapanos en klavecinist Michaela Hasselt in dit programma met muziek van J. S. Bach. Hij zingt diverse baritonaria's uit Bachs mooiste cantates, maar er is ook ruimte voor solostukken en duetten. Op het programma staan de Sonate nr. 3 in C-groot voor solo viool, BWV 1005; de aria's 'Hier, in meines Vaters Stätte', BWV 32 en 'Die Welt mit allen Königreichen', BWV 59; de Suite nr. 5 in c-klein voor solo cello, BWV 1011; 'Wenn Trost und Hülf ermangeln muß', BWV 117; 'Ja, ja, ich halte Jesum fest', BWV 157; Invention nr. 7 in e-klein, BWV 778; Invention in A-groot, BWV 783; en 'Welt ade, ich bin dein müde', BWV 158. Deze uitvoering is opgenomen in Sint-Mariakerk in het Duitse Wittenberg.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414213200 +0200" stop="20230414233000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethoven</title>
<desc lang="fr">Fidelio (originele titel: &quot;Leonore, oder Der Triumph der ehelichen Liebe&quot;), Op. 72, is de enige voltooide opera van Ludwig van Beethoven. Deze opname vanuit het Zwitserse Theater St. Gallen is gebaseerd op Jan Schmidt-Garres veelgeprezen toneelproductie. Otto Tausk dirigeert het Symfonieorkest en koor van St. Gallen tegen het prachtige decor van de hand van Nikolaus Webern. Fidelio (originele titel: &quot;Leonore, oder Der Triumph der ehelichen Liebe&quot;), Op. 72, is de enige voltooide opera van Ludwig van Beethoven. Deze opname vanuit het Zwitserse Theater St. Gallen is gebaseerd op Jan Schmidt-Garres veelgeprezen toneelproductie. Otto Tausk dirigeert het Symfonieorkest en koor van St. Gallen tegen het prachtige decor van de hand van Nikolaus Webern. De producenten hebben meerdere uitvoeringen gefilmd, en met extra materiaal van sopraan Jacquelyn Wagner (Leonore) de aangrijpende toneelproductie omgetoverd tot een unieke filmische ervaring.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414233000 +0200" stop="20230415000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Ravel</title>
<desc lang="fr">Maestro Michail Pletnev leidt het Russisch Nationaal Orkest (RNO) en het Synodaal koor van Moskou tijdens het negende RNO Grand Festival. Het concert begint met Maurice Ravel's suite voor het ballet 'Daphnis et Chloé'. Daarna is Lucas Debargue de solopianist in Aleksandr Skrjabins 'Prométhée: Le poème du feu', Op. 60, een toondicht voor piano, orkest, koor en 'clavier à lumières' (&quot;lichtorgel&quot;). Het clavier à lumières is een instrument dat Skrjabins alleen in dit werk gebruikt. Er is slechts één clavier à lumières gebouwd, voor een uitvoering van dit werk in New York in 1915. Als toegift speelt Debargue Erik Saties Gnossienne nr. 1. Dit concert werd opgenomen in de Tsjaikovski Concertzaal in Moskou in 2018.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>