<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230404000000 +0200" stop="20230404015000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Tsjaikovski - Iolanta</title>
<desc lang="fr">&quot;Iolanta&quot; en &quot;Perséphone&quot; door Teatro Real uit Madrid presenteert een dubbelprogramma van deze twee werken, die beide staan voor een &quot;ideaal van schoonheid, poëzie, en hoop&quot;. In beide werken representeert de ommekeer van duisternis naar licht een overgangsritueel, dat het existentiële perspectief van de hoofdpersonen volledig hervormt. Deze producties uit 2012 worden geregisseerd door Peter Sellars. In beide werken representeert de ommekeer van duisternis naar licht een overgangsritueel, dat het existentiële perspectief van de hoofdpersonen volledig hervormt. Deze producties uit 2012 worden geregisseerd door Peter Sellars. In deze uitzending ziet u 'Iolanta', een latere compositie van Tsjaikovski, die in 1892 in première ging. In alle opzichten toont dit werk het meesterschap van de componist: de mooie melodieën, heldere structuur, en oprechte passie in z'n vele verschijningsvormen. Het koor en orkest van het Teatro Real staan onder leiding van dirigent Teodor Currentzis. De hoofdrollen worden vertolkt door Ekaterina Scherbachenko (Iolanta), Alexej Markov (Robert), Pavel Cernoch (Vaudémont), Dmitry Ulianov (King René), Willard White (Ibn-Hakia), Vasily Efimov (Alméric), Pavel Kudinov (Bertrand), Ekaterina Semenchuk (Marta), Irina Churilova (Brigita) en Letitia Singleton (Irina Churilova).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404015000 +0200" stop="20230404035000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Waldbühne 1999 - A Romantic Opera Night</title>
<desc lang="fr">Een concert ter ere van Wagner en zijn meest iconische opvolger: Richard Strauss. In dit lyrische concert wordt de Berliner Philharmoniker gedirigeerd door James Levine, die meer dan 40 jaar de muzikaal leider van de Metropolitan Opera was! De solist van de avond is Ben Heppner. Op het programma staan Strauss' Don Juan, Op. 20, 'Cäcilie' and 'Heimliche Aufforderung' uit Op. 27, 'Zueignung' uit 'Letzte Blatter', Op. 10, Till Eulenspiegels lustige Streich en 'Waltzes / Di Rigori Armato' uit 'Der Rosenkavalier'. Verder kunt u genieten van werken van Wagner, zoals de 'Prelude/ In fernem Land' uit 'Lohengrin', 'Prelude &amp; Liebestod' uit 'Tristan und Isolde', 'Prelude/Walther's Preislied' uit 'Die Meistersinger von Nürnberg en 'Ride of the Valkyries' uit 'Die Wälkure'. Het concert wordt afgesloten met Paul Lincke's 'Berliner Luft'.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404035000 +0200" stop="20230404045600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Pianowerken Van Bach, Chopin en Liszt</title>
<desc lang="fr">De Italiaanse pianist Leonora Armellini (*1992) studeerde in 2009 met de hoogste lof af bij Sergio Perticaroli aan de Nationale Academie van Santa Cecilia in Rome. Zij schreef verschillende nationale en internationale concoursen op haar naam, waaronder de Premio Venezia (2005) en de Camillo Togni International Competition (2009). Bovendien won Armellini de Janina Nawrocka Prize voor “buitengewonde muzikaliteit en klankschoonheid” aan het Internationaal Frederick Chopin Piano Concours in Warschau (2010). In dit recital speelt Armellini Ferruccio Busoni's bewerking van J. S. Bach's Chromatische Fantasie und Fuge, BWV 903, gevolgd door Frédéric Chopin's Etudes, Op. 25. Tot besluit van het recital speelt zij Franz Liszt's Après une lecture de Dante, Fantasia Quasi Sonata. Dit concert werd opgenomen in het Palazzo Orsato Lazara Giusti del Giardino in het Italiaanse Padua.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404045600 +0200" stop="20230404060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Glass - Concert voor twee piano's</title>
<desc lang="fr">Als onderdeel van hun nieuwe samenwerking met componist Philip Glass, die bekend staat om zijn repetitieve minimalistische composities, spelen de Franse zussen Katia en Marielle Labèque de Europese première van Glass' Concert voor twee piano's met de Orchestre de Paris. Als onderdeel van hun nieuwe samenwerking met componist Philip Glass, die bekend staat om zijn repetitieve minimalistische composities, spelen de Franse zussen Katia en Marielle Labèque de Europese première van Glass' Concert voor twee piano's met de Orchestre de Paris. Het programma wordt vervolgd met de Vijfde Symfonie van Dimitri Sjostakovitsj (1906-1976) onder leiding van Jaap van Zweden, de huidige dirigent van het New York Philharmonic.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404060000 +0200" stop="20230404070200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">German Brass goes Bach</title>
<desc lang="fr">Het German Brass Ensemble presenteert enkele van Bachs populairste melodieën in adembenemende, virtuoze arrangementen voor koperensemble. De werken zijn opgenomen in de St. Thomas Kirche in Leipzig en het programma bevat onsterfelijke stukken als de 'Toccata en Fuga in d klein', het 'Adagio on a G String', 'Jesus bleibet meine Freude (Jesu, Joy of Man's Desiring)' en nog veel meer. German Brass behoort tot een van de meest succesvolle koperensembles van de afgelopen jaren en bestaat uit musici afkomstig uit de beste Duitse orkesten, zoals het Berliner Filharmoniker en de Müncher Filharmoniker. De uitvoeringen zijn opgenomen in de kerk waarin veel van Bachs stukken ontstonden, welke voorzien is van een geweldige akoestiek. De hoge kwaliteit van de opname, op zowel visueel als auditief vlak, doet eer aan de viering van Bachs muziek.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404070200 +0200" stop="20230404081600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart Concert vanuit Berlijn</title>
<desc lang="fr">Dit concertprogramma vanuit het Konzerthaus Berlin staat volledig in het teken van W. A. Mozart. Het Carl Philippe Emanuel Bach Kamerorkest staat onder leiding van Hartmut Haenchen. In de uitvoeringen van Haenchen en zijn gereduceerde ensemble komen de veelzijdige kwaliteiten van Mozarts muziek optimaal naar voren, mede door de uitstekende instrumentatie en divisie van de orkestpartijen. In de uitvoeringen van Haenchen en zijn gereduceerde ensemble komen de veelzijdige kwaliteiten van Mozarts muziek optimaal naar voren, mede door de uitstekende instrumentatie en divisie van de orkestpartijen. Stefan Vladars fijnzinnige touché en stillistische zekerheid maakt hem een ideale partner voor Haenchen en zijn orkest. Op het programma staan Mozarts Divertimento in Es-groot (KV. 113), het Pianoconcert Nr. 20 (KV. 466) en de 'Jupiter' Symfonie Nr. 41 in C (KV. 551).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404081600 +0200" stop="20230404091600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Quarantaineconcerten: Schumann, Reger &amp; Liszt</title>
<desc lang="fr">Tabea Zimmermann (altviool) en Francesco Piemontesi (piano) traden op 17 april 2020 op in Schinkel Pavillon in Berlijn. Op het programma staan Robert Schumanns Phantasiestücke voor klarinet en piano, Opus 73, Max Regers Suite nr. 1 in g klein, Opus 131d, Franz Liszts Légende S.175, nr. 1, en Robert Schumanns Märchenbilder, Opus 113.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404091600 +0200" stop="20230404100300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Halve finale: L. Sanchez-Werner</title>
<desc lang="fr">Llewellyn Sanchez-Werner (VS, 1996) voert Meredith Monks Ellis Island (versie voor solopiano), J.S. Bachs Chromatische Fantasie en fuga, BWV 903, Sergej Rachmaninovs Appassionato in es-klein, Op. 39 nr. 5 (Études-Tableaux), en Ludwig van Beethovens Pianosonate nr. 32 in c-klein, Op. 111 uit tijdens de halve finales van de piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in de Merkin Hall van het Kaufman Music Center in New York, de Verenigde Staten.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404100300 +0200" stop="20230404112100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Brahms</title>
<desc lang="fr">In this concert recorded in November 2016 at the magnificent Baroque basilica of Saint Florian, Austria - once the home of Anton Bruckner - the Wiener Singverein, the Cleveland Orchestra and its principal conductor Franz Welser-Möst pare down all traces of bombast wherever emotions could easily run out of control. Brahms' Ein Deutsches Requiem, Op. Deze muziek spreekt alle mensen aan, ongeacht hun geloof. Hoewel in een soortgelijk werk de emoties dicht aan het oppervlak liggen, maken de Wiener Singverein en het Cleveland Orchestra onder leiding van chef-dirigent Franz Welser-Möst korte metten met enig spoor van bombast, in deze concertuitvoering in de prachtige barokbasiliek van het Oostenrijkse Sankt Florian uit november 2016. De twee solisten van het programma – Hanna-Elisabeth Müller en Simon Keenlyside – zijn geen onbekenden op de wereldpodia. Waar de eerste een carrière heeft opgebouwd in de operawereld, als Liedervertolker én als concertzangeres, heeft de in Londen geboren Keenlyside een indrukwekkende loopbaan weten te baseren op de prestigieuze gastoptredens die hij het afgelopen decennia gaf.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404112100 +0200" stop="20230404120200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Debussy's Images Boek II &amp; Francks Vioolsonate</title>
<desc lang="fr">De Duitse violist Christian Tetzlaff en de Zwitserse pianist Francesco Piemontesi bundelen hun krachten in een concertprogramma met werken van Claude Debussy en César Franck, opgenomen op 3 april 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. Piemontesi begint het concert met delen uit Debussy's Images, Boek II: 'Cloches à travers les feuilles', 'Et la lune descend sur le temple qui fut', en 'Poissons d'or'. De Duitse violist Christian Tetzlaff en de Zwitserse pianist Francesco Piemontesi bundelen hun krachten in een concertprogramma met werken van Claude Debussy en César Franck, opgenomen op 3 april 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. Piemontesi begint het concert met delen uit Debussy's Images, Boek II: 'Cloches à travers les feuilles', 'Et la lune descend sur le temple qui fut', en 'Poissons d'or'. Hierna begeleidt Piemontesi Tetzlaff in Francks Vioolsonate in A-groot.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404120200 +0200" stop="20230404123200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Legato - Marc-André Hamelin, Een Portret</title>
<desc lang="fr">We leven in een 'renaissance van de piano', zoals de New York Times het onlangs omschreef. Met virtuoos spel en originele repertoirekeuzes brengt een jonge generatie pianisten het instrument opnieuw tot leven. Ze vullen de standaard klassieke meesterwerken aan met minder gespeeld werk en ontdekken onbekende componisten. De serie Legato laat het publiek kennismaken met de meest fascinerende muzikanten van deze nieuwe generatie - met hun speelstijl, werkwijze en persoonlijke eigenaardigheden. Iedere aflevering zoomt in op één pianist en één onderdeel van het vak. Samen geven de portretten een inzichtelijk totaalbeeld van de huidige staat van de klassieke pianokunst. Marc-André Hamelin uit Canada staat bekend om zijn muzikale virtuositeit en verfijnde pianotechnieken. In de New York Times werd een van zijn optredens zelfs geprezen als 'de ultieme perfectie'.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404123200 +0200" stop="20230404140000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rachmaninov</title>
<desc lang="fr">Fabio Luisi dirigeert het Deens Radio Symfonieorkest in indrukwekkende uitvoering tijdens de viering van de 150ste verjaardag van de Deense componist Carl Nielsen. Naast Nielsens Symfonie Nr. 6 staat ook Rachmaninovs Pianoconcert Nr. 4 op het programma, met als solist de Franse pianiste Lise de la Salle. 4 op het programma, met als solist de Franse pianiste Lise de la Salle. Het werk is een minder dan Rachmaninovs Tweede en Derde Pianoconcert en onderging meerdere revisies gedurende het leven van de componist. Het wordt gekarakteriseerd door veel chromatiek en ook zijn er duidelijke jazzachtige invloeden te horen. Luisi en de la Salle legden het Vierde Pianoconcert eerder al vast op CD. Dit concert is opgenomen in het DR Koncerthuset te Kopenhagen in 2017.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404140000 +0200" stop="20230404145100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">De Viool in Napels - Matteis en Guido</title>
<desc lang="fr">'Geen sterveling speelde beter viool dan Signor ichola.' De Engelsen wreven zich de ogen uit toen de apolitaan icola Matteis eind zeventiende eeuw zijn superieure spel in Londen demonstreerde. Uit Matteis' Ayres koos Josef Žák, Tsjech en viooltalent van de jongste generatie, drie suites. Hij combineert ze met werk van Giovanni Antonio Guido, die werd opgeleid in apels en carrière maakte in Frankrijk.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404145100 +0200" stop="20230404160700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Andrea Marcon dirigeert La Cetra Barockorchester</title>
<desc lang="fr">Andrea Marcon dirigeert het La Cetra Barockorchester van Bazel en mezzo-sopraan Magdalena Kožená tijdens de 25e jubileumeditie van het Zwitserse Verbier Festival in 2018. Kožená's muzikale kwaliteiten lijken wel oneindig te zijn. Haar stem verricht wonderen in een wijds repertoire, dat zich uitstrekt van songs van Cole Porter tot liederen van Duparc of Mahler. Toch blijft ze een zwak houden voor de barokperiode, zoals wordt geïllustreerd in dit recital vanuit de kerk in Verbier. Het programma is van opmerkelijke eenvoud: vocale werken worden afgewisselend met sprankelende instrumentale stukken. Het programma opent met Uccellini’s ‘Aria quinta sopra La Bergamasca’ en Monteverdi’s ‘Disprezzata Regina’, gevolgd door Merula’s ‘Folle è ben che si crede’ en ‘Ballo detto Polliccio’. Na Castello’s Sonate Nr. 15 en ‘Passacalio a quattro’ van Marini, wordt afgesloten met Monteverdi’s ‘Il Combattimento di Tancredi e Clorinda’ en G. F. Händels ‘Lascia ch'io pianga’.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404160700 +0200" stop="20230404174400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bruckner</title>
<desc lang="fr">Anton Bruckner vond zijn Symfonie Nr. 8 het artistieke hoogtepunt van zijn carrière. Hij schreef het werk terwijl zijn Symfonie Nr. 7 en zijn Te Deum enthousiast werd ontvangen door critici en publiek. Toch legde de componist zijn eerste versie van dit werk in een lade - de versie die Franz Welser-Möst hier dirigeert - toen zijn vriend, de dirigent Hermann Levi, het werk afwees. Toch legde de componist zijn eerste versie van dit werk in een lade – de versie die Franz Welser-Möst hier dirigeert – toen zijn vriend, de dirigent Hermann Levi, het werk afwees. Pas in 1954 werd deze oerversie voor het eerst uitgevoerd, en verscheen pas in 1972 in druk. Deze live-opname vanuit Severance Hall in Cleveland, door het Cleveland Orchestra onder muzikaal leider Franz Welser-Möst, is het vierde deel van de Brucknercyclus door dit orkest. De Oostenrijkse dirigent Franz Welser-Möst was sinds 2002 muzikaal leider van het Cleveland Orchestra. Daarnaast was Welser-Möst van 2010 tot 2014 algemeen muzikaal leider van de Weense Staatsopera.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404174400 +0200" stop="20230404190300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Barati &amp; Debargue spelen Debussy, Brahms &amp; Franck</title>
<desc lang="fr">Violist Kristog Barati en pianist Lucas Debarque bundelen de krachten in een duoconcert tijdens de 25-jarige jubileumedite van het Zwitserse Verbier Festival in 2018. Hoewel het de eerste keer is dat het tweetal gezamenlijk een concert verzorgt, weten ze perfect tot elkaar te komen in dit programma met romantische werken. Op het programma staan Brahms' Vioolsonate Nr. 1, Op. Hoewel het de eerste keer is dat het tweetal gezamenlijk een concert verzorgt, weten ze perfect tot elkaar te komen in dit programma met romantische werken. Op het programma staan Brahms' Vioolsonate Nr. 1, Op. 78 en César Francks Vioolsonate in A-groot. Barati legde de Brahmssonate al enkele jaren geleden vast op cd en Francks werk behoort tot de favorieten van Debargue. De virtuoze pianopartij is uitermate geschikt voor de kundige pianist en de fantasie uit het derde deel past bij zijn liefde voor improvisatie. De cyclische vorm en continue dialoog tussen de piano- en vioolpartij verenigen de twee musici en zorgen ervoor dat de emoties die de beide romantieke werken bevatten prachtig tot uiting komen.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404190300 +0200" stop="20230404193600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Villa-Lobos - Strijkkwartet nr. 11</title>
<desc lang="fr">Quarteto Radamés Gnattali speelt Heitor Villa-Lobos' Strijkkwartet nr. 11 in het Theatro Municipal in Rio de Janiero in Brazilië. Dit ensemble werd opgericht in 2006 en bestaat uit Carla Rincón en Francisco Roa (violen), Fernando Thebaldi (altviool), en Hugo Pilger (cello). Het kwartet, dat zich specialiseert Braziliaanse muziek, is zeer actief in de muziekeducatie. Dit ensemble werd opgericht in 2006 en bestaat uit Carla Rincón en Francisco Roa (violen), Fernando Thebaldi (altviool), en Hugo Pilger (cello). Het kwartet, dat zich specialiseert Braziliaanse muziek, is zeer actief in de muziekeducatie. Hun opname van de complete strijkkwartetten van Villa-Lobos is een grote verdienste en werd met enthousiasme onthaald door de internationale muziekpers. Op Villa-Lobos' Bachianas brasileiras na wordt het werk van de Braziliaanse componist voornamelijk in Latijns-Amerika uitgevoerd. Villa-Lobos wordt in zijn geboorteland op handen gedragen als componist, dirigent en docent. Hij heeft opera's, symfonieën, concerten, pianowerken, koormuziek en zeventien strijkkwartetten op zijn naam.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404193600 +0200" stop="20230404203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Brandenburgs Concert Nr. 6</title>
<desc lang="fr">Wist u dat een mislukte sollicitatie tot een muzikaal succes kan leiden? J. S. Bach was in 1721 in dienst bij Prins Leopold van Anhalt-Köthen, maar hij wilde liever werken voor Christian Ludwig, Markgraaf van Brandenburg. Dus droeg Bach zijn zes nieuwe Concerten op aan deze Markgraaf van Brandenburg, in de hoop dat hij aan diens hof kon komen werken. Dus droeg Bach zijn zes nieuwe Concerten op aan deze Markgraaf van Brandenburg, in de hoop dat hij aan diens hof kon komen werken. Helaas: de Markgraaf bedankte de componist niet eens, laat staan dat hij hem in dienst nam. Aan Bachs muziek lag het niet. In het zesde Concert maakt Bach echter geen gebruik van violen, maar wel van twee solerende altviolen – uitzonderlijk, want altviolen werden in die tijd alleen geschikt geacht als begeleidingsinstrument!</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404203000 +0200" stop="20230404205200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Voice 2022 – Halve finale: Sarah Dufresne</title>
<desc lang="fr">Sopraan Sarah Dufresne (Canada, 1994) zingt 'Eccomi in lieta vesta ... Oh! Quante volte' uit Vincenzo Bellini's opera I Capuleti e i Montecchi; 'Exsultate jubilate – Allegro' uit Wolfgang Amadeus Mozarts motet Exsultate, jubilate, K. 165; en 'Pâle et blonde' uit Ambroise Thomas' opera Hamlet, tijdens de halve finale in de discipline Aria van het Concours musical international de Montréal 2022 (CMIM). Zij wordt begeleid door het Orchestre symphonique de Montréal onder leiding van Jacques Lacombe. Deze uitvoering is opgenomen in het Maison Symphonique.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404205200 +0200" stop="20230404211000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Voice 2022 – Halve finale: Lauren Margison</title>
<desc lang="fr">Sopraan Lauren Margison (Canada, 1992) zingt 'Come Scoglio' uit Wolfgang Amadeus Mozarts opera Così fan tutte; 'Signore, ascolta' uit Giacomo Puccini's opera Turandot; en 'Mesícku na nebi hlubokém' (Lied aan de maan) uit Antonín Dvorák's opera Rusalka, tijdens de halve finale in de discipline Aria van het Concours musical international de Montréal 2022 (CMIM). Zij wordt begeleid door het Orchestre symphonique de Montréal onder leiding van Jacques Lacombe. Deze uitvoering is opgenomen in het Maison Symphonique.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404211000 +0200" stop="20230404222400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">The Morricone Duel</title>
<desc lang="fr">Het Deens National Symfonieorkest en koor staan onder leiding van Sarah Hicks in de eerste concertuitvoering van originele soundtracks van componisten als Ennio Morricone, Nino Rota, Sonny Bono en Bernhard Herrmann. Solisten zijn Tuva Semmingsen (mezzosopraan), Christine Nonbo Andersen (sopraan), Hans Ulrik (saxofoon) en Mads Kjølby (gitaar). Opgenomen in het Koncerthuset te Kopenhagen in 2018. Dit concert bevat een unieke muziekselectie uit filmklassiekers, van Sergio Leones iconische spaghettiwesters to de moderne maffiafilms van Francis Ford Coppola en cultfilms van Quentin Tarantino. Het Deens National Symfonieorkest en koor staan onder leiding van Sarah Hicks in de eerste concertuitvoering van originele soundtracks van componisten als Ennio Morricone, Nino Rota, Sonny Bono en Bernhard Herrmann. Solisten zijn Tuva Semmingsen (mezzosopraan), Christine Nonbo Andersen (sopraan), Hans Ulrik (saxofoon) en Mads Kjølby (gitaar). Opgenomen in het Koncerthuset te Kopenhagen in 2018.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404222400 +0200" stop="20230404225100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Opera Houses Around the World: Opéra de Lyon</title>
<desc lang="fr">Stingray Brava reist de aarde rond op zoek naar de geheimen van 's werelds beroemdste operahuizen. Reis in deze aflevering mee naar Frankrijk en ontdek alle wetenswaardigheden over de Opéra de Lyon in Lyon! Zodra het reuzenrad z'n hoogste punt bereikt, valt het oog van de bezoekers direct op het gebogen dak op van de Opéra. Stingray Brava reist de aarde rond op zoek naar de geheimen van 's werelds beroemdste operahuizen. Reis in deze aflevering mee naar Frankrijk en ontdek alle wetenswaardigheden over de Opéra de Lyon in Lyon! Zodra het reuzenrad z'n hoogste punt bereikt, valt het oog van de bezoekers direct op het gebogen dak op van de Opéra. Dit is het werk van architect Jean Nouvel (1945), die een cilindrische constructie van glas en staal ontwierp bovenop de classicistische gevel van het oude operagebouw. Deze vereniging van contrasterende elementen symboliseert het snijvlak tussen traditie en innovatie: moderne opera, zoals we die in onze huidige cultuur beleven. Deze documentaire beschrijft hoe dit operahuis, dat internationaal geroemd wordt als architecturaal hoogstandje, een artistieke transformatie heeft doormaakt tot één van de belangrijkste podia van Europa — en hoe het de harten van de Lyonezen wist te veroveren met z'n uitgekiende repertoirekeuze. Een cruciale succesfactor voor deze cul</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404225100 +0200" stop="20230404230100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Saint-Saëns - Intro &amp; Rondo Capriccioso, Op. 28</title>
<desc lang="fr">De Waldbühne in Berlijn is een van de grootste en meest indrukwekkende buitenluchttheaters die Europa te bieden heeft een perfecte locatie voor het jaarlijks afsluitend concert van de Berliner Philharmoniker. Met ongeveer 22.000 man publiek zijn deze concerten ongekend geliefd onder klassieke muziek liefhebbers. Met ongeveer 22.000 man publiek zijn deze concerten ongekend geliefd onder klassieke muziek liefhebbers. In 2006 had de Waldbühne een bijzonder Nederlands tintje: niet alleen dirigeerde de chef-dirigent van het Residentie Orkest Neeme Järvi de wereldberoemde Berlijnse musici, de Nederlandse sterviolist Janine Jansen gaf tevens acte de présence. Op het programma staan Rimski-Korsakovs Scheherazade, Griegs 'Peer Gynt'-Suite Nr.1, op. 46, Nielsens Aladdin Suite voor Orkest op. 34, Saint-Saëns' Introductie en Rondo capriccioso en 'Meditation' uit de opera 'Thaïs' van Massenet.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404230100 +0200" stop="20230404233200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">The Hermes Experiment</title>
<desc lang="fr">The Hermes Experiment, bestaande uit Heloise Werner (sopraan), Oliver Pashley (klarinet), Anne Denholm (harp) en Marianne Schofield (contrabass) is een hedendaags muziekensemble uit het Verenigd Koninkrijk. Op basis van hun unieke samenstelling geeft het ensemble geregeld opdrachten aan componisten om nieuwe werken te schrijven.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404233200 +0200" stop="20230405000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Escaich - Drie Motetten</title>
<desc lang="fr">Verspreid over elf dagen vond in augustus 2020 in het Franse pelgrimsoord Rocamadour de vijftiende editie plaats van het Festival de Rocamadour, volledig gewijd aan kerkelijke muziek uit de barok, romantiek, en klassieke tijd. Verspreid over elf dagen vond in augustus 2020 in het Franse pelgrimsoord Rocamadour de vijftiende editie plaats van het Festival de Rocamadour, volledig gewijd aan kerkelijke muziek uit de barok, romantiek, en klassieke tijd. Op 16 augustus trad de jonge Britse organist Jeremiah Stephenson op in de middeleeuwse Basilique Saint-Sauveur met het in 2013 opgerichte Franse kamerkoor Dulci Jubilo, dat onder leiding staat van dirigent en oprichter Christopher Gibert. Tijdens dit ingetogen concert vormt het orgel de rode draad: van componist en organist Thierry Escaich (*1965) staat Trois motets op het programma, bestaande uit Eaux natales, Le Masque en Vers l'espérance. Dan volgt het Requiem van componist en organist Maurice Duruflé (1902-1986). Tot besluit klinkt Timor et tremor uit Quatre motets pour un temps de pénitence van Francis Poulenc (1899-1963).</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>