<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230422000000 +0200" stop="20230422020000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Franck</title>
<desc lang="fr">Op 19 september 2012 opende het operahuis van Luik - het economische en culturele centrum van Wallonië - opnieuw de deuren. Het seizoen werd geopend met Stradella (1842), een onvoltooid jeugdwerk van César Franck (1822-1890), zelf geboren en getogen in Luik. In 1984 werd het manuscript van Stradella opgeduikeld uit de Bibliothèque nationale de France. Het seizoen werd geopend met Stradella (1842), een onvoltooid jeugdwerk van César Franck (1822-1890), zelf geboren en getogen in Luik. In 1984 werd het manuscript van Stradella opgeduikeld uit de Bibliothèque nationale de France. Er werd gekozen om de allereerste productie van Stradella te laten plaatsvinden in de Opéra Royal de Wallonie in een orkestratie van Luc van Hove en regie door Jaco van Dormael. Stradella vertelt het verhaal van de hertog van Pesaro die luitenant Spadoni heeft bevolen om de prachtige Léonor te ontvoeren tijdens het Venetiaanse Carnaval. Na Léonor opgesloten te hebben in zijn landhuis, probeert de hertog haar liefde voor zich te winnen door de beroemde zanger Stradella in dienst te nemen en voor Léonor te laten zingen. De hertog is zich er echter niet van bewust dat Stradella en Léonor geliefden zijn. Zal het Stradella lukken Léonor te bevrijden uit de handen van de hertog? Hoewel César Franck in zijn latere carrière op symfoni</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422020000 +0200" stop="20230422033600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Christa Ludwig</title>
<desc lang="fr">In 1994 nam Christa Ludwig afscheid van het internationale concert- en operapodium met een recital vanuit de Wiener Musikverein. In een programma gevuld met liederen, brengt ze een hommage aan de stad die haar spirituele thuis vormt en waar ze haar grootste successen boekte. Ludwigs eerste concert in de Musikverein had plaats in 1965, zes jaar na haar debuut bij de Metropolitan Opera. Nu keert ze terug voor een uitzinnig publiek vol klassieke muziekliefhebbers met dit uitgebalanceerde liederenprogramma. Ze wordt begeleid door pianist Charles Spencer.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422033600 +0200" stop="20230422044000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Quarantaineconcerten: Debussy, Brahms e. a.</title>
<desc lang="fr">Klarinettist Sharon Kam, sopraan Jacquelyn Wagner en pianist Matan Porat bundelden op 11 mei 2020 hun krachten in dit recital uit Schinkel Pavillon Berlijn. Het programma begint met Claude Debussy's Première Rhapsodie voor klarinet en piano, gevolgd door Johannes Brahms' Sonate voor klarinet en piano, Opus 120 nr. 2. Porat speelt aansluitend Maurice Ravels Une barque sur l'océan voor piano. Klarinettist Sharon Kam, sopraan Jacquelyn Wagner en pianist Matan Porat bundelden op 11 mei 2020 hun krachten in dit recital uit Schinkel Pavillon Berlijn. Het programma begint met Claude Debussy's Première Rhapsodie voor klarinet en piano, gevolgd door Johannes Brahms' Sonate voor klarinet en piano, Opus 120 nr. 2. Porat speelt aansluitend Maurice Ravels Une barque sur l'océan voor piano. Na Francis Poulenc's Klarinetsonate besluit het concert met Franz Schuberts lied 'Der Hirt auf dem Felsen' in een arrangement voor klarinet, sopraan en piano.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422044000 +0200" stop="20230422060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Ravel</title>
<desc lang="fr">Maestro Michail Pletnev leidt het Russisch Nationaal Orkest (RNO) en het Synodaal koor van Moskou tijdens het negende RNO Grand Festival. Het concert begint met Maurice Ravel's suite voor het ballet 'Daphnis et Chloé'. Daarna is Lucas Debargue de solopianist in Aleksandr Skrjabins 'Prométhée: Le poème du feu', Op. 60, een toondicht voor piano, orkest, koor en 'clavier à lumières' (&quot;lichtorgel&quot;). Het clavier à lumières is een instrument dat Skrjabins alleen in dit werk gebruikt. Er is slechts één clavier à lumières gebouwd, voor een uitvoering van dit werk in New York in 1915. Als toegift speelt Debargue Erik Saties Gnossienne nr. 1. Dit concert werd opgenomen in de Tsjaikovski Concertzaal in Moskou in 2018.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422060000 +0200" stop="20230422062800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart</title>
<desc lang="fr">Christian Zacharias is de solist in Mozarts Pianoconcert Nr. 6, KV 238. Het Radio-Sinfonieorchester Stuttgart staat onder leiding van Gianluigi Gelmetti. Het concert is opgenomen in Schloss Schwetzingen, dat in Mozarts tijd frequent als zomerverblijf fungeerde voor het kiescollege van Mannheim.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422062800 +0200" stop="20230422081100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Arvo Pärt - Kanon Pokajanen</title>
<desc lang="fr">Arvo Pärt baseerde zijn &quot;Kanon Pokajanen&quot; (uit 'Boetepsalmen', 1995-97) op de kanon van boete en berouw zoals die al in de vroegste Slavisch-Christelijke manuscripten, uit de zesde eeuw na Christus, is terug te vinden. De kanon staat symbool voor de verandering, de overgang tussen dag en nacht, het Oude en het Nieuwe Testament, de profetie en de vervulling, het hier en het hiernamaals. De kanon staat symbool voor de verandering, de overgang tussen dag en nacht, het Oude en het Nieuwe Testament, de profetie en de vervulling, het hier en het hiernamaals. Toegepast op de mens handelt het over de grens tussen het menselijke en het goddelijke, zwakheid en sterkte, lijden en verlossing, sterven en onsterfelijkheid. Deze 'Kanon Pokajanen' wordt in deze uitzending uitgevoerd door het Vlaamse kamerkoor Aquarius. Dit kamerkoor loopt in Vlaanderen voorop als het gaat om nieuwe muziek en nieuwe concertvormen. 'Kanon Pokajanen' is hier een goed voorbeeld van. De zangers staan niet op een podium, maar stellen zich op in een kring middenin een kerk. De donkere kerk wordt slechts verlicht door kaarsen en de lichtjes op de lessenaars. De zangers komen in processie binnen, stellen zich op in een kring, en zingen vervolgens een kleine twee uur lang.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422081100 +0200" stop="20230422091600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart</title>
<desc lang="fr">Stefano Conticello leidt het orkest van Teatro Comunale di Bologna in dit aan Wolfgang Amadeus Mozart gewijde concert. Het begint met de ouverture uit Mozarts geliefde opera Die Zauberflöte. Hierop volgt het Pianoconcert nr. 25 in C-groot, K. 503, met Maurizio Baglini als pianosolist. Dit pianoconcert is één van de twaalf ongeëvenaarde pianoconcerten die Mozart tussen 1784 en 1786 schreef. Tot besluit van het concert klinkt de Symfonie nr. 35 in D groot, K. 385, ook bekend onder de bijnaam 'Haffner'. Toen Sigmund Haffner in 1782 in de adelstand werd verheven, gaf de familie van deze Salzburgse zakenman en filantroop Mozart opdracht een nieuw stuk te schrijven om de feestelijke gelegenheid luister bij te zetten. Mozart stemde in. Hij schreef een serenade, die hij enkele maanden later omwerkte tot deze symfonie. Deze uitvoering werd opgenomen in het Teatro Comunale in Bologna, Italië.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422091600 +0200" stop="20230422100300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Halve finale: Yeontaek Oh</title>
<desc lang="fr">Yeontaek Oh (Zuid-Korea, 1992) voert Ludwig van Beethovens Andante grazioso con moto in F-groot, WoO 57, 'Andante Favori', Ferruccio Busoni's Toccata, BV 287, Preludio, Fantasia, en Ciaccona, en Robert Schumanns Humoreske in Bes-groot, Op. 20, uit tijdens de halve finales van de Piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in de Concertzaal van Seoul National University in Zuid-Korea.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422100300 +0200" stop="20230422112400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mahler</title>
<desc lang="fr">Het Luzern Festivalorkest speelt onder leiding van Claudio Abbado Mahlers Symfonie Nr. 5. Deze uitvoering is opgenomen tijdens het Lucerne Festival van 2004, een jaar na de oprichting van het festivalorkest. Solisten zijn Kolja Blacher, Natalia Gutman, Reinhold Friedrich en Sabine Meyer. De New York Times schreef lovende woorden over dit concert: &quot;A conductor is back, an orchestra reborn&quot;.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422112400 +0200" stop="20230422122000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Concerten in quarantaine: Liederen en pianowerken</title>
<desc lang="fr">Sopraan Olena Tokar en pianist Igor Grishin voeren Lieder en pianomuziek uit, opgenomen op 30 maart 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. Het programma begint met vijf liederen van Pauline Viardot: 'Two Roses', 'On Georgia's Hills', 'Evening Song', 'The Gardener', en 'The Mermaid's Song'. Grishin speelt enkele werken voor piano solo: Franz Schuberts Impromptu, opus 90, nr. Het programma begint met vijf liederen van Pauline Viardot: 'Two Roses', 'On Georgia's Hills', 'Evening Song', 'The Gardener', en 'The Mermaid's Song'. Grishin speelt enkele werken voor piano solo: Franz Schuberts Impromptu, opus 90, nr. 2 en 3, en Aleksandr Skrjabins Pianosonate nr. 4, opus 30. Het programma gaat verder met Antonín Dvoráks Zigeunerliederen, opus 55, met tot besluit vier liederen van Pjotr Iljitsj Tsjaikovski: zijn opus 57 nr. 1, opus 63 nr. 2, opus 38 nr. 2, en opus 47 nr. 6.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422122000 +0200" stop="20230422124500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Modena - The Belcanto School</title>
<desc lang="fr">This documentary by Mark Perna shows the training and professional growth actions for opera singers, the promotion and enhancement of the cultural offer of the city and province of Modena and the maintenance and development of the Modenese musical tradition in the field of opera.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422124500 +0200" stop="20230422140000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Chopin</title>
<desc lang="fr">Roberto Prosseda (1975) speelt Mozarts Pianosonate Nr. 5 (KV. 283) en vier Impromptu's, Op. 90 van Franz Schubert. Het concert eindigt met een uitvoering van Chopins virtuoze Ballade Nr. 4, Op. 52. Prosseda staat voornamelijk bekend om zijn uitvoeringen van onbekende, herontdekte van Felix Mendelssohn, van wie hij het volledige piano-oeuvre op negen cd's voor Decca heeft vastgelegd.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422140000 +0200" stop="20230422155600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bychkov Dirigeert Smetana, Martinu &amp; Dvorák</title>
<desc lang="fr">De in de Sovjet-Unie geboren dirigent Semyon Bychkov leidt het Tsjechisch Filharmonisch Orkest in een concertprogramma gewijd aan Tsjechische componisten, opgenomen in het Rudolfinum, Dvorák Hall, Praag in 2018. Op het programma staan Ouverture en dansen 'Polka', &quot;Furiant&quot; en &quot;Skocná&quot; uit Bedrich Smetana's opera De verkochte bruid. De in de Sovjet-Unie geboren dirigent Semyon Bychkov leidt het Tsjechisch Filharmonisch Orkest in een concertprogramma gewijd aan Tsjechische componisten, opgenomen in het Rudolfinum, Dvorák Hall, Praag in 2018. Op het programma staan Ouverture en dansen 'Polka', 'Furiant' en 'Skocná' uit Bedrich Smetana's opera De verkochte bruid. Het programma vervolgt met Bohuslav Martinu's Dubbelconcert voor twee strijkorkesten, piano en pauken (H. 271). De solisten zijn Ivo Kahánek (piano) en Michael Kroutil (pauken). Tot besluit van het concert klinkt Antonín Dvoráks bekende Symfonie nr. 9 in e-klein, opus 95, &quot;Uit de nieuwe wereld&quot;.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422155600 +0200" stop="20230422164800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Tsjaikovski - Symfonie Nr. 6, Opus 74</title>
<desc lang="fr">Een ontmoeting tussen ware muziekgiganten: Manfred Honeck dirigeert de Berliner Filharmoniker en cellist Yo-Yo Ma is solist! Succes gegarandeerd wanneer deze musici gezamenlijk het podium betreden tijdens een paasconcert in 2016 vanuit het Festspielhaus te Baden-Baden. Een ontmoeting tussen ware muziekgiganten: Manfred Honeck dirigeert de Berliner Filharmoniker en cellist Yo-Yo Ma is solist! Succes gegarandeerd wanneer deze musici gezamenlijk het podium betreden tijdens een paasconcert in 2016 vanuit het Festspielhaus te Baden-Baden. Honeck is artistiek leider van het Pittsburgh Symphony Orchestra en maakte zijn succesvolle debuut met de Berliner Filharmoniker in 2013. Yo-Yo Ma speelt al sinds 1978 regelmatig samen met het orkest. Dit concert opent met Brahms' Tragische Ouverture, Op. 81, gevolgd door Schumanns Celloconcert, Op. 129. Het orkest sluit af met een uitvoering van Tsjaikovski's Symfonie Nr. 6, dat de titel 'Pathétique' draagt. Terwijl Schumann nooit een uitvoering van zijn eigen Celloconcert heeft gehoord, stierf Tsjaikovski slechts negen dagen nadat hij zelf de première dirigeerde van zijn Zesde Symfonie.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422164800 +0200" stop="20230422181800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Balletgala in Praag</title>
<desc lang="fr">Het exclusieve Balletgala van Praag, gehouden in de prachtige Staatsopera Praag, presenteert optredens van een aantal van de beste balletdansers van deze tijd. Onder de toptalenten in deze uitzending bevinden zich klinkende namen als Dmitri en Daniil Simkin, Maria Alexandrova en Sergey Filine, Jean Jacques Herment, en Viviana Franciosi!</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422181800 +0200" stop="20230422193900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Fiesta del Tango</title>
<desc lang="fr">Het jaar 2012 begon goed voor het publiek in de beroemde ballroom El Palacio in Buenos Aires: met tangoritmes en Argentijnse volksmuziek. Deze feestelijke uitzending begint met een tango-uitvoering door het dansersduo Eduardo en Gloria, begeleid door het gerenommeerde ensemble Café de los Maestros. Een tweede hoogtepunt is het optreden van bandoneonist Rodolfo Mederos met zijn trio. Deze feestelijke uitzending begint met een tango-uitvoering door het dansersduo Eduardo en Gloria, begeleid door het gerenommeerde ensemble Café de los Maestros. Een tweede hoogtepunt is het optreden van bandoneonist Rodolfo Mederos met zijn trio. Bovendien treedt ook Teresa Parodi op, bekend als de vocale aanvoerder van de Astor Piazzolla Band, nu bijgestaan door het Fernando Suárez Paz Quintet. Ook op het programma staat de hedendaagse elektronische tango van de formatie Otros Aires. Miguel Di Genova richtte Otros Aires op in 2003. Deze groep combineert elektronische ritmes met de traditionele tango-instrumenten, waaronder de bandoneon, piano en gitaar. In dit programma hoort u composities van Astor Piazzolla, Pedro Maffia, Pedro Laurenz, Gustavo Mozzi, en nog vele anderen. Geniet van een concert vol muziek en dans door een aantal van de beste artiesten die de Argentijnse tangowereld rijk is!</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422193900 +0200" stop="20230422203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">England, My England - II</title>
<desc lang="fr">Van 28 augustus tot 6 september 2015 stond Festival Oude Muziek Utrecht volledig in het teken van 'England, my England'. Ter voorbereiding op al dit moois neemt presentator Lex Bohlmeijer de kijker mee op een intrigerende reis door het Engeland van de Middeleeuwen, de Renaissance en Barok, en licht hij toe welke oude banden de stad Utrecht met Engeland heeft. Ter voorbereiding op al dit moois neemt presentator Lex Bohlmeijer de kijker mee op een intrigerende reis door het Engeland van de Middeleeuwen, de Renaissance en Barok, en licht hij toe welke oude banden de stad Utrecht met Engeland heeft. In het tweede deel van deze tweedelige documentaire duikt hij samen met René de Kam (Afdeling Erfgoed, gemeente Utrecht) dieper in de anglicaanse geschiedenis van de stad Utrecht. De kijker wordt voorgesteld aan festivalartiesten Benjamin Bagby, Skip Sempé, en The Newcastle Kingsmen. Deze laatstgenoemde volksdansgroep voert in de festivalpub de traditionele &quot;Rapper Sword Dance&quot; uit!</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422203000 +0200" stop="20230422211200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Pianowerk van Clementi, Rossini e. a.</title>
<desc lang="fr">De Italiaanse klassieke pianist Alessandro Marangoni (1979) staat internationaal bekend om zijn doordachte interpretaties en feilloze techniek. Wij zien hem hier optreden in 2021 in één van de oudste bestaande renaissancetheaters van Italië, het prachtige Teatro Olimpico in de noord-Italiaanse stad Vicenza. Marangoni speelt Muzio Clementi's 'Batti, batti'; Gioachino Rossini's Barcarolle en Petit caprice in de stijl van Offenbach; Ferruccio Busoni's Elegie nr. 2 “All'Italia! In modo napolitano”; Mario Castelnuovo-Tedesco's 'La samaritana al pozzo' en 'Golgotha' uit diens Evangélion, een epische meditatie op verhalen uit het Nieuwe Testament; en Victor de Sabata's 'Tre pezzi per pianoforte'.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422211200 +0200" stop="20230422223700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Veerhavenconcert 2018</title>
<desc lang="fr">Het Veerhavenconcert is een gratis toegankelijk klassiek openluchtconcert in de sfeervolste haven van Rotterdam. Ieder jaar ligt het water vol dobberende bootjes en wordt een prachtig transparant podium geflankeerd door antieke zeiljachten. Dit jaar biedt het concert een toegankelijk operaprogramma met werken van Verdi, Ponchielli en Puccini. Het Veerhavenconcert is een gratis toegankelijk klassiek openluchtconcert in de sfeervolste haven van Rotterdam. Ieder jaar ligt het water vol dobberende bootjes en wordt een prachtig transparant podium geflankeerd door antieke zeiljachten. Dit jaar biedt het concert een toegankelijk operaprogramma met werken van Verdi, Ponchielli en Puccini. Het Nederlands Philharmonisch Orkest en Toonkunst Amsterdam staan onder leiding van Maxim Emelyanchev. Solisten zijn Soojin Moon- Sebastian (sopraan), Maria Riccarda Wesseling (mezzo-sopraan), Paulo Ferreira (tenor) en Hawijch Elders (viool).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422223700 +0200" stop="20230423000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Le Concert Spirituel - Festival de Saintes</title>
<desc lang="fr">Het Festival de Saintes is een jaarlijks terugkerend festival in het Franse Saintes. Centrum van het festival is de imposante Abbaye aux Dames. Op deze schitterende locatie vond ook dit concert plaats in 2014. Onder leiding van organist en dirigent Hervé Niquet worden François Couperins 'Leçons de ténèbres', Michel-Richard Delalandes 'Miserere' en Marc-Antoine Charpentiers 'Repons' 114, 115 en 116 uitgevoerd. Centraal in al deze werken staat de menselijke stem, waarvan alle facetten belicht worden, van zoete sensualiteit tot grootste expressiviteit. De prachtige enscenering en het hoge niveau van musiceren maken dit tot een bijzondere voorstelling.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>