<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230328000000 +0200" stop="20230328022100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Händel - Il trionfo del Tempo e del Disinganno</title>
<desc lang="fr">Uitvoering van 'Il trionfo del Tempo e del Disinganno' van G.F. Händel tijdens de editie van 2016 van het Festival d'Aix en Provence in Frankrijk. Gedirigeerd door Emmanuelle Haim, met glorieuze zang van Sabine Devieilhe. Emmanuelle Haim dirigeert Le Concert d'Astrée in een uitvoering van G. F. Händels tweedelige oratorium Il Trionfo del Tempo e del Disinganno ('De Triomf van Tijd en Waarheid'). Het werk, op een libretto van Benedetto Pamphili, werd voor het eerst uitgevoerd in 1707 te Rome. Krzysztof Warlikowski voorziet Händels eerste oratorium, dat de componist voltooide op slechts 22-jarige leeftijd, van een gevoelige en diepzinnige regie. In dit oratorium proberen de karakters Tijd en Inzicht om Schoonheid ervan te overtuigen om Plezier te verlaten voor minder vluchtige genoegens. Sabine Devieilhe is zonder twijfel de grote ster van de show met haar indrukwekkende zangtechniek, bereik en timbre. Hoe Devieilhes klank mengt met die van medespeler Franco Fagioli is magnifiek te noemen. Andere solisten zijn Michael Spyres en Sara Mingaro. Opgenomen tijdens het Festival d'Aix-en Provence in 2016.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328022100 +0200" stop="20230328043500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Waldbühne 2001 - Spaanse Avond</title>
<desc lang="fr">Dit geweldige concert werd met staande ovaties beloond door het publiek in de Berlijnse Waldbühne! Tijdens deze avond gevuld met populaire Spaanse composities delen Plácido Domingo en de Berliner Philharmoniker het podium met de solisten Sarah Chang (viool) en Ana Maria Martinez (sopraan). Sarah Changs uitvoering van de virtuoze dansen van Pablo de Sarasate was op zijn zachts gezegd indrukwekkend. Changs geweldige techniek gaat gepaard met een bijzondere muzikaliteit, waardoor haar spel een genot is om naar te luisteren. Ana Maria Martinez weet met haar passievolle en warme stemgeluid de geest van de Zarzuela melodieën goed te raken. Op het programma staan onder andere Chabriers Espana, El sombrero de tres picos van De Falla, Sarasate's Carmen Fanatasie en de Spaanse mars van Johan Strauss II.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328043500 +0200" stop="20230328055000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Andrea Marcon dirigeert La Cetra Barockorchester</title>
<desc lang="fr">Andrea Marcon dirigeert het La Cetra Barockorchester van Bazel en mezzo-sopraan Magdalena Kožená tijdens de 25e jubileumeditie van het Zwitserse Verbier Festival in 2018. Kožená's muzikale kwaliteiten lijken wel oneindig te zijn. Haar stem verricht wonderen in een wijds repertoire, dat zich uitstrekt van songs van Cole Porter tot liederen van Duparc of Mahler. Toch blijft ze een zwak houden voor de barokperiode, zoals wordt geïllustreerd in dit recital vanuit de kerk in Verbier. Het programma is van opmerkelijke eenvoud: vocale werken worden afgewisselend met sprankelende instrumentale stukken. Het programma opent met Uccellini’s ‘Aria quinta sopra La Bergamasca’ en Monteverdi’s ‘Disprezzata Regina’, gevolgd door Merula’s ‘Folle è ben che si crede’ en ‘Ballo detto Polliccio’. Na Castello’s Sonate Nr. 15 en ‘Passacalio a quattro’ van Marini, wordt afgesloten met Monteverdi’s ‘Il Combattimento di Tancredi e Clorinda’ en G. F. Händels ‘Lascia ch'io pianga’.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328055000 +0200" stop="20230328060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Schubert - Rosamunde Ouverture (D. 644)</title>
<desc lang="fr">Andreas Spering dirigeert philharmonie zuidnederland in een uitvoering van de &quot;Rosamunde Ouverture&quot; (D. 644) van Franz Schubert (1797-1828). Andreas Spering dirigeert philharmonie zuidnederland in een uitvoering van de &quot;Rosamunde Ouverture&quot; (D. 644) van Franz Schubert (1797-1828). Opgenomen in het Muziekgebouw Eindhoven in 2015. Schubert componeerde deze ouverture aanvankelijk voor Georg Ernst von Hofmanns toneelstuk Die Zauberharfe, en werd als zodanig ten gehore gebracht op 19 augustus, 1820. Drie jaar later werd de ouverture opnieuw gebruikt voor Helmina von Chézy's toneelstuk 'Rosamunde'. De libretto's van Chézy (1783-1856) waren weinig succesvol en Schuberts contributie aan Rosamunde zou de productie gered hebben.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328060000 +0200" stop="20230328062400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Cellosuite Nr. 1 in G Majeur, Bwv 1007</title>
<desc lang="fr">In de Bartholomeuskerk in het Duitse Dornheim, waar componist Johann Sebastian Bach met zijn eerste vrouw Maria Barbara trouwde, speelt de bekende Nederlandse cellist Anner Bijlsma diens Cellosuite nr. 1 in G-groot, BWV 1007. Waarschijnlijk schreef Bach deze verzameling van Zes suites voor onbegeleide cello in de jaren 1717-1723. Zijn cellosuites vormen een essentieel deel van het cellorepertoire, waarin de talrijke polyfone mogelijkheden van het instrument effectief worden benut. Zoals gebruikelijk bij suites uit de Barok is elk onderdeel gebaseerd op traditionele hofdansen. Bachs Suite nr. 1 begint met een prelude, en wordt gevolgd door een allemande, een courante, een sarabande, twee menuetten, en tenslotte een gigue.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328062400 +0200" stop="20230328072700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Das wohltemperierte Klavier 2: Nr. 1 t/m 12</title>
<desc lang="fr">Toen Johann Sebastian Bach in 1722 in het Duitse Köthen woonde, bracht hij een boek met preludes en fuga's in alle 24 majeur- en mineurtoonsoorten uit. Ongeveer twintig jaar later stelde Bach in Leipzig een vergelijkbare bundel samen, nu bekend als Das wohltemperierte Klavier, Boek Twee, BWV 870-893. Bach schreef deze reeks composities voor het 'klavier', wat zowel op klavecimbel, klavechord, of orgel kan duiden. Deze werken zijn zeer bepalend gebleken voor de geschiedenis van de Westerse klassieke muziek. In deze uitzending speelt Nikolai Demidenko Preludes en Fuga's Nrs. 1 t/m 12 (BWV 870-881) uit Boek Twee van Bachs Das wohltemperierte Klavier. De opname vond plaats in het Palazzo Labia in Venetië, Italië, in 2010.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328072700 +0200" stop="20230328085500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rachmaninov</title>
<desc lang="fr">In 2013 sloot het St. Petersburg Philharmonic onder leiding van Joeri Temirkanov de vierde editie van het Annecy Festival af met een programma dat volledig in teken stond van Sergej Rachmaninov. Samen met de begaafde pianist Denis Matsuev verzorgt het orkest een programma met Rachmaninovs meest geliefde werken, waaronder zijn Tweede Pianoconcert en de Symfonische Dansen. Samen met de begaafde pianist Denis Matsuev verzorgt het orkest een programma met Rachmaninovs meest geliefde werken, waaronder zijn Tweede Pianoconcert en de Symfonische Dansen. Matsuev is de artistiek leider van het festival en tevens artistiek directeur en ambassadeur van de Serge Rachmaninoff Foundation. Het Annecy Classic Festival vond voor het eerst plaats in 1967, op initiatief van de Franse concertpianiste Éliane Richepin. Wat begon als een kleinschalig festival met intieme optredens door lokale musici voor een lokaal publiek, groeide door de jaren heen uit tot een belangrijke culturele samenwerking tussen Frankrijk en Rusland.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328085500 +0200" stop="20230328100000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Finale: Ying Li</title>
<desc lang="fr">Ying Li (China, 1997) voert Allegro energico, Spring Thaw, en Off-beat Waltz uit John Burge's Twenty-Four Preludes, Johannes Brahms' Variaties en fuga op een thema van Händel, Op. 24, en Wolfgang Amadeus Mozarts Sonate nr. 13 in Bes-groot, K. 333 uit, tijdens de finales van de Piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in Merkin Hall van het Kaufman Music Center in New York City, New York, Verenigde Staten.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328100000 +0200" stop="20230328111500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mahler, Das Lied von der Erde</title>
<desc lang="fr">Sir Simon Rattle dirigeert het Tsjechisch Filharmonisch Orkest in dit concertprogramma met werken van Antonín Dvorák en Gustav Mahler, dat werd opgenomen op 1 maart 2019 in het Rudolfinum, Dvorák Hall, Praag. Het concert begint met Dvoráks symfonische gedicht 'Het gouden spinnewiel', opus 109. Dit werk is gebaseerd op een sprookje van de Tsjechische schrijver Božena emcová. Sir Simon Rattle dirigeert het Tsjechisch Filharmonisch Orkest in dit concertprogramma met werken van Antonín Dvorák en Gustav Mahler, dat werd opgenomen op 1 maart 2019 in het Rudolfinum, Dvorák Hall, Praag. Het concert begint met Dvoráks symfonische gedicht 'Het gouden spinnewiel', opus 109. Dit werk is gebaseerd op een sprookje van de Tsjechische schrijver Božena Nemcová. Dvoráks 'Het gouden spinnewiel' ontving in 1896 z'n première in besloten kring, uitgevoerd door het orkest van het Praagse conservatorium onder leiding van Antonín Bennewitz. Het Tsjechisch Filharmonisch Orkest besluit het concert met Mahlers symfonie Das Lied von der Erde. Solisten zijn Magdalena Kožená (mezzosopraan) en Simon O'Neill (tenor). In mei 1908, na op zijn eerste seizoen in New York, keerde Gustav Mahler terug naar Europa. Hij bracht zijn zomervakantie door in Zuid-Tirol, waar hij begon aan het componeren van Das Lied von der Erde op teksten uit d</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328111500 +0200" stop="20230328122000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Een eerbetoon aan Wenen</title>
<desc lang="fr">Kamermuziekensemble The Philharmonics bracht vanuit het Weense Café Sperl een ode aan de muziek die Wenen heeft voortgebracht in een concert op 9 maart 2011. Het ensemble, dat bestaat uit leden van de Wiener en de Berliner Philharmoniker, speelt arrangementen van vijf populaire walsen van Johann Straus jr. Natuurlijk ontbreken daarbij Kaiser-Walzer, Op. 437, en Schatz-Walzer, Op. Het ensemble, dat bestaat uit leden van de Wiener en de Berliner Philharmoniker, speelt arrangementen van vijf populaire walsen van Johann Straus jr. Natuurlijk ontbreken daarbij Kaiser-Walzer, Op. 437, en Schatz-Walzer, Op. 418 uit de operette Der Zigeunerbaron niet. De arrangementen werden rond 1920 geschreven door niemand minder dan Arnold Schönberg, Alban Berg en Anton Webern, die hiermee fondsen wierven voor hun Verein für musikalische Privataufführungen. Het concert en de veiling van de bladmuziek waren een groot succes, maar de Verein moest al in december 1921 de deuren sluiten wegens hyperinflatie. Naast deze walsen van Strauss, spelen The Philharmonics werken van Fritz Kreisler, Leopold Godowsky, en Tibor Kovác, die de eerste violist van The Philharmonics is. Het programma komt tot besluit met Godowsky's eerbetoon aan de stad: Alt Wien.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328122000 +0200" stop="20230328124600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Heitor Villa-Lobos: Muziek Voor Cello en Piano II</title>
<desc lang="fr">In deze zesdelige documentaire over het leven en werk van de Braziliaanse componist Heitor Villa-Lobos neemt regisseur Liloye Boubli kijkers mee op reis langs het leven en werk van deze legende de Zuid-Amerikaanse klassieke muziek. De componist, dirigent, cellist, en klassieke gitarist werd in 1887 geboren in Rio de Janeiro in Brazilië. De componist, dirigent, cellist, en klassieke gitarist werd in 1887 geboren in Rio de Janeiro in Brazilië. Hij groeide op in een periode van enorme maatschappelijke veranderingen: met de afschaffing van de slavernij in 1888 was dit een tijd van sociale veranderingen en ver doorgevoerde modernisering in Brazilië. Uiteindelijk zou Villa-Lobos één van de bekendste Zuid-Amerikaanse componisten ooit worden. In deze tweede aflevering duikt Liloye Boubli dieper in het oeuvre van Villa-Lobos, waarbij zijn muzikale invloeden en de opbouw van zijn beroemdste composities aan bod komen, in het bijzonder zijn vroege &quot;Pequena Suíte&quot; voor cello en piano. Deze zesdelige verzameling dansen en korte werkjes toont aan hoe hartstochtelijk Villa-Lobos Johann Sebastian Bach aanbad.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328124600 +0200" stop="20230328134100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Scriabin - Pianosonate Nr. 5, Op. 53</title>
<desc lang="fr">De laatste jaren laat een nieuwe generatie Chinese pianisten zich gelden in de internationale muziekwereld. De Académie France-Chine heeft als doelstelling de kunst van vele jonge Chinese artiesten te verdiepen door hen kennis te laten maken met de Franse en Europese cultuur, en door hen een podium te bieden. De laatste jaren laat een nieuwe generatie Chinese pianisten zich gelden in de internationale muziekwereld. De Académie France-Chine heeft als doelstelling de kunst van vele jonge Chinese artiesten te verdiepen door hen kennis te laten maken met de Franse en Europese cultuur, en door hen een podium te bieden. Vier van deze jonge talenten zijn Chen Xue-Hong, Zhang Cheng, Chen Yunjie, en Chen Sa, die samen hun Parijse debuut maakten in dit unieke concert in het Théâtre des Champs-Élysées. Uit het programma sprak hun ongelooflijke talent: Frédéric Chopins Pianosonate Nr. 2, Robert Schumanns Pianosonate Nr. 1, Aleksandr Skrjabins Pianosonate nr. 8, en Paysage (nr. 3) en Mazeppa (nr. 4) uit Franz Liszts Études d'Exécution Transcendante. Het concert komt ten einde met Olivier Messiaens Regard de l'Esprit de la joie (nr. 10) uit diens suite 'Vingt regards sur l'Enfant-Jésus'.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328134100 +0200" stop="20230328140000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethoven - Pianosonate Nr. 20, Op. 49, Nr. 2</title>
<desc lang="fr">Opname uit 1983 die deel uitmaakt van Daniel Barenboims fameuze uitvoering van de volledige 32 pianosonates van Beethoven.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328140000 +0200" stop="20230328150700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Francesco Durante Missa per I Morti</title>
<desc lang="fr">In de indrukwekkende Jacobikerk laat artist in residence Marco Mencoboni het requiem van Francesco Durante zinderen met een orkest, solisten, twee koren en een stel Franse hoorns in de hoofdrol. Met de adembenemende stembeheersing van de sopraan Valentina Mastrangelo - rising star van het belcanto - wordt dit concert een hoogtepunt van dit festival.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328150700 +0200" stop="20230328161400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozartgala in Praag</title>
<desc lang="fr">Een van de hoogtepunten van het Mozartjaar 2006 was dit galaconcert in het prachtige Statentheater in Praag. Het Tsjechisch Philharmonisch Orkest speelt onder leiding van Manfred Honeck de mooiste werken van Mozart die bovendien een speciale binding hebben met de stad of het theater. Het Tsjechisch Philharmonisch Orkest speelt onder leiding van Manfred Honeck de mooiste werken van Mozart die bovendien een speciale binding hebben met de stad of het theater. Zo staat het klarinetconcert, dat in 1791 in Praag in première ging, op het programma met Sharon Kam als solist en natuurlijk kan Mozarts 'Praagse Symfonie' niet ontbreken. Ook op de lessenaar staat de ouverture van 'Don Giovanni', in 1787 nog door Mozart zelf gedirigeerd in het Statentheater.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328161400 +0200" stop="20230328173700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mahler</title>
<desc lang="fr">Door de soms grimmige sfeer in deze compositie van Gustav Mahler en het gebruik van Ludwig van Beethovens Sonate &quot;Les Adieux&quot; wordt wel eens gedacht dat Mahler met zijn &quot;Negende Symfonie&quot; een muzikaal vaarwel heeft gecomponeerd. Bovendien schreef de componist in de partituur bij de laatste maten de dramatische woorden: 'Vaarwel! Wrede wereld! Liefste Almschi! Vaarwel! Vaarwel! '. De eerste uitvoering van dit werk vond in november 1918 plaats in Praag, door het Tsjechisch Filharmonisch Orkest onder leiding van de Tsjechische componist en dirigent Otakar Ostrcil. De periode waarin Mahler zijn Symfonie nr. 9 schreef, markeerde een belangrijk keerpunt in zijn leven: in 1907 besloot hij zijn aanstelling als artistiek leider van de prestigieuze Weense Staatsopera na tien jaar op te geven en naar Amerika te vertrekken. Zijn Symfonie nr. 9 wordt beschouwd als Mahlers afscheid van de wereld. Hoe het ook zij, deze symfonie is niet alleen zijn laatste voltooide werk; het is tevens het laatste woord in het negentiende-eeuwse symfonische genre.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328173700 +0200" stop="20230328184400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Opera Singalong 2018</title>
<desc lang="fr">De philharmonie zuidnederland en het Brabant Koor presenteren een unieke Opera Sing Along met de meest geliefde operahits! Op het feestelijke programma staan de grootste operaklassiekers en Napolitaanse liederen. Onder de solisten zijn Francis van Broekhuizen (sopraan), Adriano Granziani (tenor) en jonge sterren als Laetitia Gerards (sopraan) en Raoul Steffani (bariton). Onder de solisten zijn Francis van Broekhuizen (sopraan), Adriano Granziani (tenor) en jonge sterren als Laetitia Gerards (sopraan) en Raoul Steffani (bariton). Ook Leona Philippo, bekend van tv-programma's als de Voice of Holland en Maestro zal het podium betreden, net als speciale gastzanger Marco Bakker. Het koor en orkest staan onder de muzikale leiding van Enrico Delamboye. De Opera Sing Along is een coproductie van philharmonie zuidnederland en NTVF producties, het Brabant Koor, Theater aan de Parade en Teepe Productions.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328184400 +0200" stop="20230328192200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethoven</title>
<desc lang="fr">In September 2016 we celebrated the birthday of one of Japan's best known conductors: Seiji Ozawa. Renowned for his advocacy of modern composers Ozawa founded the Saito Kinen Festival Matsumoto in 1992. As of 2015 it is better known as the Seiji Ozawa Festival. Seiji Ozawa appeared on stage himself with 63 Saito Kinen Orchestra members, passionately conducting Beethoven's Symphony No. 2 and No.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328192200 +0200" stop="20230328203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Villa-Lobos - Strijkkwartet nr. 10</title>
<desc lang="fr">Villa-Lobos' Strijkkwartet nr. 10 wordt opgevoerd door het Quarteto Radamés Gnattali in de Braziliaanse stad Rio de Janeiro. Het in Braziliaanse muziek gespecialiseerde kwartet bestaat uit Carla Rincón en Francisco Roa (violen), Hugo Pilger (cello) en Fernando Thebaldi (altviool). Componist Villa-Lobos heeft naast onder meer opera's en symfonieën ook zeventien strijkkwartetten op zijn palmares staan. Dit ensemble werd opgericht in 2006 en bestaat uit Carla Rincón en Francisco Roa (violen), Fernando Thebaldi (altviool), en Hugo Pilger (cello). Het kwartet, dat zich specialiseert Braziliaanse muziek, is zeer actief in de muziekeducatie. Hun opname van de complete strijkkwartetten van Villa-Lobos is een grote verdienste en werd met enthousiasme onthaald door de internationale muziekpers. Op Villa-Lobos' Bachianas brasileiras na wordt het werk van de Braziliaanse componist voornamelijk in Latijns-Amerika uitgevoerd. Villa-Lobos wordt in zijn geboorteland op handen gedragen als componist, dirigent en docent. Hij heeft opera's, symfonieën, concerten, pianowerken, koormuziek en zeventien strijkkwartetten op zijn naam.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328203000 +0200" stop="20230328212000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Voice 2022 - Finale: Bryan Murray</title>
<desc lang="fr">Bariton Bryan Murray (Verenigde Staten, 1989) zingt 'Ich ging mit Lust', 'Ablösung im Sommer', en 'Zu Straßburg auf der Schanz' uit Gustav Mahlers Lieder und Gesänge aus der Jugenzeit; 'Wo die schönen Trompeten blasen', en 'Wer hat dies Liedlein erdacht?' uit Mahlers liedcyclus Des Knaben Wunderhorn; Oh No, I Beg You, Forsake Me Not!', 'Morning', 'In the Silence of the Secret Night', en 'Do Not Sing, My Beauty' uit Sergej Rachmaninovs 6 Romances, Op. 4, en Lee Hoiby's liedcyclus I Was There: Five Poems of Walt Whitman, Op. 49, tijdens de finale in de discipline Art Song van het Concours musical international de Montréal 2022 (CMIM). Deze uitvoering is opgenomen in het Bourgie-paviljoen van het Musée des beaux-arts de Montréal.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328212000 +0200" stop="20230328215500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Voice 2022 - Finale: Harriet Burns</title>
<desc lang="fr">Sopraan Harriet Burns (Verenigd Koninkrijk, 1989) zingt Joseph Haydns The Mermaid's Song, Hob. XXVIa:25; 'Le corbeau et le renard' uit André Caplets liedcyclus Trois Fables de Jean de la Fontaine; Lee Hoiby's Jabberwocky; 'Muttertändelei' uit Richard Strauss' 3 Gesänge älterer deutscher Dichter, Op. 43; 'Flickan kom ifrån sin älsklings möte' uit Wilhelm Stenhammars Idyll och epigram, Op. 4; Franz Schuberts Das Zügenglöcklein, D. 871; 'Lady Isobel and the Elf-Knight' uit Judith Weirs Scotch Minstrelsy; 'Ballad' uit James MacMillans Three Soutar Settings; 'O byl to krásny, zlaty sen' uit Antonín Dvoráks Four Songs, Op. 2; en 'Waldmädchen' uit Hugo Wolfs Eichendorff-Lieder, tijdens de finale in de discipline Art Song van het Concours musical international de Montréal 2022 (CMIM). Deze uitvoering is opgenomen in het Bourgie-paviljoen van het Musée des beaux-arts de Montréal.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328215500 +0200" stop="20230328223400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Voice 2022 - Finale: Meredith Wohlgemuth</title>
<desc lang="fr">Sopraan Meredith Wohlgemuth (Verenigde Staten, 1995) zingt 'Er ist's' uit Hugo Wolfs Morike-Lieder; 'Hexenlied' uit Felix Mendelssohns 12 Gesänge, Op. 8; Richard Strauss' Drei Lieder der Ophelia, Op. 67; Francis Poulencs Métamorphoses; Alfred Bachelet's Chère nuit; 'Meine Rose' uit Robert Schumanns 6 Gedichte von N. Lenau und Requiem, Op. 90; 'Wie Melodien' uit Johannes Brahms' 5 Lieder, Op. 105; en 'Del cabello más sutil' en 'Chiquitita la novia' uit Fernando Obradors' Canciones Clásicas Españolas, tijdens de finale in de discipline Art Song van het Concours musical international de Montréal 2022 (CMIM). Deze uitvoering is opgenomen in het Bourgie-paviljoen van het Musée des beaux-arts de Montréal.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328223400 +0200" stop="20230329000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Big Nightmare Music</title>
<desc lang="fr">De Russische violist Aleksey Igudesman en de Brits-Koreaanse pianist Huyng-ki Joo begonnen in 2004 als dynamisch duo toen ze debuteerden met de komische show 'A Little Nightmare Music', een knipoog naar Mozarts 'Eine Kleine Nachtmusik'. Sindsdien is het tweetal niet meer weg te denken uit het internationale klassieke muziekleven. Sindsdien is het tweetal niet meer weg te denken uit het internationale klassieke muziekleven. Igudesman en Joo reizen de hele wereld over en zijn te zien op vele festivals, waar ze samenwerken met artiesten binnen én ver buiten het klassieke genre. In hun meest recente show, 'Big Nightmare Music', wordt het duo vergezeld door het voltallige Bergen Philharmonic Orchestra. Naast de bekende grappen uit hun eerdere duoshows, zoals 'Bond Mozart', 'Alla Molto Turca' en 'Cleaning vs. Riverdancing', bevat de show ook nieuwe hilarische sketches waarbij alle leden van het orkest worden betrokken, van de concertmeester tot aan leden van de slagwerksectie toe. Deze uitvoering in de Grieghallen in het Noorse Bergen staat onder de muzikale leiding van dirigent Andrew Litton.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329000000 +0200" stop="20230329015100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart</title>
<desc lang="fr">Mozarts Singspiel Zaide (KV. 344) bleef onvoltooid, maar wordt desondanks nog geregeld uitgevoerd. En wie is er meer geschikt als regisseur van dit verhaal over slavernij en liefde dan Peter Sellars, bekend van de enorme passie waarmee hij politieke en interculturele vraagstukken onder de aandacht brengt in zijn klassiek operaproducties. En wie is er meer geschikt als regisseur van dit verhaal over slavernij en liefde dan Peter Sellars, bekend van de enorme passie waarmee hij politieke en interculturele vraagstukken onder de aandacht brengt in zijn klassiek operaproducties. &quot;In Zaide&quot;, zo vertelt Sellars, &quot;..probeerde Mozart een muzikale en dramatische brug te slaan tussen het Westerse Europa en de Islam, door het venijn en dreiging te vervangen voor vergevingsgezindheid en compassie&quot;. In deze uitvoering tijdens het Aix-en-Provence Festival in 2008 staan de Camarata Salzburg en het koor Ibn Zaïdoun onder leiding van Louis Langrée. Solisten zijn onder anderen Russell Thomas (Sultan Soliman), Morris Robinson (Osmin) en Ekaterina Lekhina (Zaide).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>