<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230430000000 +0200" stop="20230430015900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethoven</title>
<desc lang="fr">Fidelio (originele titel: &quot;Leonore, oder Der Triumph der ehelichen Liebe&quot;), Op. 72, is de enige voltooide opera van Ludwig van Beethoven. Deze opname vanuit het Zwitserse Theater St. Gallen is gebaseerd op Jan Schmidt-Garres veelgeprezen toneelproductie. Otto Tausk dirigeert het Symfonieorkest en koor van St. Gallen tegen het prachtige decor van de hand van Nikolaus Webern. Fidelio (originele titel: &quot;Leonore, oder Der Triumph der ehelichen Liebe&quot;), Op. 72, is de enige voltooide opera van Ludwig van Beethoven. Deze opname vanuit het Zwitserse Theater St. Gallen is gebaseerd op Jan Schmidt-Garres veelgeprezen toneelproductie. Otto Tausk dirigeert het Symfonieorkest en koor van St. Gallen tegen het prachtige decor van de hand van Nikolaus Webern. De producenten hebben meerdere uitvoeringen gefilmd, en met extra materiaal van sopraan Jacquelyn Wagner (Leonore) de aangrijpende toneelproductie omgetoverd tot een unieke filmische ervaring.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430015900 +0200" stop="20230430030600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mahler</title>
<desc lang="fr">De eerdere compositie ‘Das himmlische Leben' uit Des Knaben Wunderhorn, waarin een kinderlijke voorstelling van de hemel wordt gemaakt, stond model voor de gehele vierde symfonie van Gustav Mahler. In de eerste drie delen wordt er regelmatig naar verwezen en uiteindelijk wordt het hele lied in het laatste deel van de symfonie door een solosopraan gezongen. Door de kleine bezetting en de relatief korte duur van de symfonie (ongeveer 60 minuten) is dit misschien wel de meest toegankelijke van Mahler's symfonieën. Uitgevoerd door het Gustav Mahler Jugend Orchester onder leiding van Claudio Abbado, met Juliane Banse als sopraan.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430030600 +0200" stop="20230430043200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Monteverdi - Vespro della beata vergine</title>
<desc lang="fr">Componist Claudio Monteverdi (1567-1643), één van de grote meesters uit de barokperiode, scheef rond 1600 een nieuw werk voor koor en solisten waarin hij oude en nieuwe stijlen uit zijn tijd combineerde, zoals de madrigaal en liturgische composities. Deze combinatie bleek een gouden greep: het groeide uit tot de standaard voor alle grote vormen van religieuze muziek in de barokperiode, zoals het oratorium, de cantate, en de passie. Het combineren van verschillende stijlen zou later niet alleen in religieuze muziek, maar ook in de opera worden toegepast. Een goed voorbeeld waarin hij de combinatie van stijlen laat zien is het werk 'Vespro della beata vergine', ook wel de 'Mariavespers' genoemd. Zulke vespers werden vooral in de rooms-katholieke kerk gezongen. Solisten: Dorothee Blotzki-Mields, Katharine Fuge, Mark Padmore, Jan Kobow, Furio Zanasi, Dominik Wörner.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430043200 +0200" stop="20230430053500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rodrigo - Concierto de Aranjuez</title>
<desc lang="fr">Juan Manuel Cañizares is de solist in een uitvoering van Joaquín Rodrigo's (1901-1999) Concierto de Aranjuez. De Berliner Philharmoniker staat onder leiding van Sir Simon Rattle. Onderdeel van het Europkonzert 2011 te Madrid.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430053500 +0200" stop="20230430060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rachmaninoff - Pianoconcert Nr. 1, Op. 1 - Andante</title>
<desc lang="fr">Pianosolist Boris Berezovsky wordt begeleid door het Filharmonisch Orkest van Moskou onder leiding van Alexander Sladkovsky in een uitvoering van Sergej Rachmaninovs Pianoconcert nr. 1, Op. 1. Rachmaninov schreef dit eerste pianoconcert als 18-jarige student aan het Conservatorium van Moskou. Deze concertopname begint met 'Heavenly Movement', een compositie van de jonge Russische componist Elmir Nizamov (*1986). Dit concert werd opgenomen in Concertzaal Tsjaikovski in Moskou op 28 april 2017.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430060000 +0200" stop="20230430063000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart</title>
<desc lang="fr">Zoltán Kocsis (1952-2016) speelt Mozarts Pianoconcert Nr. 23 KV 488. De Virtuosi De Praha staan onder leiding van dirigent Jirí Belohlávek in een concert dat in 1990 plaatsvond in Praag. Mozart voltooide het pianoconcert op 2 maart 1786, rond de tijd dat zijn opera Le nozze di Figaro in première ging. In het afsluitende rondo laat Mozart zijn muzikale humor zien door thema’s heen en weer te gooien tussen solist en het orkest, terwijl veel onverwachte modulaties voor verrassende wendingen zorgen.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430063000 +0200" stop="20230430082100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Haydn - Die Schöpfung</title>
<desc lang="fr">Dirigent Ádám Fischer dirigeert Het Weense Kamerkoor en de Osterreichisch-Ungarische Haydn Philharmonie in een uitvoering van Joseph Haydns (1732-1809) Die Schöpfung. Solisten zijn Annette Dasch (sopraan), Christoph Strehl (tenor) en Thomas Quasthoff (bariton). Die Schöpfung geldt als een van Haydns absolute meesterwerken. Ondanks het bijbelse onderwerp van de zevendaagse schepping van de aarde blijft het een seculier werk, bedoeld om uitgevoerd te worden in de concertzaal in plaats van de kerk. Het werk permiteert ook enkele vrijheden met betrekking tot het libretto; zo worden er engelen (in de vorm van vijf solisten en een koor) naast God geplaatst. Het libretto en de instrumentatie, waarin het orkest de beschreven gebeurtenissen vaak imiteert, voorzien het werk naast de opwekkende karakteristieken die de werken van Haydn bevatten, ook van de nodige dosis humor. In deze uitvoering nemen Miah Persson (Gabriel and Eva), Bernard Richter (Uriel), Andreas Bauer (Raphaël) en Peter Mattei (Adam) de solodelen voor hun rekening.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430082100 +0200" stop="20230430091900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Brahms - Vioolconcert &amp; Akademische Festouvertüre</title>
<desc lang="fr">Franz Welser-Möst dirigeert het Cleveland Orchestra in een concertprogramma met werken van Johannes Brahms (1833-1897). Het concert opent met de Akademische Festouvertüre, Op. 80. Brahms componeerde het werk ter ere van de Universiteit van Breslau, waar de componist een eredoctoraat ontving in de filosofie. Na deze ouverture volgt Brahms' Vioolconcert in D, Op. Brahms componeerde het werk ter ere van de Universiteit van Breslau, waar de componist een eredoctoraat ontving in de filosofie. Na deze ouverture volgt Brahms' Vioolconcert in D, Op. 77. Soliste is de vermaarde Duitse violiste Julia Fischer (1983). Brahms componeerde het werk speciaal voo vioolvirtuoos Joseph Joachim, die het schaarde onder de 'vier grote Duitse vioolconcerten', naast die van Beethoven, Bruch en Mendelssohn. Dit concert is opgenomen in de Severance Hall te Cleveland, VS in 2014.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430091900 +0200" stop="20230430100300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 Halve finale: Cristian Sandrin</title>
<desc lang="fr">Cristian Sandrin (Roemenië, 1993) voert J.S. Bachs Goldbergvariaties, BWV 988, uit tijdens de halve finales van de piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in Burgess Recital Hall in de Royal Academy of Music in Londen, het Verenigd Koninkrijk.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430100300 +0200" stop="20230430112100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Barokke koorwerken van Bach, Schütz e. a.</title>
<desc lang="fr">In dit opmerkelijke concert vanuit de Thomaskerk in Leipzig krijgt het normaal uit vijf zangers bestaande ensemble amarcord versterking van een extra alt én twee sopranen. Onder de naam amarcordplus presenteren zij een prachtig concertprogramma rondom deze Duitse stad, met onder meer madrigalen van Johann Hermann Schein, motetten uit Heinrich Schütz' bundel Geistliche Chor-Music, en twee motetten van de beroemdste Thomaskantor aller tijden: Johann Sebastian Bach. Ook worden werken van diens minder bekende tijdgenoten Philipp Heinrich Erlebach en de mononieme componist Liebhold uitgevoerd, net als muziek van andere leden uit de familie Bach: Michael Bach en Johann Christoph Bach. Dit concert werd opgenomen op 1 mei 2020.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430112100 +0200" stop="20230430120800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Napels, Klavierstad - Giovanni de Macque</title>
<desc lang="fr">De harmonische experimenten, verregaande chromatiek en vrije vormentaal van Giovanni de Macque bewijzen hoe opwindend het Napolitaanse klavierrepertoire is. Uit het klavieroeuvre van deze in Frans-Vlaanderen geboren componist, die voor de Gesualdo-familie in Napels werkte, presenteert barokexpert Jean-Marc Aymes zijn favoriete toccata's en canzona's.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430120800 +0200" stop="20230430131400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Misha Enzovoort</title>
<desc lang="fr">Misha Mengelberg, het vergeten is begonnen. Hij wacht op een taxi die hij niet gebeld heeft om naar een optreden te gaan dat niet plaats zal vinden. Een film van Cherry Duyns waarin hij pianist Misha Mengelberg volgt tijdens zijn laatste buitenlandse tournee met zijn ensemble ICP (Instant Composers Pool). Bandleider, componist en pianist Misha Mengelberg viel een aantal jaren geleden ten prooi aan dementie. Misha Mengelberg, het vergeten is begonnen. Hij wacht op een taxi die hij niet gebeld heeft om naar een optreden te gaan dat niet plaats zal vinden. Een film van Cherry Duyns waarin hij pianist Misha Mengelberg volgt tijdens zijn laatste buitenlandse tournee met zijn ensemble ICP (Instant Composers Pool). Bandleider, componist en pianist Misha Mengelberg viel een aantal jaren geleden ten prooi aan dementie. Cherry Duyns volgt dit icoon van de Europese jazz tijdens een week van optredens in de Londense jazzclub Vortex, wat gezien zijn verslechterende toestand zeker zijn laatste buitenlandse optreden zal zijn. De bandleden maken zich op voor het lang uitgestelde afscheid van Mengelberg, met wie ze decennia hebben samengespeeld. Muziek maken is als ademhalen voor Mengelberg, maar nu hij op voet van oorlog leeft met zijn brein, rijst de vraag hoe lang hij nog kan spelen met zijn ensemble ICP (Instant</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430131400 +0200" stop="20230430140000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Tsjaikovski</title>
<desc lang="fr">Geniet van deze sprankelende uitvoering van Pjotr Iljitsj Tsjaikovski's beroemde Pianoconcert nr. 1 door de ongelooflijke Russische pianovirtuoos Daniil Trifonov. Bijgestaan door het Israel Philharmonic Orchestra onder leiding van Kent Nagano laat Trifonov eens te meer zien hoe koninklijk en ongelooflijk klassieke muziek kan zijn! Het concert begint met de Air uit J. S. Bachs Orkestsuite nr. 3 in D-groot. Geniet van deze sprankelende uitvoering van Pjotr Iljitsj Tsjaikovski's beroemde Pianoconcert nr. 1 door de ongelooflijke Russische pianovirtuoos Daniil Trifonov. Bijgestaan door het Israel Philharmonic Orchestra onder leiding van Kent Nagano laat Trifonov eens te meer zien hoe koninklijk en ongelooflijk klassieke muziek kan zijn! Het concert begint met de Air uit J. S. Bachs Orkestsuite nr. 3 in D-groot. Ook op het programma staan Hector Berlioz' ouverture Le Corsaire en George Bizets Symfonie in C-groot. Dit programma werd opgenomen in het Charles Bronfman Auditorium in Tel Aviv in 2014.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430140000 +0200" stop="20230430182800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Wagner</title>
<desc lang="fr">De prestigieuze Bayreuther Festspiele behielden van 1882 tot 1914 de volledige exclusiviteit op de uitvoering van Parsifal. Het duurde tot 1914 voordat Wagners opera in een van de grote operahuizen te aanschouwen was. Parsifal, een onschuldige, medelevende, argeloze dwaas, belichaamt de geest van de verlossing. De Duitse toneelregisseur Claus Guth nam dit als uitgangspunt voor deze productie uit 2016. Guth is een van de grote namen op het gebied van operaregie en maakt met deze productie zijn debuut bij het Teatro Real te Madrid. Het verhaal speelt zich af in een bouwvallig en gammel ziekenhuis dat als opvang dient voor gewonde soldaten. Het is geïnspireerd op het herstellingsoord uit Thomas Manns ‘Der Zauberberg’ en geeft de traumatische en wanhopige situatie weer na de Eerste Wereldoorlog, wanneer de hoop op een nieuwe leider uiteindelijk leidt tot rampspoed.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430182800 +0200" stop="20230430192600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Quarantaineconcerten: Couperin, Chopin &amp; Haydn</title>
<desc lang="fr">Tussen maart en mei 2020 stelde het Berlijnse Schinkel Pavillon onder de noemer &quot;Concerts in Quarantine&quot; haar onverwachts vrijgekomen tentoonstellingsruimte ter beschikking van een reeks concerten 'in isolatie'. Als onderdeel van deze reeks speelt de Israëlische pianist Iddo Bar-Shaï – op een moderne Steinwayvleugel – delen uit François Couperins 'Pièces des Clavecin': Les Ombres Errantes, Soeur Monique, Les Tambourins, Le Rossignol en amour, La Muse Plantine, Les Roseaux, Le Tic-Toc Choc ou Les Maillotins, La Couperin, en Les Barricades Mystérieuses. Dit wordt gevolgd door Frédéric Chopins Mazurka's Op. 17, Nr. 1 &amp; 4, Op. 24, Nr. 2 &amp; 3, en Op. 33, Nr. 4. Bar-Shaï sluit zijn optreden af met Joseph Haydns Pianosonate in D, Hob. XVI: 24.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430192600 +0200" stop="20230430193600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Saint-Saëns - Intro &amp; Rondo Capriccioso, Op. 28</title>
<desc lang="fr">De Waldbühne in Berlijn is een van de grootste en meest indrukwekkende buitenluchttheaters die Europa te bieden heeft een perfecte locatie voor het jaarlijks afsluitend concert van de Berliner Philharmoniker. Met ongeveer 22.000 man publiek zijn deze concerten ongekend geliefd onder klassieke muziek liefhebbers. Met ongeveer 22.000 man publiek zijn deze concerten ongekend geliefd onder klassieke muziek liefhebbers. In 2006 had de Waldbühne een bijzonder Nederlands tintje: niet alleen dirigeerde de chef-dirigent van het Residentie Orkest Neeme Järvi de wereldberoemde Berlijnse musici, de Nederlandse sterviolist Janine Jansen gaf tevens acte de présence. Op het programma staan Rimski-Korsakovs Scheherazade, Griegs 'Peer Gynt'-Suite Nr.1, op. 46, Nielsens Aladdin Suite voor Orkest op. 34, Saint-Saëns' Introductie en Rondo capriccioso en 'Meditation' uit de opera 'Thaïs' van Massenet.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430193600 +0200" stop="20230430194800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Weinberg - Rapsodie op Moldavische thema's, Op. 47</title>
<desc lang="fr">Gedurende negentien dagen verzorgden 's werelds beste jeugdorkesten, onder leiding van de vermaarde dirigenten en bijgestaan door virtuoze solisten, talloze inspirerende en zinderende concertuitvoeringen tijdens Young Euro Classic 2017. Het muziekfestival is 's werelds belangrijkste podium voor de ontwikkeling van internationale jeugdorkesten. Het muziekfestival is 's werelds belangrijkste podium voor de ontwikkeling van internationale jeugdorkesten. Deze uitzending is een verzameling van energieke en buitengewone uitvoeringen door jonge musici vanover de hele wereld. Het repertoire bestaat uit bekende meesterwerken en composities van lokale componisten. Op het programma staat onder meer muziek uit Verdi's La Forza del destino, Beethovens 'Meeresstille und glückliche Fahrt', Tsjaikovksi's Pianoconcert Nr. 1, Op. 23 en 6 Romances, Op. 38 en Weinbergs Rapsodie op Moldavische thema's, Op. 47.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430194800 +0200" stop="20230430201500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Schumann - Fantasiestücke for Clarinet, Op. 73</title>
<desc lang="fr">Tabea Zimmermann (altviool) en Francesco Piemontesi (piano) traden op 17 april 2020 op in Schinkel Pavillon in Berlijn. Op het programma staat Robert Schumanns Phantasiestücke voor klarinet en piano, Opus 73.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430201500 +0200" stop="20230430203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Liszt/Wagner - Isoldens Liebestod</title>
<desc lang="fr">De Italiaanse pianist Costantino Catena speelt Franz Liszts transcriptie voor piano van 'Isoldens Liebestod' uit Richard Wagners opera 'Tristan und Isolde'. Deze opname werd gemaakt in de Kerk van de Jezuïeten in Trapani, Italië.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430203000 +0200" stop="20230430222600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Gluck</title>
<desc lang="fr">Iphigénie en Tauride (1779) is een tragische opera in vier bedrijven van de in Duitsland geboren componist Christoph Willibald Gluck. Hij schreef het werk voor de Franse markt, en de première in 1779 in de Parijse Academie Royale de Musique was een doorslaand succes. Iphigénie en Tauride behoort tot Gluck's hervormingsopera's: in dit werk diende de muziek het dramatisch verloop niet te domineren maar juist te ondersteunen. Nicolas-François Guillard baseerde zijn libretto op Claude Guimond de La Touche's gelijknamige toneelstuk, wat uiteindelijk teruggrijpt op het beroemde Griekse drama van Euripides. Het speelt zich af kort na de Trojaanse oorlog, als Iphigénie, die door haar vader Agamemnon geofferd zou worden, door de godin Diana wordt gered. Diana brengt haar naar Tauris, waar Iphigénie haar hogepriesteres wordt. Diego Fasolis dirigeert het Orchestre National des Pays de la Loire en het Chœur d'Angers Nantes Opéra. Onder de solisten zijn Marie-Adeline Henry (Iphigénie), Charles Rice (Oreste), Sébastien Droy (Pylade), Jean-Luc Ballestra (Thoas) en Élodie Hache (Diane). Deze uitvoering werd in 2020 opgenomen in het Grand Théâtre d'Angers, Frankrijk.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430222600 +0200" stop="20230430225000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Schumann - Celloconcert in a-mineur, Op. 129</title>
<desc lang="fr">Een ontmoeting tussen ware muziekgiganten: Manfred Honeck dirigeert de Berliner Filharmoniker en cellist Yo-Yo Ma is solist! Succes gegarandeerd wanneer deze musici gezamenlijk het podium betreden tijdens een paasconcert in 2016 vanuit het Festspielhaus te Baden-Baden. Succes gegarandeerd wanneer deze musici gezamenlijk het podium betreden tijdens een paasconcert in 2016 vanuit het Festspielhaus te Baden-Baden. Honeck is artistiek leider van het Pittsburgh Symphony Orchestra en maakte zijn succesvolle debuut met de Berliner Filharmoniker in 2013. Yo-Yo Ma speelt al sinds 1978 regelmatig samen met het orkest. Dit concert opent met Brahms' Tragische Ouverture, Op. 81, gevolgd door Schumanns Celloconcert, Op. 129. Het orkest sluit af met een uitvoering van Tsjaikovski's Symfonie Nr. 6, dat de titel 'Pathétique' draagt. Terwijl Schumann nooit een uitvoering van zijn eigen Celloconcert heeft gehoord, stierf Tsjaikovski slechts negen dagen nadat hij zelf de première dirigeerde van zijn Zesde Symfonie.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430225000 +0200" stop="20230430231700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Villa-Lobos - Strijkkwartet Nr. 3</title>
<desc lang="fr">Quarteto Radamés Gnattali speelt Heitor Villa-Lobos' Strijkkwartet nr. 3 in het Theatro Municipal in Rio de Janiero in Brazilië. Dit ensemble werd opgericht in 2006 en bestaat uit Carla Rincón en Francisco Roa (violen), Fernando Thebaldi (altviool), en Hugo Pilger (cello). Het kwartet, dat zich specialiseert in Braziliaanse muziek, is zeer actief in de muziekeducatie. Hun opname van de complete strijkkwartetten van Villa-Lobos is een grote verdienste en werd met enthousiasme onthaald door de internationale muziekpers. Op Villa-Lobos' Bachianas brasileiras na wordt het werk van de Braziliaanse componist voornamelijk in Latijns-Amerika uitgevoerd. Villa-Lobos wordt in zijn geboorteland op handen gedragen als componist, dirigent en docent. Hij heeft opera's, symfonieën, concerten, pianowerken, koormuziek en zeventien strijkkwartetten op zijn naam staan.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430231700 +0200" stop="20230501000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Escaich - Drie Motetten</title>
<desc lang="fr">Verspreid over elf dagen vond in augustus 2020 in het Franse pelgrimsoord Rocamadour de vijftiende editie plaats van het Festival de Rocamadour, volledig gewijd aan kerkelijke muziek uit de barok, romantiek, en klassieke tijd. Verspreid over elf dagen vond in augustus 2020 in het Franse pelgrimsoord Rocamadour de vijftiende editie plaats van het Festival de Rocamadour, volledig gewijd aan kerkelijke muziek uit de barok, romantiek, en klassieke tijd. Op 16 augustus trad de jonge Britse organist Jeremiah Stephenson op in de middeleeuwse Basilique Saint-Sauveur met het in 2013 opgerichte Franse kamerkoor Dulci Jubilo, dat onder leiding staat van dirigent en oprichter Christopher Gibert. Tijdens dit ingetogen concert vormt het orgel de rode draad: van componist en organist Thierry Escaich (*1965) staat Trois motets op het programma, bestaande uit Eaux natales, Le Masque en Vers l'espérance. Dan volgt het Requiem van componist en organist Maurice Duruflé (1902-1986). Tot besluit klinkt Timor et tremor uit Quatre motets pour un temps de pénitence van Francis Poulenc (1899-1963).</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501000000 +0200" stop="20230501024900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Debussy - Pelléas et Melisande</title>
<desc lang="fr">Alain Altinoglu dirigeert de Philharmonia Zürich, het Zusatzchor Opernhaus Zürich en SoprAlti der Oper Zürich in een uitvoering van Debussy's Pelléas et Mélisande, een opera in vijf akten met het Franse libretto van het toneelstuk van Maurice Maeterlinck. Het werk ging in première in de Opéra-Comique te Parijs in 1902. In het verhaal staat een liefdesdriehoek centraal. Alain Altinoglu dirigeert de Philharmonia Zürich, het Zusatzchor Opernhaus Zürich en SoprAlti der Oper Zürich in een uitvoering van Debussy's Pelléas et Mélisande, een opera in vijf akten met het Franse libretto van het toneelstuk van Maurice Maeterlinck. Het werk ging in première in de Opéra-Comique te Parijs in 1902. In het verhaal staat een liefdesdriehoek centraal. Prins Golaud komt de mysterieuze jongevrouw Mélisande tegen. De twee trouwen en Golaud brengt haar naar het kasteel van zijn grootvader koning Arkel, alwaar Mélisande gevoelens krijgt voor Golauds jongere halfbroer Pelléas. Solisten zijn onder meer Brindley Sherratt (Arkel), Jacques Imbrailo (Pelléas), Kyle Ketelsen (Golaud) en Corinne Winters (Mélisande). Geregisseerd door Dmitri Tcherniakov en opgenomen in het Opernhaus Zürich in 2016.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>