<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230331000000 +0200" stop="20230331015200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart</title>
<desc lang="fr">Op een verlaten industrieterrein wordt 's nachts een jonge vrouw lastiggevallen. Ze roept om hulp. Een auto stopt, de man die eruit springt verdedigt de vrouw. Er klinkt een schot, de man is dood en haar belagers vluchten. Als de vrouw wakker wordt ziet ze dat de dode man haar vader is. Don Giovanni is een enorme verleider, die honderden vrouwen op zijn beroemde lijst heeft staan. Als de vrouw wakker wordt ziet ze dat de dode man haar vader is. Don Giovanni is een enorme verleider, die honderden vrouwen op zijn beroemde lijst heeft staan. Nooit heeft zijn geweten hem gehinderd - tot hij op een avond per ongeluk de vader doodt die zijn dochter Anna probeerde te verdedigen. Vanaf dat moment groeien de demonen in zijn hoofd. Op het huwelijk van zijn beste vriend komt alles samen. Giovanni's versmade geliefde is wanhopig op zoek naar hem en verstoort de bruiloft. Anna en haar verloofde zoeken de moordenaar van haar vader en belanden tevens op het feest. Maar Giovanni kan zich wederom niet beheersen; hij probeert zelfs de bruid te verleiden... Met deze Don Giovanni strijkt Holland Opera neer in de Werkspoorkathedraal in Utrecht. De productie is in samenwerking met het orkest de Nieuwe Philharmonie Utrecht onder leiding van Johannes Leertouwer.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331015200 +0200" stop="20230331035400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Johannes Passie</title>
<desc lang="fr">Johann Sebastian Bachs Johannes-Passion (BWV 245) wordt uitgevoerd door het koor en orkest van het Bach Collegium Japan - een veelbelovend nieuw licht aan het firmament van de barokmuziek. Masaaki Suzuki, voormalig leerling van Ton Koopman, leidt een klein ensemble van zo'n vijfitg muzikanten, zoals in Bachs tijd gebruikelijk was. Opgenomen vanuit de Suntory Hall in Tokio, Japan. Solisten zijn Gerd Tuerck, Stephan MacLeod, Chiyuki Urano, Miduri Suzuki en Robin Blaze.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331035400 +0200" stop="20230331044800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Orquesta de Minería: Anniversary Concert I</title>
<desc lang="fr">Léon Spierer leidt het Orquesta Sinfonica de Minería tijdens het Concerto de San Silvestre. Solist is sopraan Jéssika Arévalo. Het eerste deel van dit feestelijke concert, dat in dit programma aan bod komt, omvat de volgende werken: Johann Strauss jr.'s Wiener Blut, Op. 354, &quot;Meine Lippen, sie küssen so heiß&quot; uit Franz Léhar's muzikale komedie Giuditta, de Overture uit Gioachino Rossini's opera De barbier van Sevilla, &quot;Vilja's Lied&quot; uit Franz Léhar's muzikale komedie Die Lustige Witwe, Johann Strauss jr.'s An der Schönen Blauen Donau, Op. 314, &quot;Carceleras&quot; uit Ruperto Chapi's Las Hijas del Zebedeo, en de beroemde Radetzkymars, Op. 228 van Johan Strauss. Dit concert vond plaats in de Academia de Música del Palacio de Minería in Mexico-Stad.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331044800 +0200" stop="20230331060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Wagner - Vorspiel - Die Meistersinger Von Nürnberg</title>
<desc lang="fr">Sinds 1991 speelt de Berliner Philharmoniker ieder jaar een Europaconcert in een verschillende Europese stad. Hiermee herdenkt het orkest de oprichting van het orkest op 1 mei 1882, en vieren de musici het gedeelde erfgoed van de Oude Wereld. De editie van 1992 vanuit El Escorial in Madrid staat onder de muzikale leiding van Daniel Barenboim met de wereldberoemde tenor Placido Domingo in een glansrol. De editie van 1992 vanuit El Escorial in Madrid staat onder de muzikale leiding van Daniel Barenboim met de wereldberoemde tenor Placido Domingo in een glansrol. Op het programma staan Giuseppe Verdi's ouverture tot La forza del destino en Verdi's Lo l'ho perduta! uit Don Carlos, gevolgd door delen uit Hector Berlioz' La damnation de Faust en Franz Schuberts onvoltooide Symfonie Nr. 7. Het concert sluit af met muziek van Richard Wagner, van wie Winterstürme wichen dem Wonnemond uit Die Walküre, de prelude tot de eerste akte uit Die Meistersinger von Nürnberg, en orkestdelen uit Götterdämmerung op het programma staan.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331060000 +0200" stop="20230331063400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart</title>
<desc lang="fr">Gianluigi Gelmetti dirigeert de Radio-Sinfonieorchester Stuttgart in een uitvoering van Mozarts Symfonie Nr. 40 in g-klein (KV. 550). Dit werk werd gecomponeerd in 1788 en staat ook wel bekend als de 'grote' symfonie in g-klein, met Symfonie Nr. 25 als de 'kleine' variant. Het zijn namelijk de enige twee van Mozarts 41 symfonieën die geschreven zijn in een mineur toonsoort. . Deze symfonie is wellicht Mozarts populairste. De bekende openingsmelodie werd in de jaren ’90 één van de meest hinderlijke ringtones. Onderzoekers kunnen niet met zekerheid vaststellen of het stuk ook zo geliefd was in Mozarts tijd. De componist heeft het wel enkele keren uitgevoerd, maar herschreef grote delen van de originele partituur.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331063400 +0200" stop="20230331081400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Brandenburgse Concerten</title>
<desc lang="fr">Het Orchestra Mozart in opgericht in 2004 om jonge, getalenteerde musici de mogelijk te geven om in een orkest van wereldniveau te spelen onder leiding van 's werelds grootste dirigenten. Claudio Abbado was de artistiek leider van het orkest en verantwoordelijk voor de bezetting van het ensemble. Toen Bach werkzaam was aan het hof van prins Leopold in Köthen had hij zijn eigen orkest tot zijn beschikking. Dit bood hem de mogelijkheid veel instrumentale muziek te componeren en nieuwe compositietechnieken te verkennen om zijn eigen muzikale stijl te ontwikkelen. De zes Brandenburgse concerten tot de meesterwerken die Bach componeerde voor kleine ensembles. De aanstekelijke uitvoeringen van de Brandenburgse concerten door het Freiburg Barokorkest laten zien dat er een hoog niveau van professionaliteit bereikt kan worden door gebruik te maken van authentieke instrumenten. De keuze om werken zonder dirigent uit te voeren is een bewuste keuze; in de 18e eeuw was dit onderdeel van de uitvoeringspraktijk.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331081400 +0200" stop="20230331091800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethoven</title>
<desc lang="fr">1 in f, Op. 2/1; Pianosonata nr. 14 (&quot;Mondschein&quot;) in cis, gemarkeerd Quasi una fantasia, Op. 27, nr. 2; en Pianosonate nr. 32 in c, Op. 111 – Beethovens allerlaatste pianosonate. De Franse pianist Anne Queffélec speelde op 17 augustus 2020 een solorecital met muziek van Ludwig van Beethoven in de stemmige Basilique Saint-Sauveur ter gelegenheid van het Festival de Rocamadour. Op het programma staan Beethovens Sonate nr. 1 in f, Op. 2/1; Pianosonata nr. 14 (&quot;Mondschein&quot;) in cis, gemarkeerd Quasi una fantasia, Op. 27, nr. 2; en Pianosonate nr. 32 in c, Op. 111 – Beethovens allerlaatste pianosonate.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331091800 +0200" stop="20230331100400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Halve Finale: Dimitri Malignan</title>
<desc lang="fr">De Franse pianist Dimitri Malignan (1998) voert J. S. Bachs Capriccio (BWV 992), Johannes Brahms' Variaties op een thema van Robert Schumann, Op. 9, en een selectie uit de Preludes van Sergej Rachmaninov uit (Preludes nr. 5, 6, 8 en 10 uit Op. 32, en Prelude nr. 7 uit Op. 23) tijdens de halve finales van de piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in Salle Cortot van het École Normale de Musique in Parijs, Frankrijk.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331100400 +0200" stop="20230331111600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethoven - Symfonie Nr. 9</title>
<desc lang="fr">Als bekroning op hun twaalfjarige samenwerking voerden chefdirigent Claudio Abbado en de Berliner Philharmoniker alle negen symfonieën van Ludwig van Beethoven uit. Van Alphen richtte Sinfonia Rotterdam op in 2000. Onder zijn bezielende leiding groeide het orkest uit tot één van de bekendste orkesten van Nederland. De Symfonie nr. 9 wordt over het algemeen beschouwd als Beethovens belangrijkste compositie. Hij completeerde deze symfonie in 1824, toen hij vrijwel volledig doof was. Ongebruikelijk in deze symfonie is onder meer het gebruik van een koor en vocale solisten in het laatste deel, waarin hij delen uit Friedrich Schillers gedicht “Ode an die Freude” (“Lofdicht aan de vreugde”) op muziek zette. De symfonie bestaat uit vier delen: Allegro ma non troppo, un poco maestoso, Molto vivace, Adagio molto e cantabile, en Finale. De vier vocale solisten zijn sopraan Gulnara Shafigullina, mezzo Claire Barnett-Jones, tenor Matthew Newlin, en bariton Frederik Bergman.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331111600 +0200" stop="20230331122400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">The Red Priest and the Tanguero</title>
<desc lang="fr">Yes Camerata (Young European String Camerata) en violist William Hagen bundelen de krachten in een concertprogramma getiteld 'The Red Priest and the Tanguero', opgenomen in de Academiezaal in Sint-Truiden te België in 2017. Yes Camerata is een jong strijkersensemble dat speelt zonder dirigent. De jonge Amerikaanse violist William Hagen is de derde laureaat van de Koningin Elisabethwedstrijd van 2015. Op het programma staan de Vier Jaargetijden van Antonio Vivaldi (1679-1741) en Astór Piazzolla's (1921-1992) 'Las quatros estaciones porteñas' in een bewerking van Leonid Desyatnikov. Met de toevoeging 'porteño', dat refereert naar zij die geboren zijn in Buenos Aires, wil Piazzolla de indruk wekken van de vier jaargetijden in Buenos Aires.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331122400 +0200" stop="20230331125000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Braziliaanse Muziek Voor Cello en Piano VI</title>
<desc lang="fr">In deze zesdelige documentaire over het leven en werk van de Braziliaanse componist Heitor Villa-Lobos neemt regisseur Liloye Boubli kijkers mee op reis langs het leven en werk van deze legende de Zuid-Amerikaanse klassieke muziek. De componist, dirigent, cellist, en klassieke gitarist werd in 1887 geboren in Rio de Janeiro in Brazilië. In deze zesdelige documentaire over het leven en werk van de Braziliaanse componist Heitor Villa-Lobos neemt regisseur Liloye Boubli kijkers mee op reis langs het leven en werk van deze legende de Zuid-Amerikaanse klassieke muziek. De componist, dirigent, cellist, en klassieke gitarist werd in 1887 geboren in Rio de Janeiro in Brazilië. Hij groeide op in een periode van enorme maatschappelijke veranderingen: met de afschaffing van de slavernij in 1888 was dit een tijd van sociale veranderingen en ver doorgevoerde modernisering in Brazilië. Uiteindelijk zou Villa-Lobos één van de bekendste Zuid-Amerikaanse componisten ooit worden.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331125000 +0200" stop="20230331130700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethoven</title>
<desc lang="fr">De Italiaanse pianist Riccardo Schwartz is geboren in 1986 te Milaan en volgde zijn pianostudies aan het Conservatorium van Milaan als student van Riccardo Risaliti, Leonardo Leonardi en Annibale Rebaudengo. Na zijn afstuderen vervolgde Schwartz zijn studies aan de Accademia Pianistica te Imola. Gedurende zijn carrière soleerde Schwartz al onder de begeleiding van dirigenten als Gustav Kuhn en Yuri Temirkanov.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331130700 +0200" stop="20230331132600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Liszt/Wagner - Isoldens Liebestod</title>
<desc lang="fr">De Italiaanse pianist Costantino Catena speelt Franz Liszts transcriptie voor piano van 'Isoldens Liebestod' uit Richard Wagners opera 'Tristan und Isolde'. Deze opname werd gemaakt in de Kerk van de Jezuïeten in Trapani, Italië.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331132600 +0200" stop="20230331140000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rachmaninoff - Pianoconcert Nr. 1, Op. 1 - Andante</title>
<desc lang="fr">Pianosolist Boris Berezovsky wordt begeleid door het Filharmonisch Orkest van Moskou onder leiding van Alexander Sladkovsky in een uitvoering van Sergej Rachmaninovs Pianoconcert nr. 1, Op. 1. Rachmaninov schreef dit eerste pianoconcert als 18-jarige student aan het Conservatorium van Moskou. Deze concertopname begint met 'Heavenly Movement', een compositie van de jonge Russische componist Elmir Nizamov (*1986). Dit concert werd opgenomen in Concertzaal Tsjaikovski in Moskou op 28 april 2017.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331140000 +0200" stop="20230331145900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Historical and Hysterical Guide to the Orchestra</title>
<desc lang="fr">Join this whimsical and informative time travelling journey, discovering both the sound and historical context of each orchestral instrument. This piece was commissioned and given its world premiere by the Tonhalle-Orchester Zürich for their 150th anniversary Celebration Concert, is narrated by Aleksey Igudesman and Hyung-ki Joo and conducted by Joshua Weilerstein. Did you know that flutes used to be made of mammoth bone and vulture wings? Or that timpani used to be played on horses? And is it a coincidence that cellos were made fatter than violins just around the same time as chocolate was brought over to Europe from Mexico? Packed with original music to showcase each instrument, well-researched historical facts, and the trademark goofiness of Igudesman and Joo, audiences and listeners of all ages will feel inspired to discover more about the orchestra.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331145900 +0200" stop="20230331151700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Sonate Nr. 6 Bwv 1019</title>
<desc lang="fr">Deze Sonate voor Viool en Klavecimbel Nr. 6 BWV 1019 is de laatste van de sonates die Johann Sebastian Bach voor 1725 componeerde, waarschijnlijk toen hij werkzaam was als Kapellmeister in Köthen. Er wordt aangenomen dat hij de sonates voor Prins Leopold schreef en later de werken voor eigen gebruik in Leipzig aanpaste. Misschien is het hierdoor dat de werken goed speelbaar zijn voor amateurs, maar alle sonates bevatten genoeg finesse om een uitdaging te zijn voor professionele musici. De verschillende werken zijn als set bedoeld, net zoals de Brandenburgse concerten, maar deze laatste sonate heeft als enige vijf delen in plaats van vier.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331151700 +0200" stop="20230331154000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Prokofjev - Delen Uit Romeo en Julia, Op. 64</title>
<desc lang="fr">Het prachtige Mariinsky Theater in St. Petersburg was in 1996 het decor voor het jaarlijkse Europakonzert van de Berliner Philharmoniker. Om hun Russische gastheren te eren begon het concert met hoogtepunten uit Prokofjevs 'Romeo en Julia'. Het orkest staat onder leiding van Claudio Abbado.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331154000 +0200" stop="20230331165300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Jaap van Zweden dirigeert Symphonie Fantastique</title>
<desc lang="fr">De ontmoeting tussen de Franse componist Hector Berlioz en de knappe actrice Harriet Smithson leidde tot een van Berlioz' beroemdste werken. Nadat Berlioz' haar Shakespeare had zien spelen was hij op slag verliefd: hij stuurde haar ontelbare liefdesbrieven maar zij beantwoorde er geen één. Nadat Berlioz' haar Shakespeare had zien spelen was hij op slag verliefd: hij stuurde haar ontelbare liefdesbrieven maar zij beantwoorde er geen één. Berlioz' hart was gebroken en hij componeerde zijn Symphonie fantastique: Épisode de la vie d'un Artiste...en cinq parties (Symfonie fantastique: Episode uit het leven van een artiest... in vijf delen). Het werk vertelt het verhaal van een jonge artiest die tijdens een aanval van liefdesverdriet zelfmoord probeert te plegen maar niet genoeg gif inneemt: in plaats van te sterven hallucineert hij enkel. Door dit verhaal in de muziek en de uitgebreide orkestbezetting (onder andere vier harpen en een klok), was dit een revolutionair werk.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331165300 +0200" stop="20230331183100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Europakonzert 2011 - Madrid</title>
<desc lang="fr">De editie van het Europakonzert van 2011 vond plaats in het Teatro Real te Madrid. De Berliner Philharmoniker staat onder leiding van Sir Simon Rattle. Op het programma staan onder meer Joaquín Rodrigo's Concierto de Aranjuez, Emmanuel Chabriers España en Sergeij Rachmaninoffs Symfonie Nr. De editie van het Europakonzert van 2011 vond plaats in het Teatro Real te Madrid. De Berliner Philharmoniker staat onder leiding van Sir Simon Rattle. Op het programma staan onder meer Joaquín Rodrigo's Concierto de Aranjuez, Emmanuel Chabriers España en Sergeij Rachmaninoffs Symfonie Nr. 2. Solist is flamencogitarist Juan Manuel Cañizares, wiens techniek, veelzijdigheid en sensitiviteit hem tot een van de meest geliefde gitaristen van de afgelopen decennia maken.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331183100 +0200" stop="20230331192300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Tsjaikovski - Symfonie Nr. 5, Op. 64</title>
<desc lang="fr">In mei 2019 presenteerde Andris Nelsons, als nieuwe chefdirigent van het Gewandhausorchester Leipzig, een concertprogramma rondom Pjotr Iljitsj Tsjaikovski's Symfonie nr. 5 en Dmitri Sjostakovitsj' Vioolconcert nr. 1 met de buitengewone violist Baiba Skride. Tsjaikovski vond zijn werk maar een mislukking, en meende dat zijn creativiteit was uitgeput. Geplaagd door twijfel aan zijn eigen kunnen heeft hij nooit veel vertrouwen ontwikkeld in zijn grote creatieve kracht. Na Tsjaikovski's werk betreedt Baiba Skride het podium met Igor Stravinsky's Elegie voor soloviool, alvorens ze soleert in Sjostakovitsj' Vioolconcert. In Sjostakovitsj' compositie gunt de viool zich geen moment de tijd om te ademen: zonder pauze vertelt het instrument een duister verhaal, dat uitmondt in een vicieuze cirkel van ostinato baslijnen, totdat het instrument tenslotte uitbarst in een prachtig lied.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331192300 +0200" stop="20230331200500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Nino Rota - La Notte Di Un Nevrastenico</title>
<desc lang="fr">Tijdens het Reate Festival in het Italiaanse Rieti werden in 2017 twee korte opera's van Nino Rota uitgevoerd. Rota, voornamelijk bekend als filmcomponist en van samenwerkingen met iconische filmregisseurs als Federico Fellini, Francis Ford Coppola en Luchino Visconti (om er maar een paar te noemen), was al van jongs af aan een begiftigd musicus en hield zich bezig met het componeren van kerkmuziek en opera's. Op het Reate Festival van 2017 in Rieti stonden twee korte opera's van Nino Rota (1911-1970) op het programma. Rota staat voornamelijk bekend als filmcomponist en zijn lange samenwerking met iconische regisseurs als Federico Fellini, Francis Ford Coppola en Luchino Visconti. Toch componeerde het wonderkind Rota vanaf zeer jonge leeftijd al kerkmuziek en enkele opera's. Gezegend met een grote creativiteit, verbeeldingsvermogen en artistieke vrijheid, wist Rota zijn unieke eigen stijl te ontwikkelen waarin hij de grote Italiaanse operatraditie van Rossini, Puccini en Verdi wist te combineren met moderne 20e-eeuwse muziek, waardoor hij zichzelf onderscheidde van zijn generatiegenoten. Het werk La notte di un nevrastenico ging in 1960 in première in het Piccola Scala te Milaan. Het is een opera in één akte naar een libretto van Riccardo Bachelli. De korte far¿e is voorzien van een tragisch, onverw</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331200500 +0200" stop="20230331203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Halve Finale II - Liszt Pianoconcours 2017</title>
<desc lang="fr">Dina Ivanova (1994, Rusland) voert La notte (S377a) de Hongaarse Rapsodie Nr. 12 (S379a) uit tijdens de halve finale II (kamermuziek) van het 11e Internationaal Franz Liszt Pianoconcours dat in 2017 plaatsvond in TivoliVredenburg te Utrecht. Het concours bevordert zowel de muzikale ontwikkeling alsook de concertervaring van pianotalenten afkomstig uit alle uithoeken van de wereld. Hierdoor vormt het concours een belangrijke opstap tot de internationale klassieke concertwereld voor jong talent dat een professionele carrière als musicus ambieert. Het Internationaal Franz Liszt Pianoconcours werd voor het eerst georganiseerd in 1986 en behoort inmiddels tot een van de meest prestigieuze pianoconcoursen ter wereld.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331203000 +0200" stop="20230331223300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Prokofjev - The Love for Three Oranges, Op. 33</title>
<desc lang="fr">Sylvain Cambreling conducts the Choir and Orchestra of the Paris Opera in a performance of Sergei Prokofiev's The Love for Three Oranges, Op. 33, also known by its French language title L'amour des trois oranges. Sylvain Cambreling dirigeert het koor en orkest van de Parijse Opera in een uitvoering van Sergej Prokofjevs De liefde voor de drie sinaasappelen, Op. 33, ook bekend onder de Franse titel L'amour des trois oranges. Prokofjevs satirische opera was gebaseerd op Carlo Gozzi's Italiaanse toneelstuk L'amore delle tre melarance, en beleefde zijn première in het Auditorium Theatre in Chicago, Illinois op 30 december 1921. Deze productie uit 2006 werd geregisseerd door Gilbert Deflo. Onder de solisten zijn Philippe Rouillon, Charles Workman, Hannah Esther Minutillo, en Guillaume Antoine. In Deflo's productie voor de Opéra de Paris is Prokofjevs werk een vlot schouwspel dat op de commedia dell'arte is geïnspireerd. De componist weet bij elk karakter de juiste melodische wending en instrumentale aankleding te vinden. Met zijn bijna filmische benadering toont regisseur Deflo ons de gestileerde karakters, in het tempo en met de ritmische kracht die perfect bij Prokofjev passen.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331223300 +0200" stop="20230331225600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Tsjaikovski - De Storm - Fantasia, Op. 18</title>
<desc lang="fr">Sinds 1991 speelt de Berliner Philharmoniker ieder jaar een Europaconcert in een verschillende Europese stad. Hiermee herdenkt het orkest de oprichting van het orkest op 1 mei 1882, en vieren de musici het gedeelde erfgoed van de Oude Wereld. De editie van 1998 vond plaats op een fascinerende, unieke locatie: het Vasamuseum in Stockholm. Dit maritieme museum stelt de Vasa tentoon: dit enorme, 17e-eeuws schip, dat 69 meter lang en 12 meter breed was en 1210 ton woog, kapseisde en zonk al op haar eerste reis in 1628. Hiermee is het museum de perfecte achtergrond voor de Berliner Philharmoniker onder leiding van Claudio Abbado, die een muziekprogramma uitvoeren dat perfect aansluit op deze maritieme omgeving. Zo klonk ook Pjotr Iljitsj Tsjaikovski's symfonische fantasie De storm, Op. 18.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331225600 +0200" stop="20230331232100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rachmaninov en Dvorák Trio's</title>
<desc lang="fr">Het Valerius Ensemble, bestaande uit Eeva Koskinen (viool), René Geesing (cello) en Ingo Lulofs (piano) speelt Sergej Rachmaninovs Trio élégiaque r. 1 en de Finale uit Antonin Dvoráks Pianotrio r. 3, Op. 65. Rachmaninov componeerde dit trio in 1892 op slechts 19-jarige leeftijd. Het werk is niet voorzien van een opusnummer en bestaat in tegenstelling tot menig trio slechts uit één deel.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331232100 +0200" stop="20230401000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Schubert</title>
<desc lang="fr">Klarinettist Sharon Kam, sopraan Jacquelyn Wagner en pianist Matan Porat bundelden op 11 mei 2020 hun krachten in dit recital uit Schinkel Pavillon Berlijn. Het programma begint met Claude Debussy's Première Rhapsodie voor klarinet en piano, gevolgd door Johannes Brahms' Sonate voor klarinet en piano, Opus 120 nr. 2. Porat speelt aansluitend Maurice Ravels Une barque sur l'océan voor piano.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>