<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230507000000 +0200" stop="20230507021100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Lully - Persée</title>
<desc lang="fr">Hervé Niquet dirigeert het Tafelmusik Baroque Orchestra in een productie van Jean Baptiste Lully's (1632-1687) opera Persée door het Opera Atelier Toronto, het baroktheater van Canada. Opgenomen in het Elgin and Winter Garden Theatre Centre in 2004. Onder de solisten zijn Olivier Laquerre, Stephanie Novacek, Monica Whicher, Marie Lenormand, Alain Coulombe en Curtis Sullivan. Persée werd gecomponeerd in opdracht van koning Louis de 14e en wordt gezien als Lully's grootste werk en een absoluut hoogtepunt van het Franse muziektheater in de 17e eeuw. Deze productie is gevuld met vechtscènes, monsters en special effects die eer doen aan het spannende verhaal van Perseus, de zoon van Zeus die op heroische wijze Medusa weet te verslaan.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507021100 +0200" stop="20230507044100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Summer Night Music - Love Songs</title>
<desc lang="fr">In Summer Night Music - Love Songs voeren artiesten van over de hele wereld hun liefste liefdesliederen uit tijdens deze ongebruikelijke en opwindende avond waarop klassieke muziek, jazz en wereldmuziek samenvloeien. Klassieke top-acts als het Gewandhausorchester Leipzig, cellist Mischa Maisky en The King's Singers treden op naast wereldsterren als jazzvocaliste Dee Dee Bridgewater en flamenco-cantaora Mayte Martin. De veelheid aan musici en genres spreekt een breed publiek aan in dit grootse openluchtspektakel dat iedere muziekliefhebber zich nog lang zal heugen!</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507044100 +0200" stop="20230507054700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bruckner - Symfonie Nr. 7</title>
<desc lang="fr">Van de hartveroverende opening tot het intense Adagio. Nog altijd is de Zevende één van Bruckners populairste composities. Een buitenkans dus om de visie van gastdirigent Hartmut Haenchen op dit succeswerk te kunnen beluisteren. Hij werd door het toonaangevende Duitse muziektijdschrift Opernwelt uitgeroepen tot 'dirigent van het jaar'. Opgenomen in het Muziekgebouw te Eindhoven in 2019. Nog altijd is het één van zijn meest geliefde werken. De symfonie volgt de klassieke opbouw van vier aparte delen. Het hart van het werk is een lang en emotioneel Adagio, geschreven als eerbetoon aan Richard Wagner. Het eerste deel van de symfonie begint met een stijgend thema dat wordt aangedragen door de cello's. Het Scherzo verlicht de sombere sfeer van het voorafgaande Adagio, en met de Finale komt met ongeremd plezier ten einde. Deze uitvoering werd in 2008 opgenomen in Severance Hall in Cleveland.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507054700 +0200" stop="20230507060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rota - The Godfather Suite</title>
<desc lang="fr">Onder leiding van Sarah Hicks brengt het Deens Radio Symfonieorkest en Concertkoor soundtracks van filmklassiekers ten gehore, gecomponeerd door grootheden als Ennio Morricone en Nino Rota. The Danish National Symphony Orchestra and Concert Choir are conducted by Sarah Hicks in this premiere performance of authentic soundtracks by composer legends Ennio Morricone, Nino Rota, Sonny Bono and Bernard Herrmann. Soloists for this performance are Tuva Semmingsen (mezzo), Christine Nonbo Andersen (soprano), Hans Ulrik (saxophone) and Mads Kjølby (guitars). Recorded at the DR Koncerthuset in Copenhagen, Denmark in 2018.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507060000 +0200" stop="20230507063800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart</title>
<desc lang="fr">Pianist Deszö Ránki is de solist in Mozarts Pianoconcert Nr. 17, KV 453. Het English Chamber Orchestra staat onder leiding van Jeffrey Tate. Het concert is opgenomen in het keizerlijk paleis Schloss Schönbrunn in Wenen.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507063800 +0200" stop="20230507075900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Schubert - Winterreise</title>
<desc lang="fr">De cyclus 'Winterreise' van Franz Schubert bestaat uit 24 liederen met gedichten van Wilhem Müller. Het ogenschijnlijk eenvoudige verhaal gaat over een afgewezen man die zonder enig doel op winterreis gaat. Dat Franz Schuberts liederencyclus 'Winterreise' een meesterwerk is, bewijst het aantal boeken en opnames van en over dit werk alleen al. De centrale vraag die specialisten vaak oproepen bij dit werk is of het überhaupt wel een liederencyclus is. De 24 liederen waaruit de cyclus bestaat, met teksten van dichter Wilhelm Müller werden in twee verschillende lichtingen gepubliceerd: een in februari 1827 en een in oktober van hetzelfde jaar. Het verhaal lijkt vrij simpel: een jongeman wordt afgewezen en daarna midden in de winter op een doelloze reis gaat. De sfeer van de liederen is echter zwaar en mistroostig.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507075900 +0200" stop="20230507085900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Quarantaineconcerten: Schumann, Reger &amp; Liszt</title>
<desc lang="fr">Tabea Zimmermann (altviool) en Francesco Piemontesi (piano) traden op 17 april 2020 op in Schinkel Pavillon in Berlijn. Op het programma staan Robert Schumanns Phantasiestücke voor klarinet en piano, Opus 73, Max Regers Suite nr. 1 in g klein, Opus 131d, Franz Liszts Légende S.175, nr. 1, en Robert Schumanns Märchenbilder, Opus 113.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507085900 +0200" stop="20230507100100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Halve Finale: Alice Burla</title>
<desc lang="fr">De Canadese pianist Alice Burla (1996) voert Joseph Haydns Pianosonate nr. 13 in G-groot (Hob XVI: 6), 'Impromptu', 'Scherzino' en 'Canzonetta' uit Ernst von Dohnányi's Zes stukken, Op. 41, 'Fanfares' en 'Cordes à vide' uit György Ligeti's Études, Boek 1, en Béla Bartóks Danssuite, Sz. 77 tijdens de halve finales van de Piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in de Grosser Saal van de Musik-Akademie in Bazel, Zwitserland.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507100100 +0200" stop="20230507105500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Napels, Klavierstad: Pier Domenico Paradisi</title>
<desc lang="fr">De geboren Napolitaan Pier Domenico Paradisi, ook bekend als Paradies, timmerde tijdens de achttiende eeuw met wisselend succes aan zijn operacarrière. Echt beroemd werd hij als klavecinist en docent. Stadsgenoot Enrico Baiano brengt hulde aan Paradisi met een selectie uit zijn bundel sprankelende solosonates voor klavecimbel, die in heel Europa populair waren.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507105500 +0200" stop="20230507120100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Misha Enzovoort</title>
<desc lang="fr">Misha Mengelberg, het vergeten is begonnen. Hij wacht op een taxi die hij niet gebeld heeft om naar een optreden te gaan dat niet plaats zal vinden. Een film van Cherry Duyns waarin hij pianist Misha Mengelberg volgt tijdens zijn laatste buitenlandse tournee met zijn ensemble ICP (Instant Composers Pool). Bandleider, componist en pianist Misha Mengelberg viel een aantal jaren geleden ten prooi aan dementie. Misha Mengelberg, het vergeten is begonnen. Hij wacht op een taxi die hij niet gebeld heeft om naar een optreden te gaan dat niet plaats zal vinden. Een film van Cherry Duyns waarin hij pianist Misha Mengelberg volgt tijdens zijn laatste buitenlandse tournee met zijn ensemble ICP (Instant Composers Pool). Bandleider, componist en pianist Misha Mengelberg viel een aantal jaren geleden ten prooi aan dementie. Cherry Duyns volgt dit icoon van de Europese jazz tijdens een week van optredens in de Londense jazzclub Vortex, wat gezien zijn verslechterende toestand zeker zijn laatste buitenlandse optreden zal zijn. De bandleden maken zich op voor het lang uitgestelde afscheid van Mengelberg, met wie ze decennia hebben samengespeeld. Muziek maken is als ademhalen voor Mengelberg, maar nu hij op voet van oorlog leeft met zijn brein, rijst de vraag hoe lang hij nog kan spelen met zijn ensemble ICP (Instant</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507120100 +0200" stop="20230507123400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Wagner</title>
<desc lang="fr">Sinds 1991 speelt de Berliner Philharmoniker ieder jaar een Europaconcert in een verschillende Europese stad. Hiermee herdenkt het orkest de oprichting van het orkest op 1 mei 1882, en vieren de musici het gedeelde erfgoed van de Oude Wereld. De editie van 1992 vanuit El Escorial in Madrid staat onder de muzikale leiding van Daniel Barenboim met de wereldberoemde tenor Placido Domingo in een glansrol.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507123400 +0200" stop="20230507133300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Liszt - Années de Pèlerinage: Italie (S. 161)</title>
<desc lang="fr">Pianist Costantino Catena speelt romantische werken uit Franz Liszts Années de pèlerinage 'Italie', S. 161 (boek II) tijdens zijn solorecital op het Chiesa del Collegio dei Gesuiti in het Italiaanse Trapani. Het programma begint met Tre Sonetti del Petrarca (47, 104 en 123), gevolgd door 'Après une lecture du Dante: Fantasia Quasi Sonata'. Het programma begint met Tre Sonetti del Petrarca (47, 104 en 123), gevolgd door 'Après une lecture du Dante: Fantasia Quasi Sonata'. Het concert sluit af met vertolkingen van Gondoliera, Canzone en Tarantella uit Liszts 'Venezia e Napoli'. De drie pianosuites uit Années de pèlerinage worden beschouwd als het hoogtepunt van Liszts muzikale stijl. De componist presenteerde deze werken op de wijze die we kennen uit de romantische literatuur: aan de meeste stukken gaat een literaire passage vooraf.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507133300 +0200" stop="20230507140000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethoven</title>
<desc lang="fr">De Duitse bariton Dietrich Henschel en pianist Arno Waschk bundelen hun krachten in dit Lieder-programma met composities van Hugo Wolf, Ludwig van Beethoven, en Franz Liszt, opgenomen op 10 april 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. De Duitse bariton Dietrich Henschel en pianist Arno Waschk bundelen hun krachten in dit Lieder-programma met composities van Hugo Wolf, Ludwig van Beethoven, en Franz Liszt, opgenomen op 10 april 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. Het programma begint met drie Mörike-Lieder van Hugo Wolf: 'Neue Liebe', Karwoche', en 'Wo find' ich Trost', gevolgd door Beethovens Gellert-Lieder, opus 48. Hierna volgen nog drie liederen van Wolf: 'Wohl denk' ich oft', 'Alles endet, was entstehet', en 'Fühlt meine seele'. Het programma sluit af met Liszts Drie sonnetten van Petrarca, geïnspireerd op de sonnetten 47, 104, en 123 van Francesco Petrarca.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507140000 +0200" stop="20230507172900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart</title>
<desc lang="fr">In deze geestige Mozart opera spelen Sally Matthews en Maite Beaumont de twee vrouwen wier trouw bruut op de proef wordt gesteld. Als de twee jonge officieren Guglielmo en Ferrando een weddenschap afsluiten met hun oudere vriend Don Alfonso, die van mening is dat vrouwen niet zijn te vertrouwen in de liefde, bedenkt het drietal een plan. Guglielmo en Ferrando doen net alsof ze worden weggeroepen naar het front maar komen direct vermomd als Albaniërs terug, om hun verloofdes Fiordiligi en Dorabella te verleiden. In eerste instantie schenken de dames geen aandacht aan de twee vreemde heren maar dan begint het tweetal toch te ontdooien, met alle gevolgen van dien. De een begint te flirten met de verloofde van de ander en er wordt zelfs een dubbele bruiloft gepland! Uiteindelijk houden alle vermommingen geen stand en besluit iedereen om de oude draad van het leven weer op te pakken. En de conclusie? Zowel mannen als vrouwen zijn niet in staat om trouw te blijven aan hun geliefde. Opgenomen in 2006 in het Amsterdamse Muziektheater als onderdeel van de eigentijdse enscenering van de drie Da Ponte opera's met onder anderen Sally Matthews, Luca Pisaroni en Maite Beaumont.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507172900 +0200" stop="20230507191400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Henk de Graaf speelt werken voor klarinet</title>
<desc lang="fr">Henk de Graaf speelt werken voor klarinet. In deze uitzending zijn onder meer werken van Debussy, Genzmer, Büsser en Brahms te horen.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507191400 +0200" stop="20230507192400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Nizamov - Heavenly Movement</title>
<desc lang="fr">Pianosolist Boris Berezovsky wordt begeleid door het Filharmonisch Orkest van Moskou onder leiding van Alexander Sladkovsky in een uitvoering van Sergej Rachmaninov's Pianoconcert nr. 1, Op. 1. Rachmaninov schreef dit eerste pianoconcert als 18-jarige student aan het Conservatorium van Moskou. Deze concertopname begint met 'Heavenly Movement', een compositie van de jonge Russische componist Elmir Nizamov (*1986). Dit concert werd opgenomen in Concertzaal Tsjaikovski in Moskou op 28 april 2017.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507192400 +0200" stop="20230507193700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Verdi - Quattro pezzi sacri - II. Stabat Mater</title>
<desc lang="fr">Sinds 1991 speelt de Berliner Philharmoniker ieder jaar een Europaconcert in een verschillende Europese stad. Hiermee herdenkt het orkest de oprichting van het orkest op 1 mei 1882, en vieren de musici het gedeelde erfgoed van de Oude Wereld. De editie van 1998 vond plaats op een fascinerende, unieke locatie: het Vasamuseum in Stockholm. De editie van 1998 vond plaats op een fascinerende, unieke locatie: het Vasamuseum in Stockholm. Dit maritieme museum stelt de Vasa tentoon: dit enorme, 17e-eeuws schip, dat 69 meter lang en 12 meter breed was en 1210 ton woog, kapseisde en zonk al op haar eerste reis in 1628. Hiermee is het museum de perfecte achtergrond voor de Berliner Philharmoniker onder leiding van Claudio Abbado, die een muziekprogramma uitvoeren dat perfect aansluit op deze maritieme omgeving. Een gedenkwaardige en krachtige impressie van Giuseppe Verdi's Quattro pezzi sacri, krijgt de Berliner Philharmoniker versterking van het Zweeds Radiokoor en het Eric Ericson-kamerkoor.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507193700 +0200" stop="20230507203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Brahms</title>
<desc lang="fr">Programma met onder meer Sonate voor klarinet en piano, Op. 120, nr. 2 van Johannes Brahms. Klarinettist Sharon Kam, sopraan Jacquelyn Wagner en pianist Matan Porat bundelden op 11 mei 2020 hun krachten in dit recital uit Schinkel Pavillon Berlijn. Het programma begint met Claude Debussy's Première Rhapsodie voor klarinet en piano, gevolgd door Johannes Brahms' Sonate voor klarinet en piano, Opus 120 nr. 2. Porat speelt aansluitend Maurice Ravels Une barque sur l'océan voor piano. Na Francis Poulenc's Klarinetsonate besluit het concert met Franz Schuberts lied 'Der Hirt auf dem Felsen' in een arrangement voor klarinet, sopraan en piano.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507203000 +0200" stop="20230507223200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethoven</title>
<desc lang="fr">Fidelio (originele titel: &quot;Leonore, oder Der Triumph der ehelichen Liebe&quot;), Op. 72, is de enige voltooide opera van Ludwig van Beethoven. Deze opname vanuit het Zwitserse Theater St. Gallen is gebaseerd op Jan Schmidt-Garres veelgeprezen toneelproductie. Otto Tausk dirigeert het Symfonieorkest en koor van St. Gallen tegen het prachtige decor van de hand van Nikolaus Webern. Fidelio (originele titel: &quot;Leonore, oder Der Triumph der ehelichen Liebe&quot;), Op. 72, is de enige voltooide opera van Ludwig van Beethoven. Deze opname vanuit het Zwitserse Theater St. Gallen is gebaseerd op Jan Schmidt-Garres veelgeprezen toneelproductie. Otto Tausk dirigeert het Symfonieorkest en koor van St. Gallen tegen het prachtige decor van de hand van Nikolaus Webern. De producenten hebben meerdere uitvoeringen gefilmd, en met extra materiaal van sopraan Jacquelyn Wagner (Leonore) de aangrijpende toneelproductie omgetoverd tot een unieke filmische ervaring.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507223200 +0200" stop="20230507224800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Ravel - Le Tombeau de Couperin</title>
<desc lang="fr">Sinds 1991 speelt de Berliner Philharmoniker ieder jaar een Europaconcert in een verschillende Europese stad. Hiermee herdenkt het orkest de oprichting van het orkest op 1 mei 1882, en vieren de musici het gedeelde erfgoed van de Oude Wereld. Het Europakonzert van 1997 vond plaats Koninklijke Opera te Versailles. Daniel Barenboim neemt niet alleen de rol van dirigent op zich. Het Europakonzert van 1997 vond plaats Koninklijke Opera te Versailles. Daniel Barenboim neemt niet alleen de rol van dirigent op zich. Te zien is de orkestsuite van Maurice Ravels Le tombeau de Couperin. Ravel schreef het werk ter ere van zijn vrienden die omkwamen tijdens de Eerste Wereldoorlog. Het orkest sluit af met een overdonderende uitvoering van Ludwig van Beethovens Symfonie Nr. 3, 'Eroica', die het begin van Beethovens creatieve middenperiode markeerde.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507224800 +0200" stop="20230507231500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Villa-Lobos</title>
<desc lang="fr">Quarteto Radamés Gnattali speelt Heitor Villa-Lobos' Strijkkwartet nr. 12 in het Palácio das Laranjeiras in Rio de Janiero in Brazilië. Dit ensemble werd opgericht in 2006 en bestaat uit Carla Rincón en Francisco Roa (violen), Fernando Thebaldi (altviool), en Hugo Pilger (cello). Het kwartet, dat zich specialiseert Braziliaanse muziek, is zeer actief in de muziekeducatie. Hun opname van de complete strijkkwartetten van Villa-Lobos is een grote verdienste en werd met enthousiasme onthaald door de internationale muziekpers. Op Villa-Lobos' Bachianas brasileiras na wordt het werk van de Braziliaanse componist voornamelijk in Latijns-Amerika uitgevoerd. Villa-Lobos wordt in zijn geboorteland op handen gedragen als componist, dirigent en docent. Hij heeft opera's, symfonieën, concerten, pianowerken, koormuziek en zeventien strijkkwartetten op zijn naam.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507231500 +0200" stop="20230508000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Berg - Sieben frühe Lieder</title>
<desc lang="fr">Tussen maart en mei 2020 stelde het Berlijnse Schinkel Pavillon onder de noemer &quot;Concerts in Quarantine&quot; haar onverwachts vrijgekomen tentoonstellingsruimte ter beschikking van een reeks concerten 'in isolatie'. Tussen maart en mei 2020 stelde het Berlijnse Schinkel Pavillon onder de noemer 'Concerts in Quarantine' haar onverwachts vrijgekomen tentoonstellingsruimte ter beschikking van een reeks concerten 'in isolatie'. Als onderdeel van deze reeks delen pianist Jonathan Ware en sopraan Elsa Dreisig het podium in uitvoeringen van Edvard Griegs Solveigs lied, Claude Debussy's Trois Chansons de Bilitis, Maurice Ravels Oiseaux tristes (voor solo piano), Enrique Granados' La Maja y el Ruiseñor, Sergej Rachmaninovs Vocalise, en Alban Bergs Sieben frühe Lieder.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>