<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230515000000 +0200" stop="20230515023700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Händel - Agrippina</title>
<desc lang="fr">De opera Agrippina werd door de 24-jarige Georg Friedrich Handel geschreven. Het betekende het eerste theatrale succes van de componist. Het werk bevat frisse, uitbundige en inventieve muziek en is voorzien van een van de fijnste libretti waar Handel mee heeft gewerkt. De opera is gecomponeerd in 1709 en werd voor het eerste uitgevoerd in Venetië. De opera Agrippina werd door de 24-jarige Georg Friedrich Handel geschreven. Het betekende het eerste theatrale succes van de componist. Het werk bevat frisse, uitbundige en inventieve muziek en is voorzien van een van de fijnste libretti waar Handel mee heeft gewerkt. De opera is gecomponeerd in 1709 en werd voor het eerste uitgevoerd in Venetië. Zoals gebruikelijk voor Handel, is de opera geschreven rond een aantal hoogstaande aria's, waarin de virtuositeit van de zangers uitstekend tot zijn recht komt. Deze prachtige productie van operaregisseur Michael Hampe is opgenomen in het achttiende-eeuwse paleistheater tijdens het Schwetzingen Festival in 1985. De London Baroque Players, een orkest gespecialiseerd in vroege muziek uit de 17e en 18e eeuw, staat onder leiding van Arnold Östman. Samen begeleiden ze een indrukkende cast met als solisten Günter von Kannen, Barbara Daniels, David Kuebler, Janice Hall, Claudio Nicolai, Ulrich Hielscher, Eberhard Katz e</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515023700 +0200" stop="20230515043700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Waldbühne 1999 - A Romantic Opera Night</title>
<desc lang="fr">Een concert ter ere van Wagner en zijn meest iconische opvolger: Richard Strauss. In dit lyrische concert wordt de Berliner Philharmoniker gedirigeerd door James Levine, die meer dan 40 jaar de muzikaal leider van de Metropolitan Opera was! De solist van de avond is Ben Heppner. Op het programma staan Strauss' Don Juan, Op. 20, 'Cäcilie' and 'Heimliche Aufforderung' uit Op. 27, 'Zueignung' uit 'Letzte Blatter', Op. 10, Till Eulenspiegels lustige Streich en 'Waltzes / Di Rigori Armato' uit 'Der Rosenkavalier'. Verder kunt u genieten van werken van Wagner, zoals de 'Prelude/ In fernem Land' uit 'Lohengrin', 'Prelude &amp; Liebestod' uit 'Tristan und Isolde', 'Prelude/Walther's Preislied' uit 'Die Meistersinger von Nürnberg en 'Ride of the Valkyries' uit 'Die Wälkure'. Het concert wordt afgesloten met Paul Lincke's 'Berliner Luft'.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515043700 +0200" stop="20230515054000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Quarantaineconcerten: Debussy, Brahms e. a.</title>
<desc lang="fr">Klarinettist Sharon Kam, sopraan Jacquelyn Wagner en pianist Matan Porat bundelden op 11 mei 2020 hun krachten in dit recital uit Schinkel Pavillon Berlijn. Het programma begint met Claude Debussy's Première Rhapsodie voor klarinet en piano, gevolgd door Johannes Brahms' Sonate voor klarinet en piano, Opus 120 nr. 2. Porat speelt aansluitend Maurice Ravels Une barque sur l'océan voor piano. Klarinettist Sharon Kam, sopraan Jacquelyn Wagner en pianist Matan Porat bundelden op 11 mei 2020 hun krachten in dit recital uit Schinkel Pavillon Berlijn. Het programma begint met Claude Debussy's Première Rhapsodie voor klarinet en piano, gevolgd door Johannes Brahms' Sonate voor klarinet en piano, Opus 120 nr. 2. Porat speelt aansluitend Maurice Ravels Une barque sur l'océan voor piano. Na Francis Poulenc's Klarinetsonate besluit het concert met Franz Schuberts lied 'Der Hirt auf dem Felsen' in een arrangement voor klarinet, sopraan en piano.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515054000 +0200" stop="20230515060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart</title>
<desc lang="fr">De Berliner Philharmoniker onder leiding van maestro Claudio Abbado verzorgt de eerste editie van het Europakonzert te Praag in 1991. Sindsdien wordt jaarlijks op 1 mei een concert gehouden in een andere Europese stad om de culturele samenwerking in Europa te bevorderen en de oprichting van het orkest te vieren op 1 mei 1882. Solisten tijdens deze eerste editie zijn sopraan Cheryl Studer en pianist Bruno Canino. De Berliner Philharmoniker onder leiding van maestro Claudio Abbado verzorgt de eerste editie van het Europakonzert te Praag in 1991. Sindsdien wordt jaarlijks op 1 mei een concert gehouden in een andere Europese stad om de culturele samenwerking in Europa te bevorderen en de oprichting van het orkest te vieren op 1 mei 1882. Solisten tijdens deze eerste editie zijn sopraan Cheryl Studer en pianist Bruno Canino. Op het programma staan verscheidene werken van W. A. Mozart, zoals de ouverture en enkele aria's uit de opera Don Giovanni, Symfonie Nr. 29 (KV. 201), “Ch'io mi scordi di te? ” voor sopraan, piano en orkest (KV. 505) en Symfonie Nr. 35 (KV. 385).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515060000 +0200" stop="20230515063700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart</title>
<desc lang="fr">W. A. Mozart schreef zijn Pianoconcert in D groot, KV. 537 in februari 1788. Dit concert kreeg later de bijnaam 'Kroningsconcert', omdat Mozart het in oktober 1790 speelde toen Leopold II in Frankfurt am Main de keizerlijke troon besteeg. In deze uitzending soleert de in Uruguay geboren Zwitserse pianist Homero Francesch (1947) bij de Deutsche Kammerphilharmonie Bremen onder leiding van Gerd Albrecht. Homero Francesch heeft als solist opgetreden met 's werelds meest gerenommeerde orkesten, van de Berliner P Homero Francesch heeft als solist opgetreden met 's werelds meest gerenommeerde orkesten, van de Berliner Philharmoniker, de Wiener Philharmoniker en de New York Philharmonic tot het Koninklijk Concertgebouworkest. Deze opname werd gemaakt in de Christian-Zais-Saal in het Duitse Wiesbaden.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515063700 +0200" stop="20230515072800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Celebrate St. Patrick 2020</title>
<desc lang="fr">Registratie van de viering van Saint Patrick's Day in 2020 in de kathedraal van Sint-Patrick in de Noord-Ierse stad Armagh. Verschillende traditionele muziekstromingen vloeien samen in dit concert. Met onder meer optredens van diverse koorgroepen en zang van het geroemde gezelschap van Voices of Ireland. Van heinde en verre reisden koren af naar deze historische kathedraal om op te treden met de plaatselijke musici voor deze viering van Saint Patrick's Day. In dit concert ontmoeten gewijde muziek, traditionele Ierse instrumenten en de muziek uit de Ierse diaspora elkaar. De verschillende kooroptredens worden opgeluisterd door uitvoeringen door de veelgeprezen zangers van Voices of Ireland. Emotioneel hoogtepunt is de uitvoering van Christ Be Beside Me door de gecombineerde koren. Lezingen uit de overgeleverde teksten van Sint Patrick en prachtige beelden van het prachtige Ierse landschap maken deze viering compleet: Celebrate Saint Patrick 2020 is een feest voor de oren en de ogen!</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515072800 +0200" stop="20230515085300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Jaroussky zingt Bach en Telemann</title>
<desc lang="fr">Deze film portretteert een zeer speciale vocalist en twee exceptionele barokcomponisten. De engelachtige stem van contratenor Philippe Jaroussky (1978) is tijdloos. De Fransman wordt gezien als een van de meest bijzondere countertenors van zijn generatie. De Fransman wordt gezien als een van de meest bijzondere countertenors van zijn generatie. Combineer dat met de muziek van Telemann en Bach en al snel is duidelijk dat de emotionele kracht en pure energie van hun werken door de eeuwen heen niet is afgenomen. Op het programma staan naast Telemanns Jesus liegt in letzten Zügen (Der sterbende Jesus) en Die stille Nacht (uit Der am Ölberg zagende Jesus) ook Bachs Vergnügte Ruh, beliebte Seelenlust (BWV 170) en Ich habe genug (BWV 82).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515085300 +0200" stop="20230515100100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Finale: Yoichiro Chiba</title>
<desc lang="fr">Yoichiro Chiba (Japan, 1997) voert Robert Schumanns Kreisleriana, Op. 16, Allegro energico, Spring Thaw, en Off-beat Waltz uit John Burge's Twenty-Four Preludes, Domenico Scarlatti's Sonate in b-klein, K. 87, en Russische Dans, Petroesjka, en Jaarmarkt in carnavalstijd uit Igor Stravinsky's Petroesjka uit, tijdens de finales van de Piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in Kioi Hall in Tokio, Japan.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515100100 +0200" stop="20230515110700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">The 12 Cellists - Documentary</title>
<desc lang="fr">Of ze nu klassieke muziek, jazz, tango of avant garde spelen, luisteraars over de hele wereld zijn gefascineerd geraakt door de grote variëteit en het unieke geluid dat het dozijn weet te produceren. Hun unieke combinatie van lichtheid, diepgang en humor is aantrekkelijk voor een groot publiek van alle leeftijden!</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515110700 +0200" stop="20230515120600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Quarantaineconcerten: Muziek Voor Piano &amp; Cello</title>
<desc lang="fr">Als onderdeel van deze reeks spelen cellist Gabriel Schwabe en pianist Nicholas Rimmer Franz Schuberts Sonate voor cello en piano &quot;Arpeggione&quot; D. 821, Frédéric Chopins Sonate voor cello en piano Op. 65, en Camille Saint-Saëns' Zwaan uit Het Carnaval der Dieren (in het arrangement van Jascha Heifetz). Tussen maart en mei 2020 stelde het Berlijnse Schinkel Pavillon onder de noemer 'Concerts in Quarantine' haar onverwachts vrijgekomen tentoonstellingsruimte ter beschikking van een reeks concerten 'in isolatie'. Als onderdeel van deze reeks spelen cellist Gabriel Schwabe en pianist Nicholas Rimmer Franz Schuberts Sonate voor cello en piano &quot;Arpeggione&quot; D. 821, Frédéric Chopins Sonate voor cello en piano Op. 65, en Camille Saint-Saëns' Zwaan uit Het Carnaval der Dieren (in het arrangement van Jascha Heifetz).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515120600 +0200" stop="20230515122600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart - Symfonie Nr. 35</title>
<desc lang="fr">Conrad van Alphen leidt Sinfonia Rotterdam in een uitvoering van Wolfgang Amadeus Mozarts Symfonie nr. 35 in D-majeur, K. 385, opgenomen in de ieuwe Kerk in Den Haag in 2020. Van Alphen richtte Sinfonia Rotterdam op in 2000. Onder zijn bezielende leiding groeide het orkest uit tot één van de bekendste orkesten van ederland. Mozarts Symfonie nr. 35 is ook bekend als de “Haffner Symfonie”. In 1782 verzocht de familie Haffner Mozart een stuk te schrijven ter gelegenheid van de verheffing in de adelstand van Sigmund Haffner. Mozart stemde in, en schreef in eerste instantie een serenade, die hij enkele maanden later opnieuw vormgaf als symfonie: de “Haffner Symfonie”. Eén van zijn revisies was de toevoeging van extra instrumenten in de eerste en laatste delen, wat een vollere klank opleverde. De symfonie bestaat uit vier delen: Allegro con spirito, Andante, Menuetto, en Presto.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515122600 +0200" stop="20230515124000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">J.D. Heinichen - Magnificat in A</title>
<desc lang="fr">Patrick Debrabandere leidt het Vox Mago kamerkoor in een uitvoering van het Magnificat in A van J. D. Heinichen. De uitvoering is onderdeel van het concertprogramma In Tempus Adventus, bestaande uit drie magistrale barokcantates. Opgenomen in december 2018 in de Begijnhof te Gent, België. Het Magnificat van Heinichen kent qua instrumentatie een typische barokklank, met strijkers, continuo en twee hobopartijen. Aanvankelijk werd Heinichen jurist in Weissenfels en pas in 1709 besloot hij om van muziek zijn beroep te maken. In Leipzig nam hij de leiding van het Collegium Musicum op zich en schreef hij daar cantates en opera's. Met een beurs van zijn opdrachtgever, hertog Wilhelm Moritz in Zeitz, trok hij in 1709 naar Italië op studiereis. Hij verbleef er zeven jaar, leerde er het kruim van de toenmalige Italiaanse componisten kennen en genoot een zeker succes met zijn opera's. Hij reisde er een tijdlang met Bachs latere opdrachtgever Leopold von Anhalt-Köthen, maar het was de Saksische kroonprins Friedrich August die hem in 1716 in Venetië voor het Hof in Dresden aanwierf. Opera's schrijven kon hij niet lang doen in Dresden, want reeds in 1720 sloot de Saksische keurvorst en Poolse koning August de Sterke het Hoftheater wegens te duur. Heinichen schreef daarna nog voornamelijk Italiaanse cantaten, kame</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515124000 +0200" stop="20230515125900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Fauré</title>
<desc lang="fr">Barbara Hannigan dirigeert het Mahler Chamber Orchestra in deze concertopname vanaf het Lucerne Festival 2014. Er zijn pianisten die tegelijk dirigeren, en concertmeesters die tegelijk dirigeren, maar een stersopraan die een ensemble leidt terwijl ze de lastigste coloraturen zingt... Dat was nog nooit vertoond! Er zijn pianisten die tegelijk dirigeren, en concertmeesters die tegelijk dirigeren, maar een stersopraan die een ensemble leidt terwijl ze de lastigste coloraturen zingt... Dat was nog nooit vertoond! Dit concert begint met de Ouverture uit Gioachino Rossini's opera 'La scala di seta', gevolgd door drie concertaria's van W. A. Mozart: Vado, ma dove? O Dei! , K. 583, Un moto di gioia, K. 579 en Misera, dove son? K. 369. Na uitvoeringen van György Ligeti's 'Concert Românesc' en 'Mysteries of the Macabre', besluit het concert met Gabriel Fauré's suite 'Pelléas et Mélisande', Op. 80.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515125900 +0200" stop="20230515140100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Kamermuziek van Mozart en Von Dohnányi</title>
<desc lang="fr">Het Valerius Ensemble, bestaande uit Carola Ligt (fluit), Robert Windak (viool), Eva Šušlíková (altviool) en René Geesing (cello) speelde op 23 april 2018 een concert in Concordia, Enschede. Op het programma staan Mozarts Fluitkwartet, KV 285b en het &quot;Romanza&quot; uit Von Dohnányi's Serenade Op. Het Valerius Ensemble, bestaande uit Carola Ligt (fluit), Robert Windak (viool), Eva Šušlíková (altviool) en René Geesing (cello) speelde op 23 april 2018 een concert in Concordia, Enschede. Op het programma staan Mozarts Fluitkwartet, KV 285b en het 'Romanza' uit Von Dohnányi's Serenade Op. 10. Carola Ligt vervolgt met haar eigen compositie Moods en er wordt afgesloten met Thomas-Mifune's 'Joseph Haydn's Südamerikanische Saitensprünge'.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515140100 +0200" stop="20230515154100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Waldbühne 2012 - Andris Nelsons</title>
<desc lang="fr">De Waldbühneconcerten van de Berliner Filharmoniker staan altijd garant voor een combinatie van een ontspannen zomerse avond met prachtige, virtuoze klassieke muziek. Tijdens het Waldbühneconcert van 2012 staat de Berliner Philharmoniker onder leiding van de jonge Letse dirigent Andris Nelsons. Concertmeester Daishin Kashimoto is de solist van de avond, die volledig in teken staat van Tsjaikovski. Tijdens het Waldbühneconcert van 2012 staat de Berliner Philharmoniker onder leiding van de jonge Letse dirigent Andris Nelsons. Concertmeester Daishin Kashimoto is de solist van de avond, die volledig in teken staat van Tsjaikovski. Op het programma staan de Vijfde Symfonie, Sérénade mélancolique in bes klein, Waltz-Scherzo in C (Op. 34), Souvenir d'un lieu cher, (Op. 42) en de welbekende Festival Overture (Op. 49). Het orkest sluit het Waldbühneconcert traditioneel af met Paul Linckes 'Berliner Luft'.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515154100 +0200" stop="20230515161300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Prokofjev - Vioolconcert Nr. 2 in g-klein, Op. 63</title>
<desc lang="fr">Iván Fischer dirigeert het Boedapest Festival Orkest in deze concertopname uit 2015 vanuit de Béla Bartók Nationale Concertzaal in Boedapest, Hongarije. Het concert begint met Sergej Prokofjevs Ouverture op Hebreeuwse thema's, Op. 34. Daarna schittert Thomas Zehetmair als soloviolist in Prokofjevs Vioolconcert nr. 2, Op. 63. Het tweede deel van het concert draait om Igor Stravinsky: muziek geschreven voor het ballet 'Jeu de cartes' (1937), en de Vuurvogelsuite nr. 2 (1919). Jeu de cartes behoort tot Stravinsky's neoklassieke werken en bestaat uit drie delen ('giften'). De Vuurvogelsuite nr. 2 is gebaseerd op de muziek uit het gelijknamige ballet, geschreven voor Sergej Diaghilevs Ballets Russes, dat in 1910 in Parijs de première beleefde.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515161300 +0200" stop="20230515181100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Anastasia</title>
<desc lang="fr">Op veler verzoek bracht Canada's Ballet Jörgen het weergaloze ballet 'Anastasia' 10 jaar na de première terug op het podium, ter gelegenheid van de 100ste gedenkdag van Anastasia's verhaal. De gelauwerde choreograaf Bengt Jörgen creëerde dit ballet op speciaal geschreven orkestmuziek van de Russische componist Ivan Barbotin. Hij schreef eerder al muziek voor twee grote successen van Canada's Ballet Jörgen: 'The Velveteen Rabbit' en 'The Emperor's New Clothes'. 'Anastasia', het tragische verhaal over een onschuldig meisje dat Grootvorstin van Rusland moet zijn, is uitgegroeid tot een moderne mythe: de gebeurtenissen van die tumultueuze zomer van 1918 in Rusland zijn in nevelen gehuld en daardoor moeilijk te reconstrueren. Het ballet verkent de emoties, ambities en liefdes van dit sympathieke maar controversiële personage, dat geconfronteerd wordt met de onvermijdelijke teloorgang van de wereld waarin zij opgroeide. 'Anastasia' is een weelderige voorstelling, waarin de prachtige kostuums, het decorontwerp en de schitterende belichting duidelijk maken met welke toewijding Canada's Ballet Jörgen te werk gaat.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515181100 +0200" stop="20230515194300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart Celebration vanuit Berlijn</title>
<desc lang="fr">Deze Mozartviering vindt plaats in de Staatsoper Unter den Linden, Berlijns meest prestigieuze operahuis. Het eenmalige concertgala staat volledig in het teken van de werken van Wolfgang Amadeus Mozart. Vele pareltjes uit zijn oeuvre worden uitgevoerd door 's werelds beste klassieke musici, waaronder violist Nicolaj Znaider, bariton Thomas Quasthoff en sopraan Sylvia Schwartz. De Staatskapelle Berlin staat onder leiding van dirigent Julien Salemkour. Op het programma staan de ouverture uit Clemenza di Tito (KV. 621), het Vijfde Vioolconcert (KV. 219), &quot;Chi sà, chi sà, qual sia&quot; (KV.582), Pianoconcert Nr. 23 (KV. 488), &quot;Per questa bella mano&quot; (KV. 612) en enkele aria's uit Die Zauberflöte. Er wordt afgelosten met Symfonie Nr. 40 (KV. 550).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515194300 +0200" stop="20230515201700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Stingray Originals - Seljan Nasibli</title>
<desc lang="fr">De in Azerbaijan geboren zangeres Seljan Nasibli verhuisde op vroege leeftijd naar Engeland, waar zij werd aangemoedigd muziekles te nemen. Hoewel Nasibli aanvankelijk jazz wilde zingen, herkenden haar leraren in Oxford een operatalent in haar. Op hun advies koos Nasibli ervoor de klassieke weg in te slaan. Zij rondde haar studie af aan The Royal College of Music, waar zij een masterdiploma zang behaalde. De in Azerbaijan geboren zangeres Seljan Nasibli verhuisde op vroege leeftijd naar Engeland, waar zij werd aangemoedigd muziekles te nemen. Hoewel Nasibli aanvankelijk jazz wilde zingen, herkenden haar leraren in Oxford een operatalent in haar. Op hun advies koos Nasibli ervoor de klassieke weg in te slaan. Zij rondde haar studie af aan The Royal College of Music, waar zij een masterdiploma zang behaalde. In deze aflevering van Stingray Originals vertolkt Nasibli drie van Giacomo Puccini's meest geliefde aria's: 'Signore, ascolta! ' en 'Tu, che di gel sei cinta' uit de opera Turandot, en 'Quando m'en vo' (Musetta's Waltz) uit de opera La bohème.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515201700 +0200" stop="20230515203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">B. Strozzi - Che si puo fare</title>
<desc lang="fr">De Argentijnse dirigent en klavecinist Leonardo García Alarcón leidt zijn ensemble Cappella Mediterranea in een programma gewijd aan Italiaanse barokmuziek. Het ensemble speelt een aantal prachtige barokwerken van Francesco Cavalli, een vooraanstaand componist uit het Venetië van de 17e eeuw, en twee van zijn bekendste leerlingen, Barbara Strozzi en Antonia Bembo. De Argentijnse sopraan Mariana Flores zingt de vocale werken. Op het programma staan 'Mira questi due lumi' uit Cavalli's Le nozze di Teti e di Peleo, 'Dimmi, Amor, che farò' uit L'Oristeo, 'Sinfonia della notte' uit L'Egisto, en 'E vuol dunque Ciprigna' uit Ercole Amante; 'M'ingannasti in verità' uit Bembo's Produzioni armoniche consacrate a Luigi XIV; Strozzi's Sino alla morte, Che si può fare, Lagrime mie, L'amante segreto, en è Pazzo il moi core; Biagio Marini's La Romanesca; Tarquinio Merula's Aria Sopra La Cieccona; en Dario Castello's Sonata Seconda. Deze opname vond plaats in de magnifieke Église Notre-Dame in Sablé-sur-Sarthe, Frankrijk, op 26 augustus 2020.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515203000 +0200" stop="20230515221500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rossini</title>
<desc lang="fr">L'occasione fa il ladro is een van Rossini's vijf een-akte opera's -farsa giocosa- waarin de jonge componist voor het eerst zijn genie voor dit genre demonstreert. In deze productie uit 1992 maakte operaregisseur Michael Hampe het werk uiterst geschikt voor de kleine Rococozaal van het Schlosstheater te Schwetzingen. L'occasione fa il ladro is een van Rossini's vijf een-akte opera's -farsa giocosa- waarin de jonge componist voor het eerst zijn genie voor dit genre demonstreert. In deze productie uit 1992 maakte operaregisseur Michael Hampe het werk uiterst geschikt voor de kleine Rococozaal van het Schlosstheater te Schwetzingen. De cast, geleid door Susan Patterson, Robert Gambill, Natale de Carolis, Monica Bacelli, Alessandro Corbelli en Stuart Kale voorziet de opera van muzikaliteit. Het Radio-Sinfonieorchester Stuttgart en dirigent Gianluigi Gelmetti voorzien deze klucht van zijn licht muzikale stijl en zetten tegelijkertijd een nieuwe standaard voor de interpretatie van deze set juweeltjes van Rossini.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515221500 +0200" stop="20230515224000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rodrigo - Concierto de Aranjuez</title>
<desc lang="fr">Juan Manuel Cañizares is de solist in een uitvoering van Joaquín Rodrigo's (1901-1999) Concierto de Aranjuez. De Berliner Philharmoniker staat onder leiding van Sir Simon Rattle. Onderdeel van het Europkonzert 2011 te Madrid.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515224000 +0200" stop="20230515231000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Brahms</title>
<desc lang="fr">Kavakos werd in 1985 in één klap wereldberoemd door op 18-jarige leeftijd de eerste prijs te winnen tijdens het prestigieuze Sibeliusconcours. Samen met Yuja Wang, een van de populairste pianisten van deze tijd, vormt hij een meesterlijk kamermuziekduo. Op het programma staan Brahms' 'Regensonate' Op. 78, 'Thunersonate' Op. 100 en de laatste vioolsonate, Op. 108. Tijdens een concert vanuit de kerk van Verbier bundelen de Griekse violist Leonidas Kavakos en de Chinese pianiste Yuja Wang de krachten in interpretaties van vioolsonates van Johannes Brahms. Kavakos werd in 1985 in één klap wereldberoemd door op 18-jarige leeftijd de eerste prijs te winnen tijdens het prestigieuze Sibeliusconcours. Samen met Yuja Wang, een van de populairste pianisten van deze tijd, vormt hij een meesterlijk kamermuziekduo. Op het programma staan Brahms' 'Regensonate' Op. 78, 'Thunersonate' Op. 100 en de laatste vioolsonate, Op. 108.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515231000 +0200" stop="20230515233600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Graupner - Magnificat anima mea</title>
<desc lang="fr">Patrick Debrabandere leidt het Vox Mago kamerkoor in een uitvoering van Graupners cantata Magnificat anima mea. Opgenomen in december 2018 in de Onze-Lieve-Vrouw Presentatiekerk te Gent. Deze uitbundige cantata werd in 1722 voor Kerstmis geschreven toen de componist om familieredenen Leipzig bezocht en door de gemeenteraad werd gevraagd het Thomaskantorat waar te nemen. Deze uitbundige cantata werd in 1722 voor Kerstmis geschreven toen de componist om familieredenen Leipzig bezocht en door de gemeenteraad werd gevraagd het Thomaskantorat waar te nemen. Graupner was een Duits barokcomponist en kapelmeester. Zijn muziek is doorvoeld, vernieuwend en veeleisend. Graupner heeft een omvangrijk oeuvre gecomponeerd en is daarmee één van de vruchtbaarste componisten uit de geschiedenis van de westerse muziek geworden. Graupner werd geboren in Kirchberg (Saksen) en was een leerling van Johann Kuhnau aan de Thomasschule in Leipzig, waar hij bevriend raakte met Johann Friedrich Fasch en Johann David Heinichen. In 1705 werd hij als klavecimbelspeler aangenomen in het orkest van Reinhard Keiser en hij leerde in Hamburg Georg Friedrich Händel en Johann Mattheson kennen. In 1712 werd hij kapelmeester in Darmstadt, waar hij al sinds 1709 verbleef, en in 1713 werd Fasch zijn leerling. In 1722 solliciteerde Graupner i</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515233600 +0200" stop="20230516000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Cavalli - 'E vuol dunque Ciprigna' Ercole Amante</title>
<desc lang="fr">De Argentijnse dirigent en klavecinist Leonardo García Alarcón leidt zijn ensemble Cappella Mediterranea in een programma gewijd aan Italiaanse barokmuziek. Het ensemble speelt een aantal prachtige barokwerken van Francesco Cavalli, een vooraanstaand componist uit het Venetië van de 17e eeuw, en twee van zijn bekendste leerlingen, Barbara Strozzi en Antonia Bembo. De Argentijnse sopraan Mariana Flores zingt de vocale werken. Op het programma staan 'Mira questi due lumi' uit Cavalli's Le nozze di Teti e di Peleo, 'Dimmi, Amor, che farò' uit L'Oristeo, 'Sinfonia della notte' uit L'Egisto, en 'E vuol dunque Ciprigna' uit Ercole Amante; 'M'ingannasti in verità' uit Bembo's Produzioni armoniche consacrate a Luigi XIV; Strozzi's Sino alla morte, Che si può fare, Lagrime mie, L'amante segreto, en è Pazzo il moi core; Biagio Marini's La Romanesca; Tarquinio Merula's Aria Sopra La Cieccona; en Dario Castello's Sonata Seconda. Deze opname vond plaats in de magnifieke Église Notre-Dame in Sablé-sur-Sarthe, Frankrijk, op 26 augustus 2020.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>