<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230409000000 +0200" stop="20230409024100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Tsjaikovski - Jevgeni Onegin</title>
<desc lang="fr">Tsjaikovski's versie van Alexander Poesjkins Jevgeni Onegin, een van de meest iconische werken uit de Russische literatuur, bevat een gevariëerd en kleurrijk scala aan emoties. Het verhaal draait om een rusteloze, romantieke antiheld in de vorm van een Russische aristocraat, gevangen tussen conventie en lusteloosheid. Tsjaikovski's versie van Alexander Poesjkins Jevgeni Onegin, een van de meest iconische werken uit de Russische literatuur, bevat een gevariëerd en kleurrijk scala aan emoties. Het verhaal draait om een rusteloze, romantieke antiheld in de vorm van een Russische aristocraat, gevangen tussen conventie en lusteloosheid. Tsjaikovski's lyrische kwaliteiten komen optimaal tot uiting in deze opera, waarin het West-Europeze opera-idoom wordt omgesmolten tot een waar Russisch meesterwerk. De componist benadert op episodische wijze uiteenlopende maatschappelijke rangen en standen. Solisten zijn Peter Mattei (bariton), Larissa Diadkova (mezzo-sopraan), Elena Maximova (mezzo-sopraan) en Anna Netrebko (sopraan). Opgenomen in het Metropolitan Opera House te New York in 2017.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409024100 +0200" stop="20230409042200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Waldbühne 2004 - Tsjaikovski-avond</title>
<desc lang="fr">De Waldbühne in Berlijn, een van de grootste openluchtpodia in Europa, is het decor van de jaarlijkse seizoensafsluiting van de Berliner Philharmoniker. In 2004 werd dit wereldberoemde orkest en hun chef Sir Simon Rattle vergezeld door de toen 22-jarige Chinese pianist Lang Lang, die het publiek trakteerde op een geweldige uitvoering van Tsjaikovski's eerste pianoconcert.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409042200 +0200" stop="20230409054500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Benefietconcert vanuit Rudolfinum Praag</title>
<desc lang="fr">In april 2020 organiseerde het Tsjechisch Filharmonisch Orkest een benefietconcert ter ondersteuning van Tsjechen op leeftijd in tijden van COVID-19. Daarnaast illustreert het de positie van freelance musici, die tijdens de pandemie vrijwel zonder werk zitten. Dirigent Jakub Hruša leidt het Tsjechisch Filharmonisch Kamerorkest. Daarnaast illustreert het de positie van freelance musici, die tijdens de pandemie vrijwel zonder werk zitten. Dirigent Jakub Hruša leidt het Tsjechisch Filharmonisch Kamerorkest. De solisten zijn de violisten Josef Špacek, Jan Mrácek en Jirí Vodicka, hoornist Radek Baborák, organist Aleš Bárta, en pianist Ivo Kahánek. Op het programma staan Anton Bruckners Tota pulchra es Maria in een arrangement door Miloš Bok, J. S. Bachs Brandenburgse Concert nr. 4 in G majeur, Hans Leo Haßler's Canzona in een arrangement door Verne Raynolds, delen uit Antonio Vivaldi's De vier jaargetijden, en Largo uit Antonín Dvoráks Symfonie nr. 9 in e klein in een arrangement voor hoornensemble door Radek Baborák. Het programma gaat verder met de eerste, derde en vijfde delen uit Antonín Dvoráks Serenade voor strijkers in E majeur, Camille Saint-Saëns' Andante voor hoorn en orgel, de Finale uit Felix Mendelssohns Concert voor viool, piano en strijkers in d mineur, 'Postludium' uit Leoš Janáceks Glago</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409054500 +0200" stop="20230409060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Dvorák - Scherzo capriccioso in D¿, Op. 66</title>
<desc lang="fr">Het Lucerne Symphony Orchestra onder leiding van eeme Järvi presenteert de wereldpremière van Rodion Sjtsjedrins Dubbelconcert voor cello, piano en orkest. De solisten zijn Martha Argerich (piano) en Mischa Maisky (cello). Op het programma staan Antonín Dvoráks Scherzo capriccioso in Des, Op. Op het programma staan Antonín Dvoráks Scherzo capriccioso in Des, Op. 66, B 131, Sjtsjedrins bovengenoemde Dubbelconcert &quot;Romantic Offering&quot;, César Francks Sonate voor piano en cello in A, en Dmitri Sjostakovitsj's Symfonie nr. 9, Op. 70. Deze première-uitvoering werd opgenomen in het Kultuur- en Congrescentrum van Luzern, het KKL, op 9 februari 2011. Het Lucerne Symphony Orchestra, orkest-in-residentie in het KKL, is het oudste symfonieorkest van Zwitserland en heeft internationaal grote faam opgebouwd.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409060000 +0200" stop="20230409062900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart - Strijkkwartet No. 21</title>
<desc lang="fr">Vanuit het Barockschloss in het Duitse Rammenau speelt het Gewandhausquartett Mozarts Vioolkwartet Nr. 21 in D-groot, KV. 575. Het werk is geschreven in 1789 en kreeg de bijnaam 'The Violet', naar het voorbeeld gebruikt in Hans Kellers hoofdstuk uit The Mozart Companion. Het is de eerste van Mozart's zogenoemde Pruisische kwartetten. Het werk was geschreven en opgedragen aan de Koning van Pruisen, Friedrich Wilhelm II, die zelf amateurcellist was. Het is geschreven in zelfde stijl als de kwartetten van Joseph Haydn. Het Gewandhausquartett bestaat uit Frank Michael Erben (1e viool), Conrad Suske (2e viool), Volker Metz (altviool), Jürnjakob Timm (cello) and Steffen Adelmann (contrabas).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409062900 +0200" stop="20230409073100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mirabile Mysterium - Een Kerstverhaal</title>
<desc lang="fr">Dirigent Paul Van Nevel en zijn Huelgas Ensemble schotelen ons het ideale kerstprogramma voor, bestaande uit een sfeervolle muzikale selectie werken uit de periode 1300-1900. Het Huelgas Ensemble, dat inmiddels gerekend mag worden tot Europa's beste vocale ensembles gewijd aan de uitvoering van muziek uit de middeleeuwen en de Renaissance, is geknipt voor deze taak: het legt alle geheimzinnigheid en sfeer die Het Huelgas Ensemble, dat inmiddels gerekend mag worden tot Europa's beste vocale ensembles gewijd aan de uitvoering van muziek uit de middeleeuwen en de Renaissance, is geknipt voor deze taak: het legt alle geheimzinnigheid en sfeer die bij het kerstfeest horen in de uitvoering. Van Nevel deelde zijn gevarieerde muzikale keuze in binnen vier thema's: De geboorte in Bethlehem, De misdaad van Herodes, De reis van de Drie Koningen, en een Epiloog. Dit volledige programma werd in 2015 uitgevoerd en opgenomen in de barokke Sint-Augustinuskerk die momenteel bekend staat als AMUZ in Antwerpen, België. 'De geboorte in Bethlehem' begint en sluit af met werken van ongeïdentificeerde componisten, getiteld 'Balaam de quo Vaticinans' en 'A Carol for Christmas Eve'. Het middendeel van dit thema bestaat echter uit Jacobus Gallus' 'Myrabile Mysterium' en Jerónimo Luca's 'Este nino que es sol del Aurora'. 'De</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409073100 +0200" stop="20230409085300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Verbier: Kissin speelt Chopin, Schumann en Debussy</title>
<desc lang="fr">Pianowonder Evgeny Kissin verovert andermaal de harten van zijn luisteraars in een concertprogramma met werken van Chopin, Schumann, Scriabin en Debussy. De recitals van de Russische pianist zijn al jaren lang vaste prik op het Verbier Festival en vormen een steevast hoogtepunt. Kissin opent met Chopins Nocturne Op. 62, Nr. 2. Na Schumanns zelden uitgevoerde Derde Pianosonate, Op. De recitals van de Russische pianist zijn al jaren lang vaste prik op het Verbier Festival en vormen een steevast hoogtepunt. Kissin opent met Chopins Nocturne Op. 62, Nr. 2. Na Schumanns zelden uitgevoerde Derde Pianosonate, Op. 14 volgt een selectie preludes van Debussy, ter ere van diens honderste geboortejaar. Kissin sluit af met Scriabins Pianosonate Nr. 4 en Golliwog's Cakewalk uit Debussy's Children's Corner. Opgenomen tijdens de 25e jubileumeditie van het Zwitserse Verbier Festival van 2018.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409085300 +0200" stop="20230409100100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Finale: Yoichiro Chiba</title>
<desc lang="fr">Yoichiro Chiba (Japan, 1997) voert Robert Schumanns Kreisleriana, Op. 16, Allegro energico, Spring Thaw, en Off-beat Waltz uit John Burge's Twenty-Four Preludes, Domenico Scarlatti's Sonate in b-klein, K. 87, en Russische Dans, Petroesjka, en Jaarmarkt in carnavalstijd uit Igor Stravinsky's Petroesjka uit, tijdens de finales van de Piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in Kioi Hall in Tokio, Japan.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409100100 +0200" stop="20230409120400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Johannes Passie</title>
<desc lang="fr">Johann Sebastian Bachs Johannes-Passion (BWV 245) wordt uitgevoerd door het koor en orkest van het Bach Collegium Japan - een veelbelovend nieuw licht aan het firmament van de barokmuziek. Masaaki Suzuki, voormalig leerling van Ton Koopman, leidt een klein ensemble van zo'n vijfitg muzikanten, zoals in Bachs tijd gebruikelijk was. Opgenomen vanuit de Suntory Hall in Tokio, Japan. Solisten zijn Gerd Tuerck, Stephan MacLeod, Chiyuki Urano, Miduri Suzuki en Robin Blaze.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409120400 +0200" stop="20230409124900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bourgondisch alfabet III - De la Rue - Zonder Naam</title>
<desc lang="fr">Een polyfone marathon als prelude op het Festival Oude Muziek Utrecht 2018. Tijdens drie opeenvolgende concerten zingt het Huelgas Ensemble een heel alfabet aan Bourgondische componisten bij elkaar. Voor elke letter één. Het gaat om componisten die in dienst waren van het Bourgondische hof, met een speciale uitzondering voor de prins van de polyfonie, Josquin. De zangers gaan arm in arm met Paul Van Nevel langs misdelen, motetten en chansons van bekende en te ontdekken meesters als Champion, Divitis, Binchois, De Orto, Van Weerbeke en vele anderen. Met Anoniem en Incertus wordt een ode gebracht aan de vele polyfonisten-zonder-naam en hun adembenemende bijdragen aan het meerstemmige repertoire van de 15de eeuw.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409124900 +0200" stop="20230409134200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">The Violin's Voice</title>
<desc lang="fr">How can we describe the intimate connection between an instrument and its player? World renowned violinist Frank Peter Zimmerman refers to his 1711 Stradivarius &quot;Lady Inchiquin&quot; as the &quot;love of his life,&quot; but what does it take for a piece of wood to achieve such reverential status? After having to return his beloved instrument, which was owned by West LB, Zimmerman turned to Martin Schleske, a violin maker considered by many to be a &quot;21st Century Stradivari.&quot; This documentary intertwines Zimmerman's tale of separation and reunion with behind the scenes demonstrations of Schleske's work, charting the life of the violin from workshop to concert hall.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409134200 +0200" stop="20230409140000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Haydn - Pianosonate in D, Hob. Xvi: 24</title>
<desc lang="fr">Tussen maart en mei 2020 stelde het Berlijnse Schinkel Pavillon onder de noemer 'Concerts in Quarantine' haar onverwachts vrijgekomen tentoonstellingsruimte ter beschikking van een reeks concerten 'in isolatie'. Als onderdeel van deze reeks speelt de Israëlische pianist Iddo Bar-Shaï – op een moderne Steinwayvleugel – delen uit François Couperins 'Pièces des Clavecin': Les Ombres Errantes, Soeur Monique, Les Tambourins, Le Rossignol en amour, La Muse Plantine, Les Roseaux, Le Tic-Toc Choc ou Les Maillotins, La Couperin, en Les Barricades Mystérieuses. Dit wordt gevolgd door Frédéric Chopins Mazurka's Op. 17, Nr. 1 &amp; 4, Op. 24, Nr. 2 &amp; 3, en Op. 33, Nr. 4. Bar-Shaï sluit zijn optreden af met Joseph Haydns Pianosonate in D, Hob. XVI:24.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409140000 +0200" stop="20230409163400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Händel - Brockes-Passion (Hwv 48)</title>
<desc lang="fr">David Rabinovich leidt het Apollo Ensemble in een uitvoering van G. F. Händels Brockes-Passion (HWV 48) in de Oudhoornse Kerk in Alphen aan de Rijn. De Brockes-Passion is een Duits oratoriumlibretto van Barthold Heinrich Brockes en werd voor het eerst gepubliceerd in 1712. In de jaren nadien werden verschillende tekstwijzigingen aangebracht. Brockes was een invloedrijke Duitse dichter die de traditionele vorm van het oratorium doorbrak door reflectieve en beschrijvende dichtkunst te verweven met de textuur van de passie. De bekendste zetting van Brockes' tekst is onmiskenbaar die van G. F. Händel. Het is onduidelijk waarom Händel de Brockestekst op muziek zette, en ook is niet bekend in welke periode hij het componeerde. Wel staat vast dat het werk in 1719 voor het eerst in Hamburg werd uitgevoerd. Händels Brockes-Passion is een waardige toevoeging aan het genre, met passages van grote schoonheid, zoals het duet tussen Maria en haar zoon.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409163400 +0200" stop="20230409185800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Cilea - Adriana Lecouvreur</title>
<desc lang="fr">Ondanks de kritieken sinds de première blijft Francesco Cilea's (1866-1950) Adriana Lecouvreur een enorm populair werk bij het hedendaagse operapubliek. Het semi-historische biografische werk vertelt het verhaal van de turbulente relatie tussen de Franse actrice Adrienne Lecouvreur (1692-1730) en officier Maurice de Saxe (1696-1750) en de uiteindelijke mystieke en omstreden dood van de hoofdrolspeelster. Cilea baseerde zijn verhaal op het gelijknamige toneelstuk van Eugène Scribe en Ernest Legouvé en toont rivaliteiten en verhaallijnen rondom Lecouvreur voorafgaand aan haar overlijden. De opera is voorzien van boeiende dramatiek, emotionele oprechtheid en lyrische aria's. Solisten in deze uitvoering zijn de vermaarde Anna Netrebko (sopraan), Piotr Beczala (tenor) en Anita Rachvelishvili (mezzo-sopraan). Opgenomen in het Metropolitan Opera House te New York in 2019.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409185800 +0200" stop="20230409193200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Vocaal werk van Monteverdi, Frescobaldi e. a.</title>
<desc lang="fr">De zesdelige concertreeks &quot;Io suono italiano&quot; is gewijd aan muziek van Italiaanse componisten en uitgevoerd door Italiaanse musici op Italiaanse instrumenten. De reeks beslaat vier eeuwen aan muziek: van renaissancecomponist Girolamo Frescobaldi en barokcomponist Antonio Vivaldi tot de twintigste-eeuwse filmmuziek van Ennio Morricone en de moderne opera van Azio Corghi. Elk programma presenteert zowel bekende werken als minder bekende composities. Deze prachtige uitvoeringen werden in januari 2021 opgenomen in het sfeervolle Teatro Sociale in het Noord-Italiaanse Rovigo. In deze aflevering zingt sopraan Marina De Liso barokmuziek, begeleid door Roberto Loreggian (klavecimbel) en Nicola Dal Maso (violone). Op het programma staan Benedetto Ferrari's Amanti io vi so dire, Barbara Strozzi's Lamento, Tradimento, en Che si può fare, Giovanni Felice Sances's Usurpator tiranno, Girolamo Frescobaldi's Partite sopra il Passacagli, en Se l'aura spira, Claudio Monteverdi's Ohimè ch'io cado, en Si dolce è il tormento.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409193200 +0200" stop="20230409195500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Liszt - Pianoconcert Nr. 2, S. 125</title>
<desc lang="fr">Alexander Ullman (1991, Verenigd Koninkrijk) speelt Franz Liszts Pianoconcert nr. 2 (S125) tijdens de solo-finale van het 11e Internationaal Franz Liszt Pianoconcours in TivoliVredenburg te Utrecht. Het concours bevordert zowel de muzikale ontwikkeling alsook de concertervaring van pianotalenten afkomstig uit alle uithoeken van de wereld. Hierdoor vormt het concours een belangrijke opstap tot de internationale klassieke concertwereld voor jong talent dat een professionele carrière als musicus ambieert. Het Internationaal Franz Liszt Pianoconcours werd voor het eerst georganiseerd in 1986 en behoort inmiddels tot een van de meest prestigieuze pianoconcoursen ter wereld.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409195500 +0200" stop="20230409203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Brandenburgs Concert Nr. 5</title>
<desc lang="fr">Dus droeg Bach zijn zes nieuwe Concerten op aan deze Markgraaf van Brandenburg, in de hoop dat hij aan diens hof kon komen werken. Helaas: de Markgraaf bedankte de componist niet eens, laat staan dat hij hem in dienst nam. Aan Bachs muziek lag het niet. Het vijfde Concert speelt in op een populaire kamermuziekbezetting uit Bachs tijd: fluit, viool, en klavecimbel. Wist u dat een mislukte sollicitatie tot een muzikaal succes kan leiden? J. S. Bach was in 1721 in dienst bij Prins Leopold van Anhalt-Köthen, maar hij wilde liever werken voor Christian Ludwig, Markgraaf van Brandenburg. Dus droeg Bach zijn zes nieuwe Concerten op aan deze Markgraaf van Brandenburg, in de hoop dat hij aan diens hof kon komen werken. Helaas: de Markgraaf bedankte de componist niet eens, laat staan dat hij hem in dienst nam. Aan Bachs muziek lag het niet. Het vijfde Concert speelt in op een populaire kamermuziekbezetting uit Bachs tijd: fluit, viool, en klavecimbel.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409203000 +0200" stop="20230409223500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Puccini - La Bohème</title>
<desc lang="fr">Gustavo Dudamel dirigeert het koor en orkest van de Opéra de Paris in een uitvoering van Giacomo Puccini's (1858-1924) La bohème. Opgenomen in de Opéra ational de Paris in 2017 en geregisseerd door Claus Guth. Solisten zijn icole Car, Aida Garifullina, Atalla Ayan en Artur Rucinski. La bohème ging in 1896 in première in het Teatro Regio te Turijn. Solisten zijn Nicole Car, Aida Garifullina, Atalla Ayan en Artur Rucinski. La bohème ging in 1896 in première in het Teatro Regio te Turijn. Het libretto focust zich op de liefdesrelatie tussen Rodolfo en Mimì. Wanneer de jonge dichter Rodolfo Mimì ontmoet is het nog liefde op het eerste gezicht, maar zal de vlam van de liefde blijven branden wanneer ze geconfronteerd worden met de gruwelheden die armoede en slechte gezondheid met zich meebrengen?</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409223500 +0200" stop="20230409225900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart</title>
<desc lang="fr">Bernard Haitink dirigeert de Berliner Philharmoniker in een uitvoering van Mozarts Vioolconcert Nr. 3, KV. 216. Solist is Frank Peter Zimmermann. Onderdeel van het Europakonzert van 1993 vanuit de Royal Albert Hall te Londen.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409225900 +0200" stop="20230409232100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Villa-Lobos - Strijkkwartet nr. 17</title>
<desc lang="fr">Quarteto Radamés Gnattali speelt Heitor Villa-Lobos' Strijkkwartet nr. 17 in het Palácio das Laranjeiras in Rio de Janiero in Brazilië. Dit ensemble werd opgericht in 2006 en bestaat uit Carla Rincón en Francisco Roa (violen), Fernando Thebaldi (altviool), en Hugo Pilger (cello). Het kwartet, dat zich specialiseert Braziliaanse muziek, is zeer actief in de muziekeducatie. Dit ensemble werd opgericht in 2006 en bestaat uit Carla Rincón en Francisco Roa (violen), Fernando Thebaldi (altviool), en Hugo Pilger (cello). Het kwartet, dat zich specialiseert Braziliaanse muziek, is zeer actief in de muziekeducatie. Hun opname van de complete strijkkwartetten van Villa-Lobos is een grote verdienste en werd met enthousiasme onthaald door de internationale muziekpers. Op Villa-Lobos' Bachianas brasileiras na wordt het werk van de Braziliaanse componist voornamelijk in Latijns-Amerika uitgevoerd. Villa-Lobos wordt in zijn geboorteland op handen gedragen als componist, dirigent en docent. Hij heeft opera's, symfonieën, concerten, pianowerken, koormuziek en zeventien strijkkwartetten op zijn naam.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409232100 +0200" stop="20230410000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Viardot - Vijf Liederen</title>
<desc lang="fr">Sopraan Olena Tokar en pianist Igor Grishin voeren Lieder en pianomuziek uit, opgenomen op 30 maart 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. Het programma begint met vijf liederen van Pauline Viardot: 'Two Roses', 'On Georgia's Hills', 'Evening Song', 'The Gardener', en 'The Mermaid's Song'. Grishin speelt enkele werken voor piano solo: Franz Schuberts Impromptu, opus 90, nr. Het programma begint met vijf liederen van Pauline Viardot: 'Two Roses', 'On Georgia's Hills', 'Evening Song', 'The Gardener', en 'The Mermaid's Song'. Grishin speelt enkele werken voor piano solo: Franz Schuberts Impromptu, opus 90, nr. 2 en 3, en Aleksandr Skrjabins Pianosonate nr. 4, opus 30. Het programma gaat verder met Antonín Dvoráks Zigeunerliederen, opus 55, met tot besluit vier liederen van Pjotr Iljitsj Tsjaikovski: zijn opus 57 nr. 1, opus 63 nr. 2, opus 38 nr. 2, en opus 47 nr. 6.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410000000 +0200" stop="20230410020400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Puccini - La Bohème</title>
<desc lang="fr">Gustavo Dudamel dirigeert het koor en orkest van de Opéra de Paris in een uitvoering van Giacomo Puccini's (1858-1924) La bohème. Opgenomen in de Opéra ational de Paris in 2017 en geregisseerd door Claus Guth. Solisten zijn icole Car, Aida Garifullina, Atalla Ayan en Artur Rucinski. La bohème ging in 1896 in première in het Teatro Regio te Turijn. Solisten zijn Nicole Car, Aida Garifullina, Atalla Ayan en Artur Rucinski. La bohème ging in 1896 in première in het Teatro Regio te Turijn. Het libretto focust zich op de liefdesrelatie tussen Rodolfo en Mimì. Wanneer de jonge dichter Rodolfo Mimì ontmoet is het nog liefde op het eerste gezicht, maar zal de vlam van de liefde blijven branden wanneer ze geconfronteerd worden met de gruwelheden die armoede en slechte gezondheid met zich meebrengen?</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>