<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230401000000 +0200" stop="20230401024300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bizet - Carmen</title>
<desc lang="fr">Stefano Montanari dirigeert het orkest en koor van de Opera Lyon in een uitvoering van Bizets Carmen. Solisten zijn Josè Maria Lo Monaco (Carmen), Yonghoon Lee (Don José), Giorgio Caoduro (Escamillo) Elena Galitskaya (Frasquita) en Nathalie Manfrino (Micaëla). De opera vertelt het tragische verhaal van Don José, een naïve soldaat die wordt verleid door het listige zigeunermeisje Carmen. De indrukwekkende en adembenemende omgeving van de wild-romantische Romeinse steengroeve van St. Margarethen in Oostenrijk vormt dan ook het perfecte, unieke decor voor de kleurrijke openluchtopvoering van Georges Bizets opera Carmen (1875) in deze uitzending. Met een cast van 400 medewerkers is deze overdadige uitvoering van Bizets beroemdste opera een feest voor de zintuigen! Het Orkest en koor van het Nationaal Brno-theater staan onder leiding van dirigent Ernst Märzendorfer. Solisten zijn Nadia Krasteva, Russi Nikov en Alexandr Antonenko. De choreografie is van Marieta Romero.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401024300 +0200" stop="20230401042300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">A Tango Night - Live from Buenos Aires</title>
<desc lang="fr">In Buenos Aires luidde men het jaar 2006 uit met een spectaculair live muziekprogramma vol Argentijnse muziek. In het hartje van de Argentijnse zomer deelt het Orquesta Filarmónica del Teatro Colon onder leiding van dirigent Daniel Barenboim (die ook als pianosolist optreedt) het podium met bandoneonvirtuoos Leopoldo Federico en zijn Orquesta Tipica. Samen staan ze garant voor een buitengewoon oudejaarsspektakel. Samen staan ze garant voor een buitengewoon oudejaarsspektakel vol populaire tango's en geliefde Latijns-Amerikaanse orkestklassiekers. De oude tangomeester José Carli verzorgde betoverende, nieuwe arrangementen van werken van de Argentijnse meesters Astor Piazzolla, Carlos Gardel, Julio de Caro, Alberto Ginastera en Horacio Salgán. Optredens door Buenos Aires' eigen tangodansers Mora Godoy en Junior Cervilla dragen bij aan de feestvreugde en maken er een onvergetelijke avond van.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401042300 +0200" stop="20230401054400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Cleveland Orchestra - 100-Jarig Jubileumconcert</title>
<desc lang="fr">Ter gelegenheid van het jaarlijkse Anniversary Gala van het Cleveland Orchestra leidde muzikaal leider Franz Welser-Möst een concertprogramma met als solist pianist Lang Lang. Het concert staat in het teken van honderd jaar Weense muziektraditie. Lang Lang, die hier W. A. Mozarts Pianoconcert Nr. 24 vertolkt, debuteerde met het Cleveland Orchestra in het Blossom Music Center in 2000. Sindsdien is hij een graag geziene solist bij het orkest. Ook op het programma staan Johan Strauss jr.'s Wiener Blut Waltz, Opus 354, Fantasie uit Richard Strauss' Die Frau ohne Schatten, en Maurice Ravels La valse, waarmee de veranderlijke artistieke wereld van de negentiende en twintigste eeuw op meeslepende wijze tot leven wordt gewekt. Dit concert werd op 29 september 2018 opgenomen in Severance Hall in Cleveland.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401054400 +0200" stop="20230401060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Ravel - Le Tombeau de Couperin</title>
<desc lang="fr">Sinds 1991 speelt de Berliner Philharmoniker ieder jaar een Europaconcert in een verschillende Europese stad. Hiermee herdenkt het orkest de oprichting van het orkest op 1 mei 1882, en vieren de musici het gedeelde erfgoed van de Oude Wereld. Het Europakonzert van 1997 vond plaats Koninklijke Opera te Versailles. Daniel Barenboim neemt niet alleen de rol van dirigent op zich. Het Europakonzert van 1997 vond plaats Koninklijke Opera te Versailles. Daniel Barenboim neemt niet alleen de rol van dirigent op zich. Te zien is de orkestsuite van Maurice Ravels Le tombeau de Couperin. Ravel schreef het werk ter ere van zijn vrienden die omkwamen tijdens de Eerste Wereldoorlog. Het orkest sluit af met een overdonderende uitvoering van Ludwig van Beethovens Symfonie Nr. 3, 'Eroica', die het begin van Beethovens creatieve middenperiode markeerde.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401060000 +0200" stop="20230401064200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart</title>
<desc lang="fr">Heidrun Holtmann is de soliste in Mozarts Pianoconcert Nr. 1, KV 37 en Nr. 4, KV 41. Dit concert vond plaats in het Theatro Scientifico del Bibiena in Mantua. Het Orchestra della Radiotelevisione della Svizzera staat onder leiding van Marc Andreae.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401064200 +0200" stop="20230401075600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Vocale barokmuziek van Cavalli, Strozzi en Bembo</title>
<desc lang="fr">De Argentijnse dirigent en klavecinist Leonardo García Alarcón leidt zijn ensemble Cappella Mediterranea in een programma gewijd aan Italiaanse barokmuziek. Het ensemble speelt een aantal prachtige barokwerken van Francesco Cavalli, een vooraanstaand componist uit het Venetië van de 17e eeuw, en twee van zijn bekendste leerlingen, Barbara Strozzi en Antonia Bembo. De Argentijnse sopraan Mariana Flores zingt de vocale werken. Op het programma staan 'Mira questi due lumi' uit Cavalli's Le nozze di Teti e di Peleo, 'Dimmi, Amor, che farò' uit L'Oristeo, 'Sinfonia della notte' uit L'Egisto, en 'E vuol dunque Ciprigna' uit Ercole Amante; 'M'ingannasti in verità' uit Bembo's Produzioni armoniche consacrate a Luigi XIV; Strozzi's Sino alla morte, Che si può fare, Lagrime mie, L'amante segreto, en è Pazzo il moi core; Biagio Marini's La Romanesca; Tarquinio Merula's Aria Sopra La Cieccona; en Dario Castello's Sonata Seconda. Deze opname vond plaats in de magnifieke Église Notre-Dame in Sablé-sur-Sarthe, Frankrijk, op 26 augustus 2020.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401075600 +0200" stop="20230401085600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart, Mendelssohn en Gershwin voor twee piano's</title>
<desc lang="fr">De Italiaanse pianisten Roberto Prosseda en Alessandra Ammara spelen W. A. Mozarts Sonate voor twee piano's in D majeur, K. 488, Felix Mendelssohns Sonate voor twee piano's in D majeur, MWV S 1, en George Gershwins Rhapsody in Blue, tijdens dit concert dat op 26 juni 2020 werd opgenomen in concertzaal Fazioli in het Italiaanse Sacile.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401085600 +0200" stop="20230401100600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Finale: Marcel Tadokoro</title>
<desc lang="fr">Marcel Tadokoro (Frankrijk, 1993) voert Allegro energico, Spring Thaw, en Off-beat Waltz uit John Burge's Twenty-Four Preludes, La Villageoise, Musette, en Le Rappel des Oiseaux uit Jean-Philippe Rameaus Suite in e-klein, Frédéric Chopin's Ballade nr. 1 in g-klein, Op. 23, J. S. Bach's Prelude en Fuga in d-klein, BWV 875, en Johannes Brahms' Variaties op een thema van Paganini, Op. 35 uit, tijdens de finales van de Piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in Studio 1 van Flagey in Brussel, België.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401100600 +0200" stop="20230401114200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Penderecki - Symfonie: Zeven Poorten Van Jeruzalem</title>
<desc lang="fr">Het Praagse Lentefestival van 2017 werd afgesloten met een uitvoering van Krzysztof Penderecki's monumentale Zeven Symfonie, die als titel 'Seven Gates of Jerusalem' draagt. De componist dirigeert zelf het Praags Radio Symfonieorkest en het Slowaaks Philharmonisch Koor. Het werk is gecomponeerd ter ere van de stad Jeruzalem voor een bezetting van orkest, koor en solisten. Voor het libretto zijn teksten uit het Oude Testament gebruikt. Voor expressieve doeleinden heeft Penderecki gekozen voor een uitzonderlijk instrumentarium: een tubafoon, door de componist zelf vervaardigde percussie-instrumenten en de shofar, een oud Joods liturgisch instrument. Solisten zijn Iwona Hossa (sopraan), Karolina Sikora (sopraan), Anna Lubanska (mezzo-sopraan), Adam Zdunikowsk (tenor), Piotr Nowacki (bas) en David Švehlík (spreker). Daarnaast staat de Serenade voor Orkest van de Tsjechische componist Isa Krejci op het programma. Dit concert is opgenomen in de Smetanahal te Praag.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401114200 +0200" stop="20230401131100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Fomin speelt Schumann, Beethoven en Tsjaikovski</title>
<desc lang="fr">Na zijn succesvolle debuutrecital in 2016 keert meesterpianist Misha Fomin terug naar de intimiteit van de Kleine Zaal van het Concertgebouw. Door zowel binnen- als buitenlandse pers wordt Misha Fomin geprezen om zijn vloeiend natuurlijke virtuositeit, zijn rijke kleurenpalet en muzikale intelligentie. In een concert opgenomen op 11 november 2017 staan naast lyrische werken van Schumann (Fantasie in C, op. Na zijn succesvolle debuutrecital in 2016 keert meesterpianist Misha Fomin terug naar de intimiteit van de Kleine Zaal van het Concertgebouw. Door zowel binnen- als buitenlandse pers wordt Misha Fomin geprezen om zijn vloeiend natuurlijke virtuositeit, zijn rijke kleurenpalet en muzikale intelligentie. In een concert opgenomen op 11 november 2017 staan naast lyrische werken van Schumann (Fantasie in C, op. 17) en Beethoven (Sonate nr. 30 in E, op. 109) ook enkele werken van Tsjaikovski op het programma, waaronder 'Mei', 'Juni' en 'Oktober' uit de 'Jaargetijden', Op. 37b en een pianobewerking door Franz Liszt van de 'Polonaise' uit Tsjaikovski's opera Jevgeni Onegin.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401131100 +0200" stop="20230401133900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Discovering Masterpieces</title>
<desc lang="fr">Kijk naar ‘Discovering Masterpieces’: uw gids in woord en beeld bij de grote meesterwerken van de klassieke muziek! De reeks bestaat uit 20 documentaires van een half uur elk, waarin 20 klassieke meesterwerken centraal staan: gerenommeerde experts, beroemde solisten en wereldberoemde dirigenten nemen u mee op een reis door de geschiedenis, terug naar de tijd waarin het meesterwerk gecomponeerd werd. Vandaag is Ludwig van Beethovens ‘Symfonie r. 5’ het onderwerp van deze documentairereeks. Dit werk heeft al  Vandaag is Ludwig van Beethovens ‘Symfonie Nr. 5’ het onderwerp van deze documentairereeks. Dit werk heeft al vanaf de eerste noten, zodra het vier noten tellende ‘noodlotsmotief’ de luisteraars betoverd, het karakter van een bede. De Duitse musicoloog Armin Koch alayseert het werk, terwijl de Duitse Beethoven-expert Wulf Konold de ingenieuze variaties op het ‘noodlotsmotief’ aan de piano toelicht, en diverse andere aspecten van dit magnefieke werk illustreert.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401133900 +0200" stop="20230401140000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Franck</title>
<desc lang="fr">De laatste jaren laat een nieuwe generatie Chinese pianisten zich gelden in de internationale muziekwereld. De Académie France-Chine heeft als doelstelling de kunst van vele jonge Chinese artiesten te verdiepen door hen kennis te laten maken met de Franse en Europese cultuur, en door hen een podium te bieden. Vier van deze jonge talenten zijn Chen Xue-Hong, Zhang Cheng, Chen Yunjie, en Chen Sa, die samen hun Parijse debuut maakten in dit unieke concert in het Théâtre des Champs-Élysées. Uit het programma sprak hun ongelooflijke talent: Frédéric Chopins Pianosonate Nr. 2, Robert Schumanns Pianosonate Nr. 1, Aleksandr Skrjabins Pianosonate nr. 8, en Paysage (nr. 3) en Mazeppa (nr. 4) uit Franz Liszts Études d'Exécution Transcendante. Het concert komt ten einde met Olivier Messiaens Regard de l'Esprit de la joie (nr. 10) uit diens suite 'Vingt regards sur l'Enfant-Jésus'.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401140000 +0200" stop="20230401161000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Misha Fomin in Het Concertgebouw</title>
<desc lang="fr">Sinds zijn spectaculaire debuutrecital in Het Concertgebouw van Amsterdam in 2002 is pianist Misha Fomin niet meer weg te denken uit het Nederlandse muziekleven. Zowel de binnen- als buitenlandse pers prijst zijn spel om zijn natuurlijk vloeiende virtuositeit, rijke kleurenpalet en grote muzikale intelligentie. In dit concert, opgenomen in het Amsterdamse Concertgebouw, voert Fomin onder meer Modest Moessorgski's Schilderijen van een Tentoonstelling uit. De verschillende delen worden afgewisseld door een thema dat Promenade heet en waarmee wordt uitgedrukt hoe men langzaam naar het volgende schilderij kuiert. De verschillende promenades zijn variaties op hetzelfde thema, dat ook in twee andere delen (Cum mortus in linguq mortua en De grote poort van Kiev) terugkeert. Moessorgski schreef deze cyclus in 1874 in slechts drie weken tijd. Toen Moessorgski de tentoonstelling van zijn vriend en schilder Viktor Hartmann na diens dood bezocht, schreef hij aan een vriend dat hij nauwelijks de tijd had de prachtige klanken en ideeën die daar in de lucht hingen over te nemen en op papier te zetten.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401161000 +0200" stop="20230401164200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Sjostakovitsj - Symfonie Nr. 9, Op. 70</title>
<desc lang="fr">Het Lucerne Symphony Orchestra onder leiding van eeme Järvi presenteert de wereldpremière van Rodion Sjtsjedrins Dubbelconcert voor cello, piano en orkest. De solisten zijn Martha Argerich (piano) en Mischa Maisky (cello). Op het programma staan Antonín Dvoráks Scherzo capriccioso in Des, Op. Op het programma staan Antonín Dvoráks Scherzo capriccioso in Des, Op. 66, B 131, Sjtsjedrins bovengenoemde Dubbelconcert &quot;Romantic Offering&quot;, César Francks Sonate voor piano en cello in A, en Dmitri Sjostakovitsj's Symfonie nr. 9, Op. 70. Deze première-uitvoering werd opgenomen in het Kultuur- en Congrescentrum van Luzern, het KKL, op 9 februari 2011. Het Lucerne Symphony Orchestra, orkest-in-residentie in het KKL, is het oudste symfonieorkest van Zwitserland en heeft internationaal grote faam opgebouwd.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401164200 +0200" stop="20230401175300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Moon Water</title>
<desc lang="fr">In deze aangrijpend mooie voorstelling presenteert het Cloud Gate Danstheater van Taiwan 'Moon Water'. Voor dit werk raakte de gelauwerde Taiwanese choreograaf Lin Hwai-min geïnspireerd door het Boeddistische gezegde &quot;De reflecties van bloemen in een spiegel en de maan in het water zijn beide denkbeeldig&quot; en de ideale geestelijke gemoedstoestand uit de Tai chi: &quot;Energie vloeit als water, terwijl de geest schijnt als de maan.&quot; De choreograaf bundelt danskunst en Tai chi samen en baseert zijn creatieve werk op deze twee gezegden om tot een poëtische vertaling van de Taoistische filosofie te komen. Moon Water zet uitersten tegenover elkaar: werkelijkheid en onwerkelijkheid, inspanning en ontspanning, Yin en Yang. De dansers van het Cloud Gate Danstheater bewegen op melodieën uit J. S. Bachs Cellosuites in een decor van regisseur Austin Wang. Opgenomen in het National Theater van Taipei in 2008.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401175300 +0200" stop="20230401192300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Seong-Jin Cho speelt Debussy, Schumann &amp; Chopin</title>
<desc lang="fr">In this performance from the 25th anniversary edition of the Verbier Festival, Seong-Jin Cho pays tribute to Debussy on the occasion of the 100th anniversary of the French composer's death. Cho's refined palette of color and superb technical mastery is perfectly suited for revealing the subtle harmonic invention of Images. Schumann's Fantasiestücke, Op.12 are rarely featured in concert programs. This half-hour long cycle is a challenge for the performer who has to demonstrate an extreme versatility of moods ranging from the dark “Des Abends”, the angst-filled “In der Nacht” to the virtuous “Traumeswirren”. With Chopin’s Op. 58, Cho shows his ability in the grand sonata form and his affinity for the composer that earned him the distinction by winning the First Prize of the 2015 Chopin competition. Recorded at the 2018 edition of the Verbier Festival in Switzerland.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401192300 +0200" stop="20230401203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">The Pianists Keys</title>
<desc lang="fr">This documentary by Christoph Keller follows various participants and teachers participating in the International Summer Piano Academy.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401203000 +0200" stop="20230401220000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Vioolsonates - Debussy, Ravel &amp; Beethoven</title>
<desc lang="fr">In dit prachtige concert vanuit de Tsjaikovskizaal te Moskou presenteren twee exceptionele Russische solisten een programma met werken van Debussy, Ravel en Beethoven. Violist Vadim Repin werd in 1989 op 17-jarige leeftijd de jongste winnaar van het Koningin Elizabeth Concours in Brussel. Samen met pianist Nikolaï Luganski presenteert hij een programma vol virtuositeit. Op het programma staan Debussy's Vioolsonate in G (L 140), Ravels Vioolsonate Nr. 2 en Beethovens Vioolsonate in A groot, Op. 47. Dit concertprogramma is geproduceerd door de Moscow Philharmonic Society, welke volgens de in St. Petersburg geboren componist Sjostakovitsj een significante rol speelde in de ontwikkeling van het Russische artistieke leven. De evenementen van het instituut zijn in de loop der jaren bezocht door miljoenen muziekliefhebbers en duizenden musici. De Moscow Philharmonic Society is opgericht in 1922 door de toenmalige commissaris van cultuur Anatoly Lunacharski en is inmiddels uitgegroeid tot het grootste concertinstituut van Rusland.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401220000 +0200" stop="20230401232400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Pierre Boulez dirigeert moderne werken</title>
<desc lang="fr">Pierre Boulez (1925-2016) geldt als één van de belangrijkste figuren van de hedendaagse muziek. In dit optreden van het Gustav Mahler Jeugdorkest illustreert Boulez zijn meesterlijke begrip van de twintigste-eeuwse muziek. Hij volgt de revolutionaire harmonische ontwikkeling van het muzikale modernisme in drie modern-klassieke sleutelwerken: Richard Wagners Prelude Tristan und Isolde (1859), Arnold Schönbergs Pelléas en Mélisande (1903) en Alban Bergs Vioolconcert (1935). Het Gustav Mahler Jeugdorkest werd in 1986 opgericht op initiatief van dirigent Claudio Abbado (1933-2014). Het bestaat uit musici tot 26 jaar uit heel Europa. De solist in Bergs Vioolconcert is Akiko Suwanai, de jongste winnaar (1990) uit de geschiedenis van de Internationale Tsjaikovskiwedstrijd te Moskou.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401232400 +0200" stop="20230402000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Sonate nr. 2 BWV 1015</title>
<desc lang="fr">Deze set van zes Sonates voor Viool en Klavecimbel scheef Johann Sebastian Bach waarschijnlijk toen hij werkzaam was als Kapellmeister in Köthen. Er wordt aangenomen dat de sonates voor Prins Leopold schreef en later de werken voor eigen gebruik in Leipzig aanpaste. Deze set van zes Sonates voor Viool en Klavecimbel scheef Johann Sebastian Bach waarschijnlijk toen hij werkzaam was als Kapellmeister in Köthen. Er wordt aangenomen dat de sonates voor Prins Leopold schreef en later de werken voor eigen gebruik in Leipzig aanpaste. Misschien is het hierdoor dat de werken goed speelbaar zijn voor amateurs, maar alle sonates bevatten genoeg finesse om een uitdaging te zijn voor professionele musici. De verschillende werken zijn als set bedoeld, net zoals de Brandenburgse concerten.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402000000 +0200" stop="20230402022400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Donizetti</title>
<desc lang="fr">Er heeft een hevige strijd plaatsgevonden om het kasteel van de markiezin van Berkenfield. Soldaten vinden een pasgeboren kind op het slagveld en voeden het kind op. De kleine Marie wordt als kind van het hele regiment beschouwd en groeit op tot een jonge vrouw. Op een gegeven moment wordt ze tijdens een levensgevaarlijke tocht in de Alpen gered door de Zwitser Tonio. De korte ontmoeting heeft een diepe indruk op hen beiden gemaakt Tonio gaat naar haar op zoek om haar ten huwelijk te vragen. Dit kan echter alleen als hij toetreedt tot het regiment. De markiezin van Berkenfield beweert dat Maria haar nicht is en houdt haar bij zich op het kasteel. Marie kan niet wennen aan het leven op het kasteel en kan Tonio maar niet uit haar hoofd zetten. De hertogin bekent dat Marie haar dochter is en wil haar uithuwelijken aan de zoon van een hertogin. Deze hertogin wil het huwelijkscontract ondertekenen tot verontwaardiging van het gehele regiment dat tijdens een feest op het kasteel verschijnt. Uiteindelijk stemt de familie toe en geeft haar zegen aan Marie en Tonio. Opgenomen in 2008, Theater aan het Vrijthof Maastricht.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>