<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230521000000 +0200" stop="20230521022400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Donizetti</title>
<desc lang="fr">Er heeft een hevige strijd plaatsgevonden om het kasteel van de markiezin van Berkenfield. Soldaten vinden een pasgeboren kind op het slagveld en voeden het kind op. De kleine Marie wordt als kind van het hele regiment beschouwd en groeit op tot een jonge vrouw. Op een gegeven moment wordt ze tijdens een levensgevaarlijke tocht in de Alpen gered door de Zwitser Tonio. De korte ontmoeting heeft een diepe indruk op hen beiden gemaakt Tonio gaat naar haar op zoek om haar ten huwelijk te vragen. Dit kan echter alleen als hij toetreedt tot het regiment. De markiezin van Berkenfield beweert dat Maria haar nicht is en houdt haar bij zich op het kasteel. Marie kan niet wennen aan het leven op het kasteel en kan Tonio maar niet uit haar hoofd zetten. De hertogin bekent dat Marie haar dochter is en wil haar uithuwelijken aan de zoon van een hertogin. Deze hertogin wil het huwelijkscontract ondertekenen tot verontwaardiging van het gehele regiment dat tijdens een feest op het kasteel verschijnt. Uiteindelijk stemt de familie toe en geeft haar zegen aan Marie en Tonio. Opgenomen in 2008, Theater aan het Vrijthof Maastricht.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521022400 +0200" stop="20230521040400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Waldbühne 1997</title>
<desc lang="fr">Het Waldbühne-concert van 1997 staat geheel in het teken van Russische componisten! De Berliner Filharmoniker staat onder leiding van Zubin Mehta. a de ouverture uit Glinka’s ‘Ruslan and Ludmilla is Daniel Barenboim te zien als solist in Tsjaikovski’s Eerste Pianoconcert. Daarna staan enkele werken van Moessorgski op het programma zoals de prelude uit 'Chovansjtsjina' en Gopak uit ‘The Fair at Sorochinsky. Het orkest gaat verder met Rimsky-Karsakov’s beroemde 'Flight of the Bumblebee' en de Capriccio Espagn Het orkest gaat verder met Rimsky-Karsakov's beroemde 'Flight of the Bumblebee' en de Capriccio Espagnol, Op. 34. Zoals altijd sluit het orkest het Waldbühneconcert af met Linckes 'Berliner Luft'.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521040400 +0200" stop="20230521053400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Europakonzert 2010 - Oxford</title>
<desc lang="fr">Onder leiding van de beroemde pianist en dirigent Daniel Barenboim speelt het orkest een gevarieerd programma met onder meer Johannes Brahms' Symfonie Nr. 1. De jonge Amerikaanse celliste Alisa Weilerstein, die met haar gepassioneerde en nauwkeurige spel de aandacht van de klassieke muziekwereld wist te trekken, voegt zich bij het orkest voor een adembenemende uitvoering van Edward Elgars Celloconcert. Al decennialang viert de Berliner Philharmoniker haar verjaardag op 1 mei met een jaarlijks 'Europakonzert'. In 2010 vond het Europakonzert plaats in het Engelse Oxford. Onder leiding van de beroemde pianist en dirigent Daniel Barenboim speelt het orkest een gevarieerd programma met onder meer Johannes Brahms' Symfonie Nr. 1. De jonge Amerikaanse celliste Alisa Weilerstein, die met haar gepassioneerde en nauwkeurige spel de aandacht van de klassieke muziekwereld wist te trekken, voegt zich bij het orkest voor een adembenemende uitvoering van Edward Elgars Celloconcert.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521053400 +0200" stop="20230521060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Liszt</title>
<desc lang="fr">Werken: Die Lorelei, S532, Pianosonate in b-klein, S178. Pianiste Mariam Batsashvili studeerde bij Natalia Natsvlishvili aan de E. Mikeladze Central Music School in Tbilisi, en bij Grigory Gruzman aan de Hochschule für Musik Franz Liszt in Weimar. Ze won prijzen van verschillende competities, waaronder de Eerste Prijs op het Internationale Franz Liszt Concours voor Jonge Pianisten in Weimar in 2011 en de Tweede Prijs op de María Herrero International Piano Competition in Granada in 2012. Behalve in haar moederland Georgië heeft Mariam Batsashvili opgetreden in landen als Duitsland, Frankrijk, Spanje, Italië, Rusland, Israël, Zuid-Afrika en China, zowel met orkesten als in solorecitals. Ze was talloze meren soliste bij het Erfurt Philharmonisches Orchester en bij het Cape Town Philharmonic Orchestra.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521060000 +0200" stop="20230521063700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart</title>
<desc lang="fr">Ivan Klánský is de solist in Mozarts Pianoconcert Nr. 20, KV. 466. Hij wordt bijgestaan door het Praags Kamerorkest onder leiding van Jiri Belohlávek. De uitvoering is opgenomen in het Waldstein Paleis in Praag.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521063700 +0200" stop="20230521072300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Janácek</title>
<desc lang="fr">Mariss Jansons voert het koor en ensemble aan van het Symphonieorchester des Bayerischen Rundfunks in deze uit 2012 daterende uitvoering van Leoš Janáceks Glagolitische Mis (1926) op het Luzern Festival met Pasen. Het werk bestaat uit acht delen, waarbij het koor de meeste aandacht krijgt, maar waarin ook indrukwekkende solo's zitten, met name voor sopraan en tenor. Opeens horen we een totaal onverwachte, wilde, furieuze orgelsolo – hier uitgevoerd door Iveta Apklana – volgend op het ordinarium van de mis die voorafgaat aan het laatste deel. Met de zorgvuldig opgebouwde uitbarstingen van de koperblazers en de strijkerssectie lijkt dit grootse werk het publiek te willen aanmoedigen om de zaal te verlaten en de buitenwereld in te stappen. Janácek, die zijn wereldroem pas op latere leeftijd vergaarde, schreef de tekst in het Oudkerkslavisch om de gedeelde band tussen de Slavische naties te onderstrepen. Hij gebruikte het glagolitische alfabet, dat door de geheiligde broers Cyrillus en Methodiusan was bedacht. De keuze voor deze oude taal weerspiegelt ook de sympathie, die de Moravische componist voelde voor de Slavische volkeren die zuchtten onder het juk van het Oostenrijks-Hongaarse Rijk.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521072300 +0200" stop="20230521085700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bychkov dirigeert Martinu, Ravel &amp; Dutilleux</title>
<desc lang="fr">De in de Sovjet-Unie geboren dirigent Semyon Bychkov leidt het Tsjechisch Filharmonisch Orkest in een concert met werken van Bohuslav Martinu, Maurice Ravel en Henri Dutilleux, opgenomen in 2020 in het Rudolfinum, Dvorák Hall, Praag. Het programma begint met Martinu's Dubbelconcert voor twee strijkorkesten, piano en pauken (H. 271). De solisten zijn Ivo Kahánek (piano) en Michael Kroutil (pauken). Het programma begint met Martinu's Dubbelconcert voor twee strijkorkesten, piano en pauken (H. 271). De solisten zijn Ivo Kahánek (piano) en Michael Kroutil (pauken). Hierop volgt een uitvoering van Martinu's Concert voor twee piano's en orkest (H. 292), met pianosolisten Katia en Marielle Labèque. Na 'Le Jardin féerique – Lent et grave' uit Ravels suite Ma mère l'Oye speelt het orkest tot besluit Dutilleux' Symfonie nr. 2, 'Le Double'.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521085700 +0200" stop="20230521100000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 Halve finale: Zhu Wang</title>
<desc lang="fr">Zhu Wang (China, 1997) voert Wolfgang Amadeus Mozarts Sonate in bes-groot, K.281, Béla Bartóks Drie Rondo's op Slowaakse Volkswijzen, Sz. 84, BB 92, en Robert Schumanns Humoreske in Bes-groot, Op. 20, uit tijdens de halve finales van de Piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in Merkin Hall in het Kaufman Music Center in New York, de Verenigde Staten.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521100000 +0200" stop="20230521105200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Dufay: Een Bourgondiër in Italië</title>
<desc lang="fr">De carrière van Guillaume Dufay – boegbeeld van de Bourgondische polyfonie – begint in Italië. Vooral met Florence en haar topkunstenaars lijkt hij een innige band te hebben. Graindelavoix put inspiratie uit dit hoofdstuk van Dufay's carrière om zijn dansante Italiaanse oeuvre nieuw leven in te blazen. Natuurlijk ontbreekt Dufay's pronkstuk niet: Nuper rosarum flores, het motet waarmee de Florentijnse dom werd ingewijd.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521105200 +0200" stop="20230521121200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rostropovitsj - The Indomitable Bow</title>
<desc lang="fr">The Indomitable Bow (2018) is een uniek portret van de Russische cellolegende Mstislav Rostropovitsj. De film is geproduceerd door Pierre-Olivier Bardet en Pierre-Martin Juban en geregisseerd door Bruno Monsaingeon, die eerder al verantwoordelijk was voor succesvolle portretten van pianisten Glenn Gould en Svjatoslav Richter. Omdat Rostropovitsj openlijk vocht voor de vrijheid van kunstuiting en democratische waarden, werd hij meermaals berispt door het communistische Sovjetregime. Hierdoor werd 'Slava' samen met zijn vrouw Visjnevskaja, die zelf prima donna was bij het Bolsjojtheater, uitgesloten bij verschillende muziekensembles en koos het paar voor een vrijwillige ballingschap naar de Verenigde Staten. Dit leidde ertoe dat Rostropovitsj Russisch staatsburgerschap hem werd afgenomen. Zijn vestiging in de Verenigde staten legde hem bepaald geen windeieren, het was namelijk hier dat zijn status als stersolist groeide. Rostropovitsj concerteerde bij vele staatshoofdden en omhelsde de glitter en glamour die bij de sterrenstatus kwam kijken. Zijn humanitaire betrokkenheid en ook zijn vertederende optreden tijdens de val de Berlijnse Muur in 1989, bezorgden hem internationale faam en bekendheid.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521121200 +0200" stop="20230521124900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethoven - Symfonie nr. 2</title>
<desc lang="fr">In september 2016 bereikte één van Japans beroemdste dirigenten de leeftijd van 81 jaar: Seiji Ozawa. Deze bekende voorvechter van het werk van eigentijdse componisten richtte in 1992 het Saito Kinen Festival Matsumoto op, dat inmiddels bekend staat als het Seiji Ozawa Festival. Ter gelegenheid van zijn verjaardag verscheen Seiji Ozawa zelf op het podium met 63 leden van het Saito Kinen Orkest, waarbij hij Beethovens Symfonie nr. 2 en nr. 7 met passie dirigeerde. Het leeuwendeel van Beethovens Symfonie nr. 2 kwam tot stand toen de componist in Heiligenstadt verbleef, waar zijn doofheid steeds moeilijker te ontkennen bleek. Het werk beleefde zijn première in het Theater an der Wien in Wenen op 5 april 1803. De Symfonie nr. 7 werd in 1813 tijdens de première in Wenen - een liefdadigheidsconcert voor gewonde soldaten - door Beethoven zelf gedirigeerd. Het Allegretto werd zo enthousiast ontvangen, dat het een tweede keer gespeeld moest worden.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521124900 +0200" stop="20230521132700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Tsjaikovski</title>
<desc lang="fr">Geniet van deze sprankelende uitvoering van Pjotr Iljitsj Tsjaikovski's beroemde Pianoconcert nr. 1 door de ongelooflijke Russische pianovirtuoos Daniil Trifonov. Bijgestaan door het Israel Philharmonic Orchestra onder leiding van Kent Nagano laat Trifonov eens te meer zien hoe koninklijk en ongelooflijk klassieke muziek kan zijn! Het concert begint met de Air uit J. S. Bachs Orkestsuite nr. 3 in D-groot. Geniet van deze sprankelende uitvoering van Pjotr Iljitsj Tsjaikovski's beroemde Pianoconcert nr. 1 door de ongelooflijke Russische pianovirtuoos Daniil Trifonov. Bijgestaan door het Israel Philharmonic Orchestra onder leiding van Kent Nagano laat Trifonov eens te meer zien hoe koninklijk en ongelooflijk klassieke muziek kan zijn! Het concert begint met de Air uit J. S. Bachs Orkestsuite nr. 3 in D-groot. Ook op het programma staan Hector Berlioz' ouverture Le Corsaire en George Bizets Symfonie in C-groot. Dit programma werd opgenomen in het Charles Bronfman Auditorium in Tel Aviv in 2014.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521132700 +0200" stop="20230521140000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Telemann - Cantate: Ich danke dem Herrn..TVWV 7:14</title>
<desc lang="fr">Recorded at the Klein Begijnhof, Gent, Belgium in December 2018 as part of the program In Tempus Adventus.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521140000 +0200" stop="20230521145700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">The Unanswered Ives</title>
<desc lang="fr">The Unanswered Ives' is de eerste documentaire over de Amerikaanse modernistische componist Charles Ives (1874-1954). Ives behoorde tot de eerste generatie Amerikaanse componisten die internationale bekendheid verwierf. Ives, geboren in 1874 in Danbury, Connecticut, nam op jonge leeftijd muzieklessen en werd op 14-jarige leeftijd kerkorganist. Na zijn afstuderen aan de muziekafdeling van de Yale University besloot de jonge componist een carrière na te streven buiten de kunst. Hij begon te werken in verzekeringen en was medeoprichter van een innovatieve en zeer succesvolle verzekeringsmaatschappij. In zijn vrije tijd componeerde Ives zijn ambitieuze muziek, waarin hij experimenteerde met geavanceerde functies zoals polytonaliteit, twaalftoonstechniek en kwarttonen. De documentaire 'The Unanswered Ives' (2018) belicht Ives' leven en werk in al zijn facetten en verkent zijn auditieve wereld door muziekoptredens te vertonen in kerken, concertzalen, openluchtlocaties en een circustent. Aan de hand van interviews met familieleden, verzekeringsmakelaars, musicologen en muzikanten onderzoekt documentairemaakster Anne-Kathrin Peitz de vraag 'wie was Charles Ives?'</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521145700 +0200" stop="20230521190900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Händel - Giulio Cesare in Egitto</title>
<desc lang="fr">Giulio Cesare in Egitto vertelt het verhaal over de ontmoeting tussen keizer Julius Caesar en de Egyptische koningin Cleopatra tijdens de laatste jaren van de Ptolemaeïsche dynastie. Het verhaal staat bekend als een van de meest kleurrijke romances in de geschiedenis en is voorzien van de nodige exotiek, conflicten en avontuur.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521190900 +0200" stop="20230521195700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Liederen van Wolf, Beethoven en Liszt</title>
<desc lang="fr">De Duitse bariton Dietrich Henschel en pianist Arno Waschk bundelen hun krachten in dit Lieder-programma met composities van Hugo Wolf, Ludwig van Beethoven, en Franz Liszt, opgenomen op 10 april 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. De Duitse bariton Dietrich Henschel en pianist Arno Waschk bundelen hun krachten in dit Lieder-programma met composities van Hugo Wolf, Ludwig van Beethoven, en Franz Liszt, opgenomen op 10 april 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. Het programma begint met drie Mörike-Lieder van Hugo Wolf: 'Neue Liebe', Karwoche', en 'Wo find' ich Trost', gevolgd door Beethovens Gellert-Lieder, opus 48. Hierna volgen nog drie liederen van Wolf: 'Wohl denk' ich oft', 'Alles endet, was entstehet', en 'Fühlt meine seele'. Het programma sluit af met Liszts Drie sonnetten van Petrarca, geïnspireerd op de sonnetten 47, 104, en 123 van Francesco Petrarca.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521195700 +0200" stop="20230521203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Smetana - Drie Dansen Uit de Verkochte Bruid</title>
<desc lang="fr">Op het programma staan Ouverture en dansen 'Polka', 'Furiant' en 'Skocná' uit Bedrich Smetana's opera De verkochte bruid. Het programma vervolgt met Bohuslav Martinu's Dubbelconcert voor twee strijkorkesten, piano en pauken (H. 271). De solisten zijn Ivo Kahánek (piano) en Michael Kroutil (pauken). Tot besluit van het concert klinkt Antonín Dvoráks bekende Symfonie nr. 9 in e-klein, opus 95, &quot;Uit de nieuwe wereld&quot;.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521203000 +0200" stop="20230521221900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Monteverdi - L'orfeo</title>
<desc lang="fr">Muzikaal leider Emiliano Gonzalez Toro gaat Ensemble I Gemelli voor in deze uitvoering uit 2021 van Claudio Monteverdi's late renaissance-opera L'Orfeo in het Théâtre Graslin in het Franse antes. Onder de solisten zijn Toro zelf (Orpheus), Emoke Baráth (Eurydice), atalie Perez, Douglas Williams, Fulvio Bettini, Alix Le Saux, Jérôme Varnier en Mathilde Etienne. Onder de solisten zijn Toro zelf (Orpheus), Emoke Baráth (Eurydice), Natalie Perez, Douglas Williams, Fulvio Bettini, Alix Le Saux, Jérôme Varnier en Mathilde Etienne. De opera vertelt het verhaal van de Griekse legende van Orpheus en de afdaling die hij maakt naar de onderwereld in de hoop zijn bruid Eurydice te herwinnen voor het land van de levenden. Monteverdi schreef L'Orfeo in 1607 voor het jaarlijkse Carnaval van Mantua. Het werk geldt als één van de eerste opera's ooit geschreven, en wordt nog altijd regelmatig uitgevoerd.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521221900 +0200" stop="20230521223800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Ravel</title>
<desc lang="fr">Maestro Michail Pletnev leidt het Russisch Nationaal Orkest (RNO) en het Synodaal koor van Moskou tijdens het negende RNO Grand Festival. Het concert begint met Maurice Ravel's suite voor het ballet 'Daphnis et Chloé'. Daarna is Lucas Debargue de solopianist in Aleksandr Skrjabins 'Prométhée: Le poème du feu', Op. 60, een toondicht voor piano, orkest, koor en 'clavier à lumières' (&quot;lichtorgel&quot;). Het clavier à lumières is een instrument dat Skrjabins alleen in dit werk gebruikt. Er is slechts één clavier à lumières gebouwd, voor een uitvoering van dit werk in New York in 1915. Als toegift speelt Debargue Erik Saties Gnossienne nr. 1. Dit concert werd opgenomen in de Tsjaikovski Concertzaal in Moskou in 2018.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521223800 +0200" stop="20230521230800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Kerstconcert</title>
<desc lang="fr">Op 18 december 2017 verzorgde het Valerius Ensemble een kerstconcert in Concordia Enschede. Het ensemble bestaat uit Robert Windak (viool), Annemarie van Vliegen (viool), Eva Šušliková (altviool) en Réne Geesing (cello). Op het concertprogramma staan “Das neugeborne Kindelein” uit Bachs Cantate, BWV 122, het ‘Largo’ uit de Winter van Vivaldi’s ‘Vier Jaargetijden’, het ‘Allegro’ uit Mozarts Divertimento in D (KV. 136), ‘Méditation’ uit de opera ‘Thaïs’ van Massenet, The Entertainer van Joplin, het Vilja-lied 136), ‘Méditation’ uit de opera ‘Thaïs’ van Massenet, The Entertainer van Joplin, het Vilja-lied uit Léhars ‘Die Lustige Witwe’ en het geanimeerde Roemeense volklied ‘Geampara’. Er wordt afgesloten met Piazzolla’s Ave Maria (Tanti anni prima).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521230800 +0200" stop="20230522000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Cantata &quot;Ich habe genug&quot;, BWV 82</title>
<desc lang="fr">Deze film portretteert een zeer speciale vocalist en twee exceptionele barokcomponisten. De engelachtige stem van contratenor Philippe Jaroussky (1978) is tijdloos. De Fransman wordt gezien als een van de meest bijzondere countertenors van zijn generatie. Deze film portretteert een zeer speciale vocalist en twee exceptionele barokcomponisten. De engelachtige stem van contratenor Philippe Jaroussky (1978) is tijdloos. De Fransman wordt gezien als een van de meest bijzondere countertenors van zijn generatie. Combineer dat met de muziek van Telemann en Bach en al snel is duidelijk dat de emotionele kracht en pure energie van hun werken door de eeuwen heen niet is afgenomen. Op het programma staan naast Telemanns Jesus liegt in letzten Zügen (Der sterbende Jesus) en Die stille Nacht (uit Der am Ölberg zagende Jesus) ook Bachs Vergnügte Ruh, beliebte Seelenlust (BWV 170) en Ich habe genug (BWV 82).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>