<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230518000000 +0200" stop="20230518015200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Humperdinck</title>
<desc lang="fr">Op verzoek van zijn zus heeft Humperdinck het klassieke sprookje over Hans en Grietje van de gebroeders Grimm op muziek gezet. Zij wilde haar kinderen vermaken tijdens de kerstdagen. Dit bleek zo'n succes te zijn dat broer en zus het niet lang daarna uitwerkten tot de opera die we vandaag de dag kennen. Hänsel und Gretel is dan ook een echt 'familiewerk' en geliefd bij zowel jong als oud. Deze productie van Engelbert Humperdincks Hänsel und Gretel door de Semperoper Dresden uit 2006 staat onder leiding van dirigent Michael Hofstetter. Solisten zijn Irmgard, Vilsmaier, Hans-Joachim Ketelsen, Antigone Papoulkas en Iris Vermillion. Op verzoek van zijn zus heeft Humperdinck het klassieke sprookje over Hans en Grietje van de gebroeders Grimm op muziek gezet. Zij wilde haar kinderen vermaken tijdens de kerstdagen. Dit bleek zo'n succes te zijn dat broer en zus het niet lang daarna uitwerkten tot de opera die we vandaag de dag kennen. Hänsel und Gretel is dan ook een echt 'familiewerk' en geliefd bij zowel jong als oud.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518015200 +0200" stop="20230518034900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Israel Philharmonic Orchestra: 60th Anniversary</title>
<desc lang="fr">Het Israelisch Philharmonisch Orkest vierde haar zestigste verjaardag met dit Gala Concert uit 1996 onder leiding van Zubin Mehta en Daniel Barenboim. Tijdens het gala spelen 's werelds meest geroemde solisten. Van de gevestigde violist Isaac Stern tot jonge talenten als Maxim Vengerov en Gil Shaham. Ook Pinchas Zukerman, Shlomo Mintz en Itzhak Perlman betreden het podium. Van de gevestigde violist Isaac Stern tot jonge talenten als Maxim Vengerov en Gil Shaham. Ook Pinchas Zukerman, Shlomo Mintz en Itzhak Perlman betreden het podium. De avond opent met een emotioneel beladen speech van Isaac Stern, die terugblikt op de eerste jaren van het orkest. Op het programma staan Bach's Concert in d-klein voor twee violen (BWV 1043), Brahms' Symfonie Nr. 2, Halversens “Passacaglia voor Viool en Cello, Mozart's Serenade Nr. 6, KV. 239, Vivaldi's concert voor vier violen en orkest in b-klein en Webers Oberon Overture.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518034900 +0200" stop="20230518044500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Memory of a Concert</title>
<desc lang="fr">In 2006 gingen Gidon Kremer en Martha Argerich op tournee, waarbij ze een programma bestaande uit solo's en duetten van Bartók en Schumann uitvoerden. De documentaire Memory of a Concert legt het laatste concert van hun tournee vast, opgenomen in de Berliner Philharmonie. Het concert bevat een zeldzame solo-uitvoering van Martha Argerich, afgerond met een persoonlijk en aangrijpend commentaar van Gidon Kremer. De documentaire Memory of a Concert legt het laatste concert van hun tournee vast, opgenomen in de Berliner Philharmonie. Het concert bevat een zeldzame solo-uitvoering van Martha Argerich, afgerond met een persoonlijk en aangrijpend commentaar van Gidon Kremer. Op het programma staan Schumanns Vioolsonate nr. 1, Op. 10, Vioolsonate nr. 2, Op. 12, Kinderszenen, Op. 15; Bartóks Vioolsonate nr. 1 Sz 75 en Vioolsonate nr. 2 Sz 76.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518044500 +0200" stop="20230518060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Smetana - Drie Dansen Uit de Verkochte Bruid</title>
<desc lang="fr">Op het programma staan Ouverture en dansen 'Polka', 'Furiant' en 'Skocná' uit Bedrich Smetana's opera De verkochte bruid. Het programma vervolgt met Bohuslav Martinu's Dubbelconcert voor twee strijkorkesten, piano en pauken (H. 271). De solisten zijn Ivo Kahánek (piano) en Michael Kroutil (pauken). Tot besluit van het concert klinkt Antonín Dvoráks bekende Symfonie nr. 9 in e-klein, opus 95, &quot;Uit de nieuwe wereld&quot;.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518060000 +0200" stop="20230518070000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">J. S. Bach</title>
<desc lang="fr">Organist Ullrich Böhme eert de grote componist J. S. Bach met deze uitvoeringen op het nieuwe Bachorgel van de Thomaskerk in Leipzig. Dit orgel werd in gebruik genomen met Pinksteren in het jaar 2000. Het instrument is een exacte replica van het orgel dat Bach bespeelde gedurende de 27 jaar die hij in Leipzig doorbracht.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518070000 +0200" stop="20230518080200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mirabile Mysterium - Een Kerstverhaal</title>
<desc lang="fr">Dirigent Paul Van Nevel en zijn Huelgas Ensemble schotelen ons het ideale kerstprogramma voor, bestaande uit een sfeervolle muzikale selectie werken uit de periode 1300-1900. Het Huelgas Ensemble, dat inmiddels gerekend mag worden tot Europa's beste vocale ensembles gewijd aan de uitvoering van muziek uit de middeleeuwen en de Renaissance, is geknipt voor deze taak: het legt alle geheimzinnigheid en sfeer die Het Huelgas Ensemble, dat inmiddels gerekend mag worden tot Europa's beste vocale ensembles gewijd aan de uitvoering van muziek uit de middeleeuwen en de Renaissance, is geknipt voor deze taak: het legt alle geheimzinnigheid en sfeer die bij het kerstfeest horen in de uitvoering. Van Nevel deelde zijn gevarieerde muzikale keuze in binnen vier thema's: De geboorte in Bethlehem, De misdaad van Herodes, De reis van de Drie Koningen, en een Epiloog. Dit volledige programma werd in 2015 uitgevoerd en opgenomen in de barokke Sint-Augustinuskerk die momenteel bekend staat als AMUZ in Antwerpen, België. 'De geboorte in Bethlehem' begint en sluit af met werken van ongeïdentificeerde componisten, getiteld 'Balaam de quo Vaticinans' en 'A Carol for Christmas Eve'. Het middendeel van dit thema bestaat echter uit Jacobus Gallus' 'Myrabile Mysterium' en Jerónimo Luca's 'Este nino que es sol del Aurora'. 'De</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518080200 +0200" stop="20230518092400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Glass - Concert voor twee piano's</title>
<desc lang="fr">Als onderdeel van hun nieuwe samenwerking met componist Philip Glass, die bekend staat om zijn repetitieve minimalistische composities, spelen de Franse zussen Katia en Marielle Labèque de Europese première van Glass' Concert voor twee piano's met de Orchestre de Paris. Als onderdeel van hun nieuwe samenwerking met componist Philip Glass, die bekend staat om zijn repetitieve minimalistische composities, spelen de Franse zussen Katia en Marielle Labèque de Europese première van Glass' Concert voor twee piano's met de Orchestre de Paris. Het programma wordt vervolgd met de Vijfde Symfonie van Dimitri Sjostakovitsj (1906-1976) onder leiding van Jaap van Zweden, de huidige dirigent van het New York Philharmonic.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518092400 +0200" stop="20230518100100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Halve finale: Jiacheng Xiong</title>
<desc lang="fr">Jiacheng Xiong (China, 1997) voert J. S. Bach's Prelude en fuga in Bes-groot, BWV 890, Ludwig van Beethovens Sonate Nr. 6 in F-groot, Op. 10 Nr. 2, en Samuel Barbers Sonate in Es-klein, Op. 26 uit tijdens de halve finales van de Piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in Merkin Hall in het Kaufman Music Center in New York, de Verenigde Staten.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518100100 +0200" stop="20230518103600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Discovering Masterpieces - Concert voor Orkest</title>
<desc lang="fr">Documentairereekswaarin 20 klassieke muzikale hoogtepunten besproken worden. Deskundigen en befaamde dirigenten en solisten nemen de kijker mee naar de historische periode waarin de wereldberoemde composities het levenslicht zagen. In de aflevering van vandaag staat 'Concert voor Orkest' van Béla Bartok in het middelpunt van de belangstelling. Kijk naar 'Discovering Masterpieces': uw gids in woord en beeld bij de grote meesterwerken van de klassieke muziek! De reeks bestaat uit 20 documentaires van een half uur elk, waarin 20 klassieke meesterwerken centraal staan: gerenommeerde experts, beroemde solisten en wereldberoemde dirigenten nemen u mee op een reis door de geschiedenis, terug naar de tijd waarin het meesterwerk gecomponeerd werd. Vandaag staat Bela Bartoks 'Concert voor Orkest' centraal. Dit werk is één van de meest uitgevoerde werken van de 20e eeuw. Pierre Boulez legt aan de hand van muziekfragmenten uit hoe hij dit werk interpreteerde toen hij het uitvoerde met de Berliner Philharmoniker. Ook legt hij uit waarom het werk zo'n interessante plaats inneemd in het leven van Bartok.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518103600 +0200" stop="20230518120600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Fomin speelt Schumann, Beethoven en Tsjaikovski</title>
<desc lang="fr">Na zijn succesvolle debuutrecital in 2016 keert meesterpianist Misha Fomin terug naar de intimiteit van de Kleine Zaal van het Concertgebouw. Door zowel binnen- als buitenlandse pers wordt Misha Fomin geprezen om zijn vloeiend natuurlijke virtuositeit, zijn rijke kleurenpalet en muzikale intelligentie. In een concert opgenomen op 11 november 2017 staan naast lyrische werken van Schumann (Fantasie in C, op. Na zijn succesvolle debuutrecital in 2016 keert meesterpianist Misha Fomin terug naar de intimiteit van de Kleine Zaal van het Concertgebouw. Door zowel binnen- als buitenlandse pers wordt Misha Fomin geprezen om zijn vloeiend natuurlijke virtuositeit, zijn rijke kleurenpalet en muzikale intelligentie. In een concert opgenomen op 11 november 2017 staan naast lyrische werken van Schumann (Fantasie in C, op. 17) en Beethoven (Sonate nr. 30 in E, op. 109) ook enkele werken van Tsjaikovski op het programma, waaronder 'Mei', 'Juni' en 'Oktober' uit de 'Jaargetijden', Op. 37b en een pianobewerking door Franz Liszt van de 'Polonaise' uit Tsjaikovski's opera Jevgeni Onegin.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518120600 +0200" stop="20230518124000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Nielsen</title>
<desc lang="fr">Onder aanvoering van dirigent Fabio Luisi voert het Deens Radio Symfonieorkest op de 150ste verjaardag van componist Carl Nielsen twee werken uit: Symfonie Nr. 6 van Nielsen en Pianoconcert Nr. 4 van Rachmaninov. Lisa de la Salle, een Franse pianiste, is de solist van dienst. 4 op het programma, met als solist de Franse pianiste Lise de la Salle. Het werk is een minder dan Rachmaninovs Tweede en Derde Pianoconcert en onderging meerdere revisies gedurende het leven van de componist. Het wordt gekarakteriseerd door veel chromatiek en ook zijn er duidelijke jazzachtige invloeden te horen. Luisi en de la Salle legden het Vierde Pianoconcert eerder al vast op CD. Dit concert is opgenomen in het DR Koncerthuset te Kopenhagen in 2017.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518124000 +0200" stop="20230518125700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Berg - Sieben frühe Lieder</title>
<desc lang="fr">Tussen maart en mei 2020 stelde het Berlijnse Schinkel Pavillon onder de noemer &quot;Concerts in Quarantine&quot; haar onverwachts vrijgekomen tentoonstellingsruimte ter beschikking van een reeks concerten 'in isolatie'. Tussen maart en mei 2020 stelde het Berlijnse Schinkel Pavillon onder de noemer 'Concerts in Quarantine' haar onverwachts vrijgekomen tentoonstellingsruimte ter beschikking van een reeks concerten 'in isolatie'. Als onderdeel van deze reeks delen pianist Jonathan Ware en sopraan Elsa Dreisig het podium in uitvoeringen van Edvard Griegs Solveigs lied, Claude Debussy's Trois Chansons de Bilitis, Maurice Ravels Oiseaux tristes (voor solo piano), Enrique Granados' La Maja y el Ruiseñor, Sergej Rachmaninovs Vocalise, en Alban Bergs Sieben frühe Lieder.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518125700 +0200" stop="20230518130800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Schubert - Rosamunde Ouverture (D. 644)</title>
<desc lang="fr">Andreas Spering dirigeert philharmonie zuidnederland in een uitvoering van de &quot;Rosamunde Ouverture&quot; (D. 644) van Franz Schubert (1797-1828). Andreas Spering dirigeert philharmonie zuidnederland in een uitvoering van de &quot;Rosamunde Ouverture&quot; (D. 644) van Franz Schubert (1797-1828). Opgenomen in het Muziekgebouw Eindhoven in 2015. Schubert componeerde deze ouverture aanvankelijk voor Georg Ernst von Hofmanns toneelstuk Die Zauberharfe, en werd als zodanig ten gehore gebracht op 19 augustus, 1820. Drie jaar later werd de ouverture opnieuw gebruikt voor Helmina von Chézy's toneelstuk 'Rosamunde'. De libretto's van Chézy (1783-1856) waren weinig succesvol en Schuberts contributie aan Rosamunde zou de productie gered hebben.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518130800 +0200" stop="20230518140000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Brahms</title>
<desc lang="fr">Programma met onder meer Sonate voor klarinet en piano, Op. 120, nr. 2 van Johannes Brahms. Klarinettist Sharon Kam, sopraan Jacquelyn Wagner en pianist Matan Porat bundelden op 11 mei 2020 hun krachten in dit recital uit Schinkel Pavillon Berlijn. Het programma begint met Claude Debussy's Première Rhapsodie voor klarinet en piano, gevolgd door Johannes Brahms' Sonate voor klarinet en piano, Opus 120 nr. 2. Porat speelt aansluitend Maurice Ravels Une barque sur l'océan voor piano. Na Francis Poulenc's Klarinetsonate besluit het concert met Franz Schuberts lied 'Der Hirt auf dem Felsen' in een arrangement voor klarinet, sopraan en piano.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518140000 +0200" stop="20230518150500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Da Caserta en Filipotti - Dulcedo et Subtilitas</title>
<desc lang="fr">Primitief is die allerminst: de twee behoren tot de prominentste vertegenwoordigers van de ars subtilior en de melodische Italiaanse stijl die de musicoloog Nino Pirrotta 'dulcedo' doopte. La Fonte Musica duikt in de erfenis van deze eerste Napolitaanse school en laat naast vroege genoteerde composities ook de ongeschreven tradities proeven.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518150500 +0200" stop="20230518161100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Veerhavenconcert 2016</title>
<desc lang="fr">Op zaterdag 27 augustus 2016 organiseerde OVG samen met Sinfonia Rotterdam onder leiding van Conrad van Alphen het Veerhavenconcert; een jaarlijks en toegankelijk klassiek openluchtconcert. Solisten zijn Maria Warenberg (mezzo sopraan) en Melle de Vries (cello). Op zaterdag 27 augustus 2016 organiseerde OVG samen met Sinfonia Rotterdam onder leiding van Conrad van Alphen het Veerhavenconcert; een jaarlijks en toegankelijk klassiek openluchtconcert. Solisten zijn Maria Warenberg (mezzo sopraan) en Melle de Vries (cello). Op een drijvend podium tonen topmusici hun talenten aan het publiek, dat toe kan kijken vanaf de schepen op het water of vanaf de kades rondom de Veerhaven. Dit fantastische schouwspel bevat werken van Mendelssohn, Mozart, Haydn, Rossini, Beethoven en Fauré.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518161100 +0200" stop="20230518173900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mahler - Symfonie Nr. 2</title>
<desc lang="fr">Uitvoering van Symfonie Nr. 2 van Gustav Mahler door het Luzern Festivalorkest. De solisten van dienst zijn Eteri Gvazava en Anna Larsson, onder begeleiding van het Orfeón Donostiarra Koor. &quot;Het is een uitdaging om tegenwoordig in de klassieke muziekwereld een uitvoering te vinden die indrukwekkender, significanter en ontroerender is: totale harmonie tussen geest en hart en besef en gevoel.&quot; schreef de Bernse krant Der Bund in 2003 na deze indrukwekkende uitvoering van Mahlers 'Resurrectie' Symfonie Nr. 2 door het toen pas opgerichte Luzern Festivalorkest. Claudio Abbado stelde dit ensemble samen uit bekende instrumentalisten, gevierde uitvoerders van kamermuziek en ervaren solisten uit 's werelds beste orkesten. Het concert was reeds maanden van tevoren uitverkocht. De Neue Züricher Zeitung schreef: &quot;Het slotapplaus was ongekend, het zware laatste akkoord [..] verbrak de spanning die al negentig minuten had geduurd, zonder ook maar een moment te verslappen.&quot; In deze uitvoering worden solisten Eteri Gvazava (sopraan) en Anna Larsson (mezzosopraan) begeleidt door het Orfeón Donostiarra Koor.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518173900 +0200" stop="20230518183800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rocamadour: Duruflés Requiem</title>
<desc lang="fr">Verspreid over elf dagen vond in augustus 2020 in het Franse pelgrimsoord Rocamadour de vijftiende editie plaats van het Festival de Rocamadour, volledig gewijd aan kerkelijke muziek uit de barok, romantiek, en klassieke tijd. Op 16 augustus trad de jonge Britse organist Jeremiah Stephenson op in de middeleeuwse Basilique Saint-Sauveur met het in 2013 opgerichte Franse kamerkoor Dulci Jubilo, dat onder leiding staat van dirigent en oprichter Christopher Gibert. Tijdens dit ingetogen concert vormt het orgel de rode draad: van componist en organist Thierry Escaich (*1965) staat Trois motets op het programma, bestaande uit Eaux natales, Le Masque en Vers l'espérance. Dan volgt het Requiem van componist en organist Maurice Duruflé (1902-1986). Tot besluit klinkt Timor et tremor uit Quatre motets pour un temps de pénitence van Francis Poulenc (1899-1963).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518183800 +0200" stop="20230518191900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Villa-Lobos</title>
<desc lang="fr">Quarteto Radamés Gnattali speelt Heitor Villa-Lobos' Strijkkwartet nr. 7 in het Palácio do Catete in Rio de Janiero in Brazilië. Dit ensemble werd opgericht in 2006 en bestaat uit Carla Rincón en Francisco Roa (violen), Fernando Thebaldi (altviool), en Hugo Pilger (cello). Het kwartet, dat zich specialiseert Braziliaanse muziek, is zeer actief in de muziekeducatie. Dit ensemble werd opgericht in 2006 en bestaat uit Carla Rincón en Francisco Roa (violen), Fernando Thebaldi (altviool), en Hugo Pilger (cello). Het kwartet, dat zich specialiseert Braziliaanse muziek, is zeer actief in de muziekeducatie. Hun opname van de complete strijkkwartetten van Villa-Lobos is een grote verdienste en werd met enthousiasme onthaald door de internationale muziekpers. Op Villa-Lobos' Bachianas brasileiras na wordt het werk van de Braziliaanse componist voornamelijk in Latijns-Amerika uitgevoerd. Villa-Lobos wordt in zijn geboorteland op handen gedragen als componist, dirigent en docent. Hij heeft opera's, symfonieën, concerten, pianowerken, koormuziek en zeventien strijkkwartetten op zijn naam.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518191900 +0200" stop="20230518203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Chopin</title>
<desc lang="fr">Tussen maart en mei 2020 stelde het Berlijnse Schinkel Pavillon onder de noemer &quot;Concerts in Quarantine&quot; haar onverwachts vrijgekomen tentoonstellingsruimte ter beschikking van een reeks concerten 'in isolatie'. Als onderdeel van deze reeks spelen cellist Gabriel Schwabe en pianist Nicholas Rimmer Franz Schuberts Sonate voor cello en piano &quot;Arpeggione&quot; D. 821, Frédéric Chopins Sonate voor cello en piano Op.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518203000 +0200" stop="20230518214500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Antonio Gades</title>
<desc lang="fr">De Suite Flamenca bestaat uit zeven stukken traditionele flamencodans, alle voorzien van Gades' unieke benadering van dit genre. In de voorstelling komen zowel solo's, duetten en groepdans voor, waarin de rijke veelzijdigheid van de flamenco geëtaleerd wordt. Gades' choreografie van de Suite Flamenca, welke in eerste instantie als avant-garde werd beschreven, staat nu te boek als een ware klassieker.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518214500 +0200" stop="20230518231900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Brandenburgse Concerten</title>
<desc lang="fr">Het Orchestra Mozart in opgericht in 2004 om jonge, getalenteerde musici de mogelijk te geven om in een orkest van wereldniveau te spelen onder leiding van 's werelds grootste dirigenten. Claudio Abbado was de artistiek leider van het orkest en verantwoordelijk voor de bezetting van het ensemble. Toen Bach werkzaam was aan het hof van prins Leopold in Köthen had hij zijn eigen orkest tot zijn beschikking. Dit bood hem de mogelijkheid veel instrumentale muziek te componeren en nieuwe compositietechnieken te verkennen om zijn eigen muzikale stijl te ontwikkelen. De zes Brandenburgse concerten tot de meesterwerken die Bach componeerde voor kleine ensembles. De aanstekelijke uitvoeringen van de Brandenburgse concerten door het Freiburg Barokorkest laten zien dat er een hoog niveau van professionaliteit bereikt kan worden door gebruik te maken van authentieke instrumenten. De keuze om werken zonder dirigent uit te voeren is een bewuste keuze; in de 18e eeuw was dit onderdeel van de uitvoeringspraktijk.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518231900 +0200" stop="20230519000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Telemann - Cantate: Ich danke dem Herrn..TVWV 7:14</title>
<desc lang="fr">Recorded at the Klein Begijnhof, Gent, Belgium in December 2018 as part of the program In Tempus Adventus.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519000000 +0200" stop="20230519023200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Nicolai - Die Lustigen Weiber Von Windsor</title>
<desc lang="fr">Christian Zacharias dirigeert het koor en orkest van de Opéra Royal de Liege in een uitvoering van de opera Die lustigen Weiber von Windsor van Otto Nicolai (1810-1849). Solisten zijn Franz Hawlata, Anneke Luyten, Werner Van Mechelen, Sabina Willeit en Laurent Kubla. Opgenomen in de Opéra Royal de Wallonie in 2015. Sir John Falstaff leidt een losbandig leven. Zonder een cent te makken verstuurt hij dezelfde liefdesbrief naar Frau Fluth en Frau Reich, twee rijke bourgeoise vrouwen. De twee doorzien zijn list en laten het er niet bij zitten. Vanaf dat draait hun leven voornamelijk om amusement ten koste van de onbekwame vrijer. Door toedoen van de vrouwen komt Falstaff met de vuile was in de Theems terecht en wordt hij vermomd als dienstmeisje door Herr Fluth het huis uitgezet. Falstaff wordt de schlemiel van het dorp wanneer de paren Fluth en Reich hem doodsangst aanjagen op een gemaskeerd bal vol elfen, spoken en insecten.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>