<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230425000000 +0200" stop="20230425040000 +0200" channel="Classic21.be">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Fin des programmes.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425040000 +0200" stop="20230425060000 +0200" channel="Classic21.be">
<title lang="fr">Fin des programmes</title>
<desc lang="fr">Fin des programmes.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425060000 +0200" stop="20230425100000 +0200" channel="Classic21.be">
<title lang="fr">Coffee on the rocks</title>
<desc lang="fr">Soif de standards rock &amp; pop dans votre café dès le matin ? Dès 6h branchez-vous sur Classic 21 pour une bonne dose de Coffee on the rocks avec Raphaël Scaïni ! Au menu, Raphaël procure le coup de boost indispensable du matin : une sélection musicale comme nulle part ailleurs accompagnée de nouvelles rubriques : un regard décalé sur l'actualité &quot;made in USA&quot; réalisé par BJ Scott (Only in America, le mardi à 8h45), les débuts pas toujours glorieux des stars du rock avec Laurent Rieppi (Préliminaires, le mercredi à 7h45), un extrait des plus grands concerts pour vibrer dès l'aurore ou bien encore une personnalité médiatique qui viendra partager avec les auditeurs sa passion pour le rock (Special Guest, le lundi et le vendredi à 7h45). Stimulez vos neurones en direct et mesurez vos connaissances musicales lors d'un Quizz décontracté, avec des vinyles à la clé. Sans oublier vos rendez-vous habituels : l'actualité économique décortiquée par Amid Faljaoui (à 8h30).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425100000 +0200" stop="20230425120000 +0200" channel="Classic21.be">
<title lang="fr">Tempo</title>
<desc lang="fr">Dès 10h : Gardez le bon Tempo avec Fanny Gillard ! Au boulot, à la maison, où que vous soyez, tenez la cadence jusqu'à midi en écoutant Classic 21 ! Une fin de matinée qu'on vous promet bien rythmée, à la découverte du sens de vos titres rock anglophones favoris avec Cyril Wilfart dans Coach 21 (le lundi à 11h45), les meilleurs et les pires moments du web avec le Zapping 21 (à 10h45), la cuisine bien Rock &amp; Roll de Carlo de Pascale (Cook as you Are, le jeudi à 11h45) ou les meilleurs lives de l'histoire de la musique (à 11h15). Le vendredi à 11h45, Fanny Gillard vous dévoile le documentaire rock à voir le soir même, en tv, sur La Trois. Balayez le &quot;Metro-boulot-dodo&quot; et rejoignez le &quot;radio-boulot-tempo&quot;! Tempo chaque jour de la semaine de 10h à 12h, avec Fanny Gillard sur Classic 21.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425120000 +0200" stop="20230425150000 +0200" channel="Classic21.be">
<title lang="fr">Lunch around the clock</title>
<desc lang="fr">Chaque jour de la semaine, Marie-Amélie Mastin accompagne votre pause-déjeuner en musique.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425150000 +0200" stop="20230425153000 +0200" channel="Classic21.be">
<title lang="fr">Time Machine</title>
<desc lang="fr">De 1954 à nos jours, Classic 21 vous embarque dans sa Time Machine chaque jour de la semaine de 14h à 15h. Revivez 6 décennies passionnantes de l'histoire de la musique, illustrées par ses titres les plus emblématiques.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425153000 +0200" stop="20230425193000 +0200" channel="Classic21.be">
<title lang="fr">On the road again</title>
<desc lang="fr">Tous les jours de la semaine, entre 15.00 et 19.00, Pierre Lorand vous accompagne en musique, que vous soyez chez vous, au travail ou coincés dans les embouteillages. À 17.00, Marie-Amélie Mastin vous présente le Journal du Rock. En plus de la musique : des journaux parlés, des flashes RTBF Mobilinfo toutes les 20 minutes dès 16.00 et la rediffusion de La chronique économique d'Amid Faljaoui à 17.30. A 18.30, l'Agenda des Concerts. Le vendredi à 15.45, la séquence Reggae.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425193000 +0200" stop="20230425200000 +0200" channel="Classic21.be">
<title lang="fr">Génération 80</title>
<desc lang="fr">Génération 80 propose le meilleur des années 80 et vous offre un éclairage particulier sur cette décennie à l'influence plus que jamais palpable dans la musique actuelle.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425200000 +0200" stop="20230425210000 +0200" channel="Classic21.be">
<title lang="fr">Classic 21 60s</title>
<desc lang="fr">Chaque soir, retour dans les années 60 dans la joie et la bonne humeur. Axés autour des années &quot;Salut les copains&quot;, vos débuts de soirée se passent dans la décontraction sur Classic 21.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425210000 +0200" stop="20230425230000 +0200" channel="Classic21.be">
<title lang="fr">Underground</title>
<desc lang="fr">Pour ceux qui veulent être stimulés à tout moment par des guitares saturées, ou plonger dans les abysses d'atmosphères plus sombres et introspectives, Laurent Debeuf vous donne rendez-vous pour une émission dédiée au rock alternatif sous toutes ses formes.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425230000 +0200" stop="20230426000000 +0200" channel="Classic21.be">
<title lang="fr">Nightfly</title>
<desc lang="fr">Après le journal de minuit, le programme Rock'n Pop des couche-tard, des insomniaques et des travailleurs de la nuit. Des journaux parlés vous informent chaque heure (01.00, 02.00, 03.00, 04.00 et 05.00).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>