<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230527000000 +0200" stop="20230527023300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Puccini</title>
<desc lang="fr">Nikolaus Lehnhoff's Hollywood-stijl productie plaatst dit Wild West verhaal in de kapitalistische cultuur van Wall Street. In een nieuwe kijk op het aloude liefdesdriehoek thema, strijden de corrupte sherrif Jack Rance (Lucio Gallo) en de charismatische crimineel Dick Johnson (Zoran Todorovich) om de hand van de glamoureuze maar devote Minnie (Eva Maria Westbroek). Carlo Rizzi, Chorus of De Nederlandse Opera &amp; Netherlands Philharmonic Orchestra, Eva-Maria Westbroek (Minnie), Lucio Gallo (Jack Rance), Zoran Todorovich (Dick Johnson), Roman Sadnik (Nick), Diogenes Randes (Ashby), Stephen Gadd (Sonora), Tijl Faveyts (Billy Jackrabbit), Ellen Rabiner (Wowkle), André Morsch (Jake Wallace) &amp; Roger Smeets (José Castro)</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527023300 +0200" stop="20230527044700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Waldbühne 2001 - Spaanse Avond</title>
<desc lang="fr">Dit geweldige concert werd met staande ovaties beloond door het publiek in de Berlijnse Waldbühne! Tijdens deze avond gevuld met populaire Spaanse composities delen Plácido Domingo en de Berliner Philharmoniker het podium met de solisten Sarah Chang (viool) en Ana Maria Martinez (sopraan). Sarah Changs uitvoering van de virtuoze dansen van Pablo de Sarasate was op zijn zachts gezegd indrukwekkend. Changs geweldige techniek gaat gepaard met een bijzondere muzikaliteit, waardoor haar spel een genot is om naar te luisteren. Ana Maria Martinez weet met haar passievolle en warme stemgeluid de geest van de Zarzuela melodieën goed te raken. Op het programma staan onder andere Chabriers Espana, El sombrero de tres picos van De Falla, Sarasate's Carmen Fanatasie en de Spaanse mars van Johan Strauss II.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527044700 +0200" stop="20230527053300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Michail Pletnev dirigeert Rimski-Korsakov</title>
<desc lang="fr">De Russische dirigent en pianist Mikhail Pletnev leidt het Russisch Nationaal Orkest in uitvoeringen van muziek van Nikolaj Rimski-Korsakov. Op het programma staan Suite voor Orkest gebaseerd op zijn opera 'De legende van de onzichtbare stad Kitezj en de jonge vrouw Fevronia', en Muzikale beelden voor orkest uit de opera 'Het Sprookje van Tsaar Saltan', met daarin de beroemde 'De vlucht van de hommel'. De Russische dirigent en pianist Mikhail Pletnev leidt het Russisch Nationaal Orkest in uitvoeringen van muziek van Nikolaj Rimski-Korsakov. Op het programma staan Suite voor Orkest gebaseerd op zijn opera 'De legende van de onzichtbare stad Kitezj en de jonge vrouw Fevronia', en Muzikale beelden voor orkest uit de opera 'Het Sprookje van Tsaar Saltan', met daarin de beroemde 'De vlucht van de hommel'. Dit concert werd in 2017 opgenomen in Concertzaal Tsjaikovski in Moskou.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527053300 +0200" stop="20230527060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bruch - Vioolconcert Nr. 1, Op. 26</title>
<desc lang="fr">Sir Simon Rattle dirigeert de Berliner Filharmoniker tijdens het jaarlijkse Europakonzert, dat in 2008 werd gehouden in de legendarische hal van het 'P. I. Tsjaikovski' Conservatorium te Moskou. De eerste editie van het Europakonzert werd gehouden in 1991 en sindsdien wordt de oprichting van het orkest (op 1 mei 1882) jaarlijks gevierd met een concert in een andere Europese cultuurstad. Deze avond opent het orkest met een meesterlijke interpretatie van Igor Stravinsky's Symphony in Three Movements (1945). Vervolgens schittert Vadim Repin, een van de meest fascinerende violisten vanzijn generatie, als solist in Bruchs Vioolconcert Nr. 1, Op. 26. De Berliner Filharmoniker sluit af met Beethovens Symfonie Nr. 7, waarvan het Allegretto al direct na de première geliefd werd bij het concertpubliek.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527060000 +0200" stop="20230527063400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart - Strijkkwartet Nr. 19</title>
<desc lang="fr">Vanuit het Barockschloss in het Duitse Rammenau speelt het Gewandhausquartett Mozarts Vioolkwartet Nr. 19 in C-groot, KV. 465. Het werk kreeg de naam &quot;Dissonantenkwartet&quot; vanwege het uitzonderlijk langzame intro dat voorzien was van dissonante noten alvorens de harmonie oplost in de toonsoort C-groot van het Allegro. Het werk kreeg de naam “Dissonantenkwartet” vanwege het uitzonderlijk langzame intro dat voorzien was van dissonante noten alvorens de harmonie oplost in de toonsoort C-groot van het Allegro. Het is mogelijk de meest bekende van Mozarts strijkkwartetten en de laatste van de set van zes kwartetten die de componist aan collega en vriend Joseph Haydn opdroeg. Het Gewandhausquartett bestaat uit Frank Michael Erben (1e viool), Conrad Suske (2e viool), Volker Metz (altviool), Jürnjakob Timm (cello) and Steffen Adelmann (contrabas).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527063400 +0200" stop="20230527073700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Das wohltemperierte Klavier 2: Nr. 1 t/m 12</title>
<desc lang="fr">Toen Johann Sebastian Bach in 1722 in het Duitse Köthen woonde, bracht hij een boek met preludes en fuga's in alle 24 majeur- en mineurtoonsoorten uit. Ongeveer twintig jaar later stelde Bach in Leipzig een vergelijkbare bundel samen, nu bekend als Das wohltemperierte Klavier, Boek Twee, BWV 870-893. Bach schreef deze reeks composities voor het 'klavier', wat zowel op klavecimbel, klavechord, of orgel kan duiden. Deze werken zijn zeer bepalend gebleken voor de geschiedenis van de Westerse klassieke muziek. In deze uitzending speelt Nikolai Demidenko Preludes en Fuga's Nrs. 1 t/m 12 (BWV 870-881) uit Boek Twee van Bachs Das wohltemperierte Klavier. De opname vond plaats in het Palazzo Labia in Venetië, Italië, in 2010.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527073700 +0200" stop="20230527090000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Schubert - Winterreise</title>
<desc lang="fr">De cyclus 'Winterreise' van Franz Schubert bestaat uit 24 liederen met gedichten van Wilhem Müller. Het ogenschijnlijk eenvoudige verhaal gaat over een afgewezen man die zonder enig doel op winterreis gaat. Dat Franz Schuberts liederencyclus 'Winterreise' een meesterwerk is, bewijst het aantal boeken en opnames van en over dit werk alleen al. De centrale vraag die specialisten vaak oproepen bij dit werk is of het überhaupt wel een liederencyclus is. De 24 liederen waaruit de cyclus bestaat, met teksten van dichter Wilhelm Müller werden in twee verschillende lichtingen gepubliceerd: een in februari 1827 en een in oktober van hetzelfde jaar. Het verhaal lijkt vrij simpel: een jongeman wordt afgewezen en daarna midden in de winter op een doelloze reis gaat. De sfeer van de liederen is echter zwaar en mistroostig.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527090000 +0200" stop="20230527100300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Finale: Yoichiro Chiba</title>
<desc lang="fr">Yoichiro Chiba (Japan, 1997) voert Robert Schumanns Kreisleriana, Op. 16, Allegro energico, Spring Thaw, en Off-beat Waltz uit John Burge's Twenty-Four Preludes, Domenico Scarlatti's Sonate in b-klein, K. 87, en Russische Dans, Petroesjka, en Jaarmarkt in carnavalstijd uit Igor Stravinsky's Petroesjka uit, tijdens de finales van de Piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in Kioi Hall in Tokio, Japan.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527100300 +0200" stop="20230527112300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Jaap van Zweden dirigeert Symphonie Fantastique</title>
<desc lang="fr">De ontmoeting tussen de Franse componist Hector Berlioz en de knappe actrice Harriet Smithson leidde tot een van Berlioz' beroemdste werken. Nadat Berlioz' haar Shakespeare had zien spelen was hij op slag verliefd: hij stuurde haar ontelbare liefdesbrieven maar zij beantwoorde er geen één. Nadat Berlioz' haar Shakespeare had zien spelen was hij op slag verliefd: hij stuurde haar ontelbare liefdesbrieven maar zij beantwoorde er geen één. Berlioz' hart was gebroken en hij componeerde zijn Symphonie fantastique: Épisode de la vie d'un Artiste...en cinq parties (Symfonie fantastique: Episode uit het leven van een artiest... in vijf delen). Het werk vertelt het verhaal van een jonge artiest die tijdens een aanval van liefdesverdriet zelfmoord probeert te plegen maar niet genoeg gif inneemt: in plaats van te sterven hallucineert hij enkel. Door dit verhaal in de muziek en de uitgebreide orkestbezetting (onder andere vier harpen en een klok), was dit een revolutionair werk.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527112300 +0200" stop="20230527115800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Werk voor fluit en piano van Donizetti e.a.</title>
<desc lang="fr">De zesdelige concertreeks 'Io suono italiano' is gewijd aan muziek van Italiaanse componisten en uitgevoerd door Italiaanse musici op Italiaanse instrumenten. De reeks beslaat vier eeuwen aan muziek: van renaissancecomponist Girolamo Frescobaldi en barokcomponist Antonio Vivaldi tot de twintigste-eeuwse filmmuziek van Ennio Morricone en de moderne opera van Azio Corghi. Elk programma presenteert zowel bekende werken als minder bekende composities. Deze prachtige uitvoeringen werden in januari 2021 opgenomen in het sfeervolle Teatro Sociale in het Noord-Italiaanse Rovigo. In deze aflevering spelen Andrea Oliva (fluit) en Roberto Prosseda (piano) verschillende werken voor fluit en piano. Het programma begint met Gaetano Donizetti's Sonate in C-groot, gevolgd door Giulio Briccialdi's technisch veeleisende Carnevale di Venezia, Op. 78. Aansluitend spelen Oliva en Prosseda Nino Rota's 5 pezzi facili, gevolgd door Francesco Morlacchi's Il pastore svizzero. Tot besluit van het programma klinkt Ennio Morricone's Per le antiche scale.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527115800 +0200" stop="20230527124100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Documentaire 2017</title>
<desc lang="fr">Deze korte documentaire volgt de deelnemers van het 11e Internationaal Franz Liszt Pianoconcours dat in 2017 plaatsvond in TivoliVredenburg te Utrecht. Het concours bevordert zowel de muzikale ontwikkeling alsook de concertervaring van pianotalenten afkomstig uit alle uithoeken van de wereld. Hierdoor vormt het concours een belangrijke opstap tot de internationale klassieke concertwereld voor jong talent dat een professionele carrière als musicus ambieert. Het Internationaal Franz Liszt Pianoconcours werd voor het eerst georganiseerd in 1986 en behoort inmiddels tot een van de meest prestigieuze pianoconcoursen ter wereld.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527124100 +0200" stop="20230527130800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Von Weber - Klarinetkwintet, Op. 34</title>
<desc lang="fr">Het klarinetkwintet van Carl Maria von Weber is in principe kamermuziek maar heeft meer weg van een solostuk of concert. De andere instrumenten (de strijkers) zijn meer ondergeschikt behalve in imitatieve passages voor de eerste viool en cello. Heel mooi en bijzonder is de hoge, zachte inzet van de klarinet tijdens de briljante passages in het eerste deel. Deel twee heeft een sentimenteel karakter en is mooi van sfeer. Dan volgt een soort acrobatisch menuetto-capriccio met een fabelachtige techniek voor de soloklarinet gevolgd door een vrolijk rondo waarin de soloklarinettist Henk de Graaf samen met het Schubert Consort Amsterdam in alle registers zijn virtuositeit en muzikaliteit kan demonstreren en dit miniconcert tot een grote technische climax leidt.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527130800 +0200" stop="20230527140200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethoven - Pianosonate Nr. 31, Op. 110</title>
<desc lang="fr">Deze opname is onderdeel van Daniel Barenboims vermaarde uitvoering van Beethovens complete 32 pianosonates, opgenomen in Palais Rasumofsky te Wenen in 1983. 109, 110 en 111 zijn een artistieke verkenning van de manier waarop Beethovens musiceren werd gevormd door de werkomstandigheden die hij met hulp van collega's en vrienden wist te scheppen. Tom Beghin voert niet alleen Beethovens drie meesterlijke pianowerken uit op een magnifieke, nieuwe replica van Beethovens Broadwood &amp; Sons fortepiano, hij maakt bovendien gebruik van een gereconstrueerde 'Gehörmaschine', een resonator zoals Beethoven die op zijn piano liet inbouwen zodat hij muziek kon blijven schrijven terwijl zijn gehoor achteruit ging. “U hoort het beter als u uw hoofd onder dit apparaat houdt, nietwaar?,” vroeg André Stein aan Beethoven. Twee eeuwen later kunnen wij zelf ervaren hoe Beethoven zijn eigen muziek hoorde, en ons afvragen: horen wij Beethovens muziek nu anders? Beghin lokt ons de 'gehoormachine' in, zodat we de essentie van Beethovens onstuimige en onweerstaanbaar poëtische muzikale vibraties niet alleen kunnen horen, maar ook voelen. 'Inside the Hearing Machine' nodigt ons uit een kijkje te nemen in de multi-sensorische speeltuin van een dove componist die een veel inniger band met zijn instrument had dan alleen de klank mo</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527140200 +0200" stop="20230527155400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Pianomania - Daniil Trifonov</title>
<desc lang="fr">Hannu Lintu dirigeert het Gulbenkian Orchestra in een concert met een Fins tintje. Zo staan onder meer Einojuhani Rautavaara's Cantus Articus, Op. 61 en Jean Sibelius' Tweede Symfonie op het programma. Trifonovs naam was snel gevestigd nadat hij prijzen won op het prestigieuze International Tsjaikovski-concours in Moskou en het Internationaal Frederick Chopin Piano Concours in Warschau. De jonge Rus werd in de media al geprezen als &quot;arguably today's leading classical virtuoso” en “without question the most astounding pianist of our age&quot;. Dit concert is opgenomen in het Grand Auditorium van de Calouste Galbenkian Foundaition te Lissabon in 2018.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527155400 +0200" stop="20230527164400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Brahms - Symfonie Nr. 4 in E-Mineur, Op. 98</title>
<desc lang="fr">Het Europakonzert van 2007 vond plaats in Berlijn ter ere van de 125ste verjaardag van de Berliner Philharmoniker. Het concertprogramma met als thema &quot;Het jaar 1882&quot; staat onder de muzikale leiding van Sir Simon Rattle. Op het programma staan onder meer Brahms' Vioolconcert, Op. 77 en Symfonie Nr. 4, Op. Het Europakonzert van 2007 vond plaats in Berlijn ter ere van de 125ste verjaardag van de Berliner Philharmoniker. Het concertprogramma met als thema 'Het jaar 1882' staat onder de muzikale leiding van Sir Simon Rattle. Op het programma staan onder meer Brahms' Vioolconcert, Op. 77 en Symfonie Nr. 4, Op. 98 en de Prelude uit Wagners Parsifal, een stuk dat door het orkest al in 1913 werd vastgelegd onder leiding van Alfred Hertz. Het feestelijke concert wordt afgesloten met Brahms Dubbelconcert, Op. 102. Solisten van de avond zijn Lisa Batiashvili (viool) en Truls Mørk (cello). Opgenomen in de 'Kraftwerk und Kabelwerk Oberspree'; een indrukwekkend, historisch industrieel gebouw uit het laat 19e-eeuwse Berlijn.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527164400 +0200" stop="20230527172100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Sjeherazade</title>
<desc lang="fr">Deze versie van Sjeherazade is meer dan een eerbetoon aan het Ballets Russes, dat het werk in 1910 voor het eerst uitvoerde in een choreografie van Michail Fokine. Deze versie van Jean-Christophe Maillot is een samenkomst van choreografie en fictieve karakters die Maillot de afgelopen dertig jaar in zijn artistieke universum heeft gekoesterd.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527172100 +0200" stop="20230527185900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Waldbühne 2004 - Tsjaikovski-avond</title>
<desc lang="fr">De Waldbühne in Berlijn, een van de grootste openluchtpodia in Europa, is het decor van de jaarlijkse seizoensafsluiting van de Berliner Philharmoniker. In 2004 werd dit wereldberoemde orkest en hun chef Sir Simon Rattle vergezeld door de toen 22-jarige Chinese pianist Lang Lang, die het publiek trakteerde op een geweldige uitvoering van Tsjaikovski's eerste pianoconcert.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527185900 +0200" stop="20230527201600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart in Wenen</title>
<desc lang="fr">De documentaire Mozart in Vienna ('Mozart in Wenen') onderzoekt hoe Mozart de eerste freelance-componist ooit werd, en daarmee de zeggenschap over zijn composities volledig in eigen hand hield. Na zijn bezoeken aan Salzburg en Parijs kwam Wolfgang Amadeus Mozarts carrière goed van de grond in Wenen. Na zijn bezoeken aan Salzburg en Parijs kwam Wolfgang Amadeus Mozarts carrière goed van de grond in Wenen. Hij trad veel op als pianist, en nadat zijn opera Die Entführung aus dem Serail in 1782 een groot succes werd, rees zijn ster als componist: doordat de opera in heel Duitssprekend Europa werd uitgevoerd, stroomden de vervolgopdrachten binnen. Nadat Mozart rond 1784 in Wenen bevriend raakte met Joseph Haydn droeg hij zijn zes strijkkwartetten op aan Haydn, die bekend stond als de vader van het strijkkwartet. We prijzen ons gelukkig dat we nog altijd kunnen genieten van de geweldige composities die Mozart in Wenen schreef!</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527201600 +0200" stop="20230527203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Werk voor fluit en piano van Donizetti e.a.</title>
<desc lang="fr">De zesdelige concertreeks 'Io suono italiano' is gewijd aan muziek van Italiaanse componisten en uitgevoerd door Italiaanse musici op Italiaanse instrumenten. De reeks beslaat vier eeuwen aan muziek: van renaissancecomponist Girolamo Frescobaldi en barokcomponist Antonio Vivaldi tot de twintigste-eeuwse filmmuziek van Ennio Morricone en de moderne opera van Azio Corghi. Elk programma presenteert zowel bekende werken als minder bekende composities. Deze prachtige uitvoeringen werden in januari 2021 opgenomen in het sfeervolle Teatro Sociale in het Noord-Italiaanse Rovigo. In deze aflevering spelen Andrea Oliva (fluit) en Roberto Prosseda (piano) verschillende werken voor fluit en piano. Het programma begint met Gaetano Donizetti's Sonate in C-groot, gevolgd door Giulio Briccialdi's technisch veeleisende Carnevale di Venezia, Op. 78. Aansluitend spelen Oliva en Prosseda Nino Rota's 5 pezzi facili, gevolgd door Francesco Morlacchi's Il pastore svizzero. Tot besluit van het programma klinkt Ennio Morricone's Per le antiche scale.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527203000 +0200" stop="20230527220100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rossini</title>
<desc lang="fr">Gioachino Rossini zei het zelf al: hij werd geboren om komische opera's te schrijven. Dat neemt niet weg dat deze late compositie er zeker ook mag zijn. Hij bestempelde zijn ‘Petitie Messe Solennelle' als zijn laatste péchés de vieillesse (zonden van de ouderdom) en schreef het oorspronkelijk voor koor, twee piano's en harmonium. Riccardo Chailly dirigeert het Gewandhausorchester Leipzig, het Gewandhauschor en het Chor der Oper Leipzig in de orkestversie vanuit het Gewandhaus in Leipzig.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527220100 +0200" stop="20230527230000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">J. S. Bach - Aria's, solo's en duetten</title>
<desc lang="fr">Bariton Matthias Goerne werkt samen met violist Vilde Frang, cellist Nicolas Altstaedt, fluitist Stathis Karapanos en klavecinist Michaela Hasselt in dit programma met muziek van J. S. Bach. Hij zingt diverse baritonaria's uit Bachs mooiste cantates, maar er is ook ruimte voor solostukken en duetten. Op het programma staan de Sonate nr. 3 in C-groot voor solo viool, BWV 1005; de aria's 'Hier, in meines Vaters Stätte', BWV 32 en 'Die Welt mit allen Königreichen', BWV 59; de Suite nr. 5 in c-klein voor solo cello, BWV 1011; 'Wenn Trost und Hülf ermangeln muß', BWV 117; 'Ja, ja, ich halte Jesum fest', BWV 157; Invention nr. 7 in e-klein, BWV 778; Invention in A-groot, BWV 783; en 'Welt ade, ich bin dein müde', BWV 158. Deze uitvoering is opgenomen in Sint-Mariakerk in het Duitse Wittenberg.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527230000 +0200" stop="20230527235200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Klarinetwerk van Crusell, Baermann en Spohr</title>
<desc lang="fr">Naast het gangbare repertoire voor klarinet behoren ook de composities van de Finse klarinetvirtuoos Bernhard Henrik Crusell. Na zijn studie bij Franz Tausch in Berlijn en Xavier Lefevre  in Parijs studeerde hij tevens compositie bij Abbé Vogler en Francois-Joseph Gossec. Naast de drie populaire concerten schreef hij ook een Sinfonia Concertante en drie prachtige klarinetkwartetten. Voor de uit München afkomstige klarinetvirtuoos Heinrich Baermann schreven veel componisten als Meyerbeer, Rossini, Weber en Mendelssohn hun werken.Van zijn hand is dit Adagio Op 23. Het ademt een prachtige doorzichtige fluwelen dromerige sfeer uit. De violist Louis Spohr eigende zijn klarinet composities toe aan de virtuoze Simon Hermstedt, één van de rivalen van Heinrich Baermann. Zijn vier concerten werden voor het eerst uitgevoerd door Hermstedt. Vanwege de aard van de stukken werden deze ook gebruikt als technische studies voor de vioolliteratuur en muziek. Spohr schreef ook verschillende sets van variaties voor klarinet en piano, een nonet en speciaal voor klarinettist Simon Hermstedt componeerde hij deze 'Fantasy en Variaties in Bes Op 81' met Strijkkwintet.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527235200 +0200" stop="20230528000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Liszt/Wagner - Isoldens Liebestod</title>
<desc lang="fr">De Italiaanse pianist Costantino Catena speelt Franz Liszts transcriptie voor piano van 'Isoldens Liebestod' uit Richard Wagners opera 'Tristan und Isolde'. Deze opname werd gemaakt in de Kerk van de Jezuïeten in Trapani, Italië.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>