<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230501000000 +0200" stop="20230501024900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Debussy - Pelléas et Melisande</title>
<desc lang="fr">Alain Altinoglu dirigeert de Philharmonia Zürich, het Zusatzchor Opernhaus Zürich en SoprAlti der Oper Zürich in een uitvoering van Debussy's Pelléas et Mélisande, een opera in vijf akten met het Franse libretto van het toneelstuk van Maurice Maeterlinck. Het werk ging in première in de Opéra-Comique te Parijs in 1902. In het verhaal staat een liefdesdriehoek centraal. Alain Altinoglu dirigeert de Philharmonia Zürich, het Zusatzchor Opernhaus Zürich en SoprAlti der Oper Zürich in een uitvoering van Debussy's Pelléas et Mélisande, een opera in vijf akten met het Franse libretto van het toneelstuk van Maurice Maeterlinck. Het werk ging in première in de Opéra-Comique te Parijs in 1902. In het verhaal staat een liefdesdriehoek centraal. Prins Golaud komt de mysterieuze jongevrouw Mélisande tegen. De twee trouwen en Golaud brengt haar naar het kasteel van zijn grootvader koning Arkel, alwaar Mélisande gevoelens krijgt voor Golauds jongere halfbroer Pelléas. Solisten zijn onder meer Brindley Sherratt (Arkel), Jacques Imbrailo (Pelléas), Kyle Ketelsen (Golaud) en Corinne Winters (Mélisande). Geregisseerd door Dmitri Tcherniakov en opgenomen in het Opernhaus Zürich in 2016.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501024900 +0200" stop="20230501043500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Europa Konzert 2004 - Athene</title>
<desc lang="fr">Het jaarlijkse Europa Konzert van de Berliner Philharmoniker vond in 2004 plaats in het indrukwekkende historische Herodes Atticus Theater in Athene. Dit theater is gebouwd rond 161 als amfitheater en bood plaats aan minstens 5000 mensen. Onder leiding van Sir Simon Rattle werd het eerste pianoconcert van Johannes Brahms gespeeld (solist: Daniel Barenboim) en het eerste pianokwartet van dezelfde componist, gearrangeerd door Arnold Schoenberg.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501043500 +0200" stop="20230501054400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Le Grand Orgue in Concert</title>
<desc lang="fr">Olivier Latry, de huidige organist van het orgel van de Notre Dame te Parijs, begon zijn muzikale carrière toen hij op 16-jarige leeftijd toetrad tot de orgelklas van Gaston Litaize aan het Conservatorium van Saint-Maur-des-Fossés. Op slechts 23-jarige leeftijd werd Latry benoemd tot een van de &quot;titulaires des grands orgues&quot; van de Notre Dame te Parijs. Olivier Latry, de huidige organist van het orgel van de Notre Dame te Parijs, begon zijn muzikale carrière toen hij op 16-jarige leeftijd toetrad tot de orgelklas van Gaston Litaize aan het Conservatorium van Saint-Maur-des-Fossés. Op slechts 23-jarige leeftijd werd Latry benoemd tot een van de 'titulaires des grands orgues' van de Notre Dame te Parijs. Naast zijn werk als organist en componist is Latry ook als professor verbonden aan het Conservatorium van Parijs. In dit concert uit 2015 staan onder meer orgelwerken van Bach, Vierne en Daquin op het programma.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501054400 +0200" stop="20230501060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">György Ligeti - Concert Românesc</title>
<desc lang="fr">Barbara Hannigan dirigeert het Mahler Chamber Orchestra in deze concertopname vanaf het Lucerne Festival 2014. Er zijn pianisten die tegelijk dirigeren, en concertmeesters die tegelijk dirigeren, maar een stersopraan die een ensemble leidt terwijl ze de lastigste coloraturen zingt... Dat was nog nooit vertoond! Er zijn pianisten die tegelijk dirigeren, en concertmeesters die tegelijk dirigeren, maar een stersopraan die een ensemble leidt terwijl ze de lastigste coloraturen zingt... Dat was nog nooit vertoond! Dit concert begint met de Ouverture uit Gioachino Rossini's opera 'La scala di seta', gevolgd door drie concertaria's van W. A. Mozart: Vado, ma dove? O Dei! , K. 583, Un moto di gioia, K. 579 en Misera, dove son? K. 369. Na uitvoeringen van György Ligeti's 'Concert Românesc' en 'Mysteries of the Macabre', besluit het concert met Gabriel Fauré's suite 'Pelléas et Mélisande', Op. 80.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501060000 +0200" stop="20230501064600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Hunting Brass</title>
<desc lang="fr">German Brass is een van 's werelds origineelste en onderscheidende brass ensembles. Ze voeren arrangementen uit van klassieke stukken en brengen swingende versies van jazz standards en showtunes. De kleurrijke film 'Hunting Brass: A Musical Joke' is gebaseerd op een show van het ensemble. In de film wordt German Brass tijdens een repetitie in een kerk geconfronteerd met dubbelgangers die hun instrumenten stelen en een wild circusorkest vormen!</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501064600 +0200" stop="20230501074500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">J. S. Bach - Aria's, solo's en duetten</title>
<desc lang="fr">Bariton Matthias Goerne werkt samen met violist Vilde Frang, cellist Nicolas Altstaedt, fluitist Stathis Karapanos en klavecinist Michaela Hasselt in dit programma met muziek van J. S. Bach. Hij zingt diverse baritonaria's uit Bachs mooiste cantates, maar er is ook ruimte voor solostukken en duetten. Op het programma staan de Sonate nr. 3 in C-groot voor solo viool, BWV 1005; de aria's 'Hier, in meines Vaters Stätte', BWV 32 en 'Die Welt mit allen Königreichen', BWV 59; de Suite nr. 5 in c-klein voor solo cello, BWV 1011; 'Wenn Trost und Hülf ermangeln muß', BWV 117; 'Ja, ja, ich halte Jesum fest', BWV 157; Invention nr. 7 in e-klein, BWV 778; Invention in A-groot, BWV 783; en 'Welt ade, ich bin dein müde', BWV 158. Deze uitvoering is opgenomen in Sint-Mariakerk in het Duitse Wittenberg.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501074500 +0200" stop="20230501085700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Misha Fomin vanuit het Concertgebouw (2020)</title>
<desc lang="fr">Misha Fomin voerde in november 2020 romantische pianowerken uit in Concertgebouw Amsterdam. Zijn recital ging van start met Ludwig van Beethovens Pianosonate nr. 10, op. 14/2, en sonate nr. 15, op. 28 'Pastorale'. Het concert ging verder met een uitvoering van Frédéric Chopins Nocturne op. 9/1, Etude op. 25/7, en Johannes Brahms' technisch veeleisende 'Variaties op een Thema van Paganini', op. 35 (Boek II). Misha Fomin voerde in november 2020 romantische pianowerken uit in Concertgebouw Amsterdam. Zijn recital ging van start met Ludwig van Beethovens Pianosonate nr. 10, op. 14/2, en sonate nr. 15, op. 28 'Pastorale'. Het concert ging verder met een uitvoering van Frédéric Chopins Nocturne op. 9/1, Etude op. 25/7, en Johannes Brahms' technisch veeleisende 'Variaties op een Thema van Paganini', op. 35 (Boek II). Als toegift keerde Fomin terug voor Chopin/Liszt's Chant Polonais nr. 5 'Meine Freunden'.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501085700 +0200" stop="20230501094700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 Halve finale: Francesco Granata</title>
<desc lang="fr">Francesco Granata (Italië, 1998) voert J. S. Bachs Prelude en Fuga in f-klein, BWV 857, Maurice Ravels Miroirs, M. 43, en Guido Agosti's transcriptie van drie delen uit Stravinsky's De vuurvogel (Helse dans van al Kosjtsjejs onderdanen, Slaaplied, en Finale) uit tijdens de halve finales van de piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in Teatro Sociale Villani in Biella, Italië.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501094700 +0200" stop="20230501095300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Cavalli - 'Mira questi due lumi' uit 'Le Nozze..</title>
<desc lang="fr">De Argentijnse dirigent en klavecinist Leonardo García Alarcón leidt zijn ensemble Cappella Mediterranea in een programma gewijd aan Italiaanse barokmuziek. Het ensemble speelt een aantal prachtige barokwerken van Francesco Cavalli, een vooraanstaand componist uit het Venetië van de 17e eeuw, en twee van zijn bekendste leerlingen, Barbara Strozzi en Antonia Bembo. De Argentijnse sopraan Mariana Flores zingt de vocale werken. Op het programma staan 'Mira questi due lumi' uit Cavalli's Le nozze di Teti e di Peleo, 'Dimmi, Amor, che farò' uit L'Oristeo, 'Sinfonia della notte' uit L'Egisto, en 'E vuol dunque Ciprigna' uit Ercole Amante; 'M'ingannasti in verità' uit Bembo's Produzioni armoniche consacrate a Luigi XIV; Strozzi's Sino alla morte, Che si può fare, Lagrime mie, L'amante segreto, en è Pazzo il moi core; Biagio Marini's La Romanesca; Tarquinio Merula's Aria Sopra La Cieccona; en Dario Castello's Sonata Seconda. Deze opname vond plaats in de magnifieke Église Notre-Dame in Sablé-sur-Sarthe, Frankrijk, op 26 augustus 2020.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501095300 +0200" stop="20230501100300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">B. Strozzi - Che si puo fare</title>
<desc lang="fr">De Argentijnse dirigent en klavecinist Leonardo García Alarcón leidt zijn ensemble Cappella Mediterranea in een programma gewijd aan Italiaanse barokmuziek. Het ensemble speelt een aantal prachtige barokwerken van Francesco Cavalli, een vooraanstaand componist uit het Venetië van de 17e eeuw, en twee van zijn bekendste leerlingen, Barbara Strozzi en Antonia Bembo. De Argentijnse sopraan Mariana Flores zingt de vocale werken. Op het programma staan 'Mira questi due lumi' uit Cavalli's Le nozze di Teti e di Peleo, 'Dimmi, Amor, che farò' uit L'Oristeo, 'Sinfonia della notte' uit L'Egisto, en 'E vuol dunque Ciprigna' uit Ercole Amante; 'M'ingannasti in verità' uit Bembo's Produzioni armoniche consacrate a Luigi XIV; Strozzi's Sino alla morte, Che si può fare, Lagrime mie, L'amante segreto, en è Pazzo il moi core; Biagio Marini's La Romanesca; Tarquinio Merula's Aria Sopra La Cieccona; en Dario Castello's Sonata Seconda. Deze opname vond plaats in de magnifieke Église Notre-Dame in Sablé-sur-Sarthe, Frankrijk, op 26 augustus 2020.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501100300 +0200" stop="20230501110800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Giovanni Sebastiano: De Italiaanse Invloed Op Bach</title>
<desc lang="fr">De bekende solisten Nancy Argenta (sopraan) en Guillemette Laurens (alt) zingen muziek van J. S. Bach met I Barocchisti onder leiding van Diego Fasolis. Bachs arrangement van G. B. Pergolesi's Stabat Mater werd opgenomen in Italië in de Villa Medici Giulini, die in 1643 werd gebouwd. De villa beschikt over een zaal met een fantastische akoestiek, de Zuccarelli-zaal. De bekende solisten Nancy Argenta (sopraan) en Guillemette Laurens (alt) zingen muziek van J. S. Bach met I Barocchisti onder leiding van Diego Fasolis. Bachs arrangement van G. B. Pergolesi's Stabat Mater werd opgenomen in Italië in de Villa Medici Giulini, die in 1643 werd gebouwd. De villa beschikt over een zaal met een fantastische akoestiek, de Zuccarelli-zaal. Deze werd genoemd naar Francesco Zuccarelli, die in de 18e eeuw de prachtige fresco's van het plaatselijke landschap op de muren aanbracht. Naast de muziekuitvoering bevat dit programma een korte documentaire over de Italiaanse invloed op J. S. Bachs muziek.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501110800 +0200" stop="20230501121000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Roberto Giordano speelt Brahms en Beethoven</title>
<desc lang="fr">In dit recital voert de Italiaanse pianist Roberto Giordana Brahms' Sechs Klavierstücke (Op. 118) uit, gevolgd door twee Beethovensonates: De bekende &quot;Mondscheinsonate&quot; No. 14, (Op. 27 Nr. 2) en Pianosonate Nr. 31 (Op. 110), één van Beethovens late sonates. Brahms voltooide de verzameling Klavierstücke in 1893 en droeg ze op aan Clara Schumann. Het is de voorlaatste compositie die Brahms voltooide. In dit recital voert de Italiaanse pianist Roberto Giordana Brahms' Sechs Klavierstücke (Op. 118) uit, gevolgd door twee Beethovensonates: De bekende 'Mondscheinsonate' No. 14, (Op. 27 Nr. 2) en Pianosonate Nr. 31 (Op. 110), één van Beethovens late sonates. Brahms voltooide de verzameling Klavierstücke in 1893 en droeg ze op aan Clara Schumann. Het is de voorlaatste compositie die Brahms voltooide. Dit concert is opgenomen in de Villa Visconti Borromei Litta te Lainate, Italië in 2017. Regie van Pietro Tagliaferri.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501121000 +0200" stop="20230501123800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bizet - L'Arlésienne Suite</title>
<desc lang="fr">Michail Pletnev leidt het Russisch Nationaal Orkest (RNO) in een uitvoering van Maurice Ravels Pianoconcert nr. 1 met Lucas Debargue als pianosolist. Het concert begint met een selectie uit werk van Georges Bizet gebaseerd op Alphonse Daudets toneelstuk 'L'Arlésienne', uitgekozen door Michail Pletnev. Het eerste deel van Ravels Pianoconcert nr. 1 bevat vijf afzonderlijke thema's, waarvan er drie doen denken aan de jazz. Debargue's uitvoering van Ravels concert wordt gevolgd door Gabriel Faurés Barcarolle nr. 4. Dit concert vanuit de Moskouse Tsjaikovskizaal was onderdeel van het negende RNO Grand Festival.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501123800 +0200" stop="20230501125300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Liszt - 3 Sonetti del Petrarca</title>
<desc lang="fr">De Duitse bariton Dietrich Henschel en pianist Arno Waschk bundelen hun krachten in dit Lieder-programma met composities van Hugo Wolf, Ludwig van Beethoven, en Franz Liszt, opgenomen op 10 april 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. De Duitse bariton Dietrich Henschel en pianist Arno Waschk bundelen hun krachten in dit Lieder-programma met composities van Hugo Wolf, Ludwig van Beethoven, en Franz Liszt, opgenomen op 10 april 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. Het programma begint met drie Mörike-Lieder van Hugo Wolf: 'Neue Liebe', Karwoche', en 'Wo find' ich Trost', gevolgd door Beethovens Gellert-Lieder, opus 48. Hierna volgen nog drie liederen van Wolf: 'Wohl denk' ich oft', 'Alles endet, was entstehet', en 'Fühlt meine seele'. Het programma sluit af met Liszts Drie sonnetten van Petrarca, geïnspireerd op de sonnetten 47, 104, en 123 van Francesco Petrarca.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501125300 +0200" stop="20230501131700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Debussy - Trois Nocturnes</title>
<desc lang="fr">Sinds 1991 speelt de Berliner Philharmoniker ieder jaar een Europaconcert in een verschillende Europese stad. Hiermee herdenkt het orkest de oprichting van het orkest op 1 mei 1882, en vieren de musici het gedeelde erfgoed van de Oude Wereld. De editie van 1998 vond plaats op een fascinerende, unieke locatie: het Vasamuseum in Stockholm. De editie van 1998 vond plaats op een fascinerende, unieke locatie: het Vasamuseum in Stockholm. Dit maritieme museum stelt de Vasa tentoon: dit enorme, 17e-eeuws schip, dat 69 meter lang en 12 meter breed was en 1210 ton woog, kapseisde en zonk al op haar eerste reis in 1628. Hiermee is het museum de perfecte achtergrond voor de Berliner Philharmoniker onder leiding van Claudio Abbado, die een muziekprogramma uitvoeren dat perfect aansluit op deze maritieme omgeving. Claude Debussy's Nocturnes dragen met impressionistische tonen van licht en kleur bij aan een indrukwekkend concert.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501131700 +0200" stop="20230501133000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Debussy - Vioolsonate in g-mineur, L 140</title>
<desc lang="fr">In this beautiful concert from the Tchaikovsky Concert Hall of Moscow, two exceptional Russian soloists join forces to interpret pieces for violin and piano by Debussy, Ravel and Beethoven. Violinist Vadim Repin, who at the age of 17 became the youngest winner of the violinist section of the Queen Elisabeth Music Competition 1987 in Brussels, is specialized in interpreting works of Russian composers. In this beautiful concert from the Tchaikovsky Concert Hall of Moscow, two exceptional Russian soloists join forces to interpret pieces for violin and piano by Debussy, Ravel and Beethoven. Violinist Vadim Repin, who at the age of 17 became the youngest winner of the violinist section of the Queen Elisabeth Music Competition 1987 in Brussels, is specialized in interpreting works of Russian composers. Together with renowned pianist Nikolay Lugansky, he brings to the stage a performance of prestige and virtuosity. The programme features Debussy's Sonata for Violin and Piano in G-minor (L 140), Ravel's Sonata No. 2 for Violin and Piano in G-major, Beethoven's Sonata No.9 in A-major, Op. 47. It is produced by the Moscow Philharmonic Society, which Saint Petersburg-born composer Dmitri Shostakovich himself once described as playing a significant role &quot;in the development of musical life [in Russia]. It is a k</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501133000 +0200" stop="20230501133800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Cavalli - 'E vuol dunque Ciprigna' Ercole Amante</title>
<desc lang="fr">De Argentijnse dirigent en klavecinist Leonardo García Alarcón leidt zijn ensemble Cappella Mediterranea in een programma gewijd aan Italiaanse barokmuziek. Het ensemble speelt een aantal prachtige barokwerken van Francesco Cavalli, een vooraanstaand componist uit het Venetië van de 17e eeuw, en twee van zijn bekendste leerlingen, Barbara Strozzi en Antonia Bembo. De Argentijnse sopraan Mariana Flores zingt de vocale werken. Op het programma staan 'Mira questi due lumi' uit Cavalli's Le nozze di Teti e di Peleo, 'Dimmi, Amor, che farò' uit L'Oristeo, 'Sinfonia della notte' uit L'Egisto, en 'E vuol dunque Ciprigna' uit Ercole Amante; 'M'ingannasti in verità' uit Bembo's Produzioni armoniche consacrate a Luigi XIV; Strozzi's Sino alla morte, Che si può fare, Lagrime mie, L'amante segreto, en è Pazzo il moi core; Biagio Marini's La Romanesca; Tarquinio Merula's Aria Sopra La Cieccona; en Dario Castello's Sonata Seconda. Deze opname vond plaats in de magnifieke Église Notre-Dame in Sablé-sur-Sarthe, Frankrijk, op 26 augustus 2020.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501133800 +0200" stop="20230501140200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">B. Strozzi - Lagrime mie</title>
<desc lang="fr">De Argentijnse dirigent en klavecinist Leonardo García Alarcón leidt zijn ensemble Cappella Mediterranea in een programma gewijd aan Italiaanse barokmuziek. Het ensemble speelt een aantal prachtige barokwerken van Francesco Cavalli, een vooraanstaand componist uit het Venetië van de 17e eeuw, en twee van zijn bekendste leerlingen, Barbara Strozzi en Antonia Bembo. De Argentijnse sopraan Mariana Flores zingt de vocale werken. Op het programma staan 'Mira questi due lumi' uit Cavalli's Le nozze di Teti e di Peleo, 'Dimmi, Amor, che farò' uit L'Oristeo, 'Sinfonia della notte' uit L'Egisto, en 'E vuol dunque Ciprigna' uit Ercole Amante; 'M'ingannasti in verità' uit Bembo's Produzioni armoniche consacrate a Luigi XIV; Strozzi's Sino alla morte, Che si può fare, Lagrime mie, L'amante segreto, en è Pazzo il moi core; Biagio Marini's La Romanesca; Tarquinio Merula's Aria Sopra La Cieccona; en Dario Castello's Sonata Seconda. Deze opname vond plaats in de magnifieke Église Notre-Dame in Sablé-sur-Sarthe, Frankrijk, op 26 augustus 2020.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501140200 +0200" stop="20230501154600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">First Snow</title>
<desc lang="fr">Eén van de eerste kerstgezangen die ooit werd opgeschreven is Pérotin de Grote’s Salvatoris Hodie. Deze prachtige 12e-eeuwse compositie, één van de eerste vierstemmige werken ooit, opent het sfeervolle kerstconcert van de Brussels Philharmonic, First Snow. Behalve ‘ars antiqua’ staat ook een uitvoering van twee eigentijdse melodieën op het programma van de hand van dirigent Bo Holten, die zich baseerde op teksten van de Ijslandse dichter Gunnar Gunnarsson (1889-1975). Enkele Poolse en Franse kerstliederen b Behalve ‘ars antiqua’ staat ook een uitvoering van twee eigentijdse melodieën op het programma van de hand van dirigent Bo Holten, die zich baseerde op teksten van de Ijslandse dichter Gunnar Gunnarsson (1889-1975). Enkele Poolse en Franse kerstliederen besluiten dit heerlijke kerstprogramma.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501154600 +0200" stop="20230501161600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Stravinsky - Jeu de cartes</title>
<desc lang="fr">Iván Fischer dirigeert het Boedapest Festival Orkest in deze concertopname uit 2015 vanuit de Béla Bartók Nationale Concertzaal in Boedapest, Hongarije. Het concert begint met Sergej Prokofjevs Ouverture op Hebreeuwse thema's, Op. 34. Daarna schittert Thomas Zehetmair als soloviolist in Prokofjevs Vioolconcert nr. 2, Op. 63. Het tweede deel van het concert draait om Igor Stravinsky: muziek geschreven voor het ballet 'Jeu de cartes' (1937), en de Vuurvogelsuite nr. 2 (1919). Jeu de cartes behoort tot Stravinsky's neoklassieke werken en bestaat uit drie delen ('giften'). De Vuurvogelsuite nr. 2 is gebaseerd op de muziek uit het gelijknamige ballet, geschreven voor Sergej Diaghilevs Ballets Russes, dat in 1910 in Parijs de première beleefde.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501161600 +0200" stop="20230501175100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Antonio Gades</title>
<desc lang="fr">Antonio Gades' (1936-2004) laatste werk, Fuenteovejuna is het schoolvoorbeeld van precisie en puurheid van de Spaanse dans. Gebaseerd op een waargebeurd verhaal dat Lope de Vega in 1619 inspireerde om het gelijknamige toneelstuk te schrijven, vertelt Fuenteovejuna het verhaal over de mensen uit het gelijknamige dorp Fuenteovejuna dat geregeerd wordt door een schrikwekkende tiran. Onderdrukking, misbruik en geweld brengen een enorme woede in de inwoners naar boven. Op een dag besluiten de dorpelingen het heft in eigen hand te nemen; gewapend met boerengereedschap komen ze in opstand voor hun vrijheid. Wanneer een magistraat van koning Ferdinand en koningin Isabella de boze burgers vraagt naar wie verantwoordelijk is voor de opstand, ontkennen ze allen iets gedaan de hebben. Tijdens intense martelingen antwoorden de inwoners enkel met 'ik', met andere woorden: 'Fuenteovejuna heeft het gedaan'. Gades' Fuenteovejuna werd voor het eerste uitgevoerd in 1994 in Genua en wordt tegenwoordig gezien als een van de hoogtepunten van de Spaanse dans. Deze productie door de Companía Antonio Gades, ter ere van de 75e geboortedag van de choreograaf, is opgenomen in het Teatro Real in 2011.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501175100 +0200" stop="20230501194100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Abbado dirigeert Prokofjev, Berg &amp; Tsjaikovski</title>
<desc lang="fr">Claudio Abbado stond in 2010 op de bok voor het Símon Bolívar Youth Orchestra ter gelegenheid van het Lucerne Paasfestival 2010. Solist is de getalenteerde Oostenrijkse sopraan Anna Prohaska. Op het programma staan Sergej Prokofjevs Scythische Suite, Op. 20, Alban Bergs Lulu-suite voor sopraan en orkest, en Pamina's Aria uit W. A. Mozarts opera De toverfluit. Claudio Abbado stond in 2010 op de bok voor het Símon Bolívar Youth Orchestra ter gelegenheid van het Lucerne Paasfestival 2010. Solist is de getalenteerde Oostenrijkse sopraan Anna Prohaska. Op het programma staan Sergej Prokofjevs Scythische Suite, Op. 20, Alban Bergs Lulu-suite voor sopraan en orkest, en Pamina's Aria uit W. A. Mozarts opera De toverfluit. Het orkest speelt tot besluit Pjotr Iljitsj Tsjaikovski's Symfonie nr. 6, Op. 74.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501194100 +0200" stop="20230501202100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Heitor Villa-Lobos: Muziek Voor Cello en Piano II</title>
<desc lang="fr">In deze zesdelige documentaire over het leven en werk van de Braziliaanse componist Heitor Villa-Lobos neemt regisseur Liloye Boubli kijkers mee op reis langs het leven en werk van deze legende de Zuid-Amerikaanse klassieke muziek. De componist, dirigent, cellist, en klassieke gitarist werd in 1887 geboren in Rio de Janeiro in Brazilië. De componist, dirigent, cellist, en klassieke gitarist werd in 1887 geboren in Rio de Janeiro in Brazilië. Hij groeide op in een periode van enorme maatschappelijke veranderingen: met de afschaffing van de slavernij in 1888 was dit een tijd van sociale veranderingen en ver doorgevoerde modernisering in Brazilië. Uiteindelijk zou Villa-Lobos één van de bekendste Zuid-Amerikaanse componisten ooit worden. In deze tweede aflevering duikt Liloye Boubli dieper in het oeuvre van Villa-Lobos, waarbij zijn muzikale invloeden en de opbouw van zijn beroemdste composities aan bod komen, in het bijzonder zijn vroege &quot;Pequena Suíte&quot; voor cello en piano. Deze zesdelige verzameling dansen en korte werkjes toont aan hoe hartstochtelijk Villa-Lobos Johann Sebastian Bach aanbad.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501202100 +0200" stop="20230501203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">B. Strozzi - L'amante segreto</title>
<desc lang="fr">De Argentijnse dirigent en klavecinist Leonardo García Alarcón leidt zijn ensemble Cappella Mediterranea in een programma gewijd aan Italiaanse barokmuziek. Het ensemble speelt een aantal prachtige barokwerken van Francesco Cavalli, een vooraanstaand componist uit het Venetië van de 17e eeuw, en twee van zijn bekendste leerlingen, Barbara Strozzi en Antonia Bembo. De Argentijnse sopraan Mariana Flores zingt de vocale werken. Op het programma staan 'Mira questi due lumi' uit Cavalli's Le nozze di Teti e di Peleo, 'Dimmi, Amor, che farò' uit L'Oristeo, 'Sinfonia della notte' uit L'Egisto, en 'E vuol dunque Ciprigna' uit Ercole Amante; 'M'ingannasti in verità' uit Bembo's Produzioni armoniche consacrate a Luigi XIV; Strozzi's Sino alla morte, Che si può fare, Lagrime mie, L'amante segreto, en è Pazzo il moi core; Biagio Marini's La Romanesca; Tarquinio Merula's Aria Sopra La Cieccona; en Dario Castello's Sonata Seconda. Deze opname vond plaats in de magnifieke Église Notre-Dame in Sablé-sur-Sarthe, Frankrijk, op 26 augustus 2020.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501203000 +0200" stop="20230501224400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Lully - Persée</title>
<desc lang="fr">Hervé Niquet dirigeert het Tafelmusik Baroque Orchestra in een productie van Jean Baptiste Lully's (1632-1687) opera Persée door het Opera Atelier Toronto, het baroktheater van Canada. Opgenomen in het Elgin and Winter Garden Theatre Centre in 2004. Onder de solisten zijn Olivier Laquerre, Stephanie Novacek, Monica Whicher, Marie Lenormand, Alain Coulombe en Curtis Sullivan. Persée werd gecomponeerd in opdracht van koning Louis de 14e en wordt gezien als Lully's grootste werk en een absoluut hoogtepunt van het Franse muziektheater in de 17e eeuw. Deze productie is gevuld met vechtscènes, monsters en special effects die eer doen aan het spannende verhaal van Perseus, de zoon van Zeus die op heroische wijze Medusa weet te verslaan.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501224400 +0200" stop="20230501231100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart - Pianoconcert Nr. 13, Kv. 415</title>
<desc lang="fr">Sinds 1991 speelt de Berliner Philharmoniker ieder jaar een Europaconcert in een verschillende Europese stad. Hiermee herdenkt het orkest de oprichting van het orkest op 1 mei 1882, en vieren de musici het gedeelde erfgoed van de Oude Wereld. Het Europakonzert van 1997 vond plaats Koninklijke Opera te Versailles. Sinds 1991 speelt de Berliner Philharmoniker ieder jaar een Europaconcert in een verschillende Europese stad. Hiermee herdenkt het orkest de oprichting van het orkest op 1 mei 1882, en vieren de musici het gedeelde erfgoed van de Oude Wereld. Het Europakonzert van 1997 vond plaats Koninklijke Opera te Versailles. Daniel Barenboim neemt niet alleen de rol van dirigent op zich maar is ook de solist in één van W. A. Mozarts minder vaak uitgevoerde Weense pianoconcerten: het Pianoconcert Nr. 13 in C, KV. 415.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501231100 +0200" stop="20230501232200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach</title>
<desc lang="fr">Dus droeg Bach zijn zes nieuwe Concerten op aan deze Markgraaf van Brandenburg, in de hoop dat hij aan diens hof kon komen werken. Helaas: de Markgraaf bedankte de componist niet eens, laat staan dat hij hem in dienst nam. Aan Bachs muziek lag het niet. Bach schreef het derde Concert voor drie violen, drie altviolen, drie cello's en een basso continuo begeleiding. Wist u dat een mislukte sollicitatie tot een muzikaal succes kan leiden? J. S. Bach was in 1721 in dienst bij Prins Leopold van Anhalt-Köthen, maar hij wilde liever werken voor Christian Ludwig, Markgraaf van Brandenburg. Dus droeg Bach zijn zes nieuwe Concerten op aan deze Markgraaf van Brandenburg, in de hoop dat hij aan diens hof kon komen werken. Helaas: de Markgraaf bedankte de componist niet eens, laat staan dat hij hem in dienst nam. Aan Bachs muziek lag het niet. Bach schreef het derde Concert voor drie violen, drie altviolen, drie cello's en een basso continuo begeleiding.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501232200 +0200" stop="20230502000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethoven</title>
<desc lang="fr">De Duitse bariton Dietrich Henschel en pianist Arno Waschk bundelen hun krachten in dit Lieder-programma met composities van Hugo Wolf, Ludwig van Beethoven, en Franz Liszt, opgenomen op 10 april 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. De Duitse bariton Dietrich Henschel en pianist Arno Waschk bundelen hun krachten in dit Lieder-programma met composities van Hugo Wolf, Ludwig van Beethoven, en Franz Liszt, opgenomen op 10 april 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. Het programma begint met drie Mörike-Lieder van Hugo Wolf: 'Neue Liebe', Karwoche', en 'Wo find' ich Trost', gevolgd door Beethovens Gellert-Lieder, opus 48. Hierna volgen nog drie liederen van Wolf: 'Wohl denk' ich oft', 'Alles endet, was entstehet', en 'Fühlt meine seele'. Het programma sluit af met Liszts Drie sonnetten van Petrarca, geïnspireerd op de sonnetten 47, 104, en 123 van Francesco Petrarca.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502000000 +0200" stop="20230502020800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Les Bains Macabres</title>
<desc lang="fr">De Franse componist Guillaume Connesson (*1970) bouwt aan een veelzijdig muzikaal oeuvre, waaraan hij onlangs een opera heeft toegevoegd: Les bains macabres. Voor deze eigentijdse, romantische thriller werkte hij samen met librettist Olivier Bleys (*1970), een succesvolle Franse auteur met tientallen romans op zijn naam. Voor deze eigentijdse, romantische thriller werkte hij samen met librettist Olivier Bleys (*1970), een succesvolle Franse auteur met tientallen romans op zijn naam. Het resultaat is een geheimzinnige vertelling met film noir-soundtrack over de macabere 'Bains Terminus'; de bezoekers van deze heilzame baden blijken niet meer te vertrekken. Als de Badpolitie een onderzoek naar deze mysterieuze sterfgevallen instelt, blijkt de grens tussen levend en dood minder ondoordringbaar dan verwacht... In deze productie onder regie van Florent Siaud uit februari 2020 neemt sopraan Sandrine Buendia de rol van Célia en bariton Romain Dayez de rol van Mathéo op zich. Het Orchestre des Frivolités Parisiennes staat onder leiding van dirigent Arie van Beek.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>