<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230324000000 +0100" stop="20230324023700 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Wagner</title>
<desc lang="fr">Wagner's gehele ringcyclus in ‘slechts' zeven uur... Onmogelijk? De productie ‘The Colon Ring' bewijst het tegendeel! Pianist en dirigent Cord Garben vatte de ruim zestien uur die het originele werk duurt samen in een viertal opera's met het Argentinië van de jaren zeventig als plaats van handeling. Dit is het eerste deel, ‘Das Rheingold', waarin we de oorsprong van de Ring leren kennen die in de volgende opera's voor zoveel tragedies zal zorgen. Het is de dwerg Alberich die de ring smeedt van het magische Rijngoud. Wie van dat goud een ring maakt, zal onbegrensde macht verkrijgen. De goden hebben een kasteel laten bouwen door de reuzen Fasolt en Fafner. Deze willen de ring als betaling. Door een list weten de goden de ring van Alberich te stelen, waarna deze er een vloek over uitspreekt: de ring zal vanaf nu enkel nog dood en ellende betekenen voor wie hem bezit. Het duurt inderdaad niet lang of de ring heeft zijn eerste slachtoffer gemaakt: Fafner slaat in een ruzie om de ring zijn broer dood. Gedurende de volgende drie opera's zullen we zien hoe de vloek van de ring zich voltrekt...</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324023700 +0100" stop="20230324043000 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozartconcert vanuit Salzburg</title>
<desc lang="fr">Dit concert ter ere van Mozarts 250ste geboortedag is opgenomen in het Großes Festspielhaus te Salzburg op 27 januari 2006. Het Wiener Philharmoniker en de Wiener Singverein staan onder leiding van dirigent Riccardo Muti. Solisten zijn Thomas Hampson (bariton), Mitsuko Uchida (piano), Gidon Kremer (viool) en Yuri Bashmet (altviool). Op het programma staan onder andere het Pianoconcert Nr. 25 (KV. Dit concert ter ere van Mozarts 250ste geboortedag is opgenomen in het Großes Festspielhaus te Salzburg op 27 januari 2006. Het Wiener Philharmoniker en de Wiener Singverein staan onder leiding van dirigent Riccardo Muti. Solisten zijn Thomas Hampson (bariton), Mitsuko Uchida (piano), Gidon Kremer (viool) en Yuri Bashmet (altviool). Op het programma staan onder andere het Pianoconcert Nr. 25 (KV. 503), Sinfonia Concertante (KV. 364), de 'Haffner'-Symfonie Nr. 35 en aria's uit de opera's Così fan tutte, Le nozze di Figaro en Die Zauberflöte.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324043000 +0100" stop="20230324053400 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethoven</title>
<desc lang="fr">Can we get into Beethoven's creative mind, especially in the last phase of his life when he was coping with severe hearing loss? Tom Beghin's new recording of Beethoven's Piano Sonatas Opus 109, 110, and 111 is an artistic exploration of how Beethoven's musicking was shaped by the work environment he created with the help of colleagues and friends. Dit had een grote invloed op zijn relatie met anderen en zijn contact met de buitenwereld. Dit psychologische raamwerk wordt verkend door regisseur Mariano Nante, die pianist Alexandre Tharaud plaatst in een film die lijkt geïnspireerd te zijn door het werk van de Russische filmregisseur Tarkovski. De film is opgenomen in verlaten kastelen en roept het gevoel van eenzaamheid en zelfreflectie op die een innerlijke reis vormen middels beeld en muziek.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324053400 +0100" stop="20230324060000 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Prokofiev - Peter en de wolf</title>
<desc lang="fr">Leonard Bernstein, David Bowie, Bill Clinton en Michail Gorbatsjov hebben allen wel een keer de rol van verteller op zich genomen in het wereldberoemde symfonische sprookje Peter en de Wolf (1936), gecomponeerd door Sergei Prokofjev (1891-1953). In dit geliefde werk wordt ieder karakter geïllustreerd door een eigen thema dat gespeeld wordt door een specifiek instrument of orkestsectie. In dit geliefde werk wordt ieder karakter geïllustreerd door een eigen thema dat gespeeld wordt door een specifiek instrument of orkestsectie. Zo wordt het jongetje Peter gepresenteerd door de strijkers, zijn chagrijnige grootvader door de fagot, de kat door de klarinet en het vogeltje door een fluit. Wanneer het verhaal vordert en de karakters elkaar tegenkomen, worden de verschillende muzikale thema's prachtig met elkaar verweven. Het Britten-Pears Orchestra staat onder leiding van dirigente Marin Alsop, die tevens de rol van verteller op zich neemt.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324060000 +0100" stop="20230324065300 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethoven</title>
<desc lang="fr">De Israëlische violist Itzhak Perlman is solist in een uitvoering van het Vioolconcert in D-groot, Op. 61 van Ludwig van Beethoven (1770-1827). Perlman wordt begeleid door de Berliner Philharmoniker onder leiding van Daniel Barenboim. Zelden zijn zulke illustere namen samengekomen om dit technische stuk te bedwingen. Beethoven droeg het werk op aan zijn collega Franz Clement, een van de beste violisten van die tijd. Het werk ging in première in 1806 in Wenen. Het was in eerste instantie geen succes en werd in de daaropvolgende decennia weinig uitgevoerd. Dit veranderde in 1844, toen de toen 12-jarige Joseph Joachim het werk samen met de London Philharmonic Society onder leiding van Mendelssohn ten gehore bracht. Het werk is tegenwoordig een van de belangrijkste werken binnen het klassieke vioolrepertoire en staat bekend om de vele verschillende versies van de cadenzas die zijn verschenen.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324065300 +0100" stop="20230324080200 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Karl Jenkins - The Armed Man: A Mass for Peace</title>
<desc lang="fr">In this truly unique historic occasion Sir Karl Jenkins conducts The World Orchestra for Peace and around 2, 000 singers from nearly 30 countries who joined together to Sing for Peace in the Mercedes Benz Arena, Berlin, 2 November 2018. Soloists are Leah-Marian Jones, Yumeji Matsufuji, Pauline Rathmann, Amir Aziz, Krzysztof Wisniewski (violin) and Valentino Worlitzsch (cello). Rlijnse Mercedes Benz Arena. De solisten zijn vocalisten Leah-Marian Jones, Yumeji Matsufuji, Pauline Rathmann, Amir Aziz, violist Krzysztof Wisniewski en cellist Valentino Worlitzsch. The Armed Man: A Mass for Peace is momenteel het vaakst uitgevoerde werk van een nog levende componist. Nooit eerder werd dit werk met zo'n groot ensemble op het podium gebracht als bij deze gelegenheid. Ook uitzonderlijk is de speciaal gemaakte film die tijdens het concert wordt vertoond, waarin archiefbeelden uit de oorlog de rode lijn van het werk volgen – van de aanloop tot de oorlog tot de strijd en haar gevolgen. Deze film, die op vijf enorme schermen wordt geprojecteerd, vormt een ontroerende aanvulling op de muziek, en levert het publiek bovendien een krachtige, onvergetelijke multimediale ervaring.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324080200 +0100" stop="20230324085900 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Celebrate St. Patrick 2018</title>
<desc lang="fr">Componist en dirigent John Anderson presenteert een feestelijk muziekevenement ter ere van St. Patrick (Patricius). Koren vanuit heel Ierland bundelen de krachten samen in een uniek concert dat in 2018 plaatsvond in de prachtige St. Patrick RC Cathedral. Nergens heeft de herdenking aan St. Patrick zoveel betekenis als in het Noord-Ierse Armagh, waar St. Patrick zijn eerste stenen kerk bouwde. Patrick RC Cathedral. Nergens heeft de herdenking aan St. Patrick zoveel betekenis als in het Noord-Ierse Armagh, waar St. Patrick zijn eerste stenen kerk bouwde. Van Armagh tot het dorp Downpatrick loopt een pelgrimspad langs vele bezichtigingen die onlosmakelijk verbonden zijn met het leven van St. Patrick. In de kerk die zijn naam draagt worden de kijkers middels religieuze alsook seculiere liederen meegenomen op een reis door de woonplaats van de Ierse bisschop. Naast beelden vanuit de kathedraal worden ook de landschappen van Armagh en oostelijk Ierland getoond.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324085900 +0100" stop="20230324100000 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Halve finale: Yeontaek Oh</title>
<desc lang="fr">Yeontaek Oh (Zuid-Korea, 1992) voert Ludwig van Beethovens Andante grazioso con moto in F-groot, WoO 57, 'Andante Favori', Ferruccio Busoni's Toccata, BV 287, Preludio, Fantasia, en Ciaccona, en Robert Schumanns Humoreske in Bes-groot, Op. 20, uit tijdens de halve finales van de Piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in de Concertzaal van Seoul National University in Zuid-Korea.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324100000 +0100" stop="20230324112900 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mahler - Symfonie Nr. 7</title>
<desc lang="fr">Spetterend, virtuoos en spectaculair: betere bijvoeglijke naamwoorden om de pianomuziek van Franz Liszt te beschrijven bestaan er niet. Geniet van een sprankelende uitvoering van Liszts Pianoconcert nr. 1 in Es-groot door de ongelooflijke Russische pianovirtuoos Daniil Trifonov, bijgestaan door het Israel Philharmonic Orchestra onder leiding van Kent Nagano. Als toegift voor het dolenthousiaste publiek speelt Trifonov 'Reflets dans l'eau' uit Claude Debussy's zesdelige pianosuites. Het orkest besluit het concert met Gustav Mahlers 'Symfonie nr. 7'. Dit programma werd opgenomen in het Charles Bronfman Auditorium in Tel Aviv in 2014.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324112900 +0100" stop="20230324120100 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Werk van Matteis, Tartini, Bach en Vivaldi</title>
<desc lang="fr">De zesdelige concertreeks &quot;Io suono italiano&quot; is gewijd aan muziek van Italiaanse componisten en uitgevoerd door Italiaanse musici op Italiaanse instrumenten. De reeks beslaat vier eeuwen aan muziek: van renaissancecomponist Girolamo Frescobaldi en barokcomponist Antonio Vivaldi tot de twintigste-eeuwse filmmuziek van Ennio Morricone en de moderne opera van Azio Corghi. Elk programma presenteert zowel bekende werken als minder bekende composities. Deze prachtige uitvoeringen werden in januari 2021 opgenomen in het sfeervolle Teatro Sociale in het Noord-Italiaanse Rovigo. In deze aflevering presenteren violist Federico Guglielmo en Roberto Loreggian een keuze uit de Italiaanse barokmuziek. Op het programma staan Nicola Matteis' Passaggio rotto e Andamento veloce per violino solo (uit Ayres for the Violin), Giuseppe Tartini's Sonata in g-klein, Opus 1 Nr. 10 (B.g10) “Didone abbandonata”, J. S. Bach's Concerto in F-groot voor klavecimbel solo, BWV 978 (een transcriptie van Antonio Vivaldi's Vioolconcert in G-groot, Op. 3 nr. 3, RV 310), en Vivaldi's Sonata IV in D-groot, RV 755.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324120100 +0100" stop="20230324123100 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Teatro Regio behind the scenes</title>
<desc lang="fr">Er zijn weinig Italiaanse theaters die internationaal toonaangevend zijn én bepalend zijn voor het leven in de stad én ontmoetingen en ervaringen aanmoedigen. Het Teatro Regio di Torino combineert al die functies. Binnen de nationale operatraditie staat dit theater voor excellentie. Het is een prestigieus podium voor opera, ballet, concerten en musicals. Al deze theaterproducties zijn van grote klasse. Er zijn weinig Italiaanse theaters die internationaal toonaangevend zijn én bepalend zijn voor het leven in de stad én ontmoetingen en ervaringen aanmoedigen. Het Teatro Regio di Torino combineert al die functies. Binnen de nationale operatraditie staat dit theater voor excellentie. Het is een prestigieus podium voor opera, ballet, concerten en musicals. Al deze theaterproducties zijn van grote klasse. Al sinds de opening in 1740 maakt het theater deze reputatie waar. Ontdekt het theater en al haar prachtige producties in deze korte documentaire over het Teatro Regio in Turijn.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324123100 +0100" stop="20230324140100 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethoven - Pianosonate Nr. 3, Op. 2, Nr. 3</title>
<desc lang="fr">Beethoven's third piano sonata opens with a characteristic figure, echoed in the bass, leading to a second subject in G minor. The recapitulation surprises in appearing to begin in D major, until it corrects its course. The slow movement, in the distant key of E major, leads to a C major Scherzo. The sonata ends with a showcase of the virtuosic technique. De reprise verrast toehoorders door in D-groot te beginnen maar keert snel terug naar de oorspronkelijke toonsoort C-groot. Het langzame deel in E-groot leidt een opgewekt Scherzo in. Het afsluitende Allegro assai is een ware tentoonstelling van technische virtuositeit waarin de rechterhand wordt onderworpen aan rappe ladders van drieklanken. Deze opname is onderdeel van Daniel Barenboims vermaarde uitvoering van Beethovens complete 32 pianosonates, opgenomen in Schloss Hetzendorf te Wenen in 1983.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324140100 +0100" stop="20230324151500 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">The Morricone Duel</title>
<desc lang="fr">Het Deens National Symfonieorkest en koor staan onder leiding van Sarah Hicks in de eerste concertuitvoering van originele soundtracks van componisten als Ennio Morricone, Nino Rota, Sonny Bono en Bernhard Herrmann. Solisten zijn Tuva Semmingsen (mezzosopraan), Christine Nonbo Andersen (sopraan), Hans Ulrik (saxofoon) en Mads Kjølby (gitaar). Opgenomen in het Koncerthuset te Kopenhagen in 2018. Dit concert bevat een unieke muziekselectie uit filmklassiekers, van Sergio Leones iconische spaghettiwesters to de moderne maffiafilms van Francis Ford Coppola en cultfilms van Quentin Tarantino. Het Deens National Symfonieorkest en koor staan onder leiding van Sarah Hicks in de eerste concertuitvoering van originele soundtracks van componisten als Ennio Morricone, Nino Rota, Sonny Bono en Bernhard Herrmann. Solisten zijn Tuva Semmingsen (mezzosopraan), Christine Nonbo Andersen (sopraan), Hans Ulrik (saxofoon) en Mads Kjølby (gitaar). Opgenomen in het Koncerthuset te Kopenhagen in 2018.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324151500 +0100" stop="20230324153500 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Brandenburgs Concert Nr. 1</title>
<desc lang="fr">Bij wijze van &quot;muzikale sollicitatie&quot; schreef Johann Sebastian Bach zijn zes Brandenburgse concerten. In 1721 was Bach in dienst van Prins Leopold van Anhalt-Köthen maar was niet meer tevreden in zijn functie en was op zoek naar een nieuwe betrekking. Hij besloot deze verzameling concerten op te dragen een Christian Ludwig, Markgraaf van Brandenburg, in de hoop dat hij aan zijn hof kon werken. Tevergeefs: de Markgraaf bood hem geen positie aan, hij bedankte de componist zelfs niet. In de  categorie mislukte sollicitaties is dit dan ook waarschijnlijk een van de meest artistiek succesvolle. Het eerste concert is een uitbundige compositie en het enige concert wat uit vier delen bestaat.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324153500 +0100" stop="20230324155100 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Weinberg - Rapsodie op Moldavische thema's, Op. 47</title>
<desc lang="fr">Gedurende negentien dagen verzorgden 's werelds beste jeugdorkesten, onder leiding van de vermaarde dirigenten en bijgestaan door virtuoze solisten, talloze inspirerende en zinderende concertuitvoeringen tijdens Young Euro Classic 2017. Het muziekfestival is 's werelds belangrijkste podium voor de ontwikkeling van internationale jeugdorkesten. Het muziekfestival is 's werelds belangrijkste podium voor de ontwikkeling van internationale jeugdorkesten. Deze uitzending is een verzameling van energieke en buitengewone uitvoeringen door jonge musici vanover de hele wereld. Het repertoire bestaat uit bekende meesterwerken en composities van lokale componisten. Op het programma staat onder meer muziek uit Verdi's La Forza del destino, Beethovens 'Meeresstille und glückliche Fahrt', Tsjaikovksi's Pianoconcert Nr. 1, Op. 23 en 6 Romances, Op. 38 en Weinbergs Rapsodie op Moldavische thema's, Op. 47.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324155100 +0100" stop="20230324172400 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mahler - Symfonie Nr. 8</title>
<desc lang="fr">Fabio Luisi dirigeert het Deens National Symfonieorkest in een uitvoering van Mahlers Symfonie Nr. 8. Het werk is een van de grootschaligste werken in het klassieke repertoire en draagt daarom de bijnaam 'Symphonie der Tausend', alhoewel er geen duizend musici nodig zijn om het werk uit te voeren. De symfonie is gecomponeerd tijdens Mahlers verblijf in zijn zomerhuis te Maiernigg, gelegen in het zuiden van Oostenrijk, in de zomer van 1906. Het is  het laatste werk van Mahler dat gedurende zijn leven in première ging. Solisten in deze uitvoering zijn Ricarda Merbeth (sopraan), Henriette Bonde-Hansen (sopraan), Sofia Fomini (sopraan), Marianne Beate Kielland (alt), Olesya Petrova (alt), Stefan Vinke (tenor), Russel Braun (bariton) en Günther Groissböck (bas). Ze worden bijgestaan door het Nationaal Deens Concertkoort, het MDR Leipzig Radiokoor en het Koninklijke Kapelkoor van Kopenhagen. Opgenomen in het Opernhaus Zürich in 2017.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324172400 +0100" stop="20230324190900 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">The Singapore Concert</title>
<desc lang="fr">De wereldtournee die de Berliner Philharmoniker en chefdirigent Sir Simon Rattle in 2010 ondernamen culmineerde in een optreden in Singapore. Het orkest, volgens velen het beste orkest ter wereld, trakteert het publiek op een uitvoering van Gustav Mahlers Symfonie Nr. 1. Mahlers eerste symfonie, die de bijnaam De Reus meekreeg, neemt het publiek mee in één grote symfonische wereld van geluid. Het orkest lijkt tot leven te komen; muzikale structuren raken vermengd tot een punt waarop de muziek tastbaar lijkt te worden. Verder staan ook de Symfonische Dansen van Sergej Rachmaninov op het programma.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324190900 +0100" stop="20230324194000 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethoven</title>
<desc lang="fr">De Italiaanse pianist Riccardo Schwartz is geboren in 1986 te Milaan en volgde zijn pianostudies aan het Conservatorium van Milaan als student van Riccardo Risaliti, Leonardo Leonardi en Annibale Rebaudengo. Na zijn afstuderen vervolgde Schwartz zijn studies aan de Accademia Pianistica te Imola. Gedurende zijn carrière soleerde Schwartz al onder de begeleiding van dirigenten als Gustav Kuhn en Yuri Temirkanov. Niet geheel onlogisch, aangezien het in lenggte inderdaad Beethovens meest omvangrijke pianosonate is tot aan de welbekende &quot;Hammerklavier&quot; sonate. De vierde pianosonate werd voor het eerst gepubliceerd in 1797 en is opgedragen aan Beethovens leerlinge gravin Babette von Keglevich. Deze opname is onderdeel van Daniel Barenboims vermaarde uitvoering van Beethovens complete 32 pianosonates, opgenomen in Schloss Hetzendorf te Wenen in 1983.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324194000 +0100" stop="20230324200500 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Stravinsky - Jeu de cartes</title>
<desc lang="fr">Iván Fischer dirigeert het Boedapest Festival Orkest in deze concertopname uit 2015 vanuit de Béla Bartók Nationale Concertzaal in Boedapest, Hongarije. Het concert begint met Sergej Prokofjevs Ouverture op Hebreeuwse thema's, Op. 34. Daarna schittert Thomas Zehetmair als soloviolist in Prokofjevs Vioolconcert nr. 2, Op. 63. Het tweede deel van het concert draait om Igor Stravinsky: muziek geschreven voor het ballet 'Jeu de cartes' (1937), en de Vuurvogelsuite nr. 2 (1919). Jeu de cartes behoort tot Stravinsky's neoklassieke werken en bestaat uit drie delen ('giften'). De Vuurvogelsuite nr. 2 is gebaseerd op de muziek uit het gelijknamige ballet, geschreven voor Sergej Diaghilevs Ballets Russes, dat in 1910 in Parijs de première beleefde.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324200500 +0100" stop="20230324203000 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Finale Orkest - Liszt Pianoconcours 2017</title>
<desc lang="fr">Dina Ivanova (1994, Rusland) voert Franz Liszts Pianoconcert nr. 1 (S124) uit tijdens de finale van het 11e Internationaal Franz Liszt Pianoconcours, gehouden in TivoliVredenburg, Utrecht 2017. De wedstrijd presenteert, ontwikkelt en promoot actief pianotalenten uit de hele de wereld. Het Internationaal Franz Liszt Pianoconcours werd in 1986 in Nederland opgericht en heeft sindsdien een reputatie opgebouwd als een van 's werelds meest prestigieuze pianoconcoursen.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324203000 +0100" stop="20230324213000 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">The Three Lives of Clara Schumann</title>
<desc lang="fr">De documentaire “The Three Lives of Clara Schumann” reconstrueert het boeiende levensverhaal van de Duitse pianist en componist Clara Schumann. Schumann, die in 1819 als Clara Wieck werd geboren in Leipzig, was een bijzonder getalenteerde pianist die een indrukwekkende internationale carrière wist op te bouwen. In 1828 ontmoette ze Robert Schumann voor het eerst. In 1840 traden ze in het huwelijk, waaruit acht kinderen voortkwamen. Op basis van haar brieven, dagboeken en composities, in combinatie met verhelderende analyses van musici die haar muziek van dichtbij kennen, biedt deze documentaire een veelzijdig perspectief op Clara Schumann. Het toont de plekken waar zij woonde en de steden waar zij als pianist concerteerde. Deze tot nadenken stemmende film uit 2019 werd gemaakt door Andreas Morell en Magdalena Zieba-Schwind.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324213000 +0100" stop="20230324234000 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Lully - Persée</title>
<desc lang="fr">Hervé Niquet dirigeert het Tafelmusik Baroque Orchestra in een productie van Jean Baptiste Lully's (1632-1687) opera Persée door het Opera Atelier Toronto, het baroktheater van Canada. Opgenomen in het Elgin and Winter Garden Theatre Centre in 2004. Onder de solisten zijn Olivier Laquerre, Stephanie Novacek, Monica Whicher, Marie Lenormand, Alain Coulombe en Curtis Sullivan. Persée werd gecomponeerd in opdracht van koning Louis de 14e en wordt gezien als Lully's grootste werk en een absoluut hoogtepunt van het Franse muziektheater in de 17e eeuw. Deze productie is gevuld met vechtscènes, monsters en special effects die eer doen aan het spannende verhaal van Perseus, de zoon van Zeus die op heroische wijze Medusa weet te verslaan.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324234000 +0100" stop="20230325000000 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Saint-Saëns - Intro &amp; Rondo Capriccioso, Op. 28</title>
<desc lang="fr">De Waldbühne in Berlijn is een van de grootste en meest indrukwekkende buitenluchttheaters die Europa te bieden heeft een perfecte locatie voor het jaarlijks afsluitend concert van de Berliner Philharmoniker. Met ongeveer 22.000 man publiek zijn deze concerten ongekend geliefd onder klassieke muziek liefhebbers. Met ongeveer 22.000 man publiek zijn deze concerten ongekend geliefd onder klassieke muziek liefhebbers. In 2006 had de Waldbühne een bijzonder Nederlands tintje: niet alleen dirigeerde de chef-dirigent van het Residentie Orkest Neeme Järvi de wereldberoemde Berlijnse musici, de Nederlandse sterviolist Janine Jansen gaf tevens acte de présence. Op het programma staan Rimski-Korsakovs Scheherazade, Griegs 'Peer Gynt'-Suite Nr.1, op. 46, Nielsens Aladdin Suite voor Orkest op. 34, Saint-Saëns' Introductie en Rondo capriccioso en 'Meditation' uit de opera 'Thaïs' van Massenet.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325000000 +0100" stop="20230325020400 +0100" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Donizetti</title>
<desc lang="fr">Don Pasquale is een komische opera in drie akten van Gaetano Donizetti. Het libretto is van de hand van Giovanni Ruffini. Ten tijde van de première in 1843 waren de rollen weggelegd voor de populairste zangers van die tijd, wat de opera meteen tot een groot succes maakte. Don Pasqualle wordt gezien als Donizetti’s komische meesterwerk en is nog altijd een van Donizetti’s populairste opera’s. Deze uitvoering is opgenomen in het Teatro Filarmonico in Verona in 2013. Het koor en orkest staan onder leiding van  Het was meteen een succes: binnen een jaar werd het werk uitgevoerd in de grote operahuizen van Europa. Het libretto is grotendeels geschreven door Giovanni Ruffini en de componist zelf. Het vertelt het hilarische verhaal van de oude, in goeden doen verkerende vrijgezel Don Pasquale, die in toorn ontsteekt als hij hoort dat zijn neef Ernesto van plan is te trouwen met de verarmde weduwe Norina. Dus moet Pasquale zelf maar trouwen als hij wil voorkomen dat zijn neef de erfenis opstrijkt. Maar dat is buiten de vrienden Malatesta en Norina gerekend, die met een plan komen om een spaak in het wiel van de oude vrijgezel te steken door middel van een nephuwelijk. Onder de solisten zijn Laurent Naouri (Don Pasquale), Florian Sempey (Malatesta), Sébastien Droy (Ernesto), Anne-Catherine Gillet (Norina) en</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>