<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230505000000 +0200" stop="20230505022400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Cilea - Adriana Lecouvreur</title>
<desc lang="fr">Ondanks de kritieken sinds de première blijft Francesco Cilea's (1866-1950) Adriana Lecouvreur een enorm populair werk bij het hedendaagse operapubliek. Het semi-historische biografische werk vertelt het verhaal van de turbulente relatie tussen de Franse actrice Adrienne Lecouvreur (1692-1730) en officier Maurice de Saxe (1696-1750) en de uiteindelijke mystieke en omstreden dood van de hoofdrolspeelster. Cilea baseerde zijn verhaal op het gelijknamige toneelstuk van Eugène Scribe en Ernest Legouvé en toont rivaliteiten en verhaallijnen rondom Lecouvreur voorafgaand aan haar overlijden. De opera is voorzien van boeiende dramatiek, emotionele oprechtheid en lyrische aria's. Solisten in deze uitvoering zijn de vermaarde Anna Netrebko (sopraan), Piotr Beczala (tenor) en Anita Rachvelishvili (mezzo-sopraan). Opgenomen in het Metropolitan Opera House te New York in 2019.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505022400 +0200" stop="20230505042700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Johannes Passie</title>
<desc lang="fr">Johann Sebastian Bachs Johannes-Passion (BWV 245) wordt uitgevoerd door het koor en orkest van het Bach Collegium Japan - een veelbelovend nieuw licht aan het firmament van de barokmuziek. Masaaki Suzuki, voormalig leerling van Ton Koopman, leidt een klein ensemble van zo'n vijfitg muzikanten, zoals in Bachs tijd gebruikelijk was. Opgenomen vanuit de Suntory Hall in Tokio, Japan. Solisten zijn Gerd Tuerck, Stephan MacLeod, Chiyuki Urano, Miduri Suzuki en Robin Blaze.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505042700 +0200" stop="20230505054700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Legato, World of the Piano</title>
<desc lang="fr">De Zweedse pianist en componist Roland Pöntinen speelt Couperins Les Baricades mistérieuses, Rameau's Gavotte in a klein, Busoni's Albumblatt No. 1, Saariaho's Prelude en Ballade, Chopin's Ballade Nr. 4 in f klein, Albéniz' Ibera (boek 2, Nrs. 1 en 3), Rachmaninovs Sérénade in bes klein en Ravels Oiseaux tristes (uit Miroirs). Opgenomen in de Folwang Hochschule in Essen, in juli 2007. Zij vullen de standaard klassieke meesterwerken aan met minder gespeeld werk en onbekende componisten. De serie Legato laat het publiek kennismaken met deze nieuwe generatie. Door het filmen van een portret krijgen we een inzicht in hun stijl, methodes en persoonlijke doelen. De Russische pianist Boris Berezovsky staat centraal tijdens deze aflevering. Hij speelt werken van Medtner (Fairy Tales), Llywelyn (Mutata Consilia), Beethoven (Diabelli Variaties), Godowsky (Alt Wien) en Liadov (Drie Preludes).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505054700 +0200" stop="20230505060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Slatkin Dirigeert Saint-Saëns en Poulenc</title>
<desc lang="fr">Leonard Slatkin dirigeert het Orchestre national de Lyon in een concert opgenomen in het Auditorium de Lyon in Frankrijk, 2013. Het concert is een eerbetoon aan het orgel van het Maurice-Ravel Auditorium, van de hand van orgelbouwer Aristide Cavaillé-Coll. Op het programma staan drie werken die ooit op datzelfde orgel hun première beleefden: Camille Saint-Saëns' 'Cyprès et Lauriers' en zijn Symfonie nr. 3, en Francis Poulencs Concert voor orgel, pauken en strijkers. De organist in dit concert is Vincent Warnier.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505060000 +0200" stop="20230505063700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart - Pianoconcert Nr. 9, KV 271</title>
<desc lang="fr">Mitsuko Uchida is de soliste in Mozarts Pianoconcert Nr. 9, KV 271, welke de bijnaam 'Jeunehomme' kreeg en gecomponeerd was voor Victoire Jenamy, de dochter van Mozarts vriend, de danser en choreograaf Jean-Georges Noverre. Het Mozarteum Orkest staat onder leiding van dirigent Jeffrey Tate, de uitvoering vond plaats tijdens het Salzburg Festival.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505063700 +0200" stop="20230505073600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Partita nr. 2 en Sonate nr. 3</title>
<desc lang="fr">De gevierde Duitse violist Isabelle Faust speelt twee van J. S. Bachs werken voor viool solo: de Partita nr. 2 in d-klein (BWV 1004), en de Sonate nr. 3 in C-groot (BWV 1005). Beide werken behoren tot de beroemde collectie Sonates en Partita's voor viool solo (BWV 1001-1006). Partita nr. 2 bestaat uit vier dansen, met tot besluit de beroemde Chaconne, een monumentaal werk binnen het vioolrepertoire. In deze chaconne werkt Bach een reeks variaties op een thema uit, waarin hij allerlei complexe harmonische mogelijkheden verkent. Sonate nr. 3 bevat een uitgebreide fuga, waarin Bach gebruikt maakt van allerlei geavanceerde contrapunttechnieken. In dit geweldige concertprogramma toont Faust haar vlekkeloze beheersing van Bachs technisch veeleisende stukken. Deze uitvoering uit 2020 werd opgenomen in de Thomaskirche in het Duitse Leipzig.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505073600 +0200" stop="20230505090000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mahler</title>
<desc lang="fr">Pierre Boulez dirigeert het Cleveland Symphony Orchestra in een uitvoering van het Adagio uit Mahlers Symfonie r. 10 en diens liederencyclus Des Knaben Wunderhorn. Solisten zijn Magdalena Kožená (mezzo-sopraan) en Christian Gerhaher (bariton). Het concert is opgenomen in de Severance Hall te Cleveland, de thuishaven van het orkest, in februari 2010. De liederencyclus Das Knaben Wunderhorn neemt een belangrijke positie in binnen het oeuvre van Mahler, omdat de liederen een bron van inspiritie waren voor zijn eerste symfonieën, zowel op muzikaal als poetisch gebied. Mahler heeft ooit de uitspraak gedaan dat een symfonie een hele wereld omvat; het zou de componist daarom zeker deugd doen dat enkel de uitvoering van het Adagio uit de onvoltooide Tiende Symfonie een volledig andere klankwereld heeft bewerkstelligd.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505090000 +0200" stop="20230505100100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Finale: Marcel Tadokoro</title>
<desc lang="fr">Marcel Tadokoro (Frankrijk, 1993) voert Allegro energico, Spring Thaw, en Off-beat Waltz uit John Burge's Twenty-Four Preludes, La Villageoise, Musette, en Le Rappel des Oiseaux uit Jean-Philippe Rameaus Suite in e-klein, Frédéric Chopin's Ballade nr. 1 in g-klein, Op. 23, J. S. Bach's Prelude en Fuga in d-klein, BWV 875, en Johannes Brahms' Variaties op een thema van Paganini, Op. 35 uit, tijdens de finales van de Piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in Studio 1 van Flagey in Brussel, België.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505100100 +0200" stop="20230505112700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mahler</title>
<desc lang="fr">Door de soms grimmige sfeer in deze compositie van Gustav Mahler en het gebruik van Ludwig van Beethovens Sonate &quot;Les Adieux&quot; wordt wel eens gedacht dat Mahler met zijn &quot;Negende Symfonie&quot; een muzikaal vaarwel heeft gecomponeerd. Bovendien schreef de componist in de partituur bij de laatste maten de dramatische woorden: 'Vaarwel! Wrede wereld! Liefste Almschi! Vaarwel! Vaarwel! '. De eerste uitvoering van dit werk vond in november 1918 plaats in Praag, door het Tsjechisch Filharmonisch Orkest onder leiding van de Tsjechische componist en dirigent Otakar Ostrcil. De periode waarin Mahler zijn Symfonie nr. 9 schreef, markeerde een belangrijk keerpunt in zijn leven: in 1907 besloot hij zijn aanstelling als artistiek leider van de prestigieuze Weense Staatsopera na tien jaar op te geven en naar Amerika te vertrekken. Zijn Symfonie nr. 9 wordt beschouwd als Mahlers afscheid van de wereld. Hoe het ook zij, deze symfonie is niet alleen zijn laatste voltooide werk; het is tevens het laatste woord in het negentiende-eeuwse symfonische genre.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505112700 +0200" stop="20230505122200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Quarantaineconcerten: Muziek voor Sopraan &amp; Piano</title>
<desc lang="fr">Tussen maart en mei 2020 stelde het Berlijnse Schinkel Pavillon onder de noemer &quot;Concerts in Quarantine&quot; haar onverwachts vrijgekomen tentoonstellingsruimte ter beschikking van een reeks concerten 'in isolatie'. Tussen maart en mei 2020 stelde het Berlijnse Schinkel Pavillon onder de noemer 'Concerts in Quarantine' haar onverwachts vrijgekomen tentoonstellingsruimte ter beschikking van een reeks concerten 'in isolatie'. Als onderdeel van deze reeks delen pianist Jonathan Ware en sopraan Elsa Dreisig het podium in uitvoeringen van Edvard Griegs Solveigs lied, Claude Debussy's Trois Chansons de Bilitis, Maurice Ravels Oiseaux tristes (voor solo piano), Enrique Granados' La Maja y el Ruiseñor, Sergej Rachmaninovs Vocalise, en Alban Bergs Sieben frühe Lieder.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505122200 +0200" stop="20230505124800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Opera Houses Around the World: Opéra de Lyon</title>
<desc lang="fr">Stingray Brava reist de aarde rond op zoek naar de geheimen van 's werelds beroemdste operahuizen. Reis in deze aflevering mee naar Frankrijk en ontdek alle wetenswaardigheden over de Opéra de Lyon in Lyon! Zodra het reuzenrad z'n hoogste punt bereikt, valt het oog van de bezoekers direct op het gebogen dak op van de Opéra. Stingray Brava reist de aarde rond op zoek naar de geheimen van 's werelds beroemdste operahuizen. Reis in deze aflevering mee naar Frankrijk en ontdek alle wetenswaardigheden over de Opéra de Lyon in Lyon! Zodra het reuzenrad z'n hoogste punt bereikt, valt het oog van de bezoekers direct op het gebogen dak op van de Opéra. Dit is het werk van architect Jean Nouvel (1945), die een cilindrische constructie van glas en staal ontwierp bovenop de classicistische gevel van het oude operagebouw. Deze vereniging van contrasterende elementen symboliseert het snijvlak tussen traditie en innovatie: moderne opera, zoals we die in onze huidige cultuur beleven. Deze documentaire beschrijft hoe dit operahuis, dat internationaal geroemd wordt als architecturaal hoogstandje, een artistieke transformatie heeft doormaakt tot één van de belangrijkste podia van Europa — en hoe het de harten van de Lyonezen wist te veroveren met z'n uitgekiende repertoirekeuze. Een cruciale succesfactor voor deze cul</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505124800 +0200" stop="20230505140000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethoven</title>
<desc lang="fr">De Italiaanse pianist Riccardo Schwartz is geboren in 1986 te Milaan en volgde zijn pianostudies aan het Conservatorium van Milaan als student van Riccardo Risaliti, Leonardo Leonardi en Annibale Rebaudengo. Na zijn afstuderen vervolgde Schwartz zijn studies aan de Accademia Pianistica te Imola. Gedurende zijn carrière soleerde Schwartz al onder de begeleiding van dirigenten als Gustav Kuhn en Yuri Temirkanov. Een van Schwartzs grootste projecten tot nu toe is een concertcyclus van Ludwig van Beethovens 32 pianosonates.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505140000 +0200" stop="20230505151200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Karl Jenkins - The Armed Man: A Mass for Peace</title>
<desc lang="fr">In this truly unique historic occasion Sir Karl Jenkins conducts The World Orchestra for Peace and around 2, 000 singers from nearly 30 countries who joined together to Sing for Peace in the Mercedes Benz Arena, Berlin, 2 November 2018. Soloists are Leah-Marian Jones, Yumeji Matsufuji, Pauline Rathmann, Amir Aziz, Krzysztof Wisniewski (violin) and Valentino Worlitzsch (cello). Rlijnse Mercedes Benz Arena. De solisten zijn vocalisten Leah-Marian Jones, Yumeji Matsufuji, Pauline Rathmann, Amir Aziz, violist Krzysztof Wisniewski en cellist Valentino Worlitzsch. The Armed Man: A Mass for Peace is momenteel het vaakst uitgevoerde werk van een nog levende componist. Nooit eerder werd dit werk met zo'n groot ensemble op het podium gebracht als bij deze gelegenheid. Ook uitzonderlijk is de speciaal gemaakte film die tijdens het concert wordt vertoond, waarin archiefbeelden uit de oorlog de rode lijn van het werk volgen – van de aanloop tot de oorlog tot de strijd en haar gevolgen. Deze film, die op vijf enorme schermen wordt geprojecteerd, vormt een ontroerende aanvulling op de muziek, en levert het publiek bovendien een krachtige, onvergetelijke multimediale ervaring.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505151200 +0200" stop="20230505152700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">B. Strozzi - Sino alla morte</title>
<desc lang="fr">De Argentijnse dirigent en klavecinist Leonardo García Alarcón leidt zijn ensemble Cappella Mediterranea in een programma gewijd aan Italiaanse barokmuziek. Het ensemble speelt een aantal prachtige barokwerken van Francesco Cavalli, een vooraanstaand componist uit het Venetië van de 17e eeuw, en twee van zijn bekendste leerlingen, Barbara Strozzi en Antonia Bembo. De Argentijnse sopraan Mariana Flores zingt de vocale werken. Op het programma staan 'Mira questi due lumi' uit Cavalli's Le nozze di Teti e di Peleo, 'Dimmi, Amor, che farò' uit L'Oristeo, 'Sinfonia della notte' uit L'Egisto, en 'E vuol dunque Ciprigna' uit Ercole Amante; 'M'ingannasti in verità' uit Bembo's Produzioni armoniche consacrate a Luigi XIV; Strozzi's Sino alla morte, Che si può fare, Lagrime mie, L'amante segreto, en è Pazzo il moi core; Biagio Marini's La Romanesca; Tarquinio Merula's Aria Sopra La Cieccona; en Dario Castello's Sonata Seconda. Deze opname vond plaats in de magnifieke Église Notre-Dame in Sablé-sur-Sarthe, Frankrijk, op 26 augustus 2020.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505152700 +0200" stop="20230505155200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rimsky-Korsakov - The Tale of Tsar Saltan Suite</title>
<desc lang="fr">Mikhail Pletnev dirigeert het Russian National Orchestra in een concert opgenomen in de Tsjaikovskizaal te Moskou. Op het programma staan twee orkestsuites van Rimski-Korsakov: &quot;The Tale of the Invisible City of Kitezh and the Maiden Fevroniya&quot; en &quot;The Tale of Tsar Saltan&quot;. Op het programma staan twee orkestsuites van Rimski-Korsakov: &quot;The Tale of the Invisible City of Kitezh and the Maiden Fevroniya&quot; en &quot;The Tale of Tsar Saltan&quot;. Dit concert is geproduceerd door de Moscow Philharmonic Society, welke volgens de in St. Petersburg geboren componist Sjostakovitsj een significante rol speelde in de ontwikkeling van het Russische artistieke leven. De evenementen van het instituut zijn in de loop der jaren bezocht door miljoenen muziekliefhebbers en duizenden musici. De Moscow Philharmonic Society is opgericht in 1922 door de toenmalige commissaris van cultuur Anatoly Lunacharski en is inmiddels uitgegroeid tot het grootste concertinstituut van Rusland.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505155200 +0200" stop="20230505164600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rachmaninov - Pianoconcert Nr. 3, Op. 30</title>
<desc lang="fr">Vertolking van Rachmaninovs' Pianoconcert Nr. 3 door de pianist Vladimir Horowitz, met ondersteuning van de door dirigent Zubin Mehta geleide New York Philharmonic. Rachmaninov hoorde Horowitz het werk spelen in 1928, toen de in Kiev geboren Horowitz net in New York was aangekomen. Rachmaninov zei hierover: &quot;Hij slikte het in één keer door.&quot; Vijftig jaar later, op 24 september 1978, liet Horowitz zijn publiek eens te meer versteld staan met zijn interpretatie van dit monumentale werk. Bijgestaan door de New York Philharmonic onder leiding van Zubin Mehta gaf hij een bijzondere uitvoering van dit werk als onderdeel van de viering van de vijftigste verjaardag van zijn Amerikaanse debuut. Zijn onvergetelijke vertolking - de laatste keer dat Horowitz zich aan dit pianoconcert zou wagen - werd door de hele VS uitgezonden op radio en televisie. Deze compositie, die pianisten die dit technisch monsterlijk uitdagende stuk aandurven eerbiedig &quot;Rach 3&quot; noemen, wordt wereldwijd geliefd en bewonderd.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505164600 +0200" stop="20230505183900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bychkov Dirigeert Smetana, Martinu &amp; Dvorák</title>
<desc lang="fr">De in de Sovjet-Unie geboren dirigent Semyon Bychkov leidt het Tsjechisch Filharmonisch Orkest in een concertprogramma gewijd aan Tsjechische componisten, opgenomen in het Rudolfinum, Dvorák Hall, Praag in 2018. Op het programma staan Ouverture en dansen 'Polka', &quot;Furiant&quot; en &quot;Skocná&quot; uit Bedrich Smetana's opera De verkochte bruid. De in de Sovjet-Unie geboren dirigent Semyon Bychkov leidt het Tsjechisch Filharmonisch Orkest in een concertprogramma gewijd aan Tsjechische componisten, opgenomen in het Rudolfinum, Dvorák Hall, Praag in 2018. Op het programma staan Ouverture en dansen 'Polka', 'Furiant' en 'Skocná' uit Bedrich Smetana's opera De verkochte bruid. Het programma vervolgt met Bohuslav Martinu's Dubbelconcert voor twee strijkorkesten, piano en pauken (H. 271). De solisten zijn Ivo Kahánek (piano) en Michael Kroutil (pauken). Tot besluit van het concert klinkt Antonín Dvoráks bekende Symfonie nr. 9 in e-klein, opus 95, &quot;Uit de nieuwe wereld&quot;.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505183900 +0200" stop="20230505192500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Brahms</title>
<desc lang="fr">Vioolvirtuoos Henryk Wieniawski vond het werk onspeelbaar, zijn collega Pablo de Sarasate wilde het niet spelen en de dirigenten Hans von Bülow en Joseph Hellmesberger zouden beiden hebben gezegd dat het 'een werk tegen de viool' in plaats van 'een werk voor de viool is'. Hoewel het  vioolconcert van Johannes Brahms aanvankelijk niet goed ontvangen werd, behoort het nu tot het standaardrepertoire. Het werk is opgedragen aan zijn goede vriend Joseph Joachim, die tevens solist was tijdens de eerste uitvoering van het vioolconcert in 1879. Het werk is in vergelijking met andere vioolconcerten enkel weggelegd voor virtuoze violisten. Het werk vereist een groot technisch vermogen, door het aantal gebroken akkoorden, snelle passages en ritmische variatie.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505192500 +0200" stop="20230505200200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Saint-Saëns - Symfonie Nr. 3, Op. 78</title>
<desc lang="fr">Conrad van Alphen dirigeert Sinfonia Rotterdam in een uitvoering van Camille Saint-Saëns' (1835-1921) Symfonie Nr. 3, Op. 78. Solist Geert Bierling bespeelt het orgel van concertzaal De Doelen. Opgenomen op 20 oktober 2018 te Rotterdam. Saint-Saëns voltooide zijn Derde Symfonie in 1886. Het werk verkreeg al snel de bijnaam &quot;orgelsymfonie&quot; omdat het instrument een grote rol vervult in het tweede en vierde deel.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505200200 +0200" stop="20230505203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Halve Finale II - Liszt Pianoconcours 2017</title>
<desc lang="fr">Dina Ivanova (1994, Rusland) voert La notte (S377a) de Hongaarse Rapsodie Nr. 12 (S379a) uit tijdens de halve finale II (kamermuziek) van het 11e Internationaal Franz Liszt Pianoconcours dat in 2017 plaatsvond in TivoliVredenburg te Utrecht. Het concours bevordert zowel de muzikale ontwikkeling alsook de concertervaring van pianotalenten afkomstig uit alle uithoeken van de wereld. Hierdoor vormt het concours een belangrijke opstap tot de internationale klassieke concertwereld voor jong talent dat een professionele carrière als musicus ambieert. Het Internationaal Franz Liszt Pianoconcours werd voor het eerst georganiseerd in 1986 en behoort inmiddels tot een van de meest prestigieuze pianoconcoursen ter wereld.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505203000 +0200" stop="20230505222900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Massenet - Don Quichot</title>
<desc lang="fr">U kijkt naar de opera Don Quichot van Jules Massenet (1842-1912) door het koor en symfonieorkest van De Munt, Brussels. De muzikale leiding is in handen van dirigent Marc Minkowski.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505222900 +0200" stop="20230505224800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart</title>
<desc lang="fr">De Berliner Philharmoniker onder leiding van maestro Claudio Abbado verzorgt de eerste editie van het Europakonzert te Praag in 1991. Sindsdien wordt jaarlijks op 1 mei een concert gehouden in een andere Europese stad om de culturele samenwerking in Europa te bevorderen en de oprichting van het orkest te vieren op 1 mei 1882. Solisten tijdens deze eerste editie zijn sopraan Cheryl Studer en pianist Bruno Canino. De Berliner Philharmoniker onder leiding van maestro Claudio Abbado verzorgt de eerste editie van het Europakonzert te Praag in 1991. Sindsdien wordt jaarlijks op 1 mei een concert gehouden in een andere Europese stad om de culturele samenwerking in Europa te bevorderen en de oprichting van het orkest te vieren op 1 mei 1882. Solisten tijdens deze eerste editie zijn sopraan Cheryl Studer en pianist Bruno Canino. Op het programma staan verscheidene werken van W. A. Mozart, zoals de ouverture en enkele aria's uit de opera Don Giovanni, Symfonie Nr. 29 (KV. 201), “Ch'io mi scordi di te? ” voor sopraan, piano en orkest (KV. 505) en Symfonie Nr. 35 (KV. 385).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505224800 +0200" stop="20230505231500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Villa-Lobos</title>
<desc lang="fr">Villa-Lobos' Strijkkwartet nr. 13 wordt opgevoerd door het Quarteto Radamés Gnattali in de Braziliaanse stad Rio de Janeiro. Het in Braziliaanse muziek gespecialiseerde kwartet bestaat uit Carla Rincón en Francisco Roa (violen), Hugo Pilger (cello) en Fernando Thebaldi (altviool). Componist Villa-Lobos heeft naast onder meer opera's en symfonieën ook zeventien strijkkwartetten op zijn palmares staan. Dit ensemble werd opgericht in 2006 en bestaat uit Carla Rincón en Francisco Roa (violen), Fernando Thebaldi (altviool), en Hugo Pilger (cello). Het kwartet, dat zich specialiseert Braziliaanse muziek, is zeer actief in de muziekeducatie. Hun opname van de complete strijkkwartetten van Villa-Lobos is een grote verdienste en werd met enthousiasme onthaald door de internationale muziekpers. Op Villa-Lobos' Bachianas brasileiras na wordt het werk van de Braziliaanse componist voornamelijk in Latijns-Amerika uitgevoerd. Villa-Lobos wordt in zijn geboorteland op handen gedragen als componist, dirigent en docent. Hij heeft opera's, symfonieën, concerten, pianowerken, koormuziek en zeventien strijkkwartetten op zijn naam. Opgenomen in het Theatro Municipal, Rio de Janiero.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505231500 +0200" stop="20230506000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mahler - Lieder Eines Fahrenden Gesellen</title>
<desc lang="fr">Sopraan Jacquelyn Wagner en pianist Zlata Chochieva traden op 8 mei 2020 op in Schinkel Pavillon in Berlijn. Op het programma staan Richard Wagners Wesendonck Lieder, WWV 91 en Elegie voor piano, gevolgd door een solopiano-uitvoering van Gustav Mahlers Menuetto uit zijn Symfonie nr. 3, in een arrangement van Ignaz Friedman. Het recital sluit af met een uitvoering van Gustav Mahlers Lieder eines fahrenden Gesellen.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506000000 +0200" stop="20230506014400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Purcell - King Arthur</title>
<desc lang="fr">Hervé Niquet dirigeert het koor en orkest Le Concert Spirituel in een uitvoering van Henry Purcells (1659-1695) King Arthur. De opname vond plaats in de Nationale Opera van Montpellier Languedoc-Roussillon in maart 2009. De solisten zijn Ana Marin Labin, Chantal Santon-Jeffery, Mélodie Ruvio, Mathias Vidal, Marc Mouillon en Joao Fernandes. De solisten zijn Ana Marin Labin, Chantal Santon-Jeffery, Mélodie Ruvio, Mathias Vidal, Marc Mouillon en Joao Fernandes. King Arthur bestaat uit vijf akten en betreft een semi-opera; tenzij er sprake is van een belangrijke dramatische handeling, zingen de hoofdfiguren niet. Het werk werd voor het eerst uitgevoerd in het Queen's Theatre, Dorset Garden te Londen in 1691. Het plot speelt zich niet af rond de legende van de Ridders van de Ronde Tafel van Camelot, maar is gebaseerd op de oorlog en veldslagen tussen de Saksen en het Britse leger van koning Arthur.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>