<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230415000000 +0200" stop="20230415060000 +0200" channel="Classic21.be">
<title lang="fr">Nightfly</title>
<desc lang="fr">Après le journal de minuit, le programme Rock'n Pop des couche-tard, des insomniaques et des travailleurs de la nuit. Des journaux parlés vous informent chaque heure (01.00, 02.00, 03.00, 04.00 et 05.00).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415060000 +0200" stop="20230415070000 +0200" channel="Classic21.be">
<title lang="fr">French Connection</title>
<desc lang="fr">Dominique Ragheb rassemble tous les hits francophones rock des cinq dernières décennies dans French Connection, la nouvelle émission consacrée intégralement à la culture musicale francophone le dimanche matin entre 6h et 7h.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415070000 +0200" stop="20230415090000 +0200" channel="Classic21.be">
<title lang="fr">Le warm-up</title>
<desc lang="fr">Dorothée Moermans vous réveille chaque weekend dès 7h pour commencer votre journée de la meilleure façon avec cette touche musicale rock que seule Classic 21 peut vous apporter.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415090000 +0200" stop="20230415120000 +0200" channel="Classic21.be">
<title lang="fr">Come together</title>
<desc lang="fr">Delphine Ysaye anime vos samedis matins et vous accueille en direct sur antenne dans la bonne humeur pour découvrir vos meilleurs titres classic rock et toute l'actualité de la chaîne. Envoyez-lui vos choix musicaux et vos commentaires sur la page Facebook de l'émission. Come Together avec Delphine Ysaye le samedi de 9h à 12h.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415120000 +0200" stop="20230415130000 +0200" channel="Classic21.be">
<title lang="fr">Radio Caroline</title>
<desc lang="fr">Olivier Monssens revient cette saison le samedi de midi à 13h pour vous faire revivre tous ces mouvements libertaires, contestataires, révolutionnaires qui ont tenté de faire changer la vie dans les années 60 et 70... Et parfois au delà. Chaque émission est abordée par thème, avec également la présentation d'archives belges et internationales.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415130000 +0200" stop="20230415170000 +0200" channel="Classic21.be">
<title lang="fr">Classic hits</title>
<desc lang="fr">Chaque samedi, Antoine Binamé égaye vos après-midis avec les meilleurs titres Rock'n Pop. À 13.45, place à l'Agenda des Concerts et à 14.45, rediffusion de la séquence Media 21. Chaque dimanche, Jean-Yves Louis et Pierre Paulus animent vos après-midis avec Classic Hits. Réécoutez les grands classiques, sans mauvaise surprise. A 13.45, Christian Lahaye revient en 60 secondes sur les meilleurs souvenirs des plus grandes courses automobile avec Racing memories. A 16.15, Jean-Yves Louis accueille Dominique Dricot pour faire le point sur l'actualité des Sports Moteurs et à 18.45, place à la rediffusion de la séquence Surfons tranquille. Classic Hits, le samedi de 12h à 15h avec Antoine Binamé et le dimanche de 13h à 19h avec Jean-Yves Louis et Pierre Paulus.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415170000 +0200" stop="20230415190000 +0200" channel="Classic21.be">
<title lang="fr">Génération 80</title>
<desc lang="fr">Génération 80 propose le meilleur des années 80 et vous offre un éclairage particulier sur cette décennie à l'influence plus que jamais palpable dans la musique actuelle.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415190000 +0200" stop="20230415193000 +0200" channel="Classic21.be">
<title lang="fr">Classic 21 sports moteurs</title>
<desc lang="fr">Dominique Dricot vous emmène au coeur de l'action chaque samedi : Formule 1, MotoGP, rallye, motocross, endurance... Classic 21 donne la parole à des spécialistes. Interviews de pilotes, de team-managers, d'organisateurs... sans oublier, la rubrique mobilité qui s'adresse à tous ceux qui prennent la route. Le samedi de 19h à 19h30 : retrouvez toute l'actualité sports moteurs avec Dominique Dricot.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415193000 +0200" stop="20230415210000 +0200" channel="Classic21.be">
<title lang="fr">Live</title>
<desc lang="fr">Jean-Philippe Lejeune vous présente une sélection des meilleurs titresenregistrés en public et des extraits de nos meilleurs showcases et sets acoustiquesdans Classic 21 Live le samedi soir.Classic 21 Live tous les samedis de 19h30 à 21h avec Jean-Philippe Lejeune.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415210000 +0200" stop="20230415230000 +0200" channel="Classic21.be">
<title lang="fr">Classic 21 lounge</title>
<desc lang="fr">Patrick Bivort, figure bien connue des musiques feutrées, nous propose une émission lounge. L'occasion de mettre en avant Al Jarreau, Bobby McFerrin, Norah Jones ou encore Pat Metheny qui font eux aussi partie de l'incroyable histoire du Rock et de la Pop. Classic 21 Lounge, le samedi de 21h à 23h avec Patrick Bivort.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415230000 +0200" stop="20230416000000 +0200" channel="Classic21.be">
<title lang="fr">Soulpower</title>
<desc lang="fr">De la Motown à Macy Gray, Bernard Dobbeleer fait vibrer vos âmes. Une thématique liée à la musique Soul qui se prête parfaitement à votre fin de soirée du samedi. Soulpower, avec Bernard Dobbeleer, tous les samedis, 23h à minuit.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416000000 +0200" stop="20230416060000 +0200" channel="Classic21.be">
<title lang="fr">Nightfly</title>
<desc lang="fr">Après le journal de minuit, le programme Rock'n Pop des couche-tard, des insomniaques et des travailleurs de la nuit. Des journaux parlés vous informent chaque heure (01.00, 02.00, 03.00, 04.00 et 05.00).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>