<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230516000000 +0200" stop="20230516015600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Massenet - Don Quichot</title>
<desc lang="fr">U kijkt naar de opera Don Quichot van Jules Massenet (1842-1912) door het koor en symfonieorkest van De Munt, Brussels. De muzikale leiding is in handen van dirigent Marc Minkowski.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516015600 +0200" stop="20230516034900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozartconcert vanuit Salzburg</title>
<desc lang="fr">Dit concert ter ere van Mozarts 250ste geboortedag is opgenomen in het Großes Festspielhaus te Salzburg op 27 januari 2006. Het Wiener Philharmoniker en de Wiener Singverein staan onder leiding van dirigent Riccardo Muti. Solisten zijn Thomas Hampson (bariton), Mitsuko Uchida (piano), Gidon Kremer (viool) en Yuri Bashmet (altviool). Op het programma staan onder andere het Pianoconcert Nr. 25 (KV. Dit concert ter ere van Mozarts 250ste geboortedag is opgenomen in het Großes Festspielhaus te Salzburg op 27 januari 2006. Het Wiener Philharmoniker en de Wiener Singverein staan onder leiding van dirigent Riccardo Muti. Solisten zijn Thomas Hampson (bariton), Mitsuko Uchida (piano), Gidon Kremer (viool) en Yuri Bashmet (altviool). Op het programma staan onder andere het Pianoconcert Nr. 25 (KV. 503), Sinfonia Concertante (KV. 364), de 'Haffner'-Symfonie Nr. 35 en aria's uit de opera's Così fan tutte, Le nozze di Figaro en Die Zauberflöte.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516034900 +0200" stop="20230516043900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rachmaninov &amp; Gershwin: Rapsodies</title>
<desc lang="fr">Konstantin Khvatynets dirigeert het National Philharmonisch Orkest van Rusland en pianist Boris Berezovski. Dit concert vond plaats in de Tsjaikovskizaal te Moskou. Op het programma staan George Gershwins geliefde Rhapsody in Blue en Rachmaninovs Rapsodie op een thema van Paganini. Op het programma staan George Gershwins geliefde Rhapsody in Blue en Rachmaninovs Rapsodie op een thema van Paganini. Dit concertprogramma is geproduceerd door de Moscow Philharmonic Society, welke volgens de in St. Petersburg geboren componist Sjostakovitsj een significante rol speelde in de ontwikkeling van het Russische artistieke leven. De evenementen van het instituut zijn in de loop der jaren bezocht door miljoenen muziekliefhebbers en duizenden musici. De Moscow Philharmonic Society is opgericht in 1922 door de toenmalige commissaris van cultuur Anatoly Lunacharski en is inmiddels uitgegroeid tot het grootste concertinstituut van Rusland.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516043900 +0200" stop="20230516060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Ravel - Ma mère l'Oye</title>
<desc lang="fr">Marin Alsop dirigeert het Britten-Pears Orchestra in een uitvoering van Maurice Ravel's 'Ma mère l'Oye' (Moeder Gans). Marin Alsop dirigeert het Britten-Pears Orchestra in een uitvoering van Maurice Ravel's 'Ma mère l'Oye' (Moeder Gans). Deze uitvoering is opgenomen in de Snape Maltings Concert Hall te Snape Bridge, Verenigd Koninkrijk in 2017. De vijfdelige orkestsuite is origineel geschreven als pianowerk voor vier handen in 1910. Ravel componeerde het werk speciaal voor de twee jonge kinderen van zijn goede vriend, de Poolse beeldhouwer Gobeski.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516060000 +0200" stop="20230516063400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart</title>
<desc lang="fr">Gianluigi Gelmetti dirigeert de Radio-Sinfonieorchester Stuttgart in een uitvoering van Mozarts Symfonie Nr. 40 in g-klein (KV. 550). Dit werk werd gecomponeerd in 1788 en staat ook wel bekend als de 'grote' symfonie in g-klein, met Symfonie Nr. 25 als de 'kleine' variant. Het zijn namelijk de enige twee van Mozarts 41 symfonieën die geschreven zijn in een mineur toonsoort. . Deze symfonie is wellicht Mozarts populairste. De bekende openingsmelodie werd in de jaren ’90 één van de meest hinderlijke ringtones. Onderzoekers kunnen niet met zekerheid vaststellen of het stuk ook zo geliefd was in Mozarts tijd. De componist heeft het wel enkele keren uitgevoerd, maar herschreef grote delen van de originele partituur.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516063400 +0200" stop="20230516081700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Handel Celebration</title>
<desc lang="fr">De 250e sterfdag van Georg Frederick Händel werd in 2009 groots gevierd met een concert in de Marktkirche Unser Lieben Frauen in het Duitse Halle, de geboortestad van de componist. De 250e sterfdag van Georg Frederick Händel werd in 2009 groots gevierd met een concert in de Marktkirche Unser Lieben Frauen in het Duitse Halle, de geboortestad van de componist. Onder de bezielende leiding van Howard Arman spelen The English Concert en het Händelfestspielorchester Halle hetzelfde programma wat tijdens het herdenkingsconcert 25 jaar na Händels dood in de Londense Westminster Abbey werd gespeeld, een prachtige selectie van zijn werk in Händel-jaar 2009.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516081700 +0200" stop="20230516091400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rachmaninov - Pianoconcert Nr. 3, Op. 30</title>
<desc lang="fr">Vertolking van Rachmaninovs' Pianoconcert Nr. 3 door de pianist Vladimir Horowitz, met ondersteuning van de door dirigent Zubin Mehta geleide New York Philharmonic. Rachmaninov hoorde Horowitz het werk spelen in 1928, toen de in Kiev geboren Horowitz net in New York was aangekomen. Rachmaninov zei hierover: &quot;Hij slikte het in één keer door.&quot; Vijftig jaar later, op 24 september 1978, liet Horowitz zijn publiek eens te meer versteld staan met zijn interpretatie van dit monumentale werk. Bijgestaan door de New York Philharmonic onder leiding van Zubin Mehta gaf hij een bijzondere uitvoering van dit werk als onderdeel van de viering van de vijftigste verjaardag van zijn Amerikaanse debuut. Zijn onvergetelijke vertolking - de laatste keer dat Horowitz zich aan dit pianoconcert zou wagen - werd door de hele VS uitgezonden op radio en televisie. Deze compositie, die pianisten die dit technisch monsterlijk uitdagende stuk aandurven eerbiedig &quot;Rach 3&quot; noemen, wordt wereldwijd geliefd en bewonderd.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516091400 +0200" stop="20230516100000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Halve Finale: Dimitri Malignan</title>
<desc lang="fr">De Franse pianist Dimitri Malignan (1998) voert J. S. Bachs Capriccio (BWV 992), Johannes Brahms' Variaties op een thema van Robert Schumann, Op. 9, en een selectie uit de Preludes van Sergej Rachmaninov uit (Preludes nr. 5, 6, 8 en 10 uit Op. 32, en Prelude nr. 7 uit Op. 23) tijdens de halve finales van de piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in Salle Cortot van het École Normale de Musique in Parijs, Frankrijk.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516100000 +0200" stop="20230516113600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mahler - Symfonie Nr. 6</title>
<desc lang="fr">Op 14 november 1987 maakte een veelbelovende dirigent zijn opwachting voor zijn debuut met het Berliner Philharmoniker in een uitvoering van Mahlers Symfonie Nr. 6: Simon Rattle. In 2018 stond het werk opnieuw op de lessenaar toen Sir Simon Rattle afscheid nam als chef-dirigent van het orkest. Mahlers Zesde Symfonie draagt de bijnaam 'de tragische', alhoewel het gecomponeerd is tijdens een ogenschijnlijk prettige periode in Mahlers leven; hij trouwde in 1902 met zijn vrouw Alma en ook werd zijn tweede dochter geboren. Dit contrasteert met het tragische en bijna nihilistische afsluitende deel van de symfonie.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516113600 +0200" stop="20230516121700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Debussy's Images Boek II &amp; Francks Vioolsonate</title>
<desc lang="fr">De Duitse violist Christian Tetzlaff en de Zwitserse pianist Francesco Piemontesi bundelen hun krachten in een concertprogramma met werken van Claude Debussy en César Franck, opgenomen op 3 april 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. Piemontesi begint het concert met delen uit Debussy's Images, Boek II: 'Cloches à travers les feuilles', 'Et la lune descend sur le temple qui fut', en 'Poissons d'or'. De Duitse violist Christian Tetzlaff en de Zwitserse pianist Francesco Piemontesi bundelen hun krachten in een concertprogramma met werken van Claude Debussy en César Franck, opgenomen op 3 april 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. Piemontesi begint het concert met delen uit Debussy's Images, Boek II: 'Cloches à travers les feuilles', 'Et la lune descend sur le temple qui fut', en 'Poissons d'or'. Hierna begeleidt Piemontesi Tetzlaff in Francks Vioolsonate in A-groot.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516121700 +0200" stop="20230516124700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Discovering Masterpieces</title>
<desc lang="fr">Bach's six Brandenburg Concertos rank among the undisputed favorites of all baroque fans. They have become a firm fixture in music education and an integral part of our international musical heritage. So what's their secret? The internationally acclaimed pianist and Bach expert Robert Levin provides an answer.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516124700 +0200" stop="20230516140000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Chopin</title>
<desc lang="fr">In de ballade staan twee hoofdthema's centraal die na het doorlopen van verscheidene toonsoorten een krachtige Presto con fuoco introduceren, welke uitmondt in een vurige octavenloop. Het werk verwierf opnieuw bekendheid en populariteit, nadat het was verschenen op de soundtrack van Roman Polanski's film The Pianist (2002), uitgevoerd door de Poolse pianist Janusz Olejniczak. Robert Giordano speelt Chopins Ballade Nr. 1, Op. 23. De eerste schetsen van het werk dateren al uit 1831, op het moment dat Chopin acht maanden in Wenen verbleef. De eerste Ballade werd voltooid in 1835, toen de componist zich in Parijs had gevestigd. In de ballade staan twee hoofdthema's centraal die na het doorlopen van verscheidene toonsoorten een krachtige Presto con fuoco introduceren, welke uitmondt in een vurige octavenloop. Het werk verwierf opnieuw bekendheid en populariteit, nadat het was verschenen op de soundtrack van Roman Polanski's film The Pianist (2002), uitgevoerd door de Poolse pianist Janusz Olejniczak.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516140000 +0200" stop="20230516150000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Farina, Amodei - Serenades &amp; Cantates</title>
<desc lang="fr">De Napolitaanse rich and famous dromden in de zeventiende eeuw bijeen voor de Spassi di Posillipo, openluchtfestivals aan de kust. Vanaf boten werden zij toegezongen en -gespeeld door de beroemdste musici. Andrea Friggi presenteert met zijn Nederlandse Ensemble Odysee de klinkende resultaten van zijn onderzoek naar dit repertoire, met cantates en serenades van Antonio Farina en Cataldo Amodei.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516150000 +0200" stop="20230516162200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Veerhavenconcert 2018</title>
<desc lang="fr">Het Veerhavenconcert is een gratis toegankelijk klassiek openluchtconcert in de sfeervolste haven van Rotterdam. Ieder jaar ligt het water vol dobberende bootjes en wordt een prachtig transparant podium geflankeerd door antieke zeiljachten. Dit jaar biedt het concert een toegankelijk operaprogramma met werken van Verdi, Ponchielli en Puccini. Het Veerhavenconcert is een gratis toegankelijk klassiek openluchtconcert in de sfeervolste haven van Rotterdam. Ieder jaar ligt het water vol dobberende bootjes en wordt een prachtig transparant podium geflankeerd door antieke zeiljachten. Dit jaar biedt het concert een toegankelijk operaprogramma met werken van Verdi, Ponchielli en Puccini. Het Nederlands Philharmonisch Orkest en Toonkunst Amsterdam staan onder leiding van Maxim Emelyanchev. Solisten zijn Soojin Moon- Sebastian (sopraan), Maria Riccarda Wesseling (mezzo-sopraan), Paulo Ferreira (tenor) en Hawijch Elders (viool).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516162200 +0200" stop="20230516173000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethoven</title>
<desc lang="fr">Can we get into Beethoven's creative mind, especially in the last phase of his life when he was coping with severe hearing loss? Tom Beghin's new recording of Beethoven's Piano Sonatas Opus 109, 110, and 111 is an artistic exploration of how Beethoven's musicking was shaped by the work environment he created with the help of colleagues and friends. Dit had een grote invloed op zijn relatie met anderen en zijn contact met de buitenwereld. Dit psychologische raamwerk wordt verkend door regisseur Mariano Nante, die pianist Alexandre Tharaud plaatst in een film die lijkt geïnspireerd te zijn door het werk van de Russische filmregisseur Tarkovski. De film is opgenomen in verlaten kastelen en roept het gevoel van eenzaamheid en zelfreflectie op die een innerlijke reis vormen middels beeld en muziek.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516173000 +0200" stop="20230516190200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bychkov dirigeert Martinu, Ravel &amp; Dutilleux</title>
<desc lang="fr">De in de Sovjet-Unie geboren dirigent Semyon Bychkov leidt het Tsjechisch Filharmonisch Orkest in een concert met werken van Bohuslav Martinu, Maurice Ravel en Henri Dutilleux, opgenomen in 2020 in het Rudolfinum, Dvorák Hall, Praag. Het programma begint met Martinu's Dubbelconcert voor twee strijkorkesten, piano en pauken (H. 271). De solisten zijn Ivo Kahánek (piano) en Michael Kroutil (pauken). Het programma begint met Martinu's Dubbelconcert voor twee strijkorkesten, piano en pauken (H. 271). De solisten zijn Ivo Kahánek (piano) en Michael Kroutil (pauken). Hierop volgt een uitvoering van Martinu's Concert voor twee piano's en orkest (H. 292), met pianosolisten Katia en Marielle Labèque. Na 'Le Jardin féerique – Lent et grave' uit Ravels suite Ma mère l'Oye speelt het orkest tot besluit Dutilleux' Symfonie nr. 2, 'Le Double'.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516190200 +0200" stop="20230516193300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart</title>
<desc lang="fr">Kort nadat in 1778 de wegen van Wolfgang Amadeus Mozart en zijn geliefde zangeres Aloysia Weber zich scheidden begon Mozart als een soort heimwee naar de mooie en muzikaal inspirerende dagen die hij in Mannheim had doorgebracht aan een Sinfonia Concertante in Es KV 297b voor vier blazers en orkest. De vrienden worden door Mozart in een brief aan zijn vader met naam en instrument genoemd, en tot onze verbazing had de componist het over fluit, hobo, hoorn en fagot; in de versie die wij kennen blijkt de fluit ten gunste van de klarinet verdwenen te zijn. Het werk dat in Es majeur is gecomponeerd bestaat uit 3 delen waarvan het laatste deel een prachtig thema heeft met briljante variaties voor de soloblazers. Misschien waren de orkestpartijen waaraan het nageslacht de kennis van deze concertante symfonie te danken heeft het werk van een anonieme klarinettist, die zijn instrument door middel van deze bewerking wilde laten profiteren van Mozarts goddelijke noten? We zullen het waarschijnlijk wel nooit met zekerheid te weten komen. In deze sublieme uitvoering concerteren de vier soloblazers van het Rotterdams Philharmonisch mt het Amadeus Ensemble Rotterdam onder leiding van Marien van Staalen.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516193300 +0200" stop="20230516203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Enrico Viccardi speelt Albinoni en Ruppe</title>
<desc lang="fr">De Italiaanse organist Enrico Viccardi speelt het Concert in F van Tomaso Albinoni (1684-1748) in een bewerking voor orgel door J. G. Walther en Fuga en Rondo uit Dixhuit Pièces pour Orgue ou Piano-Forte van de Nederlandse componist Christian Friedrich Ruppe (1753-1826).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516203000 +0200" stop="20230516205400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">PIAM - Halve finale: Mendelssohn en Chopin</title>
<desc lang="fr">De veelgeprezen talentscout voor klassieke muziek Antonio Mormone (1930-2017) leeft voort als de naamgever van de Premio Internazionale Antonio Mormone (PIAM), die wordt uitgereikt aan de winnaar van de gelijknamige Italiaanse muziekwedstrijd. De eerste editie van dit concours, dat van 2019 tot 2021 op verschillende locaties in Milaan werd gehouden, stond in het teken van de piano. Als onderdeel van deze wedstrijd speelt Leonardo Colafelice (Italië, 1995) Felix Mendelssohns Variations sérieuses, Op. 54, en Frédéric Chopins &quot;Heroic&quot; Polonaise in A-flat major, Op. 53. Dit optreden is opgenomen in Nuovo Teatro Ariberto in Milaan, in mei 2021.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516205400 +0200" stop="20230516222400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rogerio Tutti in Concert</title>
<desc lang="fr">In dit concert, opgenomen in de Citibank Hall in São Paulo in 2015, brengt de Braziliaanse dirigent, componist en pianist Rogerio Tutti (1979) samen met zijn orkest een gevarieerde mix van pop, jazz en klassieke muziek ten gehore. Van Russische melodieën van Sergej Rachmaninov en Pjotr Iljitsj Tsjaikovski tot zwoele Latinklanken uit Zuid-Amerika.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516222400 +0200" stop="20230516225400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Discovering Masterpieces - Symphonie Fantastique</title>
<desc lang="fr">Kijk naar 'Discovering Masterpieces': uw gids in woord en beeld bij de grote meesterwerken van de klassieke muziek! De reeks bestaat uit 20 documentaires van een half uur elk, waarin 20 klassieke meesterwerken centraal staan: gerenommeerde experts, beroemde solisten en wereldberoemde dirigenten nemen u mee op een reis door de geschiedenis, terug naar de tijd waarin het meesterwerk gecomponeerd werd. De reeks bestaat uit 20 documentaires van een half uur elk, waarin 20 klassieke meesterwerken centraal staan: gerenommeerde experts, beroemde solisten en wereldberoemde dirigenten nemen u mee op een reis door de geschiedenis, terug naar de tijd waarin het meesterwerk gecomponeerd werd. In deze aflevering Hector Berlioz' 'Symphonie Fantastique'. Deze 'Fantastische Symfonie' wordt beschouwd als één van de belangrijkste en meest representatieve stukken van de vroege Romantische periode. Leonard Bernstein noemde het ooit “de eerste muzikale trip in het psychedelische” wegens het hallucinatoire en dromerige karakter van het werk. De Duitse musicoloog Wulf Konold beschrijft het idee achter en de uitvoering van dit fascinerende werk.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516225400 +0200" stop="20230516232600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Dutilleux - Symfonie nr. 2</title>
<desc lang="fr">De in de Sovjet-Unie geboren dirigent Semyon Bychkov leidt het Tsjechisch Filharmonisch Orkest in een concert met werken van Bohuslav Martinu, Maurice Ravel en Henri Dutilleux, opgenomen in 2020 in het Rudolfinum, Dvorák Hall, Praag. Het programma begint met Martinu's Dubbelconcert voor twee strijkorkesten, piano en pauken (H. 271). De solisten zijn Ivo Kahánek (piano) en Michael Kroutil (pauken). Het programma begint met Martinu's Dubbelconcert voor twee strijkorkesten, piano en pauken (H. 271). De solisten zijn Ivo Kahánek (piano) en Michael Kroutil (pauken). Hierop volgt een uitvoering van Martinu's Concert voor twee piano's en orkest (H. 292), met pianosolisten Katia en Marielle Labèque. Na 'Le Jardin féerique – Lent et grave' uit Ravels suite Ma mère l'Oye speelt het orkest tot besluit Dutilleux' Symfonie nr. 2, 'Le Double'.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516232600 +0200" stop="20230517000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Ueda - Il Viaggio di Dante</title>
<desc lang="fr">Het Ensemble Bios voert Il Viaggio di Dante van de Japans/Canadese componiste Rita Ueda uit. Deze uitvoering is opgenomen in 2021 in het Teatro Niccolini te Florence, Italië. Ueda is een van de vele gezichten van het hedendaagse Canadese klassieke muziekleven. Ueda werd geboren in Japan, en emigreerde in 1971 met haar familie naar Canada. Daar studeerde ze compositie en sound design. Een van haar leraren was Morton Subotnick, die het allereerste elektronische muziekstuk schreef waarvoor opdracht was gegeven door een platenmaatschappij (Nonesuch). Ueda won met haar stuk &quot;Snowflakes Return to the Sky&quot; de tweede prijs in de Gustav Mahler Composition Competition van 2010/11.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517000000 +0200" stop="20230517020900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Offenbach - La Grande Duchesse de Gerolstein</title>
<desc lang="fr">Cyril Englebert dirigeert het koor en orkest van de l'Opéra Royal de Wallonie in een uitvoering van Jaques Offenbachs opera La Grande Duchesse de Gerolstein (1967). Solisten zijn onder anderen Patricia Fernandez, Sébastien Droy, Lionel Lhote, Sophie Junker en Jean-Philippe Corre. Cyril Englebert dirigeert het koor en orkest van de l'Opéra Royal de Wallonie in een uitvoering van Jaques Offenbachs opera La Grande Duchesse de Gerolstein (1967). Solisten zijn onder anderen Patricia Fernandez, Sébastien Droy, Lionel Lhote, Sophie Junker en Jean-Philippe Corre. Opgenomen in de Opéra Royal de Wallonie in 2013. La Grande Duchesse de Gerolstein ging in 1867 in première in Parijs en is een satire over militarisme met in de hoofdrol een jonge, verwende en tirannieke groothertogin, die leert dat zij niet altijd haar zin kan krijgen! Al snel na de Franse première volgden er uitvoeringen in New York en Londen. Offenbach componeerde het werk op het hoogtepunt van zijn populariteit, na het succesvolle La Belle Hélène' (1864).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>