<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230420000000 +0200" stop="20230420014400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Purcell - King Arthur</title>
<desc lang="fr">Hervé Niquet dirigeert het koor en orkest Le Concert Spirituel in een uitvoering van Henry Purcells (1659-1695) King Arthur. De opname vond plaats in de Nationale Opera van Montpellier Languedoc-Roussillon in maart 2009. De solisten zijn Ana Marin Labin, Chantal Santon-Jeffery, Mélodie Ruvio, Mathias Vidal, Marc Mouillon en Joao Fernandes. De solisten zijn Ana Marin Labin, Chantal Santon-Jeffery, Mélodie Ruvio, Mathias Vidal, Marc Mouillon en Joao Fernandes. King Arthur bestaat uit vijf akten en betreft een semi-opera; tenzij er sprake is van een belangrijke dramatische handeling, zingen de hoofdfiguren niet. Het werk werd voor het eerst uitgevoerd in het Queen's Theatre, Dorset Garden te Londen in 1691. Het plot speelt zich niet af rond de legende van de Ridders van de Ronde Tafel van Camelot, maar is gebaseerd op de oorlog en veldslagen tussen de Saksen en het Britse leger van koning Arthur.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230420014400 +0200" stop="20230420032500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Waldbühne 2004 - Tsjaikovski-avond</title>
<desc lang="fr">De Waldbühne in Berlijn, een van de grootste openluchtpodia in Europa, is het decor van de jaarlijkse seizoensafsluiting van de Berliner Philharmoniker. In 2004 werd dit wereldberoemde orkest en hun chef Sir Simon Rattle vergezeld door de toen 22-jarige Chinese pianist Lang Lang, die het publiek trakteerde op een geweldige uitvoering van Tsjaikovski's eerste pianoconcert.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230420032500 +0200" stop="20230420044800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethoven - Symfonie Nr. 2 &amp; Symfonie Nr. 7</title>
<desc lang="fr">In september 2016 bereikte één van Japans beroemdste dirigenten de leeftijd van 81 jaar: Seiji Ozawa. Deze bekende voorvechter van het werk van eigentijdse componisten richtte in 1992 het Saito Kinen Festival Matsumoto op, dat inmiddels bekend staat als Seiji Ozawa Festival. Ter gelegenheid van zijn verjaardag verscheen Seiji Ozawa zelf op het podium met 63 leden van het Saito Kinen Orkest, waarbij hij Beethovens Symfonie nr. 2 en nr. 7 gloedvol dirigeerde. Het leeuwendeel van Beethovens Symfonie nr. 2 kwam tot stand toen de componist in Heiligenstadt verbleef, waar zijn doofheid steeds moeilijker te ontkennen bleek. Het werk beleefde zijn première in het Theater an der Wien in Wenen op 5 april 1803. De Symfonie nr. 7 werd in 1813 tijdens de oeropvoering in Wenen - een liefdadigheidsconcert voor gewonde soldaten - door Beethoven zelf gedirigeerd. Het Allegretto werd zo enthousiast ontvangen, dat het een tweede keer gespeeld moest worden.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230420044800 +0200" stop="20230420060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Wagner - Ouverture uit Der fliegende Holländer</title>
<desc lang="fr">Sinds 1991 speelt de Berliner Philharmoniker ieder jaar een Europaconcert in een verschillende Europese stad. Hiermee herdenkt het orkest de oprichting van het orkest op 1 mei 1882, en vieren de musici het gedeelde erfgoed van de Oude Wereld. De editie van 1998 vond plaats op een fascinerende, unieke locatie: het Vasamuseum in Stockholm. De editie van 1998 vond plaats op een fascinerende, unieke locatie: het Vasamuseum in Stockholm. Dit maritieme museum stelt de Vasa tentoon: dit enorme, 17e-eeuws schip, dat 69 meter lang en 12 meter breed was en 1210 ton woog, kapseisde en zonk al op haar eerste reis in 1628. Hiermee is het museum de perfecte achtergrond voor de Berliner Philharmoniker onder leiding van Claudio Abbado, die een muziekprogramma uitvoeren dat perfect aansluit op deze maritieme omgeving. Allereerst klinkt de Ouverture tot Richard Wagners Der fliegende Holländer.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230420060000 +0200" stop="20230420062600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach</title>
<desc lang="fr">De Nederlandse musicoloog, dirigent, organist en klavecinist Ton Koopman is een specialist in het uitvoeren van oude muziek en de muziek van Johann Sebastian Bach in het bijzonder. Hij reist de hele wereld over met zijn Amsterdam Baroque Orchestra maar ook als organist wordt hij veelgevraagd. Tijdens dit concert in de Marienkirche in :eipzig, speelt hij uitsluitend orgelmuziek van Johann Sebastian Bach: 'Wachtet Auf BWV 645', 'Nun komm der Heiden Heiland', 'Fuga in g mineur', 'Schmücke dich, o liebe Seele' en de 'Toccata in d klein'.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230420062600 +0200" stop="20230420081100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Lalande - Leçons de Ténèbres</title>
<desc lang="fr">Klavecinist en organist Sébastien Daucé voert Ensemble Correspondances en solist Sophie Karthäuser (sopraan) aan in deze uitvoering van Michel-Richard de Lalande's (1657-1726) gewijde compositie Les Leçons des Ténèbres ('lessen van de duisternis'). Als afronding van de vastentijd die aan Pasen voorafgaat, zingt de congregatie in de kerk uit de Klaagliederen van Jeremia. Bij elke psalm wordt er één kaars gedoofd, totdat complete duisternis en stilte overblijven. Ongeacht het geloof van de toehoorder is dit een unieke spirituele ervaring. De Franse barokcomponist Michel-Richard de Lalande, een belangrijke schrijver van 'grands motets' van niet eerder vertoonde tijdsduur, was één van de velen die muziek schreef voor dit kerkelijke ritueel. Deze uitvoering werd in 2016 opgenomen in Chapelle Corneille in het Franse Rouen.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230420081100 +0200" stop="20230420092000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozartgala in Praag</title>
<desc lang="fr">Een van de hoogtepunten van het Mozartjaar 2006 was dit galaconcert in het prachtige Statentheater in Praag. Het Tsjechisch Philharmonisch Orkest speelt onder leiding van Manfred Honeck de mooiste werken van Mozart die bovendien een speciale binding hebben met de stad of het theater. Het Tsjechisch Philharmonisch Orkest speelt onder leiding van Manfred Honeck de mooiste werken van Mozart die bovendien een speciale binding hebben met de stad of het theater. Zo staat het klarinetconcert, dat in 1791 in Praag in première ging, op het programma met Sharon Kam als solist en natuurlijk kan Mozarts 'Praagse Symfonie' niet ontbreken. Ook op de lessenaar staat de ouverture van 'Don Giovanni', in 1787 nog door Mozart zelf gedirigeerd in het Statentheater.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230420092000 +0200" stop="20230420100200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 Halve finale: Chaeyoung Park</title>
<desc lang="fr">Chaeyoung Park (Zuid-Korea, 1997) voert Joseph Haydns Pianosonate in Bes-groot (Hob. XVI.41), Béla Bartóks In de Open Lucht, SZ 81, BB 89, en Sergej Rachmaninovs Pianosonate nr. 2 in bes-klein, Op. 36 (versie van 1931) uit tijdens de halve finales van de Piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in het 1900 Building in Mission Woods, de Verenigde Staten.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230420100200 +0200" stop="20230420110900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Dance on Screen</title>
<desc lang="fr">In 'Dance on screen' verkent de gerenommeerde filmmaker Reiner E. Moritz de wisselwerking tussen de moderne media van de twintigste eeuw en de ontwikkelingen in de danskunst. De uitvinding van de filmcamera en televisie heeft de kijkers thuis in staat gesteld méér te zien dan alleen geweldige dansuitvoeringen en meeslepende choreografieën: ook gezichtsuitdrukkingen en charisma werden zichtbaar. De technische ontwikkelingen maakten het mogelijk om deze in essentie vluchtige kunstvorm vast te leggen. 'Dance on screen', over zowel klassiek ballet als moderne dans, bevat interviews met gevestigde choreografen en regisseurs. Daarnaast zien we veel van de grote dansers van de twintigste eeuw aan het werk, onder wie Alvin Ailey, Anna Pavlova en Pina Bausch.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230420110900 +0200" stop="20230420120700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozarts Vioolsonate, KV 454 &amp; Schubertsonate D850</title>
<desc lang="fr">De Duitse violist Veronika Eberle en de Zwitserse pianist Francesco Piemontesi bundelen hun krachten in een concertprogramma met werk van W. A. Mozart en Franz Schubert, opgenomen op 6 april 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. Het programma begint met een uitvoering van Mozarts Vioolsonate nr. De Duitse violist Veronika Eberle en de Zwitserse pianist Francesco Piemontesi bundelen hun krachten in een concertprogramma met werk van W. A. Mozart en Franz Schubert, opgenomen op 6 april 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. Het programma begint met een uitvoering van Mozarts Vioolsonate nr. 32 in Bes-groot, K. 454. Piemontesi besluit het concert met een vertolking van Schuberts Pianosonate in D-groot D. 850, opus 53, &quot;Gasteiner&quot;.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230420120700 +0200" stop="20230420124300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Saint-Saëns - Symfonie Nr. 3, Op. 78</title>
<desc lang="fr">Conrad van Alphen dirigeert Sinfonia Rotterdam in een uitvoering van Camille Saint-Saëns' (1835-1921) Symfonie Nr. 3, Op. 78. Solist Geert Bierling bespeelt het orgel van concertzaal De Doelen. Opgenomen op 20 oktober 2018 te Rotterdam. Saint-Saëns voltooide zijn Derde Symfonie in 1886. Het werk verkreeg al snel de bijnaam &quot;orgelsymfonie&quot; omdat het instrument een grote rol vervult in het tweede en vierde deel.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230420124300 +0200" stop="20230420125500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Viardot - Vijf Liederen</title>
<desc lang="fr">Sopraan Olena Tokar en pianist Igor Grishin voeren Lieder en pianomuziek uit, opgenomen op 30 maart 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. Het programma begint met vijf liederen van Pauline Viardot: 'Two Roses', 'On Georgia's Hills', 'Evening Song', 'The Gardener', en 'The Mermaid's Song'. Grishin speelt enkele werken voor piano solo: Franz Schuberts Impromptu, opus 90, nr. Het programma begint met vijf liederen van Pauline Viardot: 'Two Roses', 'On Georgia's Hills', 'Evening Song', 'The Gardener', en 'The Mermaid's Song'. Grishin speelt enkele werken voor piano solo: Franz Schuberts Impromptu, opus 90, nr. 2 en 3, en Aleksandr Skrjabins Pianosonate nr. 4, opus 30. Het programma gaat verder met Antonín Dvoráks Zigeunerliederen, opus 55, met tot besluit vier liederen van Pjotr Iljitsj Tsjaikovski: zijn opus 57 nr. 1, opus 63 nr. 2, opus 38 nr. 2, en opus 47 nr. 6.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230420125500 +0200" stop="20230420131600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rimsky-Korsakov - The Tale of Tsar Saltan Suite</title>
<desc lang="fr">Mikhail Pletnev dirigeert het Russian National Orchestra in een concert opgenomen in de Tsjaikovskizaal te Moskou. Op het programma staan twee orkestsuites van Rimski-Korsakov: &quot;The Tale of the Invisible City of Kitezh and the Maiden Fevroniya&quot; en &quot;The Tale of Tsar Saltan&quot;. Op het programma staan twee orkestsuites van Rimski-Korsakov: &quot;The Tale of the Invisible City of Kitezh and the Maiden Fevroniya&quot; en &quot;The Tale of Tsar Saltan&quot;. Dit concert is geproduceerd door de Moscow Philharmonic Society, welke volgens de in St. Petersburg geboren componist Sjostakovitsj een significante rol speelde in de ontwikkeling van het Russische artistieke leven. De evenementen van het instituut zijn in de loop der jaren bezocht door miljoenen muziekliefhebbers en duizenden musici. De Moscow Philharmonic Society is opgericht in 1922 door de toenmalige commissaris van cultuur Anatoly Lunacharski en is inmiddels uitgegroeid tot het grootste concertinstituut van Rusland.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230420131600 +0200" stop="20230420140200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach</title>
<desc lang="fr">Dus droeg Bach zijn zes nieuwe Concerten op aan deze Markgraaf van Brandenburg, in de hoop dat hij aan diens hof kon komen werken. Helaas: de Markgraaf bedankte de componist niet eens, laat staan dat hij hem in dienst nam. Aan Bachs muziek lag het niet. In het vierde Concert speelt de viool een virtuose rol in het eerste en derde deel. Wist u dat een mislukte sollicitatie tot een muzikaal succes kan leiden? J. S. Bach was in 1721 in dienst bij Prins Leopold van Anhalt-Köthen, maar hij wilde liever werken voor Christian Ludwig, Markgraaf van Brandenburg. Dus droeg Bach zijn zes nieuwe Concerten op aan deze Markgraaf van Brandenburg, in de hoop dat hij aan diens hof kon komen werken. Helaas: de Markgraaf bedankte de componist niet eens, laat staan dat hij hem in dienst nam. Aan Bachs muziek lag het niet. In het vierde Concert speelt de viool een virtuose rol in het eerste en derde deel.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230420140200 +0200" stop="20230420145800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Couperin</title>
<desc lang="fr">Met zijn derde klavecimbelboek vond Couperin zijn eigen, unieke stem. De oubollige suite heeft afgedaan, de ordre wordt tot een hoogtepunt gevoerd. Terwijl het aantal delen per ordre wordt ingeperkt, zorgt een sterke sfeertekening voor karakter en samenhang. Deze legendarische publicatie bevat enkele van de merkwaardigste werken uit het barokke klavierrepertoire: een kolfje naar de hand van Bertrand Cuiller.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230420145800 +0200" stop="20230420164200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Boulez dirigeert Bartók</title>
<desc lang="fr">Yuri Bashmet, één van de meest vooraanstaande altviolisten van dit tijdperk, vertolkt Bartóks Concerto for Viola und Orchestra (Sz. 120). Het orkest speelt De Wonderbaarlijke Mandarijn (Sz. 73) en Danssuite (Sz. 77). Pierre Boulez staat op de bok voor de Berliner Philharmoniker in een concertprogramma met de muziek van Béla Bartók. Gidon Kremer, één van de belangrijkste violisten van onze tijd, soleert in Bartóks Concert voor Viool en Orkest Nr. 1 (Sz. 36). Yuri Bashmet, één van de meest vooraanstaande altviolisten van dit tijdperk, vertolkt Bartóks Concerto for Viola und Orchestra (Sz. 120). Het orkest speelt De Wonderbaarlijke Mandarijn (Sz. 73) en Danssuite (Sz. 77).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230420164200 +0200" stop="20230420172600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Dvoráks - Symfonie r. 7, Op 70.</title>
<desc lang="fr">De in de Sovjet-Unie geboren dirigent Semyon Bychkov leidt het Tsjechisch Filharmonisch Orkest en de London Voices in dit concertprogramma, opgenomen in oktober 2018 in het Rudolfinum, Dvorák Hall, Praag. Op het programma staan Luciano Berio's Sinfonia voor acht stemmen en orkest en Antonín Dvoráks Symfonie nr. 7 in d-klein, opus 70. Toen Bychkov het programma voor zijn eerste abonnementsconcert als chef van het Tsjechisch Filharmonisch Orkest samenstelde, aarzelde hij niet Dvoráks Symfonie nr. 7 voor te dragen. Zodoende hield hij al direct bij zijn aantreden als chef van het Tsjechisch Philharmonisch de nationale traditie van het orkest in ere. Zijn keuze voor Berio's Sinfonia vormt een spannend contrast: dit belangrijke werk uit de 20e-eeuwse muziek was al 20 jaar niet in Tsjechië uitgevoerd.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230420172600 +0200" stop="20230420183200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Pianowerken Van Bach, Chopin en Liszt</title>
<desc lang="fr">De Italiaanse pianist Leonora Armellini (*1992) studeerde in 2009 met de hoogste lof af bij Sergio Perticaroli aan de Nationale Academie van Santa Cecilia in Rome. Zij schreef verschillende nationale en internationale concoursen op haar naam, waaronder de Premio Venezia (2005) en de Camillo Togni International Competition (2009). Bovendien won Armellini de Janina Nawrocka Prize voor “buitengewonde muzikaliteit en klankschoonheid” aan het Internationaal Frederick Chopin Piano Concours in Warschau (2010). In dit recital speelt Armellini Ferruccio Busoni's bewerking van J. S. Bach's Chromatische Fantasie und Fuge, BWV 903, gevolgd door Frédéric Chopin's Etudes, Op. 25. Tot besluit van het recital speelt zij Franz Liszt's Après une lecture de Dante, Fantasia Quasi Sonata. Dit concert werd opgenomen in het Palazzo Orsato Lazara Giusti del Giardino in het Italiaanse Padua.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230420183200 +0200" stop="20230420192500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach</title>
<desc lang="fr">Bij wijze van &quot;muzikale sollicitatie&quot; schreef Johann Sebastian Bach zijn zes Brandenburgse concerten. In 1721 was Bach in dienst van Prins Leopold van Anhalt-Köthen maar was niet meer tevreden in zijn functie en was op zoek naar een nieuwe betrekking. Hij besloot deze verzameling concerten op te dragen een Christian Ludwig, Markgraaf van Brandenburg, in de hoop dat hij aan zijn hof kon werken. Bij wijze van 'muzikale sollicitatie' schreef Johann Sebastian Bach zijn zes Brandenburgse concerten. In 1721 was Bach in dienst van Prins Leopold van Anhalt-Köthen maar was niet meer tevreden in zijn functie en was op zoek naar een nieuwe betrekking. Hij besloot deze verzameling concerten op te dragen een Christian Ludwig, Markgraaf van Brandenburg, in de hoop dat hij aan zijn hof kon werken. Tevergeefs: de Markgraaf bood hem geen positie aan, hij bedankte de componist zelfs niet. In de categorie mislukte sollicitaties is dit dan ook waarschijnlijk een van de meest artistiek succesvolle. Alle zes de stukken zijn zogenaamde concerti grossi, een compositievorm typerend voor de barok. In hett vierde concert is het vooral de viool die in het eerste en derde deel een bijzonder virtuoze partij heeft. Het vijfde concert maakt optimaal gebruik van een populaire kamermuziekbezetting uit die tijd: fluit, viool en klave</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230420192500 +0200" stop="20230420203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Villa-Lobos - Strijkkwartet nr. 8</title>
<desc lang="fr">Quarteto Radamés Gnattali speelt Heitor Villa-Lobos' Strijkkwartet nr. 8 in het Palácio das Laranjeiras in Rio de Janiero in Brazilië. Dit ensemble werd opgericht in 2006 en bestaat uit Carla Rincón en Francisco Roa (violen), Fernando Thebaldi (altviool), en Hugo Pilger (cello). Het kwartet, dat zich specialiseert Braziliaanse muziek, is zeer actief in de muziekeducatie. Quarteto Radamés Gnattali speelt Heitor Villa-Lobos' Strijkkwartet nr. 8 in het Palácio das Laranjeiras in Rio de Janiero in Brazilië. Dit ensemble werd opgericht in 2006 en bestaat uit Carla Rincón en Francisco Roa (violen), Fernando Thebaldi (altviool), en Hugo Pilger (cello). Het kwartet, dat zich specialiseert Braziliaanse muziek, is zeer actief in de muziekeducatie. Hun opname van de complete strijkkwartetten van Villa-Lobos is een grote verdienste en werd met enthousiasme onthaald door de internationale muziekpers. Op Villa-Lobos' Bachianas brasileiras na wordt het werk van de Braziliaanse componist voornamelijk in Latijns-Amerika uitgevoerd. Villa-Lobos wordt in zijn geboorteland op handen gedragen als componist, dirigent en docent. Hij heeft opera's, symfonieën, concerten, pianowerken, koormuziek en zeventien strijkkwartetten op zijn naam.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230420203000 +0200" stop="20230420222900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Toulouse-Lautrec</title>
<desc lang="fr">Dans speelde een belangrijke rol in het werk van de Franse kunstschilder Henri de Toulouse-Lautrec (1864-1901), die bekend is van zijn schilderijen van het Parijse nachtleven, circussen, feesten en ander vermaak. Kader Belarbi, de choreograaf en directeur van de dansafdeling van het Théâtre du Capitole in Toulouse, maakte het ballet 'Toulouse-Lautrec'. Belarbi gebruikt daarin het oeuvre van de Franse kunstenaar om een wisselwerking op gang te brengen tussen schilderen en dans, waarbij hij het werk van Toulouse-Lautrec op indrukwekkende wijze tot leven wekt. De prachtige, melodieuze muziek van dit ballet is van de hand van filmcomponist Bruno Coulais en wordt uitgevoerd door accordeonist Sergio Tomassi en pianist Raúl Rodríguez Bey. In deze productie ziet u sterdanser Ramiro Gómez Samón in de rol van Toulouse-Lautrec. Tijdens het twee uur durende ballet verlaat hij het podium geen moment. Het Ballet du Capitole leverde verder de dansers Alexandra Surodeeva, Natalia de Froberville, Marlen Fuerte Castro en Solène Monnereau. Deze opname werd in oktober 2021 gemaakt in het Théâtre du Capitole in Toulouse, Frankrijk.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230420222900 +0200" stop="20230420234800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mahler</title>
<desc lang="fr">Door de soms grimmige sfeer in deze compositie van Gustav Mahler en het gebruik van Ludwig van Beethovens Sonate &quot;Les Adieux&quot; wordt wel eens gedacht dat Mahler met zijn &quot;Negende Symfonie&quot; een muzikaal vaarwel heeft gecomponeerd. Bovendien schreef de componist in de partituur bij de laatste maten de dramatische woorden: 'Vaarwel! Wrede wereld! Liefste Almschi! Vaarwel! Vaarwel! '. De eerste uitvoering van dit werk vond in november 1918 plaats in Praag, door het Tsjechisch Filharmonisch Orkest onder leiding van de Tsjechische componist en dirigent Otakar Ostrcil. De periode waarin Mahler zijn Symfonie nr. 9 schreef, markeerde een belangrijk keerpunt in zijn leven: in 1907 besloot hij zijn aanstelling als artistiek leider van de prestigieuze Weense Staatsopera na tien jaar op te geven en naar Amerika te vertrekken. Zijn Symfonie nr. 9 wordt beschouwd als Mahlers afscheid van de wereld. Hoe het ook zij, deze symfonie is niet alleen zijn laatste voltooide werk; het is tevens het laatste woord in het negentiende-eeuwse symfonische genre.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230420234800 +0200" stop="20230421000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Telemann - Der am Ölberg zagende Jesus, TWV 1: 364</title>
<desc lang="fr">Deze film portretteert een zeer speciale vocalist en twee exceptionele barokcomponisten. De engelachtige stem van contratenor Philippe Jaroussky (1978) is tijdloos. De Fransman wordt gezien als een van de meest bijzondere countertenors van zijn generatie. De Fransman wordt gezien als een van de meest bijzondere countertenors van zijn generatie. Combineer dat met de muziek van Telemann en Bach en al snel is duidelijk dat de emotionele kracht en pure energie van hun werken door de eeuwen heen niet is afgenomen. Op het programma staan naast Telemanns Jesus liegt in letzten Zügen (Der sterbende Jesus) en Die stille Nacht (uit Der am Ölberg zagende Jesus) ook Bachs Vergnügte Ruh, beliebte Seelenlust (BWV 170) en Ich habe genug (BWV 82).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>