<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230419000000 +0200" stop="20230419022700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Lehár</title>
<desc lang="fr">Parijs, de stad van liefde (en lichte zeden) is een uitstekende plaats voor een operette moet Franz Lehár gedacht hebben toen hij Die Lustige Witwe componeerde. De weduwe Hanna Glawari is stinkend rijk. De ambassadeur van het arme Ponteverdo wil er voor zorgen dat haar geld niet in de handen van een buitenlander verdwijnt en zoekt daarom een geschikte man voor haar. Hij denkt er een gevonden te hebben in de gedaante van graaf Danilo Danilowitsch, die al verliefd op Hanna was vóór haar huwelijk met haar overleden man. Hij kon toen echter niet met haar trouwen vanwege haar stand en nu durft hij zijn liefde niet te bekennen uit angst dat ze denk dat hij alleen maar achter haar 20 miljoen aanzit... Opgenomen in de Semperoper in Dresden in 2008 met onder anderen Gunter Emmerlich, Bo Skovhus en Petra Maria Schnitzer.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419022700 +0200" stop="20230419041500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">The spirits of Mozart</title>
<desc lang="fr">Het Radio-Symphonieorchester Wien onder leiding van Andreij Boreyko begeleidt onder andere de jazz-zangeres Dee Dee Bridgewater, violist Benjamin Smid en Jethro Tulls Ian Anderson in een verrassend en veelzijdig programma.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419041500 +0200" stop="20230419054100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Abbado dirigeert Mahler No. 4 &amp; Rückert-Lieder</title>
<desc lang="fr">Mezzosopraan Magdalena Kožená laat niet alleen de &quot;hemelse geneugten&quot; weerklinken in het laatste deel van Gustav Mahlers Symfonie r. 4: eerder in het concert wijdt ze zichzelf aan de engelachtige schoonheid en intieme eenvoud van Mahlers Rückert Lieder. 4: eerder in het concert wijdt ze zichzelf aan de engelachtige schoonheid en intieme eenvoud van Mahlers Rückert Lieder. Vrijwel alle liederen die Mahler vóór 1900 componeerde baseerde hij op teksten uit Des Knaben Wunderhorn, een collectie volksgedichten uitgegeven door Clemens Brentano en Achim von Arnim. Later richtte Mahler zich op het werk van één dichter, de Frankische orientalist en vertaler Friedrich Rückert. Mahler gaf toe dat diens gedichten hem zo diep raakten dat het voelde alsof hij ze zelf had geschreven. In het laatste Lied, Ich bin der Welt abhanden gekommen, citeert hij een frase uit het Adagio van zijn Symfonie Nr. 4. Toen men hem vroeg wat dat wilde zeggen, legde hij uit dat dit citaat hemzelf belichaamde.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419054100 +0200" stop="20230419060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Fauré</title>
<desc lang="fr">Barbara Hannigan dirigeert het Mahler Chamber Orchestra in deze concertopname vanaf het Lucerne Festival 2014. Er zijn pianisten die tegelijk dirigeren, en concertmeesters die tegelijk dirigeren, maar een stersopraan die een ensemble leidt terwijl ze de lastigste coloraturen zingt... Dat was nog nooit vertoond! Er zijn pianisten die tegelijk dirigeren, en concertmeesters die tegelijk dirigeren, maar een stersopraan die een ensemble leidt terwijl ze de lastigste coloraturen zingt... Dat was nog nooit vertoond! Dit concert begint met de Ouverture uit Gioachino Rossini's opera 'La scala di seta', gevolgd door drie concertaria's van W. A. Mozart: Vado, ma dove? O Dei! , K. 583, Un moto di gioia, K. 579 en Misera, dove son? K. 369. Na uitvoeringen van György Ligeti's 'Concert Românesc' en 'Mysteries of the Macabre', besluit het concert met Gabriel Fauré's suite 'Pelléas et Mélisande', Op. 80.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419060000 +0200" stop="20230419063500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart</title>
<desc lang="fr">Stefano Conticello leidt het orkest van Teatro Comunale di Bologna in dit aan Wolfgang Amadeus Mozart gewijde concert. Het begint met de ouverture uit Mozarts geliefde opera Die Zauberflöte. Hierop volgt het Pianoconcert nr. 25 in C-groot, K. 503, met Maurizio Baglini als pianosolist. Dit pianoconcert is één van de twaalf ongeëvenaarde pianoconcerten die Mozart tussen 1784 en 1786 schreef. Tot besluit van het concert klinkt de Symfonie nr. 35 in D groot, K. 385, ook bekend onder de bijnaam 'Haffner'. Toen Sigmund Haffner in 1782 in de adelstand werd verheven, gaf de familie van deze Salzburgse zakenman en filantroop Mozart opdracht een nieuw stuk te schrijven om de feestelijke gelegenheid luister bij te zetten. Mozart stemde in. Hij schreef een serenade, die hij enkele maanden later omwerkte tot deze symfonie. Deze uitvoering werd opgenomen in het Teatro Comunale in Bologna, Italië.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419063500 +0200" stop="20230419074900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart Concert vanuit Berlijn</title>
<desc lang="fr">Dit concertprogramma vanuit het Konzerthaus Berlin staat volledig in het teken van W. A. Mozart. Het Carl Philippe Emanuel Bach Kamerorkest staat onder leiding van Hartmut Haenchen. In de uitvoeringen van Haenchen en zijn gereduceerde ensemble komen de veelzijdige kwaliteiten van Mozarts muziek optimaal naar voren, mede door de uitstekende instrumentatie en divisie van de orkestpartijen. In de uitvoeringen van Haenchen en zijn gereduceerde ensemble komen de veelzijdige kwaliteiten van Mozarts muziek optimaal naar voren, mede door de uitstekende instrumentatie en divisie van de orkestpartijen. Stefan Vladars fijnzinnige touché en stillistische zekerheid maakt hem een ideale partner voor Haenchen en zijn orkest. Op het programma staan Mozarts Divertimento in Es-groot (KV. 113), het Pianoconcert Nr. 20 (KV. 466) en de 'Jupiter' Symfonie Nr. 41 in C (KV. 551).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419074900 +0200" stop="20230419090000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Haydn, Schumann &amp; Bach: Muziek voor Fluit &amp; Hobo</title>
<desc lang="fr">Op 9 april 2020, toen de Covid-19-pandemie het concertcircuit tot stilstand dwong, waren dwarsfluitist Ana de la Vega en hoboïst Ramón Ortega Quero op concerttournee. Hun concert in Palais Lichtenau in de Duitse stad Potsdam ging door zoals gepland - maar dan zonder publiek. Deze intieme opname is het resultaat. Op het programma staan Joseph Haydns &quot;Londense&quot; Trio nr. 1 C Hb. Hun concert in Palais Lichtenau in de Duitse stad Potsdam ging door zoals gepland – maar dan zonder publiek. Deze intieme opname is het resultaat. Op het programma staan Joseph Haydns “Londense” Trio nr. 1 C Hb. IV/1, Clara Schumanns Drei Romanzen, Op. 22, Antonín Dvoráks Silent Woods, J. S Bachs Triosonate in c uit “Musikalischen Opfer” BWV 1079, en Robert Schumanns Drei Romanzen, Op. 94. Tot besluit van het optreden klinkt Ignaz Moscheles' Concertante in F.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419090000 +0200" stop="20230419100000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Finale: Dimitri Malignan</title>
<desc lang="fr">Dimitri Malignan (Frankrijk, 1998) voert J. S. Bach's Adagio in G-groot, BWV 968, en Fantasie in c-klein, BWV 906, Ludwig van Beethovens Sonate nr. 30 in E-groot, Op. 109, ikolaj Medtners Improvisatie, Op. 31 nr. 1, en La Campanella, Op. 20 nr. 2 uit, gevolgd door Bruyères, Général Lavine – Excentric, en Feux d'artifice uit Claude Debussy's Préludes, Boek 2, L. 131, en John Burge's Allegro energico, Spring Thaw, en Off-beat Waltz uit Twenty-Four Preludes, tijdens de finales van de Piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in Salle Cortot van de École Normale de Musique in Parijs, Frankrijk.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419100000 +0200" stop="20230419105400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Brahms - Symfonie Nr. 1, Op. 68</title>
<desc lang="fr">Franz Welser-Möst dirigeert het Cleveland Orchestra in een uitvoering van Brahms' Symfonie Nr. 1, Op. 68. Er zijn weinig symfonische werken die een langere ontstaansgeschiedenis hebben dan Brahms' Eerste. De componist had al enkele muzikale ideeën in 1855, toen hij slechts 22 jaar oud was.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419105400 +0200" stop="20230419114500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Schubert</title>
<desc lang="fr">Ester Hoppe (viool), Christian Poltéra (cello) en Franscesco Piemontesi (piano) spelen Schuberts Pianotrio Nr. 2, Op. 100 (D. Het werk was een van de laatste composities die Schubert voltooide en dateert van november 1827. Het trio is echter pas eind 1828 gepubliceerd, kort voor Schuberts dood en werd voor het eerst uitgevoerd ter ere van de verloving van Schuberts vriend Josef von Spaun. Het tweede thema uit eerste deel is gebaseerd op een thema uit Schuberts Pianosonate Nr. 18 (D. 894). Fragmenten uit het tweede deel worden gebruikt als thema in Stanley Kubricks Barry Lyndon (1975).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419114500 +0200" stop="20230419140000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Music in the Air</title>
<desc lang="fr">Televisie is van groot belang voor de aanhoudende populariteit van de klassieke muziek. Het medium heeft niet alleen prachtige muzikale momenten vastgelegd voor toekomstige generaties, maar geeft ook de toekomst van de muziek mede vorm. Het in Wenen gevestigde IMZ International Music + Media Centre, een internationale vereniging voor iedereen die betrokken is bij alle facetten van klassieke en hedendaagse muziek, wereldmuziek, jazz, en dans, vierde in 2015 haar vijftigjarig bestaan. Om dit te vieren maakte de geprezen filmmaker Reiner E. Moritz de documentaire 'Music in the air', waarin hij de geschiedenis van de klassieke muziek op televisie uit de doeken doet. De film duikt de archieven in om aan te tonen wat dit medium gedaan heeft voor de verspreiding van de muziek. Zeldzaam beeldmateriaal van dirigent Arturo Toscanini met het NBC Symphony Orchestra tijdens één van de allereerste op tv uitgezonden concerten, en fragmenten uit Leonard Bernsteins 'Young People Concerts' komen aan bod. Ook zijn er beelden te zien van andere grote musici uit het verleden, onder wie Glenn Gould, Herbert von Karjan, Igor Stravinsky en Pierre Boulez.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419140000 +0200" stop="20230419154100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Tales of Two Cities - Leipzig-Damascus Coffee House</title>
<desc lang="fr">Het Tafelmusik Baroque Orchestra en Trio Arabica brengen gezamenlijk een eerbetoon aan achttiende-eeuwse muziek en cultuur. De steden Leipzig en Damascus liggen beide aan oude handelsroutes en vormden belangrijke centra voor de wetenschap. De steden stonden ook bekend om hun koffiehuizen, waar muziek ten gehore werd gebracht door de meest vooraanstaande musici van die tijd. Het Tafelmusik Baroque Orchestra en Trio Arabica brengen gezamenlijk een eerbetoon aan achttiende-eeuwse muziek en cultuur. De steden Leipzig en Damascus liggen beide aan oude handelsroutes en vormden belangrijke centra voor de wetenschap. De steden stonden ook bekend om hun koffiehuizen, waar muziek ten gehore werd gebracht door de meest vooraanstaande musici van die tijd. In dit concert staan werken van Bach, Telemann en Händel centraal, maar ook staan er enkele juweeltjes uit de Arabische klassieke muziek op het programma. In de sfeer van een cultureel café worden muziek, tekst en beelden gebruikt om de manieren te ontdekken waarop mensen uit alle uithoeken van de wereld samenkwamen om handelswaar, ideëen en kunsten uit te wisselen. Dit concert is opgenomen in het Aga Khan Museum te Toronto en is geproduceerd door Alison Mackey en geregisseerd door Marshal Pynkoski. Het Tafelmusik Baroque Orchestra, ookwel bekend onder de naam</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419154100 +0200" stop="20230419162600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Brahms</title>
<desc lang="fr">2 een lichter en helderder werk is, waarin meesterlijk gebruik wordt gemaakt van wat in de Eerste Symfonie is bewerkstelligd. Omvangrijk en ongehaast weet het de luisteraar te charmeren met de nodige lyriek en gepassioneerde tutti's. Het is een van Brahms' meest geliefde orkestrale werken sinds de première in 1876. Deze uitvoering vond plaats in de Musikverein te Wenen in 2014. Franz Welser-Möst dirigeert het Cleveland Orchestra in een uitvoering van Brahms' Symfonie Nr. 2, Op. 73. Ervan uitgaande dat het Brahms meer dan vijftien jaar vergde om de Eerste Symfonie te voltooien, mag het geen verrassing zijn dat de Symfonie Nr. 2 een lichter en helderder werk is, waarin meesterlijk gebruik wordt gemaakt van wat in de Eerste Symfonie is bewerkstelligd. Omvangrijk en ongehaast weet het de luisteraar te charmeren met de nodige lyriek en gepassioneerde tutti's. Het is een van Brahms' meest geliefde orkestrale werken sinds de première in 1876. Deze uitvoering vond plaats in de Musikverein te Wenen in 2014.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419162600 +0200" stop="20230419181000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Golden Age</title>
<desc lang="fr">Het ballet van het Bolsjojtheater danst Dmitri Sjosjtakovitsjs Golden Age, een ballet in twee aktes in een choreografie van Joeri Grigorovitsj. De Russische choreograaf en co-librettist van het werk was achttien jaar solist bij het Mariinskitheater en na zijn danscarrière zelfs voor korte tijd artistiek directeur van het ballet. Grigorovitsjs producties 'The Stone Flower' en 'The Legend of Love' werden geliefd over de hele wereld en markeerden een nieuwe tijd in de ontwikkeling van het ballet in Rusland. Het verhaal van Golden Age is gesitueerd in een kustplaats in het zuiden van de Sovjet-Unie ten tijde van de jaren '20 van de twintigste eeuw. De periode vormde het begin van de Nieuwe Economische Politiek, welke privéhandel en -ondernemingen mogelijk maakte. Dit resulteert in schimmige activiteiten en criminaliteit. Het Golden Age-restaurant is een gewilde plek waar de jonge danseres Rita, die doorgaat onder de naam Mademoiselle Margot en haar partner Jaques (Yashka), leider van een lokale bende, de bevolking vermaken. Wanneer Rita tijdens een festival de jonge visser Boris ontmoet zorgt hun nieuwe liefde voor een aaneenschakeling van intriges en gebeurtenissen... Opgenomen in het Bolsjojtheater te Moskou in 2016.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419181000 +0200" stop="20230419193700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart Live from Beijing</title>
<desc lang="fr">Op 27 januari 2006 vierde het Chinese pianofenomeen Lang Lang de 250ste geboortedag van W. A. Mozart met een uitvoering van diens Pianoconcert Nr. 24 in de Forbidden City Concert Hall te Peking. De concertzaal, voorheen bekend als de Beijing Music Hall, is gelegen binnen de muren van de Verboden Stad en is omringd door de tuinen van het Zhongshan Park en grenst aan het Tiananmenplein. De concertzaal, voorheen bekend als de Beijing Music Hall, is gelegen binnen de muren van de Verboden Stad en is omringd door de tuinen van het Zhongshan Park en grenst aan het Tiananmenplein. Het China Philharmonic Orchestra staat onder leiding van Long Yu, bariton is Changye Juan. Op het programma staan onder andere de ouverture van Cosi fan tutti, Symfonie Nr. 25 (KV. 183), Pianosonate Nr. 10 (KV. 330), “Hai gia vint la causa' uit Le Nozze di Figaro en “Finch'han dal vino&quot; uit Don Giovanni.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419193700 +0200" stop="20230419203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Discovering Masterpieces</title>
<desc lang="fr">Bach's six Brandenburg Concertos rank among the undisputed favorites of all baroque fans. They have become a firm fixture in music education and an integral part of our international musical heritage. So what's their secret? The internationally acclaimed pianist and Bach expert Robert Levin provides an answer.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419203000 +0200" stop="20230419221000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Nelsons dirigeert Berg en Mendelssohn</title>
<desc lang="fr">Andris Nelsons begint zijn officiële inauguratieconcert als chef-dirigent van het Gewandhausorchester met de wereldpremière van Steffen Schleiermachers 'Relief for Orchestra'. Baiba Skride is de solist in Alban Bergs Vioolconcert. In de trage finale voegen de eerste violen zich langzaam bij de soloviool, wat een prachtig samenspel oplevert. Het enthousiasme publiek verwacht een toegift van Skride, die terugkeert met 'Imitatione delle Campane' van Johann Paul von Westhoff, een tijdgenoot van J. S. Bach. Het concert sluit af met een uitvoering van Felix Mendelssohns Symfonie nr. 3, Op. 56, bekend als de 'Schotse', die in 1842 z'n wereldpremière beleefde in deze zelfde zaal: het Gewandhaus in Leipzig. Deze opname werd aldaar gemaakt op 22 en 23 februari 2018.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419221000 +0200" stop="20230419225900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">TeoTronico: De Robotpianist</title>
<desc lang="fr">TeoTronico is een robotpianist, bedacht en ontworpen door Matteo Suzzi. Suzzi is verbonden aan TeoTronica, een Italiaanse start-up gevestigd in Imola. De eerste versie van Teotronico (1.0) uit 2007, beschikte over 29 vingers en werd in 2007 ontworpen. Na versie 3.0 uit 2012 werd dit aantal uitgebreid tot 53 vingers die alle dynamisch aangedreven worden door elektromagneten. Op deze manier werd het voor TeoTronico mogelijk om iedere akoestische piano te bespelen. Teotronico is in staat om bladmuziek te lezen in digitale en MIDI-vorm. Sinds 2017 beschikt TeoTronico ook over voeten om het pedaal op de piano te gebruiken. In 2012 maakte hij zijn debuut als solist bij de Berliner Philharmoniker tijdens een familieconcert en tot op heden heeft TeoTronico al meer dan vijftig concerten gegeven met de Italiaanse pianist Roberto Prosseda. Met hun unieke voorstelling ‘Robot Pianist Vs. Human Pianist’ tourden ze door Europa en Azië. Dit concert vond plaats in het Teatro Sociale, Castiglione delle Stiviere in Italië.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419225900 +0200" stop="20230420000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Franck - Sonate in a-Groot Voor Cello en Piano</title>
<desc lang="fr">Het Lucerne Symphony Orchestra onder leiding van Neeme Järvi presenteert de wereldpremière van Rodion Sjtsjedrins Dubbelconcert voor cello, piano en orkest. De solisten zijn Martha Argerich (piano) en Mischa Maisky (cello). Op het programma staan Antonín Dvoráks Scherzo capriccioso in Des, Op. 66, B 131, Sjtsjedrins bovengenoemde Dubbelconcert &quot;Romantic Offering&quot;, César Francks Sonate voor piano en cello in A, en Dmitri Sjostakovitsj's Symfonie nr. 9, Op. 70. Deze première-uitvoering werd opgenomen in het Kultuur- en Congrescentrum van Luzern, het KKL, op 9 februari 2011. Het Lucerne Symphony Orchestra, orkest-in-residentie in het KKL, is het oudste symfonieorkest van Zwitserland en heeft internationaal grote faam opgebouwd.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>