<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230411000000 +0200" stop="20230411023200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Nicolai - Die Lustigen Weiber Von Windsor</title>
<desc lang="fr">Christian Zacharias dirigeert het koor en orkest van de Opéra Royal de Liege in een uitvoering van de opera Die lustigen Weiber von Windsor van Otto Nicolai (1810-1849). Solisten zijn Franz Hawlata, Anneke Luyten, Werner Van Mechelen, Sabina Willeit en Laurent Kubla. Opgenomen in de Opéra Royal de Wallonie in 2015. Sir John Falstaff leidt een losbandig leven. Zonder een cent te makken verstuurt hij dezelfde liefdesbrief naar Frau Fluth en Frau Reich, twee rijke bourgeoise vrouwen. De twee doorzien zijn list en laten het er niet bij zitten. Vanaf dat draait hun leven voornamelijk om amusement ten koste van de onbekwame vrijer. Door toedoen van de vrouwen komt Falstaff met de vuile was in de Theems terecht en wordt hij vermomd als dienstmeisje door Herr Fluth het huis uitgezet. Falstaff wordt de schlemiel van het dorp wanneer de paren Fluth en Reich hem doodsangst aanjagen op een gemaskeerd bal vol elfen, spoken en insecten.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411023200 +0200" stop="20230411041800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Europakonzert 2007 - Berlijn</title>
<desc lang="fr">Het Europakonzert van 2007 vond plaats in Berlijn ter ere van de 125ste verjaardag van de Berliner Philharmoniker. Het concertprogramma met als thema &quot;Het jaar 1882&quot; staat onder de muzikale leiding van Sir Simon Rattle. Op het programma staan onder meer Brahms' Vioolconcert, Op. 77 en Symfonie Nr. 4, Op. 98 en de Prelude uit Wagners Parsifal, een stuk dat door het orkest al in 1913 werd vastgelegd onder leiding van Alfred Hertz. Het feestelijke concert wordt afgesloten met Brahms Dubbelconcert, Op. 102. Solisten van de avond zijn Lisa Batiashvili (viool) en Truls Mørk (cello). Opgenomen in de 'Kraftwerk und Kabelwerk Oberspree'; een indrukwekkend, historisch industrieel gebouw uit het laat 19e-eeuwse Berlijn.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411041800 +0200" stop="20230411054700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Gala vanuit Berlin - 2010</title>
<desc lang="fr">Tijdens het nieuwsjaarsconcert van 2010 staat de Berliner Philharmoniker onder leiding van Gustavo Dudamel, wiens onuitputtelijke energie en uitzonderlijke artisticiteit hem tot een van de meest gevraagde dirigenten ter wereld maken. Samen verwelkomen ze mezzosopraan Elina Garanca, die zich in korte tijd heeft ontpopt tot een van de meest bekende zangeressen van deze tijd. Tijdens het nieuwsjaarsconcert van 2010 staat de Berliner Philharmoniker onder leiding van Gustavo Dudamel, wiens onuitputtelijke energie en uitzonderlijke artisticiteit hem tot een van de meest gevraagde dirigenten ter wereld maken. Samen verwelkomen ze mezzosopraan Elina Garanca, die zich in korte tijd heeft ontpopt tot een van de meest bekende zangeressen van deze tijd. Op het concertprogramma staan enkele werken van Franse componisten, waaronder Berlioz' Le Carnival Romain, Overture, Op. 9 en 'D'Amour l'ardente flamme' uit La Damnation de Faust (Op. 24). Daarnaast zingt Garanca Saint-Saëns' 'Mon cœur s'ouvre à ta voix' en de 'Danse Bacchanale' uit de opera Samson et Dalila, naast de 'Habanera', 'Seguidilla' en het 'Chanson Bohème' uit Bizets Carmen. Het concert wordt afgesloten met De Falla's Suite Nr. 2 uit het ballet 'El sombrero de tres picos'.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411054700 +0200" stop="20230411060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart - Exsultate, Jubilate, Kv. 165</title>
<desc lang="fr">Sinds 1991 speelt de Berliner Philharmoniker ieder jaar een Europaconcert in een verschillende Europese stad, ter herdenking van de oprichting van het orkest op 1 mei 1882. In deze uitzending ziet u het Europaconcert van 1999, opgenomen in de Mariakerk in het Poolse Krakau, waar Bernard Haitink de Berliner Philharmoniker dirigeert met als solisten Christine Schäfer (sopraan) en Emanuel Ax (piano). Sinds 1991 speelt de Berliner Philharmoniker ieder jaar een Europaconcert in een verschillende Europese stad, ter herdenking van de oprichting van het orkest op 1 mei 1882. In deze uitzending ziet u het Europaconcert van 1999, opgenomen in de Mariakerk in het Poolse Krakau, waar Bernard Haitink de Berliner Philharmoniker dirigeert met als solisten Christine Schäfer (sopraan) en Emanuel Ax (piano). Op het programma: Wolfgang Amadeus Mozarts Exsultate, jubilate, K. 165, en Et incarnatus est uit Mis in c mineur, K. 427.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411060000 +0200" stop="20230411065600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach</title>
<desc lang="fr">Het Kuijken Ensemble bestaat uit de drie broers Kuijken op fluit, viool, en viola da gamba, en klavecinist Robert Kohnen. Deze heren behoren tot de meest gerespecteerde specialisten op het gebied van de Oude Muziek. Al zijn ze inmiddels als dirigenten en op andere manieren bezig met de promotie van de authentieke uitvoeringspraktijk, ze beheersen ieder een reeks instrumenten. Hun zeldzame gezamenlijke concerten zijn ware buitenkansjes voor het publiek. Met J. S. Bachs Musikalisches Opfer, hier gespeeld op basis van een rigoureus verkleinde instrumentatie, demonstreren de heren hun lange ervaring en hun enorme stijlgevoeligheid. Bachs late meesterwerk Musikalisches Opfer (1747) is een muzikaal eerbetoon dat hij schreef ter gelegenheid van zijn bezoek in Potsdam aan Frederik de Grote, koning van Pruisen. Deze opname uit het Bachjaar 2000 werd gemaakt in het prachtige, historische Altes Rathaus van Leipzig.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411065600 +0200" stop="20230411074000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Händel - Te Deum de Dettingen (HV 283)</title>
<desc lang="fr">Patrick Debrabande dirigeert het koor Vox Mago in een uitvoering van Händels Dettingen Te Deum (HWV 283). Het werk werd voor de eerste keer uitgevoerd op 27 november 1743 in Londen in aanwezigheid van George II, naar aanleiding van de overwinning in de slag om Dettingen. Het werk is een grootse krijgshaftige lofrede en bevat achttien korte solo's en koren. Patrick Debrabande dirigeert het koor Vox Mago in een uitvoering van Händels Dettingen Te Deum (HWV 283). Het werk werd voor de eerste keer uitgevoerd op 27 november 1743 in Londen in aanwezigheid van George II, naar aanleiding van de overwinning in de slag om Dettingen. Het werk is een grootse krijgshaftige lofrede en bevat achttien korte solo's en koren. Na een korte instrumentale prelude opent het werk met een triomfantelijk koor met trompetten en pauken. Het is gecomponeerd voor vijfstemmig koor waarbij de sopranen zijn opgesplitst. Solisten zijn Bart Uvyn (alt), Denzil Delaere (tenor), Helena Maes (sopraan) en Joris Stroobants (bas). Opgenomen in de Onze-Lieve-Vrouw-Presentatiekerk te Gent in 2018.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411074000 +0200" stop="20230411084700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rocamadour: W. A. Mozarts korte missen</title>
<desc lang="fr">Verspreid over elf dagen vond in augustus 2020 in het Franse pelgrimsoord Rocamadour de vijftiende editie plaats van het Festival de Rocamadour, volledig gewijd aan kerkelijke muziek uit de barok, romantiek, en klassieke tijd. Op 23 augustus leidde de Franse dirigent Hervé Niquet het ensemble Le Concert Spirituel, dat hij in 1987 zelf oprichtte, in de middeleeuwse Basilique Saint-Sauveur. Op 23 augustus leidde de Franse dirigent Hervé Niquet het ensemble Le Concert Spirituel, dat hij in 1987 zelf oprichtte, in de middeleeuwse Basilique Saint-Sauveur. Tijdens dit concert staan de opvallend beknopte Salzburgse missen van W. A. Mozart centraal, doorweven met stukken van Joseph Haydn en zijn jongere broer Michael. Allereerst horen we Mozarts Missa brevis in F, KV. 192, afgewisseld met ander werk: op het Kyrie en Gloria uit deze mis volgt de Kerksonate voor orgel, violen en basinstrument in C, KV. 328, voordat het Credo, Sanctus, en Benedictus klinken. Dan klinkt Michael Haydns zelden uitgevoerde Ave verum, MH 654, voordat het Agnus uit Mozarts Missa brevis in F klinkt. Ten tweede horen we Mozarts Missa brevis in D, KV. 194, afgewisseld met ander werk: op het Gloria uit deze mis volgt de Kerksonate voor orgel, violen en basinstrument in A, KV. 225, voordat het Credo uit dezelfde Missa brevis in D klinkt.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411084700 +0200" stop="20230411100400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Finale: Alice Burla</title>
<desc lang="fr">Alice Burla (Canada, 1996) voert J. S. Bach's Ouverture in Franse stijl, BWV 831, Allegro energico, Spring Thaw, en Off-beat Waltz uit John Burge's Twenty-Four Preludes, Les fées sont d'exquises danseuses, Ondine, Minstrels, en Feux d'artifice uit Claude Debussy's Préludes, Boek I en II, L. 125 en 131, en Samuel Barber's Sonate in es-klein, Op. 26 uit, tijdens de finales van de Piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in de Grote Zaal van de Musik-Akademie in Bazel, Zwitserland.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411100400 +0200" stop="20230411110200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Holst - The Planets</title>
<desc lang="fr">Conrad van Alphen leidt Sinfonia Rotterdam en het Nationaal Vrouwen Jeugdkoor in een uitvoering van Gustav Holst's The Planets, Op. 32, opgenomen in De Doelen in Rotterdam in 2019. Van Alphen richtte Sinfonia Rotterdam op in 2000. Onder zijn bezielende leiding groeide het orkest uit tot één van de bekendste orkesten van Nederland. Onder zijn bezielende leiding groeide het orkest uit tot één van de bekendste orkesten van Nederland. De Engelse componist Holst bracht zijn interesse voor de astrologie tot uitdrukking in zijn orkestsuite The Planets, waar hij aan werkte in 1914, 1915 en 1916. The Planets bestaat uit zeven delen, elk vernoemd naar de indertijd bekende planeten op de Aarde na, en hun astrologische karakters: “Mars: the Bringer of War”, “Venus: the Bringer of Peace”, “Mercury: the Winged Messenger”, “Jupiter: the Bringer of Jollity”, “Saturn: the Bringer of Old Age”, “Uranus: the Magician”, en “Neptune: the Mystic”. Het middendeel van &quot;Jupiter&quot; bevat een wonderschone melodie, die Holst later hergebruikte toen hij het gedicht “I vow to thee, my Country” van Sir Cecil Spring Rice op muziek zette. In het laatste deel van The Planets zingt een vrouwenkoor mee, wat de muziek z'n geheimzinnige, buitenaardse atmosfeer verleent.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411110200 +0200" stop="20230411120600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mosaïque Project - Canadeze Pianokwartetten</title>
<desc lang="fr">Dit bijzondere concert viert de diversiteit en rijkdom van Canada zoals Canadezen die zelf ervaren. Het Mosaïque Project van Ensemble Made in Canada bestaat uit een suite van pianokwartetten. Het ensemble gaf 14 Canadese componisten opdracht tot het schrijven van een pianokwartet, telkens geïnspireerd op een regio van dit uitgestrekte land. Het ensemble gaf 14 Canadese componisten opdracht tot het schrijven van een pianokwartet, telkens geïnspireerd op een regio van dit uitgestrekte land. Hoogtepunt van Ensemble Made in Canada's twee jaar durende tournee door Canada met dit programma was dit optreden in St. Catharines' prachtige, gloednieuwe Partridge Hall. Het Ensemble, bestaande uit Elissa Lee (viool) Sharon Wei (altviool), Rachel Mercer (cello) en Angela Park (piano), treedt steeds meer op de voorgrond als Canada's belangrijkste pianokwartet.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411120600 +0200" stop="20230411123300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">The World of Opera - Teatro di San Carlo, Napoli</title>
<desc lang="fr">Programma waarin de meest beroemde operahuizen ter wereld bezocht worden. In deze aflevering staat operahuis Teatro San Carlo in de Italiaanse stad Napels centraal. Nadat het oorspronkelijke koninklijke operahuis van Napels door een uitslaande brand was verwoest, werd het in recordtijd herbouwd onder leiding van architect Antonio Niccolini (1772-1850). Het gebouw werd op 12 januari 1817 heropend en is een schoolvoorbeeld van de bouwstijl van de Italiaanse operahuizen uit de achttiende en negentiende eeuw. Het ontwerp wijkt nauwelijks af van dat van andere theaters, al was het met z'n drieduizend zitplaatsen indertijd het grootste operahuis ter wereld – Napels was dan ook de grootste stad van Italië. Toen de zaal na de brand werd heropend stond het operaminnende publiek, dat van ver buiten de stadsgrenzen was samengekomen, versteld van de adembenemende architectuur. Napels is een bakermat van de Italiaanse opera, en daarmee van het hele operagenre. De beroemde conservatoria die de stad telde brachten musici en componisten voort als Domenico Cimarosa (1749-1801) en Giovanni Battista Pergolesi (1710-1736). Dankzij hun grote interesse in de liedkunst groeide Napels uit tot geboorteplek van de belcanto-stijl. Het uistekende orkest verleende het koninklijke theater z'n magnetische aantrekkingskracht op vi</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411123300 +0200" stop="20230411140000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethoven</title>
<desc lang="fr">De Italiaanse pianist Riccardo Schwartz is geboren in 1986 te Milaan en volgde zijn pianostudies aan het Conservatorium van Milaan als student van Riccardo Risaliti, Leonardo Leonardi en Annibale Rebaudengo. Na zijn afstuderen vervolgde Schwartz zijn studies aan de Accademia Pianistica te Imola. Gedurende zijn carrière soleerde Schwartz al onder de begeleiding van dirigenten als Gustav Kuhn en Yuri Temirkanov. Een van Schwartzs grootste projecten tot nu toe is een concertcyclus van Ludwig van Beethovens 32 pianosonates.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411140000 +0200" stop="20230411150400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Vrouw op kop</title>
<desc lang="fr">Ondanks zijn devies Aultre n'auray (Ik zal nooit een ander hebben) stond Filips de Goede bekend om zijn passie voor vrouwelijk schoon. Kan dat de opdracht van Le Champion des Dames – Martin le Francs monumentale gedicht over beroemde vrouwen – verklaren? Van de maagd Maria via Jeanne d'Arc tot Christine de Pisan: in dit programma verschijnt de middeleeuwse vrouw, in muziek van Cordier, Binchois en Ghiselin.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411150400 +0200" stop="20230411161800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart Concert vanuit Berlijn</title>
<desc lang="fr">Dit concertprogramma vanuit het Konzerthaus Berlin staat volledig in het teken van W. A. Mozart. Het Carl Philippe Emanuel Bach Kamerorkest staat onder leiding van Hartmut Haenchen. In de uitvoeringen van Haenchen en zijn gereduceerde ensemble komen de veelzijdige kwaliteiten van Mozarts muziek optimaal naar voren, mede door de uitstekende instrumentatie en divisie van de orkestpartijen. In de uitvoeringen van Haenchen en zijn gereduceerde ensemble komen de veelzijdige kwaliteiten van Mozarts muziek optimaal naar voren, mede door de uitstekende instrumentatie en divisie van de orkestpartijen. Stefan Vladars fijnzinnige touché en stillistische zekerheid maakt hem een ideale partner voor Haenchen en zijn orkest. Op het programma staan Mozarts Divertimento in Es-groot (KV. 113), het Pianoconcert Nr. 20 (KV. 466) en de 'Jupiter' Symfonie Nr. 41 in C (KV. 551).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411161800 +0200" stop="20230411172900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mahler, Das Lied von der Erde</title>
<desc lang="fr">Sir Simon Rattle dirigeert het Tsjechisch Filharmonisch Orkest in dit concertprogramma met werken van Antonín Dvorák en Gustav Mahler, dat werd opgenomen op 1 maart 2019 in het Rudolfinum, Dvorák Hall, Praag. Het concert begint met Dvoráks symfonische gedicht 'Het gouden spinnewiel', opus 109. Dit werk is gebaseerd op een sprookje van de Tsjechische schrijver Božena emcová. Sir Simon Rattle dirigeert het Tsjechisch Filharmonisch Orkest in dit concertprogramma met werken van Antonín Dvorák en Gustav Mahler, dat werd opgenomen op 1 maart 2019 in het Rudolfinum, Dvorák Hall, Praag. Het concert begint met Dvoráks symfonische gedicht 'Het gouden spinnewiel', opus 109. Dit werk is gebaseerd op een sprookje van de Tsjechische schrijver Božena Nemcová. Dvoráks 'Het gouden spinnewiel' ontving in 1896 z'n première in besloten kring, uitgevoerd door het orkest van het Praagse conservatorium onder leiding van Antonín Bennewitz. Het Tsjechisch Filharmonisch Orkest besluit het concert met Mahlers symfonie Das Lied von der Erde. Solisten zijn Magdalena Kožená (mezzosopraan) en Simon O'Neill (tenor). In mei 1908, na op zijn eerste seizoen in New York, keerde Gustav Mahler terug naar Europa. Hij bracht zijn zomervakantie door in Zuid-Tirol, waar hij begon aan het componeren van Das Lied von der Erde op teksten uit d</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411172900 +0200" stop="20230411185300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Handel at Chambord Castle</title>
<desc lang="fr">This 2016 concert at Chambord Castle in France under the direction of Hervé Niquet features 70 musicians that gave a spectacular performance of Handel's Water Music and Music for the Royal Fireworks. In between Le Concert Spirituel also plays Concerto Grosso's No. 4 and No. 5 also by Georg Friedrich Handel. This 2016 concert at Chambord Castle in France under the direction of Hervé Niquet features 70 musicians that gave a spectacular performance of Handel's Water Music and Music for the Royal Fireworks. In between Le Concert Spirituel also plays Concerto Grosso's No. 4 and No. 5 also by Georg Friedrich Handel. After that you can enjoy the celebrated movement of Marc- Antoine Charpentier's Te Deum, now universally known as the signature tune of Eurovision. The music brings to mind the splendor at the court of King Louis XIV, who sojourned in Chambord on several occasions.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411185300 +0200" stop="20230411192300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Villa-Lobos - Strijkkwartet nr. 6</title>
<desc lang="fr">Quarteto Radamés Gnattali speelt Heitor Villa-Lobos' Strijkkwartet nr. 6 in het Palácio do Catete in Rio de Janiero in Brazilië. Dit ensemble werd opgericht in 2006 en bestaat uit Carla Rincón en Francisco Roa (violen), Fernando Thebaldi (altviool), en Hugo Pilger (cello). Het kwartet, dat zich specialiseert Braziliaanse muziek, is zeer actief in de muziekeducatie. Dit ensemble werd opgericht in 2006 en bestaat uit Carla Rincón en Francisco Roa (violen), Fernando Thebaldi (altviool), en Hugo Pilger (cello). Het kwartet, dat zich specialiseert Braziliaanse muziek, is zeer actief in de muziekeducatie. Hun opname van de complete strijkkwartetten van Villa-Lobos is een grote verdienste en werd met enthousiasme onthaald door de internationale muziekpers. Op Villa-Lobos' Bachianas brasileiras na wordt het werk van de Braziliaanse componist voornamelijk in Latijns-Amerika uitgevoerd. Villa-Lobos wordt in zijn geboorteland op handen gedragen als componist, dirigent en docent. Hij heeft opera's, symfonieën, concerten, pianowerken, koormuziek en zeventien strijkkwartetten op zijn naam.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411192300 +0200" stop="20230411203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Franck - Vioolsonate in A-groot</title>
<desc lang="fr">De Duitse violist Christian Tetzlaff en de Zwitserse pianist Francesco Piemontesi bundelen hun krachten in een concertprogramma met werken van Claude Debussy en César Franck, opgenomen op 3 april 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. Piemontesi begint het concert met delen uit Debussy's Images, Boek II: 'Cloches à travers les feuilles', 'Et la lune descend sur le temple qui fut', en 'Poissons d'or'. De Duitse violist Christian Tetzlaff en de Zwitserse pianist Francesco Piemontesi bundelen hun krachten in een concertprogramma met werken van Claude Debussy en César Franck, opgenomen op 3 april 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. Piemontesi begint het concert met delen uit Debussy's Images, Boek II: 'Cloches à travers les feuilles', 'Et la lune descend sur le temple qui fut', en 'Poissons d'or'. Hierna begeleidt Piemontesi Tetzlaff in Francks Vioolsonate in A-groot.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411203000 +0200" stop="20230411204700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Voice 2022, Halve finale: Vladyslav Buialskyi</title>
<desc lang="fr">Basbariton Vladyslav Buialskyi (Oekraïne, 1997) zingt 'Aprite un po' quegli occhi' uit Wolfgang Amadeus Mozarts opera Le nozze di Figaro; 'Vous qui faites l'endormie' uit Charles Gounods opera Faust; en 'Come dal ciel precipita' uit Giuseppe Verdi's opera Macbeth, tijdens de halve finale in de discipline Aria van het Concours musical international de Montréal 2022 (CMIM). Hij wordt begeleid door het Orchestre symphonique de Montréal onder leiding van Jacques Lacombe. Deze uitvoering is opgenomen in het Maison Symphonique.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411204700 +0200" stop="20230411210400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Voice 2022 – Halve finale: Jihoon Son</title>
<desc lang="fr">Tenor Jihoon Son (Zuid-Korea, 1990) zingt 'Pourquoi me réveiller?' uit Jules Massenets opera Werther; 'Si, ritrovarla io giuro' uit Gioachino Rossini's opera La Cenerentola (Assepoester); en 'Che gelida manina' uit Giacomo Puccini's opera La Bohème, tijdens de halve finale in de discipline Aria van het Concours musical international de Montréal 2022 (CMIM). Hij wordt begeleid door het Orchestre symphonique de Montréal onder leiding van Jacques Lacombe. Deze uitvoering is opgenomen in het Maison Symphonique.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411210400 +0200" stop="20230411214300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Clash of the Soloists</title>
<desc lang="fr">We live in a world where millions of people will walk past a concert hall and only a fraction will step inside. Interestingly, a great number will gather at Wrestlemania. Aleksey Igudesman and Hyung-ki Joo have finally found common ground between these two, seemingly opposite, spectator sports. Clementi had to contend with Mozart's ingenuity, Beethoven blew Steinbelt out of Vienna, and Handel sparred Scarlatti in a joust of fingers. In the right corner we have Korean/Japanese/Chinese piano prodigy Whay-Tsu Fast and in the left, Russian/American/Jewish/German/Spanish-speaking violin virtuoso Sergey Amadeus Showoff. In the feud as ancient as time itself, to determine the superior instrument, who will emerge triumphant? Who will prevail as champion in this Clash of the Soloists? Igudesman and Joo blaze through concertos with extraordinary dexterity and finesse that will keep audiences on the edge of their seats. An unforgettable, laugh-until-soda-comes-out-of-your-nose performance that will leave listeners of all ages thirsting for more. &quot;Clash of the Soloists&quot; was commissioned by the Zürich Tonhalle Orchester to commemorate their 150th anniversary, with a world premiere performance featuring conductor, referee, and Maestro of Ceremonies, Joshua Weilerstein.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411214300 +0200" stop="20230411223400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">De geschiedenis van het Lucerne Festival</title>
<desc lang="fr">Vanaf het eerste concert onder leiding van Arturo Toscanini in 1938 tot de wedergeboorte in 2003 onder leiding van Claudio Abbado: deze documentaire gaat over een legende. Elk jaar komen de grootste dirigenten en de beste orkesten in het Zwitserse Luzerne bij elkaar om tijdens het festival symfonische muziek te presenteren aan het publiek. Elk jaar komen de grootste dirigenten en de beste orkesten in het Zwitserse Luzerne bij elkaar om tijdens het festival symfonische muziek te presenteren aan het publiek. De geschiedenis van het Lucerne Festival wordt verteld door enkele notabelen, waaronder dirigent Claudio Abbado die zijn visie op het festival geeft, en celliste Natalia Gutman en klarinettiste Sabine Meyer, die al jarenlang deel uitmaken van het Lucerne Festival Orchestra.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411223400 +0200" stop="20230411232100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Dvorák - Symfonie r. 6 in D Majeur</title>
<desc lang="fr">Voor het Waldbühneconcert van 2016 bundelen de Georgische violiste Lisa Batiashvili en de Québecse dirigent Yannick Nézet-Séguin de krachten met de Berliner Filharmoniker. Samen presenteren ze een geheel Tsjechisch concertprogramma vanaf een legendarische en bosrijke locatie. Duitsland, Oostenrijk en Italië worden vaak als hofleveranciers genoemd als het om grote klassieke componisten gaat. Voor het Waldbühneconcert van 2016 bundelen de Georgische violiste Lisa Batiashvili en de Québecse dirigent Yannick Nézet-Séguin de krachten met de Berliner Filharmoniker. Samen presenteren ze een geheel Tsjechisch concertprogramma vanaf een legendarische en bosrijke locatie. Duitsland, Oostenrijk en Italië worden vaak als hofleveranciers genoemd als het om grote klassieke componisten gaat. Maar met Antonin Dvorák, Bedrich Smetana, Leoš Janácek en Bohuslav Martinu heeft ook Tsjechië enkele meesters afgeleverd! Dit concert opent met Smetana's bekende Vltava uit Má Vlast. Batiashvili soleert in Dvoráks Vioolconcert en ook zijn Zesde Symfonie staat vanavond op de lessenaar.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411232100 +0200" stop="20230412000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Lifschitz &amp; Davidson</title>
<desc lang="fr">Pianiste Sonya Lifschitz is van alle markten thuis. Haar repertoire reikt van de vijftiende eeuwse Codex Faenza tot hedendaagse werken die speciaal voor haar worden gecomponeerd. Lifschitz staat bekend om haar creatieve en gewaagde samenwerkingen op het gebied van film, animatie, gesproken woord en performance art. Robert Davidson zette van kleins af aan al woorden om in muziek. Zo maakte hij muziek uit stemfragmenten van Australische premiers, 100 jaar aan radiofragmenten en verhalen van asielzoekers. Het resultaat van een recente samenwerking tussen Lifschitz en Robertson is te zien in deze showcase, opgenomen tijdens Classical:NEXT 2019 te Rotterdam.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230412000000 +0200" stop="20230412023700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Händel - Agrippina</title>
<desc lang="fr">De opera Agrippina werd door de 24-jarige Georg Friedrich Handel geschreven. Het betekende het eerste theatrale succes van de componist. Het werk bevat frisse, uitbundige en inventieve muziek en is voorzien van een van de fijnste libretti waar Handel mee heeft gewerkt. De opera is gecomponeerd in 1709 en werd voor het eerste uitgevoerd in Venetië. De opera Agrippina werd door de 24-jarige Georg Friedrich Handel geschreven. Het betekende het eerste theatrale succes van de componist. Het werk bevat frisse, uitbundige en inventieve muziek en is voorzien van een van de fijnste libretti waar Handel mee heeft gewerkt. De opera is gecomponeerd in 1709 en werd voor het eerste uitgevoerd in Venetië. Zoals gebruikelijk voor Handel, is de opera geschreven rond een aantal hoogstaande aria's, waarin de virtuositeit van de zangers uitstekend tot zijn recht komt. Deze prachtige productie van operaregisseur Michael Hampe is opgenomen in het achttiende-eeuwse paleistheater tijdens het Schwetzingen Festival in 1985. De London Baroque Players, een orkest gespecialiseerd in vroege muziek uit de 17e en 18e eeuw, staat onder leiding van Arnold Östman. Samen begeleiden ze een indrukkende cast met als solisten Günter von Kannen, Barbara Daniels, David Kuebler, Janice Hall, Claudio Nicolai, Ulrich Hielscher, Eberhard Katz e</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>