<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230418000000 +0200" stop="20230418015000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Tsjaikovski - Iolanta</title>
<desc lang="fr">&quot;Iolanta&quot; en &quot;Perséphone&quot; door Teatro Real uit Madrid presenteert een dubbelprogramma van deze twee werken, die beide staan voor een &quot;ideaal van schoonheid, poëzie, en hoop&quot;. In beide werken representeert de ommekeer van duisternis naar licht een overgangsritueel, dat het existentiële perspectief van de hoofdpersonen volledig hervormt. Deze producties uit 2012 worden geregisseerd door Peter Sellars. In beide werken representeert de ommekeer van duisternis naar licht een overgangsritueel, dat het existentiële perspectief van de hoofdpersonen volledig hervormt. Deze producties uit 2012 worden geregisseerd door Peter Sellars. In deze uitzending ziet u 'Iolanta', een latere compositie van Tsjaikovski, die in 1892 in première ging. In alle opzichten toont dit werk het meesterschap van de componist: de mooie melodieën, heldere structuur, en oprechte passie in z'n vele verschijningsvormen. Het koor en orkest van het Teatro Real staan onder leiding van dirigent Teodor Currentzis. De hoofdrollen worden vertolkt door Ekaterina Scherbachenko (Iolanta), Alexej Markov (Robert), Pavel Cernoch (Vaudémont), Dmitry Ulianov (King René), Willard White (Ibn-Hakia), Vasily Efimov (Alméric), Pavel Kudinov (Bertrand), Ekaterina Semenchuk (Marta), Irina Churilova (Brigita) en Letitia Singleton (Irina Churilova).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418015000 +0200" stop="20230418033600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Europa Konzert 2004 - Athene</title>
<desc lang="fr">Het jaarlijkse Europa Konzert van de Berliner Philharmoniker vond in 2004 plaats in het indrukwekkende historische Herodes Atticus Theater in Athene. Dit theater is gebouwd rond 161 als amfitheater en bood plaats aan minstens 5000 mensen. Onder leiding van Sir Simon Rattle werd het eerste pianoconcert van Johannes Brahms gespeeld (solist: Daniel Barenboim) en het eerste pianokwartet van dezelfde componist, gearrangeerd door Arnold Schoenberg.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418033600 +0200" stop="20230418043400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rocamadour: Duruflés Requiem</title>
<desc lang="fr">Verspreid over elf dagen vond in augustus 2020 in het Franse pelgrimsoord Rocamadour de vijftiende editie plaats van het Festival de Rocamadour, volledig gewijd aan kerkelijke muziek uit de barok, romantiek, en klassieke tijd. Op 16 augustus trad de jonge Britse organist Jeremiah Stephenson op in de middeleeuwse Basilique Saint-Sauveur met het in 2013 opgerichte Franse kamerkoor Dulci Jubilo, dat onder leiding staat van dirigent en oprichter Christopher Gibert. Tijdens dit ingetogen concert vormt het orgel de rode draad: van componist en organist Thierry Escaich (*1965) staat Trois motets op het programma, bestaande uit Eaux natales, Le Masque en Vers l'espérance. Dan volgt het Requiem van componist en organist Maurice Duruflé (1902-1986). Tot besluit klinkt Timor et tremor uit Quatre motets pour un temps de pénitence van Francis Poulenc (1899-1963).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418043400 +0200" stop="20230418060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Poulenc - Concert voor orgel, strijkers en pauken</title>
<desc lang="fr">Leonard Slatkin dirigeert het Orchestre national de Lyon in een concert opgenomen in het Auditorium de Lyon in Frankrijk, 2013. Het concert is een eerbetoon aan het orgel van het Maurice-Ravel Auditorium, van de hand van orgelbouwer Aristide Cavaillé-Coll. Op het programma staan drie werken die ooit op datzelfde orgel hun première beleefden: Camille Saint-Saëns' 'Cyprès et Lauriers' en zijn Symfonie nr. 3, en Francis Poulencs Concert voor orgel, pauken en strijkers. De organist in dit concert is Vincent Warnier.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418060000 +0200" stop="20230418070000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">J. S. Bach</title>
<desc lang="fr">Organist Ullrich Böhme eert de grote componist J. S. Bach met deze uitvoeringen op het nieuwe Bachorgel van de Thomaskerk in Leipzig. Dit orgel werd in gebruik genomen met Pinksteren in het jaar 2000. Het instrument is een exacte replica van het orgel dat Bach bespeelde gedurende de 27 jaar die hij in Leipzig doorbracht.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418070000 +0200" stop="20230418080200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Das wohltemperierte Klavier 2: Nr. 1 t/m 12</title>
<desc lang="fr">Toen Johann Sebastian Bach in 1722 in het Duitse Köthen woonde, bracht hij een boek met preludes en fuga's in alle 24 majeur- en mineurtoonsoorten uit. Ongeveer twintig jaar later stelde Bach in Leipzig een vergelijkbare bundel samen, nu bekend als Das wohltemperierte Klavier, Boek Twee, BWV 870-893. Bach schreef deze reeks composities voor het 'klavier', wat zowel op klavecimbel, klavechord, of orgel kan duiden. Deze werken zijn zeer bepalend gebleken voor de geschiedenis van de Westerse klassieke muziek. In deze uitzending speelt Nikolai Demidenko Preludes en Fuga's Nrs. 1 t/m 12 (BWV 870-881) uit Boek Twee van Bachs Das wohltemperierte Klavier. De opname vond plaats in het Palazzo Labia in Venetië, Italië, in 2010.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418080200 +0200" stop="20230418092200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bruckner</title>
<desc lang="fr">Anton Bruckners Symfonie Nr. 5 is zowel &quot;de middeleeuwse&quot; genoemd, wegens z'n gelaagde contrapuntische tonale textuur, als &quot;de Katholieke&quot;, wegens z'n ernstige grootsheid. Zelf noemde Bruckner het zijn &quot;Fantastische Symphonie, &quot; een beschrijving die niet ver bezijden de waarheid is - zeker niet als het wordt uitgevoerd in de Oostenrijkse Abdij van Sankt Florian, zoals in deze opname. Anton Bruckners Symfonie Nr. 5 is zowel &quot;de middeleeuwse&quot; genoemd, wegens z'n gelaagde contrapuntische tonale textuur, als &quot;de Katholieke&quot;, wegens z'n ernstige grootsheid. Zelf noemde Bruckner het zijn &quot;Fantastische Symphonie, &quot; een beschrijving die niet ver bezijden de waarheid is – zeker niet als het wordt uitgevoerd in de Oostenrijkse Abdij van Sankt Florian, zoals in deze opname. Bruckner noemde zijn Vijfde zijn &quot;contrapuntische meesterwerk.&quot; De enorme impact van de finale komt voort uit een fanatieke contrapuntisch samenspel waarin de lijnen van de hele symfonie worden gebundeld in een homogeen geheel, samengevoegd in een overweldigende dubbelfuga die ook door Bruckner zelf nooit is geëvenaard. Hoewel Bruckner zijn Vijfde al schreef in 1875-76, werd het werk pas voor het eerst uitgevoerd in 1894, na ingrijpende herzieningen door de componist. Franz Welser-Möst, de muzikaal leider van zowel het Cleveland Orchestra a</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418092200 +0200" stop="20230418100500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Halve Finale: Dmitry Sin</title>
<desc lang="fr">De Russische pianist Dmitry Sin (1994) voert J. S. Bachs Toccata in e-klein (BWV 914) en Robert Schumanns Pianosonate nr. 3, Op. 14 uit tijdens de halve finales van de piano-editie van het Concours musical international de Montréal (CMIM) 2021. Dit recital werd opgenomen in Salle Cortot van het École Normale de Musique in Parijs, Frankrijk.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418100500 +0200" stop="20230418111700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bruckner - Symfonie Nr. 7</title>
<desc lang="fr">Van de hartveroverende opening tot het intense Adagio. Nog altijd is de Zevende één van Bruckners populairste composities. Een buitenkans dus om de visie van gastdirigent Hartmut Haenchen op dit succeswerk te kunnen beluisteren. Hij werd door het toonaangevende Duitse muziektijdschrift Opernwelt uitgeroepen tot 'dirigent van het jaar'. Opgenomen in het Muziekgebouw te Eindhoven in 2019. Nog altijd is het één van zijn meest geliefde werken. De symfonie volgt de klassieke opbouw van vier aparte delen. Het hart van het werk is een lang en emotioneel Adagio, geschreven als eerbetoon aan Richard Wagner. Het eerste deel van de symfonie begint met een stijgend thema dat wordt aangedragen door de cello's. Het Scherzo verlicht de sombere sfeer van het voorafgaande Adagio, en met de Finale komt met ongeremd plezier ten einde. Deze uitvoering werd in 2008 opgenomen in Severance Hall in Cleveland.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418111700 +0200" stop="20230418121500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Quarantaineconcerten: Couperin, Chopin &amp; Haydn</title>
<desc lang="fr">Tussen maart en mei 2020 stelde het Berlijnse Schinkel Pavillon onder de noemer &quot;Concerts in Quarantine&quot; haar onverwachts vrijgekomen tentoonstellingsruimte ter beschikking van een reeks concerten 'in isolatie'. Als onderdeel van deze reeks speelt de Israëlische pianist Iddo Bar-Shaï – op een moderne Steinwayvleugel – delen uit François Couperins 'Pièces des Clavecin': Les Ombres Errantes, Soeur Monique, Les Tambourins, Le Rossignol en amour, La Muse Plantine, Les Roseaux, Le Tic-Toc Choc ou Les Maillotins, La Couperin, en Les Barricades Mystérieuses. Dit wordt gevolgd door Frédéric Chopins Mazurka's Op. 17, Nr. 1 &amp; 4, Op. 24, Nr. 2 &amp; 3, en Op. 33, Nr. 4. Bar-Shaï sluit zijn optreden af met Joseph Haydns Pianosonate in D, Hob. XVI: 24.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418121500 +0200" stop="20230418124100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Modena - Stad van de Bel canto</title>
<desc lang="fr">This documentary by Mark Perna shows the training and professional growth actions for opera singers, the promotion and enhancement of the cultural offer of the city and province of Modena and the maintenance and development of the Modenese musical tradition in the field of opera.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418124100 +0200" stop="20230418140100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Chopin - Etudes</title>
<desc lang="fr">De Russische pianist Zlata Chochieva trad op 13 april 2020 op in Schinkel Pavillon Berlijn. Het programma begint met een selectie uit Felix Mendelssohns Lieder ohne Worte, Opus 67: nrs. 5 en 2. Daarop volgen de Etudes Opus 10 nrs. 3 en 5 en Opus 25 nrs. 2, 6, 7 en 10 van Frédéric Chopin. Het programma gaat verder met Franz Liszts Mephisto Waltz nr.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418140100 +0200" stop="20230418150300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Het Leuvens Liedboek</title>
<desc lang="fr">Het Leuvens Liedboek, pas recent ontdekt en nu gekoesterd door de Stichting Alamire, is een openbaring: niet alleen bevat het eeuwenlang vergeten repertoire, maar ook een exquise collectie late Bourgondische polyfonie. Nergens komt de sombere melancholie die Huizinga beschrijft zo mooi naar voren als in dit chansonnier.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418150300 +0200" stop="20230418163500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Waldbühne 2002 - Night of the Encores</title>
<desc lang="fr">Onder luid gejuich en staande ovaties dirigeerde Mariss Jansons de Berliner Philharmoniker en gastsolist Vadim Repin (viool) tijdens een avond vol populaire toegiften. De Waldbühne in Berlijn is zonder twijfel één van de meest indrukwekkende openluchtpodia in Europa. Iedere zomer speelt de Berliner Philharmoniker voor een publiek van ruim 20.000 toeschouwers. De Waldbühne in Berlijn is zonder twijfel één van de meest indrukwekkende openluchtpodia in Europa. Iedere zomer speelt de Berliner Philharmoniker voor een publiek van ruim 20.000 toeschouwers. Deze editie van het Waldbühneconcert uit 2002 concentreert zich op toegiften die vaak door grote orkesten en ensembles in het concertprogramma worden opgenomen. Het orkest wordt vergezeld door de Russische violist Vadim Repin, de jongste winnaar ooit van de Koningin Elizabethwedstrijd in Brussel. Het programma varieert van Wagner tot Tsjaikovski en van Sibelius tot John Williams. Zoals altijd wordt het Waldbühneconcert afgesloten met Paul Linckes Berliner Luft!</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418163500 +0200" stop="20230418175000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Brahms</title>
<desc lang="fr">In this concert recorded in November 2016 at the magnificent Baroque basilica of Saint Florian, Austria - once the home of Anton Bruckner - the Wiener Singverein, the Cleveland Orchestra and its principal conductor Franz Welser-Möst pare down all traces of bombast wherever emotions could easily run out of control. Brahms' Ein Deutsches Requiem, Op. Deze muziek spreekt alle mensen aan, ongeacht hun geloof. Hoewel in een soortgelijk werk de emoties dicht aan het oppervlak liggen, maken de Wiener Singverein en het Cleveland Orchestra onder leiding van chef-dirigent Franz Welser-Möst korte metten met enig spoor van bombast, in deze concertuitvoering in de prachtige barokbasiliek van het Oostenrijkse Sankt Florian uit november 2016. De twee solisten van het programma – Hanna-Elisabeth Müller en Simon Keenlyside – zijn geen onbekenden op de wereldpodia. Waar de eerste een carrière heeft opgebouwd in de operawereld, als Liedervertolker én als concertzangeres, heeft de in Londen geboren Keenlyside een indrukwekkende loopbaan weten te baseren op de prestigieuze gastoptredens die hij het afgelopen decennia gaf.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418175000 +0200" stop="20230418183700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Michail Pletnev dirigeert Rimski-Korsakov</title>
<desc lang="fr">De Russische dirigent en pianist Mikhail Pletnev leidt het Russisch Nationaal Orkest in uitvoeringen van muziek van Nikolaj Rimski-Korsakov. Op het programma staan Suite voor Orkest gebaseerd op zijn opera 'De legende van de onzichtbare stad Kitezj en de jonge vrouw Fevronia', en Muzikale beelden voor orkest uit de opera 'Het Sprookje van Tsaar Saltan', met daarin de beroemde 'De vlucht van de hommel'. De Russische dirigent en pianist Mikhail Pletnev leidt het Russisch Nationaal Orkest in uitvoeringen van muziek van Nikolaj Rimski-Korsakov. Op het programma staan Suite voor Orkest gebaseerd op zijn opera 'De legende van de onzichtbare stad Kitezj en de jonge vrouw Fevronia', en Muzikale beelden voor orkest uit de opera 'Het Sprookje van Tsaar Saltan', met daarin de beroemde 'De vlucht van de hommel'. Dit concert werd in 2017 opgenomen in Concertzaal Tsjaikovski in Moskou.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418183700 +0200" stop="20230418193300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Das wohltemperierte Klavier 1: Nr 13 t/m 24</title>
<desc lang="fr">Toen Johann Sebastian Bach in 1722 in het Duitse Köthen woonde, bracht hij een boek met preludes en fuga's in alle 24 majeur- en mineurtoonsoorten uit. Ongeveer twintig jaar later stelde Bach in Leipzig een vergelijkbare bundel samen, nu bekend als Das wohltemperierte Klavier, Boek Twee, BWV 870-893. Bach schreef deze reeks composities voor het 'klavier', wat zowel op klavecimbel, klavechord, of orgel kan duiden. Deze werken zijn zeer bepalend gebleken voor de geschiedenis van de Westerse klassieke muziek. In deze uitzending speelt Joanna MacGregor Preludes en Fuga's Nrs. 13 t/m 24 (BWV 858-869) uit Boek Een van Bachs Das wohltemperierte Klavier. De opname vond plaats in het Palau Güell in Barcelona, Spanje, in 2010.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418193300 +0200" stop="20230418203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Brahms - Klarinetsonate nr. 1, Op. 120</title>
<desc lang="fr">De twee 'Sonates voor klarinet en piano Op. 120' van Johannes Brahms ontstonden in 1894. Zij zijn enigszins door Mozart geïnspireerd en in geen van beide sonates treft men een 'echt' langzaam deel aan. Brahms schreef deze stukken voor de violist en klarinettist Richard Mühlfeld [1856-1907], die in het orkest van de Hertog van Meiningen speelde en vanaf de jaren '70 van de 19e eeuw een grote reputatie verwierf. Hij maakte een internationale carrière en introduceerde Brahms' klarinetkwintet in 1892 in London. De sonates vormen de laatste instrumentale composities van Brahms. De vierdelige 'Sonate Op. 120 Nr. 1 in f' opent met een helder 'Allegro apassionato' in mineur. De drie hierop volgende delen [in majeur] zijn optimistischer van stemming en rijk aan zangerige, gevoelige en dromerige momenten. De finale is vooral speels van aard. Henk de Graaf, klarinet, Daniël Wayenberg piano.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418203000 +0200" stop="20230418205300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Voice 2022 – Halve finale: Valerie Eickhoff</title>
<desc lang="fr">Mezzosopraan Valerie Eickhoff (Duitsland, 1996) zingt 'Crude furie degli orridi abissi' uit Georg Friedrich Händels opera Serse; 'Assisi a pie d'un salice' uit Gioachino Rossini's opera Otello; en 'Nobles seigneurs, salut!' uit Giacomo Meyerbeers opera Les Huguenots, tijdens de halve finale in de discipline Aria van het Concours musical international de Montréal 2022 (CMIM). Zij wordt begeleid door het Orchestre symphonique de Montréal onder leiding van Jacques Lacombe. Deze uitvoering is opgenomen in het Maison Symphonique.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418205300 +0200" stop="20230418211000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Voice 2022 - Halve finale: Bryan Murray</title>
<desc lang="fr">Bariton Bryan Murray (Verenigde Staten, 1989) zingt Henri Duparcs Phidylé; 'In der Fremde', 'Intermezzo', 'Waldesgespräch', 'Die Stille', en 'Mondnacht' uit Robert Schumanns Liederkreis, Op. 39; 'Requiescat' uit Matthew Emery's Three Songs; en 'Chanson Romanesque', 'Chanson épique', en 'Chanson à boire' uit Maurice Ravels Don Quichotte à Dulcinée. Deze uitvoering is opgenomen in het Bourgie-paviljoen van het Musée des beaux-arts de Montréal tijdens de halve finale in de discipline Art Song van het Concours musical international de Montréal 2022 (CMIM).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418211000 +0200" stop="20230418213100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Voice 2022 - Halve finale: Deepa Johnny</title>
<desc lang="fr">Mezzosopraan Deepa Johnny (Canada/Oman, 1998) zingt Georgy Sviridovs Russkajaj pesnya; 'Ja li v pole da ne travushka' uit Pjotr Iljitsj Tsjaikovski's Seven Romances, Op. 47; John Greer's On Children; 'Blicke mir nicht in die Lieder!' en 'Liebst du um Schönheit' uit Gustav Mahler's Rückert-Lieder, Op. 44; en 'Le spectre de la rose' uit Hector Berlioz' liedcyclus Les nuits d'été, Op. 7, tijdens de halve finale in de discipline Art Song van het Concours musical international de Montréal 2022 (CMIM). Deze uitvoering is opgenomen in het Bourgie-paviljoen van het Musée des beaux-arts de Montréal.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418213100 +0200" stop="20230418222900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Historical and Hysterical Guide to the Orchestra</title>
<desc lang="fr">Join this whimsical and informative time travelling journey, discovering both the sound and historical context of each orchestral instrument. This piece was commissioned and given its world premiere by the Tonhalle-Orchester Zürich for their 150th anniversary Celebration Concert, is narrated by Aleksey Igudesman and Hyung-ki Joo and conducted by Joshua Weilerstein. Did you know that flutes used to be made of mammoth bone and vulture wings? Or that timpani used to be played on horses? And is it a coincidence that cellos were made fatter than violins just around the same time as chocolate was brought over to Europe from Mexico? Packed with original music to showcase each instrument, well-researched historical facts, and the trademark goofiness of Igudesman and Joo, audiences and listeners of all ages will feel inspired to discover more about the orchestra.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418222900 +0200" stop="20230418225700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Heitor Villa-Lobos: Muziek Voor Cello en Piano II</title>
<desc lang="fr">In deze zesdelige documentaire over het leven en werk van de Braziliaanse componist Heitor Villa-Lobos neemt regisseur Liloye Boubli kijkers mee op reis langs het leven en werk van deze legende de Zuid-Amerikaanse klassieke muziek. De componist, dirigent, cellist, en klassieke gitarist werd in 1887 geboren in Rio de Janeiro in Brazilië. De componist, dirigent, cellist, en klassieke gitarist werd in 1887 geboren in Rio de Janeiro in Brazilië. Hij groeide op in een periode van enorme maatschappelijke veranderingen: met de afschaffing van de slavernij in 1888 was dit een tijd van sociale veranderingen en ver doorgevoerde modernisering in Brazilië. Uiteindelijk zou Villa-Lobos één van de bekendste Zuid-Amerikaanse componisten ooit worden. In deze tweede aflevering duikt Liloye Boubli dieper in het oeuvre van Villa-Lobos, waarbij zijn muzikale invloeden en de opbouw van zijn beroemdste composities aan bod komen, in het bijzonder zijn vroege &quot;Pequena Suíte&quot; voor cello en piano. Deze zesdelige verzameling dansen en korte werkjes toont aan hoe hartstochtelijk Villa-Lobos Johann Sebastian Bach aanbad.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418225700 +0200" stop="20230418231100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Brahms - Tragische Ouverture, Op. 81</title>
<desc lang="fr">Een ontmoeting tussen ware muziekgiganten: Manfred Honeck dirigeert de Berliner Filharmoniker en cellist Yo-Yo Ma is solist! Succes gegarandeerd wanneer deze musici gezamenlijk het podium betreden tijdens een paasconcert in 2016 vanuit het Festspielhaus te Baden-Baden. Succes gegarandeerd wanneer deze musici gezamenlijk het podium betreden tijdens een paasconcert in 2016 vanuit het Festspielhaus te Baden-Baden. Honeck is artistiek leider van het Pittsburgh Symphony Orchestra en maakte zijn succesvolle debuut met de Berliner Filharmoniker in 2013. Yo-Yo Ma speelt al sinds 1978 regelmatig samen met het orkest. Dit concert opent met Brahms' Tragische Ouverture, Op. 81, gevolgd door Schumanns Celloconcert, Op. 129. Het orkest sluit af met een uitvoering van Tsjaikovski's Symfonie Nr. 6, dat de titel 'Pathétique' draagt. Terwijl Schumann nooit een uitvoering van zijn eigen Celloconcert heeft gehoord, stierf Tsjaikovski slechts negen dagen nadat hij zelf de première dirigeerde van zijn Zesde Symfonie.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418231100 +0200" stop="20230419000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Classical:NEXT 2019</title>
<desc lang="fr">Het Trio Zukan bestaat uit Maria Zubimendi (accordeon), Gorka Catediano (percussie) en Jon Ansorena (txistu, een Baskische fluit) en onstond in 2014 als ongewone combinatie van drie instrumenten waarvoor nog geen repertoire beschikbaar was. Daarom besloten leden van de groep om projecten te promoten en verschillende componisten te benaderen. Vandaag de dag heeft het Trio Zukan al tientallen stukken uitgebracht met werken van componisten als María Eugenia Luc, Mikel Chamizo, Isabel Urrutia, Francisco José Domínguez en Vassilis Filippou. De groep is een grote speler binnen de moderne klassieke muziekscene van het Baskenland. In dit concert vanaf Classical:NEXT! 2019 vanuit de Doelen te Rotterdam brengt het trio onder meer de werken &quot;X. Otaolea&quot;, &quot;Gravity&quot;, &quot;F. Rzewski&quot;, &quot;To the Earth&quot; en &quot;Seis miradas sobre&quot; ten gehore.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419000000 +0200" stop="20230419022700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Lehár</title>
<desc lang="fr">Parijs, de stad van liefde (en lichte zeden) is een uitstekende plaats voor een operette moet Franz Lehár gedacht hebben toen hij Die Lustige Witwe componeerde. De weduwe Hanna Glawari is stinkend rijk. De ambassadeur van het arme Ponteverdo wil er voor zorgen dat haar geld niet in de handen van een buitenlander verdwijnt en zoekt daarom een geschikte man voor haar. Hij denkt er een gevonden te hebben in de gedaante van graaf Danilo Danilowitsch, die al verliefd op Hanna was vóór haar huwelijk met haar overleden man. Hij kon toen echter niet met haar trouwen vanwege haar stand en nu durft hij zijn liefde niet te bekennen uit angst dat ze denk dat hij alleen maar achter haar 20 miljoen aanzit... Opgenomen in de Semperoper in Dresden in 2008 met onder anderen Gunter Emmerlich, Bo Skovhus en Petra Maria Schnitzer.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>