<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230425000000 +0200" stop="20230425022300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Thomas</title>
<desc lang="fr">Hamlet is een opera in vijf akten van de Franse componist Ambroise Thomas (1811-1896) op een libretto door Michel Carré en Jules Barbier. De opera is gebaseerd op de Franse bewerking van William Shakespeares Hamlet door Alexandre Dumas en Paul Meurice. Thomas schreef meer dan twintig opera's, waarvan Mignon (1866) en Hamlet (1868) de bekendste zijn. Gedurende de twintigste eeuw zijn de werken van Thomas grotendeels in de vergetelheid geraakt, maar gelukkig beleven zijn opera’s de afgelopen decennia een opleving. In deze productie van OPERA2DAY staat het New European Ensemble onder leiding van Hernán Schvartzman. Solisten zijn Quirijn de Lang (Hamlet), Lucie Chartin (Ophélie), Martijn Sanders (Claudius), Martina Prins (Gertrude), Jan-Willem Schaafsma (Laertes) en Patrick Pranger (Horatius). Opgenomen in de Koninklijke Schouwburg van Den Haag in april 2018 en geregiseerd door Serge van Veggel.</desc>
<category lang="fr">C.Kids</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425022300 +0200" stop="20230425040500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Waldbühne 1993</title>
<desc lang="fr">Ieder jaar verzorgt de Berliner Philharmoniker een prachtig concert op de Waldbühne. Het amfitheater in Berlijn biedt plaats aan maar liefst 22.000 toeschouwers en wordt voor uiteenlopende evenementen gebruikt, van bokswedstrijden tot concerten. In 1993 speelde het orkest onder leiding van de Japanse dirigent Seiji Ozawa een volledig Russisch concertprogramma. Het concert begint met de Ouverture 'Russian Easter' Op. 36 van Rimski-Korsakov, gevolgd door de wereldbekende Notenkrakersuite van Tsjaikovski. Van laatstgenoemde zijn ook de Ouverture 1812 en het 'Elegie' uit de Serenade voor Strijkers, Op. 48 te horen. Er wordt vervolgd met Borodins Polovetzer Dans Nr. 17. Daarnaast staan ook Russische balletwerken zoals Stravinsky's 'De Vuurvogel' en de 'Sabre Dance' uit Khachaturians 'Gayane' op het programma. Het concert sluit feestelijk af met de Radetzskymars van Johann Strauss Sr.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425040500 +0200" stop="20230425053300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Gala vanuit Berlijn - 2011</title>
<desc lang="fr">Tijdens deze editie van het nieuwjaarsconcert verwelkomen de Berliner Philharmoniker en chef-dirigent Sir Simon Rattle de Russische meesterpianist Evgeny Kissin. Kissins muzikaliteit, diepgaande interpretaties en uitzonderlijke virtuositeit maken hem tot een van de voornaamste pianisten van zijn generatie. In dit concert is Kissin de solist in Griegs Pianoconcert in a-klein. Daarnaast staan volgende werken op het programma: Dvoráks Slavische Dans Nr. 1, Griegs Symfonische Dans Nr. 2, Op. 64, een georkestreerde versie van Ravels Alborada del gracioso, R. Strauss' dans uit Salome en delen uit Stravinsky's The Firebird. Er wordt afgesloten met Brahms' Hongaarse Dans Nr. 1.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425053300 +0200" stop="20230425060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Glass - Concert voor twee piano's</title>
<desc lang="fr">Als onderdeel van hun nieuwe samenwerking met componist Philip Glass, die bekend staat om zijn repetitieve minimalistische composities, spelen de Franse zussen Katia en Marielle Labèque de Europese première van Glass' Concert voor twee piano's met de Orchestre de Paris. Als onderdeel van hun nieuwe samenwerking met componist Philip Glass, die bekend staat om zijn repetitieve minimalistische composities, spelen de Franse zussen Katia en Marielle Labèque de Europese première van Glass' Concert voor twee piano's met de Orchestre de Paris. Het programma wordt vervolgd met de Vijfde Symfonie van Dimitri Sjostakovitsj (1906-1976) onder leiding van Jaap van Zweden, de huidige dirigent van het New York Philharmonic.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425060000 +0200" stop="20230425062600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Stravinsky - Psalmensymfonie</title>
<desc lang="fr">Deze uitvoering is het allereerste concert dat Fabio Luisi en Deens Radio Symfonieorkest gaven in het DR Koncerthuset te Kopenhagen in 2017. Op het programma staat een mijlpaal uit de klassieke muziekgeschiedenis: Beethovens Symfonie Nr. 3, ookwel &quot;Eroïca&quot; genoemd. Samen met Stravinsky's Psalmensymfonie en Richard Strauss' Don Juan, Op. Stravinsky kreeg de opdracht deze compositie te schrijven ter gelegenheid van het vijftigjarig bestaan van het Boston Symphony Orchestra in 1930. Stravinsky had al enige tijd rondgelopen met het idee een orkestwerk te schrijven waarin hij psalmen kon verwerken. Stravinsky gebruikte delen uit Psalm 38, 39 en 150 zoals hij ze vond in de Vulgaat – de Bijbelvertaling in het Latijn – in dit werk, dat hij schreef voor gemengd koor en orkest. De drie delen van de symfonie worden aaneengesloten uitgevoerd. Opmerkelijk is de unieke orkestratie van het werk, waarin geen ruimte is voor violen, altviolen en klarinetten, omdat Stravinsky geen associaties wilde oproepen met de bekende romantische orkestklank. Deze opname werd in 2011 gemaakt in het DR Koncerthuset in de Deense hoofdstad Kopenhagen.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425062600 +0200" stop="20230425074400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Das wohltemperierte Klavier 2: Nr 13 t/m 24</title>
<desc lang="fr">Toen Johann Sebastian Bach in 1722 in het Duitse Köthen woonde, bracht hij een boek met preludes en fuga's in alle 24 majeur- en mineurtoonsoorten uit. Ongeveer twintig jaar later stelde Bach in Leipzig een vergelijkbare bundel samen, nu bekend als Das wohltemperierte Klavier, Boek Twee, BWV 870-893. Bach schreef deze reeks composities voor het 'klavier', wat zowel op klavecimbel, klavechord, of orgel kan duiden. Deze werken zijn zeer bepalend gebleken voor de geschiedenis van de Westerse klassieke muziek. In deze uitzending speelt Angela Hewitt Preludes en Fuga's Nrs. 13 t/m 24 (BWV 882-893) uit Boek Twee van Bachs Das wohltemperierte Klavier. De opname vond plaats in de Wartburg in Eisenach, Duitsland, in 2010.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425074400 +0200" stop="20230425085900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Barbara Hannigan: A Late Night Concert</title>
<desc lang="fr">Barbara Hannigan dirigeert het Mahler Chamber Orchestra in deze concertopname vanaf het Lucerne Festival 2014. Er zijn pianisten die tegelijk dirigeren, en concertmeesters die tegelijk dirigeren, maar een stersopraan die een ensemble leidt terwijl ze de lastigste coloraturen zingt... Dat was nog nooit vertoond! Er zijn pianisten die tegelijk dirigeren, en concertmeesters die tegelijk dirigeren, maar een stersopraan die een ensemble leidt terwijl ze de lastigste coloraturen zingt... Dat was nog nooit vertoond! Dit concert begint met de Ouverture uit Gioachino Rossini's opera 'La scala di seta', gevolgd door drie concertaria's van W. A. Mozart: Vado, ma dove? O Dei! , K. 583, Un moto di gioia, K. 579 en Misera, dove son? K. 369. Na uitvoeringen van György Ligeti's 'Concert Românesc' en 'Mysteries of the Macabre', besluit het concert met Gabriel Fauré's suite 'Pelléas et Mélisande', Op. 80.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425085900 +0200" stop="20230425100400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 Halve finale: Kevin Ahfat</title>
<desc lang="fr">Kevin Ahfat (Canada, 1994) voert Wolfgang Amadeus Mozarts Negen variaties op een Menuet van Duport, K. 573, Alban Bergs Pianosonate, Op. 1, Robert Schumanns Kinderszenen, Op. 15, en Alberto Ginastera's Danzas Argentinas, Op. 2 uit tijdens de halve finales van de piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in het Maison symphonique, Place des arts, in Montréal, Canada.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425100400 +0200" stop="20230425111500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethoven</title>
<desc lang="fr">Can we get into Beethoven's creative mind, especially in the last phase of his life when he was coping with severe hearing loss? Tom Beghin's new recording of Beethoven's Piano Sonatas Opus 109, 110, and 111 is an artistic exploration of how Beethoven's musicking was shaped by the work environment he created with the help of colleagues and friends. Dit had een grote invloed op zijn relatie met anderen en zijn contact met de buitenwereld. Dit psychologische raamwerk wordt verkend door regisseur Mariano Nante, die pianist Alexandre Tharaud plaatst in een film die lijkt geïnspireerd te zijn door het werk van de Russische filmregisseur Tarkovski. De film is opgenomen in verlaten kastelen en roept het gevoel van eenzaamheid en zelfreflectie op die een innerlijke reis vormen middels beeld en muziek.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425111500 +0200" stop="20230425114900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Werk voor fluit en piano van Donizetti e.a.</title>
<desc lang="fr">De zesdelige concertreeks 'Io suono italiano' is gewijd aan muziek van Italiaanse componisten en uitgevoerd door Italiaanse musici op Italiaanse instrumenten. De reeks beslaat vier eeuwen aan muziek: van renaissancecomponist Girolamo Frescobaldi en barokcomponist Antonio Vivaldi tot de twintigste-eeuwse filmmuziek van Ennio Morricone en de moderne opera van Azio Corghi. Elk programma presenteert zowel bekende werken als minder bekende composities. Deze prachtige uitvoeringen werden in januari 2021 opgenomen in het sfeervolle Teatro Sociale in het Noord-Italiaanse Rovigo. In deze aflevering spelen Andrea Oliva (fluit) en Roberto Prosseda (piano) verschillende werken voor fluit en piano. Het programma begint met Gaetano Donizetti's Sonate in C-groot, gevolgd door Giulio Briccialdi's technisch veeleisende Carnevale di Venezia, Op. 78. Aansluitend spelen Oliva en Prosseda Nino Rota's 5 pezzi facili, gevolgd door Francesco Morlacchi's Il pastore svizzero. Tot besluit van het programma klinkt Ennio Morricone's Per le antiche scale.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425114900 +0200" stop="20230425124800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">A Bach Companion: The life and work of J.S. Bach</title>
<desc lang="fr">De documentaire A Bach Companion - The life and work of J.S. Bach belicht het leven van de componist, maar ook zijn composities, de technieken die hij daarin toepaste, de plaatsen waar hij werkte, en de politiek-culturele achtergrond van zijn tijd. De documentaire A Bach Companion - The life and work of J.S. Bach belicht het leven van de componist, maar ook zijn composities, de technieken die hij daarin toepaste, de plaatsen waar hij werkte, en de politiek-culturele achtergrond van zijn tijd. De internationaal bekende presentator Robert Levin geeft een gedetailleerd verslag van de cruciale ontwikkelingen en fases in Bachs leven, en neemt enkele van diens composities onder de loep.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425124800 +0200" stop="20230425140000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Paradisi - Sonate nr. 6 in A-groot</title>
<desc lang="fr">De zesdelige concertreeks &quot;Io suono italiano&quot; is gewijd aan muziek van Italiaanse componisten en uitgevoerd door Italiaanse musici op Italiaanse instrumenten. De reeks beslaat vier eeuwen aan muziek: van renaissancecomponist Girolamo Frescobaldi en barokcomponist Antonio Vivaldi tot de twintigste-eeuwse filmmuziek van Ennio Morricone en de moderne opera van Azio Corghi. Elk programma presenteert zowel bekende werken als minder bekende composities. Deze prachtige uitvoeringen werden in januari 2021 opgenomen in het sfeervolle Teatro Sociale in het Noord-Italiaanse Rovigo. In deze aflevering vat pianist Maurizio Baglini vierhonderd jaar aan Italiaanse pianomuziek samen: op het programma staan Pietro Domenico Paradisi's Sonata VI in la major, een keuze uit Franz Liszts “Grandes Etudes d'après Nicolò Paganini” (nummers 3, 4 en 5), Paolo Fazioli's Laendler in D-groot, Azio Corghi's Chansons d'élite, en Francesco Filidei's Berceuse.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425140000 +0200" stop="20230425150100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Josquin</title>
<desc lang="fr">Josquins vindingrijkheid bij het verwerken van bestaand muzikaal materiaal blijft ongeëvenaard. De Catalaanse basbariton Josep Cabré en zijn Companyia Musical richten de schijnwerpers op een sterk staaltje van Josquins kunnen: de Missa Fortuna desperata, waarin de drie stemmen van een Italiaans lied zowel apart als gecombineerd worden ingezet – een technische tour de force die ook nog eens prachtig klinkt.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425150100 +0200" stop="20230425164300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Hommage aan Yehudi Menuhin</title>
<desc lang="fr">Op 22 april 2016 zou Yehudi Menuhin (1916-1999) zijn honderdste verjaardag gevierd hebben. Daniel Hope is een van Menuhins bekendste studenten en daarnaast een dierbare vriend. Het was door Menuhin dat Hope ambieerde violist te worden. Hopes moeder was de assistente van Menuhin toen het gezin Hope zich in Londen vestigde. Daniel Hope groeide dan ook grotendeels op bij Menuhin thuis. Op 22 april 2016 zou Yehudi Menuhin (1916-1999) zijn honderdste verjaardag gevierd hebben. Daniel Hope is een van Menuhins bekendste studenten en daarnaast een dierbare vriend. Het was door Menuhin dat Hope ambieerde violist te worden. Hopes moeder was de assistente van Menuhin toen het gezin Hope zich in Londen vestigde. Daniel Hope groeide dan ook grotendeels op bij Menuhin thuis. Hier ontdekte hij niet alleen zijn liefde voor muziek, maar ook dat de viool deel uitmaakt van het leven; het bespelen van de viool is net zo essentieel als drinken, eten of lopen. Als kleine jongen speelde Hope samen met Menuhin enkele duetten van Bartók, die hem op deze wijze kennis liet maken met de muziek van de Hongaarse componist. Het zal dan ook geen verrassing zijn dat er werk van Bartok op het programma staat. Het concert opent echter met Edward Elgars Vioolconcert, Op. 61. Het Konzerthausorchester Berlin staat onder leiding van Iván</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425164300 +0200" stop="20230425174500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mahler - Symfonie Nr. 1</title>
<desc lang="fr">Bernhard Haitink dirigeert de Berliner Philharmoniker in een uitvoering van Gustav Mahlers Symfonie Nr. 1. Deze uitvoering vond plaats in de Berliner Philharmonie in 1992 en werd geregisseerd door Barry Gavin. Mahler liet zich inspireren door Jean Pauls roman &quot;Titan&quot; bij het schrijven van zijn Symfonie Nr. 1. In dit verhaal weet een artistiek begaafde man zijn plek in de samenleving niet te vinden. Jean Paul's roman 'Titan', waarin een artistiek begaafde jongeling zijn plaats niet kan vinden in de samenleving en zich uiteindelijk overgeeft aan wanhoop en zelfmoord, is de inspiratiebron geweest voor Gustav Mahlers Eerste Symfonie. Dit werk ontstond niet zonder slag of stoot: Mahler componeerde het tussen 1887 en 1888 toen hij in zijn 20-er jaren als dirigent werkzaam was bij de Opera in Leipzig. De eerste versie van het werk werd gezien als een symfonisch gedicht in twee delen, met titels die duidelijk een verhaal vertellen. Deze voorloper ging in 1898 in Boedapest in première maar werd slecht ontvangen. Mahler besloot het werk te reviseren: de beeldende titels werden geschrapt en hij liet het originele tweede deel (Blumine) vallen. Het resultaat is een prachtige symfonie, vol met muzikale verwijzingen. Zo is in het eerste deel een eerdere compositie van Mahler te horen (Ging heut' morgens übers Feld</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425174500 +0200" stop="20230425184400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Liszt - Années de Pèlerinage: Italie (S. 161)</title>
<desc lang="fr">Pianist Costantino Catena speelt romantische werken uit Franz Liszts Années de pèlerinage 'Italie', S. 161 (boek II) tijdens zijn solorecital op het Chiesa del Collegio dei Gesuiti in het Italiaanse Trapani. Het programma begint met Tre Sonetti del Petrarca (47, 104 en 123), gevolgd door 'Après une lecture du Dante: Fantasia Quasi Sonata'. Het programma begint met Tre Sonetti del Petrarca (47, 104 en 123), gevolgd door 'Après une lecture du Dante: Fantasia Quasi Sonata'. Het concert sluit af met vertolkingen van Gondoliera, Canzone en Tarantella uit Liszts 'Venezia e Napoli'. De drie pianosuites uit Années de pèlerinage worden beschouwd als het hoogtepunt van Liszts muzikale stijl. De componist presenteerde deze werken op de wijze die we kennen uit de romantische literatuur: aan de meeste stukken gaat een literaire passage vooraf.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425184400 +0200" stop="20230425192800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Klarinettrio's: Von Zemlinsky, Schubert &amp; Mozart</title>
<desc lang="fr">Klarinettist Henk de Graaf behaalde alle diploma's met onderscheiding. In 1973 verwierf hij de &quot;Prix d'Exellence&quot;. In 1975 werd hij benoemd tot eerste soloklarinettist van het Rotterdams Philharmonisch Orkest met wie hij onder meer de concerten van Mozart en Von Weber speelde en verder het concerto van Lindpainter tijdens een Americaanse tournee van het RPhO. In 1975 werd hij benoemd tot eerste soloklarinettist van het Rotterdams Philharmonisch Orkest met wie hij onder meer de concerten van Mozart en Von Weber speelde en verder het concerto van Lindpainter tijdens een Americaanse tournee van het RPhO. Ook speelde hij enkele jaren in het Nederlands Blazers Ensemble en maakte deel uit van diverse kamermuziekensembles. Tegenwoordig vormt hij zijn eigen ensembles, speelt hij solo en dirigeert hij het Symfonisch Blazers Collectief Nederland wat bestaat uit professionele blazers en goed gevorderde amateurs uit heel Nederland. In deze uitzending ziet u Von Zemlinsky - Trio opus 3, Gaveaux - Polacca, Mozart - Non piu di fiori en Trio's van Mozart en Schubert.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425192800 +0200" stop="20230425203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart</title>
<desc lang="fr">De Duitse violist Veronika Eberle en de Zwitserse pianist Francesco Piemontesi bundelen hun krachten in een concertprogramma met werk van W. A. Mozart en Franz Schubert, opgenomen op 6 april 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. Het programma begint met een uitvoering van Mozarts Vioolsonate nr.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425203000 +0200" stop="20230425205200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Voice 2022 – Halve finale: Hugo Laporte</title>
<desc lang="fr">Bariton Hugo Laporte (Canada) zingt 'Mein Sehnen, mein Wähne' uit Erich Wolfgang Korngolds opera Die tote Stadt; 'Ô sainte médaille... Avant de quitter ces lieux' uit Charles Gounods opera Faust; en 'Son io, mio Carlo... Per me giunto... O Carlo, ascolta... Io morrò' uit Giuseppe Verdi's opera Don Carlo, tijdens de halve finale in de discipline Aria van het Concours musical international de Montréal 2022 (CMIM). Hij wordt begeleid door het Orchestre symphonique de Montréal onder leiding van Jacques Lacombe. Deze uitvoering is opgenomen in het Maison Symphonique.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425205200 +0200" stop="20230425211100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Voice 2022 – Halve finale: Simone McIntosh</title>
<desc lang="fr">Mezzosopraan Simone McIntosh (Canada, 1991) zingt 'Ah scostati! ... Smanie implacabili' uit Wolfgang Amadeus Mozarts opera Così fan tutte; 'Morgen' uit Richard Strauss' 4 Lieder, Op. 27; en 'Dieu! Que viens-je d'entendre?' uit Hector Berlioz' opera Béatrice et Bénédict, tijdens de halve finale in de discipline Aria van het Concours musical international de Montréal 2022 (CMIM). Zij wordt begeleid door het Orchestre symphonique de Montréal onder leiding van Jacques Lacombe. Deze uitvoering is opgenomen in het Maison Symphonique.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425211100 +0200" stop="20230425213100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Voice 2022 – Halve finale: ils Wanderer</title>
<desc lang="fr">Countertenor Nils Wanderer (Duitsland, 1993) zingt 'Cara sposa' uit Georg Friedrich Händels opera Rinaldo; 'Es ist vollbracht' uit J. S. Bachs Johannes-Passion, BWV 245; en 'Cold Song' uit Henry Purcells opera King Arthur, tijdens de halve finale in de discipline Aria van het Concours musical international de Montréal 2022 (CMIM). Hij wordt begeleid door het Orchestre symphonique de Montréal onder leiding van Jacques Lacombe. Deze uitvoering is opgenomen in het Maison Symphonique.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425213100 +0200" stop="20230425224300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Gaming in Symphony</title>
<desc lang="fr">Spectacular performance of some of the most well-known video game soundtracks of the last forty years. This programme showcases the depth and breadth of the video game music genre, featuring pieces from Nintendo legend Koji Kondo, DOOM veteran Mick Gordon and a whole host of contemporary game composers including Noone herself. Het concertprogramma toont de breedte en diepgang van het genre met onder meer werken van Nintendolegende Koji Kondo en DOOM-veteraan Mick Gordon, naast heel scala aan hedendaagse gamecomponisten waaronder Noone zelf. Op het programma staan onder meer soundtracks van Call of Duty, Final Fantasy, Assassin's Creed, Halo en World of Warcraft. Solisten zijn Tuva Semmingsen (mezzosopraan) en Christine Nonbo Andersen (sopraan). Opgenomen in het DR Koncerthuset te Kopenhagen in 2018.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425224300 +0200" stop="20230425231300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Legato - Marc-André Hamelin, Een Portret</title>
<desc lang="fr">We leven in een 'renaissance van de piano', zoals de New York Times het onlangs omschreef. Met virtuoos spel en originele repertoirekeuzes brengt een jonge generatie pianisten het instrument opnieuw tot leven. Ze vullen de standaard klassieke meesterwerken aan met minder gespeeld werk en ontdekken onbekende componisten. De serie Legato laat het publiek kennismaken met de meest fascinerende muzikanten van deze nieuwe generatie - met hun speelstijl, werkwijze en persoonlijke eigenaardigheden. Iedere aflevering zoomt in op één pianist en één onderdeel van het vak. Samen geven de portretten een inzichtelijk totaalbeeld van de huidige staat van de klassieke pianokunst. Marc-André Hamelin uit Canada staat bekend om zijn muzikale virtuositeit en verfijnde pianotechnieken. In de New York Times werd een van zijn optredens zelfs geprezen als 'de ultieme perfectie'.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425231300 +0200" stop="20230426000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Classical: Next 2019 - Tagg &amp; Petersen</title>
<desc lang="fr">Het Kathleen Tagg / Andre Petersen pianoduo brengt twee van Zuid-Afrika's meest geroemde pianisten samen: een experimenteel-klassieke pianiste en een jazzartiest vormen een unieke en hoogstpersoonlijke samenwerking. Geïnspireerd door de rijke klanken van klassieke muziek, Zuid-Afrikaanse jazz en traditionele muziek uit het Afrika ten zuiden van de Sahara, laat dit explosieve duo horen welk geluid twee piano's samen kunnen bewerkstelligen. Het duo brengt een combinatie van uitgeschreven composities en improvisatie, voorzien van een energieke en vermakelijke mix van eigen composities en werken van iconische Zuid-Afrikaanse jazzcomponisten als Abdullah Ibrahim, Bheki en Moses Molelekwa. In deze uitvoering tijdens Classical: NEXT! 2019 vanuit De Doelen, Rotterdam brengt Tagg / Petersen de werken &quot;Bheki Mseleku&quot;, &quot;Angola&quot;, &quot;African Dawn / Cape Doctor&quot;, &quot;Second Time Around&quot;, &quot;Rapela&quot;, &quot;Time Watchers&quot; en &quot;Berimbau&quot; ten gehore.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>