<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230424000000 +0200" stop="20230424015300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Gluck</title>
<desc lang="fr">Iphigénie en Tauride (1779) is een tragische opera in vier bedrijven van de in Duitsland geboren componist Christoph Willibald Gluck. Hij schreef het werk voor de Franse markt, en de première in 1779 in de Parijse Academie Royale de Musique was een doorslaand succes. Iphigénie en Tauride behoort tot Gluck's hervormingsopera's: in dit werk diende de muziek het dramatisch verloop niet te domineren maar juist te ondersteunen. Nicolas-François Guillard baseerde zijn libretto op Claude Guimond de La Touche's gelijknamige toneelstuk, wat uiteindelijk teruggrijpt op het beroemde Griekse drama van Euripides. Het speelt zich af kort na de Trojaanse oorlog, als Iphigénie, die door haar vader Agamemnon geofferd zou worden, door de godin Diana wordt gered. Diana brengt haar naar Tauris, waar Iphigénie haar hogepriesteres wordt. Diego Fasolis dirigeert het Orchestre National des Pays de la Loire en het Chœur d'Angers Nantes Opéra. Onder de solisten zijn Marie-Adeline Henry (Iphigénie), Charles Rice (Oreste), Sébastien Droy (Pylade), Jean-Luc Ballestra (Thoas) en Élodie Hache (Diane). Deze uitvoering werd in 2020 opgenomen in het Grand Théâtre d'Angers, Frankrijk.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424015300 +0200" stop="20230424032800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart Celebration vanuit Berlijn</title>
<desc lang="fr">Deze Mozartviering vindt plaats in de Staatsoper Unter den Linden, Berlijns meest prestigieuze operahuis. Het eenmalige concertgala staat volledig in het teken van de werken van Wolfgang Amadeus Mozart. Vele pareltjes uit zijn oeuvre worden uitgevoerd door 's werelds beste klassieke musici, waaronder violist Nicolaj Znaider, bariton Thomas Quasthoff en sopraan Sylvia Schwartz. De Staatskapelle Berlin staat onder leiding van dirigent Julien Salemkour. Op het programma staan de ouverture uit Clemenza di Tito (KV. 621), het Vijfde Vioolconcert (KV. 219), &quot;Chi sà, chi sà, qual sia&quot; (KV.582), Pianoconcert Nr. 23 (KV. 488), &quot;Per questa bella mano&quot; (KV. 612) en enkele aria's uit Die Zauberflöte. Er wordt afgelosten met Symfonie Nr. 40 (KV. 550).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424032800 +0200" stop="20230424043700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Orff - Carmina Burana</title>
<desc lang="fr">Rodolfo Barráez dirigeert het Orkest en Koor van de Academia de Musica del Palacia de Mineria in deze uitvoering van Carl Orffs cantate Carmina Burana. Solisten zijn Anabel de la Mora (sopraan), Andrés Carrillo (tenor) en Daniel Cerón (bariton). Carmina Burana, geschreven in 1935 en 1936, is gebaseerd op 24 teksten uit een middeleeuws manuscript met diezelfde naam. Rodolfo Barráez dirigeert het Orkest en Koor van de Academia de Musica del Palacia de Mineria in deze uitvoering van Carl Orffs cantate Carmina Burana. Solisten zijn Anabel de la Mora (sopraan), Andrés Carrillo (tenor) en Daniel Cerón (bariton). Carmina Burana, geschreven in 1935 en 1936, is gebaseerd op 24 teksten uit een middeleeuws manuscript met diezelfde naam. Het werk heet voluit &quot;Liederen uit Beuern: profane liederen gezongen door solisten en koor, begeleid door instrumenten en magische beelden.&quot; De eerste uitvoering vond plaats in de Opera van Frankfurt op 8 juni 1937.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424043700 +0200" stop="20230424060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rimsky-Korsakov - The Tale of Tsar Saltan Suite</title>
<desc lang="fr">Mikhail Pletnev dirigeert het Russian National Orchestra in een concert opgenomen in de Tsjaikovskizaal te Moskou. Op het programma staan twee orkestsuites van Rimski-Korsakov: &quot;The Tale of the Invisible City of Kitezh and the Maiden Fevroniya&quot; en &quot;The Tale of Tsar Saltan&quot;. Op het programma staan twee orkestsuites van Rimski-Korsakov: &quot;The Tale of the Invisible City of Kitezh and the Maiden Fevroniya&quot; en &quot;The Tale of Tsar Saltan&quot;. Dit concert is geproduceerd door de Moscow Philharmonic Society, welke volgens de in St. Petersburg geboren componist Sjostakovitsj een significante rol speelde in de ontwikkeling van het Russische artistieke leven. De evenementen van het instituut zijn in de loop der jaren bezocht door miljoenen muziekliefhebbers en duizenden musici. De Moscow Philharmonic Society is opgericht in 1922 door de toenmalige commissaris van cultuur Anatoly Lunacharski en is inmiddels uitgegroeid tot het grootste concertinstituut van Rusland.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424060000 +0200" stop="20230424070300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Sounds like Christmas</title>
<desc lang="fr">Sounds like Christmas Dit ensemble bestaat uit voormalige leden van het beroemde Thomanerchor uit Leipzig. Mede door de verschillende muzikale achtergronden van de artiesten levert dit een spannende, gevarieerde muzikale ervaring op. Het luisterrijke cisterciënzerklooster Schulpforte nabij het Duitse Naumburg is de ultieme locatie voor deze buitengewone muzikale ontmoeting. De geschiedenis van het klooster gaat terug tot 1127, toen in Schmölln een benedictijnenabdij werd opgebouwd. Betoverende beelden van besneeuwde berglandschappen en steden in kerstsfeer wisselen het concertverslag af.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424070300 +0200" stop="20230424083000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Händel</title>
<desc lang="fr">&quot;Messiah&quot; vertelt het levensverhaal van Christus. Een verhaal vol passie, vuur en goddelijke opoffering. Het is het bekendste werk van Georg Friedrich Händel. De componist schreef het Engelstalige oratorium in 1741 in een tijdsbestek van slechts drie weken. Vanaf de première in 1742 in Dublin is dit werk met als grote hit het &quot;Hallelujah&quot; nog altijd immens populair. 'Messiah' vertelt het levensverhaal van Christus. Een verhaal vol passie, vuur en goddelijke opoffering. Het is het bekendste werk van Georg Friedrich Händel. De componist schreef het Engelstalige oratorium in 1741 in een tijdsbestek van slechts drie weken. Vanaf de première in 1742 in Dublin is dit werk met als grote hit het 'Hallelujah' nog altijd immens populair. Deze uitvoering van Händels Messiah door het Nederlandse ensemble Ribatutta Music staat onder leiding van dirigent Dick Duijst en is opgenomen in de Grote Kerk in Ermelo. Solisten zijn Elvire Beekhuizen (sopraan), Rosina Fabius (alt), Oscar Verhaar (countertenor) Satriya Krisna (tenor) en Hans Voschezang (bas). Ribattuta Musica is een professioneel ensemble in een authentieke en kleine bezetting.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424083000 +0200" stop="20230424091400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Brahms</title>
<desc lang="fr">Leonard Bernstein (1918-1990) dirigeert het Boston Symphony Orchestra in een uitvoering van Brahms' Symfonie Nr. 4 in E-klein, Op. 98. De uitvoering is opgenomen tijdens het Tanglewood Festival te Massachusetts in 1972. Dit landgoed en muziekinstituut vormt al sinds 1937 de thuisbasis van het orkest. Brahms componeerde het werk in 1884, een jaar na zijn Derde Symfonie. Opvallend is de passacaglia in het laatste deel, een compositievorm die veelvuldig in de barok gebruikt werd. De Vierde Symfonie wordt vaak gezien als Brahms' Magnum Opus, samen met 'Ein deutsches Requiem'.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424091400 +0200" stop="20230424100300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 Halve finale: Zhu Wang</title>
<desc lang="fr">Zhu Wang (China, 1997) voert Wolfgang Amadeus Mozarts Sonate in bes-groot, K.281, Béla Bartóks Drie Rondo's op Slowaakse Volkswijzen, Sz. 84, BB 92, en Robert Schumanns Humoreske in Bes-groot, Op. 20, uit tijdens de halve finales van de Piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in Merkin Hall in het Kaufman Music Center in New York, de Verenigde Staten.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424100300 +0200" stop="20230424103900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Discovering Masterpieces - Symphonie Fantastique</title>
<desc lang="fr">Kijk naar 'Discovering Masterpieces': uw gids in woord en beeld bij de grote meesterwerken van de klassieke muziek! De reeks bestaat uit 20 documentaires van een half uur elk, waarin 20 klassieke meesterwerken centraal staan: gerenommeerde experts, beroemde solisten en wereldberoemde dirigenten nemen u mee op een reis door de geschiedenis, terug naar de tijd waarin het meesterwerk gecomponeerd werd. De reeks bestaat uit 20 documentaires van een half uur elk, waarin 20 klassieke meesterwerken centraal staan: gerenommeerde experts, beroemde solisten en wereldberoemde dirigenten nemen u mee op een reis door de geschiedenis, terug naar de tijd waarin het meesterwerk gecomponeerd werd. In deze aflevering Hector Berlioz' 'Symphonie Fantastique'. Deze 'Fantastische Symfonie' wordt beschouwd als één van de belangrijkste en meest representatieve stukken van de vroege Romantische periode. Leonard Bernstein noemde het ooit “de eerste muzikale trip in het psychedelische” wegens het hallucinatoire en dromerige karakter van het werk. De Duitse musicoloog Wulf Konold beschrijft het idee achter en de uitvoering van dit fascinerende werk.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424103900 +0200" stop="20230424120900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Legato, World of the Piano</title>
<desc lang="fr">De Zweedse pianist en componist Roland Pöntinen speelt Couperins Les Baricades mistérieuses, Rameau's Gavotte in a klein, Busoni's Albumblatt No. 1, Saariaho's Prelude en Ballade, Chopin's Ballade Nr. 4 in f klein, Albéniz' Ibera (boek 2, Nrs. 1 en 3), Rachmaninovs Sérénade in bes klein en Ravels Oiseaux tristes (uit Miroirs). Opgenomen in de Folwang Hochschule in Essen, in juli 2007. Zij vullen de standaard klassieke meesterwerken aan met minder gespeeld werk en onbekende componisten. De serie Legato laat het publiek kennismaken met deze nieuwe generatie. Door het filmen van een portret krijgen we een inzicht in hun stijl, methodes en persoonlijke doelen. De Russische pianist Boris Berezovsky staat centraal tijdens deze aflevering. Hij speelt werken van Medtner (Fairy Tales), Llywelyn (Mutata Consilia), Beethoven (Diabelli Variaties), Godowsky (Alt Wien) en Liadov (Drie Preludes).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424120900 +0200" stop="20230424124100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Dutilleux - Symfonie nr. 2</title>
<desc lang="fr">De in de Sovjet-Unie geboren dirigent Semyon Bychkov leidt het Tsjechisch Filharmonisch Orkest in een concert met werken van Bohuslav Martinu, Maurice Ravel en Henri Dutilleux, opgenomen in 2020 in het Rudolfinum, Dvorák Hall, Praag. Het programma begint met Martinu's Dubbelconcert voor twee strijkorkesten, piano en pauken (H. 271). De solisten zijn Ivo Kahánek (piano) en Michael Kroutil (pauken). Het programma begint met Martinu's Dubbelconcert voor twee strijkorkesten, piano en pauken (H. 271). De solisten zijn Ivo Kahánek (piano) en Michael Kroutil (pauken). Hierop volgt een uitvoering van Martinu's Concert voor twee piano's en orkest (H. 292), met pianosolisten Katia en Marielle Labèque. Na 'Le Jardin féerique – Lent et grave' uit Ravels suite Ma mère l'Oye speelt het orkest tot besluit Dutilleux' Symfonie nr. 2, 'Le Double'.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424124100 +0200" stop="20230424125600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Escaich - Drie Motetten</title>
<desc lang="fr">Verspreid over elf dagen vond in augustus 2020 in het Franse pelgrimsoord Rocamadour de vijftiende editie plaats van het Festival de Rocamadour, volledig gewijd aan kerkelijke muziek uit de barok, romantiek, en klassieke tijd. Verspreid over elf dagen vond in augustus 2020 in het Franse pelgrimsoord Rocamadour de vijftiende editie plaats van het Festival de Rocamadour, volledig gewijd aan kerkelijke muziek uit de barok, romantiek, en klassieke tijd. Op 16 augustus trad de jonge Britse organist Jeremiah Stephenson op in de middeleeuwse Basilique Saint-Sauveur met het in 2013 opgerichte Franse kamerkoor Dulci Jubilo, dat onder leiding staat van dirigent en oprichter Christopher Gibert. Tijdens dit ingetogen concert vormt het orgel de rode draad: van componist en organist Thierry Escaich (*1965) staat Trois motets op het programma, bestaande uit Eaux natales, Le Masque en Vers l'espérance. Dan volgt het Requiem van componist en organist Maurice Duruflé (1902-1986). Tot besluit klinkt Timor et tremor uit Quatre motets pour un temps de pénitence van Francis Poulenc (1899-1963).</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424125600 +0200" stop="20230424130600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Saint-Saëns - Intro &amp; Rondo Capriccioso, Op. 28</title>
<desc lang="fr">De Waldbühne in Berlijn is een van de grootste en meest indrukwekkende buitenluchttheaters die Europa te bieden heeft een perfecte locatie voor het jaarlijks afsluitend concert van de Berliner Philharmoniker. Met ongeveer 22.000 man publiek zijn deze concerten ongekend geliefd onder klassieke muziek liefhebbers. Met ongeveer 22.000 man publiek zijn deze concerten ongekend geliefd onder klassieke muziek liefhebbers. In 2006 had de Waldbühne een bijzonder Nederlands tintje: niet alleen dirigeerde de chef-dirigent van het Residentie Orkest Neeme Järvi de wereldberoemde Berlijnse musici, de Nederlandse sterviolist Janine Jansen gaf tevens acte de présence. Op het programma staan Rimski-Korsakovs Scheherazade, Griegs 'Peer Gynt'-Suite Nr.1, op. 46, Nielsens Aladdin Suite voor Orkest op. 34, Saint-Saëns' Introductie en Rondo capriccioso en 'Meditation' uit de opera 'Thaïs' van Massenet.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424130600 +0200" stop="20230424140000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Cellosuite Nr. 5 in C-Mineur, Bwv 1011</title>
<desc lang="fr">In de Bartholomeuskerk in het Duitse Dornheim, waar componist Johann Sebastian Bach met zijn eerste vrouw Maria Barbara trouwde, speelt de bekende Nederlandse cellist Anner Bijlsma diens Cellosuite nr. 5 in c-klein, BWV 1011. Waarschijnlijk schreef Bach deze verzameling van Zes suites voor onbegeleide cello in de jaren 1717-1723. Zijn cellosuites vormen een essentieel deel van het cellorepertoire, waarin de talrijke polyfone mogelijkheden van het instrument effectief worden benut. Zoals te doen gebruikelijk bij suites uit de Barok is elk onderdeel gebaseerd op traditionele hofdansen. Bachs Suite nr. 5 begint met een prelude, en wordt gevolgd door een allemande, een courante, een sarabande, twee gavottes, en tenslotte een gigue.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424140000 +0200" stop="20230424154700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Abbado dirigeert Mahler en Schönberg</title>
<desc lang="fr">Claudio Abbado (1933-2014) dirigeert het Gustav Mahler Jugendorchester (GMJO) in een uitvoering van Mahler's Symfonie Nr. 4 en Schönergs Pelléas und Mélisande, Op. 5. De karakters uit het gelijknamige toneelstuk krijgen in dit werk een eigen muzikaal thema. Met deze compositie voor groot orkest wilde Schönberg zijn collega's Wagner en Richard Strauss. Het werk bevat nog geen atonaliteit of serialisme, maar is eerder laat-romantisch van aard. Het GMJO werd op initiatief van Abbado opgericht in Wenen in 1986. Door de hoge artistieke kwaleit en hun internationale succes hebben al vele grote dirigenten en solisten samengewerkt met het jeugdorkest. Dit concert is opgenomen in de Musikverein te Wenen in 2006. Soliste is de Duitse sopraan Juliane Banse (1969).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424154700 +0200" stop="20230424162900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethoven</title>
<desc lang="fr">Het prachtige Mariinsky Theater in St. Petersburg was in 1996 het decor voor het jaarlijkse Europakonzert van de Berliner Philharmoniker. Na de pauze horen we een uitvoering van Beethovens Zevende Symfonie, Op. 92. Het orkest staat onder leiding van Claudio Abbado. Deze avond opent het orkest met een meesterlijke interpretatie van Igor Stravinsky's Symphony in Three Movements (1945). Vervolgends schittert Vadim Repin, een van de meest fascinerende violisten vanzijn generatie, als solist in Bruchs Vioolconcert Nr. 1, Op. 26. De Berliner Filharmoniker sluit af met Beethovens Symfonie Nr. 7, waarvan het Allegretto al direct na de première geliefd werd bij het concertpubliek.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424162900 +0200" stop="20230424181000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Carmen by Antonio Gades</title>
<desc lang="fr">Deze onnavolgbare productie van Antonio Gades en Carlos Saura laat zien hoe de explosieve kracht en gevoelige intensiteit van de traditionele Spaanse flamenco op levendige wijze de zwoele passie, aardse emotie, liefde, en rivaliteit van Carmen tot leven weet te brengen. Vanesa Vento speelt Carmen niet; ze ís Carmen; Vento brengt de verschillende facetten tot uiting van Carmen: de vrouwelijke, gepassioneerde vrijheidsstrijdster, die de liefde tart door schaamteloos met mannen te flirten, waardoor ze lust, rivaliteit en jaloezie opwekt bij iedereen die ze tegenkomt. Carmens zigeunergeest betekent haar ondergang als ze haar liefde niet langer aan Don José (Ángel Gil) maar aan stierenvechter Escamillo schenkt: bezeten door een stekende wanhoop brengt José haar om het leven.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424181000 +0200" stop="20230424191500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Veerhavenconcert 2016</title>
<desc lang="fr">Op zaterdag 27 augustus 2016 organiseerde OVG samen met Sinfonia Rotterdam onder leiding van Conrad van Alphen het Veerhavenconcert; een jaarlijks en toegankelijk klassiek openluchtconcert. Solisten zijn Maria Warenberg (mezzo sopraan) en Melle de Vries (cello). Op zaterdag 27 augustus 2016 organiseerde OVG samen met Sinfonia Rotterdam onder leiding van Conrad van Alphen het Veerhavenconcert; een jaarlijks en toegankelijk klassiek openluchtconcert. Solisten zijn Maria Warenberg (mezzo sopraan) en Melle de Vries (cello). Op een drijvend podium tonen topmusici hun talenten aan het publiek, dat toe kan kijken vanaf de schepen op het water of vanaf de kades rondom de Veerhaven. Dit fantastische schouwspel bevat werken van Mendelssohn, Mozart, Haydn, Rossini, Beethoven en Fauré.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424191500 +0200" stop="20230424203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Emotion and Analysis</title>
<desc lang="fr">Dirigent Pierre Boulez (1925-2016) beschrijft zijn houding ten opzichte van componist Béla Bartók (1881-1945) als een &quot;sympathieke verstandhouding tussen musici&quot;. Beide heren behoren tot de meest invloedrijke kunstenaars die de 20e eeuw heeft voortgebracht. Boulez heeft vijf decennia ervaring met de muziek van de Hongaarse componist. Beide heren behoren tot de meest invloedrijke kunstenaars die de 20e eeuw heeft voortgebracht. Boulez heeft vijf decennia ervaring met de muziek van de Hongaarse componist. Eén van Bartóks sleutelwerken is het Concert voor Orkest, dat in 1944 in Boston z'n première beleefde. De film Emotion and Analysis volgt Pierre Boulez tijdens de repetities voor het Concert voor Orkest met de Berliner Philharmoniker, wat een boeiend beeld oplevert van de methode waarmee deze grootmeester van de moderne muziek te werk gaat. De repetities vinden plaats tegen de spectaculaire achtergrond van het Hiëronymietenklooster in Lissabon, waar de Berliner Philharmoniker in 2003 het jaarlijkse Europakonzert uitvoerde. In een reeks interviews licht Pierre Boulez niet alleen de ontstaansgeschiedenis van Bartóks late werk toe, maar ook zijn persoonlijke interpretatie van deze muziek, zijn rol als dirigent, en zijn liefde voor componeren.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424203000 +0200" stop="20230424210300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">IVC 2019 - Finale: Schubert, Wolf e. a.</title>
<desc lang="fr">Sopraan Erika Baikoff (Verenigde Staten, 1994) en pianist Gary Beecher (Ierland, 1993) vertolken Franz Schuberts 'Suleika I, Was bedeutet die Bewegung', Op. 14, Nr. 1 (D. 720); Die Blumensprache, Op. 173, Nr. 5 (D. 519); en Die Gebüsche, D. 646; 'Lied vom Winde' en 'Der Knabe und das Immlein' uit Hugo Wolfs Mörike-Lieder; Fleur jetée' uit Gabriel Fauré's Quatre melodies, Op.39; 'C' uit Francis Poulencs Deux poèmes de Louis Aragon, FP 122; 'Les lilas qui avaient fleuri' uit Lili Boulangers Clairières dans le ciel; Johanna Bordewijk-Roepmans 'Oranje may-lied'; en 'Eti letniye nochi' (Deze zomernachten) uit Sergej Rachmaninovs Twelve romances, Op. 14, tijdens de laatste ronde van het Internationaal Vocalistenconcours 2019 – Lied Duo. Deze uitvoering werd opgenomen in het Theater aan de Parade in 's-Hertogenbosch.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424210300 +0200" stop="20230424233100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Verdi - La Traviata</title>
<desc lang="fr">Na een première die op veel kritiek kon rekenen is Verdi's La Traviata toch uitgegroeid tot één van de meest geliefde werken van de Italiaanse operacomponist. La Traviata vertelt het tragische liefdesverhaal tussen Violetta Valéry en Alfredo. Violetta, een rijke hofdame, heeft alles wat haar hartje begeert: geld, vrienden en geliefden. Maar wanneer ze valt voor de jonge Alfredo starten de moeilijkheden. Onder de solisten zijn Diana Damrau (Violetta), Juan Diego Flórez (Alfredo), Quinn Kelsey (Giorgio), Maria Zifchak (Annina), en Marco Antonio Jordao (Giuseppe). Verdi's La traviata kwam haar roemruchte, dramatische première te boven en groeide uit tot één van de meest geliefde opera's van het repertoire. Na de grootschalige dramatiek van zijn eerdere opera's als Rigoletto en Il trovatore putte de componist nu inspiratie uit een intiemer onderwerp, wat misschien wel zijn meest diepzinnige, oprechte muziek opleverde. Verdi en librettist Francesco Maria Piave baseerden La traviata op een toneelstuk dat zich nu eens niet afspeelde in het verre verleden, maar in hun eigen tijd – een unicum in de lange carrière van de componist. De titelrol van de “gevallen vrouw”, een onuitputtelijke bron van vocale en dramatische mogelijkheden en uitdagingen, weet de verbeelding van publiek en artiesten nog altijd te pri</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424233100 +0200" stop="20230425000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach</title>
<desc lang="fr">Deze Sonate voor Viool en Klavecimbel Nr. 1 BWV 1014 is de eerste van de sonates die Johann Sebastian Bach voor 1725 componeerde, waarschijnlijk toen hij werkzaam was als Kapellmeister in Köthen. Er wordt aangenomen dat hij de sonates voor Prins Leopold schreef en later de werken voor eigen gebruik in Leipzig aanpaste. Deze Sonate voor Viool en Klavecimbel Nr. 1 BWV 1014 is de eerste van de sonates die Johann Sebastian Bach voor 1725 componeerde, waarschijnlijk toen hij werkzaam was als Kapellmeister in Köthen. Er wordt aangenomen dat hij de sonates voor Prins Leopold schreef en later de werken voor eigen gebruik in Leipzig aanpaste. Misschien is het hierdoor dat de werken goed speelbaar zijn voor amateurs, maar alle sonates bevatten genoeg finesse om een uitdaging te zijn voor professionele musici. De verschillende werken zijn als set bedoeld, net zoals de Brandenburgse concerten.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>