<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230509000000 +0200" stop="20230509024300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Meyerbeer</title>
<desc lang="fr">De dramatische gebeurtenissen omtrent Bartholomeüsnacht, waarin ongeveer 3000 protestanten werden vermoord door katholieken, is de context van deze historische &quot;grand opera&quot; van Giacomo Meyerbeer. De protestantse Raoul is verliefd op de katholieke Valentine: een onmogelijke liefde. De dramatische gebeurtenissen omtrent Bartholomeüsnacht, waarin ongeveer 3000 protestanten werden vermoord door katholieken, is de context van deze historische 'grand opera' van Giacomo Meyerbeer. De protestantse Raoul is verliefd op de katholieke Valentine: een onmogelijke liefde. Niet alleen staat de kwestie van het geloof tussen de twee geliefden in, Valentine is bovendien beloofd aan katholieke Comte de Nevers, zijn vijand... Dit werk genoot een ongekende populariteit vlak na de eerste uitvoering, maar raakte daarna in de vergetelheid. Deze productie van de Deutsche Oper Berlin (1991) is een triomfantelijke comeback voor dit tijdloos werk, gepresenteerd in een eigentijds jasje. Solisten: Angela Denning (Margarethe von Valois), Lucy Peacock (Valentine), Richard Leech (Raoul von Nangis), Hartmut Welker (Graf von Saint-Bris), Camille Capasso (Urban), Martin Blasius (Marcel). Dirigent: Stefan Soltesz.Regisseur: John Dew.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509024300 +0200" stop="20230509042500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Waldbühne Concert 1992: French Night</title>
<desc lang="fr">Het Berliner Philharmoniker onder leiding van Georges Prêtre (1924-2017) verzorgt een Frans concertprogramma tijdens het Waldbühneconcert van 1992. De Waldbühne in Berlijn is één van de meest imposante amfitheaters in Europe en fungeert 's zomers als  concertlocatie voor de Berliner Philharmoniker. Met een capaciteit van maar liefst 20.000 plaatsen behoren de Waldbühneconcerten tot de populairste klassieke muziekconcerten ter wereld. Dit concert opent met Berlioz' ouverture 'Le carnaval romain', gevolgd door Ravels Pianoconcert voor de Linkerhand met Leon Fleisher als solist. Verder staan  L'Après-Midi d'un Faune van Debussy, Bizets Carmen Suite en de welbekende Bolero van Ravel op het programma. Na enkele opgewekte dansstukken van Bizet en Offenbach besluit het orkest met Strauss' Radetzkymars en Paul Linckes 'Berliner Luft', dat traditioneel enthousiast ontvangen wordt door het meefluitende Berlijnse publiek.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509042500 +0200" stop="20230509053900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Barokke koorwerken van Bach, Schütz e. a.</title>
<desc lang="fr">In dit opmerkelijke concert vanuit de Thomaskerk in Leipzig krijgt het normaal uit vijf zangers bestaande ensemble amarcord versterking van een extra alt én twee sopranen. Onder de naam amarcordplus presenteren zij een prachtig concertprogramma rondom deze Duitse stad, met onder meer madrigalen van Johann Hermann Schein, motetten uit Heinrich Schütz' bundel Geistliche Chor-Music, en twee motetten van de beroemdste Thomaskantor aller tijden: Johann Sebastian Bach. Ook worden werken van diens minder bekende tijdgenoten Philipp Heinrich Erlebach en de mononieme componist Liebhold uitgevoerd, net als muziek van andere leden uit de familie Bach: Michael Bach en Johann Christoph Bach. Dit concert werd opgenomen op 1 mei 2020.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509053900 +0200" stop="20230509060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Ravel - Pianoconcert voor de linkerhand</title>
<desc lang="fr">Maurice Ravel schreef zijn 'Concerto pour la main gauche' speciaal voor pianist Paul Wittgenstein, die zijn rechterarm had verloren in de Eerste Wereldoorlog. Tot ongenoegen van Ravel wijzigde Wittgenstein een aantal passages tijdens de première van het stuk in 1932. De Oostenrijker Paul Wittgenstein verloor in de Eerste Wereldoorlog zijn rechterarm. Een ramp voor iedereen maar dubbel zo erg voor iemand die pianist van beroep was. Wittgenstein was niet van plan om zijn professie op te geven en spoorde diverse componisten aan om een pianoconcert voor de linkerhand te schrijven. Maurice Ravel gaf gehoor aan deze oproep en schreef zijn 'Concerto pour la main gauche' voor hem. Wittgenstein was echter niet tevreden met het stuk: tijdens de première in 1932 veranderde de pianist een aantal passages omdat hij vond dat het stuk zo beter tot zijn recht kwam, tot groot ongenoegen van de componist. Overigens schreef ook Sergej Prokofjev een concert voor Wittgenstein dat niet goed genoeg werd bevonden door de pianist. Hij schreef Prokofjev: “Ik dank je voor het concert maar ik begrijp er geen noot van en zal het niet spelen”. Wittgenstein hield zich aan zijn woord: in tegenstelling tot het werk van Ravel heeft hij Prokofjevs pianoconcert nooit uitgevoerd.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509060000 +0200" stop="20230509062400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Cellosuite Nr. 1 in G Majeur, Bwv 1007</title>
<desc lang="fr">In de Bartholomeuskerk in het Duitse Dornheim, waar componist Johann Sebastian Bach met zijn eerste vrouw Maria Barbara trouwde, speelt de bekende Nederlandse cellist Anner Bijlsma diens Cellosuite nr. 1 in G-groot, BWV 1007. Waarschijnlijk schreef Bach deze verzameling van Zes suites voor onbegeleide cello in de jaren 1717-1723. Zijn cellosuites vormen een essentieel deel van het cellorepertoire, waarin de talrijke polyfone mogelijkheden van het instrument effectief worden benut. Zoals gebruikelijk bij suites uit de Barok is elk onderdeel gebaseerd op traditionele hofdansen. Bachs Suite nr. 1 begint met een prelude, en wordt gevolgd door een allemande, een courante, een sarabande, twee menuetten, en tenslotte een gigue.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509062400 +0200" stop="20230509080500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">First Snow</title>
<desc lang="fr">Eén van de eerste kerstgezangen die ooit werd opgeschreven is Pérotin de Grote’s Salvatoris Hodie. Deze prachtige 12e-eeuwse compositie, één van de eerste vierstemmige werken ooit, opent het sfeervolle kerstconcert van de Brussels Philharmonic, First Snow. Behalve ‘ars antiqua’ staat ook een uitvoering van twee eigentijdse melodieën op het programma van de hand van dirigent Bo Holten, die zich baseerde op teksten van de Ijslandse dichter Gunnar Gunnarsson (1889-1975). Enkele Poolse en Franse kerstliederen b Behalve ‘ars antiqua’ staat ook een uitvoering van twee eigentijdse melodieën op het programma van de hand van dirigent Bo Holten, die zich baseerde op teksten van de Ijslandse dichter Gunnar Gunnarsson (1889-1975). Enkele Poolse en Franse kerstliederen besluiten dit heerlijke kerstprogramma.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509080500 +0200" stop="20230509085700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Orquesta de Minería - Anniversary Concert II</title>
<desc lang="fr">Léon Spierer conducts the Orquesta Sinfonica de Minería during the Concerto de San Silvestre. Soloist is soprano Jéssika Arévalo. The final part of this anniversary concert opens with the Adagio from Haydn's &quot;Farewell&quot; Symphony o. 45 (Hob I: 45) and concludes with Antonin Dvorák's Symphony o. 8, Op. 88. The symphony is completed in 1889 and premiered the folliwing year. Léon Spierer leidt het Orquesta Sinfonica de Minería tijdens het Concerto de San Silvestre. Solist is sopraan Jéssika Arévalo. Het tweede en laatste deel van dit feestelijke concert, dat in dit programma aan bod komt, begint met het Adagio uit Joseph Haydns &quot;Afscheidssymfonie&quot; nr. 45 (Hob I: 45) en komt ten einde met Antonin Dvoráks Symfonie nr. 8, Op. 88. Deze symfonie werd voltooid in 1889 en beleefde in 1890 de première. In tegenstelling tot Dvoráks andere composities uit deze periode is de muziek vrolijk en optimistisch.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509085700 +0200" stop="20230509100100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Finale: Chaeyoung Park</title>
<desc lang="fr">Chaeyoung Park (Zuid-Korea, 1997) voert J. S. Bachs Toccata in fis-klein, BWV 910, Allegro energico, Spring Thaw, en Off-beat Waltz uit John Burge's Twenty-Four Preludes, en Johannes Brahms' Sonate nr. 3 in f-klein, Op. 5 uit, tijdens de finales van de piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in de Merkin Hall van het Kaufman Music Center in New York City, New York, Verenigde Staten.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509100100 +0200" stop="20230509110300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Brahms - Vioolconcert &amp; Akademische Festouvertüre</title>
<desc lang="fr">Franz Welser-Möst dirigeert het Cleveland Orchestra in een concertprogramma met werken van Johannes Brahms (1833-1897). Het concert opent met de Akademische Festouvertüre, Op. 80. Brahms componeerde het werk ter ere van de Universiteit van Breslau, waar de componist een eredoctoraat ontving in de filosofie. Na deze ouverture volgt Brahms' Vioolconcert in D, Op. Brahms componeerde het werk ter ere van de Universiteit van Breslau, waar de componist een eredoctoraat ontving in de filosofie. Na deze ouverture volgt Brahms' Vioolconcert in D, Op. 77. Soliste is de vermaarde Duitse violiste Julia Fischer (1983). Brahms componeerde het werk speciaal voo vioolvirtuoos Joseph Joachim, die het schaarde onder de 'vier grote Duitse vioolconcerten', naast die van Beethoven, Bruch en Mendelssohn. Dit concert is opgenomen in de Severance Hall te Cleveland, VS in 2014.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509110300 +0200" stop="20230509120200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Pedaalpianoconcert</title>
<desc lang="fr">Pianist Roberto Prosseda is niet alleen vingervlug, maar hij beschikt ook over vliegende voeten! Hij bespeelt namelijk de zogenaamde 'pedaalpiano'. Dit instrument beschikt over een toetsenbord, net als een traditioneel kerkorgel, waarmee de voeten de noten uit het laagste register bedienen. De pedaalpiano is een afstammeling van het pedaalklavichord en het pedaalclavecimbel. Dit instrument beschikt over een toetsenbord, net als een traditioneel kerkorgel, waarmee de voeten de noten uit het laagste register bedienen. De pedaalpiano is een afstammeling van het pedaalklavichord en het pedaalclavecimbel. Roberto Prosseda blies de pedaalpiano in 2011 nieuw leven in, toen hij de eerste moderne uitvoering van Charles Gounods Concert voor pedalpiano en orkest voor zijn rekening nam. Op zijn repertoire staan verder werken voor pedaalpiano van Robert Schumann, Alexandre Pierre François Boëly, en Charles-Valentin Alkan, en bovendien meer eigentijds werk van Ennio Morricone, Michael Nyman, en Cristian Carrara. In deze uitzending vertolkt Roberto Prosseda Schumanns '4 Skizzen für den Pedalflügel' en '6 Studien in kanonischer Form für den Pedalflügel, Op. 56', Boëly's 'Fantaisie et Fugue Op. 18 No. 6', en Alkans 'Benedictus op. 54 pour piano-pédalier in D minor'.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509120200 +0200" stop="20230509123100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Discovering Masterpieces - Symphonie Fantastique</title>
<desc lang="fr">Kijk naar 'Discovering Masterpieces': uw gids in woord en beeld bij de grote meesterwerken van de klassieke muziek! De reeks bestaat uit 20 documentaires van een half uur elk, waarin 20 klassieke meesterwerken centraal staan: gerenommeerde experts, beroemde solisten en wereldberoemde dirigenten nemen u mee op een reis door de geschiedenis, terug naar de tijd waarin het meesterwerk gecomponeerd werd. De reeks bestaat uit 20 documentaires van een half uur elk, waarin 20 klassieke meesterwerken centraal staan: gerenommeerde experts, beroemde solisten en wereldberoemde dirigenten nemen u mee op een reis door de geschiedenis, terug naar de tijd waarin het meesterwerk gecomponeerd werd. In deze aflevering Hector Berlioz' 'Symphonie Fantastique'. Deze 'Fantastische Symfonie' wordt beschouwd als één van de belangrijkste en meest representatieve stukken van de vroege Romantische periode. Leonard Bernstein noemde het ooit “de eerste muzikale trip in het psychedelische” wegens het hallucinatoire en dromerige karakter van het werk. De Duitse musicoloog Wulf Konold beschrijft het idee achter en de uitvoering van dit fascinerende werk.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509123100 +0200" stop="20230509140000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart</title>
<desc lang="fr">Pianist Francesco Attesti (*1975) behoort tot de beste vertolkers van het Romantische repertoire. Hij gaf zijn eerste concert al op 11-jarige leeftijd, en op zijn 23e haalde hij de hoogst toegekende cijfers aan het Conservatorio Luigi Cherubini in Florence. In deze uitzending ziet u een opname uit 2016 van zijn concerttournee 'Deeply Mozart', waarin Attesti W. A. Mozarts pianoconcerten KV 449 en KV 488 uitvoert, samen met het Italiaanse OIDA Orchestra onder leiding van dirigent Paolo Belloli.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509140000 +0200" stop="20230509145600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Two Lutes with Grace</title>
<desc lang="fr">De luit in focus: geen betere gelegenheid om 15de-eeuwse muziek voor luitduo en sopraan te ontkurken. Gewapend met hun plectra laten de drie populaire dansen, chansons en cantus firmi uit het Bourgondische repertoire herleven: de echo van een populaire muziekpraktijk uit de tijd van het machtige huis Valois.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509145600 +0200" stop="20230509162500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Slatkin dirigeert Bolcom, Beethoven &amp; Ravel</title>
<desc lang="fr">De Amerikaanse dirigent Leonard Slatkin voert het Orchestre National de Lyon aan in deze concertopname uit 2014 uit het Auditorium de Lyon. Het concert begint met William Bolcoms 'Circus Ouverture', speciaal geschreven voor Slatkins 70e verjaardag dat jaar. Het concert gaat verder met een uitvoering van Ludwig van Beethovens Tripelconcerto in C majeur, Op. Het concert begint met William Bolcoms 'Circus Ouverture', speciaal geschreven voor Slatkins 70e verjaardag dat jaar. Het concert gaat verder met een uitvoering van Ludwig van Beethovens Tripelconcerto in C majeur, Op. 56. Daarin spelen niet minder dan drie geweldige solisten: Olga Kern op de piano, Baibe Skride op de viool en Sol Gabetta op de cello. Deze compositie is het enige Beethovenconcerto met meer dan één solo-instrument. Tot besluit van het concert klinkt Maurice Ravels geliefde orkestratie van Modest Moessorgski's Schilderijen van een tentoonstelling.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509162500 +0200" stop="20230509173000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rachmaninoff</title>
<desc lang="fr">Rachmaninoff - Symfonie Nr. 2, Op. 27, Berliner Philharmoniker</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509173000 +0200" stop="20230509183300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart</title>
<desc lang="fr">Stefano Conticello leidt het orkest van Teatro Comunale di Bologna in dit aan Wolfgang Amadeus Mozart gewijde concert. Het begint met de ouverture uit Mozarts geliefde opera Die Zauberflöte. Hierop volgt het Pianoconcert nr. 25 in C-groot, K. 503, met Maurizio Baglini als pianosolist. Dit pianoconcert is één van de twaalf ongeëvenaarde pianoconcerten die Mozart tussen 1784 en 1786 schreef. Tot besluit van het concert klinkt de Symfonie nr. 35 in D groot, K. 385, ook bekend onder de bijnaam 'Haffner'. Toen Sigmund Haffner in 1782 in de adelstand werd verheven, gaf de familie van deze Salzburgse zakenman en filantroop Mozart opdracht een nieuw stuk te schrijven om de feestelijke gelegenheid luister bij te zetten. Mozart stemde in. Hij schreef een serenade, die hij enkele maanden later omwerkte tot deze symfonie. Deze uitvoering werd opgenomen in het Teatro Comunale in Bologna, Italië.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509183300 +0200" stop="20230509194200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Molter - Klarinetconcerten Nr. 1 T/M 5</title>
<desc lang="fr">Klarinettist Henk de Graaf voert samen met het Amadeus Ensemble Rotterdam onder leiding van Marien van Staalen de klarinetconcerten Nr. 1 t/m 5 van Johann Melchior Molter uit. In 1975 werd hij benoemd tot eerste soloklarinettist van het Rotterdams Philharmonisch Orkest met wie hij onder meer de concerten van Mozart en Von Weber speelde en verder het concerto van Lindpainter tijdens een Americaanse tournee van het RPhO. Ook speelde hij enkele jaren in het Nederlands Blazers Ensemble en maakte deel uit van diverse kamermuziekensembles. Tegenwoordig vormt hij zijn eigen ensembles, speelt hij solo en dirigeert hij het  Symfonisch Blazers Collectief Nederland wat bestaat uit professionele blazers en goed gevorderde amateurs uit heel Nederland.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509194200 +0200" stop="20230509203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach</title>
<desc lang="fr">Deze Sonate voor Viool en Klavecimbel Nr. 1 BWV 1014 is de eerste van de sonates die Johann Sebastian Bach voor 1725 componeerde, waarschijnlijk toen hij werkzaam was als Kapellmeister in Köthen. Er wordt aangenomen dat hij de sonates voor Prins Leopold schreef en later de werken voor eigen gebruik in Leipzig aanpaste. Deze Sonate voor Viool en Klavecimbel Nr. 1 BWV 1014 is de eerste van de sonates die Johann Sebastian Bach voor 1725 componeerde, waarschijnlijk toen hij werkzaam was als Kapellmeister in Köthen. Er wordt aangenomen dat hij de sonates voor Prins Leopold schreef en later de werken voor eigen gebruik in Leipzig aanpaste. Misschien is het hierdoor dat de werken goed speelbaar zijn voor amateurs, maar alle sonates bevatten genoeg finesse om een uitdaging te zijn voor professionele musici. De verschillende werken zijn als set bedoeld, net zoals de Brandenburgse concerten.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509203000 +0200" stop="20230509205100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Voice 2022 - Finale: Simone McIntosh</title>
<desc lang="fr">Mezzo-soprano Simone McIntosh (Canada, 1991) performs 'Sein wir wieder gut' from Richard Strauss's opera Ariadne auf Naxos; 'Vani solo i lamenti ... Svegliatevi nel core' from George Frideric Handel's opera Giulio Cesare; and 'Naqui'all affanno ... Non più mesta' from Gioachino Rossini's opera La Cenerentola, during the final round of the Aria division of the Concours musical international de Montréal 2022 (CMIM). She is accompanied by the Montreal Symphony Orchestra under the baton of Jacques Lacombe. This performance was recorded at Montreal Symphony House.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509205100 +0200" stop="20230509210800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Voice 2022 - Finale: Sarah Dufresne</title>
<desc lang="fr">Soprano Sarah Dufresne (Canada, 1994) performs 'Ach, ich fühl's' from Wolfgang Amadeus Mozart's opera Die Zauberflöte; 'Caro nome' from Giuseppe Verdi's opera Rigoletto; and 'Ah! Je veux vivre' from Charles Gounod's opera Roméo et Juliette, during the final round of the Aria division of the Concours musical international de Montréal 2022 (CMIM). She is accompanied by the Montreal Symphony Orchestra under the baton of Jacques Lacombe. This performance was recorded at Montreal Symphony House.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509210800 +0200" stop="20230509212700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Voice 2022 - Finale: Hugo Laporte</title>
<desc lang="fr">Baritone Hugo Laporte (Canada) performs 'Alzati ... Eri tu che macchiavi quell'anima' from Giuseppe Verdi's opera Un ballo in maschera; 'Vy tak pechalny ... Ya vas lyublyu' from Pyotr Ilyich Tchaikovsky's opera Pique Dame; and 'Largo al factotum' from Gioachino Rossini's opera Il barbiere di Siviglia, during the final round of the Aria division of the Concours musical international de Montréal 2022 (CMIM). He is accompanied by the Montreal Symphony Orchestra under the baton of Jacques Lacombe. This performance was recorded at Montreal Symphony House.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509212700 +0200" stop="20230509221000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Segatta - Concerto Bizantino</title>
<desc lang="fr">Het La Piccola Orchestra Lumière voert het werk 'Concerto Bizantino' van Italiaanse hedendaagse componist Nicola Segatta (1982-), met als solist Giovanni Sollima (cello) en onder leiding van dirigent Marcello Fera. Deze uitvoering is opgenomen op 25 januari 2021, in het Kulturzentrum Gustav Mahler te Toblach, Italië. Segatta werd geboren in Trente en is naast componist ook cellist en luthier. Als componist is hij autodidact. Als cellist heeft hij les gehad van verschillende leraren, waaronder Giovanni Sollima (de solist in deze uitvoering).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509221000 +0200" stop="20230509230900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">The 12 Cellists - Documentary</title>
<desc lang="fr">Of ze nu klassieke muziek, jazz, tango of avant garde spelen, luisteraars over de hele wereld zijn gefascineerd geraakt door de grote variëteit en het unieke geluid dat het dozijn weet te produceren. Hun unieke combinatie van lichtheid, diepgang en humor is aantrekkelijk voor een groot publiek van alle leeftijden!</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509230900 +0200" stop="20230509233400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Classical:NEXT 2019</title>
<desc lang="fr">In Close Call fungeert uw smartphone als een muziekinstrument. En dat maakt u niet alleen een toeschouwer, maar ook muzikant in een te gekke band bestaande uit drie drummers! Arthur Wagenaar is een Nederlandse componist en muzikant en heeft een diepe liefde voor rockbands, theater, opera én klassieke muziek. Zijn eigen muziek is dan ook een mix van al deze genres. Daarnaast ontwikkelt Wagenaar zijn eigen mechanische en elektronische instrumenten, waaronder de Rampafoon (een strijkinstrument van negen meter lang), de Kleurwerper (die bespeeld kan worden door te jongleren) en natuurlijk de Close Call Live App. Naast zijn eigen band Susies Haarlok werkte Wagenaar al samen met verschillende muziek- en theatergroepen, waaronder Orkater, Young Gangsters, Tafel van Vijf, Duo Leeghwater en de Nationale Opera. In deze showcase tijdens Classical: NEXT! 2019 te Rotterdam wordt Wagenaar bijgestaan door Joep Hendrickx, Tjalling Schrik, Marijn Korff de Gidts, Boy van Ooijen, Dodó Kis, Sarah Jeffery, Lotte Pen, Matthias Konrad en Axel Schappert.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509233400 +0200" stop="20230510000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">J.D. Heinichen - Magnificat in A</title>
<desc lang="fr">Patrick Debrabandere leidt het Vox Mago kamerkoor in een uitvoering van het Magnificat in A van J. D. Heinichen. De uitvoering is onderdeel van het concertprogramma In Tempus Adventus, bestaande uit drie magistrale barokcantates. Opgenomen in december 2018 in de Begijnhof te Gent, België. Het Magnificat van Heinichen kent qua instrumentatie een typische barokklank, met strijkers, continuo en twee hobopartijen. Aanvankelijk werd Heinichen jurist in Weissenfels en pas in 1709 besloot hij om van muziek zijn beroep te maken. In Leipzig nam hij de leiding van het Collegium Musicum op zich en schreef hij daar cantates en opera's. Met een beurs van zijn opdrachtgever, hertog Wilhelm Moritz in Zeitz, trok hij in 1709 naar Italië op studiereis. Hij verbleef er zeven jaar, leerde er het kruim van de toenmalige Italiaanse componisten kennen en genoot een zeker succes met zijn opera's. Hij reisde er een tijdlang met Bachs latere opdrachtgever Leopold von Anhalt-Köthen, maar het was de Saksische kroonprins Friedrich August die hem in 1716 in Venetië voor het Hof in Dresden aanwierf. Opera's schrijven kon hij niet lang doen in Dresden, want reeds in 1720 sloot de Saksische keurvorst en Poolse koning August de Sterke het Hoftheater wegens te duur. Heinichen schreef daarna nog voornamelijk Italiaanse cantaten, kame</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>