<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230410000000 +0200" stop="20230410020400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Puccini - La Bohème</title>
<desc lang="fr">Gustavo Dudamel dirigeert het koor en orkest van de Opéra de Paris in een uitvoering van Giacomo Puccini's (1858-1924) La bohème. Opgenomen in de Opéra ational de Paris in 2017 en geregisseerd door Claus Guth. Solisten zijn icole Car, Aida Garifullina, Atalla Ayan en Artur Rucinski. La bohème ging in 1896 in première in het Teatro Regio te Turijn. Solisten zijn Nicole Car, Aida Garifullina, Atalla Ayan en Artur Rucinski. La bohème ging in 1896 in première in het Teatro Regio te Turijn. Het libretto focust zich op de liefdesrelatie tussen Rodolfo en Mimì. Wanneer de jonge dichter Rodolfo Mimì ontmoet is het nog liefde op het eerste gezicht, maar zal de vlam van de liefde blijven branden wanneer ze geconfronteerd worden met de gruwelheden die armoede en slechte gezondheid met zich meebrengen?</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410020400 +0200" stop="20230410033000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mahler - Symfonie Nr. 7</title>
<desc lang="fr">Spetterend, virtuoos en spectaculair: betere bijvoeglijke naamwoorden om de pianomuziek van Franz Liszt te beschrijven bestaan er niet. Geniet van een sprankelende uitvoering van Liszts Pianoconcert nr. 1 in Es-groot door de ongelooflijke Russische pianovirtuoos Daniil Trifonov, bijgestaan door het Israel Philharmonic Orchestra onder leiding van Kent Nagano. Als toegift voor het dolenthousiaste publiek speelt Trifonov 'Reflets dans l'eau' uit Claude Debussy's zesdelige pianosuites. Het orkest besluit het concert met Gustav Mahlers 'Symfonie nr. 7'. Dit programma werd opgenomen in het Charles Bronfman Auditorium in Tel Aviv in 2014.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410033000 +0200" stop="20230410045500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rachmaninov</title>
<desc lang="fr">In 2013 sloot het St. Petersburg Philharmonic onder leiding van Joeri Temirkanov de vierde editie van het Annecy Festival af met een programma dat volledig in teken stond van Sergej Rachmaninov. Samen met de begaafde pianist Denis Matsuev verzorgt het orkest een programma met Rachmaninovs meest geliefde werken, waaronder zijn Tweede Pianoconcert en de Symfonische Dansen. Samen met de begaafde pianist Denis Matsuev verzorgt het orkest een programma met Rachmaninovs meest geliefde werken, waaronder zijn Tweede Pianoconcert en de Symfonische Dansen. Matsuev is de artistiek leider van het festival en tevens artistiek directeur en ambassadeur van de Serge Rachmaninoff Foundation. Het Annecy Classic Festival vond voor het eerst plaats in 1967, op initiatief van de Franse concertpianiste Éliane Richepin. Wat begon als een kleinschalig festival met intieme optredens door lokale musici voor een lokaal publiek, groeide door de jaren heen uit tot een belangrijke culturele samenwerking tussen Frankrijk en Rusland.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410045500 +0200" stop="20230410060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bruch - Vioolconcert Nr. 1, Op. 26</title>
<desc lang="fr">Sir Simon Rattle dirigeert de Berliner Filharmoniker tijdens het jaarlijkse Europakonzert, dat in 2008 werd gehouden in de legendarische hal van het 'P. I. Tsjaikovski' Conservatorium te Moskou. De eerste editie van het Europakonzert werd gehouden in 1991 en sindsdien wordt de oprichting van het orkest (op 1 mei 1882) jaarlijks gevierd met een concert in een andere Europese cultuurstad. Deze avond opent het orkest met een meesterlijke interpretatie van Igor Stravinsky's Symphony in Three Movements (1945). Vervolgens schittert Vadim Repin, een van de meest fascinerende violisten vanzijn generatie, als solist in Bruchs Vioolconcert Nr. 1, Op. 26. De Berliner Filharmoniker sluit af met Beethovens Symfonie Nr. 7, waarvan het Allegretto al direct na de première geliefd werd bij het concertpubliek.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410060000 +0200" stop="20230410063700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart</title>
<desc lang="fr">Ivan Klánský is de solist in Mozarts Pianoconcert Nr. 20, KV. 466. Hij wordt bijgestaan door het Praags Kamerorkest onder leiding van Jiri Belohlávek. De uitvoering is opgenomen in het Waldstein Paleis in Praag.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410063700 +0200" stop="20230410081200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Brandenburgse Concerten</title>
<desc lang="fr">Het Orchestra Mozart in opgericht in 2004 om jonge, getalenteerde musici de mogelijk te geven om in een orkest van wereldniveau te spelen onder leiding van 's werelds grootste dirigenten. Claudio Abbado was de artistiek leider van het orkest en verantwoordelijk voor de bezetting van het ensemble. Toen Bach werkzaam was aan het hof van prins Leopold in Köthen had hij zijn eigen orkest tot zijn beschikking. Dit bood hem de mogelijkheid veel instrumentale muziek te componeren en nieuwe compositietechnieken te verkennen om zijn eigen muzikale stijl te ontwikkelen. De zes Brandenburgse concerten tot de meesterwerken die Bach componeerde voor kleine ensembles. De aanstekelijke uitvoeringen van de Brandenburgse concerten door het Freiburg Barokorkest laten zien dat er een hoog niveau van professionaliteit bereikt kan worden door gebruik te maken van authentieke instrumenten. De keuze om werken zonder dirigent uit te voeren is een bewuste keuze; in de 18e eeuw was dit onderdeel van de uitvoeringspraktijk.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410081200 +0200" stop="20230410091300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Quarantaineconcerten: Liederen Van Wagner &amp; Mahler</title>
<desc lang="fr">Sopraan Jacquelyn Wagner en pianist Zlata Chochieva traden op 8 mei 2020 op in Schinkel Pavillon in Berlijn. Op het programma staan Richard Wagners Wesendonck Lieder, WWV 91 en Elegie voor piano, gevolgd door een solopiano-uitvoering van Gustav Mahlers Menuetto uit zijn Symfonie nr. 3, in een arrangement van Ignaz Friedman. Het recital sluit af met een uitvoering van Gustav Mahlers Lieder eines fahrenden Gesellen.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410091300 +0200" stop="20230410100000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Halve Finale: Alice Burla</title>
<desc lang="fr">De Canadese pianist Alice Burla (1996) voert Joseph Haydns Pianosonate nr. 13 in G-groot (Hob XVI: 6), 'Impromptu', 'Scherzino' en 'Canzonetta' uit Ernst von Dohnányi's Zes stukken, Op. 41, 'Fanfares' en 'Cordes à vide' uit György Ligeti's Études, Boek 1, en Béla Bartóks Danssuite, Sz. 77 tijdens de halve finales van de Piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in de Grosser Saal van de Musik-Akademie in Bazel, Zwitserland.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410100000 +0200" stop="20230410125000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Telemann - Brockes-Passion, TWV</title>
<desc lang="fr">De aarde beeft en schudt, Maria huilt, de apostelen weten zich geen raad ..... Barthold Heinrich Brockes schreef in 1712 een meesterlijk libretto over het lijden van Jezus. Hij plaatst het publiek midden in het verhaal, Telemann zet de dramatiek van het lijdensverhaal nog extra kracht bij met zijn emotionele muziek, met een voor die tijd ongewone en grootse bezetting waarbij zelfs natuurhoorn wordt ingezet. De acht zangers zingen de rollen van de personages uit het verhaal zoals Jezus, Maria, Petrus en Caiaphas en nemen tevens de koordelen voor hun rekening. Het resultaat is een uiterst levendige, spannende uitvoering die het publiek nog lang bij zal blijven.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410125000 +0200" stop="20230410132000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Braziliaanse Muziek Voor Cello en Piano VI</title>
<desc lang="fr">In deze zesdelige documentaire over het leven en werk van de Braziliaanse componist Heitor Villa-Lobos neemt regisseur Liloye Boubli kijkers mee op reis langs het leven en werk van deze legende de Zuid-Amerikaanse klassieke muziek. De componist, dirigent, cellist, en klassieke gitarist werd in 1887 geboren in Rio de Janeiro in Brazilië. In deze zesdelige documentaire over het leven en werk van de Braziliaanse componist Heitor Villa-Lobos neemt regisseur Liloye Boubli kijkers mee op reis langs het leven en werk van deze legende de Zuid-Amerikaanse klassieke muziek. De componist, dirigent, cellist, en klassieke gitarist werd in 1887 geboren in Rio de Janeiro in Brazilië. Hij groeide op in een periode van enorme maatschappelijke veranderingen: met de afschaffing van de slavernij in 1888 was dit een tijd van sociale veranderingen en ver doorgevoerde modernisering in Brazilië. Uiteindelijk zou Villa-Lobos één van de bekendste Zuid-Amerikaanse componisten ooit worden.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410132000 +0200" stop="20230410133300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Smetana - My Country</title>
<desc lang="fr">Voor het Waldbühneconcert van 2016 bundelen de Georgische violiste Lisa Batiashvili en de Québecse dirigent Yannick Nézet-Séguin de krachten met de Berliner Filharmoniker. Samen presenteren ze een geheel Tsjechisch concertprogramma vanaf een legendarische en bosrijke locatie. Duitsland, Oostenrijk en Italië worden vaak als hofleveranciers genoemd als het om grote klassieke componisten gaat. Samen presenteren ze een geheel Tsjechisch concertprogramma vanaf een legendarische en bosrijke locatie. Duitsland, Oostenrijk en Italië worden vaak als hofleveranciers genoemd als het om grote klassieke componisten gaat. Maar met Antonin Dvorák, Bedrich Smetana, Leoš Janácek en Bohuslav Martinu heeft ook Tsjechië enkele meesters afgeleverd! Dit concert opent met Smetana's bekende Vltava uit Má Vlast. Batiashvili soleert in Dvoráks Vioolconcert en ook zijn Zesde Symfonie staat vanavond op de lessenaar.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410133300 +0200" stop="20230410140000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bartók - Roemeense Volksdansen</title>
<desc lang="fr">This concert entitled &quot;Liszt Mosaics&quot; is dedicated to the rich traditonal of Hungarian Folk Music. The concert opens with a selection of Bartók's 44 Duos for 2 Violins (No. 17, 18, 36 and 44) performed by Shlomo Mintz and Radics Ferenc. Furthermore, Pál Eszter is accompanied by the Hungarian State Folk Ensemble and Cameristi della Scala in vocal performances of Hungarian Folk Music from the Kalotaszeg region. This concert entitled 'Liszt Mosaics' is dedicated to the rich traditonal of Hungarian Folk Music. The concert opens with a selection of Bartók's 44 Duos for 2 Violins (No. 17, 18, 36 and 44) performed by Shlomo Mintz and Radics Ferenc. Furthermore, Pál Eszter is accompanied by the Hungarian State Folk Ensemble and Cameristi della Scala in vocal performances of Hungarian Folk Music from the Kalotaszeg region. The ensembles conclude the concert by performing Romanian Folk Dances by Bartók, led by musical director István Pál Szalonna. Solo violinist is Agnese Ferraro.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410140000 +0200" stop="20230410153000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Händel</title>
<desc lang="fr">&quot;Messiah&quot; vertelt het levensverhaal van Christus. Een verhaal vol passie, vuur en goddelijke opoffering. Het is het bekendste werk van Georg Friedrich Händel. De componist schreef het Engelstalige oratorium in 1741 in een tijdsbestek van slechts drie weken. Vanaf de première in 1742 in Dublin is dit werk met als grote hit het &quot;Hallelujah&quot; nog altijd immens populair. 'Messiah' vertelt het levensverhaal van Christus. Een verhaal vol passie, vuur en goddelijke opoffering. Het is het bekendste werk van Georg Friedrich Händel. De componist schreef het Engelstalige oratorium in 1741 in een tijdsbestek van slechts drie weken. Vanaf de première in 1742 in Dublin is dit werk met als grote hit het 'Hallelujah' nog altijd immens populair. Deze uitvoering van Händels Messiah door het Nederlandse ensemble Ribatutta Music staat onder leiding van dirigent Dick Duijst en is opgenomen in de Grote Kerk in Ermelo. Solisten zijn Elvire Beekhuizen (sopraan), Rosina Fabius (alt), Oscar Verhaar (countertenor) Satriya Krisna (tenor) en Hans Voschezang (bas). Ribattuta Musica is een professioneel ensemble in een authentieke en kleine bezetting.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410153000 +0200" stop="20230410171100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">First Snow</title>
<desc lang="fr">Eén van de eerste kerstgezangen die ooit werd opgeschreven is Pérotin de Grote’s Salvatoris Hodie. Deze prachtige 12e-eeuwse compositie, één van de eerste vierstemmige werken ooit, opent het sfeervolle kerstconcert van de Brussels Philharmonic, First Snow. Behalve ‘ars antiqua’ staat ook een uitvoering van twee eigentijdse melodieën op het programma van de hand van dirigent Bo Holten, die zich baseerde op teksten van de Ijslandse dichter Gunnar Gunnarsson (1889-1975). Enkele Poolse en Franse kerstliederen b Behalve ‘ars antiqua’ staat ook een uitvoering van twee eigentijdse melodieën op het programma van de hand van dirigent Bo Holten, die zich baseerde op teksten van de Ijslandse dichter Gunnar Gunnarsson (1889-1975). Enkele Poolse en Franse kerstliederen besluiten dit heerlijke kerstprogramma.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410171100 +0200" stop="20230410174800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Schumann</title>
<desc lang="fr">Sinds 1991 speelt de Berliner Philharmoniker ieder jaar een Europaconcert in een verschillende Europese stad, ter herdenking van de oprichting van het orkest op 1 mei 1882. In deze uitzending ziet u het Europaconcert van 1999, opgenomen in de Mariakerk in het Poolse Krakau, waar Bernard Haitink de Berliner Philharmoniker dirigeertin een uitvoering van Robert Schumanns Symfonie Nr. 1 in Bes majeur, Op. 38.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410174800 +0200" stop="20230410192400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Antonio Gades</title>
<desc lang="fr">Antonio Gades' (1936-2004) laatste werk, Fuenteovejuna is het schoolvoorbeeld van precisie en puurheid van de Spaanse dans. Gebaseerd op een waargebeurd verhaal dat Lope de Vega in 1619 inspireerde om het gelijknamige toneelstuk te schrijven, vertelt Fuenteovejuna het verhaal over de mensen uit het gelijknamige dorp Fuenteovejuna dat geregeerd wordt door een schrikwekkende tiran. Onderdrukking, misbruik en geweld brengen een enorme woede in de inwoners naar boven. Op een dag besluiten de dorpelingen het heft in eigen hand te nemen; gewapend met boerengereedschap komen ze in opstand voor hun vrijheid. Wanneer een magistraat van koning Ferdinand en koningin Isabella de boze burgers vraagt naar wie verantwoordelijk is voor de opstand, ontkennen ze allen iets gedaan de hebben. Tijdens intense martelingen antwoorden de inwoners enkel met 'ik', met andere woorden: 'Fuenteovejuna heeft het gedaan'. Gades' Fuenteovejuna werd voor het eerste uitgevoerd in 1994 in Genua en wordt tegenwoordig gezien als een van de hoogtepunten van de Spaanse dans. Deze productie door de Companía Antonio Gades, ter ere van de 75e geboortedag van de choreograaf, is opgenomen in het Teatro Real in 2011.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410192400 +0200" stop="20230410194500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Cellosuite Nr. 1 in G Majeur, Bwv 1007</title>
<desc lang="fr">In de Bartholomeuskerk in het Duitse Dornheim, waar componist Johann Sebastian Bach met zijn eerste vrouw Maria Barbara trouwde, speelt de bekende Nederlandse cellist Anner Bijlsma diens Cellosuite nr. 1 in G-groot, BWV 1007. Waarschijnlijk schreef Bach deze verzameling van Zes suites voor onbegeleide cello in de jaren 1717-1723. Zijn cellosuites vormen een essentieel deel van het cellorepertoire, waarin de talrijke polyfone mogelijkheden van het instrument effectief worden benut. Zoals gebruikelijk bij suites uit de Barok is elk onderdeel gebaseerd op traditionele hofdansen. Bachs Suite nr. 1 begint met een prelude, en wordt gevolgd door een allemande, een courante, een sarabande, twee menuetten, en tenslotte een gigue.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410194500 +0200" stop="20230410203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Legato - Marc-André Hamelin, Een Portret</title>
<desc lang="fr">We leven in een 'renaissance van de piano', zoals de New York Times het onlangs omschreef. Met virtuoos spel en originele repertoirekeuzes brengt een jonge generatie pianisten het instrument opnieuw tot leven. Ze vullen de standaard klassieke meesterwerken aan met minder gespeeld werk en ontdekken onbekende componisten. De serie Legato laat het publiek kennismaken met de meest fascinerende muzikanten van deze nieuwe generatie - met hun speelstijl, werkwijze en persoonlijke eigenaardigheden. Iedere aflevering zoomt in op één pianist en één onderdeel van het vak. Samen geven de portretten een inzichtelijk totaalbeeld van de huidige staat van de klassieke pianokunst. Marc-André Hamelin uit Canada staat bekend om zijn muzikale virtuositeit en verfijnde pianotechnieken. In de New York Times werd een van zijn optredens zelfs geprezen als 'de ultieme perfectie'.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410203000 +0200" stop="20230410210500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">IVC 2019 - Finale: Duparc, Borodin e. a.</title>
<desc lang="fr">Mezzosopraan Esther Valentin (Duitsland, 1993) en pianist Anastasia Grishutina (Rusland, 1988) vertolken Henri Duparcs L'invitation au voyage; Aleksandr Borodins 'Dlya beregov otchizni dal'noy' (For the shores of thy far native land); 'Fleur jetée' uit Gabriel Fauré's Quatre melodies, Op. 39; Franz Schubert's Die Liebe hat gelogen, Op. 23 Nr. 1 (D. 751); Begegnung' en 'Der Feuerreiter' uit Hugo Wolfs Mörike-Lieder; Brechtje van Dijks 'Endangered'; en 'The crucifixion' uit Samuel Barbers Hermit songs, Op. 29, tijdens de laatste ronde van het Internationaal Vocalistenconcours 2019 – Lied Duo. Deze uitvoering werd opgenomen in het Theater aan de Parade in 's-Hertogenbosch.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410210500 +0200" stop="20230410233300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart: Die Zauberflöte</title>
<desc lang="fr">Antonello Manacorda leidt het orkest en koor van Teatro La Fenice in een uitvoering van Wolfgang Amadeus Mozarts geliefde opera Die Zauberflöte ('De toverfluit', 1791). Naar alle waarschijnlijkheid begon Mozart pas in mei 1791 met het componeren van zijn meesterwerk, minder dan zes maanden voor zijn dood in december dat jaar. Het libretto van dit werk werd geschreven door Emanuel Schikaneder. 'Die Zauberflöte' vertelt een sprookjesachtig verhaal waarin prins Tamino opdracht krijgt van de Koningin van de Nacht om haar dochter Pamina te redden, die door de priester Sarastro gevangen is genomen. Bijgestaan door vogelvanger Papageno begint Tamino aan zijn queeste. Nadat hij Pamina in Sarastro's territorium aantreft, wordt Tamino aan een reeks beproevingen onderworpen om te bewijzen dat hij het waard is met Pamina te trouwen. In Die Zauberflöte zitten prachtige aria's, waaronder het beroemde 'Der Hölle Rache kocht in meinem Herzen' (&quot;De wraak der helle ziedt in mijn hart&quot;), een virtuoze coloratuur-aria voor sopraan gezongen door de Koningin van de Nacht. Onder de solisten zijn Goran Juric, Antonio Poli, Ekaterina Sadovnikova, Alex Esposito, Olga Pudova en Caterina di Tonno. Deze uitvoering werd in 2015 opgenomen in Teatro La Fenice in Venetië, Italië.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410233300 +0200" stop="20230411000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rota - The Godfather Suite</title>
<desc lang="fr">Onder leiding van Sarah Hicks brengt het Deens Radio Symfonieorkest en Concertkoor soundtracks van filmklassiekers ten gehore, gecomponeerd door grootheden als Ennio Morricone en Nino Rota. The Danish National Symphony Orchestra and Concert Choir are conducted by Sarah Hicks in this premiere performance of authentic soundtracks by composer legends Ennio Morricone, Nino Rota, Sonny Bono and Bernard Herrmann. Soloists for this performance are Tuva Semmingsen (mezzo), Christine Nonbo Andersen (soprano), Hans Ulrik (saxophone) and Mads Kjølby (guitars). Recorded at the DR Koncerthuset in Copenhagen, Denmark in 2018.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>