<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230330000000 +0200" stop="20230330025500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rossini</title>
<desc lang="fr">De opera La Cenerentola van Gioachino Rossini, met een libretto van Jacopo Ferretti, werd voor het eerst uitgevoerd in februari 1816 en volgde op het succesvolle Il Barbiere di Siviglia. Na de eerste uitvoering werd de opera aanvankelijk niet goed ontvangen. Het werk werd echter snel geliefd in de Italiaanse theaters en ook buiten de landsgrenzen. De opening van La Cenerentola is één van Rossini’s bekendste melodieën en is licht en fris van aard. De originaliteit van het werk is te danken aan het contrast tussen de tederheid van de heldin en de sentimentaliteit van het plot. Dit wordt voorzien van Rossini’s virtuositeit en tomeloze gevoel voor humor. De uitvoering is geregisseerd door Jérôme Savary en werd opgenomen in de Opéra de Rennes in 2015. Het koor van de Opéra de Rennes en het Symfonieorkest van Bretagne staan onder leiding van Darrell Ang. De hoofdrollen worden vertolkt door José Maria Lo Monaco, Daniele Zanfardino, Marc Scoffoni en Bruno Pratico.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330025500 +0200" stop="20230330045800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Waldbuhne 1998</title>
<desc lang="fr">Uitgevoerde werken: Maurice Ravel: Boléro, Georges Bizet: Carmen Suite No. 1, Joaquin Rodrigo: Concierto de Aranjuez, Agustin Barrios Mangoré: Una limosna por el amor de dios, &quot;El ultimo canto&quot;, Alberto Ginastera: Estancia Suite. Het werk is eenvoudig van opzet: gedurende het hele stuk wordt één ritme herhaald en uitgewerkt. Boven dit ritme klinken twee verschillende melodieën. Deze melodieën wisselen zich af, en worden telkens door verschillende instrumentgroepen opgepikt. Het tempo van het werk blijft gelijkmatig, al neemt het volume toe: aan het eind van het werk volgt een explosieve ontlading. Na de Boléro speelt het orkest Georges Bizets Carmen Suite Nr. 1. Volgend op de koele, betoverende introductie speelt de hobo een thema dat direct herkend wordt door het publiek. Het concert wordt nóg exotischer zodra gitarist John Williams het podium betreedt voor een uitvoering van Joaquín Rodrigo's beroemde Concierto de Aranjuez. Verder op het programma een rijkelijke hoeveelheid Latijns-Amerikaanse werken: Mangoré - Una limosna por el amor de dios, &quot;El ultimo canto&quot;, Ginastera - Estancia Suite, Op. 8a: IV Malambo, Lecuona - La Comparsa, Malagueña, Salgan - Don Agustín Bardi, Piazzolla - Adiós Nonino, Decarissimo, Gardel - El día que me quieras, Rodriguez - La Cumparista, Mores - El Firulete.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330045800 +0200" stop="20230330054400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rimski-Korsakov Suites</title>
<desc lang="fr">Mikhail Pletnev dirigeert het Russian National Orchestra in een concert opgenomen in de Tsjaikovskizaal te Moskou. Op het programma staan twee orkestsuites van Rimski-Korsakov: &quot;The Tale of the Invisible City of Kitezh and the Maiden Fevroniya&quot; en &quot;The Tale of Tsar Saltan&quot;. Op het programma staan twee orkestsuites van Rimski-Korsakov: &quot;The Tale of the Invisible City of Kitezh and the Maiden Fevroniya&quot; en &quot;The Tale of Tsar Saltan&quot;. Dit concert is geproduceerd door de Moscow Philharmonic Society, welke volgens de in St. Petersburg geboren componist Sjostakovitsj een significante rol speelde in de ontwikkeling van het Russische artistieke leven. De evenementen van het instituut zijn in de loop der jaren bezocht door miljoenen muziekliefhebbers en duizenden musici. De Moscow Philharmonic Society is opgericht in 1922 door de toenmalige commissaris van cultuur Anatoly Lunacharski en is inmiddels uitgegroeid tot het grootste concertinstituut van Rusland.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330054400 +0200" stop="20230330060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Verdi - Quattro Pezzi Sacri - IV. Te Deum</title>
<desc lang="fr">Sinds 1991 speelt de Berliner Philharmoniker ieder jaar een Europaconcert in een verschillende Europese stad. Hiermee herdenkt het orkest de oprichting van het orkest op 1 mei 1882, en vieren de musici het gedeelde erfgoed van de Oude Wereld. De editie van 1998 vond plaats op een fascinerende, unieke locatie: het Vasamuseum in Stockholm. Sinds 1991 speelt de Berliner Philharmoniker ieder jaar een Europaconcert in een verschillende Europese stad. Hiermee herdenkt het orkest de oprichting van het orkest op 1 mei 1882, en vieren de musici het gedeelde erfgoed van de Oude Wereld. De editie van 1998 vond plaats op een fascinerende, unieke locatie: het Vasamuseum in Stockholm. Dit maritieme museum stelt de Vasa tentoon: dit enorme, 17e-eeuws schip, dat 69 meter lang en 12 meter breed was en 1210 ton woog, kapseisde en zonk al op haar eerste reis in 1628. Hiermee is het museum de perfecte achtergrond voor de Berliner Philharmoniker onder leiding van Claudio Abbado, die een muziekprogramma uitvoeren dat perfect aansluit op deze maritieme omgeving. Een gedenkwaardige en krachtige impressie van Giuseppe Verdi's Quattro pezzi sacri, krijgt de Berliner Philharmoniker versterking van het Zweeds Radiokoor en het Eric Ericson-kamerkoor.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330060000 +0200" stop="20230330063500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart</title>
<desc lang="fr">David Zinman dirigeert de Deutsche Kammerphilharmonie in een uitvoering van W. A. Mozarts (1756-1791) Symfonie Nr. 39, KV. 543. Opgenomen in de Sophiensaal te München in 1991 en geregisseerd door Janós Darvas. Het werk is de eerste in een serie van drie die bekend staan als Mozarts laatste symfonieën, welke elkaar in rap tempo opvolgden in de zomer van 1988. Het eerste deel van de Symfonie Nr. 39 opent met een fanfareachtige introductie door de kopersectie. Verder bevat het werk een interessant minuet en trio dat voorzien is van Oostenrijkse volksmelodieën (&quot;Ländler&quot;) en een klarinetsolo.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330063500 +0200" stop="20230330074400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Haydn, Schumann &amp; Bach: Muziek voor Fluit &amp; Hobo</title>
<desc lang="fr">Op 9 april 2020, toen de Covid-19-pandemie het concertcircuit tot stilstand dwong, waren dwarsfluitist Ana de la Vega en hoboïst Ramón Ortega Quero op concerttournee. Hun concert in Palais Lichtenau in de Duitse stad Potsdam ging door zoals gepland - maar dan zonder publiek. Deze intieme opname is het resultaat. Op het programma staan Joseph Haydns &quot;Londense&quot; Trio nr. 1 C Hb. Hun concert in Palais Lichtenau in de Duitse stad Potsdam ging door zoals gepland – maar dan zonder publiek. Deze intieme opname is het resultaat. Op het programma staan Joseph Haydns “Londense” Trio nr. 1 C Hb. IV/1, Clara Schumanns Drei Romanzen, Op. 22, Antonín Dvoráks Silent Woods, J. S Bachs Triosonate in c uit “Musikalischen Opfer” BWV 1079, en Robert Schumanns Drei Romanzen, Op. 94. Tot besluit van het optreden klinkt Ignaz Moscheles' Concertante in F.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330074400 +0200" stop="20230330085700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Sir Neville Marriner - Mozart Concert From Lugano</title>
<desc lang="fr">De gerenommeerde Mozartspecialist Sir Neville Marriner (1924-2016) dirigeert het Orchestra della Svizzera italiana in deze live-opname uit november 2005 vanuit het Palazzo di Congressi in Lugano, Zwitserland. Wolfgang Amadeus Mozarts opgewekte en lichtvoetige Concert voor fluit, harp en orkest (K.299) (1778) is één van de meest geliefde stukken van de Oostenrijkse componist. Wolfgang Amadeus Mozarts opgewekte en lichtvoetige Concert voor fluit, harp en orkest (K.299) (1778) is één van de meest geliefde stukken van de Oostenrijkse componist. Solisten Patrick Gallois (fluit) en Fabrice Pierre (harp) voorzien Mozarts sprankelende sololijnen op subtiele wijze van extra schoonheid. Met Mozarts Ouverture van De Toverfluit (1791) en zijn Symfonie Nr. 39 in Es majeur (1788), twee juweeltjes uit de laatste jaren van de jonge componist, sluiten we dit heerlijke concertprogramma af, dat werd opgenomen in het kader van het Mozartherdenkingsjaar 2006.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330085700 +0200" stop="20230330100100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Finale: Chaeyoung Park</title>
<desc lang="fr">Chaeyoung Park (Zuid-Korea, 1997) voert J. S. Bachs Toccata in fis-klein, BWV 910, Allegro energico, Spring Thaw, en Off-beat Waltz uit John Burge's Twenty-Four Preludes, en Johannes Brahms' Sonate nr. 3 in f-klein, Op. 5 uit, tijdens de finales van de piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in de Merkin Hall van het Kaufman Music Center in New York City, New York, Verenigde Staten.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330100100 +0200" stop="20230330103300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Modena - The Belcanto School</title>
<desc lang="fr">This documentary by Mark Perna shows the training and professional growth actions for opera singers, the promotion and enhancement of the cultural offer of the city and province of Modena and the maintenance and development of the Modenese musical tradition in the field of opera.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330103300 +0200" stop="20230330115100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Das wohltemperierte Klavier 2: Nr 13 t/m 24</title>
<desc lang="fr">Toen Johann Sebastian Bach in 1722 in het Duitse Köthen woonde, bracht hij een boek met preludes en fuga's in alle 24 majeur- en mineurtoonsoorten uit. Ongeveer twintig jaar later stelde Bach in Leipzig een vergelijkbare bundel samen, nu bekend als Das wohltemperierte Klavier, Boek Twee, BWV 870-893. Bach schreef deze reeks composities voor het 'klavier', wat zowel op klavecimbel, klavechord, of orgel kan duiden. Deze werken zijn zeer bepalend gebleken voor de geschiedenis van de Westerse klassieke muziek. In deze uitzending speelt Angela Hewitt Preludes en Fuga's Nrs. 13 t/m 24 (BWV 882-893) uit Boek Twee van Bachs Das wohltemperierte Klavier. De opname vond plaats in de Wartburg in Eisenach, Duitsland, in 2010.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330115100 +0200" stop="20230330122300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Dutilleux - Symfonie nr. 2</title>
<desc lang="fr">De in de Sovjet-Unie geboren dirigent Semyon Bychkov leidt het Tsjechisch Filharmonisch Orkest in een concert met werken van Bohuslav Martinu, Maurice Ravel en Henri Dutilleux, opgenomen in 2020 in het Rudolfinum, Dvorák Hall, Praag. Het programma begint met Martinu's Dubbelconcert voor twee strijkorkesten, piano en pauken (H. 271). De solisten zijn Ivo Kahánek (piano) en Michael Kroutil (pauken). Het programma begint met Martinu's Dubbelconcert voor twee strijkorkesten, piano en pauken (H. 271). De solisten zijn Ivo Kahánek (piano) en Michael Kroutil (pauken). Hierop volgt een uitvoering van Martinu's Concert voor twee piano's en orkest (H. 292), met pianosolisten Katia en Marielle Labèque. Na 'Le Jardin féerique – Lent et grave' uit Ravels suite Ma mère l'Oye speelt het orkest tot besluit Dutilleux' Symfonie nr. 2, 'Le Double'.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330122300 +0200" stop="20230330124000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Telemann - Cantate: Ich danke dem Herrn..TVWV 7:14</title>
<desc lang="fr">Recorded at the Klein Begijnhof, Gent, Belgium in December 2018 as part of the program In Tempus Adventus.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330124000 +0200" stop="20230330130200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Tsjaikovski - Fantasie-Ouverture: Romeo en Julia</title>
<desc lang="fr">Bernard Hatiink dirigeert de Berliner Philharmoniker in een uitvoering van Tsjaikovski's Fantasie-ouverture: Romeo en Julia tijdens het Europakonzert van 1993 in de Royal Albert Hall te Londen.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330130200 +0200" stop="20230330140300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bruch - Werken voor Klarinet, Altviool en Piano</title>
<desc lang="fr">Henk de Graaf (klarinet), Daniël Wayenberg (piano) en Itamar Shimon (altviool) spelen Max Bruchs Werken voor Klarinet, Altviool en Piano, Op. 83. Deze uitvoering is opgenomen in het Stadhuis van Franeker.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330140300 +0200" stop="20230330152200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Brugge: de Bourgondische wereldstad</title>
<desc lang="fr">In de 14de eeuw had het Bourgondische vorstenhuis Brugge tot zijn residentie gemaakt. De stad werd een trekpleister voor kunstenaars. Het Gruuthuse-handschrift, de oudste verzameling Middelnederlandse liederen, verklankt het bruisende karakter van wereldstad Brugge. ClubMediéval plaats deze liederen naast Oswald von Wolkenstein en Machaut.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330152200 +0200" stop="20230330171100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Israel Philharmonic Orchestra: 75e verjaardag</title>
<desc lang="fr">Het Israëlisch Filharmonisch Orkest, één van de belangrijkste orkesten van dit moment, viert het 75-jarig bestaan met een concert onder leiding van de legendarische dirigent Zubin Mehta. Pianist Jevgeni Kissin en violisten Julian Rachlin en Vadim Repin leveren hun solistische bijdrages aan dit spectaculaire concertprogramma waarin de muziek van Camille Saint-Saëns, J. S. Bach, Frédéric Chopin, Ernest Chausson en Ludwig van Beethoven centraal staat. Bij dit concert hoort de documentaire Coming Home van János Darvas over de beladen geschiedenis van het orkest, met op de achtergrond Israël en de holocaust. Door middel van archiefbeelden, verhalen van orkestleden en talloze concertfragmenten van dirigenten en musici als Arturo Toscanini, Arthur Rubinstein, Leonard Bernstein, Isaac Stern, Daniel Barenboim, Zubin Mehta en Itzhak Perlman komt de geschiedenis van deze vitale 75-jarige tot leven. Want ook beelden van de concertrepetities, concerten, en tournees uit de huidige tijd worden ons niet onthouden!</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330171100 +0200" stop="20230330175500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Dvoráks - Symfonie r. 7, Op 70.</title>
<desc lang="fr">De in de Sovjet-Unie geboren dirigent Semyon Bychkov leidt het Tsjechisch Filharmonisch Orkest en de London Voices in dit concertprogramma, opgenomen in oktober 2018 in het Rudolfinum, Dvorák Hall, Praag. Op het programma staan Luciano Berio's Sinfonia voor acht stemmen en orkest en Antonín Dvoráks Symfonie nr. 7 in d-klein, opus 70. Toen Bychkov het programma voor zijn eerste abonnementsconcert als chef van het Tsjechisch Filharmonisch Orkest samenstelde, aarzelde hij niet Dvoráks Symfonie nr. 7 voor te dragen. Zodoende hield hij al direct bij zijn aantreden als chef van het Tsjechisch Philharmonisch de nationale traditie van het orkest in ere. Zijn keuze voor Berio's Sinfonia vormt een spannend contrast: dit belangrijke werk uit de 20e-eeuwse muziek was al 20 jaar niet in Tsjechië uitgevoerd.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330175500 +0200" stop="20230330185300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Antonio Manna: Il basso napolitano</title>
<desc lang="fr">Stefano Demicheli dirigeert Ensemble Talenti Vulcanici met solisten Nicola Cianncio (bas) en Catherine Jones (cello) in een gevarieerd barokmuziekprogramma, opgenomen in de Chiesa di Santa Caterina da Seina in het Italiaanse Napels. Stefano Demicheli dirigeert Ensemble Talenti Vulcanici met solisten Nicola Cianncio (bas) en Catherine Jones (cello) in een gevarieerd barokmuziekprogramma, opgenomen in de Chiesa di Santa Caterina da Seina in het Italiaanse Napels. Op het programma staan Alessandro Scarlatti's Quante i boschi han piane (uit diens serenade Erminia); Nicola Fago's Contro colpi di fortuna (uit diens opera Il faraone sommerso); Nicola Porpora's Idre, arpie, draghi e leoni (uit diens serenade La Iole); Angelo Ragazzi's Sonata a quattro, nr. 1 in G groot; Alessandro Scarlatti's cantate Nel mar che bagna al bel Sebeto; Giovanni Bononcini's Quanto abbraccia il mar (uit Euleo festeggiante); Georg Friedrich Händels Precipitoso il mar che freme (uit de cantate Aci, Galatea e Polifemo); Nicola Porpora's Concerto voor cello en strijkers in G groot; Nicola Fago's Miei fidi armatevi (uit zijn cantate Il faraone sommerso); en Giovanni Bononcini's Per molti lustri (uit Euleo festeggiante).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330185300 +0200" stop="20230330192400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart</title>
<desc lang="fr">Kort nadat in 1778 de wegen van Wolfgang Amadeus Mozart en zijn geliefde zangeres Aloysia Weber zich scheidden begon Mozart als een soort heimwee naar de mooie en muzikaal inspirerende dagen die hij in Mannheim had doorgebracht aan een Sinfonia Concertante in Es KV 297b voor vier blazers en orkest. De vrienden worden door Mozart in een brief aan zijn vader met naam en instrument genoemd, en tot onze verbazing had de componist het over fluit, hobo, hoorn en fagot; in de versie die wij kennen blijkt de fluit ten gunste van de klarinet verdwenen te zijn. Het werk dat in Es majeur is gecomponeerd bestaat uit 3 delen waarvan het laatste deel een prachtig thema heeft met briljante variaties voor de soloblazers. Misschien waren de orkestpartijen waaraan het nageslacht de kennis van deze concertante symfonie te danken heeft het werk van een anonieme klarinettist, die zijn instrument door middel van deze bewerking wilde laten profiteren van Mozarts goddelijke noten? We zullen het waarschijnlijk wel nooit met zekerheid te weten komen. In deze sublieme uitvoering concerteren de vier soloblazers van het Rotterdams Philharmonisch mt het Amadeus Ensemble Rotterdam onder leiding van Marien van Staalen.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330192400 +0200" stop="20230330203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Villa-Lobos - Strijkkwartet Nr. 3</title>
<desc lang="fr">Quarteto Radamés Gnattali speelt Heitor Villa-Lobos' Strijkkwartet nr. 3 in het Theatro Municipal in Rio de Janiero in Brazilië. Dit ensemble werd opgericht in 2006 en bestaat uit Carla Rincón en Francisco Roa (violen), Fernando Thebaldi (altviool), en Hugo Pilger (cello). Het kwartet, dat zich specialiseert in Braziliaanse muziek, is zeer actief in de muziekeducatie. Hun opname van de complete strijkkwartetten van Villa-Lobos is een grote verdienste en werd met enthousiasme onthaald door de internationale muziekpers. Op Villa-Lobos' Bachianas brasileiras na wordt het werk van de Braziliaanse componist voornamelijk in Latijns-Amerika uitgevoerd. Villa-Lobos wordt in zijn geboorteland op handen gedragen als componist, dirigent en docent. Hij heeft opera's, symfonieën, concerten, pianowerken, koormuziek en zeventien strijkkwartetten op zijn naam staan.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330203000 +0200" stop="20230330224900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Les Saltimbanques</title>
<desc lang="fr">In 2021 bracht Kader Belarbi, choreograaf en balletdirecteur bij het Théâtre du Capitole de Toulouse, zijn ballet 'Les Saltimbanques' uit 1998 terug naar het podium. Dit betoverende ballet is geïnspireerd door Pablo Picasso's schilderij 'Famille de saltimbanques' (De artiestenfamilie, 1905), en de vijfde van dichter Rainer Maria Rilke's 'Elegieën van Duino' (1922). Met deze nieuwe productie van het in Toulouse gevestigde Ballet du Capitole brengt Belarbi de kleurrijke artiestenfamilie van Picasso's schilderij tot leven in wat een wervelende versmelting van circus en dans is geworden. De dansers van het Ballet du Capitole vertolken de rollen van kleurrijke acrobaten, clowns, koorddansers en ballerina's, begeleid door de muziek van accordeonist Sergio Tomassi. Deze uitvoering werd in 2021 opgenomen in de Halle aux Grains in Toulouse, Frankrijk.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330224900 +0200" stop="20230330234000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Holst - The Planets</title>
<desc lang="fr">Conrad van Alphen leidt Sinfonia Rotterdam en het Nationaal Vrouwen Jeugdkoor in een uitvoering van Gustav Holst's The Planets, Op. 32, opgenomen in De Doelen in Rotterdam in 2019. Van Alphen richtte Sinfonia Rotterdam op in 2000. Onder zijn bezielende leiding groeide het orkest uit tot één van de bekendste orkesten van Nederland. Onder zijn bezielende leiding groeide het orkest uit tot één van de bekendste orkesten van Nederland. De Engelse componist Holst bracht zijn interesse voor de astrologie tot uitdrukking in zijn orkestsuite The Planets, waar hij aan werkte in 1914, 1915 en 1916. The Planets bestaat uit zeven delen, elk vernoemd naar de indertijd bekende planeten op de Aarde na, en hun astrologische karakters: “Mars: the Bringer of War”, “Venus: the Bringer of Peace”, “Mercury: the Winged Messenger”, “Jupiter: the Bringer of Jollity”, “Saturn: the Bringer of Old Age”, “Uranus: the Magician”, en “Neptune: the Mystic”. Het middendeel van &quot;Jupiter&quot; bevat een wonderschone melodie, die Holst later hergebruikte toen hij het gedicht “I vow to thee, my Country” van Sir Cecil Spring Rice op muziek zette. In het laatste deel van The Planets zingt een vrouwenkoor mee, wat de muziek z'n geheimzinnige, buitenaardse atmosfeer verleent.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330234000 +0200" stop="20230331000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Selectie werken van Hildegard von Bingen</title>
<desc lang="fr">Verspreid over elf dagen vond in augustus 2020 in het Franse pelgrimsoord Rocamadour de vijftiende editie plaats van het Festival de Rocamadour, volledig gewijd aan kerkelijke muziek uit de barok, romantiek, en klassieke tijd. Op 25 augustus leidde de Franse sopraan Laetitia Corcelle haar ensemble La Sportelle in de middeleeuwse Basilique Saint-Sauveur.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331000000 +0200" stop="20230331015200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart</title>
<desc lang="fr">Op een verlaten industrieterrein wordt 's nachts een jonge vrouw lastiggevallen. Ze roept om hulp. Een auto stopt, de man die eruit springt verdedigt de vrouw. Er klinkt een schot, de man is dood en haar belagers vluchten. Als de vrouw wakker wordt ziet ze dat de dode man haar vader is. Don Giovanni is een enorme verleider, die honderden vrouwen op zijn beroemde lijst heeft staan. Als de vrouw wakker wordt ziet ze dat de dode man haar vader is. Don Giovanni is een enorme verleider, die honderden vrouwen op zijn beroemde lijst heeft staan. Nooit heeft zijn geweten hem gehinderd - tot hij op een avond per ongeluk de vader doodt die zijn dochter Anna probeerde te verdedigen. Vanaf dat moment groeien de demonen in zijn hoofd. Op het huwelijk van zijn beste vriend komt alles samen. Giovanni's versmade geliefde is wanhopig op zoek naar hem en verstoort de bruiloft. Anna en haar verloofde zoeken de moordenaar van haar vader en belanden tevens op het feest. Maar Giovanni kan zich wederom niet beheersen; hij probeert zelfs de bruid te verleiden... Met deze Don Giovanni strijkt Holland Opera neer in de Werkspoorkathedraal in Utrecht. De productie is in samenwerking met het orkest de Nieuwe Philharmonie Utrecht onder leiding van Johannes Leertouwer.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>