<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230602000000 +0200" stop="20230602023400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Puccini</title>
<desc lang="fr">De Japanse huwelijksmakelaar Goro heeft een deal gesloten voor de Amerikaanse marineofficier Benjamin Pinkerton; een huis op een heuvel van Nagasaki, een aantal bedienden én een vijftienjarige Japanse bruid, Cio-Cio-San ofwel Madama Butterfly. Trots vertelt Pinkerton aan consul Sharpless dat hij huis en bruid heeft gehuurd voor een periode van 99 jaar. Na hun huwelijk vertrekt Pinkerton al snel naar Amerika. Butterfly wacht al drie jaar vol vertrouwen op de terugkomst van haar man. Uiteindelijk kondigt een kanonschot de komst van Pinkertons schip aan en wacht Butterfly de hele nacht op hem. Tegen de ochtend valt ze in slaap en als ze ontwaakt, ziet ze in de tuin Pinkertons Amerikaanse vrouw staan. Ze is bereid haar kind af te staan, op voorwaarde dat hij zijn zoon zelf komt ophalen. Ze neemt afscheid van haar kind, pakt een dolk en pleegt zelfmoord.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602023400 +0200" stop="20230602043800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Barenboim - 50 Jaar Op Het Podium</title>
<desc lang="fr">Het Teatro Colón was op 19 augustus 2000 tot aan de nok toe gevuld. Al deze mensen kwamen speciaal om één persoon te horen spelen: Daniel Barenboim. Nu is hij vooral bekend als dirigent, maar meer dan 50 jaar geleden begon Barenboim zijn carrière als wonderkind, toen hij op zevenjarige leeftijd zijn eerste pianorecital gaf. Met dit concert vierde hij zijn leven op het podium. Het publiek liet dit muzikaal wonder pas na 3 uur en 13 toegiften gaan en er kan dan ook met recht gesproken worden van een bijzondere avond. Op het programma staan onder andere Beethovens Sonate Nr. 23 'Apassionata', de wals in e klein van Chopin en Mozarts Sonate in C groot.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602043800 +0200" stop="20230602054100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mosaïque Project - Canadeze Pianokwartetten</title>
<desc lang="fr">Dit bijzondere concert viert de diversiteit en rijkdom van Canada zoals Canadezen die zelf ervaren. Het Mosaïque Project van Ensemble Made in Canada bestaat uit een suite van pianokwartetten. Het ensemble gaf 14 Canadese componisten opdracht tot het schrijven van een pianokwartet, telkens geïnspireerd op een regio van dit uitgestrekte land. Het ensemble gaf 14 Canadese componisten opdracht tot het schrijven van een pianokwartet, telkens geïnspireerd op een regio van dit uitgestrekte land. Hoogtepunt van Ensemble Made in Canada's twee jaar durende tournee door Canada met dit programma was dit optreden in St. Catharines' prachtige, gloednieuwe Partridge Hall. Het Ensemble, bestaande uit Elissa Lee (viool) Sharon Wei (altviool), Rachel Mercer (cello) en Angela Park (piano), treedt steeds meer op de voorgrond als Canada's belangrijkste pianokwartet.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602054100 +0200" stop="20230602060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Prokofjev - Delen Uit Romeo en Julia, Op. 64</title>
<desc lang="fr">Het prachtige Mariinsky Theater in St. Petersburg was in 1996 het decor voor het jaarlijkse Europakonzert van de Berliner Philharmoniker. Om hun Russische gastheren te eren begon het concert met hoogtepunten uit Prokofjevs 'Romeo en Julia'. Het orkest staat onder leiding van Claudio Abbado.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602060000 +0200" stop="20230602062800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart</title>
<desc lang="fr">Christian Zacharias is de solist in Mozarts Pianoconcert Nr. 6, KV 238. Het Radio-Sinfonieorchester Stuttgart staat onder leiding van Gianluigi Gelmetti. Het concert is opgenomen in Schloss Schwetzingen, dat in Mozarts tijd frequent als zomerverblijf fungeerde voor het kiescollege van Mannheim.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602062800 +0200" stop="20230602073500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozartgala in Praag</title>
<desc lang="fr">Een van de hoogtepunten van het Mozartjaar 2006 was dit galaconcert in het prachtige Statentheater in Praag. Het Tsjechisch Philharmonisch Orkest speelt onder leiding van Manfred Honeck de mooiste werken van Mozart die bovendien een speciale binding hebben met de stad of het theater. Het Tsjechisch Philharmonisch Orkest speelt onder leiding van Manfred Honeck de mooiste werken van Mozart die bovendien een speciale binding hebben met de stad of het theater. Zo staat het klarinetconcert, dat in 1791 in Praag in première ging, op het programma met Sharon Kam als solist en natuurlijk kan Mozarts 'Praagse Symfonie' niet ontbreken. Ook op de lessenaar staat de ouverture van 'Don Giovanni', in 1787 nog door Mozart zelf gedirigeerd in het Statentheater.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602073500 +0200" stop="20230602085800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Cleveland Orchestra - 100-Jarig Jubileumconcert</title>
<desc lang="fr">Ter gelegenheid van het jaarlijkse Anniversary Gala van het Cleveland Orchestra leidde muzikaal leider Franz Welser-Möst een concertprogramma met als solist pianist Lang Lang. Het concert staat in het teken van honderd jaar Weense muziektraditie. Lang Lang, die hier W. A. Mozarts Pianoconcert Nr. 24 vertolkt, debuteerde met het Cleveland Orchestra in het Blossom Music Center in 2000. Sindsdien is hij een graag geziene solist bij het orkest. Ook op het programma staan Johan Strauss jr.'s Wiener Blut Waltz, Opus 354, Fantasie uit Richard Strauss' Die Frau ohne Schatten, en Maurice Ravels La valse, waarmee de veranderlijke artistieke wereld van de negentiende en twintigste eeuw op meeslepende wijze tot leven wordt gewekt. Dit concert werd op 29 september 2018 opgenomen in Severance Hall in Cleveland.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602085800 +0200" stop="20230602100300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Halve finale: L. Sanchez-Werner</title>
<desc lang="fr">Llewellyn Sanchez-Werner (VS, 1996) voert Meredith Monks Ellis Island (versie voor solopiano), J.S. Bachs Chromatische Fantasie en fuga, BWV 903, Sergej Rachmaninovs Appassionato in es-klein, Op. 39 nr. 5 (Études-Tableaux), en Ludwig van Beethovens Pianosonate nr. 32 in c-klein, Op. 111 uit tijdens de halve finales van de piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in de Merkin Hall van het Kaufman Music Center in New York, de Verenigde Staten.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602100300 +0200" stop="20230602110300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Berlioz</title>
<desc lang="fr">Het jaarlijkse Europakonzert van de wereldberoemde Berliner Philharmoniker vond in 2001 wel op een hele bijzondere locatie plaats: de Hagia Irene in Istanboel. Deze Byzantijnse kerk is de oudste kerk van de stad en heeft haar oorsprong in de 4e eeuw. Op het programma: Hector Berlioz' 'Symphonie fantastique', Op. 14</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602110300 +0200" stop="20230602121100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">The Red Priest and the Tanguero</title>
<desc lang="fr">Yes Camerata (Young European String Camerata) en violist William Hagen bundelen de krachten in een concertprogramma getiteld 'The Red Priest and the Tanguero', opgenomen in de Academiezaal in Sint-Truiden te België in 2017. Yes Camerata is een jong strijkersensemble dat speelt zonder dirigent. De jonge Amerikaanse violist William Hagen is de derde laureaat van de Koningin Elisabethwedstrijd van 2015. Op het programma staan de Vier Jaargetijden van Antonio Vivaldi (1679-1741) en Astór Piazzolla's (1921-1992) 'Las quatros estaciones porteñas' in een bewerking van Leonid Desyatnikov. Met de toevoeging 'porteño', dat refereert naar zij die geboren zijn in Buenos Aires, wil Piazzolla de indruk wekken van de vier jaargetijden in Buenos Aires.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602121100 +0200" stop="20230602123800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Discovering Masterpieces - Concert voor Orkest</title>
<desc lang="fr">Documentairereekswaarin 20 klassieke muzikale hoogtepunten besproken worden. Deskundigen en befaamde dirigenten en solisten nemen de kijker mee naar de historische periode waarin de wereldberoemde composities het levenslicht zagen. In de aflevering van vandaag staat 'Concert voor Orkest' van Béla Bartok in het middelpunt van de belangstelling. Kijk naar 'Discovering Masterpieces': uw gids in woord en beeld bij de grote meesterwerken van de klassieke muziek! De reeks bestaat uit 20 documentaires van een half uur elk, waarin 20 klassieke meesterwerken centraal staan: gerenommeerde experts, beroemde solisten en wereldberoemde dirigenten nemen u mee op een reis door de geschiedenis, terug naar de tijd waarin het meesterwerk gecomponeerd werd. Vandaag staat Bela Bartoks 'Concert voor Orkest' centraal. Dit werk is één van de meest uitgevoerde werken van de 20e eeuw. Pierre Boulez legt aan de hand van muziekfragmenten uit hoe hij dit werk interpreteerde toen hij het uitvoerde met de Berliner Philharmoniker. Ook legt hij uit waarom het werk zo'n interessante plaats inneemd in het leven van Bartok.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602123800 +0200" stop="20230602140000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethoven - Pianosonate Nr. 31, Op. 110</title>
<desc lang="fr">Deze opname is onderdeel van Daniel Barenboims vermaarde uitvoering van Beethovens complete 32 pianosonates, opgenomen in Palais Rasumofsky te Wenen in 1983. 109, 110 en 111 zijn een artistieke verkenning van de manier waarop Beethovens musiceren werd gevormd door de werkomstandigheden die hij met hulp van collega's en vrienden wist te scheppen. Tom Beghin voert niet alleen Beethovens drie meesterlijke pianowerken uit op een magnifieke, nieuwe replica van Beethovens Broadwood &amp; Sons fortepiano, hij maakt bovendien gebruik van een gereconstrueerde 'Gehörmaschine', een resonator zoals Beethoven die op zijn piano liet inbouwen zodat hij muziek kon blijven schrijven terwijl zijn gehoor achteruit ging. “U hoort het beter als u uw hoofd onder dit apparaat houdt, nietwaar?,” vroeg André Stein aan Beethoven. Twee eeuwen later kunnen wij zelf ervaren hoe Beethoven zijn eigen muziek hoorde, en ons afvragen: horen wij Beethovens muziek nu anders? Beghin lokt ons de 'gehoormachine' in, zodat we de essentie van Beethovens onstuimige en onweerstaanbaar poëtische muzikale vibraties niet alleen kunnen horen, maar ook voelen. 'Inside the Hearing Machine' nodigt ons uit een kijkje te nemen in de multi-sensorische speeltuin van een dove componist die een veel inniger band met zijn instrument had dan alleen de klank mo</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602140000 +0200" stop="20230602151400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">The Morricone Duel</title>
<desc lang="fr">Het Deens National Symfonieorkest en koor staan onder leiding van Sarah Hicks in de eerste concertuitvoering van originele soundtracks van componisten als Ennio Morricone, Nino Rota, Sonny Bono en Bernhard Herrmann. Solisten zijn Tuva Semmingsen (mezzosopraan), Christine Nonbo Andersen (sopraan), Hans Ulrik (saxofoon) en Mads Kjølby (gitaar). Opgenomen in het Koncerthuset te Kopenhagen in 2018. Dit concert bevat een unieke muziekselectie uit filmklassiekers, van Sergio Leones iconische spaghettiwesters to de moderne maffiafilms van Francis Ford Coppola en cultfilms van Quentin Tarantino. Het Deens National Symfonieorkest en koor staan onder leiding van Sarah Hicks in de eerste concertuitvoering van originele soundtracks van componisten als Ennio Morricone, Nino Rota, Sonny Bono en Bernhard Herrmann. Solisten zijn Tuva Semmingsen (mezzosopraan), Christine Nonbo Andersen (sopraan), Hans Ulrik (saxofoon) en Mads Kjølby (gitaar). Opgenomen in het Koncerthuset te Kopenhagen in 2018.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602151400 +0200" stop="20230602153500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Brandenburgs Concert Nr. 5</title>
<desc lang="fr">Dus droeg Bach zijn zes nieuwe Concerten op aan deze Markgraaf van Brandenburg, in de hoop dat hij aan diens hof kon komen werken. Helaas: de Markgraaf bedankte de componist niet eens, laat staan dat hij hem in dienst nam. Aan Bachs muziek lag het niet. Het vijfde Concert speelt in op een populaire kamermuziekbezetting uit Bachs tijd: fluit, viool, en klavecimbel. Wist u dat een mislukte sollicitatie tot een muzikaal succes kan leiden? J. S. Bach was in 1721 in dienst bij Prins Leopold van Anhalt-Köthen, maar hij wilde liever werken voor Christian Ludwig, Markgraaf van Brandenburg. Dus droeg Bach zijn zes nieuwe Concerten op aan deze Markgraaf van Brandenburg, in de hoop dat hij aan diens hof kon komen werken. Helaas: de Markgraaf bedankte de componist niet eens, laat staan dat hij hem in dienst nam. Aan Bachs muziek lag het niet. Het vijfde Concert speelt in op een populaire kamermuziekbezetting uit Bachs tijd: fluit, viool, en klavecimbel.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602153500 +0200" stop="20230602155300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Liszt - Totentanz S.525</title>
<desc lang="fr">Dina Ivanova (1994, Russia) speelt Liszts Totentanz (S525), Schubert/Liszts Auf dem wasser zu singen (S558/2) en Erlkönig (S558/4) tijdens de solo-finale van het 11e Internationaal Franz Liszt Pianoconcours in TivoliVredenburg te Utrecht. Het concours bevordert zowel de muzikale ontwikkeling alsook de concertervaring van pianotalenten afkomstig uit alle uithoeken van de wereld. Het concours bevordert zowel de muzikale ontwikkeling alsook de concertervaring van pianotalenten afkomstig uit alle uithoeken van de wereld. Hierdoor vormt het concours een belangrijke opstap tot de internationale klassieke concertwereld voor jong talent dat een professionele carrière als musicus ambieert. Het Internationaal Franz Liszt Pianoconcours werd voor het eerst georganiseerd in 1986 en behoort inmiddels tot een van de meest prestigieuze pianoconcoursen ter wereld.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602155300 +0200" stop="20230602165900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bruckner - Symfonie Nr. 7</title>
<desc lang="fr">Van de hartveroverende opening tot het intense Adagio. Nog altijd is de Zevende één van Bruckners populairste composities. Een buitenkans dus om de visie van gastdirigent Hartmut Haenchen op dit succeswerk te kunnen beluisteren. Hij werd door het toonaangevende Duitse muziektijdschrift Opernwelt uitgeroepen tot 'dirigent van het jaar'. Opgenomen in het Muziekgebouw te Eindhoven in 2019. Nog altijd is het één van zijn meest geliefde werken. De symfonie volgt de klassieke opbouw van vier aparte delen. Het hart van het werk is een lang en emotioneel Adagio, geschreven als eerbetoon aan Richard Wagner. Het eerste deel van de symfonie begint met een stijgend thema dat wordt aangedragen door de cello's. Het Scherzo verlicht de sombere sfeer van het voorafgaande Adagio, en met de Finale komt met ongeremd plezier ten einde. Deze uitvoering werd in 2008 opgenomen in Severance Hall in Cleveland.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602165900 +0200" stop="20230602183200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Britten - War Requiem</title>
<desc lang="fr">Paul McCreesh dirigeert het Orquesta Gulbenkian en Coro Infantil da Academia de Música de Sana Cecília in een uitvoering van Benjamin Brittens (1913-1976) War Requiem, Op. 66. Solisten zijn Tatiana Pavlovskaya (sopraan), John Mark Ainsley (tenor) en Hanno Müller-Brachmann (bas). Deze uitvoering is opgenomen in het Grande Auditorio Gulbenkian te Lissabon in 2014 en is geregisseerd door Yan Proefrock. Solisten zijn Tatiana Pavlovskaya (sopraan), John Mark Ainsley (tenor) en Hanno Müller-Brachmann (bas). Deze uitvoering is opgenomen in het Grande Auditorio Gulbenkian te Lissabon in 2014 en is geregisseerd door Yan Proefrock. Britten componeerde het War Requiem ter gelegenheid van de inwijding van de Coventry Cathedral in 1962. Traditionale Latijnse requiemteksten worden afgewisseld door teksten van Britse dichter Wilfred Owen. Britten componeerde het werk voor een bezetting van sopraan, tenor, bariton, jongenskoor, orgel en twee orkesten: een symfonie- en kamerorkest. Het kamerorkest begeleidt de Engelse teksten, terwijl het symfonieorkest de in Latijn gezongen teksten ondersteunt.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602183200 +0200" stop="20230602191900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Dvorák - Symfonie r. 6 in D Majeur</title>
<desc lang="fr">Voor het Waldbühneconcert van 2016 bundelen de Georgische violiste Lisa Batiashvili en de Québecse dirigent Yannick Nézet-Séguin de krachten met de Berliner Filharmoniker. Samen presenteren ze een geheel Tsjechisch concertprogramma vanaf een legendarische en bosrijke locatie. Duitsland, Oostenrijk en Italië worden vaak als hofleveranciers genoemd als het om grote klassieke componisten gaat. Voor het Waldbühneconcert van 2016 bundelen de Georgische violiste Lisa Batiashvili en de Québecse dirigent Yannick Nézet-Séguin de krachten met de Berliner Filharmoniker. Samen presenteren ze een geheel Tsjechisch concertprogramma vanaf een legendarische en bosrijke locatie. Duitsland, Oostenrijk en Italië worden vaak als hofleveranciers genoemd als het om grote klassieke componisten gaat. Maar met Antonin Dvorák, Bedrich Smetana, Leoš Janácek en Bohuslav Martinu heeft ook Tsjechië enkele meesters afgeleverd! Dit concert opent met Smetana's bekende Vltava uit Má Vlast. Batiashvili soleert in Dvoráks Vioolconcert en ook zijn Zesde Symfonie staat vanavond op de lessenaar.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602191900 +0200" stop="20230602200000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Brahms</title>
<desc lang="fr">2 een lichter en helderder werk is, waarin meesterlijk gebruik wordt gemaakt van wat in de Eerste Symfonie is bewerkstelligd. Omvangrijk en ongehaast weet het de luisteraar te charmeren met de nodige lyriek en gepassioneerde tutti's. Het is een van Brahms' meest geliefde orkestrale werken sinds de première in 1876. Deze uitvoering vond plaats in de Musikverein te Wenen in 2014. Franz Welser-Möst dirigeert het Cleveland Orchestra in een uitvoering van Brahms' Symfonie Nr. 2, Op. 73. Ervan uitgaande dat het Brahms meer dan vijftien jaar vergde om de Eerste Symfonie te voltooien, mag het geen verrassing zijn dat de Symfonie Nr. 2 een lichter en helderder werk is, waarin meesterlijk gebruik wordt gemaakt van wat in de Eerste Symfonie is bewerkstelligd. Omvangrijk en ongehaast weet het de luisteraar te charmeren met de nodige lyriek en gepassioneerde tutti's. Het is een van Brahms' meest geliefde orkestrale werken sinds de première in 1876. Deze uitvoering vond plaats in de Musikverein te Wenen in 2014.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602200000 +0200" stop="20230602203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Solo-Finale - Liszt Pianoconcours 2017</title>
<desc lang="fr">Minsoo Hong (1993, Zuid-Korea) speelt Liszts Sposalizio uit Années de Pèlerinage: Deuxième Année (S161/1) en Bellini/Liszts Réminiscences de Norma (S394) tijdens de solo-finale van het 11e Internationaal Franz Liszt Pianoconcours in TivoliVredenburg te Utrecht. Het concours bevordert zowel de muzikale ontwikkeling alsook de concertervaring van pianotalenten afkomstig uit alle uithoeken van de wereld. Trecht. Het concours bevordert zowel de muzikale ontwikkeling alsook de concertervaring van pianotalenten afkomstig uit alle uithoeken van de wereld. Hierdoor vormt het concours een belangrijke opstap tot de internationale klassieke concertwereld voor jong talent dat een professionele carrière als musicus ambieert. Het Internationaal Franz Liszt Pianoconcours werd voor het eerst georganiseerd in 1986 en behoort inmiddels tot een van de meest prestigieuze pianoconcoursen ter wereld.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602203000 +0200" stop="20230602223700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Puccini - La Bohème</title>
<desc lang="fr">Gustavo Dudamel dirigeert het koor en orkest van de Opéra de Paris in een uitvoering van Giacomo Puccini's (1858-1924) La bohème. Opgenomen in de Opéra ational de Paris in 2017 en geregisseerd door Claus Guth. Solisten zijn icole Car, Aida Garifullina, Atalla Ayan en Artur Rucinski. La bohème ging in 1896 in première in het Teatro Regio te Turijn. Solisten zijn Nicole Car, Aida Garifullina, Atalla Ayan en Artur Rucinski. La bohème ging in 1896 in première in het Teatro Regio te Turijn. Het libretto focust zich op de liefdesrelatie tussen Rodolfo en Mimì. Wanneer de jonge dichter Rodolfo Mimì ontmoet is het nog liefde op het eerste gezicht, maar zal de vlam van de liefde blijven branden wanneer ze geconfronteerd worden met de gruwelheden die armoede en slechte gezondheid met zich meebrengen?</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602223700 +0200" stop="20230602230100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Stravinsky: Firebird Suite Nr. 2</title>
<desc lang="fr">Iván Fischer dirigeert het Boedapest Festival Orkest in deze concertopname uit 2015 vanuit de Béla Bartók Nationale Concertzaal in Boedapest, Hongarije. Het concert begint met Sergej Prokofjevs Ouverture op Hebreeuwse thema's, Op. 34. Daarna schittert Thomas Zehetmair als soloviolist in Prokofjevs Vioolconcert nr. 2, Op. 63. Het tweede deel van het concert draait om Igor Stravinsky: muziek geschreven voor het ballet 'Jeu de cartes' (1937), en de Vuurvogelsuite nr. 2 (1919). Jeu de cartes behoort tot Stravinsky's neoklassieke werken en bestaat uit drie delen ('giften'). De Vuurvogelsuite nr. 2 is gebaseerd op de muziek uit het gelijknamige ballet, geschreven voor Sergej Diaghilevs Ballets Russes, dat in 1910 in Parijs de première beleefde.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602230100 +0200" stop="20230602232200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Brahms - Klarinetsonate nr. 1, Op. 120</title>
<desc lang="fr">De twee 'Sonates voor klarinet en piano Op. 120' van Johannes Brahms ontstonden in 1894. Zij zijn enigszins door Mozart geïnspireerd en in geen van beide sonates treft men een 'echt' langzaam deel aan. Brahms schreef deze stukken voor de violist en klarinettist Richard Mühlfeld [1856-1907], die in het orkest van de Hertog van Meiningen speelde en vanaf de jaren '70 van de 19e eeuw een grote reputatie verwierf. Hij maakte een internationale carrière en introduceerde Brahms' klarinetkwintet in 1892 in London. De sonates vormen de laatste instrumentale composities van Brahms. De vierdelige 'Sonate Op. 120 Nr. 1 in f' opent met een helder 'Allegro apassionato' in mineur. De drie hierop volgende delen [in majeur] zijn optimistischer van stemming en rijk aan zangerige, gevoelige en dromerige momenten. De finale is vooral speels van aard. Henk de Graaf, klarinet, Daniël Wayenberg piano.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602232200 +0200" stop="20230603000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Schubert</title>
<desc lang="fr">Klarinettist Sharon Kam, sopraan Jacquelyn Wagner en pianist Matan Porat bundelden op 11 mei 2020 hun krachten in dit recital uit Schinkel Pavillon Berlijn. Het programma begint met Claude Debussy's Première Rhapsodie voor klarinet en piano, gevolgd door Johannes Brahms' Sonate voor klarinet en piano, Opus 120 nr. 2. Porat speelt aansluitend Maurice Ravels Une barque sur l'océan voor piano.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>