<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230407000000 +0200" stop="20230407015200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Humperdinck</title>
<desc lang="fr">Op verzoek van zijn zus heeft Humperdinck het klassieke sprookje over Hans en Grietje van de gebroeders Grimm op muziek gezet. Zij wilde haar kinderen vermaken tijdens de kerstdagen. Dit bleek zo'n succes te zijn dat broer en zus het niet lang daarna uitwerkten tot de opera die we vandaag de dag kennen. Hänsel und Gretel is dan ook een echt 'familiewerk' en geliefd bij zowel jong als oud. Deze productie van Engelbert Humperdincks Hänsel und Gretel door de Semperoper Dresden uit 2006 staat onder leiding van dirigent Michael Hofstetter. Solisten zijn Irmgard, Vilsmaier, Hans-Joachim Ketelsen, Antigone Papoulkas en Iris Vermillion. Op verzoek van zijn zus heeft Humperdinck het klassieke sprookje over Hans en Grietje van de gebroeders Grimm op muziek gezet. Zij wilde haar kinderen vermaken tijdens de kerstdagen. Dit bleek zo'n succes te zijn dat broer en zus het niet lang daarna uitwerkten tot de opera die we vandaag de dag kennen. Hänsel und Gretel is dan ook een echt 'familiewerk' en geliefd bij zowel jong als oud.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407015200 +0200" stop="20230407042300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Summer Night Music - Love Songs</title>
<desc lang="fr">In Summer Night Music - Love Songs voeren artiesten van over de hele wereld hun liefste liefdesliederen uit tijdens deze ongebruikelijke en opwindende avond waarop klassieke muziek, jazz en wereldmuziek samenvloeien. Klassieke top-acts als het Gewandhausorchester Leipzig, cellist Mischa Maisky en The King's Singers treden op naast wereldsterren als jazzvocaliste Dee Dee Bridgewater en flamenco-cantaora Mayte Martin. De veelheid aan musici en genres spreekt een breed publiek aan in dit grootse openluchtspektakel dat iedere muziekliefhebber zich nog lang zal heugen!</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407042300 +0200" stop="20230407054300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Schubert - Winterreise</title>
<desc lang="fr">De cyclus 'Winterreise' van Franz Schubert bestaat uit 24 liederen met gedichten van Wilhem Müller. Het ogenschijnlijk eenvoudige verhaal gaat over een afgewezen man die zonder enig doel op winterreis gaat. Dat Franz Schuberts liederencyclus 'Winterreise' een meesterwerk is, bewijst het aantal boeken en opnames van en over dit werk alleen al. De centrale vraag die specialisten vaak oproepen bij dit werk is of het überhaupt wel een liederencyclus is. De 24 liederen waaruit de cyclus bestaat, met teksten van dichter Wilhelm Müller werden in twee verschillende lichtingen gepubliceerd: een in februari 1827 en een in oktober van hetzelfde jaar. Het verhaal lijkt vrij simpel: een jongeman wordt afgewezen en daarna midden in de winter op een doelloze reis gaat. De sfeer van de liederen is echter zwaar en mistroostig.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407054300 +0200" stop="20230407060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Stravinsky - Le Sacre - II: Le Sacrifice</title>
<desc lang="fr">Bernard Haitink dirigeert de Berliner Philharmoniker in een uitvoering van het tweede deel Le Sacrifice uit Stravinsky's Le Sacre de Printemps. Onderdeel van het Europakonzert 1993 in de Royal Albert Hall te Londen.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407060000 +0200" stop="20230407062400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart</title>
<desc lang="fr">Claudio Abbado dirigeert de Berliner Filharmoniker in een uitvoering van Mozarts 'Haffner' Symfonie Nr. 35, (KV 385) tijdens het allereerste Europakonzert vanuit de Smetanahal in Praag, 1991. Mozart componeerde het werk in eerste instantie als Serenade in 1782 voor de familie van Sigmund Haffner, een jeugdvriend uit Salzburg.  De componist bracht echter enkele wijzigingen aan in de partituur en voegde meerdere instrumenten toe. Dit resulteerde in een vierdelige symfonie die voor het eerst werd uitgevoerd onder leiding van de componist zelf op 23 maart 1783 te Wenen. De 'Haffner' Symfonie vormt een omslagpunt in de symfonische werken van Mozart; het stuk was bedoeld als Salzburgse gelegenheidsmuziek, maar werd getransformeerd tot een grote Weense symfonie.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407062400 +0200" stop="20230407074700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Jaroussky zingt Bach en Telemann</title>
<desc lang="fr">Deze film portretteert een zeer speciale vocalist en twee exceptionele barokcomponisten. De engelachtige stem van contratenor Philippe Jaroussky (1978) is tijdloos. De Fransman wordt gezien als een van de meest bijzondere countertenors van zijn generatie. De Fransman wordt gezien als een van de meest bijzondere countertenors van zijn generatie. Combineer dat met de muziek van Telemann en Bach en al snel is duidelijk dat de emotionele kracht en pure energie van hun werken door de eeuwen heen niet is afgenomen. Op het programma staan naast Telemanns Jesus liegt in letzten Zügen (Der sterbende Jesus) en Die stille Nacht (uit Der am Ölberg zagende Jesus) ook Bachs Vergnügte Ruh, beliebte Seelenlust (BWV 170) en Ich habe genug (BWV 82).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407074700 +0200" stop="20230407085400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Quarantaineconcerten: Debussy, Brahms e. a.</title>
<desc lang="fr">Klarinettist Sharon Kam, sopraan Jacquelyn Wagner en pianist Matan Porat bundelden op 11 mei 2020 hun krachten in dit recital uit Schinkel Pavillon Berlijn. Het programma begint met Claude Debussy's Première Rhapsodie voor klarinet en piano, gevolgd door Johannes Brahms' Sonate voor klarinet en piano, Opus 120 nr. 2. Porat speelt aansluitend Maurice Ravels Une barque sur l'océan voor piano. Klarinettist Sharon Kam, sopraan Jacquelyn Wagner en pianist Matan Porat bundelden op 11 mei 2020 hun krachten in dit recital uit Schinkel Pavillon Berlijn. Het programma begint met Claude Debussy's Première Rhapsodie voor klarinet en piano, gevolgd door Johannes Brahms' Sonate voor klarinet en piano, Opus 120 nr. 2. Porat speelt aansluitend Maurice Ravels Une barque sur l'océan voor piano. Na Francis Poulenc's Klarinetsonate besluit het concert met Franz Schuberts lied 'Der Hirt auf dem Felsen' in een arrangement voor klarinet, sopraan en piano.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407085400 +0200" stop="20230407100100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Finale: Dimitri Malignan</title>
<desc lang="fr">Dimitri Malignan (Frankrijk, 1998) voert J. S. Bach's Adagio in G-groot, BWV 968, en Fantasie in c-klein, BWV 906, Ludwig van Beethovens Sonate nr. 30 in E-groot, Op. 109, ikolaj Medtners Improvisatie, Op. 31 nr. 1, en La Campanella, Op. 20 nr. 2 uit, gevolgd door Bruyères, Général Lavine – Excentric, en Feux d'artifice uit Claude Debussy's Préludes, Boek 2, L. 131, en John Burge's Allegro energico, Spring Thaw, en Off-beat Waltz uit Twenty-Four Preludes, tijdens de finales van de Piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in Salle Cortot van de École Normale de Musique in Parijs, Frankrijk.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407100100 +0200" stop="20230407125200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Matthäus-Passion, BWV 244</title>
<desc lang="fr">Bachs geliefde en welbekende Matthäus-Passion (BWV 244) werd voor het eerst uitgevoerd op Goede Vrijdag in 1727 in de Thomaskirche te Leipzig. Door de eeuwen heen is het werk onderdeel geworden van de klassieke paastraditie. In deze uitvoering vanuit het Grande Auditório Gulbenkian te Lissabon staan het orkest en koor van de Fundação Calouste Gulbenkian onder leiding van de Zwitserse dirigent Michel Corboz. Solisten zijn Sandrine Piau (sopraan), Carlos Mena (countertenor), Vincent Lièvre-Picard (evangelist), Christophe Genz (tenor), André Baleiro (Christus) en Peter Harvey (bas).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407125200 +0200" stop="20230407132400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Vocaal Werk Van Puccini, Leoncavallo E. A.</title>
<desc lang="fr">De zesdelige concertreeks 'Io suono italiano' is gewijd aan muziek van Italiaanse componisten en uitgevoerd door Italiaanse musici op Italiaanse instrumenten. De reeks beslaat vier eeuwen aan muziek: van renaissancecomponist Girolamo Frescobaldi en barokcomponist Antonio Vivaldi tot de twintigste-eeuwse filmmuziek van Ennio Morricone en de moderne opera van Azio Corghi. Elk programma presenteert zowel bekende werken als minder bekende composities. Deze prachtige uitvoeringen werden in januari 2021 opgenomen in het sfeervolle Teatro Sociale in het Noord-Italiaanse Rovigo. In deze aflevering zingt sopraan Maria Luigia Borsi een aantal liederen en aria's, begeleid door Antonio Artese op de piano. Op het programma staan Francesco Paolo Tosti's Sogno, 'A vucchella, en L'alba separa dalla luce l'ombra; Giacomo Puccini's Sole e amore, Sogno d'or, “Donde lieta” (uit La bohème), “Il bel sogno di Doretta” (uit La rondine), en “O mio babbino caro” (uit Gianni Schicchi); Renato Brogi's Presentimento, Ruggero Leoncavallo's Mattinata, en Alfredo Catalini's Chanson Groenlandaise.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407132400 +0200" stop="20230407140100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Napoli - De Vergeten Hoofdstad Van de Muziek I</title>
<desc lang="fr">In de zomer van 2019 verkende Festival Oude Muziek Utrecht de muzikale nalatenschap van Napels: een culturele metropool vol tegenstrijdigheden én solidariteit. In de documentaire &quot;Napels - De vergeten hoofdstad van de muziek&quot; maakt Thomas Höft, mede-curator van het festival, de kijker deelgenoot van sappige verhalen over en uit deze veelzijdige stad.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407140100 +0200" stop="20230407153400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mahler - Symfonie Nr. 2</title>
<desc lang="fr">Uitvoering van Symfonie Nr. 2 van Gustav Mahler door het Luzern Festivalorkest. De solisten van dienst zijn Eteri Gvazava en Anna Larsson, onder begeleiding van het Orfeón Donostiarra Koor. &quot;Het is een uitdaging om tegenwoordig in de klassieke muziekwereld een uitvoering te vinden die indrukwekkender, significanter en ontroerender is: totale harmonie tussen geest en hart en besef en gevoel.&quot; schreef de Bernse krant Der Bund in 2003 na deze indrukwekkende uitvoering van Mahlers 'Resurrectie' Symfonie Nr. 2 door het toen pas opgerichte Luzern Festivalorkest. Claudio Abbado stelde dit ensemble samen uit bekende instrumentalisten, gevierde uitvoerders van kamermuziek en ervaren solisten uit 's werelds beste orkesten. Het concert was reeds maanden van tevoren uitverkocht. De Neue Züricher Zeitung schreef: &quot;Het slotapplaus was ongekend, het zware laatste akkoord [..] verbrak de spanning die al negentig minuten had geduurd, zonder ook maar een moment te verslappen.&quot; In deze uitvoering worden solisten Eteri Gvazava (sopraan) en Anna Larsson (mezzosopraan) begeleidt door het Orfeón Donostiarra Koor.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407153400 +0200" stop="20230407165700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Karl Jenkins - The Armed Man: A Mass for Peace</title>
<desc lang="fr">In this truly unique historic occasion Sir Karl Jenkins conducts The World Orchestra for Peace and around 2, 000 singers from nearly 30 countries who joined together to Sing for Peace in the Mercedes Benz Arena, Berlin, 2 November 2018. Soloists are Leah-Marian Jones, Yumeji Matsufuji, Pauline Rathmann, Amir Aziz, Krzysztof Wisniewski (violin) and Valentino Worlitzsch (cello). Rlijnse Mercedes Benz Arena. De solisten zijn vocalisten Leah-Marian Jones, Yumeji Matsufuji, Pauline Rathmann, Amir Aziz, violist Krzysztof Wisniewski en cellist Valentino Worlitzsch. The Armed Man: A Mass for Peace is momenteel het vaakst uitgevoerde werk van een nog levende componist. Nooit eerder werd dit werk met zo'n groot ensemble op het podium gebracht als bij deze gelegenheid. Ook uitzonderlijk is de speciaal gemaakte film die tijdens het concert wordt vertoond, waarin archiefbeelden uit de oorlog de rode lijn van het werk volgen – van de aanloop tot de oorlog tot de strijd en haar gevolgen. Deze film, die op vijf enorme schermen wordt geprojecteerd, vormt een ontroerende aanvulling op de muziek, en levert het publiek bovendien een krachtige, onvergetelijke multimediale ervaring.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407165700 +0200" stop="20230407171900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Ravel - Ma mère l'Oye</title>
<desc lang="fr">Marin Alsop dirigeert het Britten-Pears Orchestra in een uitvoering van Maurice Ravel's 'Ma mère l'Oye' (Moeder Gans). Marin Alsop dirigeert het Britten-Pears Orchestra in een uitvoering van Maurice Ravel's 'Ma mère l'Oye' (Moeder Gans). Deze uitvoering is opgenomen in de Snape Maltings Concert Hall te Snape Bridge, Verenigd Koninkrijk in 2017. De vijfdelige orkestsuite is origineel geschreven als pianowerk voor vier handen in 1910. Ravel componeerde het werk speciaal voor de twee jonge kinderen van zijn goede vriend, de Poolse beeldhouwer Gobeski.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407171900 +0200" stop="20230407191200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bychkov Dirigeert Smetana, Martinu &amp; Dvorák</title>
<desc lang="fr">De in de Sovjet-Unie geboren dirigent Semyon Bychkov leidt het Tsjechisch Filharmonisch Orkest in een concertprogramma gewijd aan Tsjechische componisten, opgenomen in het Rudolfinum, Dvorák Hall, Praag in 2018. Op het programma staan Ouverture en dansen 'Polka', &quot;Furiant&quot; en &quot;Skocná&quot; uit Bedrich Smetana's opera De verkochte bruid. De in de Sovjet-Unie geboren dirigent Semyon Bychkov leidt het Tsjechisch Filharmonisch Orkest in een concertprogramma gewijd aan Tsjechische componisten, opgenomen in het Rudolfinum, Dvorák Hall, Praag in 2018. Op het programma staan Ouverture en dansen 'Polka', 'Furiant' en 'Skocná' uit Bedrich Smetana's opera De verkochte bruid. Het programma vervolgt met Bohuslav Martinu's Dubbelconcert voor twee strijkorkesten, piano en pauken (H. 271). De solisten zijn Ivo Kahánek (piano) en Michael Kroutil (pauken). Tot besluit van het concert klinkt Antonín Dvoráks bekende Symfonie nr. 9 in e-klein, opus 95, &quot;Uit de nieuwe wereld&quot;.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407191200 +0200" stop="20230407195600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Händel - Te Deum de Dettingen (HV 283)</title>
<desc lang="fr">Patrick Debrabande dirigeert het koor Vox Mago in een uitvoering van Händels Dettingen Te Deum (HWV 283). Het werk werd voor de eerste keer uitgevoerd op 27 november 1743 in Londen in aanwezigheid van George II, naar aanleiding van de overwinning in de slag om Dettingen. Het werk is een grootse krijgshaftige lofrede en bevat achttien korte solo's en koren. Patrick Debrabande dirigeert het koor Vox Mago in een uitvoering van Händels Dettingen Te Deum (HWV 283). Het werk werd voor de eerste keer uitgevoerd op 27 november 1743 in Londen in aanwezigheid van George II, naar aanleiding van de overwinning in de slag om Dettingen. Het werk is een grootse krijgshaftige lofrede en bevat achttien korte solo's en koren. Na een korte instrumentale prelude opent het werk met een triomfantelijk koor met trompetten en pauken. Het is gecomponeerd voor vijfstemmig koor waarbij de sopranen zijn opgesplitst. Solisten zijn Bart Uvyn (alt), Denzil Delaere (tenor), Helena Maes (sopraan) en Joris Stroobants (bas). Opgenomen in de Onze-Lieve-Vrouw-Presentatiekerk te Gent in 2018.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407195600 +0200" stop="20230407203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Finale Orkest - Liszt Pianoconcours 2017</title>
<desc lang="fr">Dina Ivanova (1994, Rusland) voert Franz Liszts Pianoconcert nr. 1 (S124) uit tijdens de finale van het 11e Internationaal Franz Liszt Pianoconcours, gehouden in TivoliVredenburg, Utrecht 2017. De wedstrijd presenteert, ontwikkelt en promoot actief pianotalenten uit de hele de wereld. Het Internationaal Franz Liszt Pianoconcours werd in 1986 in Nederland opgericht en heeft sindsdien een reputatie opgebouwd als een van 's werelds meest prestigieuze pianoconcoursen.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407203000 +0200" stop="20230407223300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Franck</title>
<desc lang="fr">Op 19 september 2012 opende het operahuis van Luik - het economische en culturele centrum van Wallonië - opnieuw de deuren. Het seizoen werd geopend met Stradella (1842), een onvoltooid jeugdwerk van César Franck (1822-1890), zelf geboren en getogen in Luik. In 1984 werd het manuscript van Stradella opgeduikeld uit de Bibliothèque nationale de France. Het seizoen werd geopend met Stradella (1842), een onvoltooid jeugdwerk van César Franck (1822-1890), zelf geboren en getogen in Luik. In 1984 werd het manuscript van Stradella opgeduikeld uit de Bibliothèque nationale de France. Er werd gekozen om de allereerste productie van Stradella te laten plaatsvinden in de Opéra Royal de Wallonie in een orkestratie van Luc van Hove en regie door Jaco van Dormael. Stradella vertelt het verhaal van de hertog van Pesaro die luitenant Spadoni heeft bevolen om de prachtige Léonor te ontvoeren tijdens het Venetiaanse Carnaval. Na Léonor opgesloten te hebben in zijn landhuis, probeert de hertog haar liefde voor zich te winnen door de beroemde zanger Stradella in dienst te nemen en voor Léonor te laten zingen. De hertog is zich er echter niet van bewust dat Stradella en Léonor geliefden zijn. Zal het Stradella lukken Léonor te bevrijden uit de handen van de hertog? Hoewel César Franck in zijn latere carrière op symfoni</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407223300 +0200" stop="20230407225600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rimsky-Korsakov - Kitezh Suite</title>
<desc lang="fr">De Russische dirigent en pianist Mikhail Pletnev leidt het Russisch Nationaal Orkest in uitvoeringen van muziek van Nikolaj Rimski-Korsakov. Op het programma staan Suite voor Orkest gebaseerd op zijn opera 'De legende van de onzichtbare stad Kitezj en de jonge vrouw Fevronia', en Muzikale beelden voor orkest uit de opera 'Het Sprookje van Tsaar Saltan', met daarin de beroemde 'De vlucht van de hommel'. Dit concert werd in 2017 opgenomen in Concertzaal Tsjaikovski in Moskou.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407225600 +0200" stop="20230407231800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Villa-Lobos - Strijkkwartet nr. 14</title>
<desc lang="fr">Quarteto Radamés Gnattali speelt Heitor Villa-Lobos' Strijkkwartet nr. 14 in het Palácio do Catete in Rio de Janiero in Brazilië. Dit ensemble werd opgericht in 2006 en bestaat uit Carla Rincón en Francisco Roa (violen), Fernando Thebaldi (altviool), en Hugo Pilger (cello). Het kwartet, dat zich specialiseert in Braziliaanse muziek, is zeer actief in de muziekeducatie. Hun opname van de complete strijkkwartetten van Villa-Lobos is een grote verdienste en werd met enthousiasme onthaald door de internationale muziekpers. Op Villa-Lobos' Bachianas brasileiras na wordt het werk van de Braziliaanse componist voornamelijk in Latijns-Amerika uitgevoerd. Villa-Lobos wordt in zijn geboorteland op handen gedragen als componist, dirigent en docent. Hij heeft opera's, symfonieën, concerten, pianowerken, koormuziek en zeventien strijkkwartetten op zijn naam staan. Opgenomen in het Theatro Municipal in Rio de Janiero.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407231800 +0200" stop="20230408000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Liszt - 3 Sonetti del Petrarca</title>
<desc lang="fr">De Duitse bariton Dietrich Henschel en pianist Arno Waschk bundelen hun krachten in dit Lieder-programma met composities van Hugo Wolf, Ludwig van Beethoven, en Franz Liszt, opgenomen op 10 april 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. De Duitse bariton Dietrich Henschel en pianist Arno Waschk bundelen hun krachten in dit Lieder-programma met composities van Hugo Wolf, Ludwig van Beethoven, en Franz Liszt, opgenomen op 10 april 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. Het programma begint met drie Mörike-Lieder van Hugo Wolf: 'Neue Liebe', Karwoche', en 'Wo find' ich Trost', gevolgd door Beethovens Gellert-Lieder, opus 48. Hierna volgen nog drie liederen van Wolf: 'Wohl denk' ich oft', 'Alles endet, was entstehet', en 'Fühlt meine seele'. Het programma sluit af met Liszts Drie sonnetten van Petrarca, geïnspireerd op de sonnetten 47, 104, en 123 van Francesco Petrarca.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408000000 +0200" stop="20230408021700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Verdi - La Traviata</title>
<desc lang="fr">Na een première die op veel kritiek kon rekenen is Verdi's La Traviata toch uitgegroeid tot één van de meest geliefde werken van de Italiaanse operacomponist. La Traviata vertelt het tragische liefdesverhaal tussen Violetta Valéry en Alfredo. Violetta, een rijke hofdame, heeft alles wat haar hartje begeert: geld, vrienden en geliefden. Maar wanneer ze valt voor de jonge Alfredo starten de moeilijkheden. Onder de solisten zijn Diana Damrau (Violetta), Juan Diego Flórez (Alfredo), Quinn Kelsey (Giorgio), Maria Zifchak (Annina), en Marco Antonio Jordao (Giuseppe). Verdi's La traviata kwam haar roemruchte, dramatische première te boven en groeide uit tot één van de meest geliefde opera's van het repertoire. Na de grootschalige dramatiek van zijn eerdere opera's als Rigoletto en Il trovatore putte de componist nu inspiratie uit een intiemer onderwerp, wat misschien wel zijn meest diepzinnige, oprechte muziek opleverde. Verdi en librettist Francesco Maria Piave baseerden La traviata op een toneelstuk dat zich nu eens niet afspeelde in het verre verleden, maar in hun eigen tijd – een unicum in de lange carrière van de componist. De titelrol van de “gevallen vrouw”, een onuitputtelijke bron van vocale en dramatische mogelijkheden en uitdagingen, weet de verbeelding van publiek en artiesten nog altijd te pri</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>