<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230501000000 +0200" stop="20230501070000 +0200" channel="Classic21.be">
<title lang="fr">Nightfly</title>
<desc lang="fr">Après le journal de minuit, le programme Rock'n Pop des couche-tard, des insomniaques et des travailleurs de la nuit. Des journaux parlés vous informent chaque heure (01.00, 02.00, 03.00, 04.00 et 05.00).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501070000 +0200" stop="20230501110000 +0200" channel="Classic21.be">
<title lang="fr">Le warm-up</title>
<desc lang="fr">Dorothée Moermans vous réveille chaque weekend dès 7h pour commencer votre journée de la meilleure façon avec cette touche musicale rock que seule Classic 21 peut vous apporter.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501110000 +0200" stop="20230501150000 +0200" channel="Classic21.be">
<title lang="fr">Classic hits</title>
<desc lang="fr">Chaque samedi, Antoine Binamé égaye vos après-midis avec les meilleurs titres Rock'n Pop. À 13.45, place à l'Agenda des Concerts et à 14.45, rediffusion de la séquence Media 21. Chaque dimanche, Jean-Yves Louis et Pierre Paulus animent vos après-midis avec Classic Hits. Réécoutez les grands classiques, sans mauvaise surprise. A 13.45, Christian Lahaye revient en 60 secondes sur les meilleurs souvenirs des plus grandes courses automobile avec Racing memories. A 16.15, Jean-Yves Louis accueille Dominique Dricot pour faire le point sur l'actualité des Sports Moteurs et à 18.45, place à la rediffusion de la séquence Surfons tranquille. Classic Hits, le samedi de 12h à 15h avec Antoine Binamé et le dimanche de 13h à 19h avec Jean-Yves Louis et Pierre Paulus.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501150000 +0200" stop="20230501160000 +0200" channel="Classic21.be">
<title lang="fr">Classic 21 Live</title>
<desc lang="fr">Jean-Philippe Lejeune vous présente une sélection des meilleurs titres enregistrés en public et des extraits de nos meilleurs showcases et sets acoustiques dans Classic 21 Live le samedi soir.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501160000 +0200" stop="20230501193000 +0200" channel="Classic21.be">
<title lang="fr">SPECIALE ROOTS AND ROSES</title>
<desc lang="fr">Emission spéciale en direct du Roots and Roses de 16h à 19h30 avec Jean-Philippe Lejeune et Jean-Paul Smismans sur Classic 21.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501193000 +0200" stop="20230501210000 +0200" channel="Classic21.be">
<title lang="fr">Génération 80</title>
<desc lang="fr">Génération 80 propose le meilleur des années 80 et vous offre un éclairage particulier sur cette décennie à l'influence plus que jamais palpable dans la musique actuelle.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501210000 +0200" stop="20230502000000 +0200" channel="Classic21.be">
<title lang="fr">Dr Boogie</title>
<desc lang="fr">Retrouvez tout l'univers musical de Walter De Paduwa le lundi soir de 21h à minuit. L'animateur partage sa passion durant trois heures le lundi soir : retrouvez-y toute la musique roots incluant le boogie, le blues, le rock and roll, le surf, le rockabilly, le cajun... Une émission toujours basée sur le rythme et ponctuée d'anecdotes concernant des artistes souvent peu connus.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502000000 +0200" stop="20230502060000 +0200" channel="Classic21.be">
<title lang="fr">Nightfly</title>
<desc lang="fr">Après le journal de minuit, le programme Rock'n Pop des couche-tard, des insomniaques et des travailleurs de la nuit. Des journaux parlés vous informent chaque heure (01.00, 02.00, 03.00, 04.00 et 05.00).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>