<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230417000000 +0200" stop="20230417022900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart: Die Zauberflöte</title>
<desc lang="fr">Antonello Manacorda leidt het orkest en koor van Teatro La Fenice in een uitvoering van Wolfgang Amadeus Mozarts geliefde opera Die Zauberflöte ('De toverfluit', 1791). Naar alle waarschijnlijkheid begon Mozart pas in mei 1791 met het componeren van zijn meesterwerk, minder dan zes maanden voor zijn dood in december dat jaar. Het libretto van dit werk werd geschreven door Emanuel Schikaneder. 'Die Zauberflöte' vertelt een sprookjesachtig verhaal waarin prins Tamino opdracht krijgt van de Koningin van de Nacht om haar dochter Pamina te redden, die door de priester Sarastro gevangen is genomen. Bijgestaan door vogelvanger Papageno begint Tamino aan zijn queeste. Nadat hij Pamina in Sarastro's territorium aantreft, wordt Tamino aan een reeks beproevingen onderworpen om te bewijzen dat hij het waard is met Pamina te trouwen. In Die Zauberflöte zitten prachtige aria's, waaronder het beroemde 'Der Hölle Rache kocht in meinem Herzen' (&quot;De wraak der helle ziedt in mijn hart&quot;), een virtuoze coloratuur-aria voor sopraan gezongen door de Koningin van de Nacht. Onder de solisten zijn Goran Juric, Antonio Poli, Ekaterina Sadovnikova, Alex Esposito, Olga Pudova en Caterina di Tonno. Deze uitvoering werd in 2015 opgenomen in Teatro La Fenice in Venetië, Italië.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230417022900 +0200" stop="20230417043700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach</title>
<desc lang="fr">U kijkt naar een fragment uit Johann Sebastian Bach's Johannes Passion, uitgevoerd door Masaaki Suzuki en het Bach Collegium Japan. Dit is een van de keuzes van Ton Koopman tijdens zijn avond op De Bank bij brava nl klassiek.Masaaki Suzuki, Bach Collegium Japan, Gerd Tuerck, Stephan MacLeod, Chiyuki Urano, Miduri Suzuki, Robin Blaze Het oratorium heeft als onderwerp het lijden en sterven van Jezus volgens het Evangelie volgens Johannes. Het werk werd voor het eerst uitgevoerd op Goede Vrijdag in 1724.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230417043700 +0200" stop="20230417053800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethoven</title>
<desc lang="fr">1 in f, Op. 2/1; Pianosonata nr. 14 (&quot;Mondschein&quot;) in cis, gemarkeerd Quasi una fantasia, Op. 27, nr. 2; en Pianosonate nr. 32 in c, Op. 111 – Beethovens allerlaatste pianosonate. De Franse pianist Anne Queffélec speelde op 17 augustus 2020 een solorecital met muziek van Ludwig van Beethoven in de stemmige Basilique Saint-Sauveur ter gelegenheid van het Festival de Rocamadour. Op het programma staan Beethovens Sonate nr. 1 in f, Op. 2/1; Pianosonata nr. 14 (&quot;Mondschein&quot;) in cis, gemarkeerd Quasi una fantasia, Op. 27, nr. 2; en Pianosonate nr. 32 in c, Op. 111 – Beethovens allerlaatste pianosonate.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230417053800 +0200" stop="20230417060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Liszt - Pianoconcert Nr. 2, S. 125</title>
<desc lang="fr">Alexander Ullman (1991, Verenigd Koninkrijk) speelt Franz Liszts Pianoconcert nr. 2 (S125) tijdens de solo-finale van het 11e Internationaal Franz Liszt Pianoconcours in TivoliVredenburg te Utrecht. Het concours bevordert zowel de muzikale ontwikkeling alsook de concertervaring van pianotalenten afkomstig uit alle uithoeken van de wereld. Hierdoor vormt het concours een belangrijke opstap tot de internationale klassieke concertwereld voor jong talent dat een professionele carrière als musicus ambieert. Het Internationaal Franz Liszt Pianoconcours werd voor het eerst georganiseerd in 1986 en behoort inmiddels tot een van de meest prestigieuze pianoconcoursen ter wereld.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230417060000 +0200" stop="20230417062700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Cellosuite Nr. 5 in C-Mineur, Bwv 1011</title>
<desc lang="fr">In de Bartholomeuskerk in het Duitse Dornheim, waar componist Johann Sebastian Bach met zijn eerste vrouw Maria Barbara trouwde, speelt de bekende Nederlandse cellist Anner Bijlsma diens Cellosuite nr. 5 in c-klein, BWV 1011. Waarschijnlijk schreef Bach deze verzameling van Zes suites voor onbegeleide cello in de jaren 1717-1723. Zijn cellosuites vormen een essentieel deel van het cellorepertoire, waarin de talrijke polyfone mogelijkheden van het instrument effectief worden benut. Zoals te doen gebruikelijk bij suites uit de Barok is elk onderdeel gebaseerd op traditionele hofdansen. Bachs Suite nr. 5 begint met een prelude, en wordt gevolgd door een allemande, een courante, een sarabande, twee gavottes, en tenslotte een gigue.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230417062700 +0200" stop="20230417073200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">In Tempus Adventus - Bach, Zelenka &amp; Telemann</title>
<desc lang="fr">In de tweede editie van In Tempus Adventus stelt Vox Mago onder leiding van Patrick Debrabandere opnieuw drie barokke componisten centraal. Het programma bezit een barokke tijdsgeest en compositiechnieken uit de periode tussen 1719 en 1726. Er wordt geopend met een cantate van Telemann uit 1719. Het &quot;Machet die Tore weit&quot; is gecomponeerd voor de eerste adventsweek in opdracht van het hof van Saksen-Eisenach. Stilistisch vinden we in dit werk heel wat Siciliaanse ritmiek terug, en ook het gebruik van twee hobo's, wat Telemann door het hof werd opgelegd. Bach was in 1723, werkend als Thomascantor, net begonnen aan een jaargang cantates op basis van teksten en melodieën van kerkliederen. Zo ontstond de koraalcantate &quot;Meine Seel erhebt den Herrn&quot; in 1724 (BWV 10). Het werk wordt voorafgegaan door het Latijnse Magnificat in een toonzetting van J.D. Zelenka uit 1725, Zelenka was geregeld gast aan huis bij Bach en wordt ook wel de Boheemse Bach genoemd. Hij wordt terecht de Boheemse Bach genoemd. Er wordt afgesloten met Dixit Dominus van Zelenka, gecomponeerd in 1726 in een feestelijke instrumentale bezetting van strijkers, hobo's, trompetten en pauk. Opgenomen in december 2019 in de Onze-Lieve-Vrouw Presentatiekerk te Gent, België.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230417073200 +0200" stop="20230417085900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Handel at Chambord Castle</title>
<desc lang="fr">This 2016 concert at Chambord Castle in France under the direction of Hervé Niquet features 70 musicians that gave a spectacular performance of Handel's Water Music and Music for the Royal Fireworks. In between Le Concert Spirituel also plays Concerto Grosso's No. 4 and No. 5 also by Georg Friedrich Handel. This 2016 concert at Chambord Castle in France under the direction of Hervé Niquet features 70 musicians that gave a spectacular performance of Handel's Water Music and Music for the Royal Fireworks. In between Le Concert Spirituel also plays Concerto Grosso's No. 4 and No. 5 also by Georg Friedrich Handel. After that you can enjoy the celebrated movement of Marc- Antoine Charpentier's Te Deum, now universally known as the signature tune of Eurovision. The music brings to mind the splendor at the court of King Louis XIV, who sojourned in Chambord on several occasions.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230417085900 +0200" stop="20230417100100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Halve Finale: Stephanie Tang</title>
<desc lang="fr">De Noord-Amerikaanse pianist Stephanie Tang (1993) voert John Adams' China Gates, &quot;Pour les arpèges composés&quot; uit Claude Debussy's Douze Études (L. 143), Ludwig van Beethovens Variaties en fuga, Op. 35, en Aleksandr Skrjabins Pianosonate nr. 5, Op. 53 uit tijdens de halve finales van de piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in Burgess Recital Hall, Royal Academy of Music in Londen, Verenigd Koninkrijk.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230417100100 +0200" stop="20230417110500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">How to get out of the Cage - A year with John Cage</title>
<desc lang="fr">De documentaire How to get out of the Cage (2012) van de prijswinnende regisseur Frank Scheffer vormt een intiem portret van John Cage (1912-1992), een van de belangrijkste componisten van de twintigste eeuw. Van 1982 tot 1992 werkte Scheffer nauw samen met Cage en dit resulteerde in uniek beeld- en geluidsmateriaal, zoals interviews, muziekuitvoeringen en beelden van locaties die een belangrijke rol spelen in het leven en werk van de componist. In al zijn werk over Cage maakt Scheffer gebruik van de Chinese kansmethode I Tjing (het Boek der Veranderingen), die Cage ook gebruikte in zijn composities. Toch besloot Scheffer deze documentaire te structureren op de gebruikelijke manier: gebaseerd op keuzes.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230417110500 +0200" stop="20230417120500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Quarantaineconcerten: Severin Von Eckardstein</title>
<desc lang="fr">Tussen maart en mei 2020 stelde het Berlijnse Schinkel Pavillon onder de noemer &quot;Concerts in Quarantine&quot; haar onverwachts vrijgekomen tentoonstellingsruimte ter beschikking van een reeks concerten 'in isolatie'. Als onderdeel van deze reeks speelt pianist Severin von Eckardstein Claude Debussy's Prélude à l'après-midi d'un faune (in het pianoarrangement van Vyacheslav Gryaznov), Frédéric Chopins Nocturne Op. Tussen maart en mei 2020 stelde het Berlijnse Schinkel Pavillon onder de noemer 'Concerts in Quarantine' haar onverwachts vrijgekomen tentoonstellingsruimte ter beschikking van een reeks concerten 'in isolatie'. Als onderdeel van deze reeks speelt pianist Severin von Eckardstein Claude Debussy's Prélude à l'après-midi d'un faune (in het pianoarrangement van Vyacheslav Gryaznov), Frédéric Chopins Nocturne Op. 27 Nr. 1, Nikolaj Medtners Elegieën voor piano, Op. 59, Nr. 2, Sergej Prokofjevs Pianosonate Nr. 8, Op. 84, en ter besluit Medtners Sprookje, Op. 34, Nr. 2.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230417120500 +0200" stop="20230417125100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Dvorák - Symfonie r. 9, Op. 95</title>
<desc lang="fr">Toen de rijke Amerikaan Jeanette Thurber de functie van directeur van haar National Conservatory in New York City aanbood aan de Tsjechische componist Antonin Dvorák, besloot hij te accepteren. In 1892 verhuisde hij met zijn gezin naar New York en dompelde zich onder in de Amerikaanse muziekcultuur. Met haar warme, tedere, vriendelijke timbre wekt zij de melodieën tot leven die de componist verweefde in zijn gelaagde muziek. Nelsons' tempo's blijven kalm en ontspannen, waardoor de ongeëvenaarde schoonheid van Dvoráks muziek de kans krijgt tot bloei te komen en het Gewandhaus te betoveren. Het programma begint met 'Othello', een concertouverture voor orkest, Op. 93. Opolais zingt Song to the Moon uit de opera 'Rusalka', Songs my Mother Taught Me uit Zigeunerliederen, Op. 55/4. Hierop volgen Polonaise en O, marno, marno to je uit 'Rusalka' en Dobrá! Já mu je dám! ... Jak je mi? uit Bedrich Smetana's opera 'Dalibor'. Het concert sluit af met een uitvoering van Dvoráks Symfonie nr. 9 in e-klein, Op. 95 (“Uit de Nieuwe Wereld”). Dit programma werd opgenomen in het Gewandhaus Leipzig in mei 2017.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230417125100 +0200" stop="20230417130300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethoven</title>
<desc lang="fr">De Duitse bariton Dietrich Henschel en pianist Arno Waschk bundelen hun krachten in dit Lieder-programma met composities van Hugo Wolf, Ludwig van Beethoven, en Franz Liszt, opgenomen op 10 april 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. De Duitse bariton Dietrich Henschel en pianist Arno Waschk bundelen hun krachten in dit Lieder-programma met composities van Hugo Wolf, Ludwig van Beethoven, en Franz Liszt, opgenomen op 10 april 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. Het programma begint met drie Mörike-Lieder van Hugo Wolf: 'Neue Liebe', Karwoche', en 'Wo find' ich Trost', gevolgd door Beethovens Gellert-Lieder, opus 48. Hierna volgen nog drie liederen van Wolf: 'Wohl denk' ich oft', 'Alles endet, was entstehet', en 'Fühlt meine seele'. Het programma sluit af met Liszts Drie sonnetten van Petrarca, geïnspireerd op de sonnetten 47, 104, en 123 van Francesco Petrarca.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230417130300 +0200" stop="20230417131400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Wagner - Vorspiel - Die Meistersinger Von Nürnberg</title>
<desc lang="fr">Sinds 1991 speelt de Berliner Philharmoniker ieder jaar een Europaconcert in een verschillende Europese stad. Hiermee herdenkt het orkest de oprichting van het orkest op 1 mei 1882, en vieren de musici het gedeelde erfgoed van de Oude Wereld. De editie van 1992 vanuit El Escorial in Madrid staat onder de muzikale leiding van Daniel Barenboim met de wereldberoemde tenor Placido Domingo in een glansrol. De editie van 1992 vanuit El Escorial in Madrid staat onder de muzikale leiding van Daniel Barenboim met de wereldberoemde tenor Placido Domingo in een glansrol. Op het programma staan Giuseppe Verdi's ouverture tot La forza del destino en Verdi's Lo l'ho perduta! uit Don Carlos, gevolgd door delen uit Hector Berlioz' La damnation de Faust en Franz Schuberts onvoltooide Symfonie Nr. 7. Het concert sluit af met muziek van Richard Wagner, van wie Winterstürme wichen dem Wonnemond uit Die Walküre, de prelude tot de eerste akte uit Die Meistersinger von Nürnberg, en orkestdelen uit Götterdämmerung op het programma staan.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230417131400 +0200" stop="20230417140100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Poulenc - Sonate Voor Klarinet en Piano</title>
<desc lang="fr">Klarinettist Sharon Kam, sopraan Jacquelyn Wagner en pianist Matan Porat bundelden op 11 mei 2020 hun krachten in dit recital vanuit het Schinkel Pavillon Berlijn. Na Francis Poulenc's Klarinetsonate besluit het concert met Franz Schuberts lied 'Der Hirt auf dem Felsen' in een arrangement voor klarinet, sopraan en piano.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230417140100 +0200" stop="20230417153300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Europakonzert 2012 - Wenen</title>
<desc lang="fr">Jaarlijks organiseert de Berliner Philharmoniker een concert ter ere van de oprichting van het orkest in 1883. Dit zogeheten Europakonzert vindt ieder jaar plaats in een andere Europese culturele stad. In 2012 stond het orkest onder leiding van de internationaal vermaarde dirigent Gustavo Dudamel en was cellist Gautier Capuçon de gastsolist. Op het programma staan Brahms' Variaties op een thema van Haydn (Op. Jaarlijks organiseert de Berliner Philharmoniker een concert ter ere van de oprichting van het orkest in 1883. Dit zogeheten Europakonzert vindt ieder jaar plaats in een andere Europese culturele stad. In 2012 stond het orkest onder leiding van de internationaal vermaarde dirigent Gustavo Dudamel en was cellist Gautier Capuçon de gastsolist. Op het programma staan Brahms' Variaties op een thema van Haydn (Op. 56a), Haydns Concert voor Cello en Orkest (Hob. VIIb: 1) en Beethovens Symfonie Nr. 5 (Op. 67). Het Europakonzert 2012 vond plaats in de Spanische Hofreitschule te Wenen.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230417153300 +0200" stop="20230417161700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bartók - Concert Voor Orkest, Sz. 116, Bb 123</title>
<desc lang="fr">In 1943, nadat zijn gezondheid in korte tijd achteruit gegaan was, werd er leukemie geconstateerd bij Béla Bartók. Een kleine drie jaar eerder was hij het Europa van de Tweede Wereldoorlog ontvlucht naar de Verenigde Staten, maar daar voelde hij zich artistiek geïsoleerd en hij had bovendien financiële zorgen. In 1943, nadat zijn gezondheid in korte tijd achteruit gegaan was, werd er leukemie geconstateerd bij Béla Bartók. Een kleine drie jaar eerder was hij het Europa van de Tweede Wereldoorlog ontvlucht naar de Verenigde Staten, maar daar voelde hij zich artistiek geïsoleerd en hij had bovendien financiële zorgen. Erkenning kreeg hij alleen voor zijn pianospel maar door zijn slechte gezondheid kon hij na januari 1943 niet meer concerteren. De Hongaarse componist was emotioneel en fysiek bankroet. Hij lag in het ziekenhuis toen Serge Koussevitzky, dirigent van het Boston Symphony Orchestra, hem kwam vragen of hij een groot orkestraal werk wilde componeren. Wat Bartók niet wist is dat de financiering van deze opdracht tot stand was gekomen door zijn mede-emigranten en goede vrienden: de violist Joseph Szigeti en de dirigent Fritz Reiner. Deze opdracht kwam voor Bartók op een cruciaal moment in zijn leven: hij hervond zijn energie en binnen zeven weken had hij zijn Concert voor Orkest af. De première</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230417161700 +0200" stop="20230417171700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Sjostakovitsj - Preludes en Fuga's</title>
<desc lang="fr">Compagnia Simona Bucci presenteert een bijzonder concert &quot;in scenische vorm&quot;: 'Preludi e Fughe - Geografia antropica'. Dmitri Sjostakovitsj' 24 preludes en fuga's, Op. 87 inspireerden choreograaf Simona Bucci om aan dit project te beginnen. Zeven dansers van de Compagnia Simona Bucci dansen op Sjostakovitsj' Preludes en fuga's nr. Compagnia Simona Bucci presenteert een bijzonder concert &quot;in scenische vorm&quot;: 'Preludi e Fughe - Geografia antropica'. Dmitri Sjostakovitsj' 24 preludes en fuga's, Op. 87 inspireerden choreograaf Simona Bucci om aan dit project te beginnen. Zeven dansers van de Compagnia Simona Bucci dansen op Sjostakovitsj' Preludes en fuga's nr. 1, 5, 7, 12, 13, 14, 16 en 24, uitgevoerd door de Italiaanse pianist Roberto Prosseda. Deze opname werd gemaakt tijdens het Stresa Festival van augustus 2019 in het Teatro Il Maggiore in het Italiaanse Verbania.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230417171700 +0200" stop="20230417185900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Europakonzert 2007 - Berlijn</title>
<desc lang="fr">Het Europakonzert van 2007 vond plaats in Berlijn ter ere van de 125ste verjaardag van de Berliner Philharmoniker. Het concertprogramma met als thema &quot;Het jaar 1882&quot; staat onder de muzikale leiding van Sir Simon Rattle. Op het programma staan onder meer Brahms' Vioolconcert, Op. 77 en Symfonie Nr. 4, Op. 98 en de Prelude uit Wagners Parsifal, een stuk dat door het orkest al in 1913 werd vastgelegd onder leiding van Alfred Hertz. Het feestelijke concert wordt afgesloten met Brahms Dubbelconcert, Op. 102. Solisten van de avond zijn Lisa Batiashvili (viool) en Truls Mørk (cello). Opgenomen in de 'Kraftwerk und Kabelwerk Oberspree'; een indrukwekkend, historisch industrieel gebouw uit het laat 19e-eeuwse Berlijn.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230417185900 +0200" stop="20230417200300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Pierre Boulez - A Life for Music</title>
<desc lang="fr">De Franse musicus en componist Pierre Boulez (1925-2016) wordt tot de invloedrijkste figuren uit de twintigste-eeuwse muziek gerekend. De Franse musicus en componist Pierre Boulez (1925-2016) wordt tot de invloedrijkste figuren uit de twintigste-eeuwse muziek gerekend. Met de documentaire 'Pierre Boulez – A life of music' (2017) schetst Reiner E. Moritz een persoonlijk portret van de jonge, onstuimige kunstenaar die eens onbesuisd voorstelde de operahuizen op te blazen om van beklemmende tradities af te komen, maar later de &quot;Ring van de Eeuw&quot; zou dirigeren in het hart van de traditionele opera, Bayreuth, en een uitgroeide tot zeer gewild gastdirigent bij alle belangrijke orkesten. De documentaire bevat fragmenten uit het rijke oeuvre van de componist, evenals zeldzame foto's uit het Boulez-Chevalier-archief. Nergens komt de documentaire dichterbij dan als familie en vrienden van de maestro terugblikken op zijn leven.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230417200300 +0200" stop="20230417203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Pianowerk Van Rossini, Verdi, Rendano E. A.</title>
<desc lang="fr">De zesdelige concertreeks 'Io suono italiano' is gewijd aan muziek van Italiaanse componisten en uitgevoerd door Italiaanse musici op Italiaanse instrumenten. De reeks beslaat vier eeuwen aan muziek: van renaissancecomponist Girolamo Frescobaldi en barokcomponist Antonio Vivaldi tot de twintigste-eeuwse filmmuziek van Ennio Morricone en de moderne opera van Azio Corghi. Elk programma presenteert zowel bekende werken als minder bekende composities. Deze prachtige uitvoeringen werden in januari 2021 opgenomen in het sfeervolle Teatro Sociale in het Noord-Italiaanse Rovigo. In deze aflevering speelt pianist Roberto Prosseda Gioachino Rossini's Une caresse à ma femme en Petite Valse du boudoir; Giuseppe Verdi's Romanza in F-groot, en Valzer in F-groot; Alfonso Rendano's Notturno in E-groot; Roffredo Caetani's Ballata, Op. 9 in fis-klein; en Luigi Dallapiccola's Sonatina Canonica su Capricci di Paganini.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230417203000 +0200" stop="20230417210200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">IVC 2019 – Finale: Schubert, Schumann e. a.</title>
<desc lang="fr">Sopraan Harriet Burns (Verenigd Koninkrijk, 1989) en pianist Ian Tindale (Verenigd Koninkrijk, 1990) vertolken Franz Schuberts Verklärung, D. 59; Clara Schumanns Er ist gekommen in Sturm und Regen, Op. 12, Nr. 2; 'L'heure exquise' uit Reynaldo Hahns Chansons grises, en 'Le printemps' uit Hahn's Douze rondels; 'Herzeleid' uit Robert Schumanns Sechs Gesänge, Op. 107; Le corbeau et le renard' uit André Caplets Trois fables; Alphons Diepenbrocks Die Liebende schreibt, RC 20; 'Seranilla de la zarzuela' uit Judith Weirs A Spanish Liederbooklet; Muriel Herberts Renouncement; 'Waldmädchen' uit Hugo Wolfs Eichendorff-Lieder, tijdens de laatste ronde van het Internationaal Vocalistenconcours 2019 – Lied Duo. Deze uitvoering werd opgenomen in het Theater aan de Parade in 's-Hertogenbosch.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230417210200 +0200" stop="20230417233400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Puccini</title>
<desc lang="fr">Nikolaus Lehnhoff's Hollywood-stijl productie plaatst dit Wild West verhaal in de kapitalistische cultuur van Wall Street. In een nieuwe kijk op het aloude liefdesdriehoek thema, strijden de corrupte sherrif Jack Rance (Lucio Gallo) en de charismatische crimineel Dick Johnson (Zoran Todorovich) om de hand van de glamoureuze maar devote Minnie (Eva Maria Westbroek). Carlo Rizzi, Chorus of De Nederlandse Opera &amp; Netherlands Philharmonic Orchestra, Eva-Maria Westbroek (Minnie), Lucio Gallo (Jack Rance), Zoran Todorovich (Dick Johnson), Roman Sadnik (Nick), Diogenes Randes (Ashby), Stephen Gadd (Sonora), Tijl Faveyts (Billy Jackrabbit), Ellen Rabiner (Wowkle), André Morsch (Jake Wallace) &amp; Roger Smeets (José Castro)</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230417233400 +0200" stop="20230418000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Weinberg - Rapsodie op Moldavische thema's, Op. 47</title>
<desc lang="fr">Gedurende negentien dagen verzorgden 's werelds beste jeugdorkesten, onder leiding van de vermaarde dirigenten en bijgestaan door virtuoze solisten, talloze inspirerende en zinderende concertuitvoeringen tijdens Young Euro Classic 2017. Het muziekfestival is 's werelds belangrijkste podium voor de ontwikkeling van internationale jeugdorkesten. Het muziekfestival is 's werelds belangrijkste podium voor de ontwikkeling van internationale jeugdorkesten. Deze uitzending is een verzameling van energieke en buitengewone uitvoeringen door jonge musici vanover de hele wereld. Het repertoire bestaat uit bekende meesterwerken en composities van lokale componisten. Op het programma staat onder meer muziek uit Verdi's La Forza del destino, Beethovens 'Meeresstille und glückliche Fahrt', Tsjaikovksi's Pianoconcert Nr. 1, Op. 23 en 6 Romances, Op. 38 en Weinbergs Rapsodie op Moldavische thema's, Op. 47.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>