<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230528000000 +0200" stop="20230528015000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Tsjaikovski - Iolanta</title>
<desc lang="fr">&quot;Iolanta&quot; en &quot;Perséphone&quot; door Teatro Real uit Madrid presenteert een dubbelprogramma van deze twee werken, die beide staan voor een &quot;ideaal van schoonheid, poëzie, en hoop&quot;. In beide werken representeert de ommekeer van duisternis naar licht een overgangsritueel, dat het existentiële perspectief van de hoofdpersonen volledig hervormt. Deze producties uit 2012 worden geregisseerd door Peter Sellars. In beide werken representeert de ommekeer van duisternis naar licht een overgangsritueel, dat het existentiële perspectief van de hoofdpersonen volledig hervormt. Deze producties uit 2012 worden geregisseerd door Peter Sellars. In deze uitzending ziet u 'Iolanta', een latere compositie van Tsjaikovski, die in 1892 in première ging. In alle opzichten toont dit werk het meesterschap van de componist: de mooie melodieën, heldere structuur, en oprechte passie in z'n vele verschijningsvormen. Het koor en orkest van het Teatro Real staan onder leiding van dirigent Teodor Currentzis. De hoofdrollen worden vertolkt door Ekaterina Scherbachenko (Iolanta), Alexej Markov (Robert), Pavel Cernoch (Vaudémont), Dmitry Ulianov (King René), Willard White (Ibn-Hakia), Vasily Efimov (Alméric), Pavel Kudinov (Bertrand), Ekaterina Semenchuk (Marta), Irina Churilova (Brigita) en Letitia Singleton (Irina Churilova).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528015000 +0200" stop="20230528033300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">De Berliner Philharmoniker in Tokyo</title>
<desc lang="fr">De Berliner Philharmoniker wordt beschouwd als een van de beste orkesten ter wereld. Ook in Japan is het orkest beroemd en dit concert in de Suntory Hall, onder leiding van Mariss Jansons, was dan ook een groot succes. Op het programma staan de achtste symfonie van Dvorák, de Oberon Ouverture van Carl Maria von Weber en het vioolconcert van Sjostakovitsj, met als solist de jonge stervioliste Hilary Hahn. Opgenomen in 2000 in Tokyo's prachtige Suntory Hall.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528033300 +0200" stop="20230528043100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rolando Villazón - One Night in Berlin</title>
<desc lang="fr">De Frans-Mexicaanse tenor Rolando Villazón (1972) wordt begeleid door de Südwestdeutsche Kammerphilharmonie Konstanz tijdens een kleurrijk recital vanuit de Berliner Philharmonie. In dit concert uit 2006 zal Villazón aria's ten gehore brengen van Italiaanse operacomponisten zoals Verdi, Rossini, Donizetti, Vilea en Mascagni. In dit concert uit 2006 zal Villazón aria's ten gehore brengen van Italiaanse operacomponisten zoals Verdi, Rossini, Donizetti, Vilea en Mascagni. Op het programma staan ook werken van de Franse componist Massenet, zoals 'Ô Souverain, ô juge, ô père' uit de opera Le Cid en 'Toute mon âme est là! Pourquoi me réveiller, ô souffle du printemps' uit Werther. Door zijn unieke en meeslepende optredens met talloze prestigieuze orkesten en operahuizen heeft Villazón inmiddels zijn naam gevestigd en is hij uitgegroeid tot een van de meest geliefde tenoren van de wereld.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528043100 +0200" stop="20230528060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Debussy - La Mer</title>
<desc lang="fr">Claude Debussy geeft in zijn &quot;trois esquisses Symphoniques pour orchestre&quot; (drie symfonische schetsen voor orkest), ofwel La Mer, zijn abstracte visie op de zee weer. Claude Debussy geeft in zijn 'trois esquisses Symphoniques pour orchestre' (drie symfonische schetsen voor orkest), ofwel La Mer, zijn abstracte visie op de zee weer. In het eerste deel (De l'aube á midi sur la mer) maakt de luisteraar een ochtend tot de middag mee op de zee, in het tweede deel (Jeux de vagues) hoort men het spel van de golven, en in het derde en laatste deel (Dialogue du vent et de la mer) horen we een dialoog tussen de wind en de zee. De zee die Debussy kende was de Middellandse Zee, van bezoeken aan Cannes in zijn jeugd tot aan zijn latere reizen in Italië.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528060000 +0200" stop="20230528062700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Cellosuite Nr. 5 in C-Mineur, Bwv 1011</title>
<desc lang="fr">In de Bartholomeuskerk in het Duitse Dornheim, waar componist Johann Sebastian Bach met zijn eerste vrouw Maria Barbara trouwde, speelt de bekende Nederlandse cellist Anner Bijlsma diens Cellosuite nr. 5 in c-klein, BWV 1011. Waarschijnlijk schreef Bach deze verzameling van Zes suites voor onbegeleide cello in de jaren 1717-1723. Zijn cellosuites vormen een essentieel deel van het cellorepertoire, waarin de talrijke polyfone mogelijkheden van het instrument effectief worden benut. Zoals te doen gebruikelijk bij suites uit de Barok is elk onderdeel gebaseerd op traditionele hofdansen. Bachs Suite nr. 5 begint met een prelude, en wordt gevolgd door een allemande, een courante, een sarabande, twee gavottes, en tenslotte een gigue.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528062700 +0200" stop="20230528080300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Brandenburgse Concerten</title>
<desc lang="fr">Het Orchestra Mozart in opgericht in 2004 om jonge, getalenteerde musici de mogelijk te geven om in een orkest van wereldniveau te spelen onder leiding van 's werelds grootste dirigenten. Claudio Abbado was de artistiek leider van het orkest en verantwoordelijk voor de bezetting van het ensemble. Toen Bach werkzaam was aan het hof van prins Leopold in Köthen had hij zijn eigen orkest tot zijn beschikking. Dit bood hem de mogelijkheid veel instrumentale muziek te componeren en nieuwe compositietechnieken te verkennen om zijn eigen muzikale stijl te ontwikkelen. De zes Brandenburgse concerten tot de meesterwerken die Bach componeerde voor kleine ensembles. De aanstekelijke uitvoeringen van de Brandenburgse concerten door het Freiburg Barokorkest laten zien dat er een hoog niveau van professionaliteit bereikt kan worden door gebruik te maken van authentieke instrumenten. De keuze om werken zonder dirigent uit te voeren is een bewuste keuze; in de 18e eeuw was dit onderdeel van de uitvoeringspraktijk.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528080300 +0200" stop="20230528092000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Barokke koorwerken van Bach, Schütz e. a.</title>
<desc lang="fr">In dit opmerkelijke concert vanuit de Thomaskerk in Leipzig krijgt het normaal uit vijf zangers bestaande ensemble amarcord versterking van een extra alt én twee sopranen. Onder de naam amarcordplus presenteren zij een prachtig concertprogramma rondom deze Duitse stad, met onder meer madrigalen van Johann Hermann Schein, motetten uit Heinrich Schütz' bundel Geistliche Chor-Music, en twee motetten van de beroemdste Thomaskantor aller tijden: Johann Sebastian Bach. Ook worden werken van diens minder bekende tijdgenoten Philipp Heinrich Erlebach en de mononieme componist Liebhold uitgevoerd, net als muziek van andere leden uit de familie Bach: Michael Bach en Johann Christoph Bach. Dit concert werd opgenomen op 1 mei 2020.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528092000 +0200" stop="20230528100200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Halve Finale: Dmitry Sin</title>
<desc lang="fr">De Russische pianist Dmitry Sin (1994) voert J. S. Bachs Toccata in e-klein (BWV 914) en Robert Schumanns Pianosonate nr. 3, Op. 14 uit tijdens de halve finales van de piano-editie van het Concours musical international de Montréal (CMIM) 2021. Dit recital werd opgenomen in Salle Cortot van het École Normale de Musique in Parijs, Frankrijk.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528100200 +0200" stop="20230528105900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">De goede, de stoute en de onbevreesde</title>
<desc lang="fr">De Bourgondische vorsten hechtten veel belang aan een hofkapel van topniveau en ook in hun private vertrekken was muziek te horen. Minstrelen vermaakten de hovelingen en beïnvloedden zo de muzikale agenda van Europa's politieke epicentrum. Met voorbeelden uit het 'hoge' en het 'lage' oeuvre van Dufay en Binchois – het gouden Bourgondische componistenduo – maakt Les haulz et les bas zijn naam waar.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528105900 +0200" stop="20230528121600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Parsifal's Progress</title>
<desc lang="fr">Weinig interpretaties van Richard Wagners Parsifal ontvingen zo veel positieve reacties als Nikolas Lehhnhoffs versie met de English National Opera in 1999. The Guardian omschreef de productie als &quot;one of the best interpretations [they] had ever seen&quot;. Weinig interpretaties van Richard Wagners Parsifal ontvingen zo veel positieve reacties als Nikolas Lehhnhoffs versie met de English National Opera in 1999. The Guardian omschreef de productie als &quot;one of the best interpretations [they] had ever seen&quot;. Lehnhoff was ooit regie-assistent van operaregisseur Wieland Wagner, de kleinzoon van de legendarische componist. Hij blaast met deze versie het epische verhaal nieuw leven in, zonder daarbij een totale herbewerking te forceren, maar juist door vaak onderbelichte rollen in de schijnwerpers te zetten. In deze documentaire uit 2004 zien we hoe de voorbereiding en samenwerking verloopt tussen Lehnhoff en de zangers. Interviewfragmenten en origineel beeldmateriaal, gemaakt achter de schermen tijdens de live-uitvoeringen in het Festspielhaus Baden-Baden, geven de operaliefhebbers een interessante kijk op deze productie van Wagners Parsifal en de zoektocht naar de heilige graal.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528121600 +0200" stop="20230528125600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Dvoráks - Symfonie r. 7, Op 70.</title>
<desc lang="fr">De in de Sovjet-Unie geboren dirigent Semyon Bychkov leidt het Tsjechisch Filharmonisch Orkest en de London Voices in dit concertprogramma, opgenomen in oktober 2018 in het Rudolfinum, Dvorák Hall, Praag. Op het programma staan Luciano Berio's Sinfonia voor acht stemmen en orkest en Antonín Dvoráks Symfonie nr. 7 in d-klein, opus 70. Toen Bychkov het programma voor zijn eerste abonnementsconcert als chef van het Tsjechisch Filharmonisch Orkest samenstelde, aarzelde hij niet Dvoráks Symfonie nr. 7 voor te dragen. Zodoende hield hij al direct bij zijn aantreden als chef van het Tsjechisch Philharmonisch de nationale traditie van het orkest in ere. Zijn keuze voor Berio's Sinfonia vormt een spannend contrast: dit belangrijke werk uit de 20e-eeuwse muziek was al 20 jaar niet in Tsjechië uitgevoerd.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528125600 +0200" stop="20230528132700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Chatsjatoerjan - Pianoconcert in Des, Op. 38</title>
<desc lang="fr">Dirigent Vladimir Verbitski dirigeert het Svetlanov Symfonieorkest van Rusland en pianist Boris Berezovski in uitvoeringen van werken van Aram Chatsjatoerjan en Alexander Borodin. Op het programma staan Borodins symfonische gedicht 'Op de Steppes van Centraal-Azië' en Chatsjatoerjan Pianoconcert in Des en het Adagio uit zijn Spartacus en Phrygia (in een bewerking voor orkest en piano). Dit concertprogramma is geproduceerd door de Moscow Philharmonic Society, welke volgens de in St. Petersburg geboren componist Sjostakovitsj  een significante rol speelde in de ontwikkeling van het Russische artistieke leven. De evenementen van het instituut zijn in de loop der jaren bezocht door miljoenen muziekliefhebbers en duizenden musici. De Moscow Philharmonic Society is opgericht in 1922 door de toenmalige commissaris van cultuur Anatoly Lunacharski en is inmiddels uitgegroeid tot het grootste concertinstituut van Rusland. Dit concert vond plaats in de Tchaikovsky Concert Hall te Moskou in december 2016.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528132700 +0200" stop="20230528134700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Selectie werken van Hildegard von Bingen</title>
<desc lang="fr">Verspreid over elf dagen vond in augustus 2020 in het Franse pelgrimsoord Rocamadour de vijftiende editie plaats van het Festival de Rocamadour, volledig gewijd aan kerkelijke muziek uit de barok, romantiek, en klassieke tijd. Op 25 augustus leidde de Franse sopraan Laetitia Corcelle haar ensemble La Sportelle in de middeleeuwse Basilique Saint-Sauveur.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528134700 +0200" stop="20230528140200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Cavalli - 'Mira questi due lumi' uit 'Le Nozze..</title>
<desc lang="fr">De Argentijnse dirigent en klavecinist Leonardo García Alarcón leidt zijn ensemble Cappella Mediterranea in een programma gewijd aan Italiaanse barokmuziek. Het ensemble speelt een aantal prachtige barokwerken van Francesco Cavalli, een vooraanstaand componist uit het Venetië van de 17e eeuw, en twee van zijn bekendste leerlingen, Barbara Strozzi en Antonia Bembo. De Argentijnse sopraan Mariana Flores zingt de vocale werken. Op het programma staan 'Mira questi due lumi' uit Cavalli's Le nozze di Teti e di Peleo, 'Dimmi, Amor, che farò' uit L'Oristeo, 'Sinfonia della notte' uit L'Egisto, en 'E vuol dunque Ciprigna' uit Ercole Amante; 'M'ingannasti in verità' uit Bembo's Produzioni armoniche consacrate a Luigi XIV; Strozzi's Sino alla morte, Che si può fare, Lagrime mie, L'amante segreto, en è Pazzo il moi core; Biagio Marini's La Romanesca; Tarquinio Merula's Aria Sopra La Cieccona; en Dario Castello's Sonata Seconda. Deze opname vond plaats in de magnifieke Église Notre-Dame in Sablé-sur-Sarthe, Frankrijk, op 26 augustus 2020.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528140200 +0200" stop="20230528162000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Von Weber - Der Freischütz</title>
<desc lang="fr">Deze unieke productie van 'Der Freischütz' van Carl Maria von Weber is gemaakt om zowel de 200ee première van het stuk in Konzerthaus Berlin als de 200e verjaardag van de beroemde concertzaal zelf te vieren.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528162000 +0200" stop="20230528181500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bychkov Dirigeert Smetana, Martinu &amp; Dvorák</title>
<desc lang="fr">De in de Sovjet-Unie geboren dirigent Semyon Bychkov leidt het Tsjechisch Filharmonisch Orkest in een concertprogramma gewijd aan Tsjechische componisten, opgenomen in het Rudolfinum, Dvorák Hall, Praag in 2018. Op het programma staan Ouverture en dansen 'Polka', &quot;Furiant&quot; en &quot;Skocná&quot; uit Bedrich Smetana's opera De verkochte bruid. De in de Sovjet-Unie geboren dirigent Semyon Bychkov leidt het Tsjechisch Filharmonisch Orkest in een concertprogramma gewijd aan Tsjechische componisten, opgenomen in het Rudolfinum, Dvorák Hall, Praag in 2018. Op het programma staan Ouverture en dansen 'Polka', 'Furiant' en 'Skocná' uit Bedrich Smetana's opera De verkochte bruid. Het programma vervolgt met Bohuslav Martinu's Dubbelconcert voor twee strijkorkesten, piano en pauken (H. 271). De solisten zijn Ivo Kahánek (piano) en Michael Kroutil (pauken). Tot besluit van het concert klinkt Antonín Dvoráks bekende Symfonie nr. 9 in e-klein, opus 95, &quot;Uit de nieuwe wereld&quot;.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528181500 +0200" stop="20230528184700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Werk van Matteis, Tartini, Bach en Vivaldi</title>
<desc lang="fr">De zesdelige concertreeks &quot;Io suono italiano&quot; is gewijd aan muziek van Italiaanse componisten en uitgevoerd door Italiaanse musici op Italiaanse instrumenten. De reeks beslaat vier eeuwen aan muziek: van renaissancecomponist Girolamo Frescobaldi en barokcomponist Antonio Vivaldi tot de twintigste-eeuwse filmmuziek van Ennio Morricone en de moderne opera van Azio Corghi. Elk programma presenteert zowel bekende werken als minder bekende composities. Deze prachtige uitvoeringen werden in januari 2021 opgenomen in het sfeervolle Teatro Sociale in het Noord-Italiaanse Rovigo. In deze aflevering presenteren violist Federico Guglielmo en Roberto Loreggian een keuze uit de Italiaanse barokmuziek. Op het programma staan Nicola Matteis' Passaggio rotto e Andamento veloce per violino solo (uit Ayres for the Violin), Giuseppe Tartini's Sonata in g-klein, Opus 1 Nr. 10 (B.g10) “Didone abbandonata”, J. S. Bach's Concerto in F-groot voor klavecimbel solo, BWV 978 (een transcriptie van Antonio Vivaldi's Vioolconcert in G-groot, Op. 3 nr. 3, RV 310), en Vivaldi's Sonata IV in D-groot, RV 755.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528184700 +0200" stop="20230528191400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Prokofiev - Peter en de wolf</title>
<desc lang="fr">Leonard Bernstein, David Bowie, Bill Clinton en Michail Gorbatsjov hebben allen wel een keer de rol van verteller op zich genomen in het wereldberoemde symfonische sprookje Peter en de Wolf (1936), gecomponeerd door Sergei Prokofjev (1891-1953). In dit geliefde werk wordt ieder karakter geïllustreerd door een eigen thema dat gespeeld wordt door een specifiek instrument of orkestsectie. In dit geliefde werk wordt ieder karakter geïllustreerd door een eigen thema dat gespeeld wordt door een specifiek instrument of orkestsectie. Zo wordt het jongetje Peter gepresenteerd door de strijkers, zijn chagrijnige grootvader door de fagot, de kat door de klarinet en het vogeltje door een fluit. Wanneer het verhaal vordert en de karakters elkaar tegenkomen, worden de verschillende muzikale thema's prachtig met elkaar verweven. Het Britten-Pears Orchestra staat onder leiding van dirigente Marin Alsop, die tevens de rol van verteller op zich neemt.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528191400 +0200" stop="20230528194400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mendelssohn - Vioolconcert, Op. 64</title>
<desc lang="fr">De Griekse dirigent Teodor Currentzis dirigeert het ensemble MusicAeterna en de Oostenrijks-Moldavische violiste Patricia Kopatchinskaja tijdens Musikfest Bremen in 2015. Voor dit concert getiteld 'Beauty is a Crime', ging men op zoek naar een nieuwe definitie van het woord schoonheid en besloot Currentzis een volledig nieuw licht te laten schijnen op twee geliefde achttiende-eeuwse werken: Mendelssohns De Griekse dirigent Teodor Currentzis dirigeert het ensemble MusicAeterna en de Oostenrijks-Moldavische violiste Patricia Kopatchinskaja tijdens Musikfest Bremen in 2015. Voor dit concert getiteld 'Beauty is a Crime', ging men op zoek naar een nieuwe definitie van het woord schoonheid en besloot Currentzis een volledig nieuw licht te laten schijnen op twee geliefde achttiende-eeuwse werken: Mendelssohns Vioolconcert in e-klein, Op. 64 en Brahms' Symfonie Nr. 3 in F-groot, Op. 90.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528194400 +0200" stop="20230528203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Villa-Lobos</title>
<desc lang="fr">Quarteto Radamés Gnattali speelt Heitor Villa-Lobos' Strijkkwartet nr. 12 in het Palácio das Laranjeiras in Rio de Janiero in Brazilië. Dit ensemble werd opgericht in 2006 en bestaat uit Carla Rincón en Francisco Roa (violen), Fernando Thebaldi (altviool), en Hugo Pilger (cello). Het kwartet, dat zich specialiseert Braziliaanse muziek, is zeer actief in de muziekeducatie. Hun opname van de complete strijkkwartetten van Villa-Lobos is een grote verdienste en werd met enthousiasme onthaald door de internationale muziekpers. Op Villa-Lobos' Bachianas brasileiras na wordt het werk van de Braziliaanse componist voornamelijk in Latijns-Amerika uitgevoerd. Villa-Lobos wordt in zijn geboorteland op handen gedragen als componist, dirigent en docent. Hij heeft opera's, symfonieën, concerten, pianowerken, koormuziek en zeventien strijkkwartetten op zijn naam.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528203000 +0200" stop="20230528223300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Prokofjev - The Love for Three Oranges, Op. 33</title>
<desc lang="fr">Sylvain Cambreling conducts the Choir and Orchestra of the Paris Opera in a performance of Sergei Prokofiev's The Love for Three Oranges, Op. 33, also known by its French language title L'amour des trois oranges. Sylvain Cambreling dirigeert het koor en orkest van de Parijse Opera in een uitvoering van Sergej Prokofjevs De liefde voor de drie sinaasappelen, Op. 33, ook bekend onder de Franse titel L'amour des trois oranges. Prokofjevs satirische opera was gebaseerd op Carlo Gozzi's Italiaanse toneelstuk L'amore delle tre melarance, en beleefde zijn première in het Auditorium Theatre in Chicago, Illinois op 30 december 1921. Deze productie uit 2006 werd geregisseerd door Gilbert Deflo. Onder de solisten zijn Philippe Rouillon, Charles Workman, Hannah Esther Minutillo, en Guillaume Antoine. In Deflo's productie voor de Opéra de Paris is Prokofjevs werk een vlot schouwspel dat op de commedia dell'arte is geïnspireerd. De componist weet bij elk karakter de juiste melodische wending en instrumentale aankleding te vinden. Met zijn bijna filmische benadering toont regisseur Deflo ons de gestileerde karakters, in het tempo en met de ritmische kracht die perfect bij Prokofjev passen.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528223300 +0200" stop="20230528230300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Berg - Vioolconcert</title>
<desc lang="fr">Andris Nelsons begint zijn officiële inauguratieconcert als chef-dirigent van het Gewandhausorchester met de wereldpremière van Steffen Schleiermachers 'Relief for Orchestra'. Baiba Skride is de solist in Alban Bergs Vioolconcert. In de trage finale voegen de eerste violen zich langzaam bij de soloviool, wat een prachtig samenspel oplevert. Het enthousiasme publiek verwacht een toegift van Skride, die terugkeert met 'Imitatione delle Campane' van Johann Paul von Westhoff, een tijdgenoot van J. S. Bach. Het concert sluit af met een uitvoering van Felix Mendelssohns Symfonie nr. 3, Op. 56, bekend als de 'Schotse', die in 1842 z'n wereldpremière beleefde in deze zelfde zaal: het Gewandhaus in Leipzig. Deze opname werd aldaar gemaakt op 22 en 23 februari 2018.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528230300 +0200" stop="20230528231700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">B. Strozzi - Sino alla morte</title>
<desc lang="fr">De Argentijnse dirigent en klavecinist Leonardo García Alarcón leidt zijn ensemble Cappella Mediterranea in een programma gewijd aan Italiaanse barokmuziek. Het ensemble speelt een aantal prachtige barokwerken van Francesco Cavalli, een vooraanstaand componist uit het Venetië van de 17e eeuw, en twee van zijn bekendste leerlingen, Barbara Strozzi en Antonia Bembo. De Argentijnse sopraan Mariana Flores zingt de vocale werken. Op het programma staan 'Mira questi due lumi' uit Cavalli's Le nozze di Teti e di Peleo, 'Dimmi, Amor, che farò' uit L'Oristeo, 'Sinfonia della notte' uit L'Egisto, en 'E vuol dunque Ciprigna' uit Ercole Amante; 'M'ingannasti in verità' uit Bembo's Produzioni armoniche consacrate a Luigi XIV; Strozzi's Sino alla morte, Che si può fare, Lagrime mie, L'amante segreto, en è Pazzo il moi core; Biagio Marini's La Romanesca; Tarquinio Merula's Aria Sopra La Cieccona; en Dario Castello's Sonata Seconda. Deze opname vond plaats in de magnifieke Église Notre-Dame in Sablé-sur-Sarthe, Frankrijk, op 26 augustus 2020.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528231700 +0200" stop="20230529000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Telemann - Jesus liegt in letzten Zügen, TWV</title>
<desc lang="fr">Deze film portretteert een zeer speciale vocalist en twee exceptionele barokcomponisten. De engelachtige stem van contratenor Philippe Jaroussky (1978) is tijdloos. De Fransman wordt gezien als een van de meest bijzondere countertenors van zijn generatie. Combineer dat met de muziek van Telemann en Bach en al snel is duidelijk dat de emotionele kracht en pure energie van hun werken door de eeuwen heen niet is afgenomen. Op het programma staan naast Telemanns Jesus liegt in letzten Zügen (Der sterbende Jesus) en Die stille Nacht (uit Der am Ölberg zagende Jesus) ook Bachs Vergnügte Ruh, beliebte Seelenlust (BWV 170) en Ich habe genug (BWV 82).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>