<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230528000000 +0200" stop="20230528060000 +0200" channel="Classic21.be">
<title lang="fr">Nightfly</title>
<desc lang="fr">Après le journal de minuit, le programme Rock'n Pop des couche-tard, des insomniaques et des travailleurs de la nuit. Des journaux parlés vous informent chaque heure (01.00, 02.00, 03.00, 04.00 et 05.00).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528060000 +0200" stop="20230528070000 +0200" channel="Classic21.be">
<title lang="fr">French Connection</title>
<desc lang="fr">Dominique Ragheb rassemble tous les hits francophones rock des cinq dernières décennies dans French Connection, la nouvelle émission consacrée intégralement à la culture musicale francophone le dimanche matin entre 6h et 7h.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528070000 +0200" stop="20230528090000 +0200" channel="Classic21.be">
<title lang="fr">Le warm-up</title>
<desc lang="fr">Dorothée Moermans vous réveille chaque weekend dès 7h pour commencer votre journée de la meilleure façon avec cette touche musicale rock que seule Classic 21 peut vous apporter.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528090000 +0200" stop="20230528120000 +0200" channel="Classic21.be">
<title lang="fr">Soundtrack</title>
<desc lang="fr">Le rendez-vous pour les mélomanes fans de rock : Soundtrack ! Emmenée par Laurent Debeuf, cette émission propose la bande originale idéale de votre dimanche matin. Retrouvez les titres les plus emblématiques de l'histoire du rock à ceux qui le deviendront peut-être demain lors de ce rendez-vous dominical.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528120000 +0200" stop="20230528130000 +0200" channel="Classic21.be">
<title lang="fr">BJ's sunday brunch</title>
<desc lang="fr">BJ Scott, la coach la plus emblématique de The Voice remet le couvert en vous présentant ses coups de cœur, ses classiques. C'est une vraie wild card qui lui est proposée, chaque dimanche de 12h à 13h, avec BJ's Sunday Brunch. BJ's Sunday Brunch, chaque dimanche avec BJ scott de 12h à 13h.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528130000 +0200" stop="20230528170000 +0200" channel="Classic21.be">
<title lang="fr">Classic hits</title>
<desc lang="fr">Chaque samedi, Antoine Binamé égaye vos après-midis avec les meilleurs titres Rock'n Pop. À 13.45, place à l'Agenda des Concerts et à 14.45, rediffusion de la séquence Media 21. Chaque dimanche, Jean-Yves Louis et Pierre Paulus animent vos après-midis avec Classic Hits. Réécoutez les grands classiques, sans mauvaise surprise. A 13.45, Christian Lahaye revient en 60 secondes sur les meilleurs souvenirs des plus grandes courses automobile avec Racing memories. A 16.15, Jean-Yves Louis accueille Dominique Dricot pour faire le point sur l'actualité des Sports Moteurs et à 18.45, place à la rediffusion de la séquence Surfons tranquille. Classic Hits, le samedi de 12h à 15h avec Antoine Binamé et le dimanche de 13h à 19h avec Jean-Yves Louis et Pierre Paulus.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528170000 +0200" stop="20230528190000 +0200" channel="Classic21.be">
<title lang="fr">Route 66</title>
<desc lang="fr">De BB King aux Eagles en passant par Willie Nelson, Lynyrd Skynyrd, de Johnny Cash à Bob Dylan... Route 66, présentée par Jean-Yves Louis, est une émission consacrée aux différents courants musicaux américains comme le blues, le rock 'n roll, le folk, la musique californienne ou encore la country.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528190000 +0200" stop="20230528200000 +0200" channel="Classic21.be">
<title lang="fr">Ladies in Rock</title>
<desc lang="fr">Delphine Ysaye vous présente un portrait de ces icônes féminines qui ont marqué le monde du rock le vendredi de 21h à 22h. De Patti Smith à Debbie Harry, en passant par Janis Joplin, toutes ces femmes ont laissé une trace indélébile dans l'histoire de la musique que Delphine Ysaye mettra en lumière au cours de cette année.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528200000 +0200" stop="20230528210000 +0200" channel="Classic21.be">
<title lang="fr">Undercover</title>
<desc lang="fr">Constituée à 100% de reprises qui ont parfois surclassés les originaux, cette émission présentée par Jean-Paul Smismans met en lumière la transmission avec le brassage de plus de 7 décennies de tubes rock et pop !Undercover, à écouter en direct le dimanche de 20h00 à 21h00 sur Classic 21.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528210000 +0200" stop="20230528230000 +0200" channel="Classic21.be">
<title lang="fr">Sweet Emotion</title>
<desc lang="fr">Le dimanche de 21h à 23h, place à Sweet Emotion avec Vanessa Fantinel. Un voyage tout en douceur et en émotion à travers 6 décennies de titres rock &amp; pop, pour bien vous relaxer avant d'affronter une nouvelle semaine. Sweet Emotion, le dimanche de 21h à 23h avec Vanessa Fantinel sur Classic 21.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528230000 +0200" stop="20230529000000 +0200" channel="Classic21.be">
<title lang="fr">Nightfly</title>
<desc lang="fr">Après le journal de minuit, le programme Rock'n Pop des couche-tard, des insomniaques et des travailleurs de la nuit. Des journaux parlés vous informent chaque heure (01.00, 02.00, 03.00, 04.00 et 05.00).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>