<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230519000000 +0200" stop="20230519023200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Nicolai - Die Lustigen Weiber Von Windsor</title>
<desc lang="fr">Christian Zacharias dirigeert het koor en orkest van de Opéra Royal de Liege in een uitvoering van de opera Die lustigen Weiber von Windsor van Otto Nicolai (1810-1849). Solisten zijn Franz Hawlata, Anneke Luyten, Werner Van Mechelen, Sabina Willeit en Laurent Kubla. Opgenomen in de Opéra Royal de Wallonie in 2015. Sir John Falstaff leidt een losbandig leven. Zonder een cent te makken verstuurt hij dezelfde liefdesbrief naar Frau Fluth en Frau Reich, twee rijke bourgeoise vrouwen. De twee doorzien zijn list en laten het er niet bij zitten. Vanaf dat draait hun leven voornamelijk om amusement ten koste van de onbekwame vrijer. Door toedoen van de vrouwen komt Falstaff met de vuile was in de Theems terecht en wordt hij vermomd als dienstmeisje door Herr Fluth het huis uitgezet. Falstaff wordt de schlemiel van het dorp wanneer de paren Fluth en Reich hem doodsangst aanjagen op een gemaskeerd bal vol elfen, spoken en insecten.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519023200 +0200" stop="20230519041300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Waldbühne 2004 - Tsjaikovski-avond</title>
<desc lang="fr">De Waldbühne in Berlijn, een van de grootste openluchtpodia in Europa, is het decor van de jaarlijkse seizoensafsluiting van de Berliner Philharmoniker. In 2004 werd dit wereldberoemde orkest en hun chef Sir Simon Rattle vergezeld door de toen 22-jarige Chinese pianist Lang Lang, die het publiek trakteerde op een geweldige uitvoering van Tsjaikovski's eerste pianoconcert.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519041300 +0200" stop="20230519053800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Liszt recital in la Scala in Milaan</title>
<desc lang="fr">Dit concert is een zeer persoonlijk eerbetoon aan Italië en Liszt. Daniel Barenboim, een van de meest bekende en meest gevraagde artiesten van dit moment heeft door zijn vele tournees een bijzondere band met Italië. Tijdens dit solorecital in het prachtige Teatro alla Scala in Milaan speelt hij uitsluitend werken van Liszt. Te horen zijn delen ui Liszt's Années de Pèlerinage, gecomponeerd in 1837-1849 en een van de mooiste werken voor piano, gevold door “St. François d’Assise. La prédication aux oiseaux” uit Légendes. Het concert wordt afgesloten met een drietal creatieve transcripties van bekende Verdi-opera’s: 'Il Trovatore', 'Aida' en 'Rigoletto'.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519053800 +0200" stop="20230519060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rimsky-Korsakov - The Tale of Tsar Saltan Suite</title>
<desc lang="fr">Mikhail Pletnev dirigeert het Russian National Orchestra in een concert opgenomen in de Tsjaikovskizaal te Moskou. Op het programma staan twee orkestsuites van Rimski-Korsakov: &quot;The Tale of the Invisible City of Kitezh and the Maiden Fevroniya&quot; en &quot;The Tale of Tsar Saltan&quot;. Op het programma staan twee orkestsuites van Rimski-Korsakov: &quot;The Tale of the Invisible City of Kitezh and the Maiden Fevroniya&quot; en &quot;The Tale of Tsar Saltan&quot;. Dit concert is geproduceerd door de Moscow Philharmonic Society, welke volgens de in St. Petersburg geboren componist Sjostakovitsj een significante rol speelde in de ontwikkeling van het Russische artistieke leven. De evenementen van het instituut zijn in de loop der jaren bezocht door miljoenen muziekliefhebbers en duizenden musici. De Moscow Philharmonic Society is opgericht in 1922 door de toenmalige commissaris van cultuur Anatoly Lunacharski en is inmiddels uitgegroeid tot het grootste concertinstituut van Rusland.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519060000 +0200" stop="20230519063500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart</title>
<desc lang="fr">David Zinman dirigeert de Deutsche Kammerphilharmonie in een uitvoering van W. A. Mozarts (1756-1791) Symfonie Nr. 39, KV. 543. Opgenomen in de Sophiensaal te München in 1991 en geregisseerd door Janós Darvas. Het werk is de eerste in een serie van drie die bekend staan als Mozarts laatste symfonieën, welke elkaar in rap tempo opvolgden in de zomer van 1988. Het eerste deel van de Symfonie Nr. 39 opent met een fanfareachtige introductie door de kopersectie. Verder bevat het werk een interessant minuet en trio dat voorzien is van Oostenrijkse volksmelodieën (&quot;Ländler&quot;) en een klarinetsolo.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519063500 +0200" stop="20230519075600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">An evening with Gabriela Montero</title>
<desc lang="fr">De Venezolaanse pianiste Gabiela Montero doet haar bijnaam &quot;Koningin van de improvisatie&quot; eer aan tijdens dit concert. Dankzij haar interpretaties en haar unieke improvisatietalent heeft ze in een snel tempo bekendheid en fans over de hele wereld gekregen. De Venezolaanse pianiste Gabiela Montero doet haar bijnaam 'Koningin van de improvisatie' eer aan tijdens dit concert. Dankzij haar interpretaties en haar unieke improvisatietalent heeft ze in een snel tempo bekendheid en fans over de hele wereld gekregen. De pianiste nodigt het publiek vaak uit tijdens haar optredens om met melodieën en verzoeknummers te komen, zodat een concert een kwestie van geven en nemen wordt. Tijdens deze opname presenteert ze een mix van eigentijdse composities en de klassieke meesterwerken.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519075600 +0200" stop="20230519085100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Khachaturyan Piano Concerto &amp; Borodin</title>
<desc lang="fr">Dirigent Vladimir Verbitski dirigeert het Svetlanov Symfonieorkest van Rusland en pianist Boris Berezovski in uitvoeringen van werken van Aram Chatsjatoerjan en Alexander Borodin. Op het programma staan Borodins symfonische gedicht &quot;Op de Steppes van Centraal-Azië&quot; en Chatsjatoerjan Pianoconcert in Des en het Adagio uit zijn Spartacus en Phrygia (in een bewerking voor orkest en piano). Dirigent Vladimir Verbitski dirigeert het Svetlanov Symfonieorkest van Rusland en pianist Boris Berezovski in uitvoeringen van werken van Aram Chatsjatoerjan en Alexander Borodin. Op het programma staan Borodins symfonische gedicht 'Op de Steppes van Centraal-Azië' en Chatsjatoerjan Pianoconcert in Des en het Adagio uit zijn Spartacus en Phrygia (in een bewerking voor orkest en piano). Dit concertprogramma is geproduceerd door de Moscow Philharmonic Society, welke volgens de in St. Petersburg geboren componist Sjostakovitsj een significante rol speelde in de ontwikkeling van het Russische artistieke leven. De evenementen van het instituut zijn in de loop der jaren bezocht door miljoenen muziekliefhebbers en duizenden musici. De Mosow Philharmonic Society is opgericht in 1922 door de toenmalige commissaris van cultuur Anatoly Lunacharski en is inmiddels uitgegroeid tot het grootste concertinstituut van Rusland. Dit con</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519085100 +0200" stop="20230519100400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Finale: Su Yeon Kim</title>
<desc lang="fr">Su Yeon Kim (Zuid-Korea, 1994) voert Ludwig van Beethovens Sonate nr. 30 in E-groot, Op. 109, Aleksandr Skrjabins Sonate nr. 2 in gis-klein, Op. 19, Allegro energico, Spring Thaw, en Off-beat Waltz uit John Burge's Twenty-Four Preludes, en Maurice Ravel's Gaspard de la Nuit, M. 55 uit, tijdens de finales van de Piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in Studio 1 van Flagey in Brussel, België.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519100400 +0200" stop="20230519111600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethoven - Symfonie Nr. 9</title>
<desc lang="fr">Als bekroning op hun twaalfjarige samenwerking voerden chefdirigent Claudio Abbado en de Berliner Philharmoniker alle negen symfonieën van Ludwig van Beethoven uit. Van Alphen richtte Sinfonia Rotterdam op in 2000. Onder zijn bezielende leiding groeide het orkest uit tot één van de bekendste orkesten van Nederland. De Symfonie nr. 9 wordt over het algemeen beschouwd als Beethovens belangrijkste compositie. Hij completeerde deze symfonie in 1824, toen hij vrijwel volledig doof was. Ongebruikelijk in deze symfonie is onder meer het gebruik van een koor en vocale solisten in het laatste deel, waarin hij delen uit Friedrich Schillers gedicht “Ode an die Freude” (“Lofdicht aan de vreugde”) op muziek zette. De symfonie bestaat uit vier delen: Allegro ma non troppo, un poco maestoso, Molto vivace, Adagio molto e cantabile, en Finale. De vier vocale solisten zijn sopraan Gulnara Shafigullina, mezzo Claire Barnett-Jones, tenor Matthew Newlin, en bariton Frederik Bergman.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519111600 +0200" stop="20230519122200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Een eerbetoon aan Wenen</title>
<desc lang="fr">Kamermuziekensemble The Philharmonics bracht vanuit het Weense Café Sperl een ode aan de muziek die Wenen heeft voortgebracht in een concert op 9 maart 2011. Het ensemble, dat bestaat uit leden van de Wiener en de Berliner Philharmoniker, speelt arrangementen van vijf populaire walsen van Johann Straus jr. Natuurlijk ontbreken daarbij Kaiser-Walzer, Op. 437, en Schatz-Walzer, Op. Het ensemble, dat bestaat uit leden van de Wiener en de Berliner Philharmoniker, speelt arrangementen van vijf populaire walsen van Johann Straus jr. Natuurlijk ontbreken daarbij Kaiser-Walzer, Op. 437, en Schatz-Walzer, Op. 418 uit de operette Der Zigeunerbaron niet. De arrangementen werden rond 1920 geschreven door niemand minder dan Arnold Schönberg, Alban Berg en Anton Webern, die hiermee fondsen wierven voor hun Verein für musikalische Privataufführungen. Het concert en de veiling van de bladmuziek waren een groot succes, maar de Verein moest al in december 1921 de deuren sluiten wegens hyperinflatie. Naast deze walsen van Strauss, spelen The Philharmonics werken van Fritz Kreisler, Leopold Godowsky, en Tibor Kovác, die de eerste violist van The Philharmonics is. Het programma komt tot besluit met Godowsky's eerbetoon aan de stad: Alt Wien.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519122200 +0200" stop="20230519124800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach Revisited - Gardiner in Saxen en Thuringen</title>
<desc lang="fr">In een ambitieuze concertserie voert de Britse dirigent John Eliot Gardiner alle cantates van Johann Sebastian Bach uit. Een aantal van deze concerten vindt plaats in Saksen en Thüringen, waar Bach woonde. Dit geeft Gardiner de kans om het leven en werk van Bach op een persoonlijke manier te ontdekken. Bach Revisited volgt Gardiner naar Eisenach, Arnstadt, Pomßen en Leipzig. In een ambitieuze concertserie voert de Britse dirigent John Eliot Gardiner alle cantates van Johann Sebastian Bach uit. Een aantal van deze concerten vindt plaats in Saksen en Thüringen, waar Bach woonde. Dit geeft Gardiner de kans om het leven en werk van Bach op een persoonlijke manier te ontdekken. Bach Revisited volgt Gardiner naar Eisenach, Arnstadt, Pomßen en Leipzig. De Britse dirigent bezoekt de oude kerk van Pomßen, ontdekt dat Martin Luther en J.S. Bach dezelfde school bezochten, en spreekt met de plaatselijke organist over het nieuwe Bachorgel in de Thomaskerk van Leipzig.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519124800 +0200" stop="20230519140000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Debussy/Gryaznov:Prélude à l'après-midi d'un faune</title>
<desc lang="fr">Tussen maart en mei 2020 stelde het Berlijnse Schinkel Pavillon onder de noemer &quot;Concerts in Quarantine&quot; haar onverwachts vrijgekomen tentoonstellingsruimte ter beschikking van een reeks concerten 'in isolatie'. Als onderdeel van deze reeks speelt pianist Severin von Eckardstein Claude Debussy's Prélude à l'après-midi d'un faune (in het pianoarrangement van Vyacheslav Gryaznov), Frédéric Chopins Nocturne Op.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519140000 +0200" stop="20230519151300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Big Nightmare Music</title>
<desc lang="fr">De Russische violist Aleksey Igudesman en de Brits-Koreaanse pianist Huyng-ki Joo begonnen in 2004 als dynamisch duo toen ze debuteerden met de komische show 'A Little Nightmare Music', een knipoog naar Mozarts 'Eine Kleine Nachtmusik'. Sindsdien is het tweetal niet meer weg te denken uit het internationale klassieke muziekleven. Sindsdien is het tweetal niet meer weg te denken uit het internationale klassieke muziekleven. Igudesman en Joo reizen de hele wereld over en zijn te zien op vele festivals, waar ze samenwerken met artiesten binnen én ver buiten het klassieke genre. In hun meest recente show, 'Big Nightmare Music', wordt het duo vergezeld door het voltallige Bergen Philharmonic Orchestra. Naast de bekende grappen uit hun eerdere duoshows, zoals 'Bond Mozart', 'Alla Molto Turca' en 'Cleaning vs. Riverdancing', bevat de show ook nieuwe hilarische sketches waarbij alle leden van het orkest worden betrokken, van de concertmeester tot aan leden van de slagwerksectie toe. Deze uitvoering in de Grieghallen in het Noorse Bergen staat onder de muzikale leiding van dirigent Andrew Litton.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519151300 +0200" stop="20230519152700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Debussy - Vioolsonate in g-mineur, L 140</title>
<desc lang="fr">In this beautiful concert from the Tchaikovsky Concert Hall of Moscow, two exceptional Russian soloists join forces to interpret pieces for violin and piano by Debussy, Ravel and Beethoven. Violinist Vadim Repin, who at the age of 17 became the youngest winner of the violinist section of the Queen Elisabeth Music Competition 1987 in Brussels, is specialized in interpreting works of Russian composers. In this beautiful concert from the Tchaikovsky Concert Hall of Moscow, two exceptional Russian soloists join forces to interpret pieces for violin and piano by Debussy, Ravel and Beethoven. Violinist Vadim Repin, who at the age of 17 became the youngest winner of the violinist section of the Queen Elisabeth Music Competition 1987 in Brussels, is specialized in interpreting works of Russian composers. Together with renowned pianist Nikolay Lugansky, he brings to the stage a performance of prestige and virtuosity. The programme features Debussy's Sonata for Violin and Piano in G-minor (L 140), Ravel's Sonata No. 2 for Violin and Piano in G-major, Beethoven's Sonata No.9 in A-major, Op. 47. It is produced by the Moscow Philharmonic Society, which Saint Petersburg-born composer Dmitri Shostakovich himself once described as playing a significant role &quot;in the development of musical life [in Russia]. It is a k</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519152700 +0200" stop="20230519154100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Nizamov - Heavenly Movement</title>
<desc lang="fr">Pianosolist Boris Berezovsky wordt begeleid door het Filharmonisch Orkest van Moskou onder leiding van Alexander Sladkovsky in een uitvoering van Sergej Rachmaninov's Pianoconcert nr. 1, Op. 1. Rachmaninov schreef dit eerste pianoconcert als 18-jarige student aan het Conservatorium van Moskou. Deze concertopname begint met 'Heavenly Movement', een compositie van de jonge Russische componist Elmir Nizamov (*1986). Dit concert werd opgenomen in Concertzaal Tsjaikovski in Moskou op 28 april 2017.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519154100 +0200" stop="20230519165000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethoven - Symfonie Nr. 9</title>
<desc lang="fr">Als bekroning op hun twaalfjarige samenwerking voerden chefdirigent Claudio Abbado en de Berliner Philharmoniker alle negen symfonieën van Ludwig van Beethoven uit. Van Alphen richtte Sinfonia Rotterdam op in 2000. Onder zijn bezielende leiding groeide het orkest uit tot één van de bekendste orkesten van Nederland. De Symfonie nr. 9 wordt over het algemeen beschouwd als Beethovens belangrijkste compositie. Hij completeerde deze symfonie in 1824, toen hij vrijwel volledig doof was. Ongebruikelijk in deze symfonie is onder meer het gebruik van een koor en vocale solisten in het laatste deel, waarin hij delen uit Friedrich Schillers gedicht “Ode an die Freude” (“Lofdicht aan de vreugde”) op muziek zette. De symfonie bestaat uit vier delen: Allegro ma non troppo, un poco maestoso, Molto vivace, Adagio molto e cantabile, en Finale. De vier vocale solisten zijn sopraan Gulnara Shafigullina, mezzo Claire Barnett-Jones, tenor Matthew Newlin, en bariton Frederik Bergman.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519165000 +0200" stop="20230519190200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Pianowerken van Chopin, Skrjabin, Schumann &amp; Liszt</title>
<desc lang="fr">De laatste jaren laat een nieuwe generatie Chinese pianisten zich gelden in de internationale muziekwereld. De Académie France-Chine heeft als doelstelling de kunst van vele jonge Chinese artiesten te verdiepen door hen kennis te laten maken met de Franse en Europese cultuur, en door hen een podium te bieden. De Académie France-Chine heeft als doelstelling de kunst van vele jonge Chinese artiesten te verdiepen door hen kennis te laten maken met de Franse en Europese cultuur, en door hen een podium te bieden. Vier van deze jonge talenten zijn Chen Xue-Hong, Zhang Cheng, Chen Yunjie, en Chen Sa, die samen hun Parijse debuut maakten in dit unieke concert in het Théâtre des Champs-Élysées. Uit het programma sprak hun ongelooflijke talent: Frédéric Chopins Pianosonate Nr. 2, Robert Schumanns Pianosonate Nr. 1, Aleksandr Skrjabins Pianosonate nr. 8, en Paysage (nr. 3) en Mazeppa (nr. 4) uit Franz Liszts Études d'Exécution Transcendante. Het concert komt ten einde met Olivier Messiaens Regard de l'Esprit de la joie (nr. 10) uit diens suite 'Vingt regards sur l'Enfant-Jésus'.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519190200 +0200" stop="20230519193700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Sjtsjedrins Dubbelconcert, Franck en Dvorák</title>
<desc lang="fr">Het Lucerne Symphony Orchestra onder leiding van eeme Järvi presenteert de wereldpremière van Rodion Sjtsjedrins Dubbelconcert voor cello, piano en orkest. De solisten zijn Martha Argerich (piano) en Mischa Maisky (cello). Op het programma staan Antonín Dvoráks Scherzo capriccioso in Des, Op. Op het programma staan Antonín Dvoráks Scherzo capriccioso in Des, Op. 66, B 131, Sjtsjedrins bovengenoemde Dubbelconcert &quot;Romantic Offering&quot;, César Francks Sonate voor piano en cello in A, en Dmitri Sjostakovitsj's Symfonie nr. 9, Op. 70. Deze première-uitvoering werd opgenomen in het Kultuur- en Congrescentrum van Luzern, het KKL, op 9 februari 2011. Het Lucerne Symphony Orchestra, orkest-in-residentie in het KKL, is het oudste symfonieorkest van Zwitserland en heeft internationaal grote faam opgebouwd.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519193700 +0200" stop="20230519200700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Lang Lang - The Third Dimension</title>
<desc lang="fr">De Chinese pianist Lang Lang speelt enkele van de meest geliefde stukken uit binnen het pianorepertoire. Op het programma staan het eerste deel van Beethovens &quot;Appassionata&quot; Pianosonate, Op. 57, het &quot;Precipato&quot; uit Prokofievs Pianosonate Nr. 7 en &quot;Evocation&quot; uit Albeniz' Iberia (Boek 1). Lang Lang sluit af met een krachtige uitvoering van Chopins &quot;Heroïsche&quot; Polonaise, Op. 53.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519200700 +0200" stop="20230519203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Finale Orkest - Liszt Pianoconcours 2017</title>
<desc lang="fr">Dina Ivanova (1994, Rusland) voert Franz Liszts Pianoconcert nr. 1 (S124) uit tijdens de finale van het 11e Internationaal Franz Liszt Pianoconcours, gehouden in TivoliVredenburg, Utrecht 2017. De wedstrijd presenteert, ontwikkelt en promoot actief pianotalenten uit de hele de wereld. Het Internationaal Franz Liszt Pianoconcours werd in 1986 in Nederland opgericht en heeft sindsdien een reputatie opgebouwd als een van 's werelds meest prestigieuze pianoconcoursen.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519203000 +0200" stop="20230519212700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">The Unanswered Ives</title>
<desc lang="fr">The Unanswered Ives' is de eerste documentaire over de Amerikaanse modernistische componist Charles Ives (1874-1954). Ives behoorde tot de eerste generatie Amerikaanse componisten die internationale bekendheid verwierf. Ives, geboren in 1874 in Danbury, Connecticut, nam op jonge leeftijd muzieklessen en werd op 14-jarige leeftijd kerkorganist. Na zijn afstuderen aan de muziekafdeling van de Yale University besloot de jonge componist een carrière na te streven buiten de kunst. Hij begon te werken in verzekeringen en was medeoprichter van een innovatieve en zeer succesvolle verzekeringsmaatschappij. In zijn vrije tijd componeerde Ives zijn ambitieuze muziek, waarin hij experimenteerde met geavanceerde functies zoals polytonaliteit, twaalftoonstechniek en kwarttonen. De documentaire 'The Unanswered Ives' (2018) belicht Ives' leven en werk in al zijn facetten en verkent zijn auditieve wereld door muziekoptredens te vertonen in kerken, concertzalen, openluchtlocaties en een circustent. Aan de hand van interviews met familieleden, verzekeringsmakelaars, musicologen en muzikanten onderzoekt documentairemaakster Anne-Kathrin Peitz de vraag 'wie was Charles Ives?'</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519212700 +0200" stop="20230519233600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Puccini - Tosca</title>
<desc lang="fr">Paolo Arrivabene dirigeert het koor en orkest van de Opéra Royal de Wallonie in een uitvoering van de opera Tosca van Giacomo Puccini (1858-1924). Het libretto is van Luigi Illica en Giuseppe Giacosa. Het verhaal begint met de vlucht van Angelotti, een ontsnapte politieke gevangene. Hij zoekt onderdak in een kerk, waar hij op steun kan rekenen van Cavaradossi, een lokale kunstenaar die de geliefde is van Floria Tosca, de beroemde zangeres. Als politieman Scarpia hen op het spoor komt, smeekt een wanhopige Tosca hem Cavaradossi's leven te sparen, in ruil voor haar gunsten. Nadat zij van Scarpia een vrijgeleide lospeutert waarmee haar minnaar op vrije voeten komt, steekt zij hem neer met een mes en spoedt ze zich naar Cavaradossi. Als de kunstenaar voor het vuurpeloton de geest geeft, snapt Tosca dat zij wreed misleid is. Zij springt haar dood tegemoet om zich in het hiernamaals bij haar minnaar te voegen. Dirigent Daniel Oren leidt het Israel Symphony Orchestra Rishon LeZion in deze state-of-the-art-productie van regisseur Nicolas Joel. De hoofdrollen worden vertolkt door Svetla Vasillieva (Floria), Gustavo Porta (Cavaradossi), en Sergei Muzaev (Scarpia).</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519233600 +0200" stop="20230520000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">György Ligeti - Concert Românesc</title>
<desc lang="fr">Barbara Hannigan dirigeert het Mahler Chamber Orchestra in deze concertopname vanaf het Lucerne Festival 2014. Er zijn pianisten die tegelijk dirigeren, en concertmeesters die tegelijk dirigeren, maar een stersopraan die een ensemble leidt terwijl ze de lastigste coloraturen zingt... Dat was nog nooit vertoond! Er zijn pianisten die tegelijk dirigeren, en concertmeesters die tegelijk dirigeren, maar een stersopraan die een ensemble leidt terwijl ze de lastigste coloraturen zingt... Dat was nog nooit vertoond! Dit concert begint met de Ouverture uit Gioachino Rossini's opera 'La scala di seta', gevolgd door drie concertaria's van W. A. Mozart: Vado, ma dove? O Dei! , K. 583, Un moto di gioia, K. 579 en Misera, dove son? K. 369. Na uitvoeringen van György Ligeti's 'Concert Românesc' en 'Mysteries of the Macabre', besluit het concert met Gabriel Fauré's suite 'Pelléas et Mélisande', Op. 80.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520000000 +0200" stop="20230520020400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Puccini - La Bohème</title>
<desc lang="fr">Gustavo Dudamel dirigeert het koor en orkest van de Opéra de Paris in een uitvoering van Giacomo Puccini's (1858-1924) La bohème. Opgenomen in de Opéra ational de Paris in 2017 en geregisseerd door Claus Guth. Solisten zijn icole Car, Aida Garifullina, Atalla Ayan en Artur Rucinski. La bohème ging in 1896 in première in het Teatro Regio te Turijn. Solisten zijn Nicole Car, Aida Garifullina, Atalla Ayan en Artur Rucinski. La bohème ging in 1896 in première in het Teatro Regio te Turijn. Het libretto focust zich op de liefdesrelatie tussen Rodolfo en Mimì. Wanneer de jonge dichter Rodolfo Mimì ontmoet is het nog liefde op het eerste gezicht, maar zal de vlam van de liefde blijven branden wanneer ze geconfronteerd worden met de gruwelheden die armoede en slechte gezondheid met zich meebrengen?</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>