<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230524000000 +0200" stop="20230524022100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Händel - Il trionfo del Tempo e del Disinganno</title>
<desc lang="fr">Uitvoering van 'Il trionfo del Tempo e del Disinganno' van G.F. Händel tijdens de editie van 2016 van het Festival d'Aix en Provence in Frankrijk. Gedirigeerd door Emmanuelle Haim, met glorieuze zang van Sabine Devieilhe. Emmanuelle Haim dirigeert Le Concert d'Astrée in een uitvoering van G. F. Händels tweedelige oratorium Il Trionfo del Tempo e del Disinganno ('De Triomf van Tijd en Waarheid'). Het werk, op een libretto van Benedetto Pamphili, werd voor het eerst uitgevoerd in 1707 te Rome. Krzysztof Warlikowski voorziet Händels eerste oratorium, dat de componist voltooide op slechts 22-jarige leeftijd, van een gevoelige en diepzinnige regie. In dit oratorium proberen de karakters Tijd en Inzicht om Schoonheid ervan te overtuigen om Plezier te verlaten voor minder vluchtige genoegens. Sabine Devieilhe is zonder twijfel de grote ster van de show met haar indrukwekkende zangtechniek, bereik en timbre. Hoe Devieilhes klank mengt met die van medespeler Franco Fagioli is magnifiek te noemen. Andere solisten zijn Michael Spyres en Sara Mingaro. Opgenomen tijdens het Festival d'Aix-en Provence in 2016.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230524022100 +0200" stop="20230524032800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mahler</title>
<desc lang="fr">De eerdere compositie ‘Das himmlische Leben' uit Des Knaben Wunderhorn, waarin een kinderlijke voorstelling van de hemel wordt gemaakt, stond model voor de gehele vierde symfonie van Gustav Mahler. In de eerste drie delen wordt er regelmatig naar verwezen en uiteindelijk wordt het hele lied in het laatste deel van de symfonie door een solosopraan gezongen. Door de kleine bezetting en de relatief korte duur van de symfonie (ongeveer 60 minuten) is dit misschien wel de meest toegankelijke van Mahler's symfonieën. Uitgevoerd door het Gustav Mahler Jugend Orchester onder leiding van Claudio Abbado, met Juliane Banse als sopraan.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230524032800 +0200" stop="20230524043500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozartgala in Praag</title>
<desc lang="fr">Een van de hoogtepunten van het Mozartjaar 2006 was dit galaconcert in het prachtige Statentheater in Praag. Het Tsjechisch Philharmonisch Orkest speelt onder leiding van Manfred Honeck de mooiste werken van Mozart die bovendien een speciale binding hebben met de stad of het theater. Het Tsjechisch Philharmonisch Orkest speelt onder leiding van Manfred Honeck de mooiste werken van Mozart die bovendien een speciale binding hebben met de stad of het theater. Zo staat het klarinetconcert, dat in 1791 in Praag in première ging, op het programma met Sharon Kam als solist en natuurlijk kan Mozarts 'Praagse Symfonie' niet ontbreken. Ook op de lessenaar staat de ouverture van 'Don Giovanni', in 1787 nog door Mozart zelf gedirigeerd in het Statentheater.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230524043500 +0200" stop="20230524060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Martinu - Dubbelconcert, H 271</title>
<desc lang="fr">De in de Sovjet-Unie geboren dirigent Semyon Bychkov leidt het Tsjechisch Filharmonisch Orkest in een concert met werken van Bohuslav Martinu, Maurice Ravel en Henri Dutilleux, opgenomen in 2020 in het Rudolfinum, Dvorák Hall, Praag. Het programma begint met Martinu's Dubbelconcert voor twee strijkorkesten, piano en pauken (H. 271). De solisten zijn Ivo Kahánek (piano) en Michael Kroutil (pauken). Het programma begint met Martinu's Dubbelconcert voor twee strijkorkesten, piano en pauken (H. 271). De solisten zijn Ivo Kahánek (piano) en Michael Kroutil (pauken). Hierop volgt een uitvoering van Martinu's Concert voor twee piano's en orkest (H. 292), met pianosolisten Katia en Marielle Labèque. Na 'Le Jardin féerique – Lent et grave' uit Ravels suite Ma mère l'Oye speelt het orkest tot besluit Dutilleux' Symfonie nr. 2, 'Le Double'.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230524060000 +0200" stop="20230524064100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart</title>
<desc lang="fr">Jeffrey Tate dirigeert het English Chamber Orchestra in een uitvoering van Mozarts 'Jupiter' Symfonie Nr. 41 (KV. 551). Deze symfonie is de laatste in een set van drie die Mozart schreef in de zomer van 1788. De symfonie staat bekend om zijn speelse, humorische karakter en uitbundige energie. Vanwege de betrekkelijk lange tijdsduur verwierf het de bijnaam 'Jupiter'. Mozart componeerde vaak voor een opdrachtgever, zichzelf of vrienden en collega's. Deze symfonie is echter voor zover bekend niet in opdracht geschreven. Het zou daarom goed kunnen dat Mozart het werk componeerde in de hoop het te verkopen of te presenteren tijdens één van zijn Weense concertseries.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230524064100 +0200" stop="20230524081400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Motetten</title>
<desc lang="fr">Dit feestelijk concert vanuit de Berlijnse Gethsemanekirche markeert het 60-jarig bestaan van het RIAS Kammerchor. Opgericht in 1948 behoorde dit koor tot de &quot;Rundfunk im amerikanischen Sektor&quot; (RIAS) in het verdeelde Berlijn. Tot op de dag van vandaag wordt het koor gezien als een van de beste kamerkoren ter wereld. Tot op de dag van vandaag wordt het koor gezien als een van de beste kamerkoren ter wereld. Onder leiding van Hans-Christoph Rademann en begeleid door de Akademie für Alte Musik Berlin voert het koor beroemde motetten van Johann Sebastian Bach uit, afgewisseld met instrumentale cantates. Op het programma staan Der Geist hilft unser Schwachheit auf“, Motet BWV 226, Sinfonia uit Cantata BWV 146; Ich lasse dich nicht, du segnest mich denn“ BWV Anh. 159; Concerto uit Cantata BWV 35; Jesu, meine Freude“ BWV 227; Sinfonia uit Cantata BWV 188.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230524081400 +0200" stop="20230524091500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Antonio Manna: Il basso napolitano</title>
<desc lang="fr">Stefano Demicheli dirigeert Ensemble Talenti Vulcanici met solisten Nicola Cianncio (bas) en Catherine Jones (cello) in een gevarieerd barokmuziekprogramma, opgenomen in de Chiesa di Santa Caterina da Seina in het Italiaanse Napels. Stefano Demicheli dirigeert Ensemble Talenti Vulcanici met solisten Nicola Cianncio (bas) en Catherine Jones (cello) in een gevarieerd barokmuziekprogramma, opgenomen in de Chiesa di Santa Caterina da Seina in het Italiaanse Napels. Op het programma staan Alessandro Scarlatti's Quante i boschi han piane (uit diens serenade Erminia); Nicola Fago's Contro colpi di fortuna (uit diens opera Il faraone sommerso); Nicola Porpora's Idre, arpie, draghi e leoni (uit diens serenade La Iole); Angelo Ragazzi's Sonata a quattro, nr. 1 in G groot; Alessandro Scarlatti's cantate Nel mar che bagna al bel Sebeto; Giovanni Bononcini's Quanto abbraccia il mar (uit Euleo festeggiante); Georg Friedrich Händels Precipitoso il mar che freme (uit de cantate Aci, Galatea e Polifemo); Nicola Porpora's Concerto voor cello en strijkers in G groot; Nicola Fago's Miei fidi armatevi (uit zijn cantate Il faraone sommerso); en Giovanni Bononcini's Per molti lustri (uit Euleo festeggiante).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230524091500 +0200" stop="20230524100100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Halve finale: L. Sanchez-Werner</title>
<desc lang="fr">Llewellyn Sanchez-Werner (VS, 1996) voert Meredith Monks Ellis Island (versie voor solopiano), J.S. Bachs Chromatische Fantasie en fuga, BWV 903, Sergej Rachmaninovs Appassionato in es-klein, Op. 39 nr. 5 (Études-Tableaux), en Ludwig van Beethovens Pianosonate nr. 32 in c-klein, Op. 111 uit tijdens de halve finales van de piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in de Merkin Hall van het Kaufman Music Center in New York, de Verenigde Staten.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230524100100 +0200" stop="20230524105900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Stravinsky - De Vuurvogel</title>
<desc lang="fr">Toen Sergej Diaghilev op zoek was naar een nieuw werk voor zijn Ballet Russes klopte hij aan bij zijn voormalige leraar harmonieleer Anatoli Liadov. Of Liadov te langzaam werkte en de première in gevaar kwam, of dat hij er gewoonweg geen zin in had en de klus afwees is niet helemaal duidelijk, feit is wel dat de uiteindelijke opdracht ging naar de toen nog jonge en onbekende Igor Stravinsky. Sir Simon Rattle dirigeert de Berliner Philharmoniker in een uitvoering van Igor Stravinsky's De vuurvogel. Nadat verscheidene prominente Russische componisten de opdracht van impresario Sergej Djagilev om balletmuziek te componeren voor diens rondreizende balletgezelschap Ballets Russes naast zich neerlegden, nam Djagilev de jonge en nog onbekende Stravinsky in de arm om de balletmuziek te schrijven. De vuurvogel vertelt het verhaal van Prins Ivan die vriendschap sluit met de mythische Vuurvogel, tot wie hij zich later wendt in de strijd tegen de kwade tovenaar Kosjtsjej. Het werk werd voor het eerst uitgevoerd in Parijs op 25 juni 1910 en betekende Stravinsky's doorbraak als componist. Bovendien was dit het eerste product van de vruchtbare samenwerking tussen Stravinsky en Djagilev. Deze uitvoering werd opgenomen in de Hongaarse Opera te Boedapest als onderdeel van het Europakonzert 2005.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230524105900 +0200" stop="20230524113500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Pianowerk Van Rossini, Verdi, Rendano E. A.</title>
<desc lang="fr">De zesdelige concertreeks 'Io suono italiano' is gewijd aan muziek van Italiaanse componisten en uitgevoerd door Italiaanse musici op Italiaanse instrumenten. De reeks beslaat vier eeuwen aan muziek: van renaissancecomponist Girolamo Frescobaldi en barokcomponist Antonio Vivaldi tot de twintigste-eeuwse filmmuziek van Ennio Morricone en de moderne opera van Azio Corghi. Elk programma presenteert zowel bekende werken als minder bekende composities. Deze prachtige uitvoeringen werden in januari 2021 opgenomen in het sfeervolle Teatro Sociale in het Noord-Italiaanse Rovigo. In deze aflevering speelt pianist Roberto Prosseda Gioachino Rossini's Une caresse à ma femme en Petite Valse du boudoir; Giuseppe Verdi's Romanza in F-groot, en Valzer in F-groot; Alfonso Rendano's Notturno in E-groot; Roffredo Caetani's Ballata, Op. 9 in fis-klein; en Luigi Dallapiccola's Sonatina Canonica su Capricci di Paganini.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230524113500 +0200" stop="20230524123100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">How to get out of the Cage - A year with John Cage</title>
<desc lang="fr">De documentaire How to get out of the Cage (2012) van de prijswinnende regisseur Frank Scheffer vormt een intiem portret van John Cage (1912-1992), een van de belangrijkste componisten van de twintigste eeuw. Van 1982 tot 1992 werkte Scheffer nauw samen met Cage en dit resulteerde in uniek beeld- en geluidsmateriaal, zoals interviews, muziekuitvoeringen en beelden van locaties die een belangrijke rol spelen in het leven en werk van de componist. In al zijn werk over Cage maakt Scheffer gebruik van de Chinese kansmethode I Tjing (het Boek der Veranderingen), die Cage ook gebruikte in zijn composities. Toch besloot Scheffer deze documentaire te structureren op de gebruikelijke manier: gebaseerd op keuzes.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230524123100 +0200" stop="20230524125900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rachmaninov</title>
<desc lang="fr">Fabio Luisi dirigeert het Deens Radio Symfonieorkest in indrukwekkende uitvoering tijdens de viering van de 150ste verjaardag van de Deense componist Carl Nielsen. Naast Nielsens Symfonie Nr. 6 staat ook Rachmaninovs Pianoconcert Nr. 4 op het programma, met als solist de Franse pianiste Lise de la Salle. 4 op het programma, met als solist de Franse pianiste Lise de la Salle. Het werk is een minder dan Rachmaninovs Tweede en Derde Pianoconcert en onderging meerdere revisies gedurende het leven van de componist. Het wordt gekarakteriseerd door veel chromatiek en ook zijn er duidelijke jazzachtige invloeden te horen. Luisi en de la Salle legden het Vierde Pianoconcert eerder al vast op CD. Dit concert is opgenomen in het DR Koncerthuset te Kopenhagen in 2017.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230524125900 +0200" stop="20230524140000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethoven - Pianosonate Nr. 8, Op. 13</title>
<desc lang="fr">De Italiaanse pianist Riccardo Schwartz is geboren in 1986 te Milaan en volgde zijn pianostudies aan het Conservatorium van Milaan als student van Riccardo Risaliti, Leonardo Leonardi en Annibale Rebaudengo. Na zijn afstuderen vervolgde Schwartz zijn studies aan de Accademia Pianistica te Imola. Gedurende zijn carrière soleerde Schwartz al onder de begeleiding van dirigenten als Gustav Kuhn en Yuri Temirkanov. Beethovens Pianosonate Nr. 8 in c-klein, Op. 13 werd door de uitgever voorzien van de titel 'Pathétique', welke ook bij de componist in de smaak viel. De bijnaam refereert voornamelijk naar het karakter van het middelste Adagio cantabile, met daarin wellicht de meest geliefde melodie die ooit voor piano geschreven is. Deze opname is onderdeel van Daniel Barenboims vermaarde uitvoering van Beethovens complete 32 pianosonates, opgenomen in Palais Rasumofsky te Wenen in 1983.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230524140000 +0200" stop="20230524153900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mahler - Symfonie Nr. 6</title>
<desc lang="fr">Op 14 november 1987 maakte een veelbelovende dirigent zijn opwachting voor zijn debuut met het Berliner Philharmoniker in een uitvoering van Mahlers Symfonie Nr. 6: Simon Rattle. In 2018 stond het werk opnieuw op de lessenaar toen Sir Simon Rattle afscheid nam als chef-dirigent van het orkest. Mahlers Zesde Symfonie draagt de bijnaam 'de tragische', alhoewel het gecomponeerd is tijdens een ogenschijnlijk prettige periode in Mahlers leven; hij trouwde in 1902 met zijn vrouw Alma en ook werd zijn tweede dochter geboren. Dit contrasteert met het tragische en bijna nihilistische afsluitende deel van de symfonie.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230524153900 +0200" stop="20230524161400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Elgar - Celloconcert, Op. 85</title>
<desc lang="fr">Al decennialang viert de Berliner Philharmoniker haar verjaardag op 1 mei met een jaarlijks 'Europakonzert'. In 2010 vond het Europakonzert plaats in het Engelse Oxford. Onder leiding van de beroemde pianist en dirigent Daniel Barenboim speelt het orkest een gevarieerd programma.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230524161400 +0200" stop="20230524180000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Balanchine</title>
<desc lang="fr">Met deze compilatie betoverende choreografieën van George Balanchine brengt het New York City Ballet een eerbetoon aan de man die samen met Lincoln Kirstein in 1948 het gerenommeerde balletgezelschap oprichtte. Op het programma staan verschillende hoogtepunten uit het werk van Balanchine: het Walpurgisnacht Ballet, gecreëerd voor de productie van Faust door het Théâtre National de l'Opéra in 1975. Ook staat muziek van Maurice Ravel centraal,, zo presenteert het New York City ballet het werk 'Sonatine', dat werd gepresenteerd als openingsstuk van het Ravel Festival in 1975 , maar ook 'La Valse', dat Balanchine creëerde in 1951. Daarnaast staat ook het werk Le Palais de Cristal op het programma, gezet op de muziek van Bizets herontdekte Symfonie in C. Deze compilatie is opgenomen in 2016 en markeert de terugkeer van het New York City Ballet naar het Théâtre du Châtelet te Parijs na een afwezigheid van acht jaar.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230524180000 +0200" stop="20230524191600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Andrea Marcon dirigeert La Cetra Barockorchester</title>
<desc lang="fr">Andrea Marcon dirigeert het La Cetra Barockorchester van Bazel en mezzo-sopraan Magdalena Kožená tijdens de 25e jubileumeditie van het Zwitserse Verbier Festival in 2018. Kožená's muzikale kwaliteiten lijken wel oneindig te zijn. Haar stem verricht wonderen in een wijds repertoire, dat zich uitstrekt van songs van Cole Porter tot liederen van Duparc of Mahler. Toch blijft ze een zwak houden voor de barokperiode, zoals wordt geïllustreerd in dit recital vanuit de kerk in Verbier. Het programma is van opmerkelijke eenvoud: vocale werken worden afgewisselend met sprankelende instrumentale stukken. Het programma opent met Uccellini’s ‘Aria quinta sopra La Bergamasca’ en Monteverdi’s ‘Disprezzata Regina’, gevolgd door Merula’s ‘Folle è ben che si crede’ en ‘Ballo detto Polliccio’. Na Castello’s Sonate Nr. 15 en ‘Passacalio a quattro’ van Marini, wordt afgesloten met Monteverdi’s ‘Il Combattimento di Tancredi e Clorinda’ en G. F. Händels ‘Lascia ch'io pianga’.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230524191600 +0200" stop="20230524203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">De geschiedenis van het Lucerne Festival</title>
<desc lang="fr">Vanaf het eerste concert onder leiding van Arturo Toscanini in 1938 tot de wedergeboorte in 2003 onder leiding van Claudio Abbado: deze documentaire gaat over een legende. Elk jaar komen de grootste dirigenten en de beste orkesten in het Zwitserse Luzerne bij elkaar om tijdens het festival symfonische muziek te presenteren aan het publiek. Elk jaar komen de grootste dirigenten en de beste orkesten in het Zwitserse Luzerne bij elkaar om tijdens het festival symfonische muziek te presenteren aan het publiek. De geschiedenis van het Lucerne Festival wordt verteld door enkele notabelen, waaronder dirigent Claudio Abbado die zijn visie op het festival geeft, en celliste Natalia Gutman en klarinettiste Sabine Meyer, die al jarenlang deel uitmaken van het Lucerne Festival Orchestra.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230524203000 +0200" stop="20230524221000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Fischer dirigeert Prokofjev en Stravinsky</title>
<desc lang="fr">Iván Fischer dirigeert het Boedapest Festival Orkest in deze concertopname uit 2015 vanuit de Béla Bartók Nationale Concertzaal in Boedapest, Bulgarije. Het concert begint met Sergej Prokofjevs Ouverture op Hebreeuwse thema's, Op. 34. Daarna schittert Thomas Zehetmair als soloviolist in Prokofjevs Vioolconcert nr. 2, Op. Daarna schittert Thomas Zehetmair als soloviolist in Prokofjevs Vioolconcert nr. 2, Op. 63. Het tweede deel van het concert draait om Igor Stravinsky: muziek geschreven voor het ballet 'Jeu de cartes' (1937), en de Vuurvogelsuite nr. 2 (1919). Jeu de cartes behoort tot Stravinsky's neoklassieke werken en bestaat uit drie delen ('giften'). De Vuurvogelsuite nr. 2 is gebaseerd op de muziek uit het gelijknamige ballet, geschreven voor Sergej Diaghilevs Ballets Russes, dat in 1910 in Parijs de première beleefde.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230524221000 +0200" stop="20230524225900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Orquesta de Minería - Anniversary Concert II</title>
<desc lang="fr">Léon Spierer conducts the Orquesta Sinfonica de Minería during the Concerto de San Silvestre. Soloist is soprano Jéssika Arévalo. The final part of this anniversary concert opens with the Adagio from Haydn's &quot;Farewell&quot; Symphony o. 45 (Hob I: 45) and concludes with Antonin Dvorák's Symphony o. 8, Op. 88. The symphony is completed in 1889 and premiered the folliwing year. Léon Spierer leidt het Orquesta Sinfonica de Minería tijdens het Concerto de San Silvestre. Solist is sopraan Jéssika Arévalo. Het tweede en laatste deel van dit feestelijke concert, dat in dit programma aan bod komt, begint met het Adagio uit Joseph Haydns &quot;Afscheidssymfonie&quot; nr. 45 (Hob I: 45) en komt ten einde met Antonin Dvoráks Symfonie nr. 8, Op. 88. Deze symfonie werd voltooid in 1889 en beleefde in 1890 de première. In tegenstelling tot Dvoráks andere composities uit deze periode is de muziek vrolijk en optimistisch.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230524225900 +0200" stop="20230525000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Fauré - Vioolsonate nr. 1 in A-groot, Op. 13</title>
<desc lang="fr">Verspreid over elf dagen vond in augustus 2020 in het Franse pelgrimsoord Rocamadour de vijftiende editie plaats van het Festival de Rocamadour, volledig gewijd aan kerkelijke muziek uit de barok, romantiek, en klassieke tijd. Op 26 augustus speelden violist Renaud Capuçon en pianist Guillaume Bellom, beiden Frans, een intiem concert in de sfeervolle, middeleeuwse Basilique Saint-Sauveur. Verspreid over elf dagen vond in augustus 2020 in het Franse pelgrimsoord Rocamadour de vijftiende editie plaats van het Festival de Rocamadour, volledig gewijd aan kerkelijke muziek uit de barok, romantiek, en klassieke tijd. Op 26 augustus speelden violist Renaud Capuçon en pianist Guillaume Bellom, beiden Frans, een intiem concert in de sfeervolle, middeleeuwse Basilique Saint-Sauveur. Op de lessenaar stonden achtereenvolgens Gabriel Faurés Sonate nr. 1, Opus 13 (1876) en César Francks Sonate voor viool en piano (1886).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>