<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230413000000 +0200" stop="20230413022200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Saint-Saëns - Samson et Dalila</title>
<desc lang="fr">Sir Mark Elder dirigeert het orkest van de Metropolitan Opera in een uitvoering van Saint-Saëns' opera Samson en Delilah Op. De oorsprong van de populaire opera ligt in een enkel hoofdstuk uit het bijbelboek Rechters: Samson, een pre-monarchistische leider van Israëlieten, vecht dapper tegen de Filistijnen, totdat Delilah hem verleidt en Samsons haar afscheert, welke het geheim vormen van zijn bovenmenselijke kracht. De summier beschikbare broninformatie kon niet weerhouden dat Samson en Delilah zich ontwikkelde tot een klassiek liefdesverhaal, evenals de archetypische verbeelding van een man die verraden werd door een immorele vrouw. Het werk werd voor het eerst uitgevoerd in een Duitse vertaling te Weimar in 1877. Deze productie is opgenomen in de Metropolitian Opera Hall te New York in 2018. Onder de solisten zijn Elina Garanca (mezzosopraan), Roberto Alagna (tenor) en Elchin Azizov (bariton).</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230413022200 +0200" stop="20230413041300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mahler - Symfonie Nr. 3</title>
<desc lang="fr">Met zijn ongeëvenaarde omvang van anderhalf uur is Gustav Mahlers mysterieuze Symfonie Nr. 3 een opwindend, mysterieus, overweldigend en ontroerend werk. Deze uitvoering door Bernard Haitink, de Berliner Philharmoniker, het Tölzer Knabenchor en het Ernst Senff Chor werd opgenomen in 1992. In deze zesdelige symfonie brengt Mahler zijn muzikale visie op de natuur en de plaats van de mensheid tot uitdrukking. Net als in zijn Tweede Symfonie gebruikt de componist materiaal uit zijn 'Des Knaben Wunderhorn'-liederen. Het vierde deel wordt afgesloten door een prachtige altsolo door Florence Quivar, gezet op een gedicht van Friedrich Nietzsche. Het vijfde deel wordt afgesloten door een gemengd koor. De symfonie bestond oorspronkelijk uit zeven delen, maar Mahler besloot het zevende deel te schrappen. Hij gebruikte het als laatste deel van zijn Vierde Symfonie.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230413041300 +0200" stop="20230413053200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Glass - Concert voor twee piano's</title>
<desc lang="fr">Als onderdeel van hun nieuwe samenwerking met componist Philip Glass, die bekend staat om zijn repetitieve minimalistische composities, spelen de Franse zussen Katia en Marielle Labèque de Europese première van Glass' Concert voor twee piano's met de Orchestre de Paris. Als onderdeel van hun nieuwe samenwerking met componist Philip Glass, die bekend staat om zijn repetitieve minimalistische composities, spelen de Franse zussen Katia en Marielle Labèque de Europese première van Glass' Concert voor twee piano's met de Orchestre de Paris. Het programma wordt vervolgd met de Vijfde Symfonie van Dimitri Sjostakovitsj (1906-1976) onder leiding van Jaap van Zweden, de huidige dirigent van het New York Philharmonic.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230413053200 +0200" stop="20230413060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Schubert - Symfonie Nr. 8, D. 759</title>
<desc lang="fr">Sinds 1991 speelt de Berliner Philharmoniker ieder jaar een Europaconcert in een verschillende Europese stad. Hiermee herdenkt het orkest de oprichting van het orkest op 1 mei 1882, en vieren de musici het gedeelde erfgoed van de Oude Wereld. De editie van 1992 vanuit El Escorial in Madrid staat onder de muzikale leiding van Daniel Barenboim met de wereldberoemde tenor Placido Domingo in een glansrol. De editie van 1992 vanuit El Escorial in Madrid staat onder de muzikale leiding van Daniel Barenboim met de wereldberoemde tenor Placido Domingo in een glansrol. Op het programma staan Giuseppe Verdi's ouverture tot La forza del destino en Verdi's Lo l'ho perduta! uit Don Carlos, gevolgd door delen uit Hector Berlioz' La damnation de Faust en Franz Schuberts onvoltooide Symfonie Nr. 7. Het concert sluit af met muziek van Richard Wagner, van wie Winterstürme wichen dem Wonnemond uit Die Walküre, de prelude tot de eerste akte uit Die Meistersinger von Nürnberg, en orkestdelen uit Götterdämmerung op het programma staan.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230413060000 +0200" stop="20230413062500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart</title>
<desc lang="fr">Jeffrey Tate dirigeert het Mozarteum Orchester Salzburg in een uitvoering van Mozarts 'Parijs' Symfonie Nr. 21 (KV. 297). Mozart componeerde dit werk in 1778, tijdens zijn teleurstellend verlopen zoektocht naar een baan in de Franse hoofdstad. Het eerste deel van de symfonie bevat de meest indrukwekkende klanken en harmonieën die Mozart schreef voor orkest. Opvallend is dat de componist voor het eerst gebruik maakt van de klarinet, nadat hij eerder in Mannheim in aanraking was gekomen met dit relatief nieuwe instrument. Met hoorns, trompetten, pauken en een volle blazerssectie (fluiten, hobo’s, klarinetten, fagotten) vergt de symfonie de grootste bezetting waarvoor de componist tot dan toe geschreven had. Deze uitzending is geregisseerd door János Darvas.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230413062500 +0200" stop="20230413073500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Le Grand Orgue in Concert</title>
<desc lang="fr">Olivier Latry, de huidige organist van het orgel van de Notre Dame te Parijs, begon zijn muzikale carrière toen hij op 16-jarige leeftijd toetrad tot de orgelklas van Gaston Litaize aan het Conservatorium van Saint-Maur-des-Fossés. Op slechts 23-jarige leeftijd werd Latry benoemd tot een van de &quot;titulaires des grands orgues&quot; van de Notre Dame te Parijs. Olivier Latry, de huidige organist van het orgel van de Notre Dame te Parijs, begon zijn muzikale carrière toen hij op 16-jarige leeftijd toetrad tot de orgelklas van Gaston Litaize aan het Conservatorium van Saint-Maur-des-Fossés. Op slechts 23-jarige leeftijd werd Latry benoemd tot een van de 'titulaires des grands orgues' van de Notre Dame te Parijs. Naast zijn werk als organist en componist is Latry ook als professor verbonden aan het Conservatorium van Parijs. In dit concert uit 2015 staan onder meer orgelwerken van Bach, Vierne en Daquin op het programma.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230413073500 +0200" stop="20230413090000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Veerhavenconcert 2018</title>
<desc lang="fr">Het Veerhavenconcert is een gratis toegankelijk klassiek openluchtconcert in de sfeervolste haven van Rotterdam. Ieder jaar ligt het water vol dobberende bootjes en wordt een prachtig transparant podium geflankeerd door antieke zeiljachten. Dit jaar biedt het concert een toegankelijk operaprogramma met werken van Verdi, Ponchielli en Puccini. Het Veerhavenconcert is een gratis toegankelijk klassiek openluchtconcert in de sfeervolste haven van Rotterdam. Ieder jaar ligt het water vol dobberende bootjes en wordt een prachtig transparant podium geflankeerd door antieke zeiljachten. Dit jaar biedt het concert een toegankelijk operaprogramma met werken van Verdi, Ponchielli en Puccini. Het Nederlands Philharmonisch Orkest en Toonkunst Amsterdam staan onder leiding van Maxim Emelyanchev. Solisten zijn Soojin Moon- Sebastian (sopraan), Maria Riccarda Wesseling (mezzo-sopraan), Paulo Ferreira (tenor) en Hawijch Elders (viool).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230413090000 +0200" stop="20230413100400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Finale: Chaeyoung Park</title>
<desc lang="fr">Chaeyoung Park (Zuid-Korea, 1997) voert J. S. Bachs Toccata in fis-klein, BWV 910, Allegro energico, Spring Thaw, en Off-beat Waltz uit John Burge's Twenty-Four Preludes, en Johannes Brahms' Sonate nr. 3 in f-klein, Op. 5 uit, tijdens de finales van de piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in de Merkin Hall van het Kaufman Music Center in New York City, New York, Verenigde Staten.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230413100400 +0200" stop="20230413105400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">My Heart Is Burning</title>
<desc lang="fr">In de film My Heart is Burning zien we Pape in verscheidene rollen waarin de indrukwekkende diversiteit van zijn stem naar voren komt en de vele facetten van zijn persoonlijkheid optimaal worden weergegeven. De documentaire is geregisseerd door Sibylle Muth. René Pape is wellicht dé personificatie van een nieuwe generatie operazangers. Met een eigentijdse en ontspannen voorkomen is hij immer op zoek naar nieuwe uitdagingen. Ook gaat Pape ambitieuze experimenten niet uit de weg. In de film My Heart is Burning zien we Pape in verscheidene rollen waarin de indrukwekkende diversiteit van zijn stem naar voren komt en de vele facetten van zijn persoonlijkheid optimaal worden weergegeven. De documentaire is geregisseerd door Sibylle Muth.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230413105400 +0200" stop="20230413113500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Debussy's Images Boek II &amp; Francks Vioolsonate</title>
<desc lang="fr">De Duitse violist Christian Tetzlaff en de Zwitserse pianist Francesco Piemontesi bundelen hun krachten in een concertprogramma met werken van Claude Debussy en César Franck, opgenomen op 3 april 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. Piemontesi begint het concert met delen uit Debussy's Images, Boek II: 'Cloches à travers les feuilles', 'Et la lune descend sur le temple qui fut', en 'Poissons d'or'. De Duitse violist Christian Tetzlaff en de Zwitserse pianist Francesco Piemontesi bundelen hun krachten in een concertprogramma met werken van Claude Debussy en César Franck, opgenomen op 3 april 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. Piemontesi begint het concert met delen uit Debussy's Images, Boek II: 'Cloches à travers les feuilles', 'Et la lune descend sur le temple qui fut', en 'Poissons d'or'. Hierna begeleidt Piemontesi Tetzlaff in Francks Vioolsonate in A-groot.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230413113500 +0200" stop="20230413121600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Nino Rota - La Notte Di Un Nevrastenico</title>
<desc lang="fr">Tijdens het Reate Festival in het Italiaanse Rieti werden in 2017 twee korte opera's van Nino Rota uitgevoerd. Rota, voornamelijk bekend als filmcomponist en van samenwerkingen met iconische filmregisseurs als Federico Fellini, Francis Ford Coppola en Luchino Visconti (om er maar een paar te noemen), was al van jongs af aan een begiftigd musicus en hield zich bezig met het componeren van kerkmuziek en opera's. Op het Reate Festival van 2017 in Rieti stonden twee korte opera's van Nino Rota (1911-1970) op het programma. Rota staat voornamelijk bekend als filmcomponist en zijn lange samenwerking met iconische regisseurs als Federico Fellini, Francis Ford Coppola en Luchino Visconti. Toch componeerde het wonderkind Rota vanaf zeer jonge leeftijd al kerkmuziek en enkele opera's. Gezegend met een grote creativiteit, verbeeldingsvermogen en artistieke vrijheid, wist Rota zijn unieke eigen stijl te ontwikkelen waarin hij de grote Italiaanse operatraditie van Rossini, Puccini en Verdi wist te combineren met moderne 20e-eeuwse muziek, waardoor hij zichzelf onderscheidde van zijn generatiegenoten. Het werk La notte di un nevrastenico ging in 1960 in première in het Piccola Scala te Milaan. Het is een opera in één akte naar een libretto van Riccardo Bachelli. De korte far¿e is voorzien van een tragisch, onverw</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230413121600 +0200" stop="20230413123200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Telemann - Jesus liegt in letzten Zügen, TWV</title>
<desc lang="fr">Deze film portretteert een zeer speciale vocalist en twee exceptionele barokcomponisten. De engelachtige stem van contratenor Philippe Jaroussky (1978) is tijdloos. De Fransman wordt gezien als een van de meest bijzondere countertenors van zijn generatie. Combineer dat met de muziek van Telemann en Bach en al snel is duidelijk dat de emotionele kracht en pure energie van hun werken door de eeuwen heen niet is afgenomen. Op het programma staan naast Telemanns Jesus liegt in letzten Zügen (Der sterbende Jesus) en Die stille Nacht (uit Der am Ölberg zagende Jesus) ook Bachs Vergnügte Ruh, beliebte Seelenlust (BWV 170) en Ich habe genug (BWV 82).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230413123200 +0200" stop="20230413125900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart - Pianoconcert Nr. 13, Kv. 415</title>
<desc lang="fr">Sinds 1991 speelt de Berliner Philharmoniker ieder jaar een Europaconcert in een verschillende Europese stad. Hiermee herdenkt het orkest de oprichting van het orkest op 1 mei 1882, en vieren de musici het gedeelde erfgoed van de Oude Wereld. Het Europakonzert van 1997 vond plaats Koninklijke Opera te Versailles. Sinds 1991 speelt de Berliner Philharmoniker ieder jaar een Europaconcert in een verschillende Europese stad. Hiermee herdenkt het orkest de oprichting van het orkest op 1 mei 1882, en vieren de musici het gedeelde erfgoed van de Oude Wereld. Het Europakonzert van 1997 vond plaats Koninklijke Opera te Versailles. Daniel Barenboim neemt niet alleen de rol van dirigent op zich maar is ook de solist in één van W. A. Mozarts minder vaak uitgevoerde Weense pianoconcerten: het Pianoconcert Nr. 13 in C, KV. 415.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230413125900 +0200" stop="20230413133600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Klarinetwerk van Crusell, Baermann en Spohr</title>
<desc lang="fr">Naast het gangbare repertoire voor klarinet behoren ook de composities van de Finse klarinetvirtuoos Bernhard Henrik Crusell. Na zijn studie bij Franz Tausch in Berlijn en Xavier Lefevre  in Parijs studeerde hij tevens compositie bij Abbé Vogler en Francois-Joseph Gossec. Naast de drie populaire concerten schreef hij ook een Sinfonia Concertante en drie prachtige klarinetkwartetten. Voor de uit München afkomstige klarinetvirtuoos Heinrich Baermann schreven veel componisten als Meyerbeer, Rossini, Weber en Mendelssohn hun werken.Van zijn hand is dit Adagio Op 23. Het ademt een prachtige doorzichtige fluwelen dromerige sfeer uit. De violist Louis Spohr eigende zijn klarinet composities toe aan de virtuoze Simon Hermstedt, één van de rivalen van Heinrich Baermann. Zijn vier concerten werden voor het eerst uitgevoerd door Hermstedt. Vanwege de aard van de stukken werden deze ook gebruikt als technische studies voor de vioolliteratuur en muziek. Spohr schreef ook verschillende sets van variaties voor klarinet en piano, een nonet en speciaal voor klarinettist Simon Hermstedt componeerde hij deze 'Fantasy en Variaties in Bes Op 81' met Strijkkwintet.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230413133600 +0200" stop="20230413140100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Werk voor fluit en piano van Donizetti e.a.</title>
<desc lang="fr">De zesdelige concertreeks 'Io suono italiano' is gewijd aan muziek van Italiaanse componisten en uitgevoerd door Italiaanse musici op Italiaanse instrumenten. De reeks beslaat vier eeuwen aan muziek: van renaissancecomponist Girolamo Frescobaldi en barokcomponist Antonio Vivaldi tot de twintigste-eeuwse filmmuziek van Ennio Morricone en de moderne opera van Azio Corghi. Elk programma presenteert zowel bekende werken als minder bekende composities. Deze prachtige uitvoeringen werden in januari 2021 opgenomen in het sfeervolle Teatro Sociale in het Noord-Italiaanse Rovigo. In deze aflevering spelen Andrea Oliva (fluit) en Roberto Prosseda (piano) verschillende werken voor fluit en piano. Het programma begint met Gaetano Donizetti's Sonate in C-groot, gevolgd door Giulio Briccialdi's technisch veeleisende Carnevale di Venezia, Op. 78. Aansluitend spelen Oliva en Prosseda Nino Rota's 5 pezzi facili, gevolgd door Francesco Morlacchi's Il pastore svizzero. Tot besluit van het programma klinkt Ennio Morricone's Per le antiche scale.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230413140100 +0200" stop="20230413150200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Napels, Klavierstad - Giovanni Maria Trabaci</title>
<desc lang="fr">Helemaal vergeten is hij niet, maar een begrip is Giovanni Maria Trabaci anno 2019 evenmin. Ten onrechte, want deze productieve toetsenvir tuoos schreef naast een pak vocale muziek ook meer dan 150 klaviercomposities. Met gedurfde chromatiek en experimentele thematische structuren stormt dit repertoire resoluut richting Frescobaldi. Artist in residence Marco Mencoboni kiest Trabaci's meest vrijmoedige partituren.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230413150200 +0200" stop="20230413164600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Het Divan Orchestra vanuit het Alhambra</title>
<desc lang="fr">Het West-Eastern Divan Orchestra is misschien wel een van de bijzonderste orkesten ooit. Opgericht door de Israëlische dirigent Daniel Barenboim en de Palestijnse auteur Edward Said, bestaat dit orkest uit jonge musici uit zowel Israël als de omliggende Arabische landen. Muziek maken op het hoogste niveau is dan ook niet het enige doel: onderling begrip is minstens zo belangrijk. Opgericht door de Israëlische dirigent Daniel Barenboim en de Palestijnse auteur Edward Said, bestaat dit orkest uit jonge musici uit zowel Israël als de omliggende Arabische landen. Muziek maken op het hoogste niveau is dan ook niet het enige doel: onderling begrip is minstens zo belangrijk. Kyril Zlotnikov en Nabil Shehata zijn de solisten. Het prachtige Alhambra is tijdens dit concert hun podium en op het programma staan Beethovens Leonore Overture Nr. 3, Bottesini's Fantasie op een thema van Rossini, Brahms' Eerste Symfonie en het 'Vorspiel' en 'Liebestod' uit Wagner's Tristan und Isolde.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230413164600 +0200" stop="20230413173200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Dvorák - Symfonie r. 9 in E-Klein, Op. 95</title>
<desc lang="fr">De in de Sovjet-Unie geboren dirigent Semyon Bychkov leidt het Tsjechisch Filharmonisch Orkest in een concertprogramma gewijd aan Tsjechische componisten, opgenomen in het Rudolfinum, Dvorák Hall, Praag in 2018. Op het programma staan Ouverture en dansen 'Polka', &quot;Furiant&quot; en &quot;Skocná&quot; uit Bedrich Smetana's opera De verkochte bruid. De in de Sovjet-Unie geboren dirigent Semyon Bychkov leidt het Tsjechisch Filharmonisch Orkest in een concertprogramma gewijd aan Tsjechische componisten, opgenomen in het Rudolfinum, Dvorák Hall, Praag in 2018. Op het programma staan Ouverture en dansen 'Polka', 'Furiant' en 'Skocná' uit Bedrich Smetana's opera De verkochte bruid. Het programma vervolgt met Bohuslav Martinu's Dubbelconcert voor twee strijkorkesten, piano en pauken (H. 271). De solisten zijn Ivo Kahánek (piano) en Michael Kroutil (pauken). Tot besluit van het concert klinkt Antonín Dvoráks bekende Symfonie nr. 9 in e-klein, opus 95, &quot;Uit de nieuwe wereld&quot;.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230413173200 +0200" stop="20230413182500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Pletnev dirigeert Ravel &amp; Sciabin</title>
<desc lang="fr">Maestro Michail Pletnev leidt het Russisch Nationaal Orkest (RNO) en het Synodaal koor van Moskou tijdens het negende RNO Grand Festival. Het concert begint met Maurice Ravel's suite voor het ballet 'Daphnis et Chloé'. Daarna is Lucas Debargue de solopianist in Aleksandr Skrjabins 'Prométhée: Le poème du feu', Op. 60, een toondicht voor piano, orkest, koor en &quot;clavier à lumières&quot; (&quot;lichtorgel&quot;). Daarna is Lucas Debargue de solopianist in Aleksandr Skrjabins 'Prométhée: Le poème du feu', Op. 60, een toondicht voor piano, orkest, koor en 'clavier à lumières' (&quot;lichtorgel&quot;). Het clavier à lumières is een instrument dat Skrjabins alleen in dit werk gebruikt. Er is slechts één clavier à lumières gebouwd, voor een uitvoering van dit werk in New York in 1915. Als toegift speelt Debargue Erik Saties Gnossienne nr. 1. Dit concert werd opgenomen in de Tsjaikovski Concertzaal in Moskou in 2018.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230413182500 +0200" stop="20230413193100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Das wohltemperierte Klavier I: Nr. 1 t/m 12</title>
<desc lang="fr">Toen Johann Sebastian Bach in 1722 in het Duitse Köthen woonde, bracht hij een boek met preludes en fuga's in alle 24 majeur- en mineurtoonsoorten uit. Deze verzameling kreeg de naam Das wohltemperierte Klavier, Boek Een, BWV 846–869. Ongeveer twintig jaar later stelde Bach in Leipzig een vergelijkbare bundel samen, nu bekend als Das wohltemperierte Klavier, Boek Twee, BWV 870-893. Bach schreef deze reeks composities voor het 'klavier', wat zowel op klavecimbel, klavechord, of orgel kan duiden. Deze werken zijn zeer bepalend gebleken voor de geschiedenis van de Westerse klassieke muziek. In deze uitzending speelt Andrej Gavrilov Preludes en Fuga's Nrs. 1 t/m 12 (BWV 846-857) uit Boek Een van Bachs Das wohltemperierte Klavier. De opname vond plaats in de New Art Gallery in Walsall, Engeland, in 2010.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230413193100 +0200" stop="20230413203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Villa-Lobos - Strijkkwartet Nr. 16</title>
<desc lang="fr">Quarteto Radamés Gnattali speelt Heitor Villa-Lobos' Strijkkwartet nr. 16 in het Palácio das Laranjeiras in Rio de Janiero in Brazilië. Dit ensemble werd opgericht in 2006 en bestaat uit Carla Rincón en Francisco Roa (violen), Fernando Thebaldi (altviool), en Hugo Pilger (cello). Het kwartet, dat zich specialiseert Braziliaanse muziek, is zeer actief in de muziekeducatie. Dit ensemble werd opgericht in 2006 en bestaat uit Carla Rincón en Francisco Roa (violen), Fernando Thebaldi (altviool), en Hugo Pilger (cello). Het kwartet, dat zich specialiseert Braziliaanse muziek, is zeer actief in de muziekeducatie. Hun opname van de complete strijkkwartetten van Villa-Lobos is een grote verdienste en werd met enthousiasme onthaald door de internationale muziekpers. Op Villa-Lobos' Bachianas brasileiras na wordt het werk van de Braziliaanse componist voornamelijk in Latijns-Amerika uitgevoerd. Villa-Lobos wordt in zijn geboorteland op handen gedragen als componist, dirigent en docent. Hij heeft opera's, symfonieën, concerten, pianowerken, koormuziek en zeventien strijkkwartetten op zijn naam.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230413203000 +0200" stop="20230413220700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Balletgala in Praag</title>
<desc lang="fr">Het exclusieve Balletgala van Praag, gehouden in de prachtige Staatsopera Praag, presenteert optredens van een aantal van de beste balletdansers van deze tijd. Onder de toptalenten in deze uitzending bevinden zich klinkende namen als Dmitri en Daniil Simkin, Maria Alexandrova en Sergey Filine, Jean Jacques Herment, en Viviana Franciosi!</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230413220700 +0200" stop="20230413230900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bruckner - Symfonie Nr. 7</title>
<desc lang="fr">Van de hartveroverende opening tot het intense Adagio. Nog altijd is de Zevende één van Bruckners populairste composities. Een buitenkans dus om de visie van gastdirigent Hartmut Haenchen op dit succeswerk te kunnen beluisteren. Hij werd door het toonaangevende Duitse muziektijdschrift Opernwelt uitgeroepen tot 'dirigent van het jaar'. Opgenomen in het Muziekgebouw te Eindhoven in 2019. Nog altijd is het één van zijn meest geliefde werken. De symfonie volgt de klassieke opbouw van vier aparte delen. Het hart van het werk is een lang en emotioneel Adagio, geschreven als eerbetoon aan Richard Wagner. Het eerste deel van de symfonie begint met een stijgend thema dat wordt aangedragen door de cello's. Het Scherzo verlicht de sombere sfeer van het voorafgaande Adagio, en met de Finale komt met ongeremd plezier ten einde. Deze uitvoering werd in 2008 opgenomen in Severance Hall in Cleveland.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230413230900 +0200" stop="20230414000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Telemann - Cantate: Ich danke dem Herrn..TVWV 7:14</title>
<desc lang="fr">Recorded at the Klein Begijnhof, Gent, Belgium in December 2018 as part of the program In Tempus Adventus.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414000000 +0200" stop="20230414015600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Massenet - Don Quichot</title>
<desc lang="fr">U kijkt naar de opera Don Quichot van Jules Massenet (1842-1912) door het koor en symfonieorkest van De Munt, Brussels. De muzikale leiding is in handen van dirigent Marc Minkowski.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>