<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230601000000 +0200" stop="20230601022200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Saint-Saëns - Samson et Dalila</title>
<desc lang="fr">Sir Mark Elder dirigeert het orkest van de Metropolitan Opera in een uitvoering van Saint-Saëns' opera Samson en Delilah Op. De oorsprong van de populaire opera ligt in een enkel hoofdstuk uit het bijbelboek Rechters: Samson, een pre-monarchistische leider van Israëlieten, vecht dapper tegen de Filistijnen, totdat Delilah hem verleidt en Samsons haar afscheert, welke het geheim vormen van zijn bovenmenselijke kracht. De summier beschikbare broninformatie kon niet weerhouden dat Samson en Delilah zich ontwikkelde tot een klassiek liefdesverhaal, evenals de archetypische verbeelding van een man die verraden werd door een immorele vrouw. Het werk werd voor het eerst uitgevoerd in een Duitse vertaling te Weimar in 1877. Deze productie is opgenomen in de Metropolitian Opera Hall te New York in 2018. Onder de solisten zijn Elina Garanca (mezzosopraan), Roberto Alagna (tenor) en Elchin Azizov (bariton).</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601022200 +0200" stop="20230601032600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart</title>
<desc lang="fr">Deze uitvoering van Mozarts Mis in c klein, KV 427 door de Gächinger Kantorei Stuttgart en het Bach Collegium Stuttgart onder leiding van Helmuth Rilling, werd opgenomen in de Ridderzaal van Schloss Wolfegg. Solisten zijn Ibolya Verebics, Andrea Roste, Uwe Heilmann en Daniel Lichti. Nadat Mozart Contanze Weber had getrouwd in 1782, beloofde hij ter ere van haar een mis te componeren. De bedoeling was dat de mis uitgevoerd zou worden tijdens hun bezoek aan Mozarts vader in Salzburg. In januari 1783 schreef Mozart aan zijn vader dat hij op de helft van het schrijfproces was van zijn mis in c-klein, de 'Grosse Messe'. Echter, toen hij echter in Salzburg aankwam in juli was de mis nog steeds niet voltooid. Het werk zou nooit voltooid worden, zoals vele werken die hij aan Constanze opdroeg. De voltooide delen van de mis (het Kyrie en Gloria) werden op 26 oktober 1783 in Salzburg uitgevoerd, met Constanze als solist.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601032600 +0200" stop="20230601044000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Vocale barokmuziek van Cavalli, Strozzi en Bembo</title>
<desc lang="fr">De Argentijnse dirigent en klavecinist Leonardo García Alarcón leidt zijn ensemble Cappella Mediterranea in een programma gewijd aan Italiaanse barokmuziek. Het ensemble speelt een aantal prachtige barokwerken van Francesco Cavalli, een vooraanstaand componist uit het Venetië van de 17e eeuw, en twee van zijn bekendste leerlingen, Barbara Strozzi en Antonia Bembo. De Argentijnse sopraan Mariana Flores zingt de vocale werken. Op het programma staan 'Mira questi due lumi' uit Cavalli's Le nozze di Teti e di Peleo, 'Dimmi, Amor, che farò' uit L'Oristeo, 'Sinfonia della notte' uit L'Egisto, en 'E vuol dunque Ciprigna' uit Ercole Amante; 'M'ingannasti in verità' uit Bembo's Produzioni armoniche consacrate a Luigi XIV; Strozzi's Sino alla morte, Che si può fare, Lagrime mie, L'amante segreto, en è Pazzo il moi core; Biagio Marini's La Romanesca; Tarquinio Merula's Aria Sopra La Cieccona; en Dario Castello's Sonata Seconda. Deze opname vond plaats in de magnifieke Église Notre-Dame in Sablé-sur-Sarthe, Frankrijk, op 26 augustus 2020.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601044000 +0200" stop="20230601051000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart</title>
<desc lang="fr">De Berliner Philharmoniker onder leiding van maestro Claudio Abbado verzorgt de eerste editie van het Europakonzert te Praag in 1991. Sindsdien wordt jaarlijks op 1 mei een concert gehouden in een andere Europese stad om de culturele samenwerking in Europa te bevorderen en de oprichting van het orkest te vieren op 1 mei 1882. Solisten tijdens deze eerste editie zijn sopraan Cheryl Studer en pianist Bruno Canino. De Berliner Philharmoniker onder leiding van maestro Claudio Abbado verzorgt de eerste editie van het Europakonzert te Praag in 1991. Sindsdien wordt jaarlijks op 1 mei een concert gehouden in een andere Europese stad om de culturele samenwerking in Europa te bevorderen en de oprichting van het orkest te vieren op 1 mei 1882. Solisten tijdens deze eerste editie zijn sopraan Cheryl Studer en pianist Bruno Canino. Op het programma staan verscheidene werken van W. A. Mozart, zoals de ouverture en enkele aria's uit de opera Don Giovanni, Symfonie Nr. 29 (KV. 201), “Ch'io mi scordi di te? ” voor sopraan, piano en orkest (KV. 505) en Symfonie Nr. 35 (KV. 385).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601051000 +0200" stop="20230601053000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Partita for Violin No. 2 - III. Sarabande</title>
<desc lang="fr">De gevierde Duitse violist Isabelle Faust speelt twee van J. S. Bachs werken voor viool solo: de Partita nr. 2 in d-klein (BWV 1004), en de Sonate nr. 3 in C-groot (BWV 1005). Beide werken behoren tot de beroemde collectie Sonates en Partita's voor viool solo (BWV 1001-1006). Partita nr. 2 bestaat uit vier dansen, met tot besluit de beroemde Chaconne, een monumentaal werk binnen het vioolrepertoire. In deze chaconne werkt Bach een reeks variaties op een thema uit, waarin hij allerlei complexe harmonische mogelijkheden verkent. Sonate nr. 3 bevat een uitgebreide fuga, waarin Bach gebruikt maakt van allerlei geavanceerde contrapunttechnieken. In dit geweldige concertprogramma toont Faust haar vlekkeloze beheersing van Bachs technisch veeleisende stukken. Deze uitvoering uit 2020 werd opgenomen in de Thomaskirche in het Duitse Leipzig.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601053000 +0200" stop="20230601053600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Violin Sonata No. 3 (BWV 1005) - I. Adagio</title>
<desc lang="fr">De gevierde Duitse violist Isabelle Faust speelt twee van J. S. Bachs werken voor viool solo: de Partita nr. 2 in d-klein (BWV 1004), en de Sonate nr. 3 in C-groot (BWV 1005). Beide werken behoren tot de beroemde collectie Sonates en Partita's voor viool solo (BWV 1001-1006). Partita nr. 2 bestaat uit vier dansen, met tot besluit de beroemde Chaconne, een monumentaal werk binnen het vioolrepertoire. In deze chaconne werkt Bach een reeks variaties op een thema uit, waarin hij allerlei complexe harmonische mogelijkheden verkent. Sonate nr. 3 bevat een uitgebreide fuga, waarin Bach gebruikt maakt van allerlei geavanceerde contrapunttechnieken. In dit geweldige concertprogramma toont Faust haar vlekkeloze beheersing van Bachs technisch veeleisende stukken. Deze uitvoering uit 2020 werd opgenomen in de Thomaskirche in het Duitse Leipzig.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601053600 +0200" stop="20230601060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Partita for Violin No. 2 (BWV 1004) - I. Allemanda</title>
<desc lang="fr">De gevierde Duitse violist Isabelle Faust speelt twee van J. S. Bachs werken voor viool solo: de Partita nr. 2 in d-klein (BWV 1004), en de Sonate nr. 3 in C-groot (BWV 1005). Beide werken behoren tot de beroemde collectie Sonates en Partita's voor viool solo (BWV 1001-1006). Partita nr. 2 bestaat uit vier dansen, met tot besluit de beroemde Chaconne, een monumentaal werk binnen het vioolrepertoire. In deze chaconne werkt Bach een reeks variaties op een thema uit, waarin hij allerlei complexe harmonische mogelijkheden verkent. Sonate nr. 3 bevat een uitgebreide fuga, waarin Bach gebruikt maakt van allerlei geavanceerde contrapunttechnieken. In dit geweldige concertprogramma toont Faust haar vlekkeloze beheersing van Bachs technisch veeleisende stukken. Deze uitvoering uit 2020 werd opgenomen in de Thomaskirche in het Duitse Leipzig.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601060000 +0200" stop="20230601070300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Sounds like Christmas</title>
<desc lang="fr">Sounds like Christmas Dit ensemble bestaat uit voormalige leden van het beroemde Thomanerchor uit Leipzig. Mede door de verschillende muzikale achtergronden van de artiesten levert dit een spannende, gevarieerde muzikale ervaring op. Het luisterrijke cisterciënzerklooster Schulpforte nabij het Duitse Naumburg is de ultieme locatie voor deze buitengewone muzikale ontmoeting. De geschiedenis van het klooster gaat terug tot 1127, toen in Schmölln een benedictijnenabdij werd opgebouwd. Betoverende beelden van besneeuwde berglandschappen en steden in kerstsfeer wisselen het concertverslag af.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601070300 +0200" stop="20230601081800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Partita's voor viool (BWV 1001-1006)</title>
<desc lang="fr">Wanneer Gidon Kremer terugkeert naar de partita's van Bach is dat een groots gebeuren. Kremers eerste opname dateert alweer van een kwart eeuw geleden. In deze opname uit 2006 gaat Kremer andermaal de uitdaging aan: Bachs Sonates en Partita's voor solo viool (BWV 1001-1006), welke door de violist zelf worden omschreven als de &quot;Himalaya van het klassieke vioolrepertoire&quot;. In deze opname uit 2006 gaat Kremer andermaal de uitdaging aan: Bachs Sonates en Partita's voor solo viool (BWV 1001-1006), welke door de violist zelf worden omschreven als de “Himalaya van het klassieke vioolrepertoire”. De werken hebben een grote inspiratie gevormd voor werken voor viool van latere generaties componisten. In deze uitvoering toont Kremer zijn gevoel voor spontaniteit en gaat hij risico's zeker niet uit de weg. Zonder uit de bocht te schieten bewaart Kremer zijn structurele oplettendheid en doet hij op unieke wijze recht aan de polyfonische rijkdom en danselementen van de composities, door deze te voorzien van reflecterende diepgang.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601081800 +0200" stop="20230601091300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Pletnev dirigeert Ravel &amp; Sciabin</title>
<desc lang="fr">Maestro Michail Pletnev leidt het Russisch Nationaal Orkest (RNO) en het Synodaal koor van Moskou tijdens het negende RNO Grand Festival. Het concert begint met Maurice Ravel's suite voor het ballet 'Daphnis et Chloé'. Daarna is Lucas Debargue de solopianist in Aleksandr Skrjabins 'Prométhée: Le poème du feu', Op. 60, een toondicht voor piano, orkest, koor en &quot;clavier à lumières&quot; (&quot;lichtorgel&quot;). Daarna is Lucas Debargue de solopianist in Aleksandr Skrjabins 'Prométhée: Le poème du feu', Op. 60, een toondicht voor piano, orkest, koor en 'clavier à lumières' (&quot;lichtorgel&quot;). Het clavier à lumières is een instrument dat Skrjabins alleen in dit werk gebruikt. Er is slechts één clavier à lumières gebouwd, voor een uitvoering van dit werk in New York in 1915. Als toegift speelt Debargue Erik Saties Gnossienne nr. 1. Dit concert werd opgenomen in de Tsjaikovski Concertzaal in Moskou in 2018.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601091300 +0200" stop="20230601100300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 Halve finale: Francesco Granata</title>
<desc lang="fr">Francesco Granata (Italië, 1998) voert J. S. Bachs Prelude en Fuga in f-klein, BWV 857, Maurice Ravels Miroirs, M. 43, en Guido Agosti's transcriptie van drie delen uit Stravinsky's De vuurvogel (Helse dans van al Kosjtsjejs onderdanen, Slaaplied, en Finale) uit tijdens de halve finales van de piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in Teatro Sociale Villani in Biella, Italië.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601100300 +0200" stop="20230601103800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Discovering Masterpieces</title>
<desc lang="fr">Kijk naar ‘Discovering Masterpieces’: uw gids in woord en beeld bij de grote meesterwerken van de klassieke muziek! De reeks bestaat uit 20 documentaires van een half uur elk, waarin 20 klassieke meesterwerken centraal staan: gerenommeerde experts, beroemde solisten en wereldberoemde dirigenten nemen u mee op een reis door de geschiedenis, terug naar de tijd waarin het meesterwerk gecomponeerd werd. Vandaag is Ludwig van Beethovens ‘Symfonie r. 5’ het onderwerp van deze documentairereeks. Dit werk heeft al  Vandaag is Ludwig van Beethovens ‘Symfonie Nr. 5’ het onderwerp van deze documentairereeks. Dit werk heeft al vanaf de eerste noten, zodra het vier noten tellende ‘noodlotsmotief’ de luisteraars betoverd, het karakter van een bede. De Duitse musicoloog Armin Koch alayseert het werk, terwijl de Duitse Beethoven-expert Wulf Konold de ingenieuze variaties op het ‘noodlotsmotief’ aan de piano toelicht, en diverse andere aspecten van dit magnefieke werk illustreert.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601103800 +0200" stop="20230601114400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Das wohltemperierte Klavier I: Nr. 1 t/m 12</title>
<desc lang="fr">Toen Johann Sebastian Bach in 1722 in het Duitse Köthen woonde, bracht hij een boek met preludes en fuga's in alle 24 majeur- en mineurtoonsoorten uit. Deze verzameling kreeg de naam Das wohltemperierte Klavier, Boek Een, BWV 846–869. Ongeveer twintig jaar later stelde Bach in Leipzig een vergelijkbare bundel samen, nu bekend als Das wohltemperierte Klavier, Boek Twee, BWV 870-893. Bach schreef deze reeks composities voor het 'klavier', wat zowel op klavecimbel, klavechord, of orgel kan duiden. Deze werken zijn zeer bepalend gebleken voor de geschiedenis van de Westerse klassieke muziek. In deze uitzending speelt Andrej Gavrilov Preludes en Fuga's Nrs. 1 t/m 12 (BWV 846-857) uit Boek Een van Bachs Das wohltemperierte Klavier. De opname vond plaats in de New Art Gallery in Walsall, Engeland, in 2010.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601114400 +0200" stop="20230601122500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bartók - Concert Voor Orkest, Sz. 116, Bb 123</title>
<desc lang="fr">In 1943, nadat zijn gezondheid in korte tijd achteruit gegaan was, werd er leukemie geconstateerd bij Béla Bartók. Een kleine drie jaar eerder was hij het Europa van de Tweede Wereldoorlog ontvlucht naar de Verenigde Staten, maar daar voelde hij zich artistiek geïsoleerd en hij had bovendien financiële zorgen. In 1943, nadat zijn gezondheid in korte tijd achteruit gegaan was, werd er leukemie geconstateerd bij Béla Bartók. Een kleine drie jaar eerder was hij het Europa van de Tweede Wereldoorlog ontvlucht naar de Verenigde Staten, maar daar voelde hij zich artistiek geïsoleerd en hij had bovendien financiële zorgen. Erkenning kreeg hij alleen voor zijn pianospel maar door zijn slechte gezondheid kon hij na januari 1943 niet meer concerteren. De Hongaarse componist was emotioneel en fysiek bankroet. Hij lag in het ziekenhuis toen Serge Koussevitzky, dirigent van het Boston Symphony Orchestra, hem kwam vragen of hij een groot orkestraal werk wilde componeren. Wat Bartók niet wist is dat de financiering van deze opdracht tot stand was gekomen door zijn mede-emigranten en goede vrienden: de violist Joseph Szigeti en de dirigent Fritz Reiner. Deze opdracht kwam voor Bartók op een cruciaal moment in zijn leven: hij hervond zijn energie en binnen zeven weken had hij zijn Concert voor Orkest af. De première</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601122500 +0200" stop="20230601124800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Stingray Originals - Seljan Nasibli</title>
<desc lang="fr">De in Azerbaijan geboren zangeres Seljan Nasibli verhuisde op vroege leeftijd naar Engeland, waar zij werd aangemoedigd muziekles te nemen. Hoewel Nasibli aanvankelijk jazz wilde zingen, herkenden haar leraren in Oxford een operatalent in haar. Op hun advies koos Nasibli ervoor de klassieke weg in te slaan. Zij rondde haar studie af aan The Royal College of Music, waar zij een masterdiploma zang behaalde. De in Azerbaijan geboren zangeres Seljan Nasibli verhuisde op vroege leeftijd naar Engeland, waar zij werd aangemoedigd muziekles te nemen. Hoewel Nasibli aanvankelijk jazz wilde zingen, herkenden haar leraren in Oxford een operatalent in haar. Op hun advies koos Nasibli ervoor de klassieke weg in te slaan. Zij rondde haar studie af aan The Royal College of Music, waar zij een masterdiploma zang behaalde. In deze aflevering van Stingray Originals vertolkt Nasibli drie van Giacomo Puccini's meest geliefde aria's: 'Signore, ascolta! ' en 'Tu, che di gel sei cinta' uit de opera Turandot, en 'Quando m'en vo' (Musetta's Waltz) uit de opera La bohème.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601124800 +0200" stop="20230601131200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Martinu - Dubbelconcert, H 271</title>
<desc lang="fr">De in de Sovjet-Unie geboren dirigent Semyon Bychkov leidt het Tsjechisch Filharmonisch Orkest in een concert met werken van Bohuslav Martinu, Maurice Ravel en Henri Dutilleux, opgenomen in 2020 in het Rudolfinum, Dvorák Hall, Praag. Het programma begint met Martinu's Dubbelconcert voor twee strijkorkesten, piano en pauken (H. 271). De solisten zijn Ivo Kahánek (piano) en Michael Kroutil (pauken). Het programma begint met Martinu's Dubbelconcert voor twee strijkorkesten, piano en pauken (H. 271). De solisten zijn Ivo Kahánek (piano) en Michael Kroutil (pauken). Hierop volgt een uitvoering van Martinu's Concert voor twee piano's en orkest (H. 292), met pianosolisten Katia en Marielle Labèque. Na 'Le Jardin féerique – Lent et grave' uit Ravels suite Ma mère l'Oye speelt het orkest tot besluit Dutilleux' Symfonie nr. 2, 'Le Double'.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601131200 +0200" stop="20230601140800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Brahms</title>
<desc lang="fr">Programma met onder meer Sonate voor klarinet en piano, Op. 120, nr. 2 van Johannes Brahms. Klarinettist Sharon Kam, sopraan Jacquelyn Wagner en pianist Matan Porat bundelden op 11 mei 2020 hun krachten in dit recital uit Schinkel Pavillon Berlijn. Het programma begint met Claude Debussy's Première Rhapsodie voor klarinet en piano, gevolgd door Johannes Brahms' Sonate voor klarinet en piano, Opus 120 nr. 2. Porat speelt aansluitend Maurice Ravels Une barque sur l'océan voor piano. Na Francis Poulenc's Klarinetsonate besluit het concert met Franz Schuberts lied 'Der Hirt auf dem Felsen' in een arrangement voor klarinet, sopraan en piano.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601140800 +0200" stop="20230601150200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Le Chant de L'éschiquier</title>
<desc lang="fr">Een topzangeres, vier vingervlugge rasmuzikanten, de monumentale Buxheimer Codex en een flinke dosis eigenzinnigheid: het recept voor een fijn concert. Tasto Solo behoort tot de elite van het betere toetsenwerk. Dit bekroonde programma bundelt chansons en ballades van Dufay, Binchois, Ciconia en tijdgenoten. De hoofdrol speelt een eschiquier waarvan de snaren met hamers worden aangeslagen.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601150200 +0200" stop="20230601163100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Slatkin dirigeert Bolcom, Beethoven &amp; Ravel</title>
<desc lang="fr">De Amerikaanse dirigent Leonard Slatkin voert het Orchestre National de Lyon aan in deze concertopname uit 2014 uit het Auditorium de Lyon. Het concert begint met William Bolcoms 'Circus Ouverture', speciaal geschreven voor Slatkins 70e verjaardag dat jaar. Het concert gaat verder met een uitvoering van Ludwig van Beethovens Tripelconcerto in C majeur, Op. Het concert begint met William Bolcoms 'Circus Ouverture', speciaal geschreven voor Slatkins 70e verjaardag dat jaar. Het concert gaat verder met een uitvoering van Ludwig van Beethovens Tripelconcerto in C majeur, Op. 56. Daarin spelen niet minder dan drie geweldige solisten: Olga Kern op de piano, Baibe Skride op de viool en Sol Gabetta op de cello. Deze compositie is het enige Beethovenconcerto met meer dan één solo-instrument. Tot besluit van het concert klinkt Maurice Ravels geliefde orkestratie van Modest Moessorgski's Schilderijen van een tentoonstelling.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601163100 +0200" stop="20230601180100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Händel</title>
<desc lang="fr">&quot;Messiah&quot; vertelt het levensverhaal van Christus. Een verhaal vol passie, vuur en goddelijke opoffering. Het is het bekendste werk van Georg Friedrich Händel. De componist schreef het Engelstalige oratorium in 1741 in een tijdsbestek van slechts drie weken. Vanaf de première in 1742 in Dublin is dit werk met als grote hit het &quot;Hallelujah&quot; nog altijd immens populair. 'Messiah' vertelt het levensverhaal van Christus. Een verhaal vol passie, vuur en goddelijke opoffering. Het is het bekendste werk van Georg Friedrich Händel. De componist schreef het Engelstalige oratorium in 1741 in een tijdsbestek van slechts drie weken. Vanaf de première in 1742 in Dublin is dit werk met als grote hit het 'Hallelujah' nog altijd immens populair. Deze uitvoering van Händels Messiah door het Nederlandse ensemble Ribatutta Music staat onder leiding van dirigent Dick Duijst en is opgenomen in de Grote Kerk in Ermelo. Solisten zijn Elvire Beekhuizen (sopraan), Rosina Fabius (alt), Oscar Verhaar (countertenor) Satriya Krisna (tenor) en Hans Voschezang (bas). Ribattuta Musica is een professioneel ensemble in een authentieke en kleine bezetting.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601180100 +0200" stop="20230601184600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Pianowerken Van Skrjabin, Berg en Beethoven</title>
<desc lang="fr">De Italiaanse pianist Roberto Prosseda (*1975) staat bijzonder in de belangstelling wegens zijn uitvoering van nieuw ontdekt pianowerk van Felix Mendelssohn. Bovendien wordt Prosseda zeer geprezen om zijn interpretaties van pianomuziek van W. A. Mozart, Franz Schubert, Robert Schumann en Frédéric Chopin. Hij sleepte belangrijke prijzen in verscheidende pianoconcoursen in de wacht en treedt regelmatig op met een aantal van 's werelds belangrijkste orkesten, waaronder het London Philharmonic Orchestra, de New Japan Philharmonic, en het Gewandhausorchester Leipzig. In deze uitzending speelt Prosseda Aleksandr Skrjabins Nocturne Op. 9, nr. 2, Alan Bergs Pianosonate, Op. 1, en Ludwig van Beethovens Pianosonate nr. 32, Op. 111. Deze uitvoering werd in 2015 opgenomen in het Teatro alle Vigne in het Italiaanse Lodi.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601184600 +0200" stop="20230601192000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Frang, Schiff en Zimmermann spelen Mozart &amp; Brahms</title>
<desc lang="fr">Vilde Frang, Tabea Zimmermann en András Schiff bundelen de krachten in een concert tijdens de 25-jarige jubileumedite van het Zwitserse Verbier Festival van 2018. Tijdens dit concert etaleert Schiff zijn veelzijdige vakmanschap als zowel pianist en dirigent. Hij wordt bijgestaan door Vilde Frang, een uitmuntend Mozartinterprete en altvioliste Tebea Zimmerman. Tijdens dit concert etaleert Schiff zijn veelzijdige vakmanschap als zowel pianist en dirigent. Hij wordt bijgestaan door Vilde Frang, een uitmuntend Mozartinterprete en altvioliste Tebea Zimmerman. Op het programma staan Mozarts Sinfonia Concertante voor viool en altviool (KV. 364), Schumanns Märchenbilder voor altviool en piano, Op. 113 en Brahms' Sonate Nr. 1 voor altviool en piano, Op. 120. Het laatste werk is een bewerking is van het origineel, dat voor piano en klarinet is gecomponeerd.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601192000 +0200" stop="20230601203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Brahms</title>
<desc lang="fr">Kavakos werd in 1985 in één klap wereldberoemd door op 18-jarige leeftijd de eerste prijs te winnen tijdens het prestigieuze Sibeliusconcours. Samen met Yuja Wang, een van de populairste pianisten van deze tijd, vormt hij een meesterlijk kamermuziekduo. Op het programma staan Brahms' 'Regensonate' Op. 78, 'Thunersonate' Op. 100 en de laatste vioolsonate, Op. 108. Tijdens een concert vanuit de kerk van Verbier bundelen de Griekse violist Leonidas Kavakos en de Chinese pianiste Yuja Wang de krachten in interpretaties van vioolsonates van Johannes Brahms. Kavakos werd in 1985 in één klap wereldberoemd door op 18-jarige leeftijd de eerste prijs te winnen tijdens het prestigieuze Sibeliusconcours. Samen met Yuja Wang, een van de populairste pianisten van deze tijd, vormt hij een meesterlijk kamermuziekduo. Op het programma staan Brahms' 'Regensonate' Op. 78, 'Thunersonate' Op. 100 en de laatste vioolsonate, Op. 108.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601203000 +0200" stop="20230601222000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Golden Age</title>
<desc lang="fr">Het ballet van het Bolsjojtheater danst Dmitri Sjosjtakovitsjs Golden Age, een ballet in twee aktes in een choreografie van Joeri Grigorovitsj. De Russische choreograaf en co-librettist van het werk was achttien jaar solist bij het Mariinskitheater en na zijn danscarrière zelfs voor korte tijd artistiek directeur van het ballet. Grigorovitsjs producties 'The Stone Flower' en 'The Legend of Love' werden geliefd over de hele wereld en markeerden een nieuwe tijd in de ontwikkeling van het ballet in Rusland. Het verhaal van Golden Age is gesitueerd in een kustplaats in het zuiden van de Sovjet-Unie ten tijde van de jaren '20 van de twintigste eeuw. De periode vormde het begin van de Nieuwe Economische Politiek, welke privéhandel en -ondernemingen mogelijk maakte. Dit resulteert in schimmige activiteiten en criminaliteit. Het Golden Age-restaurant is een gewilde plek waar de jonge danseres Rita, die doorgaat onder de naam Mademoiselle Margot en haar partner Jaques (Yashka), leider van een lokale bende, de bevolking vermaken. Wanneer Rita tijdens een festival de jonge visser Boris ontmoet zorgt hun nieuwe liefde voor een aaneenschakeling van intriges en gebeurtenissen... Opgenomen in het Bolsjojtheater te Moskou in 2016.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601222000 +0200" stop="20230601234500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mahler - Symfonie Nr. 2</title>
<desc lang="fr">Uitvoering van Symfonie Nr. 2 van Gustav Mahler door het Luzern Festivalorkest. De solisten van dienst zijn Eteri Gvazava en Anna Larsson, onder begeleiding van het Orfeón Donostiarra Koor. &quot;Het is een uitdaging om tegenwoordig in de klassieke muziekwereld een uitvoering te vinden die indrukwekkender, significanter en ontroerender is: totale harmonie tussen geest en hart en besef en gevoel.&quot; schreef de Bernse krant Der Bund in 2003 na deze indrukwekkende uitvoering van Mahlers 'Resurrectie' Symfonie Nr. 2 door het toen pas opgerichte Luzern Festivalorkest. Claudio Abbado stelde dit ensemble samen uit bekende instrumentalisten, gevierde uitvoerders van kamermuziek en ervaren solisten uit 's werelds beste orkesten. Het concert was reeds maanden van tevoren uitverkocht. De Neue Züricher Zeitung schreef: &quot;Het slotapplaus was ongekend, het zware laatste akkoord [..] verbrak de spanning die al negentig minuten had geduurd, zonder ook maar een moment te verslappen.&quot; In deze uitvoering worden solisten Eteri Gvazava (sopraan) en Anna Larsson (mezzosopraan) begeleidt door het Orfeón Donostiarra Koor.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601234500 +0200" stop="20230602000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Liszt - 3 Sonetti del Petrarca</title>
<desc lang="fr">De Duitse bariton Dietrich Henschel en pianist Arno Waschk bundelen hun krachten in dit Lieder-programma met composities van Hugo Wolf, Ludwig van Beethoven, en Franz Liszt, opgenomen op 10 april 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. De Duitse bariton Dietrich Henschel en pianist Arno Waschk bundelen hun krachten in dit Lieder-programma met composities van Hugo Wolf, Ludwig van Beethoven, en Franz Liszt, opgenomen op 10 april 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. Het programma begint met drie Mörike-Lieder van Hugo Wolf: 'Neue Liebe', Karwoche', en 'Wo find' ich Trost', gevolgd door Beethovens Gellert-Lieder, opus 48. Hierna volgen nog drie liederen van Wolf: 'Wohl denk' ich oft', 'Alles endet, was entstehet', en 'Fühlt meine seele'. Het programma sluit af met Liszts Drie sonnetten van Petrarca, geïnspireerd op de sonnetten 47, 104, en 123 van Francesco Petrarca.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>