<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230523000000 +0200" stop="20230523024800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Verdi</title>
<desc lang="fr">Deze late opera van Giuseppe Verdi, gebaseerd op het toneelstuk Othello van William Shakespeare, is werkelijk een van de meesterwerken van de grand opéra. Generaal Otello is een gelukkig man en getrouwd met de beeldschone Desdemona. Hij heeft echter ook jaloerse trekjes, iets waar de intrigant Iago handig gebruik van weet te maken. Iago kan niet tegen het geluk van Otello en wil hem te gronde richten. Hij maakt Otello wijs dat Desdemona hem ontrouw is met Cassio. Otello, verblind door jaloezie, trapt in deze list en wurgt zijn vrouw. Als hij weer bij zinnen is gekomen en het bedrog van Iago ontmaskerd is, is Otello niet te troosten en slaat uiteindelijk de hand aan zichzelf. José Cura, wereldwijd beschouwd als een autoriteit op het gebied van de muziek van Verdi, vertolkt de titelrol deze prachtige en intense productie van Willy Decker, live opgenomen in het Gran Teatre del Licieu in Barcelona.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523024800 +0200" stop="20230523044000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozartconcert vanuit Salzburg</title>
<desc lang="fr">Dit concert ter ere van Mozarts 250ste geboortedag is opgenomen in het Großes Festspielhaus te Salzburg op 27 januari 2006. Het Wiener Philharmoniker en de Wiener Singverein staan onder leiding van dirigent Riccardo Muti. Solisten zijn Thomas Hampson (bariton), Mitsuko Uchida (piano), Gidon Kremer (viool) en Yuri Bashmet (altviool). Op het programma staan onder andere het Pianoconcert Nr. 25 (KV. Dit concert ter ere van Mozarts 250ste geboortedag is opgenomen in het Großes Festspielhaus te Salzburg op 27 januari 2006. Het Wiener Philharmoniker en de Wiener Singverein staan onder leiding van dirigent Riccardo Muti. Solisten zijn Thomas Hampson (bariton), Mitsuko Uchida (piano), Gidon Kremer (viool) en Yuri Bashmet (altviool). Op het programma staan onder andere het Pianoconcert Nr. 25 (KV. 503), Sinfonia Concertante (KV. 364), de 'Haffner'-Symfonie Nr. 35 en aria's uit de opera's Così fan tutte, Le nozze di Figaro en Die Zauberflöte.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523044000 +0200" stop="20230523054900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Misha Fomin vanuit het Concertgebouw (2020)</title>
<desc lang="fr">Misha Fomin voerde in november 2020 romantische pianowerken uit in Concertgebouw Amsterdam. Zijn recital ging van start met Ludwig van Beethovens Pianosonate nr. 10, op. 14/2, en sonate nr. 15, op. 28 'Pastorale'. Het concert ging verder met een uitvoering van Frédéric Chopins Nocturne op. 9/1, Etude op. 25/7, en Johannes Brahms' technisch veeleisende 'Variaties op een Thema van Paganini', op. 35 (Boek II). Misha Fomin voerde in november 2020 romantische pianowerken uit in Concertgebouw Amsterdam. Zijn recital ging van start met Ludwig van Beethovens Pianosonate nr. 10, op. 14/2, en sonate nr. 15, op. 28 'Pastorale'. Het concert ging verder met een uitvoering van Frédéric Chopins Nocturne op. 9/1, Etude op. 25/7, en Johannes Brahms' technisch veeleisende 'Variaties op een Thema van Paganini', op. 35 (Boek II). Als toegift keerde Fomin terug voor Chopin/Liszt's Chant Polonais nr. 5 'Meine Freunden'.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523054900 +0200" stop="20230523060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Wagner - Ouverture uit Der fliegende Holländer</title>
<desc lang="fr">Sinds 1991 speelt de Berliner Philharmoniker ieder jaar een Europaconcert in een verschillende Europese stad. Hiermee herdenkt het orkest de oprichting van het orkest op 1 mei 1882, en vieren de musici het gedeelde erfgoed van de Oude Wereld. De editie van 1998 vond plaats op een fascinerende, unieke locatie: het Vasamuseum in Stockholm. De editie van 1998 vond plaats op een fascinerende, unieke locatie: het Vasamuseum in Stockholm. Dit maritieme museum stelt de Vasa tentoon: dit enorme, 17e-eeuws schip, dat 69 meter lang en 12 meter breed was en 1210 ton woog, kapseisde en zonk al op haar eerste reis in 1628. Hiermee is het museum de perfecte achtergrond voor de Berliner Philharmoniker onder leiding van Claudio Abbado, die een muziekprogramma uitvoeren dat perfect aansluit op deze maritieme omgeving. Allereerst klinkt de Ouverture tot Richard Wagners Der fliegende Holländer.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523060000 +0200" stop="20230523062900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart - Strijkkwartet No. 21</title>
<desc lang="fr">Vanuit het Barockschloss in het Duitse Rammenau speelt het Gewandhausquartett Mozarts Vioolkwartet Nr. 21 in D-groot, KV. 575. Het werk is geschreven in 1789 en kreeg de bijnaam 'The Violet', naar het voorbeeld gebruikt in Hans Kellers hoofdstuk uit The Mozart Companion. Het is de eerste van Mozart's zogenoemde Pruisische kwartetten. Het werk was geschreven en opgedragen aan de Koning van Pruisen, Friedrich Wilhelm II, die zelf amateurcellist was. Het is geschreven in zelfde stijl als de kwartetten van Joseph Haydn. Het Gewandhausquartett bestaat uit Frank Michael Erben (1e viool), Conrad Suske (2e viool), Volker Metz (altviool), Jürnjakob Timm (cello) and Steffen Adelmann (contrabas).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523062900 +0200" stop="20230523074300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Vocale barokmuziek van Cavalli, Strozzi en Bembo</title>
<desc lang="fr">De Argentijnse dirigent en klavecinist Leonardo García Alarcón leidt zijn ensemble Cappella Mediterranea in een programma gewijd aan Italiaanse barokmuziek. Het ensemble speelt een aantal prachtige barokwerken van Francesco Cavalli, een vooraanstaand componist uit het Venetië van de 17e eeuw, en twee van zijn bekendste leerlingen, Barbara Strozzi en Antonia Bembo. De Argentijnse sopraan Mariana Flores zingt de vocale werken. Op het programma staan 'Mira questi due lumi' uit Cavalli's Le nozze di Teti e di Peleo, 'Dimmi, Amor, che farò' uit L'Oristeo, 'Sinfonia della notte' uit L'Egisto, en 'E vuol dunque Ciprigna' uit Ercole Amante; 'M'ingannasti in verità' uit Bembo's Produzioni armoniche consacrate a Luigi XIV; Strozzi's Sino alla morte, Che si può fare, Lagrime mie, L'amante segreto, en è Pazzo il moi core; Biagio Marini's La Romanesca; Tarquinio Merula's Aria Sopra La Cieccona; en Dario Castello's Sonata Seconda. Deze opname vond plaats in de magnifieke Église Notre-Dame in Sablé-sur-Sarthe, Frankrijk, op 26 augustus 2020.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523074300 +0200" stop="20230523085600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Orff - Carmina Burana</title>
<desc lang="fr">Rodolfo Barráez dirigeert het Orkest en Koor van de Academia de Musica del Palacia de Mineria in deze uitvoering van Carl Orffs cantate Carmina Burana. Solisten zijn Anabel de la Mora (sopraan), Andrés Carrillo (tenor) en Daniel Cerón (bariton). Carmina Burana, geschreven in 1935 en 1936, is gebaseerd op 24 teksten uit een middeleeuws manuscript met diezelfde naam. Rodolfo Barráez dirigeert het Orkest en Koor van de Academia de Musica del Palacia de Mineria in deze uitvoering van Carl Orffs cantate Carmina Burana. Solisten zijn Anabel de la Mora (sopraan), Andrés Carrillo (tenor) en Daniel Cerón (bariton). Carmina Burana, geschreven in 1935 en 1936, is gebaseerd op 24 teksten uit een middeleeuws manuscript met diezelfde naam. Het werk heet voluit &quot;Liederen uit Beuern: profane liederen gezongen door solisten en koor, begeleid door instrumenten en magische beelden.&quot; De eerste uitvoering vond plaats in de Opera van Frankfurt op 8 juni 1937.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523085600 +0200" stop="20230523100000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Finale: Francesco Granata</title>
<desc lang="fr">Francesco Granata (Italië, 1998) voert Franz Liszts arrangement van Ludwig van Beethovens Adelaide, Op. 46, S. 466, Allegro energico, Spring Thaw, en Off-beat Waltz uit John Burge's Twenty-Four Preludes, en Frédéric Chopins 24 Preludes, Op. 28 uit, tijdens de finales van de piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in Sala Grande van Teatro Dal Verme in Milaan, Italië.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523100000 +0200" stop="20230523111000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bruckner - Symfonie Nr. 7</title>
<desc lang="fr">Van de hartveroverende opening tot het intense Adagio. Nog altijd is de Zevende één van Bruckners populairste composities. Een buitenkans dus om de visie van gastdirigent Hartmut Haenchen op dit succeswerk te kunnen beluisteren. Hij werd door het toonaangevende Duitse muziektijdschrift Opernwelt uitgeroepen tot 'dirigent van het jaar'. Opgenomen in het Muziekgebouw te Eindhoven in 2019. Nog altijd is het één van zijn meest geliefde werken. De symfonie volgt de klassieke opbouw van vier aparte delen. Het hart van het werk is een lang en emotioneel Adagio, geschreven als eerbetoon aan Richard Wagner. Het eerste deel van de symfonie begint met een stijgend thema dat wordt aangedragen door de cello's. Het Scherzo verlicht de sombere sfeer van het voorafgaande Adagio, en met de Finale komt met ongeremd plezier ten einde. Deze uitvoering werd in 2008 opgenomen in Severance Hall in Cleveland.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523111000 +0200" stop="20230523121900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Quarantaineconcerten - Bachtranscripties en Mahler</title>
<desc lang="fr">Tussen maart en mei 2020 stelde het Berlijnse Schinkel Pavillon onder de noemer &quot;Concerts in Quarantine&quot; haar onverwachts vrijgekomen tentoonstellingsruimte ter beschikking van een reeks concerten 'in isolatie'. Als onderdeel van deze reeks vertolken bariton Roman Trekel en pianist Francesco Piemontesi een kamermuziekprogramma, waarin liederen uit Gustav Mahlers Sieben lieder aus Letzer Zeit worden afgewisseld met pianotranscripties van werk van J. S. Bach. Het volledige programma is als volgt: J. S. Bach/Ferruccio Busoni – Prelude, BWV 552; Gustav Mahler – I. Revelge; J. S. Bach/Wilhelm Kempff – Wachet auf, rust uns die Stimme, BWV 645; Mahler – II. Liebst du um Schönheit; III. Blicke mir nicht in die Lieder; Bach/Busoni – Nunn komm' der Heiden Heiland, BWV 659; Mahler – IV. Ich atmet' einen linden Duft; Bach – Kommst du nun, Jesu, vom Himmel herunter, BWV 650; Mahler – V. Um Mitternacht; Bach/Kempff – Siciliano, BWV 1031; Mahler – VI Der Tamboursg'sell en MVII – Ich bin der Welte abhanden gekommen; Bach/Busoni – Fuga, BWV 552.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523121900 +0200" stop="20230523123400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Summertime at the Domaine Forget</title>
<desc lang="fr">De korte documentaire Summertime at the Domaine Forget toont u een klassieke parel: het onder musici internationaal hoog aangeschreven festival Domaine Forget van Saint-Irénée in het Canadese Quebec. De muziek- en dansschool van Domaine Forget is de gastheer van dit jaarlijkse festival ter promotie van muziek en dans. De muziek- en dansschool van Domaine Forget is de gastheer van dit jaarlijkse festival ter promotie van muziek en dans. Van over de hele wereld reizen elke zomer 500 jonge musici naar Saint-Irénée om er deel te nemen aan één van Canada's belangrijkste muziekzomerscholen. Hen staat een intensief cursusprogramma te wachten vol masterclasses, privélessen, kamermuzieksessies, lezingen, interessante workshops, en een gevarieerde reeks concerten.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523123400 +0200" stop="20230523140000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Martinu - Concert voor twee piano's en orkest</title>
<desc lang="fr">De in de Sovjet-Unie geboren dirigent Semyon Bychkov leidt het Tsjechisch Filharmonisch Orkest in een concert met werken van Bohuslav Martinu, Maurice Ravel en Henri Dutilleux, opgenomen in 2020 in het Rudolfinum, Dvorák Hall, Praag. Op het programma staat Martinu's Concert voor twee piano's en orkest (H. 292), met pianosolisten Katia en Marielle Labèque.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523140000 +0200" stop="20230523150400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Caresana, Ziani, Scarlatti - Settimana Santa</title>
<desc lang="fr">Een sonate van Ziani, een motet van Caresana en een dialoog van Nola omarmen twee 'leçons de ténèbres' van Alessandro Scarlatti. ZijnMiserereenSinfonia Terremotozorgen voor de bewogen slotnoot.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523150400 +0200" stop="20230523164200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Europakonzert 2011 - Madrid</title>
<desc lang="fr">De editie van het Europakonzert van 2011 vond plaats in het Teatro Real te Madrid. De Berliner Philharmoniker staat onder leiding van Sir Simon Rattle. Op het programma staan onder meer Joaquín Rodrigo's Concierto de Aranjuez, Emmanuel Chabriers España en Sergeij Rachmaninoffs Symfonie Nr. De editie van het Europakonzert van 2011 vond plaats in het Teatro Real te Madrid. De Berliner Philharmoniker staat onder leiding van Sir Simon Rattle. Op het programma staan onder meer Joaquín Rodrigo's Concierto de Aranjuez, Emmanuel Chabriers España en Sergeij Rachmaninoffs Symfonie Nr. 2. Solist is flamencogitarist Juan Manuel Cañizares, wiens techniek, veelzijdigheid en sensitiviteit hem tot een van de meest geliefde gitaristen van de afgelopen decennia maken.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523164200 +0200" stop="20230523174200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mahler - Symphony No. 4</title>
<desc lang="fr">Claudi Abbado treedt in de Musikverein in Wenen op als dirigent van het Gustav Mahler Jugendorchester bij een uitvoering van Symfonie Nr. 4 van Mahler en Pelléas en Mélisande van Schönberg. Sopraan Juliane Banse uit Duitsland is de solist. De karakters uit het gelijknamige toneelstuk krijgen in dit werk een eigen muzikaal thema. Met deze compositie voor groot orkest wilde Schönberg zijn collega's Wagner en Richard Strauss. Het werk bevat nog geen atonaliteit of serialisme, maar is eerder laat-romantisch van aard. Het GMJO werd op initiatief van Abbado opgericht in Wenen in 1986. Door de hoge artistieke kwaleit en hun internationale succes hebben al vele grote dirigenten en solisten samengewerkt met het jeugdorkest. Dit concert is opgenomen in de Musikverein te Wenen in 2006. Soliste is de Duitse sopraan Juliane Banse (1969).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523174200 +0200" stop="20230523184100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rolando Villazón - One Night in Berlin</title>
<desc lang="fr">De Frans-Mexicaanse tenor Rolando Villazón (1972) wordt begeleid door de Südwestdeutsche Kammerphilharmonie Konstanz tijdens een kleurrijk recital vanuit de Berliner Philharmonie. In dit concert uit 2006 zal Villazón aria's ten gehore brengen van Italiaanse operacomponisten zoals Verdi, Rossini, Donizetti, Vilea en Mascagni. In dit concert uit 2006 zal Villazón aria's ten gehore brengen van Italiaanse operacomponisten zoals Verdi, Rossini, Donizetti, Vilea en Mascagni. Op het programma staan ook werken van de Franse componist Massenet, zoals 'Ô Souverain, ô juge, ô père' uit de opera Le Cid en 'Toute mon âme est là! Pourquoi me réveiller, ô souffle du printemps' uit Werther. Door zijn unieke en meeslepende optredens met talloze prestigieuze orkesten en operahuizen heeft Villazón inmiddels zijn naam gevestigd en is hij uitgegroeid tot een van de meest geliefde tenoren van de wereld.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523184100 +0200" stop="20230523193900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Partita nr. 2 en Sonate nr. 3</title>
<desc lang="fr">De gevierde Duitse violist Isabelle Faust speelt twee van J. S. Bachs werken voor viool solo: de Partita nr. 2 in d-klein (BWV 1004), en de Sonate nr. 3 in C-groot (BWV 1005). Beide werken behoren tot de beroemde collectie Sonates en Partita's voor viool solo (BWV 1001-1006). Partita nr. 2 bestaat uit vier dansen, met tot besluit de beroemde Chaconne, een monumentaal werk binnen het vioolrepertoire. In deze chaconne werkt Bach een reeks variaties op een thema uit, waarin hij allerlei complexe harmonische mogelijkheden verkent. Sonate nr. 3 bevat een uitgebreide fuga, waarin Bach gebruikt maakt van allerlei geavanceerde contrapunttechnieken. In dit geweldige concertprogramma toont Faust haar vlekkeloze beheersing van Bachs technisch veeleisende stukken. Deze uitvoering uit 2020 werd opgenomen in de Thomaskirche in het Duitse Leipzig.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523193900 +0200" stop="20230523203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bartók - Roemeense Volksdansen</title>
<desc lang="fr">This concert entitled &quot;Liszt Mosaics&quot; is dedicated to the rich traditonal of Hungarian Folk Music. The concert opens with a selection of Bartók's 44 Duos for 2 Violins (No. 17, 18, 36 and 44) performed by Shlomo Mintz and Radics Ferenc. Furthermore, Pál Eszter is accompanied by the Hungarian State Folk Ensemble and Cameristi della Scala in vocal performances of Hungarian Folk Music from the Kalotaszeg region. This concert entitled 'Liszt Mosaics' is dedicated to the rich traditonal of Hungarian Folk Music. The concert opens with a selection of Bartók's 44 Duos for 2 Violins (No. 17, 18, 36 and 44) performed by Shlomo Mintz and Radics Ferenc. Furthermore, Pál Eszter is accompanied by the Hungarian State Folk Ensemble and Cameristi della Scala in vocal performances of Hungarian Folk Music from the Kalotaszeg region. The ensembles conclude the concert by performing Romanian Folk Dances by Bartók, led by musical director István Pál Szalonna. Solo violinist is Agnese Ferraro.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523203000 +0200" stop="20230523210500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">PIAM - Halve finale I: Chopin en Mozart</title>
<desc lang="fr">De veelgeprezen talentscout voor klassieke muziek Antonio Mormone (1930-2017) leeft voort als de naamgever van de Premio Internazionale Antonio Mormone (PIAM), die wordt uitgereikt aan de winnaar van de gelijknamige Italiaanse muziekwedstrijd. De eerste editie van dit concours, dat van 2019 tot 2021 op verschillende locaties in Milaan werd gehouden, stond in het teken van de piano. As part of this competition, Su Yeon Kim (South Korea, 1994) performs various works by Frédéric Chopin: Nocturne in C minor, Op. 48, No. 1; Mazurka, Op. 2, No. 2 and 4; Scherzo No. 3 in C-sharp minor, Op. 39; and Waltz in A-flat major, Op. 34 No. 1. The recital comes to a close with Wolfgang Amadeus Mozart's Gigue in G major, KV 574. This performance was recorded at Teatro EDI Barrio's in Milan, in January 2020.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523210500 +0200" stop="20230523214100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">PIAM - Halve finale II: Mozart, Liszt en Franck</title>
<desc lang="fr">De veelgeprezen talentscout voor klassieke muziek Antonio Mormone (1930-2017) leeft voort als de naamgever van de Premio Internazionale Antonio Mormone (PIAM), die wordt uitgereikt aan de winnaar van de gelijknamige Italiaanse muziekwedstrijd. De eerste editie van dit concours, dat van 2019 tot 2021 op verschillende locaties in Milaan werd gehouden, stond in het teken van de piano. As part of this competition, Su Yeon Kim (South Korea, 1994) performs Wolfgang Amadeus Mozart's Adagio in B minor, K. 540; 'Les Jeux d'eau à la Villa d'Este' from Franz Liszt's Années de pèlerinage III; and César Franck's Prelude, Chorale and Fugue in B minor. This performance was recorded at Auditorium Giorgio Gaber in Milan, in January 2020.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523214100 +0200" stop="20230523223800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">PIAM - Finale: Beethoven, Chopin e. a.</title>
<desc lang="fr">De veelgeprezen talentscout voor klassieke muziek Antonio Mormone (1930-2017) leeft voort als de naamgever van de Premio Internazionale Antonio Mormone (PIAM), die wordt uitgereikt aan de winnaar van de gelijknamige Italiaanse muziekwedstrijd. De eerste editie van dit concours, dat van 2019 tot 2021 op verschillende locaties in Milaan werd gehouden, stond in het teken van de piano. During the competition's final round, Su Yeon Kim (South Korea, 1994) performs Sergei Rachmaninoff's transcription of the “Preludio” from J. S. Bach's Partita No. 3 in E major, BWV 1006; Ludwig van Beethoven's Sonata No. 30 in E major, Op. 109; and Frédéric Chopin's Sonata No. 3 in B minor, Op. 58. This performance was recorded at Sala Verdi of the Conservatory of Milan, in July 2021.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523223800 +0200" stop="20230523233400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Historical and Hysterical Guide to the Orchestra</title>
<desc lang="fr">Join this whimsical and informative time travelling journey, discovering both the sound and historical context of each orchestral instrument. This piece was commissioned and given its world premiere by the Tonhalle-Orchester Zürich for their 150th anniversary Celebration Concert, is narrated by Aleksey Igudesman and Hyung-ki Joo and conducted by Joshua Weilerstein. Did you know that flutes used to be made of mammoth bone and vulture wings? Or that timpani used to be played on horses? And is it a coincidence that cellos were made fatter than violins just around the same time as chocolate was brought over to Europe from Mexico? Packed with original music to showcase each instrument, well-researched historical facts, and the trademark goofiness of Igudesman and Joo, audiences and listeners of all ages will feel inspired to discover more about the orchestra.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523233400 +0200" stop="20230524000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Derecskei - 9 Self-Portraits</title>
<desc lang="fr">Het Szent István Philharmonic voert het werk '9 Self-Portraits' (2018) van András Derecskei (1982) uit. De uitvoering vond plaats in 2020 in het Zuglói Szent István Zeneház te Budapest in Hongarije, gedirigeerd door Gergely Ménesi. Derecskei is een Hongaarse hedendaagse componist. Na zijn muzikale opleiding te hebben gevolgd in Hongarije en de VS, heeft hij meerdere prijzen gewonnen en heeft hij bovendien veel hedendaagse klassieke muziekstukken in première gebracht. Dit en zijn composities maken hem steeds bekender in de wereld van de Hongaarse hedendaagse klassieke muziek.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230524000000 +0200" stop="20230524022100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Händel - Il trionfo del Tempo e del Disinganno</title>
<desc lang="fr">Uitvoering van 'Il trionfo del Tempo e del Disinganno' van G.F. Händel tijdens de editie van 2016 van het Festival d'Aix en Provence in Frankrijk. Gedirigeerd door Emmanuelle Haim, met glorieuze zang van Sabine Devieilhe. Emmanuelle Haim dirigeert Le Concert d'Astrée in een uitvoering van G. F. Händels tweedelige oratorium Il Trionfo del Tempo e del Disinganno ('De Triomf van Tijd en Waarheid'). Het werk, op een libretto van Benedetto Pamphili, werd voor het eerst uitgevoerd in 1707 te Rome. Krzysztof Warlikowski voorziet Händels eerste oratorium, dat de componist voltooide op slechts 22-jarige leeftijd, van een gevoelige en diepzinnige regie. In dit oratorium proberen de karakters Tijd en Inzicht om Schoonheid ervan te overtuigen om Plezier te verlaten voor minder vluchtige genoegens. Sabine Devieilhe is zonder twijfel de grote ster van de show met haar indrukwekkende zangtechniek, bereik en timbre. Hoe Devieilhes klank mengt met die van medespeler Franco Fagioli is magnifiek te noemen. Andere solisten zijn Michael Spyres en Sara Mingaro. Opgenomen tijdens het Festival d'Aix-en Provence in 2016.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>