<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230520000000 +0200" stop="20230520020400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Puccini - La Bohème</title>
<desc lang="fr">Gustavo Dudamel dirigeert het koor en orkest van de Opéra de Paris in een uitvoering van Giacomo Puccini's (1858-1924) La bohème. Opgenomen in de Opéra ational de Paris in 2017 en geregisseerd door Claus Guth. Solisten zijn icole Car, Aida Garifullina, Atalla Ayan en Artur Rucinski. La bohème ging in 1896 in première in het Teatro Regio te Turijn. Solisten zijn Nicole Car, Aida Garifullina, Atalla Ayan en Artur Rucinski. La bohème ging in 1896 in première in het Teatro Regio te Turijn. Het libretto focust zich op de liefdesrelatie tussen Rodolfo en Mimì. Wanneer de jonge dichter Rodolfo Mimì ontmoet is het nog liefde op het eerste gezicht, maar zal de vlam van de liefde blijven branden wanneer ze geconfronteerd worden met de gruwelheden die armoede en slechte gezondheid met zich meebrengen?</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520020400 +0200" stop="20230520031700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethoven - Symfonie Nr. 9</title>
<desc lang="fr">Als bekroning op hun twaalfjarige samenwerking voerden chefdirigent Claudio Abbado en de Berliner Philharmoniker alle negen symfonieën van Ludwig van Beethoven uit. Van Alphen richtte Sinfonia Rotterdam op in 2000. Onder zijn bezielende leiding groeide het orkest uit tot één van de bekendste orkesten van Nederland. De Symfonie nr. 9 wordt over het algemeen beschouwd als Beethovens belangrijkste compositie. Hij completeerde deze symfonie in 1824, toen hij vrijwel volledig doof was. Ongebruikelijk in deze symfonie is onder meer het gebruik van een koor en vocale solisten in het laatste deel, waarin hij delen uit Friedrich Schillers gedicht “Ode an die Freude” (“Lofdicht aan de vreugde”) op muziek zette. De symfonie bestaat uit vier delen: Allegro ma non troppo, un poco maestoso, Molto vivace, Adagio molto e cantabile, en Finale. De vier vocale solisten zijn sopraan Gulnara Shafigullina, mezzo Claire Barnett-Jones, tenor Matthew Newlin, en bariton Frederik Bergman.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520031700 +0200" stop="20230520043600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">The Galileo Project - Music of the Spheres</title>
<desc lang="fr">Het Tafelmusik Baroque Orchestra, ookwel bekend onder de naam Tafelmusik, is een in Toronto gehuisvest barokorkest, gespecialiseerd in oude muziek. Het ensemble staat onder de muzikale leiding van violiste Jeanne Lamon. In Galileo Project: Music of the Spheres ('De Muziek der Sferen') staat muziek van Monteverdi, Vivaldi, Bach en Händel op het programma. In Galileo Project: Music of the Spheres ('De Muziek der Sferen') staat muziek van Monteverdi, Vivaldi, Bach en Händel op het programma. De uitvoering wordt op de achtergrond voorzien van beelden waarop onder meer de Hubble-telescoop, NASA en Canadese astronauten te bewonderen zijn. Ontdek deze interessante combinatie tussen kunst, wetenschap en cultuur uit de 17e en 18e eeuw in een betoverend concert dat een eerbetoon vormt aan Galileo's eerste demonstratie van de telescoop. Acteur Shaun Smyth is de verteller in een magische decor ontworpen door Marshal Pynkoski, waarin de musici rond lijken te zweven. Geproduceerd en geschreven door Alison Mackey.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520043600 +0200" stop="20230520060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Tsjaikovski - De Storm - Fantasia, Op. 18</title>
<desc lang="fr">Sinds 1991 speelt de Berliner Philharmoniker ieder jaar een Europaconcert in een verschillende Europese stad. Hiermee herdenkt het orkest de oprichting van het orkest op 1 mei 1882, en vieren de musici het gedeelde erfgoed van de Oude Wereld. De editie van 1998 vond plaats op een fascinerende, unieke locatie: het Vasamuseum in Stockholm. Dit maritieme museum stelt de Vasa tentoon: dit enorme, 17e-eeuws schip, dat 69 meter lang en 12 meter breed was en 1210 ton woog, kapseisde en zonk al op haar eerste reis in 1628. Hiermee is het museum de perfecte achtergrond voor de Berliner Philharmoniker onder leiding van Claudio Abbado, die een muziekprogramma uitvoeren dat perfect aansluit op deze maritieme omgeving. Zo klonk ook Pjotr Iljitsj Tsjaikovski's symfonische fantasie De storm, Op. 18.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520060000 +0200" stop="20230520064200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart</title>
<desc lang="fr">Heidrun Holtmann is de soliste in Mozarts Pianoconcert Nr. 1, KV 37 en Nr. 4, KV 41. Dit concert vond plaats in het Theatro Scientifico del Bibiena in Mantua. Het Orchestra della Radiotelevisione della Svizzera staat onder leiding van Marc Andreae.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520064200 +0200" stop="20230520081100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Koroliov speelt Bachs Goldberg Variaties</title>
<desc lang="fr">De set werd voor het eerst gepubliceerd in 1741 en wordt gezien als een van de belangrijkste composities binnen de variatievorm en het klassieke pianorepertoire. Evgeni Koroliov is een compleet artiest met een spirituele verstandhouding tot de werken die hij uitvoert en de vele luisteraars aan zich bindt. Dit concert is opgenomen in het Gewandhaus te Leipzig in juni 2008. Pianist Evgeni Koroliov (1949) speelt Johann Sebastian Bachs Goldberg Variaties (BWV 988) op het Bachfest te Leipzig. Het werk is oorspronkelijk geschreven voor klavecimbel en bestaat uit een aria en dertig variaties. De set werd voor het eerst gepubliceerd in 1741 en wordt gezien als een van de belangrijkste composities binnen de variatievorm en het klassieke pianorepertoire. Evgeni Koroliov is een compleet artiest met een spirituele verstandhouding tot de werken die hij uitvoert en de vele luisteraars aan zich bindt. Dit concert is opgenomen in het Gewandhaus te Leipzig in juni 2008.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520081100 +0200" stop="20230520091800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethoven - Pianosonataes Op 109, 110 &amp; 111</title>
<desc lang="fr">Pianist Tom Beghin voert Beethovens Pianosonates Op. 109, 110 en 111 uit op een replica van een fortepiano van Beethoven. Pianist Tom Beghins recente opnames van Beethovens Pianosonates Op. 109, 110 en 111 zijn een artistieke verkenning van de manier waarop Beethovens musiceren werd gevormd door de werkomstandigheden die hij met hulp van collega's en vrienden wist te scheppen. Tom Beghin voert niet alleen Beethovens drie meesterlijke pianowerken uit op een magnifieke, nieuwe replica van Beethovens Broadwood &amp; Sons fortepiano, hij maakt bovendien gebruik van een gereconstrueerde 'Gehörmaschine', een resonator zoals Beethoven die op zijn piano liet inbouwen zodat hij muziek kon blijven schrijven terwijl zijn gehoor achteruit ging. “U hoort het beter als u uw hoofd onder dit apparaat houdt, nietwaar? , ” vroeg André Stein aan Beethoven. Twee eeuwen later kunnen wij zelf ervaren hoe Beethoven zijn eigen muziek hoorde, en ons afvragen: horen wij Beethovens muziek nu anders? Beghin lokt ons de 'gehoormachine' in, zodat we de essentie van Beethovens onstuimige en onweerstaanbaar poëtische muzikale vibraties niet alleen kunnen horen, maar ook voelen. 'Inside the Hearing Machine' nodigt ons uit een kijkje te nemen in de multi-sensorische speeltuin van een dove componist die een veel inniger band met zijn ins</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520091800 +0200" stop="20230520100100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Halve Finale: Alexey Trushechkin</title>
<desc lang="fr">De Russische pianist Alexey Trushechkin (1990) voert J. S. Bachs Prelude en fuga in C-groot (BWV 846), Joseph Haydns Pianosonate nr. 31 in As-groot (Hob XVI: 46), Frédéric Chopins Etude Op. 25/10, Aleksandr Skrjabins Pianosonate nr. 9, Op. 68, Sergej Rachmaninovs Études-Tableaux, Op. 39/1, en Etude nr. 6 uit Franz Liszts Grandes études de Paganini (S.141) uit tijdens de halve finales van de piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in de Grote Zaal van het Conservatorium van Moskou P. I. Tsjaikovski, Rusland.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520100100 +0200" stop="20230520105600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Brahms - Symfonie Nr. 1, Op. 68</title>
<desc lang="fr">Franz Welser-Möst dirigeert het Cleveland Orchestra in een uitvoering van Brahms' Symfonie Nr. 1, Op. 68. Er zijn weinig symfonische werken die een langere ontstaansgeschiedenis hebben dan Brahms' Eerste. De componist had al enkele muzikale ideeën in 1855, toen hij slechts 22 jaar oud was.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520105600 +0200" stop="20230520115900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Roberto Giordano speelt Brahms en Beethoven</title>
<desc lang="fr">In dit recital voert de Italiaanse pianist Roberto Giordana Brahms' Sechs Klavierstücke (Op. 118) uit, gevolgd door twee Beethovensonates: De bekende &quot;Mondscheinsonate&quot; No. 14, (Op. 27 Nr. 2) en Pianosonate Nr. 31 (Op. 110), één van Beethovens late sonates. Brahms voltooide de verzameling Klavierstücke in 1893 en droeg ze op aan Clara Schumann. Het is de voorlaatste compositie die Brahms voltooide. In dit recital voert de Italiaanse pianist Roberto Giordana Brahms' Sechs Klavierstücke (Op. 118) uit, gevolgd door twee Beethovensonates: De bekende 'Mondscheinsonate' No. 14, (Op. 27 Nr. 2) en Pianosonate Nr. 31 (Op. 110), één van Beethovens late sonates. Brahms voltooide de verzameling Klavierstücke in 1893 en droeg ze op aan Clara Schumann. Het is de voorlaatste compositie die Brahms voltooide. Dit concert is opgenomen in de Villa Visconti Borromei Litta te Lainate, Italië in 2017. Regie van Pietro Tagliaferri.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520115900 +0200" stop="20230520123100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Berezovsky - Change of Plans</title>
<desc lang="fr">Een nieuwe generatie heeft de piano weer populair gemaakt: pianisten met een passie voor virtuositeit en een bereidheid om hun repertoire uit te breiden. Zij vullen de standaard klassieke meesterwerken aan met minder gespeeld werk en onbekende componisten. De serie Legato laat het publiek kennismaken met deze nieuwe generatie.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520123100 +0200" stop="20230520140000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Saint-Saëns</title>
<desc lang="fr">Pianist Mikhail Pletnev wordt bijgestaan door het Russisch Nationaal Orkest onder leiding van Kirill Karabits in een uitvoering van Camille Saint-Saëns' Pianoconcert nr. 2, Op. 22. Bij de eerste uitvoering in 1868 stond dirigent Anton Rubinstein op de bok en zat de componist in eigen persoon achter de piano. De huidige concertuitvoering begint met een uitvoering van Sergej Prokofjevs symfonisch gedicht 'Dromen'. Pianist Mikhail Pletnev wordt bijgestaan door het Russisch Nationaal Orkest onder leiding van Kirill Karabits in een uitvoering van Camille Saint-Saëns' Pianoconcert nr. 2, Op. 22. Bij de eerste uitvoering in 1868 stond dirigent Anton Rubinstein op de bok en zat de componist in eigen persoon achter de piano. De huidige concertuitvoering begint met een uitvoering van Sergej Prokofjevs symfonisch gedicht 'Dromen'. Dit concert was onderdeel van het negende Russisch Nationaal Orkest Grand Festival in 2017.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520140000 +0200" stop="20230520163000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Jerusalem International Chamber Music Festival</title>
<desc lang="fr">Het Jerusalem International Chamber Music Festival stapelt succes op succes en raakt zonder uitzondering uitverkocht. Het festival staat bekend om de bijzondere optredens van topsolisten in combinaties die men elders zelden ziet. Deze uitzending presenteert de hoogtepunten van de editie van 2008, die stuk voor stuk te maken hebben met het thema van dat jaar: de “nationale geest” van muziek.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520163000 +0200" stop="20230520171900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethoven - Symfonie Nr. 6</title>
<desc lang="fr">Bernard Haitink dirigeert de Berliner Philharmoniker tijdens een Paasconcert in Baden-Baden in 2015. Op het programma staan Beethovens Symfonie Nr. 6 en Vioolconcert, Op. 61. Solist is de gelauwerde Isabelle Faust, die sinds haar opnames met Claudio Abbado vaak eerste keuze is als het aankomt op dit meesterwerk. Bernard Haitink dirigeert de Berliner Philharmoniker tijdens een Paasconcert in Baden-Baden in 2015. Op het programma staan Beethovens Symfonie Nr. 6 en Vioolconcert, Op. 61. Solist is de gelauwerde Isabelle Faust, die sinds haar opnames met Claudio Abbado vaak eerste keuze is als het aankomt op dit meesterwerk. Beethoven componeerde zijn Zesde Symfonie tussen 1802 en 1808. Het draagt de bijnaam 'Pastorale' en is een van de weinige voorbeelden van programmamuziek door de Duitse componist. In tegenstelling tot de andere symfonieën van Beethoven bestaat de Zesde Symfonie uit vijf delen.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520171900 +0200" stop="20230520183000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Moon Water</title>
<desc lang="fr">In deze aangrijpend mooie voorstelling presenteert het Cloud Gate Danstheater van Taiwan 'Moon Water'. Voor dit werk raakte de gelauwerde Taiwanese choreograaf Lin Hwai-min geïnspireerd door het Boeddistische gezegde &quot;De reflecties van bloemen in een spiegel en de maan in het water zijn beide denkbeeldig&quot; en de ideale geestelijke gemoedstoestand uit de Tai chi: &quot;Energie vloeit als water, terwijl de geest schijnt als de maan.&quot; De choreograaf bundelt danskunst en Tai chi samen en baseert zijn creatieve werk op deze twee gezegden om tot een poëtische vertaling van de Taoistische filosofie te komen. Moon Water zet uitersten tegenover elkaar: werkelijkheid en onwerkelijkheid, inspanning en ontspanning, Yin en Yang. De dansers van het Cloud Gate Danstheater bewegen op melodieën uit J. S. Bachs Cellosuites in een decor van regisseur Austin Wang. Opgenomen in het National Theater van Taipei in 2008.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520183000 +0200" stop="20230520193200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart</title>
<desc lang="fr">Stefano Conticello leidt het orkest van Teatro Comunale di Bologna in dit aan Wolfgang Amadeus Mozart gewijde concert. Het begint met de ouverture uit Mozarts geliefde opera Die Zauberflöte. Hierop volgt het Pianoconcert nr. 25 in C-groot, K. 503, met Maurizio Baglini als pianosolist. Dit pianoconcert is één van de twaalf ongeëvenaarde pianoconcerten die Mozart tussen 1784 en 1786 schreef. Tot besluit van het concert klinkt de Symfonie nr. 35 in D groot, K. 385, ook bekend onder de bijnaam 'Haffner'. Toen Sigmund Haffner in 1782 in de adelstand werd verheven, gaf de familie van deze Salzburgse zakenman en filantroop Mozart opdracht een nieuw stuk te schrijven om de feestelijke gelegenheid luister bij te zetten. Mozart stemde in. Hij schreef een serenade, die hij enkele maanden later omwerkte tot deze symfonie. Deze uitvoering werd opgenomen in het Teatro Comunale in Bologna, Italië.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520193200 +0200" stop="20230520203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Braziliaanse Muziek Voor Cello en Piano</title>
<desc lang="fr">In deze zesdelige documentaire over het leven en werk van de Braziliaanse componist Heitor Villa-Lobos neemt regisseur Liloye Boubli kijkers mee op reis langs het leven en werk van deze legend en de Zuid-Amerikaanse klassieke muziek. De componist, dirigent, cellist, en klassieke gitarist werd in 1887 geboren in Rio de Janeiro in Brazilië. Hij groeide op in een periode van enorme maatschappelijke veranderingen: met de afschaffing van de slavernij in 1888 was dit een tijd van sociale veranderingen en ver doorgevoerde modernisering in Brazilië. Uiteindelijk zou Villa-Lobos één van de bekendste Zuid-Amerikaanse componisten ooit worden. In deze eerste aflevering verklaren Braziliaanse musici het belang van Villa-Lobos' werk voor hun eigen artistieke ontwikkeling, en bespreken zij de nauwe verbondenheid die de componist met zijn thuisland voelde.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520203000 +0200" stop="20230520215600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Glass - Concert voor twee piano's</title>
<desc lang="fr">Als onderdeel van hun nieuwe samenwerking met componist Philip Glass, die bekend staat om zijn repetitieve minimalistische composities, spelen de Franse zussen Katia en Marielle Labèque de Europese première van Glass' Concert voor twee piano's met de Orchestre de Paris. Als onderdeel van hun nieuwe samenwerking met componist Philip Glass, die bekend staat om zijn repetitieve minimalistische composities, spelen de Franse zussen Katia en Marielle Labèque de Europese première van Glass' Concert voor twee piano's met de Orchestre de Paris. Het programma wordt vervolgd met de Vijfde Symfonie van Dimitri Sjostakovitsj (1906-1976) onder leiding van Jaap van Zweden, de huidige dirigent van het New York Philharmonic.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520215600 +0200" stop="20230520231600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mahler</title>
<desc lang="fr">Pierre Boulez dirigeert het Cleveland Symphony Orchestra in een uitvoering van het Adagio uit Mahlers Symfonie r. 10 en diens liederencyclus Des Knaben Wunderhorn. Solisten zijn Magdalena Kožená (mezzo-sopraan) en Christian Gerhaher (bariton). Het concert is opgenomen in de Severance Hall te Cleveland, de thuishaven van het orkest, in februari 2010. De liederencyclus Das Knaben Wunderhorn neemt een belangrijke positie in binnen het oeuvre van Mahler, omdat de liederen een bron van inspiritie waren voor zijn eerste symfonieën, zowel op muzikaal als poetisch gebied. Mahler heeft ooit de uitspraak gedaan dat een symfonie een hele wereld omvat; het zou de componist daarom zeker deugd doen dat enkel de uitvoering van het Adagio uit de onvoltooide Tiende Symfonie een volledig andere klankwereld heeft bewerkstelligd.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520231600 +0200" stop="20230521000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Brahms</title>
<desc lang="fr">Programma met onder meer Sonate voor klarinet en piano, Op. 120, nr. 2 van Johannes Brahms. Klarinettist Sharon Kam, sopraan Jacquelyn Wagner en pianist Matan Porat bundelden op 11 mei 2020 hun krachten in dit recital uit Schinkel Pavillon Berlijn. Het programma begint met Claude Debussy's Première Rhapsodie voor klarinet en piano, gevolgd door Johannes Brahms' Sonate voor klarinet en piano, Opus 120 nr. 2. Porat speelt aansluitend Maurice Ravels Une barque sur l'océan voor piano. Na Francis Poulenc's Klarinetsonate besluit het concert met Franz Schuberts lied 'Der Hirt auf dem Felsen' in een arrangement voor klarinet, sopraan en piano.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>