<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230522000000 +0200" stop="20230522015300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Gluck</title>
<desc lang="fr">Iphigénie en Tauride (1779) is een tragische opera in vier bedrijven van de in Duitsland geboren componist Christoph Willibald Gluck. Hij schreef het werk voor de Franse markt, en de première in 1779 in de Parijse Academie Royale de Musique was een doorslaand succes. Iphigénie en Tauride behoort tot Gluck's hervormingsopera's: in dit werk diende de muziek het dramatisch verloop niet te domineren maar juist te ondersteunen. Nicolas-François Guillard baseerde zijn libretto op Claude Guimond de La Touche's gelijknamige toneelstuk, wat uiteindelijk teruggrijpt op het beroemde Griekse drama van Euripides. Het speelt zich af kort na de Trojaanse oorlog, als Iphigénie, die door haar vader Agamemnon geofferd zou worden, door de godin Diana wordt gered. Diana brengt haar naar Tauris, waar Iphigénie haar hogepriesteres wordt. Diego Fasolis dirigeert het Orchestre National des Pays de la Loire en het Chœur d'Angers Nantes Opéra. Onder de solisten zijn Marie-Adeline Henry (Iphigénie), Charles Rice (Oreste), Sébastien Droy (Pylade), Jean-Luc Ballestra (Thoas) en Élodie Hache (Diane). Deze uitvoering werd in 2020 opgenomen in het Grand Théâtre d'Angers, Frankrijk.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522015300 +0200" stop="20230522030600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mahler, Das Lied von der Erde</title>
<desc lang="fr">Sir Simon Rattle dirigeert het Tsjechisch Filharmonisch Orkest in dit concertprogramma met werken van Antonín Dvorák en Gustav Mahler, dat werd opgenomen op 1 maart 2019 in het Rudolfinum, Dvorák Hall, Praag. Het concert begint met Dvoráks symfonische gedicht 'Het gouden spinnewiel', opus 109. Dit werk is gebaseerd op een sprookje van de Tsjechische schrijver Božena emcová. Sir Simon Rattle dirigeert het Tsjechisch Filharmonisch Orkest in dit concertprogramma met werken van Antonín Dvorák en Gustav Mahler, dat werd opgenomen op 1 maart 2019 in het Rudolfinum, Dvorák Hall, Praag. Het concert begint met Dvoráks symfonische gedicht 'Het gouden spinnewiel', opus 109. Dit werk is gebaseerd op een sprookje van de Tsjechische schrijver Božena Nemcová. Dvoráks 'Het gouden spinnewiel' ontving in 1896 z'n première in besloten kring, uitgevoerd door het orkest van het Praagse conservatorium onder leiding van Antonín Bennewitz. Het Tsjechisch Filharmonisch Orkest besluit het concert met Mahlers symfonie Das Lied von der Erde. Solisten zijn Magdalena Kožená (mezzosopraan) en Simon O'Neill (tenor). In mei 1908, na op zijn eerste seizoen in New York, keerde Gustav Mahler terug naar Europa. Hij bracht zijn zomervakantie door in Zuid-Tirol, waar hij begon aan het componeren van Das Lied von der Erde op teksten uit d</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522030600 +0200" stop="20230522043500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Rachmaninoff - Pianoconcert Nr. 4 &amp; Nielsen Nr. 6</title>
<desc lang="fr">Fabio Luisi dirigeert het Deens Radio Symfonieorkest in indrukwekkende uitvoering tijdens de viering van de 150ste verjaardag van de Deense componist Carl Nielsen. Naast Nielsens Symfonie Nr. 6 staat ook Rachmaninovs Pianoconcert Nr. 4 op het programma, met als solist de Franse pianiste Lise de la Salle. Fabio Luisi dirigeert het Deens Radio Symfonieorkest in indrukwekkende uitvoering tijdens de viering van de 150ste verjaardag van de Deense componist Carl Nielsen. Naast Nielsens Symfonie Nr. 6 staat ook Rachmaninovs Pianoconcert Nr. 4 op het programma, met als solist de Franse pianiste Lise de la Salle. Het werk is een minder dan Rachmaninovs Tweede en Derde Pianoconcert en onderging meerdere revisies gedurende het leven van de componist. Het wordt gekarakteriseerd door veel chromatiek en ook zijn er duidelijke jazzachtige invloeden te horen. Luisi en de la Salle legden het Vierde Pianoconcert eerder al vast op CD. Dit concert is opgenomen in het DR Koncerthuset te Kopenhagen in 2017.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522043500 +0200" stop="20230522060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart - Symfonie Nr. 29, Kv. 201</title>
<desc lang="fr">De Berliner Philharmoniker onder leiding van maestro Claudio Abbado verzorgt de eerste editie van het Europakonzert te Praag in 1991. Sindsdien wordt jaarlijks op 1 mei een concert gehouden in een andere Europese stad om de culturele samenwerking in Europa te bevorderen en de oprichting van het orkest te vieren op 1 mei 1882. Solisten tijdens deze eerste editie zijn sopraan Cheryl Studer en pianist Bruno Canino. Op het programma staan verscheidene werken van W. A. Mozart, zoals de ouverture en enkele aria's uit de opera Don Giovanni, Symfonie Nr. 29 (KV. 201), “Ch'io mi scordi di te?” voor sopraan, piano en orkest (KV. 505) en Symfonie Nr. 35 (KV. 385).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522060000 +0200" stop="20230522065600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach</title>
<desc lang="fr">Het Kuijken Ensemble bestaat uit de drie broers Kuijken op fluit, viool, en viola da gamba, en klavecinist Robert Kohnen. Deze heren behoren tot de meest gerespecteerde specialisten op het gebied van de Oude Muziek. Al zijn ze inmiddels als dirigenten en op andere manieren bezig met de promotie van de authentieke uitvoeringspraktijk, ze beheersen ieder een reeks instrumenten. Hun zeldzame gezamenlijke concerten zijn ware buitenkansjes voor het publiek. Met J. S. Bachs Musikalisches Opfer, hier gespeeld op basis van een rigoureus verkleinde instrumentatie, demonstreren de heren hun lange ervaring en hun enorme stijlgevoeligheid. Bachs late meesterwerk Musikalisches Opfer (1747) is een muzikaal eerbetoon dat hij schreef ter gelegenheid van zijn bezoek in Potsdam aan Frederik de Grote, koning van Pruisen. Deze opname uit het Bachjaar 2000 werd gemaakt in het prachtige, historische Altes Rathaus van Leipzig.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522065600 +0200" stop="20230522080300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Das wohltemperierte Klavier I: Nr. 1 t/m 12</title>
<desc lang="fr">Toen Johann Sebastian Bach in 1722 in het Duitse Köthen woonde, bracht hij een boek met preludes en fuga's in alle 24 majeur- en mineurtoonsoorten uit. Deze verzameling kreeg de naam Das wohltemperierte Klavier, Boek Een, BWV 846–869. Ongeveer twintig jaar later stelde Bach in Leipzig een vergelijkbare bundel samen, nu bekend als Das wohltemperierte Klavier, Boek Twee, BWV 870-893. Bach schreef deze reeks composities voor het 'klavier', wat zowel op klavecimbel, klavechord, of orgel kan duiden. Deze werken zijn zeer bepalend gebleken voor de geschiedenis van de Westerse klassieke muziek. In deze uitzending speelt Andrej Gavrilov Preludes en Fuga's Nrs. 1 t/m 12 (BWV 846-857) uit Boek Een van Bachs Das wohltemperierte Klavier. De opname vond plaats in de New Art Gallery in Walsall, Engeland, in 2010.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522080300 +0200" stop="20230522091800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Brahms</title>
<desc lang="fr">In this concert recorded in November 2016 at the magnificent Baroque basilica of Saint Florian, Austria - once the home of Anton Bruckner - the Wiener Singverein, the Cleveland Orchestra and its principal conductor Franz Welser-Möst pare down all traces of bombast wherever emotions could easily run out of control. Brahms' Ein Deutsches Requiem, Op. Deze muziek spreekt alle mensen aan, ongeacht hun geloof. Hoewel in een soortgelijk werk de emoties dicht aan het oppervlak liggen, maken de Wiener Singverein en het Cleveland Orchestra onder leiding van chef-dirigent Franz Welser-Möst korte metten met enig spoor van bombast, in deze concertuitvoering in de prachtige barokbasiliek van het Oostenrijkse Sankt Florian uit november 2016. De twee solisten van het programma – Hanna-Elisabeth Müller en Simon Keenlyside – zijn geen onbekenden op de wereldpodia. Waar de eerste een carrière heeft opgebouwd in de operawereld, als Liedervertolker én als concertzangeres, heeft de in Londen geboren Keenlyside een indrukwekkende loopbaan weten te baseren op de prestigieuze gastoptredens die hij het afgelopen decennia gaf.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522091800 +0200" stop="20230522100300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Halve finale: Yoichiro Chiba</title>
<desc lang="fr">Yoichiro Chiba (Japan, 1997) voert J.S. Bach's Partita nr. 2 in c-klein, BWV 826, en Franz Liszts Sonate in b-klein, S. 178 uit tijdens de halve finales van de Piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in Yumeria Hall in Tokio, Japan.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522100300 +0200" stop="20230522110400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Americans in Pyongyang</title>
<desc lang="fr">In de zomer van 2007 ontving de New York Philharmonic een bijzondere uitnodiging: Noord-Korea, 's werelds meest geïsoleerde en afgelegen land, feitelijk in oorlog met de Verenigde Staten, nodigde het orkest uit om op te treden in de hoofdstad Pyongyang. In de zomer van 2007 ontving de New York Philharmonic een bijzondere uitnodiging: Noord-Korea, 's werelds meest geïsoleerde en afgelegen land, feitelijk in oorlog met de Verenigde Staten, nodigde het orkest uit om op te treden in de hoofdstad Pyongyang. Slechts een paar maanden later stapten tweehonderd orkestleden en meer dan honderd journalisten uit het gecharterde vliegtuig op de verlaten luchthaven van Pyongyang. Ze stonden op het punt een historisch moment te beleven: het allereerste optreden van een Amerikaans symfonieorkest in de Democratische Volksrepubliek Korea. De documentaire 'Americans in Pyongyang' vertelt het verhaal van de historische reis naar Pyongyang die de New York Philharmonic in februari 2008 maakte .</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522110400 +0200" stop="20230522120500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Das wohltemperierte Klavier 2: Nr. 1 t/m 12</title>
<desc lang="fr">Toen Johann Sebastian Bach in 1722 in het Duitse Köthen woonde, bracht hij een boek met preludes en fuga's in alle 24 majeur- en mineurtoonsoorten uit. Ongeveer twintig jaar later stelde Bach in Leipzig een vergelijkbare bundel samen, nu bekend als Das wohltemperierte Klavier, Boek Twee, BWV 870-893. Bach schreef deze reeks composities voor het 'klavier', wat zowel op klavecimbel, klavechord, of orgel kan duiden. Deze werken zijn zeer bepalend gebleken voor de geschiedenis van de Westerse klassieke muziek. In deze uitzending speelt Nikolai Demidenko Preludes en Fuga's Nrs. 1 t/m 12 (BWV 870-881) uit Boek Twee van Bachs Das wohltemperierte Klavier. De opname vond plaats in het Palazzo Labia in Venetië, Italië, in 2010.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522120500 +0200" stop="20230522125000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Brahms/Schönberg - Pianokwartet Nr. 1, Op. 25</title>
<desc lang="fr">Het jaarlijkse Europa Konzert van de Berliner Philharmoniker vond in 2004 plaats in het indrukwekkende, historische amfitheater in Athene: het Odeion van Herodes Atticus. Dit theater werd rond 161 gebouwd ter nagedachtenis van de vrouw van Herodes Atticus, en bood plaats aan ten minste 5000 mensen. In 2004 trad de Berliner Philharmoniker hier op met een uiterst interessante combinatie van dirigent en solist: Sir Simon Rattle dirigeert, terwijl Daniel Barenboim op de piano Johannes Brahms' Pianoconcert Nr. 1 en Arnold Schoenbergs arrangement van Brahms' Pianokwartet Nr. 1 uitvoert. Hiermee was dit concert een dubbele première. Niet alleen was dit het eerste Europa Konzert van Rattle als nieuwe chef-dirigent, maar ook de eerste gelegenheid waarbij Rattle en Barenboim samen op het podium verschenen.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522125000 +0200" stop="20230522130300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Dvorák - Zigeunerliederen, opus 55</title>
<desc lang="fr">Sopraan Olena Tokar en pianist Igor Grishin voeren Lieder en pianomuziek uit, opgenomen op 30 maart 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. Het programma begint met vijf liederen van Pauline Viardot: 'Two Roses', 'On Georgia's Hills', 'Evening Song', 'The Gardener', en 'The Mermaid's Song'. Grishin speelt enkele werken voor piano solo: Franz Schuberts Impromptu, opus 90, nr. Sopraan Olena Tokar en pianist Igor Grishin voeren Lieder en pianomuziek uit, opgenomen op 30 maart 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. Het programma begint met vijf liederen van Pauline Viardot: 'Two Roses', 'On Georgia's Hills', 'Evening Song', 'The Gardener', en 'The Mermaid's Song'. Grishin speelt enkele werken voor piano solo: Franz Schuberts Impromptu, opus 90, nr. 2 en 3, en Aleksandr Skrjabins Pianosonate nr. 4, opus 30. Het programma gaat verder met Antonín Dvoráks Zigeunerliederen, opus 55, met tot besluit vier liederen van Pjotr Iljitsj Tsjaikovski: zijn opus 57 nr. 1, opus 63 nr. 2, opus 38 nr. 2, en opus 47 nr. 6.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522130300 +0200" stop="20230522131600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Schleiermacher - Relief for Orchestra</title>
<desc lang="fr">Andris Nelsons begint zijn officiële inauguratieconcert als chef-dirigent van het Gewandhausorchester met de wereldpremière van Steffen Schleiermachers 'Relief for Orchestra'. Baiba Skride is de solist in Alban Bergs Vioolconcert. In de trage finale voegen de eerste violen zich langzaam bij de soloviool, wat een prachtig samenspel oplevert. Het enthousiasme publiek verwacht een toegift van Skride, die terugkeert met 'Imitatione delle Campane' van Johann Paul von Westhoff, een tijdgenoot van J. S. Bach. Het concert sluit af met een uitvoering van Felix Mendelssohns Symfonie nr. 3, Op. 56, bekend als de 'Schotse', die in 1842 z'n wereldpremière beleefde in deze zelfde zaal: het Gewandhaus in Leipzig. Deze opname werd aldaar gemaakt op 22 en 23 februari 2018.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522131600 +0200" stop="20230522140000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">B. Strozzi - Sino alla morte</title>
<desc lang="fr">De Argentijnse dirigent en klavecinist Leonardo García Alarcón leidt zijn ensemble Cappella Mediterranea in een programma gewijd aan Italiaanse barokmuziek. Het ensemble speelt een aantal prachtige barokwerken van Francesco Cavalli, een vooraanstaand componist uit het Venetië van de 17e eeuw, en twee van zijn bekendste leerlingen, Barbara Strozzi en Antonia Bembo. De Argentijnse sopraan Mariana Flores zingt de vocale werken. Op het programma staan 'Mira questi due lumi' uit Cavalli's Le nozze di Teti e di Peleo, 'Dimmi, Amor, che farò' uit L'Oristeo, 'Sinfonia della notte' uit L'Egisto, en 'E vuol dunque Ciprigna' uit Ercole Amante; 'M'ingannasti in verità' uit Bembo's Produzioni armoniche consacrate a Luigi XIV; Strozzi's Sino alla morte, Che si può fare, Lagrime mie, L'amante segreto, en è Pazzo il moi core; Biagio Marini's La Romanesca; Tarquinio Merula's Aria Sopra La Cieccona; en Dario Castello's Sonata Seconda. Deze opname vond plaats in de magnifieke Église Notre-Dame in Sablé-sur-Sarthe, Frankrijk, op 26 augustus 2020.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522140000 +0200" stop="20230522153900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mahler</title>
<desc lang="fr">Door de soms grimmige sfeer in deze compositie van Gustav Mahler en het gebruik van Ludwig van Beethovens Sonate &quot;Les Adieux&quot; wordt wel eens gedacht dat Mahler met zijn &quot;Negende Symfonie&quot; een muzikaal vaarwel heeft gecomponeerd. Bovendien schreef de componist in de partituur bij de laatste maten de dramatische woorden: 'Vaarwel! Wrede wereld! Liefste Almschi! Vaarwel! Vaarwel! '. De eerste uitvoering van dit werk vond in november 1918 plaats in Praag, door het Tsjechisch Filharmonisch Orkest onder leiding van de Tsjechische componist en dirigent Otakar Ostrcil. De periode waarin Mahler zijn Symfonie nr. 9 schreef, markeerde een belangrijk keerpunt in zijn leven: in 1907 besloot hij zijn aanstelling als artistiek leider van de prestigieuze Weense Staatsopera na tien jaar op te geven en naar Amerika te vertrekken. Zijn Symfonie nr. 9 wordt beschouwd als Mahlers afscheid van de wereld. Hoe het ook zij, deze symfonie is niet alleen zijn laatste voltooide werk; het is tevens het laatste woord in het negentiende-eeuwse symfonische genre.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522153900 +0200" stop="20230522161800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mussorgsky/Ravel - Pictures at an Exhibition</title>
<desc lang="fr">De Amerikaanse dirigent Leonard Slatkin voert het Orchestre National de Lyon aan in deze concertopname uit 2014 uit het Auditorium de Lyon. Het concert begint met William Bolcoms 'Circus Ouverture', speciaal geschreven voor Slatkins 70e verjaardag dat jaar. Het concert gaat verder met een uitvoering van Ludwig van Beethovens Tripelconcerto in C majeur, Op. 56. Daarin spelen niet minder dan drie geweldige solisten: Olga Kern op de piano, Baibe Skride op de viool en Sol Gabetta op de cello. Deze compositie is het enige Beethovenconcerto met meer dan één solo-instrument. Tot besluit van het concert klinkt Maurice Ravels geliefde orkestratie van Modest Moessorgski's Schilderijen van een tentoonstelling.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522161800 +0200" stop="20230522182600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">La Bayadère</title>
<desc lang="fr">'La Bayadère' is een ballet in drie aktes van de Franse choreograaf Marius Petipa. 'La Bayadère' speelt zich af in het India van de negentiende eeuw en vertelt het treurige liefdesverhaal van de edele krijger Solor en zijn Nikaja, een tempeldanseres of 'bayadère', die is vergiftigd foor haar rivale, Gamzatti. Dit ballet bevat één van de meest bejubelde scenes uit het klassieke balletrepertoire: 'Het Rijk der Schimmen'. In deze iconische scene droomt Solor, onder de invloed van opium, van een hereniging met zijn geliefde Nikaja. Deze productie van het ballet betreft de herziene choreografie van Vladimir Ponomarjov en Vakthang Chabukiani uit 1941, en bevat ook dansen van Konstantin Sergeyev en Nikolai Zoebkovskiy. De muziek van dit ballet werd geschreven door Ludwig Minkus en wordt uitgevoerd door het Mariinski Orkest onder leiding van Boris Gruzin. Onder de dansers zijn Viktoria Tereshkina, Anastasia Matvienko, Vladimir Shklyarov en Vladimir Ponomarev. Deze uitvoering werd opgenomen in juli 2014 in het Mariinskitheater in Sint-Petersburg, Rusland.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522182600 +0200" stop="20230522194000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart Concert vanuit Berlijn</title>
<desc lang="fr">Dit concertprogramma vanuit het Konzerthaus Berlin staat volledig in het teken van W. A. Mozart. Het Carl Philippe Emanuel Bach Kamerorkest staat onder leiding van Hartmut Haenchen. In de uitvoeringen van Haenchen en zijn gereduceerde ensemble komen de veelzijdige kwaliteiten van Mozarts muziek optimaal naar voren, mede door de uitstekende instrumentatie en divisie van de orkestpartijen. In de uitvoeringen van Haenchen en zijn gereduceerde ensemble komen de veelzijdige kwaliteiten van Mozarts muziek optimaal naar voren, mede door de uitstekende instrumentatie en divisie van de orkestpartijen. Stefan Vladars fijnzinnige touché en stillistische zekerheid maakt hem een ideale partner voor Haenchen en zijn orkest. Op het programma staan Mozarts Divertimento in Es-groot (KV. 113), het Pianoconcert Nr. 20 (KV. 466) en de 'Jupiter' Symfonie Nr. 41 in C (KV. 551).</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522194000 +0200" stop="20230522203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Discovering Masterpieces - Concert voor Orkest</title>
<desc lang="fr">Documentairereekswaarin 20 klassieke muzikale hoogtepunten besproken worden. Deskundigen en befaamde dirigenten en solisten nemen de kijker mee naar de historische periode waarin de wereldberoemde composities het levenslicht zagen. In de aflevering van vandaag staat 'Concert voor Orkest' van Béla Bartok in het middelpunt van de belangstelling. Kijk naar 'Discovering Masterpieces': uw gids in woord en beeld bij de grote meesterwerken van de klassieke muziek! De reeks bestaat uit 20 documentaires van een half uur elk, waarin 20 klassieke meesterwerken centraal staan: gerenommeerde experts, beroemde solisten en wereldberoemde dirigenten nemen u mee op een reis door de geschiedenis, terug naar de tijd waarin het meesterwerk gecomponeerd werd. Vandaag staat Bela Bartoks 'Concert voor Orkest' centraal. Dit werk is één van de meest uitgevoerde werken van de 20e eeuw. Pierre Boulez legt aan de hand van muziekfragmenten uit hoe hij dit werk interpreteerde toen hij het uitvoerde met de Berliner Philharmoniker. Ook legt hij uit waarom het werk zo'n interessante plaats inneemd in het leven van Bartok.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522203000 +0200" stop="20230522224000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Les Bains Macabres</title>
<desc lang="fr">De Franse componist Guillaume Connesson (*1970) bouwt aan een veelzijdig muzikaal oeuvre, waaraan hij onlangs een opera heeft toegevoegd: Les bains macabres. Voor deze eigentijdse, romantische thriller werkte hij samen met librettist Olivier Bleys (*1970), een succesvolle Franse auteur met tientallen romans op zijn naam. Voor deze eigentijdse, romantische thriller werkte hij samen met librettist Olivier Bleys (*1970), een succesvolle Franse auteur met tientallen romans op zijn naam. Het resultaat is een geheimzinnige vertelling met film noir-soundtrack over de macabere 'Bains Terminus'; de bezoekers van deze heilzame baden blijken niet meer te vertrekken. Als de Badpolitie een onderzoek naar deze mysterieuze sterfgevallen instelt, blijkt de grens tussen levend en dood minder ondoordringbaar dan verwacht... In deze productie onder regie van Florent Siaud uit februari 2020 neemt sopraan Sandrine Buendia de rol van Célia en bariton Romain Dayez de rol van Mathéo op zich. Het Orchestre des Frivolités Parisiennes staat onder leiding van dirigent Arie van Beek.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522224000 +0200" stop="20230522230100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Britten</title>
<desc lang="fr">Marin Alsop dirigeert het Britten-Pears Orchestra in een uitvoering van Benjamin Britten The Young Person's Guide to the Orchestra. Het Britten-Pears Young Artist Programme werd meer dan veertig jaar geleden opgericht door Britten en Peter Pears en had als doel om kwalitatief goede muziekeducatie te bieden aan opkomende professionele musici. Sinds de educatieve film 'Instruments of the Orchestra' uit 1946, zijn generaties geïnspireerd geraakt door deze geliefde klassieker van Benjamin Britten. The Young Person's Guide to the Orchestra is een van de bekendste stukken van de componist en wordt binnen de context van de muziekeducatie vaak geassocieerd met twee andere werken: Saint-Saëns' Carnaval der Dieren en Prokofjevs Peter en de Wolf.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522230100 +0200" stop="20230522231900 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Sonate Nr. 6 Bwv 1019</title>
<desc lang="fr">Deze Sonate voor Viool en Klavecimbel Nr. 6 BWV 1019 is de laatste van de sonates die Johann Sebastian Bach voor 1725 componeerde, waarschijnlijk toen hij werkzaam was als Kapellmeister in Köthen. Er wordt aangenomen dat hij de sonates voor Prins Leopold schreef en later de werken voor eigen gebruik in Leipzig aanpaste. Misschien is het hierdoor dat de werken goed speelbaar zijn voor amateurs, maar alle sonates bevatten genoeg finesse om een uitdaging te zijn voor professionele musici. De verschillende werken zijn als set bedoeld, net zoals de Brandenburgse concerten, maar deze laatste sonate heeft als enige vijf delen in plaats van vier.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522231900 +0200" stop="20230523000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Escaich - Drie Motetten</title>
<desc lang="fr">Verspreid over elf dagen vond in augustus 2020 in het Franse pelgrimsoord Rocamadour de vijftiende editie plaats van het Festival de Rocamadour, volledig gewijd aan kerkelijke muziek uit de barok, romantiek, en klassieke tijd. Verspreid over elf dagen vond in augustus 2020 in het Franse pelgrimsoord Rocamadour de vijftiende editie plaats van het Festival de Rocamadour, volledig gewijd aan kerkelijke muziek uit de barok, romantiek, en klassieke tijd. Op 16 augustus trad de jonge Britse organist Jeremiah Stephenson op in de middeleeuwse Basilique Saint-Sauveur met het in 2013 opgerichte Franse kamerkoor Dulci Jubilo, dat onder leiding staat van dirigent en oprichter Christopher Gibert. Tijdens dit ingetogen concert vormt het orgel de rode draad: van componist en organist Thierry Escaich (*1965) staat Trois motets op het programma, bestaande uit Eaux natales, Le Masque en Vers l'espérance. Dan volgt het Requiem van componist en organist Maurice Duruflé (1902-1986). Tot besluit klinkt Timor et tremor uit Quatre motets pour un temps de pénitence van Francis Poulenc (1899-1963).</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523000000 +0200" stop="20230523024800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Verdi</title>
<desc lang="fr">Deze late opera van Giuseppe Verdi, gebaseerd op het toneelstuk Othello van William Shakespeare, is werkelijk een van de meesterwerken van de grand opéra. Generaal Otello is een gelukkig man en getrouwd met de beeldschone Desdemona. Hij heeft echter ook jaloerse trekjes, iets waar de intrigant Iago handig gebruik van weet te maken. Iago kan niet tegen het geluk van Otello en wil hem te gronde richten. Hij maakt Otello wijs dat Desdemona hem ontrouw is met Cassio. Otello, verblind door jaloezie, trapt in deze list en wurgt zijn vrouw. Als hij weer bij zinnen is gekomen en het bedrog van Iago ontmaskerd is, is Otello niet te troosten en slaat uiteindelijk de hand aan zichzelf. José Cura, wereldwijd beschouwd als een autoriteit op het gebied van de muziek van Verdi, vertolkt de titelrol deze prachtige en intense productie van Willy Decker, live opgenomen in het Gran Teatre del Licieu in Barcelona.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>