<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230408000000 +0200" stop="20230408021700 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Verdi - La Traviata</title>
<desc lang="fr">Na een première die op veel kritiek kon rekenen is Verdi's La Traviata toch uitgegroeid tot één van de meest geliefde werken van de Italiaanse operacomponist. La Traviata vertelt het tragische liefdesverhaal tussen Violetta Valéry en Alfredo. Violetta, een rijke hofdame, heeft alles wat haar hartje begeert: geld, vrienden en geliefden. Maar wanneer ze valt voor de jonge Alfredo starten de moeilijkheden. Onder de solisten zijn Diana Damrau (Violetta), Juan Diego Flórez (Alfredo), Quinn Kelsey (Giorgio), Maria Zifchak (Annina), en Marco Antonio Jordao (Giuseppe). Verdi's La traviata kwam haar roemruchte, dramatische première te boven en groeide uit tot één van de meest geliefde opera's van het repertoire. Na de grootschalige dramatiek van zijn eerdere opera's als Rigoletto en Il trovatore putte de componist nu inspiratie uit een intiemer onderwerp, wat misschien wel zijn meest diepzinnige, oprechte muziek opleverde. Verdi en librettist Francesco Maria Piave baseerden La traviata op een toneelstuk dat zich nu eens niet afspeelde in het verre verleden, maar in hun eigen tijd – een unicum in de lange carrière van de componist. De titelrol van de “gevallen vrouw”, een onuitputtelijke bron van vocale en dramatische mogelijkheden en uitdagingen, weet de verbeelding van publiek en artiesten nog altijd te pri</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408021700 +0200" stop="20230408035000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">A Night in Vienna</title>
<desc lang="fr">'A Night in Vienna' doet de prachtige sfeer van de 19e eeuwse balzalen in Wenen herleven! In het prachtige decor van de Hofburg in Wenen brengt de Wiener Akademie, onder leiding van Alfred Eschwe, bekende melodieën ten gehore van de familie Strauss én van Joseph Lanner, waaronder 'An die Schönen Blauen Donau', 'Tritsch Tratsch Polka' en de 'Radetzkymars'. De Weense Hofburg was het onderkomen van de vroegere Habsburgse leiders en huisvest de appartementen van Keizer Frans Jozef en hertogin Elizabeth. Solist van de avond is de populaire Britse operadiva Lesley Garrett. De sfeer van het Strauss-tijdperk wordt versterkt door het prachtige decor en dansers in historische kostuums. Het concert werd opgenomen in 2004 onder de regie van David Amphlett.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408035000 +0200" stop="20230408045400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Beethoven - Pianosonataes Op 109, 110 &amp; 111</title>
<desc lang="fr">Pianist Tom Beghin voert Beethovens Pianosonates Op. 109, 110 en 111 uit op een replica van een fortepiano van Beethoven. Pianist Tom Beghins recente opnames van Beethovens Pianosonates Op. 109, 110 en 111 zijn een artistieke verkenning van de manier waarop Beethovens musiceren werd gevormd door de werkomstandigheden die hij met hulp van collega's en vrienden wist te scheppen. Tom Beghin voert niet alleen Beethovens drie meesterlijke pianowerken uit op een magnifieke, nieuwe replica van Beethovens Broadwood &amp; Sons fortepiano, hij maakt bovendien gebruik van een gereconstrueerde 'Gehörmaschine', een resonator zoals Beethoven die op zijn piano liet inbouwen zodat hij muziek kon blijven schrijven terwijl zijn gehoor achteruit ging. “U hoort het beter als u uw hoofd onder dit apparaat houdt, nietwaar? , ” vroeg André Stein aan Beethoven. Twee eeuwen later kunnen wij zelf ervaren hoe Beethoven zijn eigen muziek hoorde, en ons afvragen: horen wij Beethovens muziek nu anders? Beghin lokt ons de 'gehoormachine' in, zodat we de essentie van Beethovens onstuimige en onweerstaanbaar poëtische muzikale vibraties niet alleen kunnen horen, maar ook voelen. 'Inside the Hearing Machine' nodigt ons uit een kijkje te nemen in de multi-sensorische speeltuin van een dove componist die een veel inniger band met zijn ins</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408045400 +0200" stop="20230408060000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Prokofiev - Peter en de wolf</title>
<desc lang="fr">Leonard Bernstein, David Bowie, Bill Clinton en Michail Gorbatsjov hebben allen wel een keer de rol van verteller op zich genomen in het wereldberoemde symfonische sprookje Peter en de Wolf (1936), gecomponeerd door Sergei Prokofjev (1891-1953). In dit geliefde werk wordt ieder karakter geïllustreerd door een eigen thema dat gespeeld wordt door een specifiek instrument of orkestsectie. In dit geliefde werk wordt ieder karakter geïllustreerd door een eigen thema dat gespeeld wordt door een specifiek instrument of orkestsectie. Zo wordt het jongetje Peter gepresenteerd door de strijkers, zijn chagrijnige grootvader door de fagot, de kat door de klarinet en het vogeltje door een fluit. Wanneer het verhaal vordert en de karakters elkaar tegenkomen, worden de verschillende muzikale thema's prachtig met elkaar verweven. Het Britten-Pears Orchestra staat onder leiding van dirigente Marin Alsop, die tevens de rol van verteller op zich neemt.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408060000 +0200" stop="20230408064100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozart</title>
<desc lang="fr">Jeffrey Tate dirigeert het English Chamber Orchestra in een uitvoering van Mozarts 'Jupiter' Symfonie Nr. 41 (KV. 551). Deze symfonie is de laatste in een set van drie die Mozart schreef in de zomer van 1788. De symfonie staat bekend om zijn speelse, humorische karakter en uitbundige energie. Vanwege de betrekkelijk lange tijdsduur verwierf het de bijnaam 'Jupiter'. Mozart componeerde vaak voor een opdrachtgever, zichzelf of vrienden en collega's. Deze symfonie is echter voor zover bekend niet in opdracht geschreven. Het zou daarom goed kunnen dat Mozart het werk componeerde in de hoop het te verkopen of te presenteren tijdens één van zijn Weense concertseries.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408064100 +0200" stop="20230408081100 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">House of Dreams</title>
<desc lang="fr">House of Dreams is een fantasierijk concert ontworpen door Alison Mackey. Het concert vormt een magische ontdekkingsreis waar barokkunst en barokmuziek samenkomen. In vijf Europese huizen worden werken van Bach, Händel, Vivaldi, Purcell en Marais ten gehore gebracht, met op de achtergrond schilderijen van onder meer Vermeer, Canaletto en Watteau. In vijf Europese huizen worden werken van Bach, Händel, Vivaldi, Purcell en Marais ten gehore gebracht, met op de achtergrond schilderijen van onder meer Vermeer, Canaletto en Watteau. De regie is in handen van Marshal Pynkoski, Blair Williams is de verteller. Het Tafelmusik Baroque Orchestra, ookwel simpelweg bekend onder de naam Tafelmusik, is een in Toronto gehuisvest barokorkest, gespecialiseerd in de oude uitvoeringspraktijk en -techniek. Het ensemble is opgericht in 1979 en bestaat uit negentien fulltime leden en wordt, wanneer nodig, aangevuld met gastmusici. Tafelmusik staat onder de muzikale leiding van de violiste Jeanne Lamon.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408081100 +0200" stop="20230408091800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Ode aan de Franse romantiek in Venetië</title>
<desc lang="fr">Salon Romantique à Venise brengt een eerbetoon aan het werk van de Palazzetto Bru Zane Foundation. Deze wil bijdragen aan de herwaardering van vaak over het hoofd gezien Frans muzikaal erfgoed van de tijd van Lodewijk XVI in de late achttiende eeuw tot de Eerste Wereldoorlog. Deze wil bijdragen aan de herwaardering van vaak over het hoofd gezien Frans muzikaal erfgoed van de tijd van Lodewijk XVI in de late achttiende eeuw tot de Eerste Wereldoorlog. Dit concert vormt een reis door het Franse romantische repertoire, uitgevoerd door pianist David Violi, sopraan Jodie Devos, en mezzosopraan Anaik Morel. Op het programma staan een aantal geliefde Franse aria's, waaronder Seguedille uit Georges Bizet's 'Carmen', het Bloemenduet uit Leo Delibes' 'Lakmé', en 'Mon cœur s'ouvre à ta voix' uit Camille Saint-Saëns' 'Samson et Dalila'. Dit programma is opgenomen in het Palazzetto Bru Zane in Venetië, Italië, in 2016.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408091800 +0200" stop="20230408100500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Halve Finale: Stephanie Tang</title>
<desc lang="fr">De Noord-Amerikaanse pianist Stephanie Tang (1993) voert John Adams' China Gates, &quot;Pour les arpèges composés&quot; uit Claude Debussy's Douze Études (L. 143), Ludwig van Beethovens Variaties en fuga, Op. 35, en Aleksandr Skrjabins Pianosonate nr. 5, Op. 53 uit tijdens de halve finales van de piano-editie 2021 van het Concours musical international de Montréal (CMIM). Dit recital werd opgenomen in Burgess Recital Hall, Royal Academy of Music in Londen, Verenigd Koninkrijk.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408100500 +0200" stop="20230408111600 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Nino Rota</title>
<desc lang="fr">Op het Reate Festival van 2017 in Rieti stonden twee korte opera's van Nino Rota (1911-1970) op het programma. Rota staat voornamelijk bekend als filmcomponist en zijn lange samenwerking met iconische regisseurs als Federico Fellini, Francis Ford Coppola en Luchino Visconti. Toch componeerde het wonderkind Rota vanaf zeer jonge leeftijd al kerkmuziek en enkele opera's. Op het Reate Festival van 2017 in Rieti stonden twee korte opera's van Nino Rota (1911-1970) op het programma. Rota staat voornamelijk bekend als filmcomponist en zijn lange samenwerking met iconische regisseurs als Federico Fellini, Francis Ford Coppola en Luchino Visconti. Toch componeerde het wonderkind Rota vanaf zeer jonge leeftijd al kerkmuziek en enkele opera's. Gezegend met een grote creativiteit, verbeeldingsvermogen en artistieke vrijheid, wist Rota zijn unieke eigen stijl te ontwikkelen waarin hij de grote Italiaanse operatraditie van Rossini, Puccini en Verdi wist te combineren met moderne 20e-eeuwse muziek, waardoor hij zichzelf onderscheidde van zijn generatiegenoten. Het werk I due timidi werd als radio-opera uitgezonden door de RAI in 1950 en werd in 1952 voor het eerst in Londen uitgevoerd. Het libretto is gebaseerd op de tekst van de Italiaanse scenarioschrijfster Susi Cecchie D'Amico. Ondanks dat de gebruikelijke ge</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408111600 +0200" stop="20230408121400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Pedaalpianoconcert</title>
<desc lang="fr">Pianist Roberto Prosseda is niet alleen vingervlug, maar hij beschikt ook over vliegende voeten! Hij bespeelt namelijk de zogenaamde 'pedaalpiano'. Dit instrument beschikt over een toetsenbord, net als een traditioneel kerkorgel, waarmee de voeten de noten uit het laagste register bedienen. De pedaalpiano is een afstammeling van het pedaalklavichord en het pedaalclavecimbel. Dit instrument beschikt over een toetsenbord, net als een traditioneel kerkorgel, waarmee de voeten de noten uit het laagste register bedienen. De pedaalpiano is een afstammeling van het pedaalklavichord en het pedaalclavecimbel. Roberto Prosseda blies de pedaalpiano in 2011 nieuw leven in, toen hij de eerste moderne uitvoering van Charles Gounods Concert voor pedalpiano en orkest voor zijn rekening nam. Op zijn repertoire staan verder werken voor pedaalpiano van Robert Schumann, Alexandre Pierre François Boëly, en Charles-Valentin Alkan, en bovendien meer eigentijds werk van Ennio Morricone, Michael Nyman, en Cristian Carrara. In deze uitzending vertolkt Roberto Prosseda Schumanns '4 Skizzen für den Pedalflügel' en '6 Studien in kanonischer Form für den Pedalflügel, Op. 56', Boëly's 'Fantaisie et Fugue Op. 18 No. 6', en Alkans 'Benedictus op. 54 pour piano-pédalier in D minor'.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408121400 +0200" stop="20230408123400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">England, My England - II</title>
<desc lang="fr">Van 28 augustus tot 6 september 2015 stond Festival Oude Muziek Utrecht volledig in het teken van 'England, my England'. Ter voorbereiding op al dit moois neemt presentator Lex Bohlmeijer de kijker mee op een intrigerende reis door het Engeland van de Middeleeuwen, de Renaissance en Barok, en licht hij toe welke oude banden de stad Utrecht met Engeland heeft. Ter voorbereiding op al dit moois neemt presentator Lex Bohlmeijer de kijker mee op een intrigerende reis door het Engeland van de Middeleeuwen, de Renaissance en Barok, en licht hij toe welke oude banden de stad Utrecht met Engeland heeft. In het tweede deel van deze tweedelige documentaire duikt hij samen met René de Kam (Afdeling Erfgoed, gemeente Utrecht) dieper in de anglicaanse geschiedenis van de stad Utrecht. De kijker wordt voorgesteld aan festivalartiesten Benjamin Bagby, Skip Sempé, en The Newcastle Kingsmen. Deze laatstgenoemde volksdansgroep voert in de festivalpub de traditionele &quot;Rapper Sword Dance&quot; uit!</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408123400 +0200" stop="20230408140000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Ravel - Pianoconcert in G-groot</title>
<desc lang="fr">Michail Pletnev leidt het Russisch Nationaal Orkest (RNO) in een uitvoering van Maurice Ravels Pianoconcert nr. 1 met Lucas Debargue als pianosolist. Het concert begint met een selectie uit werk van Georges Bizet gebaseerd op Alphonse Daudets toneelstuk 'L'Arlésienne', uitgekozen door Michail Pletnev. Het eerste deel van Ravels Pianoconcert nr.1 bevat vijf afzonderlijke thema's, waarvan er drie doen denken aan de jazz. Debargue's uitvoering van Ravels concert wordt gevolgd door Gabriel Faurés Barcarolle nr. 4. Dit concert vanuit de Tsjaikovskizaal in Moskou was onderdeel van het negende RNO Grand Festival.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408140000 +0200" stop="20230408160400 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Barenboim - 50 Jaar Op Het Podium</title>
<desc lang="fr">Het Teatro Colón was op 19 augustus 2000 tot aan de nok toe gevuld. Al deze mensen kwamen speciaal om één persoon te horen spelen: Daniel Barenboim. Nu is hij vooral bekend als dirigent, maar meer dan 50 jaar geleden begon Barenboim zijn carrière als wonderkind, toen hij op zevenjarige leeftijd zijn eerste pianorecital gaf. Met dit concert vierde hij zijn leven op het podium. Het publiek liet dit muzikaal wonder pas na 3 uur en 13 toegiften gaan en er kan dan ook met recht gesproken worden van een bijzondere avond. Op het programma staan onder andere Beethovens Sonate Nr. 23 'Apassionata', de wals in e klein van Chopin en Mozarts Sonate in C groot.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408160400 +0200" stop="20230408164500 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bizet</title>
<desc lang="fr">Geniet van deze sprankelende uitvoering van Pjotr Iljitsj Tsjaikovski's beroemde Pianoconcert nr. 1 door de ongelooflijke Russische pianovirtuoos Daniil Trifonov. Bijgestaan door het Israel Philharmonic Orchestra onder leiding van Kent Nagano laat Trifonov eens te meer zien hoe koninklijk en ongelooflijk klassieke muziek kan zijn! Het concert begint met de Air uit J. S. Bachs Orkestsuite nr. 3 in D-groot. Ook op het programma staan Hector Berlioz' ouverture Le Corsaire en George Bizets Symfonie in C-groot. Dit programma werd opgenomen in het Charles Bronfman Auditorium in Tel Aviv in 2014.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408164500 +0200" stop="20230408175300 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Cursive II</title>
<desc lang="fr">Met Cursive II brengt de gelauwerde Taiwanese danser en choreograaf Lin Hwai-min een vervolg op het prachtige Cursive uit 2001. Vele mensen waren verrast door Lins muziekkeuze, die was gevallen op composities van de Amerikaanse avant-gardist John Cage.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408175300 +0200" stop="20230408190000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Mozartgala in Praag</title>
<desc lang="fr">Een van de hoogtepunten van het Mozartjaar 2006 was dit galaconcert in het prachtige Statentheater in Praag. Het Tsjechisch Philharmonisch Orkest speelt onder leiding van Manfred Honeck de mooiste werken van Mozart die bovendien een speciale binding hebben met de stad of het theater. Het Tsjechisch Philharmonisch Orkest speelt onder leiding van Manfred Honeck de mooiste werken van Mozart die bovendien een speciale binding hebben met de stad of het theater. Zo staat het klarinetconcert, dat in 1791 in Praag in première ging, op het programma met Sharon Kam als solist en natuurlijk kan Mozarts 'Praagse Symfonie' niet ontbreken. Ook op de lessenaar staat de ouverture van 'Don Giovanni', in 1787 nog door Mozart zelf gedirigeerd in het Statentheater.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408190000 +0200" stop="20230408203000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Music in the Air</title>
<desc lang="fr">Televisie is van groot belang voor de aanhoudende populariteit van de klassieke muziek. Het medium heeft niet alleen prachtige muzikale momenten vastgelegd voor toekomstige generaties, maar geeft ook de toekomst van de muziek mede vorm. Het in Wenen gevestigde IMZ International Music + Media Centre, een internationale vereniging voor iedereen die betrokken is bij alle facetten van klassieke en hedendaagse muziek, wereldmuziek, jazz, en dans, vierde in 2015 haar vijftigjarig bestaan. Om dit te vieren maakte de geprezen filmmaker Reiner E. Moritz de documentaire 'Music in the air', waarin hij de geschiedenis van de klassieke muziek op televisie uit de doeken doet. De film duikt de archieven in om aan te tonen wat dit medium gedaan heeft voor de verspreiding van de muziek. Zeldzaam beeldmateriaal van dirigent Arturo Toscanini met het NBC Symphony Orchestra tijdens één van de allereerste op tv uitgezonden concerten, en fragmenten uit Leonard Bernsteins 'Young People Concerts' komen aan bod. Ook zijn er beelden te zien van andere grote musici uit het verleden, onder wie Glenn Gould, Herbert von Karjan, Igor Stravinsky en Pierre Boulez.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408203000 +0200" stop="20230408215800 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Brahms</title>
<desc lang="fr">Tijdens een concert vanuit de kerk van Verbier bundelen de Griekse violist Leonidas Kavakos en de Chinese pianiste Yuja Wang de krachten in interpretaties van vioolsonates van Johannes Brahms. Kavakos werd in 1985 in één klap wereldberoemd door op 18-jarige leeftijd de eerste prijs te winnen tijdens het prestigieuze Sibeliusconcours. Tijdens een concert vanuit de kerk van Verbier bundelen de Griekse violist Leonidas Kavakos en de Chinese pianiste Yuja Wang de krachten in interpretaties van vioolsonates van Johannes Brahms. Kavakos werd in 1985 in één klap wereldberoemd door op 18-jarige leeftijd de eerste prijs te winnen tijdens het prestigieuze Sibeliusconcours. Samen met Yuja Wang, een van de populairste pianisten van deze tijd, vormt hij een meesterlijk kamermuziekduo. Op het programma staan Brahms' 'Regensonate' Op. 78, 'Thunersonate' Op. 100 en de laatste vioolsonate, Op. 108.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408215800 +0200" stop="20230408231200 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bruckner</title>
<desc lang="fr">De monumentale, majestueuze symfonieën van Anton Bruckner (1824-1896) en de inspirerende levenskracht van de Oostenrijkse Abdij van Sankt Florian lijken voor elkaar gemaakt - al helemaal als ze zo spectaculair op film worden vastgelegd als door de vooraanstaande regisseur Brian Large in deze opname uit 2012. Bruckner leerde het abdijorgel kennen in zijn jeugd, en was er organist van 1845 tot 1855. Franz Nstaande regisseur Brian Large in deze opname uit 2012. Bruckner leerde het abdijorgel kennen in zijn jeugd, en was er organist van 1845 tot 1855. Franz Welser-Möst, chef-dirigent van het Cleveland Orchestra en algemeen muzikaal leider van de Weense Staatsopera, staat bekend als Brucknerspecialist. Hij heeft een bijzondere passie voor Bruckners Symfonie Nr. 4 – door de componist zelf de “Romantische” genoemd – in de zelden uitgevoerde eerste editie (1888-89). Met zijn scherpere contrasten en gewaagde dissonanten spreekt er grotere durf uit deze versie, die gestroomlijnder, dynamischer en fijner van textuur is dan de latere versie die doorgaans de voorkeur geniet.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408231200 +0200" stop="20230409000000 +0200" channel="Classica.fr">
<title lang="fr">Bach - Cellosuite Nr. 5 in C-Mineur, Bwv 1011</title>
<desc lang="fr">In de Bartholomeuskerk in het Duitse Dornheim, waar componist Johann Sebastian Bach met zijn eerste vrouw Maria Barbara trouwde, speelt de bekende Nederlandse cellist Anner Bijlsma diens Cellosuite nr. 5 in c-klein, BWV 1011. Waarschijnlijk schreef Bach deze verzameling van Zes suites voor onbegeleide cello in de jaren 1717-1723. Zijn cellosuites vormen een essentieel deel van het cellorepertoire, waarin de talrijke polyfone mogelijkheden van het instrument effectief worden benut. Zoals te doen gebruikelijk bij suites uit de Barok is elk onderdeel gebaseerd op traditionele hofdansen. Bachs Suite nr. 5 begint met een prelude, en wordt gevolgd door een allemande, een courante, een sarabande, twee gavottes, en tenslotte een gigue.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>