<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230401050000 +0200" stop="20230401053000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">De Journal</title>
<desc lang="fr">Suivez les actualités du journal télévisé en luxembourgeois.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/25/1911090_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401053000 +0200" stop="20230401065500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Télé-achat</title>
<desc lang="fr">Tous vos produits préférés pour la cuisine, la salle de bain, votre voiture et votre bien-être. De quoi améliorer votre vie au quotidien, tout cela présenté en détail.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/1862543_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401065500 +0200" stop="20230401072000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Heidi *2015 (La démission) S1 (23/39)</title>
<desc lang="fr">«La démission»Mademoiselle Rottenmeier rentre plus tôt que prévu de son voyage et découvre le chevreau dans la maison. C'en est trop pour elle : comme on vient de lui proposer un autre poste de gouvernante, elle décide de démissionner et de quitter les Sesemann. Clara en est très affectée. Heidi se rend compte que mademoiselle Rottenmeier ne restera que si elle s'en va. Elle s'enfuit donc de la maison...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/35/2123017_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401072000 +0200" stop="20230401073000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Poochini (Vague de chaleur) (37/78)</title>
<desc lang="fr">«Vague de chaleur»Il fait très chaud et la climatisation n'a pas l'air de fonctionner...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/27/16/1949201_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401073000 +0200" stop="20230401073500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Poochini (Un amour de chat) (38/78)</title>
<desc lang="fr">«Un amour de chat»Un nouveau compagnon arrive à la maison. Il s'avère que la boule de poils que Billy et Poochini ont aperçue est un chat qui envahit le territoire des deux chiens.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/02/2070298_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401073500 +0200" stop="20230401074500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">K3 (Mask3) S1 (37/52)</title>
<desc lang="fr">«Mask3»Dans une exposition d'art premier, Kate met un vieux masque polynésien sur son visage et se voit dans l'avenir en pilote de station orbitale.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/2124139_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401074500 +0200" stop="20230401080000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Petit et Costaud (La nuit des étoiles) S1 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«La nuit des étoiles»Petit et Costaud vivent dans une maison à la campagne. Leur différence de taille fait qu'ils ont un point de vue différent sur la vie. Si Costaud est gentil, calme et rêveur, Petit est une véritable pile électrique, un moulin à parole exubérant et toujours pressé.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/43/1653711_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401080000 +0200" stop="20230401080500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Yapaka, une vie de chien (n°45)</title>
<desc lang="fr">La vie est tantôt gaie, tantôt triste. Parfois c'est le fou rire, parfois les pleurs. Il y a des choses qu'un enfant aimerait dire, mais n'ose pas, des sujets pas faciles à aborder. On l'embête dans la rue. Il trouve qu'on ne l'écoute pas. Il voudrait avoir de meilleurs résultats à l'école, mais n'y arrive pas... La campagne &quot; Une vie de chien ? &quot; regorge d'outils pour l'aider à parler de ce qui le touche, l'interroge, le traverse. Elle lui permet aussi d'identifier, dans son réseau, les personnes ressources vers qui se tourner quand son sac à dos est trop lourd à porter.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/07/2125436_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401080500 +0200" stop="20230401082000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Miffy *2015 (Le parapluie de Miffy) S1 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Le parapluie de Miffy»Avec ses amies Mélanie, Grunty et son adorable chien Snuffy, la petite lapine Miffy fait chaque jour de nouvelles découvertes.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/00/2125435_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401082000 +0200" stop="20230401085000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Flipper &amp; Lopaka (Un sortilège foudroyant) S3 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Un sortilège foudroyant»Sur une île paradisiaque vit Lopaka, un petit orphelin passionné de pêche qui est devenu l'ami d'un dauphin, Flipper, quand celui-ci l'a sauvé de la noyade.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/08/1824855_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401085000 +0200" stop="20230401085500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Yapaka, une vie de chien (n°46)</title>
<desc lang="fr">La vie est tantôt gaie, tantôt triste. Parfois c'est le fou rire, parfois les pleurs. Il y a des choses qu'un enfant aimerait dire, mais n'ose pas, des sujets pas faciles à aborder. On l'embête dans la rue. Il trouve qu'on ne l'écoute pas. Il voudrait avoir de meilleurs résultats à l'école, mais n'y arrive pas... La campagne &quot; Une vie de chien ? &quot; regorge d'outils pour l'aider à parler de ce qui le touche, l'interroge, le traverse. Elle lui permet aussi d'identifier, dans son réseau, les personnes ressources vers qui se tourner quand son sac à dos est trop lourd à porter.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/07/2125436_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401085500 +0200" stop="20230401091500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (Réunis pour la première fois) S25 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«Réunis pour la première fois»Chloé se rend à Nénucrique pour retrouver Sacha et Goh et voir un Nymphali en compétition dans un Concours Pokémon. Là, elle est approchée par la vedette du Concours, Atalante, qui l'encourage à s'inscrire. Pendant ce temps, Sacha et Goh sont retardés parce que le Champion d'Arène Marc insiste pour combattre Sacha.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1835875_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401091500 +0200" stop="20230401093500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (La radio diabolique de la Team Rocket) S25 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«La radio diabolique de la Team Rocket»La Team Rocket ourdit ses tours habituels, mais leur dernier complot pour recruter de nouveaux membres implique quelque chose de particulièrement divertissant : une émission de webradio nocturne. Mais &quot; la Radio du Royaume Secret de la Team Rocket &quot; n4est pas seulement impopulaire, elle n4a pas d'auditeurs. Jessie, James et Miaouss reformatent alors l4émission en &quot; Ta-ta-tam Z &quot;, qui devient un succès avec des jeux, des cadeaux et des questions pour les auditeurs.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1835875_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401093500 +0200" stop="20230401095500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (Un grand frère à la rescousse) S25 (n°17)</title>
<desc lang="fr">«Un grand frère à la rescousse»Sacha et Goh sont au Parc Cerise, s'occupant des Pokémon qui y vivent. Chloé est là aussi, en train de photographier des Pokémon, et Voltoutou se précipite pour aider tout le monde. Ils découvrent deux groupes de Pokémon qui se battent parce qu'une eau sale a chassé un groupe de son endroit habituel. Avec l'aide de Voltoutou, nos héros trouvent la source de la pollution : Tadmorv et son nid sous la cascade.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1835875_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401095500 +0200" stop="20230401100000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Yapaka, une vie de chien (n°47)</title>
<desc lang="fr">La vie est tantôt gaie, tantôt triste. Parfois c'est le fou rire, parfois les pleurs. Il y a des choses qu'un enfant aimerait dire, mais n'ose pas, des sujets pas faciles à aborder. On l'embête dans la rue. Il trouve qu'on ne l'écoute pas. Il voudrait avoir de meilleurs résultats à l'école, mais n'y arrive pas... La campagne &quot; Une vie de chien ? &quot; regorge d'outils pour l'aider à parler de ce qui le touche, l'interroge, le traverse. Elle lui permet aussi d'identifier, dans son réseau, les personnes ressources vers qui se tourner quand son sac à dos est trop lourd à porter.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/07/2125436_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401100000 +0200" stop="20230401102000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (Pour capturer l'aura du destin !) S25 (n°18)</title>
<desc lang="fr">«Pour capturer l'aura du destin !»Sacha s'entraîne avec énergie pour son prochain Combat de Passage des Huit Maîtres contre Roy et, quand il voit le Grenousse de Goh évoluer en Croâporal, cela lui donne une idée. Réalisant que son amitié avec Lucario est similaire au lien qu'il partage avec Amphinobi, Goh et lui partent pour Kalos.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1835875_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401102000 +0200" stop="20230401104000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (Tout sur le huit !) S25 (n°19)</title>
<desc lang="fr">«Tout sur le huit !»C'est l'heure du combat de Sacha contre Roy. Le gagnant participera au Tournoi des Huit Maîtres. Les Dresseurs ont le droit à trois Pokémon et, sous les yeux de Tarak, le combat commence avec le Libégon de Roy contre la Dracolosse de Sacha.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1835875_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401104000 +0200" stop="20230401114500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Shopping</title>
<desc lang="fr">Tous vos produits préférés pour la cuisine, la salle de bain, votre voiture, votre bien-être, bref de quoi améliorer votre vie au quotidien, tout cela présenté en détail.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/51/1756587_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401114500 +0200" stop="20230401123000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (Ça sent le sapin) S14 (11/22)</title>
<desc lang="fr">«Ça sent le sapin»Un homme déguisé en père Noël est tué lors d'une soirée. Les experts déterminent qu'il y a eu confusion et s'intéressent à un homme dont le frère est en prison.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/12/2150150_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401123000 +0200" stop="20230401131000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (Le grand méchant loup) S14 (12/22)</title>
<desc lang="fr">«Le grand méchant loup»Une femme, qui fuyait un mari violent, est retrouvée morte peu après l'atterrissage de son avion. Elle était en contact avec un inconnu, qui devait l'aider.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/08/2150578_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401131000 +0200" stop="20230401135000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (Secret défense) S14 (13/22)</title>
<desc lang="fr">«Secret défense»L'équipe des experts enquête sur la mort d'un journaliste, qui a péri dans l'incendie de sa voiture. Il travaillait sur un programme secret de l'armée.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/05/2151154_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401135000 +0200" stop="20230401143500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (Meurtres en béton) S14 (14/22)</title>
<desc lang="fr">«Meurtres en béton»Robbins et Nick se rendent à Arquero, ville de la frontière mexicaine, pour tenter d'élucider la mort d'une jeune femme, fille d'un ami de Robbins.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/24/02/2151156_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401143500 +0200" stop="20230401151500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (Filles à vendre) S14 (15/22)</title>
<desc lang="fr">«Filles à vendre»Une adolescente est retrouvée morte dans une voiture. Les experts remontent jusqu'à une maison close clandestine et interrogent son propriétaire.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/16/2162082_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401151500 +0200" stop="20230401155500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (Echec et mort) S14 (16/22)</title>
<desc lang="fr">«Echec et mort»Les meurtres d'un homme déguisé en Elvis et d'un autre en oiseau semblent ne pas être liés. Greg réalise que les victimes représentent des pièces d'échecs.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/2151702_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401155500 +0200" stop="20230401163500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (Sexe, drogue et meurtres) S14 (17/22)</title>
<desc lang="fr">«Sexe, drogue et meurtres»L'équipe enquête sur la mort d'une fan d'un groupe de rock, qui était en représentation en ville. La victime a été retrouvée morte dans un bus VIP.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/02/2151703_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401163500 +0200" stop="20230401172000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (L'intrus) S14 (18/22)</title>
<desc lang="fr">«L'intrus»La famille Conner a disparu depuis un mois. Les experts décident d'interroger le dénommé Doug Adamson, un ancien escroc, qui a été retrouvé dans leur maison.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/16/2162083_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401172000 +0200" stop="20230401180000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (Fusillade au commissariat) S14 (19/22)</title>
<desc lang="fr">«Fusillade au commissariat»Un adolescent perturbé tire sur un commissariat et prend Russell en otage. Les experts tentent de venir en aide à leur collègue tout en négociant avec le preneur d'otages...</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/16/2162084_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401180000 +0200" stop="20230401190500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Docs de choc</title>
<desc lang="fr">Direction le Grand Canyon aux Etats-Unis. Une excursion en kayak tourne au drame. 16 aventuriers se retrouvent pris au piège par des crues impressionnantes. Dans l'Iowa, de violentes rafales avancent en ligne droite à une vitesse impressionnante sur Cedar Rapids. Nos témoins ne réalisent pas encore tous les dégâts que cette tempête a déclenché. Un terrible brasier fait rage en Californie. Les habitants n'ont pas d'autres choix que de fuir. Direction les stations de ski dans l'Utah. Andrew Muse et sa petite amie Ashley Lamarre sont des grands adeptes de sensations fortes. Mais ce jour-là, leur sortie en snowboard ne va pas se passer comme prévu.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/29/1994860_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401190500 +0200" stop="20230401200000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Docs de choc</title>
<desc lang="fr">Le 12 août 2000, le Koursk, sous-marin nucléaire russe, est anéanti par une explosion colossale. A son bord, 118 hommes d'équipage risquent la mort. Comment une simple fuite d'une torpille d'exercice a-t-elle pu menacer l'intégrité d'un monstre de 18 000 tonnes ? Pourquoi cet accident a-t-il fait ressurgir le spectre d'une nouvelle catastrophe nucléaire mondiale ? Pourquoi l'équipage n'a-t-il rien pu faire pour éviter la catastrophe ? Les plus grands spécialistes militaires et scientifiques expliquent comment le Koursk, considéré comme le fleuron de la marine russe et réputé indestructible, a pu devenir un sous-marin hors de contrôle.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/25/2086802_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401200000 +0200" stop="20230401200500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Donjons et Dragons : L'honneur des voleurs</title>
<desc lang="fr">&quot; Good News &quot;, c'est l'émission d'actu des bonnes nouvelles musicales, cinéma, culture, loisirs, évènements. Vous pourrez y trouver des reportages, interviews, making of, le tout, dans la bonne humeur grâce au peps légendaire de Sandrine.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/26/2109795_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401200500 +0200" stop="20230401221000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pékin express S17</title>
<desc lang="fr">Pour cette septième étape, les équipes vont découvrir la région des missions jésuites du Paraguay, avec les ruines de Jesús de Tavarangue, classées au patrimoine mondial de l'Unesco. Une nouvelle règle va faire son apparition : la voiture magique. Aux candidats d'être vigilants et de surveiller le tracker de cette voiture, qui apparaîtra sur une tablette pendant quelques secondes lors de la course. S'ils arrivent à monter dedans, la voiture magique les emmènera directement à l'arrivée et les classera premiers ; un sacré coup de pouce sur des routes sauvages et peu fréquentées. Le fameux quiz express fait son grand retour, rythmant la course au gré des bonnes et mauvaises réponses de chaque équipe. Quel binôme sera éliminé aux portes du Brésil ?</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/34/2162086_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401221000 +0200" stop="20230401232000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pékin express : itinéraire bis S17</title>
<desc lang="fr">Pour cette septième et dernière étape au Paraguay, Etienne, le médecin cannois, est encore l'invité très spécial qui accompagne Tarik et Ahmed dans leurs aventures. Le trio de choc va devoir affronter des Guaranis dans une épreuve qui mêle sarbacane et tir à la corde. Puis ils découvrent les incroyables chutes d'Iguazú où ils réalisent une cascade de défis avec des locaux. Ils terminent l'étape à la frontière avec le Brésil par un contrôle douanier pas comme les autres.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2162088_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401232000 +0200" stop="20230401232500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Météo Club</title>
<desc lang="fr">Quel temps fera-t-il demain ? Nos bulletins météo vous tiennent au courant des prévisions. La pluie et le beau temps, annoncés par nos spécialistes.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/45/2028149_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401232500 +0200" stop="20230402011000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Survivor</title>
<desc lang="fr">Une employée de l'ambassade américaine de Londres, seule rescapée d'un attentat, traquée et suspectée, tente de sauver sa vie et son honneur.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/01/19/33/1735177_A.jpg" />
</programme>