<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230514050000 +0200" stop="20230514063000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Télé-achat</title>
<desc lang="fr">Tous vos produits préférés pour la cuisine, la salle de bain, votre voiture et votre bien-être. De quoi améliorer votre vie au quotidien, tout cela présenté en détail.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/51/1672284_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514063000 +0200" stop="20230514065000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Heidi *2015 (Friedrich) S1 (36/39)</title>
<desc lang="fr">«Friedrich»Alors que Clara progresse grâce aux entraînements organisés par Heidi, mademoiselle Rottenmeier est surprise de voir arriver un compagnon du devoir qui cherche du travail et qu'elle connaît. Friedrich était son amour de jeunesse. Mais mademoiselle Rottenmeier a tiré un trait sur ses origines et elle prétend ne pas connaître le compagnon. Quand celui-ci trouve du travail auprès de Grand-père et s'installe pour quelques jours au chalet, mademoiselle Rottenmeier décide de partir à Francfort avec Clara...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/01/2122979_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514065000 +0200" stop="20230514070000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Poochini (Traitement de choc) (69/78)</title>
<desc lang="fr">«Traitement de choc»Chez les White, chaque personne a sa phobie, comme Walter, qui a le vertige ou Billy, qui a peur du noir. Poochini décide de leur faire suivre une thérapie.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/02/2070298_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514070000 +0200" stop="20230514070500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Poochini (Refus net) (70/78)</title>
<desc lang="fr">«Refus net»Jeune chiot, Poochini a vécu dans une famille aisée, avant que les aléas de l'existence ne le fassent arriver chez d'autres maîtres, moins favorisés.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/02/2070298_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514070500 +0200" stop="20230514072000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Blinky Bill (La princesse de l'arc-en-ciel) S1 (5/12)</title>
<desc lang="fr">«La princesse de l'arc-en-ciel»Tandis qu'ils tentent d'attraper un arc-en-ciel pour en connaître le goût, Blinky et Jacko rencontrent une princesse pleurant à chaudes larmes : son prince n'est pas venu. Restera-t-elle seule à jamais ? Voilà une mission pour Blinky.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/28/2190956_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514072000 +0200" stop="20230514072500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Petit et Costaud (Le gwelf du jardin) S1 (26/52)</title>
<desc lang="fr">«Le gwelf du jardin»Petit est persuadé qu'il y a un gluon dans le jardin : une sorte de pastille &quot;M&amp;M's&quot; à pois qui joue de mauvais tours. Costaud et lui sortent inspecter le jardin...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1746608_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514072500 +0200" stop="20230514073000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Yapaka, une vie de chien (n°41)</title>
<desc lang="fr">La vie est tantôt gaie, tantôt triste. Parfois c'est le fou rire, parfois les pleurs. Il y a des choses qu'un enfant aimerait dire, mais n'ose pas, des sujets pas faciles à aborder. On l'embête dans la rue. Il trouve qu'on ne l'écoute pas. Il voudrait avoir de meilleurs résultats à l'école, mais n'y arrive pas... La campagne &quot; Une vie de chien ? &quot; regorge d'outils pour l'aider à parler de ce qui le touche, l'interroge, le traverse. Et lui permet d'identifier, dans son réseau, les personnes ressources vers qui se tourner quand son sac à dos est trop lourd à porter.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/43/1747786_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514073000 +0200" stop="20230514073500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Miffy *2015 (Tante Alice est malade) S1 (26/26)</title>
<desc lang="fr">«Tante Alice est malade»Pars à l'aventure avec Miffy ! On découvre toutes sortes de choses avec Miffy, Mélanie, Grunty et bien sûr Snuffy. Des histoires passionnantes et des chansons amusantes à chanter. Vis tout cela avec la lapine la plus douce du monde, Miffy !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/00/2125435_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514073500 +0200" stop="20230514074000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Yapaka, une vie de chien (n°42)</title>
<desc lang="fr">La vie est tantôt gaie, tantôt triste. Parfois c'est le fou rire, parfois les pleurs. Il y a des choses qu'un enfant aimerait dire, mais n'ose pas, des sujets pas faciles à aborder. On l'embête dans la rue. Il trouve qu'on ne l'écoute pas. Il voudrait avoir de meilleurs résultats à l'école, mais n'y arrive pas... La campagne &quot; Une vie de chien ? &quot; regorge d'outils pour l'aider à parler de ce qui le touche, l'interroge, le traverse. Elle lui permet aussi d'identifier, dans son réseau, les personnes ressources vers qui se tourner quand son sac à dos est trop lourd à porter.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/43/1747786_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514074000 +0200" stop="20230514080000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (Un chemin lumineux) S25 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Un chemin lumineux»Sacha et Goh ont retrouvé Chrys au Centre Spatial d'Algatia, dans la région de Hoenn. Chrys est accompagné du Pharamp de son cousin Molène, qu'il a emprunté pour aider à ramener un satellite de recherche. La lumière puissante de la queue de Pharamp atteint le satellite, mais un dysfonctionnement met la mission en attente. Chrys et Pharamp ont peur d'être responsables du dysfonctionnement et Pharamp est si découragée que sa queue ne s'allume plus.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1835875_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514080000 +0200" stop="20230514082500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (Une évolution du goût) S25 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Une évolution du goût»Sacha et Goh sont de retour sur l'île des Ramoloss. Après que Goh a attrapé son propre Ramoloss, lui et Sacha découvrent un autre groupe de Ramoloss, ainsi qu'un Flagadoss et un Roigada, qui ont l'air un peu différents. Ils sont de la région de Galar, et ils veulent devenir amis avec les Ramoloss, Flagadoss, et Roigada de Kanto.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1835875_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514082500 +0200" stop="20230514084500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (Hors de son élément) S25 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«Hors de son élément»Sacha et Goh sont les artistes invités d'un Cirque Pokémon. Chloé les suit, espérant voir un Voltali et un Pyroli qui doivent également présenter un numéro. Mais il s'avère que les deux Pokémon sont toujours des Evoli, et quand leurs Dresseurs veulent les faire évoluer, leurs pierres d'évolution sont échangées par accident.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1835875_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514084500 +0200" stop="20230514085000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Yapaka, une vie de chien (n°43)</title>
<desc lang="fr">La vie est tantôt gaie, tantôt triste. Parfois c'est le fou rire, parfois les pleurs. Il y a des choses qu'un enfant aimerait dire, mais n'ose pas, des sujets pas faciles à aborder. On l'embête dans la rue. Il trouve qu'on ne l'écoute pas. Il voudrait avoir de meilleurs résultats à l'école, mais n'y arrive pas... La campagne &quot; Une vie de chien ? &quot; regorge d'outils pour l'aider à parler de ce qui le touche, l'interroge, le traverse. Elle lui permet aussi d'identifier, dans son réseau, les personnes ressources vers qui se tourner quand son sac à dos est trop lourd à porter.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/43/1747786_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514085000 +0200" stop="20230514091500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Waldorado S6</title>
<desc lang="fr">&quot;Le Groupe Steveny&quot;. David Antoine se rend dans le Namurois pour découvrir le business du secteur automobile. Le Groupe Steveny est une entreprise familiale active depuis plus de 50 ans. Son boss, Philippe Steveny, dirige une trentaine de concessions, huit marques différentes et plus de 400 employés. &quot;Café équitable&quot;. A Ciney, une coopérative propose un café équitable. Cette entreprise sociale offre une juste rémunération à des producteurs du Guatémala. Son nom, Chorti, vient d'ailleurs d'une des 23 ethnies de ce pays. &quot;Les statuts des sociétés&quot;. La réforme du code des sociétés impose une mise à jour des statuts des sociétés avant le 1er janvier 2024. Pour les entreprises, c'est une bonne occasion de les revoir et de les adapter en fonction de l'évolution de l'activité. &quot;Wanted&quot;. Nathan se rend à Soumagne, chez Biemar Bois.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/05/1647728_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514091500 +0200" stop="20230514101500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Shopping</title>
<desc lang="fr">Tous vos produits préférés pour la cuisine, la salle de bain, votre voiture, votre bien-être, bref de quoi améliorer votre vie au quotidien, tout cela présenté en détail.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/13/2181131_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514101500 +0200" stop="20230514120000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Real Madrid / Chelsea</title>
<desc lang="fr">Retrouvez le top du football européen dans une compétition qui verra s'affronter les meilleures équipes et les joueurs les plus talentueux des différents championnats nationaux.</desc>
<category lang="fr">Football</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/34/2180893_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514120000 +0200" stop="20230514122500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Champions League : Plateau</title>
<desc lang="fr">Revivez les meilleurs moments de la Champions League.</desc>
<category lang="fr">Football</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/41/2135959_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514122500 +0200" stop="20230514132500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Docs de sports (Ryad Mehry) (n°5)</title>
<desc lang="fr">«Ryad Mehry»Le jeune boxeur Ryad Mehry manifeste très tôt d'excellentes habilités sur le ring. Grâce à sa détermination alliée à une véritable éthique dans sa discipline de combat, il aligne rapidement les victoires. Invaincu durant seize combats professionnels, il se lance alors à la conquête des titres internationaux. Les titres se succèdent et Ryad voit sa chance de combattre pour le Championnat du Monde. Et c'est là que, pour la première fois dans sa carrière, il perd un combat. Ce documentaire témoigne de sa remontée en puissance et vous fait découvrir l'homme derrière le boxeur. Un homme humble et résilient, qui a pu transformer les obstacles de la vie tant privés que professionnels en force positive...</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/13/2181133_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514132500 +0200" stop="20230514141500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Scorpion (Des vices et des vertus) S2 (19/25)</title>
<desc lang="fr">«Des vices et des vertus»Les membres de l'équipe infiltrent un réseau de contrebande de voitures de luxe. Or, une affaire de livraison d'armes biologiques complique la mission.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/17/2187726_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514141500 +0200" stop="20230514150000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Scorpion (Une promesse de coeur) S2 (20/25)</title>
<desc lang="fr">«Une promesse de coeur»Le système informatique de la banque du sang a été piraté. L'équipe recherche le responsable car une jeune fille attend d'urgence d'être opérée du coeur.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/19/2188687_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514150000 +0200" stop="20230514154500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Scorpion (Les faussaires) S2 (21/25)</title>
<desc lang="fr">«Les faussaires»L'équipe doit sauver Cabe, après qu'il a été capturé au cours d'une mission secrète menée à Djibouti, en Afrique : il court un grave danger.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/22/2189228_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514154500 +0200" stop="20230514163000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Scorpion (La spirale infernale) S2 (22/25)</title>
<desc lang="fr">«La spirale infernale»L'équipe Scorpion a pour mission de retrouver les dépouilles de soldats tombés au Vietnam. Lorsqu'une tornade se dirige droit vers eux, ils doivent s'abriter.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/23/2189230_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514163000 +0200" stop="20230514171500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Scorpion (Plus fort que Fort Knox) S2 (23/25)</title>
<desc lang="fr">«Plus fort que Fort Knox»Tout le groupe est mandaté par le Département de la Défense pour tester la sécurité de Fort Knox. Scorpion doit pénétrer dans les locaux et dérober un artefact.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/33/2189751_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514171500 +0200" stop="20230514180000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Scorpion (Atomique attraction) S2 (24/25)</title>
<desc lang="fr">«Atomique attraction»A Tchernobyl, Sylvester et Paige se retrouvent piégés dans la centrale, près d'un réacteur nucléaire qui menace d'exploser. La catastrophe est imminente.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/17/2189753_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514180000 +0200" stop="20230514183500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Dans le peloton</title>
<desc lang="fr">Anne Ruwet, accompagnée de consultants, revient sur les moments-clé de l'étape du jour du Tour d'Italie.</desc>
<category lang="fr">Cyclisme</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/32/1997798_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514183500 +0200" stop="20230514192500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Esprits criminels (Les lectrices) S10 (17/23)</title>
<desc lang="fr">«Les lectrices»L'équipe se rend dans le Wisconsin, où sévit un tueur en série. Pour capturer le suspect, les enquêteurs commencent par étudier le profil des victimes.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/28/2190957_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514192500 +0200" stop="20230514201500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Esprits criminels (L'échiquier politique) S10 (18/23)</title>
<desc lang="fr">«L'échiquier politique»Lorsque l'épouse d'un député disparaît, le BAU s'intéresse aux adversaires et ennemis du politicien. L'enquête est complexe et les pistes nombreuses.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/26/2158950_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514201500 +0200" stop="20230514223500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Alien 3</title>
<desc lang="fr">Une créature hostile poursuit une astronaute jusque dans le sinistre pénitencier où elle a échoué. Elle y décime un à un tous les prisonniers.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/03/2150532_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514223500 +0200" stop="20230514224000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Météo Club</title>
<desc lang="fr">Quel temps fera-t-il demain ? Nos bulletins météo vous tiennent au courant des prévisions. La pluie et le beau temps, annoncés par nos spécialistes.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/45/2028149_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514224000 +0200" stop="20230515004000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les dents de la mer 3</title>
<desc lang="fr">A Amity, le jour de l'inauguration d'un parc d'attractions sous-marin, le célèbre requin tueur refait surface pour une nouvelle série d'attaques.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/35/2029707_A.jpg" />
</programme>