<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230528050000 +0200" stop="20230528061000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Télé-achat</title>
<desc lang="fr">Pour faire les boutiques sans sortir de chez soi.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/35/1862543_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528061000 +0200" stop="20230528063000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Alice au pays des merveilles (Le lapin sorti du chapeau) S1 (1/52)</title>
<desc lang="fr">«Le lapin sorti du chapeau»Alice est une petite fille curieuse qui adore jouer avec les animaux dans la nature. Un jour, alors qu'elle est en voyage à Londres avec sa mère, elle trouve un vieux haut-de-forme dans un magasin d'occasion. Du chapeau sort Benny Bunny, qui présente Alice à son oncle, un lapin blanc qui travaille à la cour de la Reine de Coeur. Alors qu'elle suit ce dernier dans son terrier, elle trébuche dans un trou : c'est alors que tout bascule. Alice se retrouve au Pays des Merveilles.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/41/1891865_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528063000 +0200" stop="20230528064000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Poochini (Feuille d'automne) (77/78)</title>
<desc lang="fr">«Feuille d'automne»Jeune chiot, Poochini a vécu dans une famille aisée avant que les aléas de l'existence ne le fassent arriver chez d'autres maîtres moins favorisés. Pour la première fois de sa vie, Poochini doit dormir dans une niche, courir pour la chasse et se montrer obéissant.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/02/2070298_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528064000 +0200" stop="20230528064500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Poochini (Les extra-terrestres) (78/78)</title>
<desc lang="fr">«Les extra-terrestres»Jeune chiot, Poochini a vécu dans une famille aisée, avant que les aléas de l'existence ne le fassent arriver chez d'autres maîtres, moins favorisés. Pour la première fois de sa vie, Poochini doit dormir dans une niche, courir pour la chasse et se montrer obéissant.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/02/2070298_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528064500 +0200" stop="20230528065500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Blinky Bill (Le voleur de perruches) S2 (9/14)</title>
<desc lang="fr">«Le voleur de perruches»Alerte, les perruches d'Aboribrousse sont attaquées. De mystérieuses et menaçantes lueurs ont été aperçues récemment. Blinky et ses amis doivent tirer cette affaire au clair avant qu'il n'y ait plus une perruche dans le ciel de la ville.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/14/2196497_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528065500 +0200" stop="20230528070000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Petit et Costaud (La fête du céleri) S1 (30/52)</title>
<desc lang="fr">«La fête du céleri»Petit et Costaud vivent dans une maison à la campagne. Leur différence de taille fait qu'ils ont un point de vue différent sur la vie. Si Costaud est gentil, calme et rêveur, Petit est une véritable pile électrique, un moulin à parole exubérant et toujours pressé. Mais les petits conflits de ce tandem de choc sont toujours résolus avec gentillesse et humour.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1746608_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528070000 +0200" stop="20230528071000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Yapaka, une vie de chien (n°83)</title>
<desc lang="fr">La vie est tantôt gaie, tantôt triste. Parfois c'est le fou rire, parfois les pleurs. Il y a des choses qu'un enfant aimerait dire, mais n'ose pas, des sujets pas faciles à aborder. On l'embête dans la rue. Il trouve qu'on ne l'écoute pas. Il voudrait avoir de meilleurs résultats à l'école, mais n'y arrive pas... La campagne &quot; Une vie de chien ? &quot; regorge d'outils pour l'aider à parler de ce qui le touche, l'interroge, le traverse. Elle lui permet aussi d'identifier, dans son réseau, les personnes ressources vers qui se tourner quand son sac à dos est trop lourd à porter.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/07/2125436_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528071000 +0200" stop="20230528071500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Arc-en-Ciel (A contre-courant) S1 (4/52)</title>
<desc lang="fr">«A contre-courant»Arc-en-Ciel et ses amis s'apprêtent à aller faire du surf. Son père leur conseille d'être très prudents et leur interdit d'aller vers les grands fonds...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/1752359_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528071500 +0200" stop="20230528072500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Yapaka, une vie de chien (n°84)</title>
<desc lang="fr">La vie est tantôt gaie, tantôt triste. Parfois c'est le fou rire, parfois les pleurs. Il y a des choses qu'un enfant aimerait dire, mais n'ose pas, des sujets pas faciles à aborder. On l'embête dans la rue. Il trouve qu'on ne l'écoute pas. Il voudrait avoir de meilleurs résultats à l'école, mais n'y arrive pas... La campagne &quot; Une vie de chien ? &quot; regorge d'outils pour l'aider à parler de ce qui le touche, l'interroge, le traverse. Elle lui permet aussi d'identifier, dans son réseau, les personnes ressources vers qui se tourner quand son sac à dos est trop lourd à porter.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/07/2125436_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528072500 +0200" stop="20230528074500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (À la rescousse du héros d'Alola !) S25 (n°22)</title>
<desc lang="fr">«À la rescousse du héros d'Alola !»La famille de Lilie réunie, Sacha, Goh et Chloé les accompagnent chez eux, à Alola. Cette visite permet à Sacha de montrer à quel point ses compétences ont évolué depuis qu'il est devenu Maître de la région : une Bataille Royale est prévue, et le Professeur Euphorbe, Gladio et Kiawe seront ses adversaires.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/18/13/2133718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528074500 +0200" stop="20230528080500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (Une poursuite endiablée !) S25 (n°23)</title>
<desc lang="fr">«Une poursuite endiablée !»Goh a travaillé sans relâche pour devenir un Aspirant du Projet Mew, et maintenant il en est à sa dernière mission : attraper Regieleki et Regidrago. Bien sûr, il n'est pas le seul Dresseur en lice pour le titre. Régis aussi. Les choses ont peut-être été un peu difficiles lorsque tous deux se sont rencontrés pour la première fois, mais cette fois, ils font passer la coopération avant la rivalité et s'engagent à travailler ensemble.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1835875_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528080500 +0200" stop="20230528084500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (Amis, rivaux, prêtez-moi votre esprit Combatif !) S25 (n°24)</title>
<desc lang="fr">«Amis, rivaux, prêtez-moi votre esprit Combatif !»Avec l'approche du Tournoi des Huit Maîtres, Sacha s'entraîne dur lorsqu'il reçoit un appel du Professeur Chen l'encourageant à venir voir ses Pokémon au laboratoire. Goh et lui partent pour Bourg Palette. Là, l'équipe actuelle de Sacha commence à s'entraîner avec ses autres Pokémon, mais quand Ectoplasma se retrouve dans la forêt, nos héros tombent inopinément sur Paul, le rival de Sacha à Sinnoh.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1835875_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528084500 +0200" stop="20230528085000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Yapaka, une vie de chien (n°85)</title>
<desc lang="fr">La vie est tantôt gaie, tantôt triste. Parfois c'est le fou rire, parfois les pleurs. Il y a des choses qu'un enfant aimerait dire, mais n'ose pas, des sujets pas faciles à aborder. On l'embête dans la rue. Il trouve qu'on ne l'écoute pas. Il voudrait avoir de meilleurs résultats à l'école, mais n'y arrive pas... La campagne &quot; Une vie de chien ? &quot; regorge d'outils pour l'aider à parler de ce qui le touche, l'interroge, le traverse. Elle lui permet aussi d'identifier, dans son réseau, les personnes ressources vers qui se tourner quand son sac à dos est trop lourd à porter.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/07/2125436_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528085000 +0200" stop="20230528091500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Waldorado S6</title>
<desc lang="fr">&quot;Rencontre avec François Crets&quot;. David Antoine rencontre l'entrepreneur namurois François Crets, qui est à la tête de deux restaurants emblématiques de la capitale wallonne, la brasserie François et le Panorama. &quot;La Ferme de Wichampré&quot;. A Dalhem, rencontre avec Bertrand de la Ferme de Wichampré. Le verger de 20 hectares qu'il a racheté il y a une dizaine d'années produisait des poires et des pommes. Mais les aléas de l'exploitation l'ont poussé à changer de stratégie. &quot;L'exportation&quot;. Vendre ses produits sur d'autres continents et conquérir de nouveaux marchés sont des éléments clé pour le développement de nombreuses entreprises wallonnes. La Liégeoise KitoZyme, spécialisée en biotechnologie, et la Carolo P4P, qui s'occupe de packaging, se confient sur leur parcours. &quot;Wanted&quot;.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/05/1647728_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528091500 +0200" stop="20230528101500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Shopping</title>
<desc lang="fr">Tous vos produits préférés pour la cuisine, la salle de bain, votre voiture, votre bien-être, bref de quoi améliorer votre vie au quotidien, tout cela présenté en détail.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/13/2181131_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528101500 +0200" stop="20230528120000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Chelsea / Real Madrid</title>
<desc lang="fr">Retrouvez le top du football européen dans une compétition qui verra s'affronter les meilleures équipes et les joueurs les plus talentueux des différents championnats nationaux.</desc>
<category lang="fr">Football</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/34/2180893_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528120000 +0200" stop="20230528122500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Champions League : Plateau</title>
<desc lang="fr">Revivez les meilleurs moments de la Champions League.</desc>
<category lang="fr">Football</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/41/2135959_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528122500 +0200" stop="20230528133000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Docs de sports (Cristiano Ronaldo) (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Cristiano Ronaldo»Avec plus de 61 récompenses dont 5 Ballon d'Or, Cristiano Ronaldo est devenu le deuxième joueur le plus primé de l'histoire du football. Jouant dès son jeune âge à Madère, au Portugal, Ronaldo a gravi les échelons et est devenu une icône au Sporting Lisbon, Manchester United, Real Madrid et Juventus. Vivez son voyage qui l'a mené du jeune prodige portugais à l'un des plus grands joueurs de tous les temps.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/13/2181133_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528133000 +0200" stop="20230528174000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Tour d'Italie</title>
<desc lang="fr">La 21e et dernière étape du Giro d'Italia est un parcours en boucle de Rome à Rome sur un peu plus de 125 km. Le tracé est plat ce qui va sans doute favoriser une arrivée au sprint pour le peloton. Qui va remporter cette prestigieuse étape et qui va soulever devant la foule de Rome le trophée du vainqueur final ?</desc>
<category lang="fr">Cyclisme</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/27/2187724_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528174000 +0200" stop="20230528182500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Dans le peloton</title>
<desc lang="fr">Anne Ruwet, accompagnée de consultants, revient sur les moments-clé de l'étape du jour du Tour d'Italie.</desc>
<category lang="fr">Cyclisme</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/32/1997798_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528182500 +0200" stop="20230528191500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Esprits criminels (Peurs enfantines) S10 (21/23)</title>
<desc lang="fr">«Peurs enfantines»Le BAU enquête sur trois meurtres, dont les auteurs proclament qu'au moment des faits, ils ont été attaqués par un monstre griffu.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/38/1651279_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528191500 +0200" stop="20230528201000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Esprits criminels (Instinct protecteur) S10 (22/23)</title>
<desc lang="fr">«Instinct protecteur»Plusieurs personnes ont été assassinées à Los Angeles : le crime organisé est soupçonné d'avoir fait des victimes. Une enquête est aussitôt ouverte.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/41/1956684_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528201000 +0200" stop="20230528222500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">The Mist</title>
<desc lang="fr">Dans le Nord des Etats-Unis. Une famille sans histoires découvre avec horreur qu'une brume mystérieuse se répand dans la région. Que dissimule-t-elle ?</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/01/2123610_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528222500 +0200" stop="20230528223000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Météo Club</title>
<desc lang="fr">Quel temps fera-t-il demain ? Nos bulletins météo vous tiennent au courant des prévisions. La pluie et le beau temps, annoncés par nos spécialistes.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/45/2028149_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528223000 +0200" stop="20230529001500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Hypnose</title>
<desc lang="fr">Après une séance d'hypnose tout à fait banale animée par sa belle-soeur, un homme est victime d'étranges visions mettant en scène une jeune fille.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/41/1952962_A.jpg" />
</programme>