<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230507020000 +0200" stop="20230507050000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Télé-achat</title>
<desc lang="fr">Tous vos produits préférés pour la cuisine, la salle de bain, votre voiture et votre bien-être. De quoi améliorer votre vie au quotidien, tout cela présenté en détail.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/1862543_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507050000 +0200" stop="20230507063000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Télé-achat</title>
<desc lang="fr">Tous vos produits préférés pour la cuisine, la salle de bain, votre voiture et votre bien-être. De quoi améliorer votre vie au quotidien, tout cela présenté en détail.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/1862543_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507063000 +0200" stop="20230507065000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Heidi *2015 (L'orage) S1 (34/39)</title>
<desc lang="fr">«L'orage»Clara et mademoiselle Rottenmeier se sont installées au chalet de l'alpage avec Heidi et Grand-père. Alors que la gouvernante va faire des courses au village, Grand-père et les filles partent observer les marmottes. Mademoiselle Rottenmeier décide d'aller à leur rencontre mais, surprise par un orage, elle se perd dans la montagne...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/04/2131029_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507065000 +0200" stop="20230507070000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Poochini (Les rois du Chili) (65/78)</title>
<desc lang="fr">«Les rois du Chili»Jeune chiot, Poochini a vécu dans une famille aisée, avant que les aléas de l'existence ne le fassent arriver chez d'autres maîtres, moins favorisés. Pour la première fois de sa vie, Poochini doit dormir dans une niche, courir pour la chasse et se montrer obéissant.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/02/2070298_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507070000 +0200" stop="20230507070500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Poochini (Le locataire) (66/78)</title>
<desc lang="fr">«Le locataire»Jeune chiot, Poochini a vécu dans une famille aisée, avant que les aléas de l'existence ne le fassent arriver chez d'autres maîtres, moins favorisés. Pour la première fois de sa vie, Poochini doit dormir dans une niche, courir pour la chasse et se montrer obéissant.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/02/2070298_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507070500 +0200" stop="20230507071500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Blinky Bill (Les imitations de Robert) S1 (n°21)</title>
<desc lang="fr">«Les imitations de Robert»Blinky et Jacko se lancent dans une véritable chasse au trésor pour retrouver les lunettes que Robert a perdu, mais leur aventure prend un tour inattendu, les menant à explorer les mystères d'Echo Point.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/02/2125453_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507071500 +0200" stop="20230507072000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Petit et Costaud (Poussée de fièvre) S1 (24/52)</title>
<desc lang="fr">«Poussée de fièvre»Petit et Costaud vivent dans une maison à la campagne. Leur différence de taille fait qu'ils ont un point de vue différent sur la vie. Si Costaud est gentil, calme et rêveur, Petit est une véritable pile électrique, un moulin à parole exubérant et toujours pressé. Mais les petits conflits de ce tandem de choc sont toujours résolus avec gentillesse et humour.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/37/1653698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507072000 +0200" stop="20230507072500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Yapaka, une vie de chien (n°20)</title>
<desc lang="fr">La vie est tantôt gaie, tantôt triste. Parfois c'est le fou rire, parfois les pleurs. Il y a des choses qu'un enfant aimerait dire, mais n'ose pas, des sujets pas faciles à aborder. On l'embête dans la rue. Il trouve qu'on ne l'écoute pas. Il voudrait avoir de meilleurs résultats à l'école, mais n'y arrive pas... La campagne &quot; Une vie de chien ? &quot; regorge d'outils pour l'aider à parler de ce qui le touche, l'interroge, le traverse. Elle lui permet aussi d'identifier, dans son réseau, les personnes ressources vers qui se tourner quand son sac à dos est trop lourd à porter.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/43/1747786_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507072500 +0200" stop="20230507073000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Miffy *2015 (Une randonnée avec Poppy) S1 (24/26)</title>
<desc lang="fr">«Une randonnée avec Poppy»Pars à l'aventure avec Miffy ! On découvre toutes sortes de choses avec Miffy, Mélanie, Grunty et bien sûr Snuffy. Des histoires passionnantes et des chansons amusantes à chanter. Vis tout cela avec la lapine la plus douce du monde, Miffy !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/00/2125435_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507073000 +0200" stop="20230507073500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Yapaka, une vie de chien (n°21)</title>
<desc lang="fr">La vie est tantôt gaie, tantôt triste. Parfois c'est le fou rire, parfois les pleurs. Il y a des choses qu'un enfant aimerait dire, mais n'ose pas, des sujets pas faciles à aborder. On l'embête dans la rue. Il trouve qu'on ne l'écoute pas. Il voudrait avoir de meilleurs résultats à l'école, mais n'y arrive pas... La campagne &quot; Une vie de chien ? &quot; regorge d'outils pour l'aider à parler de ce qui le touche, l'interroge, le traverse. Elle lui permet aussi d'identifier, dans son réseau, les personnes ressources vers qui se tourner quand son sac à dos est trop lourd à porter.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/43/1747786_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507073500 +0200" stop="20230507075500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (Un affrontement dur comme la pierre !) S25 (n°28)</title>
<desc lang="fr">«Un affrontement dur comme la pierre !»Le Tournoi des Huit Maîtres du Couronnement Mondial Pokémon bat son plein, et le match final du premier tour oppose Sacha et Pierre Rochard, le Champion de Hoenn ! D'abord, le Métalosse de Pierre affronte l'Hydragon de Sacha, mais quand Pierre se rend compte que Sacha prédit ses mouvements, il passe de Métalosse à Galeking. Galeking fait tomber Hydragon, et Sacha appelle Ectoplasma pour se venger. Ensuite, la Vacilys de Pierre bat Ectoplasma, ce qui signifie que Sacha n'a plus qu'un Pokémon, Pikachu ! Il bat Vacilys, mais ensuite Pierre fait méga-évoluer son Métalosse. Il semble que Pikachu ne puisse pas lancer une seule attaque... jusqu'à ce que Sacha utilise Giga-Tonnerre pour vaincre Métalosse et assurer sa place en demi-finale !</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1835875_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507075500 +0200" stop="20230507081500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (D'infinies possibilités !) S25 (n°29)</title>
<desc lang="fr">«D'infinies possibilités !»Une discussion dans la famille Cerise à propos de l'Évolution des Pokémon amène le Professeur Cerise à proposer un week-end en camping ! En route, Chloé et lui s'arrêtent pour rendre visite à Grover, qui connaissait le professeur Cerise quand il était enfant. La rencontre rappelle au Professeur son amitié avec une Mélofée sauvage et le moment émouvant où ils se sont séparés. Plus tard, la famille regarde un groupe de Mélofée danser lors d'une Cérémonie d'Évolution sous la pleine lune. Après le départ des Pokémon, le professeur Cerise est certain que l'un des Mélodelfe évolués était sa vieille amie. L'expérience aide Chloé à réaliser que, pour elle-même comme pour Évoli, les possibilités sont infinies.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/49/1754933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507081500 +0200" stop="20230507084000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (C'est l'heure du Maître !) S25</title>
<desc lang="fr">«C'est l'heure du Maître !»Le deuxième match des demi-finales du Tournoi des Huit Maîtres va commencer, et c'est Sacha contre Cynthia ! Notre héros veut combattre Tarak en finale, mais Cynthia est déterminée à empêcher ça. C'est un combat à six contre six, et la Dracolosse de Sacha commence par combattre le Spiritomb de Cynthia, qui élimine Dracolosse. Puis Cynthia remplace Spiritomb, et c'est Roserade qui affronte Ectoplasma. Mais Roserade est à nouveau remplacée par Spiritomb, et Ectoplasma succombe. Sacha appelle Pikachu, et Cynthia change plusieurs fois de Pokémon puis appelle Spiritomb à nouveau. Pikachu a presque gagné lorsque Spiritomb l'entraîne avec lui en lançant Lien du Destin. Sacha pourra-t-il reprendre l'avantage ?</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/49/1754933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507084000 +0200" stop="20230507090000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (Un combat magique... et ensorcelant !) S25 (n°31)</title>
<desc lang="fr">«Un combat magique... et ensorcelant !»Le deuxième match des demi-finales du Tournoi des Hhuit Mmaîtres va commencer, et c'est Sacha contre Cynthia ! Notre héros veut combattre Tarak en finale, mais Cynthia est déterminée à empêcher ça. C'est un combat à six contre six, et lae Dracolosse de Sacha commence par combattre le Spiritomb de Cynthia, qui élimine Dracolosse. Puis Cynthia remplace Spiritomb, et c'est Roserade qui affronte Ectoplasma. Mais Roserade est à nouveau remplacée par Spiritomb, et Ectoplasma succombe. Sacha appelle Pikachu, et Cynthia change plusieurs fois de Pokémon puis appelle Spiritomb à nouveau. Pikachu a presque gagné lorsque Spiritomb l'entraîne avec lui en lançant Lien du Destin. Sacha pourra-t-il reprendre l'avantage ?</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/49/1754933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507090000 +0200" stop="20230507090500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Yapaka, une vie de chien (n°22)</title>
<desc lang="fr">La vie est tantôt gaie, tantôt triste. Parfois c'est le fou rire, parfois les pleurs. Il y a des choses qu'un enfant aimerait dire, mais n'ose pas, des sujets pas faciles à aborder. On l'embête dans la rue. Il trouve qu'on ne l'écoute pas. Il voudrait avoir de meilleurs résultats à l'école, mais n'y arrive pas... La campagne &quot; Une vie de chien ? &quot; regorge d'outils pour l'aider à parler de ce qui le touche, l'interroge, le traverse. Elle lui permet aussi d'identifier, dans son réseau, les personnes ressources vers qui se tourner quand son sac à dos est trop lourd à porter.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/43/1747786_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507090500 +0200" stop="20230507093000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Waldorado S6</title>
<desc lang="fr">Une fois encore, David Antoine met en avant l'entreprenariat wallon au travers des histoires d'hommes et de femmes qui se sont lancés dans l'aventure et qui ont fait de leur société une réussite. Découvrez une foule de conseils, d'idées et d'exemples sur la manière de se lancer, de développer son business, de trouver du boulot ou d'évoluer dans sa carrière. Tout ce qu'il faut pour inspirer les plus jeunes à créer leur entreprise. De son côté, Nathan Soret continue sa chasse aux entreprises cherchant des partenaires ou qui sont en quête de nouveaux talents.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/05/1647728_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507093000 +0200" stop="20230507103000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Shopping</title>
<desc lang="fr">Tous vos produits préférés pour la cuisine, la salle de bain, votre voiture, votre bien-être, bref de quoi améliorer votre vie au quotidien, tout cela présenté en détail.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/13/2181131_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507103000 +0200" stop="20230507121500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Manchester City / Bayern Munich</title>
<desc lang="fr">Retrouvez le top du football européen dans une compétition qui verra s'affronter les meilleures équipes et les joueurs les plus talentueux des différents championnats nationaux.</desc>
<category lang="fr">Football</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/34/2180893_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507121500 +0200" stop="20230507124000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Champions League : Plateau</title>
<desc lang="fr">Revivez les meilleurs moments de la Champions League.</desc>
<category lang="fr">Football</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/41/2135959_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507124000 +0200" stop="20230507134000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Docs de sports (Antoine Griezmann) (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Antoine Griezmann»Focus sur le parcours d'Antoine Griezmann, un des tauliers des Bleus et également fer de lance de l'Atlético de Madrid, club où il a passé la majeure partie de sa carrière.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/13/2181133_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507134000 +0200" stop="20230507174000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Tour d'Italie</title>
<desc lang="fr">Cette 2e étape alterne entre des sections plates, le long de la côte et des tronçons vallonnés, dans l'arrière-pays. L'itinéraire comprend quelques ascensions modérées (Bellante, Controguerra et Colonnella), avant de suivre la Statale Adriatica jusqu'à Silvi Paese, avec des points à prendre au sommet d'une montée de 4 km. L'itinéraire passe par Pescara (le long de la côte) et monte vers Chieti puis Ripa Teatina. Après avoir retrouvé le front de mer, l'étape continue le long de la côte jusqu'à l'arrivée à San Salvo. Les routes du bord de mer sont larges et avec quelques virages, tandis que les routes intérieures sont plus étroites et sinueuses.</desc>
<category lang="fr">Cyclisme</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/08/2187724_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507174000 +0200" stop="20230507182500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Dans le peloton</title>
<desc lang="fr">Anne Ruwet, accompagnée de consultants, revient sur les moments-clé de l'étape du jour du Tour d'Italie.</desc>
<category lang="fr">Cyclisme</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/14/1768743_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507182500 +0200" stop="20230507191500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Esprits criminels (Le cri) S10 (15/23)</title>
<desc lang="fr">«Le cri»L'équipe se rend en Californie : un homme, qui aurait été témoin de violences conjugales dans son enfance, reproduirait le schéma de ses parents.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/34/1870227_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507191500 +0200" stop="20230507200500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Esprits criminels (Sous les verrous) S10 (16/23)</title>
<desc lang="fr">«Sous les verrous»Deux gardiens ont été assassinés dans une prison texane à quelques semaines d'intervalle. Ces meurtres ont été commis lors de mutineries de prisonniers.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/41/1956684_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507200500 +0200" stop="20230507222500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Aliens, le retour</title>
<desc lang="fr">Seule rescapée d'une mission dans l'espace, une femme repart enquêter sur une planète peuplée des mêmes monstres qui ont décimé son équipage.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/15/2177795_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507222500 +0200" stop="20230507223000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Météo Club</title>
<desc lang="fr">Quel temps fera-t-il demain ? Nos bulletins météo vous tiennent au courant des prévisions. La pluie et le beau temps, annoncés par nos spécialistes.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/45/2028149_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507223000 +0200" stop="20230508003000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les dents de la mer 2e partie</title>
<desc lang="fr">Le maire d'une petite ville côtière, obnubilé par ses intérêts immobiliers, refuse de prendre des précautions contre les attaques d'un requin géant.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/04/02/2129117_A.jpg" />
</programme>