<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230415050000 +0200" stop="20230415053000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">De Journal</title>
<desc lang="fr">Suivez les actualités du journal télévisé en luxembourgeois.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/25/1911090_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415053000 +0200" stop="20230415065500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Télé-achat</title>
<desc lang="fr">Tous vos produits préférés pour la cuisine, la salle de bain, votre voiture et votre bien-être. De quoi améliorer votre vie au quotidien, tout cela présenté en détail.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/1862543_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415065500 +0200" stop="20230415072000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Heidi *2015 (Retour à Dörfli) S1 (27/39)</title>
<desc lang="fr">«Retour à Dörfli»Heidi quitte Clara et prend le train à Francfort avec Sébastien : elle est en route pour rejoindre ses montagnes. Heidi est aux anges à l'idée de revoir son Grand-père, Peter et tous les autres. Mais elle ne sait pas que ce même jour, Grand-père, qui n'a pas reçu sa lettre, a décidé de quitter son chalet pour toujours, de se rendre à Mayenfeld pour vendre le manoir aux Keller et de partir ensuite en Italie...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/01/2122979_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415072000 +0200" stop="20230415073000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Poochini (Une équipe du tonnerre !) (51/78)</title>
<desc lang="fr">«Une équipe du tonnerre !»Jeune chiot, Poochini a vécu dans une famille aisée, avant que les aléas de l'existence ne le fassent arriver chez d'autres maîtres, moins favorisés.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/00/2132541_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415073000 +0200" stop="20230415073500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Poochini (Douce nuit) (54/78)</title>
<desc lang="fr">«Douce nuit»A défaut de pouvoir regarder une série policière en entier, Billy réussit à convaincre sa maman de laisser Poochini dormir avec lui dans sa chambre...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/00/2132541_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415073500 +0200" stop="20230415074500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">K3 (Klash Numérique) S1 (51/52)</title>
<desc lang="fr">«Klash Numérique»Maxine charge X de surveiller les K3, car elle craint que l'une d'elles ne quitte le groupe, au moment même où l'autobiographie des chanteuses va paraître.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/27/2124146_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415074500 +0200" stop="20230415080000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Petit et Costaud (Surprise surprise) S1 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«Surprise surprise»Petit est impatient de savoir quelle surprise Costaud lui a préparée. Il organise à son tour une surprise pour Costaud et lui fournit des indices afin qu'il la devine.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/04/2145312_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415080000 +0200" stop="20230415080500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Yapaka, une vie de chien (n°87)</title>
<desc lang="fr">La vie est tantôt gaie, tantôt triste. Parfois c'est le fou rire, parfois les pleurs. Il y a des choses qu'un enfant aimerait dire, mais n'ose pas, des sujets pas faciles à aborder. On l'embête dans la rue. Il trouve qu'on ne l'écoute pas. Il voudrait avoir de meilleurs résultats à l'école, mais n'y arrive pas... La campagne &quot; Une vie de chien ? &quot; regorge d'outils pour l'aider à parler de ce qui le touche, l'interroge, le traverse. Elle lui permet aussi d'identifier, dans son réseau, les personnes ressources vers qui se tourner quand son sac à dos est trop lourd à porter.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/07/2125436_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415080500 +0200" stop="20230415082000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Miffy *2015 (Miffy et les nuages) S1 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«Miffy et les nuages»Miffy n'arrive pas à faire la sieste. Sa mamie l'invite à regarder les nuages et les formes qu'ils prennent, espérant que cela aidera Miffy à trouver le sommeil.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/00/2125435_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415082000 +0200" stop="20230415085000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Flipper &amp; Lopaka (L'arme secrète de Dexter) S3 (14/26)</title>
<desc lang="fr">«L'arme secrète de Dexter»Sur une île paradisiaque vit Lopaka, un petit orphelin passionné de pêche qui est devenu l'ami d'un dauphin, Flipper, quand celui-ci l'a sauvé de la noyade.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/45/1824855_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415085000 +0200" stop="20230415085500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Yapaka, une vie de chien (n°88)</title>
<desc lang="fr">La vie est tantôt gaie, tantôt triste. Parfois c'est le fou rire, parfois les pleurs. Il y a des choses qu'un enfant aimerait dire, mais n'ose pas, des sujets pas faciles à aborder. On l'embête dans la rue. Il trouve qu'on ne l'écoute pas. Il voudrait avoir de meilleurs résultats à l'école, mais n'y arrive pas... La campagne &quot; Une vie de chien ? &quot; regorge d'outils pour l'aider à parler de ce qui le touche, l'interroge, le traverse. Elle lui permet aussi d'identifier, dans son réseau, les personnes ressources vers qui se tourner quand son sac à dos est trop lourd à porter.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/07/2125436_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415085500 +0200" stop="20230415091500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (C'est l'heure du Maître !) S25</title>
<desc lang="fr">«C'est l'heure du Maître !»Le deuxième match des demi-finales du Tournoi des Huit Maîtres va commencer, et c'est Sacha contre Cynthia ! Notre héros veut combattre Tarak en finale, mais Cynthia est déterminée à empêcher ça. C'est un combat à six contre six, et la Dracolosse de Sacha commence par combattre le Spiritomb de Cynthia, qui élimine Dracolosse. Puis Cynthia remplace Spiritomb, et c'est Roserade qui affronte Ectoplasma. Mais Roserade est à nouveau remplacée par Spiritomb, et Ectoplasma succombe. Sacha appelle Pikachu, et Cynthia change plusieurs fois de Pokémon puis appelle Spiritomb à nouveau. Pikachu a presque gagné lorsque Spiritomb l'entraîne avec lui en lançant Lien du Destin. Sacha pourra-t-il reprendre l'avantage ?</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/49/1754933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415091500 +0200" stop="20230415094000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (Un combat magique... et ensorcelant !) S25 (n°31)</title>
<desc lang="fr">«Un combat magique... et ensorcelant !»Le deuxième match des demi-finales du Tournoi des Hhuit Mmaîtres va commencer, et c'est Sacha contre Cynthia ! Notre héros veut combattre Tarak en finale, mais Cynthia est déterminée à empêcher ça. C'est un combat à six contre six, et lae Dracolosse de Sacha commence par combattre le Spiritomb de Cynthia, qui élimine Dracolosse. Puis Cynthia remplace Spiritomb, et c'est Roserade qui affronte Ectoplasma. Mais Roserade est à nouveau remplacée par Spiritomb, et Ectoplasma succombe. Sacha appelle Pikachu, et Cynthia change plusieurs fois de Pokémon puis appelle Spiritomb à nouveau. Pikachu a presque gagné lorsque Spiritomb l'entraîne avec lui en lançant Lien du Destin. Sacha pourra-t-il reprendre l'avantage ?</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/49/1754931_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415094000 +0200" stop="20230415100000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (La bravoure : un aspect stratégique des combats !) S25 (n°32)</title>
<desc lang="fr">«La bravoure : un aspect stratégique des combats !»Le Tournoi des Huit Maîtres entre Sacha et Cynthia bat son plein : Sacha a encore trois Pokémon, tandis que Cynthia en a quatre. Après avoir échangé ses Pokémon à plusieurs reprises pour prendre l'avantage, Cynthia appelle Carchacrok sur le terrain, tandis que Sacha fait appel à Hydragon. Cynthia passe bientôt à Roserade, qui est vaincue par Hydragon, mais Hydragon finit empoisonné. Refusant de battre en retraite, Hydragon affronte la Milobellus de Cynthia. Les deux Pokémon se heurtent de plein fouet, mais Milobellus gagne, et le Palarticho de Sacha est le suivant. Surmontant les dangers de la zone de combat, Palarticho bat Milobellus mais tombe devant Carchacrok. Maintenant, Sacha en est à son dernier Pokémon, Lucario, et Cynthia passe de Carchacrok à Togekiss, qui se dynamaxe !</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1835875_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415100000 +0200" stop="20230415100500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Yapaka, une vie de chien (n°1)</title>
<desc lang="fr">La vie est tantôt gaie, tantôt triste. Parfois c'est le fou rire, parfois les pleurs. Il y a des choses qu'un enfant aimerait dire, mais n'ose pas, des sujets pas faciles à aborder. On l'embête dans la rue. Il trouve qu'on ne l'écoute pas. Il voudrait avoir de meilleurs résultats à l'école, mais n'y arrive pas... La campagne &quot; Une vie de chien ? &quot; regorge d'outils pour l'aider à parler de ce qui le touche, l'interroge, le traverse. Elle lui permet aussi d'identifier, dans son réseau, les personnes ressources vers qui se tourner quand son sac à dos est trop lourd à porter.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/07/2125436_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415100500 +0200" stop="20230415102500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (L'express fantôme) S25 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«L'express fantôme»Sacha et Goh se rendent à Old Chister, dans la région de Galar. Mais lorsqu'ils doivent changer de train, ils embarquent par erreur dans le Train Fantôme. Ils y découvrent une pierre étrange qui a sur Sacha un effet bizarre : il ne cesse de se moquer de Goh. Ils finissent par rencontrer un garçon masqué qui leur explique que Sacha est possédé par un esprit malveillant sorti d'un Spiritomb.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1835875_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415102500 +0200" stop="20230415105000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (Le chemin sinueux qui mène à la grandeur) S25 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Le chemin sinueux qui mène à la grandeur»Sacha et Goh sont arrivés à Old Chister. Leur but ? Aider Ectoplasma à se gigamaxer. Ils croisent une fois de plus le garçon masqué rencontré dans le Train Fantôme : c'est Alistair, l'un des deux Champions d'Arène de la ville. Il se joint à nos héros pour une quête dans une forêt un peu effrayante, dans laquelle ils doivent trouver des Maxi Champi, l'ingrédient essentiel de la Maxi Soupe, qui permet aux Pokémon de se gigamaxer.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1835875_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415105000 +0200" stop="20230415112500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Shopping</title>
<desc lang="fr">Tous vos produits préférés pour la cuisine, la salle de bain, votre voiture, votre bien-être, bref de quoi améliorer votre vie au quotidien, tout cela présenté en détail.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/13/2181131_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415112500 +0200" stop="20230415115500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Shopping</title>
<desc lang="fr">Tous vos produits préférés pour la cuisine, la salle de bain, votre voiture, votre bien-être, bref de quoi améliorer votre vie au quotidien, tout cela présenté en détail.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/13/2181131_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415115500 +0200" stop="20230415124000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (Faute de preuves) S4 (7/23)</title>
<desc lang="fr">«Faute de preuves»Lors du procès de Michael Fife, les enquêteurs apportent des preuves qui sont jugées irrecevables par la défense : l'affaire risque d'être classée.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/21/1817790_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415124000 +0200" stop="20230415132500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (Le révélateur) S4 (8/23)</title>
<desc lang="fr">«Le révélateur»Un photographe s'accuse du meurtre d'un mannequin avant de revenir sur ses déclarations. Catherine accepte de jouer le jeu de l'homme pour découvrir la vérité.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/21/1817790_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415132500 +0200" stop="20230415140500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (Dommage collatéral) S4 (9/23)</title>
<desc lang="fr">«Dommage collatéral»Les experts, aidés par un shérif, enquêtent sur l'explosion d'une voiture piégée qui se trouvait devant l'entrée d'un des plus grands hôtels de Las Vegas.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/21/1817790_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415140500 +0200" stop="20230415145000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (Trop jeune pour mourir) S4 (10/23)</title>
<desc lang="fr">«Trop jeune pour mourir»Un adolescent a été retrouvé battu à mort sur un chantier. Grissom est persuadé qu'il s'agit d'un crime passionnel car l'acte a été d'une rare violence.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/21/1817790_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415145000 +0200" stop="20230415153000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (Onze hommes en colère) S4 (11/23)</title>
<desc lang="fr">«Onze hommes en colère»A l'issue de trois semaines de délibérations houleuses, un juré est retrouvé mort dans une salle du tribunal. Grissom et son équipe enquêtent.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/21/1817790_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415153000 +0200" stop="20230415161000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (La perfection du meurtre) S4 (12/23)</title>
<desc lang="fr">«La perfection du meurtre»Grissom est troublé par la ressemblance entre Sara et une femme retrouvée morte chez elle. Lentement, il se laisse submerger par des souvenirs.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/21/1817790_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415161000 +0200" stop="20230415165000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (La marque du vampire) S4 (13/23)</title>
<desc lang="fr">«La marque du vampire»Tandis que Catherine et Warrick enquêtent sur un meurtre vampirique, Grissom, Sara et Nick se chargent du cadavre d'un homme, mort électrocuté.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/16/2177225_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415165000 +0200" stop="20230415173500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (Une pluie de balles) S4 (14/23)</title>
<desc lang="fr">«Une pluie de balles»Une fusillade éclate dans une épicerie : cinq personnes, dont un policier, sont tuées. Le partenaire de l'agent ne fournit pas une version claire des faits.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/35/1653710_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415173500 +0200" stop="20230415181500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (Chaud business) S4 (15/23)</title>
<desc lang="fr">«Chaud business»L'équipe enquête sur le double meurtre d'un homme et de sa femme, une actrice porno. Sur un plan plus personnel, Grissom parle à Catherine de son évaluation.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/21/1817790_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415181500 +0200" stop="20230415191000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Docs de choc</title>
<desc lang="fr">En septembre 2019, au Texas, la tempête tropicale Imelda a provoqué de fortes précipitations. A Houston, d'importantes inondations ont détruit de nombreuses maisons et infrastructures. Face à cet événement sans précédent, les habitants ont lutté pour leur propre survie et celle de leurs animaux. En Australie, durant le Black Summer, l'été austral 2019-2020, les violents feux de brousse ont fait des dégâts considérables mais des crues subites ont également eu lieu. Enfin, à Hawaï, une randonnée dans les tropiques a viré au cauchemar.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/03/2093009_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415191000 +0200" stop="20230415200500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Docs de choc</title>
<desc lang="fr">Le 5 novembre 2018, dans le centre de Marseille, deux immeubles d'habitation s'écroulent. Les effondrements de la rue d'Aubagne ont entraîné la mort de huit personnes et provoqué la stupéfaction des Marseillais. Après l'urgence de secourir des éventuels survivants s'en est suivie la nécessité de comprendre l'enchaînement des évènements.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/05/2067662_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415200500 +0200" stop="20230415201000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Télévie en folie</title>
<desc lang="fr">Pour le Télévie, vos animateurs et animatrices préférées se mettent en danger, en montant sur scène ! Objectif : reproduire leur sketch de stand-up préféré. Comment vont-ils s'en sortir face à un Country Hall plein à craquer ?</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/26/2109795_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415201000 +0200" stop="20230415221500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pékin express S17</title>
<desc lang="fr">Pour la 9e étape et demi-finale de l'aventure, les binômes disputent trois courses à l'issues desquelles les premiers remportent une amulette et les derniers une enveloppe noire. Ces trois courses donnent du fil à retordre aux candidats, qui sont rapidement mis dans le bain en démarrant avec un saut à plus de 40 mètres dans le vide. Durant cette étape, les équipes découvrent Sao Paulo et son quartier d'artiste où le street art règne en maître. La dernière course leur fait découvrir un des plus beaux parcs nationaux du sud du Brésil pour un treck rythmé au son des cloches de vache. La détermination des candidats pour décrocher leur place en finale sera plus forte que jamais. Quel binôme tirera son épingle du jeu ?</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/14/2181135_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415221500 +0200" stop="20230416001500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Cage Warriors</title>
<desc lang="fr">Le MMA est de retour sur Club RTL avec Cage Warriors. Pour nous commenter les combats, retrouvez notre nouveau duo de commentateurs : Olivier Pairoux et Chris Genachte. L'un est passionné des sports de combat, l'autre est un ancien combattant MMA belge.</desc>
<category lang="fr">Sport nl Combat</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/25/2179987_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416001500 +0200" stop="20230416002000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Météo Club</title>
<desc lang="fr">Quel temps fera-t-il demain ? Nos bulletins météo vous tiennent au courant des prévisions. La pluie et le beau temps, annoncés par nos spécialistes.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/45/2028149_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416002000 +0200" stop="20230416013000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pékin express : itinéraire bis S17</title>
<desc lang="fr">Pour la 9e étape, les cousins farceurs vont se rendre à Sao Paulo, la plus grande ville d'Amérique du Sud, pour une mission ambitieuse : réaliser la plus grande chenille de samba du Brésil. Puis ils découvrent la ville côtière de Santos pour y gravir un escalier de plus de 400 marches et déballer des cadeaux tous plus absurdes les uns que les autres. Enfin, c'est sur une plage de la ville qu'ils doivent résoudre une énigme d'envergure grâce à leur talent d'artistes mais aussi de joueurs de pétéca, un sport traditionnel brésilien.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/40/2177228_A.jpg" />
</programme>