<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230325013500 +0100" stop="20230325050000 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Télé-achat</title>
<desc lang="fr">Tous vos produits préférés pour la cuisine, la salle de bain, votre voiture et votre bien-être. De quoi améliorer votre vie au quotidien, tout cela présenté en détail.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/1862543_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325050000 +0100" stop="20230325053000 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">De Journal</title>
<desc lang="fr">Suivez les actualités du journal télévisé en luxembourgeois.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/25/1911090_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325053000 +0100" stop="20230325065500 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Télé-achat</title>
<desc lang="fr">Tous vos produits préférés pour la cuisine, la salle de bain, votre voiture et votre bien-être. De quoi améliorer votre vie au quotidien, tout cela présenté en détail.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/1862543_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325065500 +0100" stop="20230325072000 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Heidi *2015 (Clara debout) S1 (21/39)</title>
<desc lang="fr">«Clara debout»Heidi sollicite Bonne Maman afin de se réconcilier avec Clara : toutes deux installent une balançoire dans le grand chêne de la cour et décident d'en faire faire à Clara. De son côté, prenant conscience de son égoïsme, Clara s'exerce toute seule. Elle fait ensuite venir Heidi pour lui montrer qu'elle tient debout toute seule. Heidi reprend espoir et l'entraînement reprend...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/34/2123009_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325072000 +0100" stop="20230325073000 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Poochini (Le vomitron) S1 (33/78)</title>
<desc lang="fr">«Le vomitron»Poochini est un petit chien malin. Son ancienne maitresse, une vieille dame riche, est décédée. Sa nouvelle famille d'adoption vient d'un tout autre milieu. Il va donc devoir s'adapter malgré ses goûts de luxe. Dormir dans une niche, obéir aux ordres de ses maîtres vont faire partie d'un nouvel apprentissage.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/31/2070298_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325073000 +0100" stop="20230325073500 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Poochini (Le piranha) S1 (34/78)</title>
<desc lang="fr">«Le piranha»Billy a l'idée d'une nouvelle bêtise : il achète un piranha pour que le poisson rouge ait un peu de compagnie.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/31/2070298_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325073500 +0100" stop="20230325074500 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">K3 (Hip Hop Yo!) S1 (30/52)</title>
<desc lang="fr">«Hip Hop Yo!»A la demande de Maxine, les K3 se rendent au Pop festival de Copenhague. Mais durant le voyage, Kim change brusquement d'attitude et devient accro au hip hop...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/45/2124121_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325074500 +0100" stop="20230325080000 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Petit et Costaud (La danse de la pluie) S1 (11/26)</title>
<desc lang="fr">«La danse de la pluie»Petit et Costaud vivent dans une maison à la campagne. Leur différence de taille fait qu'ils ont un point de vue différent sur la vie. Si Costaud est gentil, calme et rêveur, Petit est une véritable pile électrique, un moulin à parole exubérant et toujours pressé.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/02/1653726_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325080000 +0100" stop="20230325080500 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Yapaka, une vie de chien (n°24)</title>
<desc lang="fr">La vie est tantôt gaie, tantôt triste. Parfois c'est le fou rire, parfois les pleurs. Il y a des choses qu'un enfant aimerait dire, mais n'ose pas, des sujets pas faciles à aborder. On l'embête dans la rue. Il trouve qu'on ne l'écoute pas. Il voudrait avoir de meilleurs résultats à l'école, mais n'y arrive pas... La campagne &quot; Une vie de chien ? &quot; regorge d'outils pour l'aider à parler de ce qui le touche, l'interroge, le traverse. Elle lui permet aussi d'identifier, dans son réseau, les personnes ressources vers qui se tourner quand son sac à dos est trop lourd à porter.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/07/2125436_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325080500 +0100" stop="20230325082000 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Miffy *2015 (Un bouquet pour Barbara) S1 (11/26)</title>
<desc lang="fr">«Un bouquet pour Barbara»Boris a oublié l'anniversaire de Barbara. Pour se faire pardonner, il lui fabrique un cadeau avec l'aide de Miffy.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/00/2125435_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325082000 +0100" stop="20230325085000 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Flipper &amp; Lopaka (Le retour du roi) S3 (11/26)</title>
<desc lang="fr">«Le retour du roi»Sur une île paradisiaque vit Lopaka, un petit orphelin passionné de pêche qui est devenu l'ami d'un dauphin, Flipper, quand celui-ci l'a sauvé de la noyade.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/48/1824855_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325085000 +0100" stop="20230325085500 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Yapaka, une vie de chien (n°25)</title>
<desc lang="fr">La vie est tantôt gaie, tantôt triste. Parfois c'est le fou rire, parfois les pleurs. Il y a des choses qu'un enfant aimerait dire, mais n'ose pas, des sujets pas faciles à aborder. On l'embête dans la rue. Il trouve qu'on ne l'écoute pas. Il voudrait avoir de meilleurs résultats à l'école, mais n'y arrive pas... La campagne &quot; Une vie de chien ? &quot; regorge d'outils pour l'aider à parler de ce qui le touche, l'interroge, le traverse. Elle lui permet aussi d'identifier, dans son réseau, les personnes ressources vers qui se tourner quand son sac à dos est trop lourd à porter.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/07/2125436_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325085500 +0100" stop="20230325091500 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (Une évolution du goût) S25 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Une évolution du goût»Sacha et Goh sont de retour sur l'île des Ramoloss. Après que Goh a attrapé son propre Ramoloss, lui et Sacha découvrent un autre groupe de Ramoloss, ainsi qu'un Flagadoss et un Roigada, qui ont l'air un peu différents. Ils sont de la région de Galar, et ils veulent devenir amis avec les Ramoloss, Flagadoss, et Roigada de Kanto.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1835875_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325091500 +0100" stop="20230325093500 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (Hors de son élément) S25 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«Hors de son élément»Sacha et Goh sont les artistes invités d'un Cirque Pokémon. Chloé les suit, espérant voir un Voltali et un Pyroli qui doivent également présenter un numéro. Mais il s'avère que les deux Pokémon sont toujours des Evoli, et quand leurs Dresseurs veulent les faire évoluer, leurs pierres d'évolution sont échangées par accident.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1835875_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325093500 +0100" stop="20230325095500 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (Un grand saut dans le classement) S25 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Un grand saut dans le classement»Sacha poursuit sa quête pour défier Tarak, mais, quand Goh et lui arrivent à l'Arène de Smashings pour son prochain combat du Tournoi du Couronnement Mondial Pokémon, ils découvrent qu'on leur a indiqué le mauvais endroit.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1835875_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325095500 +0100" stop="20230325100000 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Yapaka, une vie de chien (n°26)</title>
<desc lang="fr">La vie est tantôt gaie, tantôt triste. Parfois c'est le fou rire, parfois les pleurs. Il y a des choses qu'un enfant aimerait dire, mais n'ose pas, des sujets pas faciles à aborder. On l'embête dans la rue. Il trouve qu'on ne l'écoute pas. Il voudrait avoir de meilleurs résultats à l'école, mais n'y arrive pas... La campagne &quot; Une vie de chien ? &quot; regorge d'outils pour l'aider à parler de ce qui le touche, l'interroge, le traverse. Elle lui permet aussi d'identifier, dans son réseau, les personnes ressources vers qui se tourner quand son sac à dos est trop lourd à porter.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/07/2125436_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325100000 +0100" stop="20230325102000 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (Une rencontre inattendue avec le Monarque) S25 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Une rencontre inattendue avec le Monarque»Après la victoire de Sacha sur Rosemary au Stade de Winscor, dans la région de Galar, notre héros est classé 15ème. Le lendemain, des fans disent à Sacha que Tarak combat aussi au Stade de Winscor. En se dépêchant, il parvient à assister à la fin du combat entre Tarak et Adrien, l'un des membres du Conseil 4 de la Région de Sinnoh. Après le match, Tarak invite Sacha à s'entraîner dans les montagnes.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1835875_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325102000 +0100" stop="20230325104000 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (Deux bâtons valent mieux qu'un) S25 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Deux bâtons valent mieux qu'un»Sacha et Goh sont dans les Terres Sauvages de la région de Galar et Goh poursuit son but : attraper toutes les espèces de Pokémon. Ils font du curry pour le dîner, espérant que l'odeur délicieuse attirera les Pokémon sauvages. Un Badabouin apparaît, et il s'entend bien avec le Ouistempo de Goh, mais il a un problème : il n'a qu'un bâton au lieu des deux habituels, de sorte qu'il ne peut pas suivre le battement des autres Badabouin de son groupe.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1835875_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325104000 +0100" stop="20230325114500 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Shopping</title>
<desc lang="fr">Tous vos produits préférés pour la cuisine, la salle de bain, votre voiture, votre bien-être, bref de quoi améliorer votre vie au quotidien, tout cela présenté en détail.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/14/1762489_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325114500 +0100" stop="20230325123000 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (Faux jetons) S14 (2/22)</title>
<desc lang="fr">«Faux jetons»Un cambrioleur, a priori abattu par un agent de sécurité, a en réalité succombé à une réaction allergique provoquée par une injection de venin de serpent.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/15/2147375_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325123000 +0100" stop="20230325131000 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (Retour de flammes) S14 (3/22)</title>
<desc lang="fr">«Retour de flammes»Les experts enquêtent sur la mort de deux musiciens dans un incendie, un soir de concert. Mais l'une des victimes était morte avant que le feu ne se déclenche.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/25/1771072_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325131000 +0100" stop="20230325135000 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (Dégustation à l'aveugle) S14 (4/22)</title>
<desc lang="fr">«Dégustation à l'aveugle»Les candidats d'une émission culinaire découvrent qu'ils ont ingéré des plats à base de chair humaine. Le corps qui a servi appartient à un ancien participant.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/26/2158102_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325135000 +0100" stop="20230325143500 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (Fantôme du passé) S14 (5/22)</title>
<desc lang="fr">«Fantôme du passé»Les experts enquêtent sur la mort d'une femme, retrouvée chez un homme qui a déjà été accusé de meurtre par le passé. Ils découvrent une captive dans sa maison.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/2147927_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325143500 +0100" stop="20230325151500 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (Coups de chance) S14 (6/22)</title>
<desc lang="fr">«Coups de chance»La mort d'un sans-abri dans une ruelle cacherait-elle une affaire d'escroquerie dans un casino ? Les experts s'intéressent de près à un croupier.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/24/1915655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325151500 +0100" stop="20230325155500 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (Avis de tempête) S14 (7/22)</title>
<desc lang="fr">«Avis de tempête»La police repêche dans un canal en crue un homme transportant une sacoche d'explosifs. Les experts cherchent à savoir ce qu'il comptait en faire.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2148541_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325155500 +0100" stop="20230325163500 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (Dans sa bulle) S14 (8/22)</title>
<desc lang="fr">«Dans sa bulle»Un fétichiste, amant d'une femme mariée, est retrouvé mort, assassiné, dans une boule pour hamster géante. Les experts enquêtent sur cette étrange affaire.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/02/2149647_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325163500 +0100" stop="20230325172000 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (Chambre maudite) S14 (9/22)</title>
<desc lang="fr">«Chambre maudite»Plusieurs meurtres ont eu lieu à quelques semaines d'intervalle dans la même chambre du même motel : quel est le lien entre tous ces assassinats ?</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/2164610_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325172000 +0100" stop="20230325180000 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (Virée entre filles) S14 (10/22)</title>
<desc lang="fr">«Virée entre filles»Finn, partie en week-end avec Morgan et Sara, est accusée de meurtre : ses deux amies tentent de prouver son innocence, mais Finn disparaît.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/2147927_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325180000 +0100" stop="20230325190500 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Docs de choc</title>
<desc lang="fr">Une île partie en fumée. Kangaroo Island, en Australie-Méridionale, dernier refuge pour de nombreuses espèces sauvages d'Australie, a été détruite en partie par les incendies. Des grandes étendues verdoyantes qui surplombaient la zone, il ne reste plus rien. Les flammes ont détruit le Flinders Chase National Park, sanctuaire pour koalas, kangourous, marsupiaux et de nombreux oiseaux rares. Dans le midwest américain, trois chasseurs de tornades prennent des risques démesurés pour s'approcher du vortex. Enfin, dans le Pacifique, deux marins tombent nez-à-nez avec une puissante tempête les menaçant de chavirer à tout moment. Et pour terminer, nous irons à la rencontre de Nouria Newman, championne du monde de kayak extrême. Et, malgré son palmarès, elle aussi a failli y passer.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/29/1994860_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325190500 +0100" stop="20230325200500 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Docs de choc</title>
<desc lang="fr">Le 1er février 2003, la navette américaine Columbia, considérée comme le fleuron de l'aérospatiale américaine, explose au moment de rentrer sur Terre. A son bord se trouvent sept astronautes américains de la mission STS-107 : deux femmes et cinq hommes. Personne ne s'en était réellement rendu compte, mais seize jours plus tôt, lors du décollage, un morceau de la navette s'était détaché et avait gravement endommagé l'appareil. Comment quelques grammes de mousse ont-ils pu conduire à la désintégration de cet engin spatial de 68 tonnes ? Pourquoi cet accident n'a t-il pas pu être anticipé ? Pourquoi aucune mission de secours n'a été envisagée ?</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/57/2064700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325200500 +0100" stop="20230325221000 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pékin express S17</title>
<desc lang="fr">Pour cette 6e étape, les candidats disputent 3 courses autour de la capitale paraguayenne d'Asuncion. La terrible règle des &quot;Intouchables&quot; fait son grand retour, offrant aux candidats un fabuleux avantage stratégique pour la compétition. Les binômes immunisés, et donc intouchables, doivent faire des choix entre les équipes. Et ce ne sera pas toujours facile de prendre des décisions sans se mettre d'autres binômes à dos. L'aventure débute avec une mission impressionnante : un terrible saut pendulaire à plus de 20 mètres de hauteur. Entre candidats en pleurs et dépassement de soi, cette épreuve révèlera les personnalités de chacun ! A travers les 3 courses, les binômes découvriront les environs et les lieux emblématiques de la capitale paraguayenne, comme le grand marché d'Asuncion.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/06/2158805_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325221000 +0100" stop="20230326001000 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Cage Warriors</title>
<desc lang="fr">Le MMA est de retour sur Club RTL avec Cage Warriors. Pour nous commenter les combats, retrouvez notre nouveau duo de commentateurs : Olivier Pairoux et Chris Genachte. L'un est passionné des sports de combat, l'autre est un ancien combattant MMA belge.</desc>
<category lang="fr">Sport nl Combat</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/08/2158807_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326001000 +0100" stop="20230326001500 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Météo Club</title>
<desc lang="fr">Quel temps fera-t-il demain ? Nos bulletins météo vous tiennent au courant des prévisions. La pluie et le beau temps, annoncés par nos spécialistes.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/45/2028149_A.jpg" />
</programme>