<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230603064000 +0200" stop="20230603070500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Alice au pays des merveilles (La chute dans le terrier du lapin blanc) S1 (2/52)</title>
<desc lang="fr">«La chute dans le terrier du lapin blanc»Alice est une petite fille curieuse qui adore jouer avec les animaux dans la nature. Un jour, alors qu'elle est en voyage à Londres avec sa mère, elle trouve un vieux haut-de-forme dans un magasin d'occasion. Du chapeau sort Benny Bunny, qui présente Alice à son oncle, un lapin blanc qui travaille à la cour de la Reine de Coeur. Alors qu'elle suit ce dernier dans son terrier, elle trébuche dans un trou : c'est alors que tout bascule. Alice se retrouve au Pays des Merveilles.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/36/1875105_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603070500 +0200" stop="20230603071500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les petites patates (Imagination) S1 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Imagination»Les Petites Patates embarquent pour un voyage musical dans l'univers des hippies et chantent quelques airs étonnants sur lesquels on peut laisser aller son imagination...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/23/2199476_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603071500 +0200" stop="20230603072500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Blinky Bill (Le conte du dragon) S1 (n°48)</title>
<desc lang="fr">«Le conte du dragon»Schnoki en a assez que, dans les histoires et contes de fées, les vilains soient toujours le dindon de la farce. Il interdit désormais à chacun de lire ou raconter des histoires. Blinky en prépare une à laquelle Schnoki ne résistera pas.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/43/1857634_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603072500 +0200" stop="20230603074000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Petit et Costaud (Le chant du gwelf) S1 (31/52)</title>
<desc lang="fr">«Le chant du gwelf»Petit et Costaud vivent dans une maison à la campagne. Leur différence de taille fait qu'ils ont un point de vue différent sur la vie. Si Costaud est gentil, calme et rêveur, Petit est une véritable pile électrique, un moulin à parole exubérant et toujours pressé. Mais les petits conflits de ce tandem de choc sont toujours résolus avec gentillesse et humour.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1746608_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603074000 +0200" stop="20230603074500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Yapaka, une vie de chien (n°101)</title>
<desc lang="fr">La vie est tantôt gaie, tantôt triste. Parfois c'est le fou rire, parfois les pleurs. Il y a des choses qu'un enfant aimerait dire, mais n'ose pas, des sujets pas faciles à aborder. On l'embête dans la rue. Il trouve qu'on ne l'écoute pas. Il voudrait avoir de meilleurs résultats à l'école, mais n'y arrive pas... La campagne &quot; Une vie de chien ? &quot; regorge d'outils pour l'aider à parler de ce qui le touche, l'interroge, le traverse. Elle lui permet aussi d'identifier, dans son réseau, les personnes ressources vers qui se tourner quand son sac à dos est trop lourd à porter.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/07/2125436_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603074500 +0200" stop="20230603075500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Arc-en-Ciel (La bonne note d'Arc-en-ciel) S1 (5/52)</title>
<desc lang="fr">«La bonne note d'Arc-en-ciel»Arc-en-Ciel a eu un C à l'école, et les autres ont eu de meilleures notes. Il craint la réaction de ses parents et cherche une ruse pour transformer le C en A...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/46/2200137_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603075500 +0200" stop="20230603082500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Flipper &amp; Lopaka (Lulu la rue) S3 (21/26)</title>
<desc lang="fr">«Lulu la rue»Sur une île paradisiaque vit Lopaka, un petit orphelin passionné de pêche qui est devenu l'ami d'un dauphin, Flipper, quand celui-ci l'a sauvé de la noyade.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/45/1824855_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603082500 +0200" stop="20230603083000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Yapaka, une vie de chien (n°102)</title>
<desc lang="fr">La vie est tantôt gaie, tantôt triste. Parfois c'est le fou rire, parfois les pleurs. Il y a des choses qu'un enfant aimerait dire, mais n'ose pas, des sujets pas faciles à aborder. On l'embête dans la rue. Il trouve qu'on ne l'écoute pas. Il voudrait avoir de meilleurs résultats à l'école, mais n'y arrive pas... La campagne &quot; Une vie de chien ? &quot; regorge d'outils pour l'aider à parler de ce qui le touche, l'interroge, le traverse. Elle lui permet aussi d'identifier, dans son réseau, les personnes ressources vers qui se tourner quand son sac à dos est trop lourd à porter.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/07/2125436_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603083000 +0200" stop="20230603085000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (Le rideau se lève sur les plus grands des combats !) S25 (n°25)</title>
<desc lang="fr">«Le rideau se lève sur les plus grands des combats !»Le Tournoi des Huit Maîtres du Couronnement Mondial Pokémon est sur le point de commencer et il y a de l'électricité dans l'air. Sacha et Goh sont là, bien sûr, tout comme le frère cadet de Tarak, Nabil. Après que Nabil défie Sacha dans un rapide combat non officiel, le tournoi commence.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1835875_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603085000 +0200" stop="20230603091000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (La fierté d'un maître !) S25 (n°26)</title>
<desc lang="fr">«La fierté d'un maître !»Le Tournoi des Huit Maîtres se poursuit et c'est déjà le deuxième match du premier tour : Peter, Maître de Kanto et Johto, affronte Dianthéa, Maîtresse de Kalos. Sacha, Goh et Nabil regardent depuis les tribunes, et il y a beaucoup d'action. C'est un combat à trois contre trois, en commençant par le Dracolosse de Peter et le Dragmara de Dianthéa.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1835875_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603091000 +0200" stop="20230603093000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (Le flamboyant parcours d'un maître Pokemon !) S25 (n°27)</title>
<desc lang="fr">«Le flamboyant parcours d'un maître Pokemon !»Le troisième match du Tournoi des Huit Maîtres oppose Cynthia, Maîtresse de Sinnoh, et Iris, Maîtresse d'Unys. Elles se connaissent déjà bien. La première victoire revient à Iris et Minotaupe, qui utilisent une puissante Attaque Empal'Korne sur la Tritosor de Cynthia. Elle est suivie par une victoire de la Milobellus de Cynthia, ce qui met les deux Dresseuses à égalité. Iris appelle alors Dracolosse.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1835875_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603093000 +0200" stop="20230603093500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Yapaka, une vie de chien (n°103)</title>
<desc lang="fr">La vie est tantôt gaie, tantôt triste. Parfois c'est le fou rire, parfois les pleurs. Il y a des choses qu'un enfant aimerait dire, mais n'ose pas, des sujets pas faciles à aborder. On l'embête dans la rue. Il trouve qu'on ne l'écoute pas. Il voudrait avoir de meilleurs résultats à l'école, mais n'y arrive pas... La campagne &quot; Une vie de chien ? &quot; regorge d'outils pour l'aider à parler de ce qui le touche, l'interroge, le traverse. Elle lui permet aussi d'identifier, dans son réseau, les personnes ressources vers qui se tourner quand son sac à dos est trop lourd à porter.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/07/2125436_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603093500 +0200" stop="20230603095500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (Un affrontement dur comme la pierre !) S25 (n°28)</title>
<desc lang="fr">«Un affrontement dur comme la pierre !»Le Tournoi des Huit Maîtres du Couronnement Mondial Pokémon bat son plein, et le match final du premier tour oppose Sacha et Pierre Rochard, le Champion de Hoenn. D'abord, le Métalosse de Pierre affronte l'Hydragon de Sacha, mais quand Pierre se rend compte que Sacha prédit ses mouvements, il passe de Métalosse à Galeking.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1835875_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603095500 +0200" stop="20230603102000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (D'infinies possibilités !) S25 (n°29)</title>
<desc lang="fr">«D'infinies possibilités !»Une discussion dans la famille Cerise à propos de l'évolution des Pokémon amène le Professeur Cerise à proposer un week-end en camping. En route, Chloé et lui s'arrêtent pour rendre visite à Grover, qui connaissait le professeur Cerise quand il était enfant. La rencontre rappelle au Professeur son amitié avec une Mélofée sauvage et le moment émouvant où ils se sont séparés...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/49/1754933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603102000 +0200" stop="20230603112500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Shopping</title>
<desc lang="fr">Tous vos produits préférés pour la cuisine, la salle de bain, votre voiture, votre bien-être, bref de quoi améliorer votre vie au quotidien, tout cela présenté en détail.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/13/2181131_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603112500 +0200" stop="20230603121500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts : Manhattan (Du sang pour la liberté) S4 (1/21)</title>
<desc lang="fr">«Du sang pour la liberté»De retour de Londres, Mac Taylor est plongé d'emblée dans une nouvelle enquête. Un meurtre a été commis à l'intérieur de la statue de la Liberté.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/53/1694314_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603121500 +0200" stop="20230603130500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts : Manhattan (6 pieds sous l'eau) S4 (2/21)</title>
<desc lang="fr">«6 pieds sous l'eau»Les experts enquêtent sur le meurtre par empoisonnement d'un certain Doug Hogan. Stella et Flack se rendent dans l'école de plongée qu'il fréquentait.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/33/1762041_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603130500 +0200" stop="20230603134500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts : Manhattan (On ne meurt qu'une fois) S4 (3/21)</title>
<desc lang="fr">«On ne meurt qu'une fois»Dans une bijouterie visitée par les &quot;James Bond&quot;, des cambrioleurs qui narguent la police, les experts découvrent des indices liés à une affaire de meurtre.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/32/1766276_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603134500 +0200" stop="20230603143000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts : Manhattan (Détour vers le futur) S4 (4/21)</title>
<desc lang="fr">«Détour vers le futur»Un étrange personnage semble tout savoir d'un meurtre qui n'a pas encore eu lieu. Mac en vient à se demander si cet homme a voyagé dans le temps.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/56/1766278_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603143000 +0200" stop="20230603151500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts : Manhattan (Enquête virtuelle) S4 (5/21)</title>
<desc lang="fr">«Enquête virtuelle»La vedette d'un jeu en réseau a été torturée et assassinée d'une balle dans la tête. Son partenaire virtuel subit bientôt le même sort. Les experts enquêtent.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/06/2180978_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603151500 +0200" stop="20230603160000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts : Manhattan (Retour à la mort) S4 (6/21)</title>
<desc lang="fr">«Retour à la mort»Un homme meurt, le crâne défoncé, la nuit de Halloween. Puis les experts sont appelés à Amityville : un homme a tué sa famille avant de se donner la mort.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/57/1769980_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603160000 +0200" stop="20230603164000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts : Manhattan (Prédatrices) S4 (7/21)</title>
<desc lang="fr">«Prédatrices»Un milliardaire, accusé de viol puis acquitté, a été tué de plusieurs coups de couteau. Les experts soupçonnent la femme qui avait porté plainte contre lui.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/29/1772072_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603164000 +0200" stop="20230603172500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts : Manhattan (Le baiser de la méduse) S4 (8/21)</title>
<desc lang="fr">«Le baiser de la méduse»Le corps sans vie d'un mannequin est retrouvé lors d'une soirée publicitaire, à Times Square. Les experts notent qu'un alcoolique a agressé la défunte.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/05/1700257_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603172500 +0200" stop="20230603181000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts : Manhattan (Pièces montées) S4 (9/21)</title>
<desc lang="fr">«Pièces montées»Alors qu'un couple organise la fête de son mariage à Central Park, les préparatifs sont interrompus par un meurtre. Mac découvre d'étranges traces de peinture.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/51/1773422_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603181000 +0200" stop="20230603190500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Docs de choc</title>
<desc lang="fr">Sur les routes américaines, des témoins racontent la fois où ils ont frôlé la mort. En Californie, le rodéo urbain fait chaque année des centaines de blessés, John raconte le jour où il est passé sous un camion.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/05/2067662_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603190500 +0200" stop="20230603200000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Docs de choc</title>
<desc lang="fr">Au Guatemala, une longue chaîne de volcans traverse le pays. Plusieurs volcans sont encore actifs et, il y a quelque temps, une éruption volcanique particulièrement impressionnante a donné des sueurs froides à tous les habitants. Dans l'Arkansas, une tornade a tout retourné sur son passage et causé d'importants dégâts. Enfin, des garde-côtes anglais ont sauvé un chien, une mission bien plus périlleuse que prévu.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/11/2107988_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603200000 +0200" stop="20230603200500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Loïc Nottet</title>
<desc lang="fr">L'émission d'actu des bonnes nouvelles musicales, cinéma, culture, loisirs, évènements. Vous pourrez y trouver des reportages, interviews, making of, le tout, dans la bonne humeur grâce au peps légendaire de Sandrine.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/11/2109795_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603200500 +0200" stop="20230603215500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">The Passenger</title>
<desc lang="fr">Dans un train de banlieue, un homme est mis au défi de trouver un intrus. Un piège qui s'avère vite dangereux pour lui et les autres passagers.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/24/2172710_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603215500 +0200" stop="20230603220000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Météo Club</title>
<desc lang="fr">Quel temps fera-t-il demain ? Nos bulletins météo vous tiennent au courant des prévisions. La pluie et le beau temps, annoncés par nos spécialistes.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/45/2028149_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603220000 +0200" stop="20230604000500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Cage Warriors</title>
<desc lang="fr">Le MMA est de retour sur Club RTL avec Cage Warriors. Pour nous commenter les combats, retrouvez notre nouveau duo de commentateurs : Olivier Pairoux et Chris Genachte. L'un est passionné des sports de combat, l'autre est un ancien combattant MMA belge.</desc>
<category lang="fr">Sport nl Combat</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/25/2179987_A.jpg" />
</programme>