<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230326012500 +0100" stop="20230326032500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">La boutique</title>
<desc lang="fr">Secrets de beauté, magie des bijoux, créations de mode, cuisine conviviale et gourmande, entretien et décoration de la maison, etc. La Boutique RTL TVI explore les nouvelles tendances et vous fait vivre une expérience d'achat unique.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1846636_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326032500 +0200" stop="20230326050000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Télé-achat</title>
<desc lang="fr">Tous vos produits préférés pour la cuisine, la salle de bain, votre voiture et votre bien-être. De quoi améliorer votre vie au quotidien, tout cela présenté en détail.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/1862543_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326050000 +0200" stop="20230326053000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">De Journal</title>
<desc lang="fr">Suivez les actualités du journal télévisé en luxembourgeois.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/25/1911090_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326053000 +0200" stop="20230326063000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Télé-achat</title>
<desc lang="fr">Tous vos produits préférés pour la cuisine, la salle de bain, votre voiture et votre bien-être. De quoi améliorer votre vie au quotidien, tout cela présenté en détail.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/29/1672284_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326063000 +0200" stop="20230326065000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Heidi *2015 (Les biquettes) S1 (22/39)</title>
<desc lang="fr">«Les biquettes»Profitant de l'absence de mademoiselle Rottenmeier, Sebastien emmène Heidi et Clara au parc. En voyant un chevreau souffrant, Heidi décide de subtiliser le chevreau pour le soigner chez les Sesemann. De son côté, Sebastien déclare enfin ses sentiments à Dete et la demande en mariage...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/2122979_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326065000 +0200" stop="20230326070000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Poochini (La ligue des chiens) S1 (35/78)</title>
<desc lang="fr">«La ligue des chiens»Poochini aimerait participer à la ligue des chiens, tout comme les autres. Mais pour cela, il doit passer des tests, et pas n'importe lesquels...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/31/2070298_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326070000 +0200" stop="20230326070500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Poochini (Arrosé) S1 (36/78)</title>
<desc lang="fr">«Arrosé»Billy a de très mauvaises notes. Par conséquent, il doit accomplir certaines corvées...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/11/1912582_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326070500 +0200" stop="20230326071500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">K3 (Le Mégapopshow) S1 (31/52)</title>
<desc lang="fr">«Le Mégapopshow»Les K3 et les Mixed Tapes s'affrontent dans un jeu télévisé. Les Mixed Tapes n'ayant aucune chance de gagner à la loyale, leur manager Alice fouine pour trouver un moyen de battre les redoutables K3. Elle découvre leurs phobies et demande à Jean-Pierre Piquet de truquer les épreuves...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/25/1659101_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326071500 +0200" stop="20230326072000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Petit et Costaud (Brutus, notre ami) S1 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Brutus, notre ami»Petit et Costaud vivent dans une maison à la campagne. Leur différence de taille fait qu'ils ont un point de vue différent sur la vie. Si Costaud est gentil, calme et rêveur, Petit est une véritable pile électrique, un moulin à parole exubérant et toujours pressé.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/1653738_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326072000 +0200" stop="20230326072500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Yapaka, une vie de chien (n°27)</title>
<desc lang="fr">La vie est tantôt gaie, tantôt triste. Parfois c'est le fou rire, parfois les pleurs. Il y a des choses qu'un enfant aimerait dire, mais n'ose pas, des sujets pas faciles à aborder. On l'embête dans la rue. Il trouve qu'on ne l'écoute pas. Il voudrait avoir de meilleurs résultats à l'école, mais n'y arrive pas... La campagne &quot; Une vie de chien ? &quot; regorge d'outils pour l'aider à parler de ce qui le touche, l'interroge, le traverse. Elle lui permet aussi d'identifier, dans son réseau, les personnes ressources vers qui se tourner quand son sac à dos est trop lourd à porter.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/07/2125436_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326072500 +0200" stop="20230326073000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Miffy *2015 (Miffy et le bateau) S1 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Miffy et le bateau»Miffy rend visite à ses grand-parents, qui ont une surprise de taille pour elle.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/00/2125435_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326073000 +0200" stop="20230326073500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Yapaka, une vie de chien (n°28)</title>
<desc lang="fr">La vie est tantôt gaie, tantôt triste. Parfois c'est le fou rire, parfois les pleurs. Il y a des choses qu'un enfant aimerait dire, mais n'ose pas, des sujets pas faciles à aborder. On l'embête dans la rue. Il trouve qu'on ne l'écoute pas. Il voudrait avoir de meilleurs résultats à l'école, mais n'y arrive pas... La campagne &quot; Une vie de chien ? &quot; regorge d'outils pour l'aider à parler de ce qui le touche, l'interroge, le traverse. Elle lui permet aussi d'identifier, dans son réseau, les personnes ressources vers qui se tourner quand son sac à dos est trop lourd à porter.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/07/2125436_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326073500 +0200" stop="20230326075500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (Un combat de raid glacial) S25 (n°12)</title>
<desc lang="fr">«Un combat de raid glacial»La quête de Goh pour rejoindre le Projet Mew s'accélère. Sa prochaine mission : un combat de raid. Un combat de raid est un travail d'équipe, mais qui d'autre participe ? L'ami de Goh, Horace, et l'ami et ancien rival de Sacha : Régis Chen. Tandis que Goh attrape plusieurs Pokémon en chemin, ils se dirigent vers un labyrinthe de grottes où ils découvrent Artikodin.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/24/2122870_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326075500 +0200" stop="20230326081500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (La science va ouvrir la voie... grâce à la stratégie) S25 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«La science va ouvrir la voie... grâce à la stratégie»Le prochain combat de Sacha au Tournoi du Couronnement Mondial est contre Dracéna du Conseil 4 de Kalos. Mais d'abord, il rend visite à ses anciens amis Lem et Clem, à l'Arène d'Illumis, et Goh fait un détour pour attraper un nouveau Pokémon.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1835875_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326081500 +0200" stop="20230326083500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (Un duo électrisant !) S25 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Un duo électrisant !»Le Tournoi du Couronnement Mondial Pokémon bat son plein. Après s'être entraîné avec son vieil ami Lem, Sacha est prêt à combattre avec Hydragon et Palarticho à ses côtés. Ils sont face à Dracéna du Conseil 4 de Kalos. Elle peut sembler douce, mais elle ne pense qu'à la victoire.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1835875_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326083500 +0200" stop="20230326084000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Yapaka, une vie de chien (n°29)</title>
<desc lang="fr">La vie est tantôt gaie, tantôt triste. Parfois c'est le fou rire, parfois les pleurs. Il y a des choses qu'un enfant aimerait dire, mais n'ose pas, des sujets pas faciles à aborder. On l'embête dans la rue. Il trouve qu'on ne l'écoute pas. Il voudrait avoir de meilleurs résultats à l'école, mais n'y arrive pas... La campagne &quot; Une vie de chien ? &quot; regorge d'outils pour l'aider à parler de ce qui le touche, l'interroge, le traverse. Elle lui permet aussi d'identifier, dans son réseau, les personnes ressources vers qui se tourner quand son sac à dos est trop lourd à porter.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/07/2125436_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326084000 +0200" stop="20230326090500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Waldorado S6</title>
<desc lang="fr">Une fois encore, David Antoine met en avant l'entreprenariat wallon au travers des histoires d'hommes et de femmes qui se sont lancés dans l'aventure et qui ont fait de leur société une réussite. Découvrez une foule de conseils, d'idées et d'exemples sur la manière de se lancer, de développer son business, de trouver du boulot ou d'évoluer dans sa carrière. Tout ce qu'il faut pour inspirer les plus jeunes à créer leur entreprise. De son côté, Nathan Soret continue sa chasse aux entreprises cherchant des partenaires ou qui sont en quête de nouveaux talents.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/05/1647728_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326090500 +0200" stop="20230326100500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Shopping</title>
<desc lang="fr">Tous vos produits préférés pour la cuisine, la salle de bain, votre voiture, votre bien-être, bref de quoi améliorer votre vie au quotidien, tout cela présenté en détail.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/14/1762489_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326100500 +0200" stop="20230326120000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Milan AC / Chelsea</title>
<desc lang="fr">Retrouvez le top du football européen dans une compétition qui verra s'affronter les meilleures équipes et les joueurs les plus talentueux des différents championnats nationaux.</desc>
<category lang="fr">Football</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/48/2135960_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326120000 +0200" stop="20230326122500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Champions League : Plateau</title>
<desc lang="fr">Revivez les meilleurs moments de la Champions League.</desc>
<category lang="fr">Football</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/41/2135959_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326122500 +0200" stop="20230326132000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">The Last Dance (Episode VIII) S1 (8/10)</title>
<desc lang="fr">«Episode VIII»La dernière saison de l'icône du basket Michael Jordan avec les Chicago Bulls lors de la campagne NBA 1997/1998.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/05/2132553_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326132000 +0200" stop="20230326134500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Coûte que coûte</title>
<desc lang="fr">La cuisine, où l'on se retrouve en famille ou entre amis, est devenue la pièce incontournable de nombreux foyers. Rien n'est trop beau pour faire d'elle un endroit de rêve, où l'on cuisine de bons petits plats. Façades plus épurées, accessoires de plus en plus sophistiqués, l'enjeu est de taille pour les industriels du secteur qui doivent innover pour séduire les clients et s'adapter aux nouvelles tendances. De Paris à Venise, une équipe a enquêté, afin de comprendre comment les grandes surfaces comme Ikea arrivent à proposer des prix beaucoup plus attractifs que les cuisinistes traditionnels.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/43/2157119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326134500 +0200" stop="20230326144000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Top mecanic, 5 jours pour restaurer une épave S1 (1/30)</title>
<desc lang="fr">Pour ce premier jour de défi, les deux garagistes vont tirer au sort l'épave automobile qu'ils devront remettre en état en moins de 5 jours.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/21/2154547_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326144000 +0200" stop="20230326153500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Top mecanic, 5 jours pour restaurer une épave S1 (2/30)</title>
<desc lang="fr">En ce deuxième jour à la casse Sébastien Bonneville et Vincent Come ont pris la mesure des difficultés du challenge &quot;Top mecanic&quot;.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/21/2154547_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326153500 +0200" stop="20230326163000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Top mecanic, 5 jours pour restaurer une épave S1 (3/30)</title>
<desc lang="fr">Pour ce troisième jour de challenge, les deux mécaniciens entament le désossage de leurs voitures donneuses pour y récupérer des pièces essentielles à la réparation des voitures.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/21/2154547_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326163000 +0200" stop="20230326173000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Top mecanic, 5 jours pour restaurer une épave S1 (4/30)</title>
<desc lang="fr">Après avoir tout essayé pour remettre en marche le moteur de son Audi A3, Vincent va devoir se rendre à l'évidence : il est bon pour la ferraille.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/21/2154547_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326173000 +0200" stop="20230326182500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Top mecanic, 5 jours pour restaurer une épave S1 (5/30)</title>
<desc lang="fr">Sébastien Bonneville et Vincent Come vont devoir terminer les réparations de leur épave et la présenter au Jury pour un essai automobile sur route fermée.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/21/2154547_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326182500 +0200" stop="20230326191500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Au commissariat S3</title>
<desc lang="fr">A Mouscron, l'inspecteur Lucas arrive sur le lieu d'un accident de la route. Il auditionne un conducteur qui vient de renverser un jeune cycliste, mais qui est réellement en faute ? L'inspecteur Julien doit prendre en chasse un véhicule qui a refusé de s'arrêter lors d'un contrôle. Enfin, l'inspecteur Damien reçoit un commerçant victime de vols à répétition. Le policier va découvrir un stratagème très élaboré de recel et de revente de produits de beauté.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/23/2163865_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326191500 +0200" stop="20230326200500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Esprits criminels (Les enfants de Sudworth) S10 (8/23)</title>
<desc lang="fr">«Les enfants de Sudworth»L'équipe est à Boston, pour retrouver un avocat en vue qui a disparu. L'enquête révèle rapidement que la victime dissimulait de nombreux secrets.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/44/2161088_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326200500 +0200" stop="20230326221000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Parker</title>
<desc lang="fr">Un voleur au sens de l'honneur très affirmé est trahi par ses complices, qui tentent de le tuer. Après une longue convalescence, il décide de se venger.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/09/2158810_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326221000 +0200" stop="20230326221500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Météo Club</title>
<desc lang="fr">Quel temps fera-t-il demain ? Nos bulletins météo vous tiennent au courant des prévisions. La pluie et le beau temps, annoncés par nos spécialistes.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/45/2028149_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326221500 +0200" stop="20230327001500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pékin express S17</title>
<desc lang="fr">Pour cette 6e étape, les candidats disputent 3 courses autour de la capitale paraguayenne d'Asuncion. La terrible règle des &quot;Intouchables&quot; fait son grand retour, offrant aux candidats un fabuleux avantage stratégique pour la compétition. Les binômes immunisés, et donc intouchables, doivent faire des choix entre les équipes. Et ce ne sera pas toujours facile de prendre des décisions sans se mettre d'autres binômes à dos. L'aventure débute avec une mission impressionnante : un terrible saut pendulaire à plus de 20 mètres de hauteur. Entre candidats en pleurs et dépassement de soi, cette épreuve révèlera les personnalités de chacun ! A travers les 3 courses, les binômes découvriront les environs et les lieux emblématiques de la capitale paraguayenne, comme le grand marché d'Asuncion.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/06/2158805_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327001500 +0200" stop="20230327011000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pékin express : itinéraire bis S17</title>
<desc lang="fr">Petite surprise pour cette 6e étape : Etienne, le médecin cannois de la saison 15, rejoint Tarik et Ahmed ! C'est lui qui devra faire du stop, trouver une habitation et aura un rôle prépondérant dans les épreuves. Les trois compères ainsi réunis vont vivre une étape haute en couleur dans la capitale paraguayenne : un blind test sur un pédalo, une mission peinture avec Etienne comme artiste-peintre porté tel un prince égyptien, et une dégustation de sauce piquante, voire carrément brûlante, qui éprouvera la résistance des papilles du trio de choc.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/24/2158809_A.jpg" />
</programme>