<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230429050000 +0200" stop="20230429053000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">De Journal</title>
<desc lang="fr">Suivez les actualités du journal télévisé en luxembourgeois.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/25/1911090_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429053000 +0200" stop="20230429065500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Télé-achat</title>
<desc lang="fr">Tous vos produits préférés pour la cuisine, la salle de bain, votre voiture et votre bien-être. De quoi améliorer votre vie au quotidien, tout cela présenté en détail.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/1862543_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429065500 +0200" stop="20230429072000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Heidi *2015 (L'examen) S1 (31/39)</title>
<desc lang="fr">«L'examen»Monsieur Traber a organisé un examen de fin d'année pour Karl, Theresa, William et Peter. Le meilleur des quatre élèves sera récompensé. La réussite de Theresa est menacée par Peter, devenu très bon élève grâce au soutien scolaire de Heidi. Le matin de l'examen, Peter découvre que ses chèvres se sont échappées de leur enclos...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/01/2122979_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429072000 +0200" stop="20230429073000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Poochini (Vive le sport !) (59/78)</title>
<desc lang="fr">«Vive le sport !»Poochini est un petit chien malin. Son ancienne maîtresse, une vieille dame riche, est décédée. Sa nouvelle famille d'adoption vient d'un tout autre milieu. Il va donc devoir s'adapter malgré ses goûts de luxe. Dormir dans une niche, obéir aux ordres de ses maîtres vont faire partie d'un nouvel apprentissage.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/02/2070298_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429073000 +0200" stop="20230429073500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Poochini (La supériorité de l'animal) (60/78)</title>
<desc lang="fr">«La supériorité de l'animal»Jeune chiot, Poochini a vécu dans une famille aisée, avant que les aléas de l'existence ne le fassent arriver chez d'autres maîtres, moins favorisés. Pour la première fois de sa vie, Poochini doit dormir dans une niche, courir pour la chasse et se montrer obéissant.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/02/2070298_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429073500 +0200" stop="20230429074500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Blinky Bill (Le nouveau shérif) S1 (2/12)</title>
<desc lang="fr">«Le nouveau shérif»Alors qu'approche le concours de poésie annuel, le champion, Jacko, invaincu jusque là, est surnommé &quot; nouveau shérif &quot; par Schnoki. Serait-ce une ruse du maire pour déconcentrer le meilleur poète d'Aboribrousse?</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/13/2190950_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429074500 +0200" stop="20230429080000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Petit et Costaud (Capitaine Vera et ses pirates) S1 (21/52)</title>
<desc lang="fr">«Capitaine Vera et ses pirates»Epaulée par Petit et Costaud, Vap se lance dans une chasse au trésor prometteuse, mais déroutante...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1746608_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429080000 +0200" stop="20230429080500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Yapaka, une vie de chien (n°1)</title>
<desc lang="fr">La vie est tantôt gaie, tantôt triste. Parfois c'est le fou rire, parfois les pleurs. Il y a des choses qu'un enfant aimerait dire, mais n'ose pas, des sujets pas faciles à aborder. On l'embête dans la rue. Il trouve qu'on ne l'écoute pas. Il voudrait avoir de meilleurs résultats à l'école, mais n'y arrive pas... La campagne &quot; Une vie de chien ? &quot; regorge d'outils pour l'aider à parler de ce qui le touche, l'interroge, le traverse. Elle lui permet aussi d'identifier, dans son réseau, les personnes ressources vers qui se tourner quand son sac à dos est trop lourd à porter.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/07/2125436_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429080500 +0200" stop="20230429082000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Miffy *2015 (Le nouveau cerf-volant de Miffy) S1 (21/26)</title>
<desc lang="fr">«Le nouveau cerf-volant de Miffy»Pars à l'aventure avec Miffy ! On découvre toutes sortes de choses avec Miffy, Mélanie, Grunty et bien sûr Snuffy. Des histoires passionnantes et des chansons amusantes à chanter. Vis tout cela avec la lapine la plus douce du monde, Miffy !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/00/2125435_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429082000 +0200" stop="20230429085000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Flipper &amp; Lopaka (Le cyclone tropical) S3 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«Le cyclone tropical»Sur une île paradisiaque vit Lopaka, un petit orphelin passionné de pêche qui est devenu l'ami d'un dauphin, Flipper, quand celui-ci l'a sauvé de la noyade.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/05/2010023_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429085000 +0200" stop="20230429085500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Yapaka, une vie de chien (n°2)</title>
<desc lang="fr">La vie est tantôt gaie, tantôt triste. Parfois c'est le fou rire, parfois les pleurs. Il y a des choses qu'un enfant aimerait dire, mais n'ose pas, des sujets pas faciles à aborder. On l'embête dans la rue. Il trouve qu'on ne l'écoute pas. Il voudrait avoir de meilleurs résultats à l'école, mais n'y arrive pas... La campagne &quot; Une vie de chien ? &quot; regorge d'outils pour l'aider à parler de ce qui le touche, l'interroge, le traverse. Elle lui permet aussi d'identifier, dans son réseau, les personnes ressources vers qui se tourner quand son sac à dos est trop lourd à porter.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/07/2125436_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429085500 +0200" stop="20230429091500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (Un duo électrisant !) S25 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Un duo électrisant !»Le Tournoi du Couronnement Mondial Pokémon bat son plein. Après s'être entraîné avec son vieil ami Lem, Sacha est prêt à combattre avec Hydragon et Palarticho à ses côtés. Ils sont face à Dracéna du Conseil 4 de Kalos. Elle peut sembler douce, mais elle ne pense qu'à la victoire.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1835875_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429091500 +0200" stop="20230429094000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (Réunis pour la première fois) S25 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«Réunis pour la première fois»Chloé se rend à Nénucrique pour retrouver Sacha et Goh et voir un Nymphali en compétition dans un Concours Pokémon. Là, elle est approchée par la vedette du Concours, Atalante, qui l'encourage à s'inscrire. Pendant ce temps, Sacha et Goh sont retardés parce que le Champion d'Arène Marc insiste pour combattre Sacha.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1835875_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429094000 +0200" stop="20230429100000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (La radio diabolique de la Team Rocket) S25 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«La radio diabolique de la Team Rocket»La Team Rocket ourdit ses tours habituels, mais leur dernier complot pour recruter de nouveaux membres implique quelque chose de particulièrement divertissant : une émission de webradio nocturne. Mais &quot; la Radio du Royaume Secret de la Team Rocket &quot; n4est pas seulement impopulaire, elle n4a pas d'auditeurs. Jessie, James et Miaouss reformatent alors l4émission en &quot; Ta-ta-tam Z &quot;, qui devient un succès avec des jeux, des cadeaux et des questions pour les auditeurs.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1835875_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429100000 +0200" stop="20230429100500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Yapaka, une vie de chien (n°3)</title>
<desc lang="fr">La vie est tantôt gaie, tantôt triste. Parfois c'est le fou rire, parfois les pleurs. Il y a des choses qu'un enfant aimerait dire, mais n'ose pas, des sujets pas faciles à aborder. On l'embête dans la rue. Il trouve qu'on ne l'écoute pas. Il voudrait avoir de meilleurs résultats à l'école, mais n'y arrive pas... La campagne &quot; Une vie de chien ? &quot; regorge d'outils pour l'aider à parler de ce qui le touche, l'interroge, le traverse. Elle lui permet aussi d'identifier, dans son réseau, les personnes ressources vers qui se tourner quand son sac à dos est trop lourd à porter.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/07/2125436_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429100500 +0200" stop="20230429102500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (Un grand frère à la rescousse) S25 (n°17)</title>
<desc lang="fr">«Un grand frère à la rescousse»Sacha et Goh sont au Parc Cerise, s'occupant des Pokémon qui y vivent. Chloé est là aussi, en train de photographier des Pokémon, et Voltoutou se précipite pour aider tout le monde. Ils découvrent deux groupes de Pokémon qui se battent parce qu'une eau sale a chassé un groupe de son endroit habituel. Avec l'aide de Voltoutou, nos héros trouvent la source de la pollution : Tadmorv et son nid sous la cascade.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1835875_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429102500 +0200" stop="20230429105000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (Pour capturer l'aura du destin !) S25 (n°18)</title>
<desc lang="fr">«Pour capturer l'aura du destin !»Sacha s'entraîne avec énergie pour son prochain Combat de Passage des Huit Maîtres contre Roy et, quand il voit le Grenousse de Goh évoluer en Croâporal, cela lui donne une idée. Réalisant que son amitié avec Lucario est similaire au lien qu'il partage avec Amphinobi, Goh et lui partent pour Kalos.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1835875_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429105000 +0200" stop="20230429115500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Shopping</title>
<desc lang="fr">Tous vos produits préférés pour la cuisine, la salle de bain, votre voiture, votre bien-être, bref de quoi améliorer votre vie au quotidien, tout cela présenté en détail.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/13/2181131_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429115500 +0200" stop="20230429124000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (Pas de quartier) S10 (2/23)</title>
<desc lang="fr">«Pas de quartier»Après le meurtre de deux personnes dans le même quartier de la ville, les soupçons des experts se tournent vers le fils adoptif d'un tueur en série.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/51/1754035_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429124000 +0200" stop="20230429132500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (L'homme invisible) S10 (3/23)</title>
<desc lang="fr">«L'homme invisible»L'équipe de Langston enquête sur le meurtre de Jason, un as de l'informatique qui projetait de voler de l'argent dans le casino où il travaillait.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/34/1754028_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429132500 +0200" stop="20230429140500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (Coup de grâce) S10 (4/23)</title>
<desc lang="fr">«Coup de grâce»Une enquête est ouverte car un policier de Las Vegas a tiré accidentellement sur un de ses collègues. Brass estime qu'il pourrait ne pas s'agir d'un accident.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/51/1754035_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429140500 +0200" stop="20230429145000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (Temps mort) S10 (5/23)</title>
<desc lang="fr">«Temps mort»Un entraîneur de football, apprécié de tous, est retrouvé mort. Les experts, qui peinent à trouver le mobile de ce crime, passent sa maison au peigne fin.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/51/1754035_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429145000 +0200" stop="20230429153000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (Le jeune homme et la mort) S10 (6/23)</title>
<desc lang="fr">«Le jeune homme et la mort»Deux crimes, qui semblent pourtant sans lien, pourraient bien ne constituer que les développements d'une seule et même affaire : les agents enquêtent.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/03/2150353_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429153000 +0200" stop="20230429161000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (Les innocentes de Las Vegas) S10 (7/23)</title>
<desc lang="fr">«Les innocentes de Las Vegas»Le docteur Langston continue de chercher Madeline Briggs à Las Vegas. Pendant ce temps, dans le Nevada, on retrouve le corps d'une présentatrice météo.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/01/2150833_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429161000 +0200" stop="20230429165000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (Perdre la boule) S10 (8/23)</title>
<desc lang="fr">«Perdre la boule»Les experts enquêtent sur la mort d'un employé de bowling et Langston se penche sur le suicide d'une femme, qui s'est pendue après sa condamnation.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/51/1754035_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429165000 +0200" stop="20230429173500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (To serve Harry) S10 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«To serve Harry»Henry s'apprête à quitter le bureau et remercie Catherine de lui avoir accordé du temps libre. Soudain, des individus cagoulés le kidnappent, alors qu'il était sur le point de prendre sa voiture. Mais il s'agit de Greg, Hodges et Nick qui s'amusent à lui faire peur. Ils veulent tout simplement l'emmener dans un restaurant réputé du Nevada pour son anniversaire. Mais arrivés sur place, les policiers trouvent les portes de l'établissement closes avec un cadavre à l'intérieur. Parallèlement, Catherine et Ray enquêtent sur l'assassinat d'une jeune femme noyée. L'homme avec lequel elle se trouvait est sous assistance respiratoire.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/25/12/2152291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429173500 +0200" stop="20230429181500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (Tirs croisés) S10 (10/23)</title>
<desc lang="fr">«Tirs croisés»Les experts enquêtent sur une fusillade sanglante, qui a eu lieu dans une armurerie. Le fils de la propriétaire évoque un mystérieux homme vêtu de rouge.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/51/1754035_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429181500 +0200" stop="20230429191000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Docs de choc</title>
<desc lang="fr">Aux Etats-Unis, le massif des Rocheuses forme une barrière de plusieurs milliers de kilomètres. Il est traversé par deux autoroutes : l'Interstate 80 et l'Interstate 90, qui relient l'ouest et l'est du pays. Si leurs paysages sont magnifiques, les Rocheuses sont aussi des pièges mortels pour les automobilistes quand vient l'hiver. Le froid, le blizzard et la neige créent des conditions de circulation parmi les plus extrêmes au monde. Heureusement, des hommes et des femmes travaillent toute l'année pour venir en aide aux personnes en difficulté.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/16/2184949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429191000 +0200" stop="20230429200500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Docs de choc</title>
<desc lang="fr">En Grèce, des incendies spectaculaires ont tout ravagé sur leur passage. Au Canada, une tornade fait de nombreux dégâts dans la ville de Gatineau. En Turquie, trois amis partis faire une randonnée ont été surpris par une brusque montée des eaux.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/05/2067662_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429200500 +0200" stop="20230429201000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Alors on chante ! ... au cinéma</title>
<desc lang="fr">A l'occasion de l'avant-première du nouveau film-spectacle &quot;Alors on chante&quot;, Sandrine Corman a rencontré Alec Mansion, Patrick Hernandez et Renaud Rutten pour parler de ce tout nouveau concept.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/26/2109795_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429201000 +0200" stop="20230429220500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Wanted : choisis ton destin</title>
<desc lang="fr">Un employé de bureau apprend qu'il est le fils d'un assassin professionnel. Recruté par une mystérieuse tueuse, il reprend le flambeau de son père.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/00/2130563_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429220500 +0200" stop="20230429221000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Météo Club</title>
<desc lang="fr">Quel temps fera-t-il demain ? Nos bulletins météo vous tiennent au courant des prévisions. La pluie et le beau temps, annoncés par nos spécialistes.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/45/2028149_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429221000 +0200" stop="20230430001000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Cage Warriors</title>
<desc lang="fr">Le MMA est de retour sur Club RTL avec Cage Warriors. Pour nous commenter les combats, retrouvez notre nouveau duo de commentateurs : Olivier Pairoux et Chris Genachte. L'un est passionné des sports de combat, l'autre est un ancien combattant MMA belge.</desc>
<category lang="fr">Sport nl Combat</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/25/2179987_A.jpg" />
</programme>