<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230408050000 +0200" stop="20230408053000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">De Journal</title>
<desc lang="fr">Suivez les actualités du journal télévisé en luxembourgeois.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/25/1911090_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408053000 +0200" stop="20230408065500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Télé-achat</title>
<desc lang="fr">Tous vos produits préférés pour la cuisine, la salle de bain, votre voiture et votre bien-être. De quoi améliorer votre vie au quotidien, tout cela présenté en détail.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/1862543_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408065500 +0200" stop="20230408072000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Heidi *2015 (Le fantôme) S1 (25/39)</title>
<desc lang="fr">«Le fantôme»Monsieur Sesemann rentre chez lui afin d'éclaircir cette histoire de fantôme. Il fait le guet, et ne tarde pas à voir Heidi en chemise de nuit devant la maison.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/42/2123040_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408072000 +0200" stop="20230408073000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Poochini (La reine des abeilles) (41/78)</title>
<desc lang="fr">«La reine des abeilles»Pour améliorer l'état de ses finances, Walter a décidé de se lancer dans l'apiculture. Mais il reçoit par la poste une abeille ouvrière monstrueuse.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/00/2132541_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408073000 +0200" stop="20230408073500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Poochini (Contrôle à distance) (42/78)</title>
<desc lang="fr">«Contrôle à distance»Pour son anniversaire, Wendy et Walter offrent à Billy une voiture télécommandée. Celui-ci utilise son nouveau jouet pour faire des farces à Poochini.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/40/2070298_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408073500 +0200" stop="20230408074500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">K3 (Double jeu pour les k3) S1 (44/52)</title>
<desc lang="fr">«Double jeu pour les k3»Alors que les K3 sont à Tokyo pour un concert, Kim, catastrophée, se demande comment pouvoir participer au même moment à une importante compétition.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/2124142_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408074500 +0200" stop="20230408080000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Petit et Costaud (Hatsjoe) S1 (15/52)</title>
<desc lang="fr">«Hatsjoe»Petit et Costaud vivent dans une maison à la campagne. Leur différence de taille fait qu'ils ont un point de vue différent sur la vie. Si Costaud est gentil, calme et rêveur, Petit est une véritable pile électrique, un moulin à parole exubérant et toujours pressé.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/04/2145312_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408080000 +0200" stop="20230408080500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Yapaka, une vie de chien (n°66)</title>
<desc lang="fr">La vie est tantôt gaie, tantôt triste. Parfois c'est le fou rire, parfois les pleurs. Il y a des choses qu'un enfant aimerait dire, mais n'ose pas, des sujets pas faciles à aborder. On l'embête dans la rue. Il trouve qu'on ne l'écoute pas. Il voudrait avoir de meilleurs résultats à l'école, mais n'y arrive pas... La campagne &quot; Une vie de chien ? &quot; regorge d'outils pour l'aider à parler de ce qui le touche, l'interroge, le traverse. Elle lui permet aussi d'identifier, dans son réseau, les personnes ressources vers qui se tourner quand son sac à dos est trop lourd à porter.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/07/2125436_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408080500 +0200" stop="20230408082000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Miffy *2015 (Miffy joue au bowling) S1 (15/26)</title>
<desc lang="fr">«Miffy joue au bowling»Poppy emmène Miffy, Grunty et Mélanie jouer au bowling et il s'avère que Grunty est très douée.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/00/2125435_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408082000 +0200" stop="20230408085000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Flipper &amp; Lopaka (L'inondation) S3 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«L'inondation»Sur une île paradisiaque vit Lopaka, un petit orphelin passionné de pêche qui est devenu l'ami d'un dauphin, Flipper, quand celui-ci l'a sauvé de la noyade.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/55/1824855_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408085000 +0200" stop="20230408085500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Yapaka, une vie de chien (n°67)</title>
<desc lang="fr">La vie est tantôt gaie, tantôt triste. Parfois c'est le fou rire, parfois les pleurs. Il y a des choses qu'un enfant aimerait dire, mais n'ose pas, des sujets pas faciles à aborder. On l'embête dans la rue. Il trouve qu'on ne l'écoute pas. Il voudrait avoir de meilleurs résultats à l'école, mais n'y arrive pas... La campagne &quot; Une vie de chien ? &quot; regorge d'outils pour l'aider à parler de ce qui le touche, l'interroge, le traverse. Elle lui permet aussi d'identifier, dans son réseau, les personnes ressources vers qui se tourner quand son sac à dos est trop lourd à porter.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/07/2125436_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408085500 +0200" stop="20230408091500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (Une poursuite endiablée !) S25 (n°23)</title>
<desc lang="fr">«Une poursuite endiablée !»Goh a travaillé sans relâche pour devenir un Aspirant du Projet Mew, et maintenant il en est à sa dernière mission : attraper Regieleki et Regidrago ! Bien sûr, il n'est pas le seul Dresseur en lice pour le titre. Régis aussi ! Les choses ont peut-être été un peu difficiles lorsque tous deux se sont rencontrés pour la première fois, mais cette fois, ils font passer la coopération avant la rivalité et s'engagent à travailler ensemble ! Grâce aux bons conseils de Lyla et Stéphane, Goh et Régis deviennent une formidable équipe, et attraper Regieleki et Regidrago devient plus qu'un souhait ! Enfin, le Professeur Amaranth annonce les résultats officiels, et Régis, Horace et Goh sont acceptés comme Aspirants du Projet Mew !</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1835875_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408091500 +0200" stop="20230408093500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (Amis, rivaux, prêtez-moi votre esprit Combatif !) S25 (n°24)</title>
<desc lang="fr">«Amis, rivaux, prêtez-moi votre esprit Combatif !»Avec l'approche du Tournoi des Huit Maîtres, Sacha s'entraîne dur lorsqu'il reçoit un appel du Professeur Chen l'encourageant à venir voir ses Pokémon au laboratoire. Goh et lui partent pour Bourg Palette. Là, l'équipe actuelle de Sacha commence à s'entraîner avec ses autres Pokémon, mais quand Ectoplasma se retrouve dans la forêt, nos héros tombent inopinément sur Paul, le rival de Sacha à Sinnoh ! Bien que Paul ne participe pas au Tournoi du Couronnement Mondial, il accepte de combattre Sacha avec son Léviator, Carchacrok et Métalosse, tous des Pokémon utilisés par certains des Huit Maîtres. Les compétences de Paul sont formidables, mais Sacha gagne grâce à une nouvelle attaque ardente d'Ectoplasma !</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1835875_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408093500 +0200" stop="20230408095500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (Le rideau se lève sur les plus grands des combats !) S25 (n°25)</title>
<desc lang="fr">«Le rideau se lève sur les plus grands des combats !»Le Tournoi des Huit Maîtres du Couronnement Mondial Pokémon est sur le point de commencer et il y a de l'électricité dans l'air ! Sacha et Goh sont là, bien sûr, tout comme le frère cadet de Tarak, Nabil. Après que Nabil défie Sacha dans un rapide combat non officiel (Nabil perd), le tournoi commence. Les Huit Maîtres sont présentés, puis le premier match commence : c'est Tarak contre Alain ! Les deux Dresseurs sont formidables, mais la maîtrise par Tarak des compétences de son Pokémon lui donne l'avantage et la victoire. Ensuite ? Nous assisterons à un combat entre Peter et Dianthéa, et le gagnant ou la gagnante aura à combattre Tarak. Qui remportera la victoire ?</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1835875_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408095500 +0200" stop="20230408100000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Yapaka, une vie de chien (n°68)</title>
<desc lang="fr">La vie est tantôt gaie, tantôt triste. Parfois c'est le fou rire, parfois les pleurs. Il y a des choses qu'un enfant aimerait dire, mais n'ose pas, des sujets pas faciles à aborder. On l'embête dans la rue. Il trouve qu'on ne l'écoute pas. Il voudrait avoir de meilleurs résultats à l'école, mais n'y arrive pas... La campagne &quot; Une vie de chien ? &quot; regorge d'outils pour l'aider à parler de ce qui le touche, l'interroge, le traverse. Elle lui permet aussi d'identifier, dans son réseau, les personnes ressources vers qui se tourner quand son sac à dos est trop lourd à porter.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/07/2125436_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408100000 +0200" stop="20230408102000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (La fierté d'un maître !) S25 (n°26)</title>
<desc lang="fr">«La fierté d'un maître !»Le Tournoi des Huit Maîtres se poursuit et c'est déjà le deuxième match du premier tour : Peter, Maître de Kanto et Johto, affronte Dianthéa, Maîtresse de Kalos. Sacha, Goh et Nabil regardent depuis les tribunes, et il y a beaucoup d'action. C'est un combat à trois contre trois, en commençant par le Dracolosse de Peter et le Dragmara de Dianthéa.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1835875_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408102000 +0200" stop="20230408104000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (Le flamboyant parcours d'un maître Pokemon !) S25 (n°27)</title>
<desc lang="fr">«Le flamboyant parcours d'un maître Pokemon !»Le troisième match du Tournoi des Huit Maîtres oppose Cynthia, Maîtresse de Sinnoh, et Iris, Maîtresse d'Unys. Elles se connaissent déjà bien - Cynthia a servi de mentor à Iris pendant un certain temps. La première victoire revient à Iris et Minotaupe, qui utilisent une puissante Attaque Empal'Korne sur la Tritosor de Cynthia. Elle est suivie par une victoire de la Milobellus de Cynthia, ce qui met les deux Dresseuses à égalité ! Iris appelle Dracolosse, qui est vaincue. Elle fait donc appel à Tranchodon, qui élimine Milobellus. Les deux Dresseuses n'ont plus qu'un Pokémon chacune ! Le dernier combat oppose Carchacrok à Tranchodon, et l'affrontement des deux Pokémon Dragon est féroce. Mais Méga-Carchacrok s'avère trop fort pour Tranchodon, et Cynthia l'emporte !</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1835875_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408104000 +0200" stop="20230408111500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Shopping</title>
<desc lang="fr">Tous vos produits préférés pour la cuisine, la salle de bain, votre voiture, votre bien-être, bref de quoi améliorer votre vie au quotidien, tout cela présenté en détail.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/51/1756587_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408111500 +0200" stop="20230408114500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Shopping</title>
<desc lang="fr">Chaque jour, un produit exclusif est mis en valeur, au travers de reportages qui en dévoilent le concept, l'utilité, ainsi que les améliorations liées à son utilisation.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/14/1762489_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408114500 +0200" stop="20230408123000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (Un appétit d'ogre) S14 (20/22)</title>
<desc lang="fr">«Un appétit d'ogre»Les experts enquêtent sur une affaire de cannibalisme, qui vient d'être révélée à Las Vegas. Les victimes faisaient partie d'un mystérieux club de fétichistes.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/35/2166107_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408123000 +0200" stop="20230408131000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (Liaison virtuelle) S14 (21/22)</title>
<desc lang="fr">«Liaison virtuelle»Les experts enquêtent sur un cyber-meurtre. Pour les aider dans cette enquête, ils peuvent compter sur l'aide de la division spécialisée du FBI.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/43/2074001_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408131000 +0200" stop="20230408135000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (Trésor caché) S14 (22/22)</title>
<desc lang="fr">«Trésor caché»La découverte d'un cadavre relance une affaire vieille de 25 ans, qui progresse grâce à l'aide providentielle d'un enquêteur médico-légal amateur.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/02/2166108_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408135000 +0200" stop="20230408143500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (Epreuve d'amour) S4 (1/23)</title>
<desc lang="fr">«Epreuve d'amour»Plusieurs couples ont été assassinés de manière particulièrement cruelle. Les experts pensent qu'un tueur en série sévit dans la région. La presse s'en mêle.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/21/1817790_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408143500 +0200" stop="20230408151500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (Eau morte) S4 (2/23)</title>
<desc lang="fr">«Eau morte»Grissom soupçonne un policier d'avoir abattu des suspects dans une affaire de meurtres en série. Ses collègues peinent à croire à sa version des faits.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/21/1817790_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408151500 +0200" stop="20230408155500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (Péril en la demeure) S4 (3/23)</title>
<desc lang="fr">«Péril en la demeure»Grissom et Brown découvrent le cadavre momifié d'une vieille femme dans un placard, pendant que Nick et Sara se lancent sur la piste d'un meurtrier.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/21/1817790_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408155500 +0200" stop="20230408163500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (Canicule) S4 (4/23)</title>
<desc lang="fr">«Canicule»L'équipe des experts enquête sur la mort d'un enfant que son père a laissé dans sa voiture sans surveillance : la canicule aurait provoqué le décès du garçon.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/21/1817790_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408163500 +0200" stop="20230408172000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (Pas si bêtes) S4 (5/23)</title>
<desc lang="fr">«Pas si bêtes»Un homme, affublé d'un costume de raton laveur, a été assassiné : les membres du CSI considèrent qu'ils pourraient avoir affaire à un fétichiste.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/21/1817790_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408172000 +0200" stop="20230408180000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (Chasseur de têtes) S4 (6/23)</title>
<desc lang="fr">«Chasseur de têtes»Grissom part enquêter dans la petite ville de Jackpot, d'où le docteur Robbins a reçu une boîte en carton contenant une tête humaine en décomposition.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/21/1817790_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408180000 +0200" stop="20230408190500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Docs de choc</title>
<desc lang="fr">En 2020, la tempête tropicale Isaias, requalifiée en ouragan, a balayé la Pennsylvanie avec des vents violents, accompagnés de fortes pluies, provoquant au passage des inondations monstrueuses. Au Népal, un tremblement de terre de magnitude 7,8 sème la terreur dans un refuge. En Louisiane, un reporter de guerre fait face à un puissant ouragan.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/29/1994860_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408190500 +0200" stop="20230408200000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Docs de choc</title>
<desc lang="fr">Le 14 août 2018, à Gênes, en Italie, le pont autoroutier Morandi s'effondre. Des morceaux de béton ensevelissent des carcasses de camion et des voitures déchiquetées. Ce terrible accident fera 43 victimes. Retour sur un drame inenvisageable à travers les témoignages de ceux qui l'ont vécu, et sur les raisons pour lesquelles un ouvrage vieux d'un demi-siècle, qui faisait la fierté de l'Italie, a pu s'écrouler en un instant.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/29/1994860_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408200000 +0200" stop="20230408200500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Kendji Girac</title>
<desc lang="fr">Kendji Girac était à Bruxelles pour un showcase privé et exceptionnel ! C'était l'occasion pour Sophie Pendeville de rencontrer le chanteur. Ils ont abordé les deux actualités de la star: son nouvel album mais surtout le fait qu'il est le parrain de la prochaine édition du Télévie.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/26/2109795_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408200500 +0200" stop="20230408221000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pékin express S17</title>
<desc lang="fr">Pour cette 8e étape de l'aventure, les équipes découvrent le Brésil. Dès le départ, les candidats tombent sur le fameux panneau voiture interdite qui les oblige à une course effrénée le long du canal qui serpente dans la ville de Florianópolis, station balnéaire du sud du Brésil. Mais avec des rames plus ou moins percées, les efforts sont souvent inégaux. Le drapeau rouge rythme la suite de l'étape. L'équipe qui le possède se révèle sans pitié, et les binômes encore en lice se livrent une véritable lutte. Les alliances entre binôme seront plus marquées que jamais, et un coup de théâtre vient clore cette étape.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/02/2166110_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408221000 +0200" stop="20230408232000 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pékin express : itinéraire bis S17</title>
<desc lang="fr">Les cousins farceurs sont maintenant au Brésil, troisième et dernier pays de la course. Pour cette étape, ils doivent affronter les vagues de la plage de Campeche, à la nage et en paddle, pour réaliser une chasse au trésor inédite. Puis ils se transforment en barman pour réaliser les meilleurs cocktails de Florianópolis et régaler les surfeurs. Les deux compères achèvent cette étape par un magnifique voyage en train, chargés d'une dizaine de valises dont ils devront mémoriser le contenu, parfois saugrenu et en portugais.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/02/2166110_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408232000 +0200" stop="20230408232500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Météo Club</title>
<desc lang="fr">Quel temps fera-t-il demain ? Nos bulletins météo vous tiennent au courant des prévisions. La pluie et le beau temps, annoncés par nos spécialistes.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/45/2028149_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408232500 +0200" stop="20230409011500 +0200" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Eye in the Sky</title>
<desc lang="fr">Une femme colonel est chargée de mener une opération secrète à l'aide de drones pour mettre hors d'état de nuire un groupe de terroristes à Nairobi.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/27/2162089_A.jpg" />
</programme>