<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230226010000 +0100" stop="20230226020000 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">La boutique</title>
<desc lang="fr">Secrets de beauté, magie des bijoux, créations de mode, cuisine conviviale et gourmande, entretien et décoration de la maison, etc. La Boutique RTL TVI explore les nouvelles tendances et vous fait vivre une expérience d'achat unique.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1846636_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226020000 +0100" stop="20230226050000 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Télé-achat</title>
<desc lang="fr">Tous vos produits préférés pour la cuisine, la salle de bain, votre voiture et votre bien-être. De quoi améliorer votre vie au quotidien, tout cela présenté en détail.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/1862543_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226050000 +0100" stop="20230226053000 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">De Journal</title>
<desc lang="fr">Suivez les actualités du journal télévisé en luxembourgeois.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/25/1911090_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226053000 +0100" stop="20230226063000 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Télé-achat</title>
<desc lang="fr">Tous vos produits préférés pour la cuisine, la salle de bain, votre voiture et votre bien-être. De quoi améliorer votre vie au quotidien, tout cela présenté en détail.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/1862543_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226063000 +0100" stop="20230226065500 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Heidi *2015 (Clara) S1 (14/39)</title>
<desc lang="fr">«Clara»Clara attend avec impatience la petite fille qui va lui tenir compagnie. Quand celle-ci arrive, Rottenmeier veut d'abord lui faire passer quelques tests, afin de vérifier qu'Heidi réponde bien aux exigences de la maison. Mais les deux fillettes bouleversent le programme de mademoiselle Rottenmeier. Le coup de foudre entre elles est immédiat...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/28/2145151_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226065500 +0100" stop="20230226070000 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Poochini (A vos ordres chef !) (19/78)</title>
<desc lang="fr">«A vos ordres chef !»Jeune chiot, Poochini a vécu dans une famille aisée, avant que les aléas de l'existence ne le fassent arriver chez d'autres maîtres, moins favorisés. Pour la première fois de sa vie, Poochini doit dormir dans une niche, courir pour la chasse et se montrer obéissant.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/2070298_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226070000 +0100" stop="20230226071500 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Poochini (L'abri atomique) (20/78)</title>
<desc lang="fr">«L'abri atomique»Jeune chiot, Poochini a vécu dans une famille aisée, avant que les aléas de l'existence ne le fassent arriver chez d'autres maîtres, moins favorisés. Pour la première fois de sa vie, Poochini doit dormir dans une niche, courir pour la chasse et se montrer obéissant.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/2070298_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226071500 +0100" stop="20230226073000 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">K3 (Garde du coeur) S1 (3/52)</title>
<desc lang="fr">«Garde du coeur»Alors que les K3 doivent participer à un concours de chant et sont confiées au bons soins de Bob, celui-ci parvient à semer la zizanie dans le groupe.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/21/1759215_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226073000 +0100" stop="20230226074500 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Petit et Costaud (Petit manque de place) S1 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Petit manque de place»Petit se plaint de ne pas avoir suffisamment d'espace à lui. Il faut dire qu'il met une telle pagaille dans la maison ! Costaud trouve une solution...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/43/1653698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226074500 +0100" stop="20230226075000 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Yapaka, une vie de chien (n°65)</title>
<desc lang="fr">La vie est tantôt gaie, tantôt triste. Parfois c'est le fou rire, parfois les pleurs. Il y a des choses qu'un enfant aimerait dire, mais n'ose pas, des sujets pas faciles à aborder. On l'embête dans la rue. Il trouve qu'on ne l'écoute pas. Il voudrait avoir de meilleurs résultats à l'école, mais n'y arrive pas... La campagne &quot; Une vie de chien ? &quot; regorge d'outils pour l'aider à parler de ce qui le touche, l'interroge, le traverse. Elle lui permet aussi d'identifier, dans son réseau, les personnes ressources vers qui se tourner quand son sac à dos est trop lourd à porter.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/21/2125436_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226075000 +0100" stop="20230226075500 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Miffy *2015 (Miffy la fermière) S1 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Miffy la fermière»Avec ses amies Mélanie, Grunty et son adorable chien Snuffy, la petite lapine Miffy fait chaque jour de nouvelles découvertes.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2125435_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226075500 +0100" stop="20230226080000 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Yapaka, une vie de chien (n°66)</title>
<desc lang="fr">La vie est tantôt gaie, tantôt triste. Parfois c'est le fou rire, parfois les pleurs. Il y a des choses qu'un enfant aimerait dire, mais n'ose pas, des sujets pas faciles à aborder. On l'embête dans la rue. Il trouve qu'on ne l'écoute pas. Il voudrait avoir de meilleurs résultats à l'école, mais n'y arrive pas... La campagne &quot; Une vie de chien ? &quot; regorge d'outils pour l'aider à parler de ce qui le touche, l'interroge, le traverse. Elle lui permet aussi d'identifier, dans son réseau, les personnes ressources vers qui se tourner quand son sac à dos est trop lourd à porter.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/21/2125436_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226080000 +0100" stop="20230226082500 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (Je vous en prie, prenez ce voleur !) S24 (22/42)</title>
<desc lang="fr">«Je vous en prie, prenez ce voleur !»La Team Rocket en a assez de voir Morpeko dévorer leurs réserves. James accepte d'emmener Morpeko dans les montagnes et de le laisser là-bas.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/36/2124959_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226082500 +0100" stop="20230226085000 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (Première mission !) S24 (23/42)</title>
<desc lang="fr">«Première mission !»Le monde est très grand mais vous savez où trouver Sacha et Goh : en train de combattre et attraper des Pokémon de Kanto à Galar. Avec Pikachu, Pyrobut et les autres Pokémon à leurs côtés, nos héros continuent leur voyage à la recherche de Pokémon pour le Laboratoire Cerise. En chemin, Sacha grimpe dans le classement du Tournoi du Couronnement Mondial, et Goh ajoute des Pokémon à son Pokédex et progresse dans sa quête pour attraper Mew. Pendant ce temps, Chloé fait ses premiers pas en tant que dresseuse Pokémon après avoir rencontré une mystérieuse Évoli. De nouveaux amis, d'anciens rivaux et des aventures passionnantes vous attendent, car le voyage continue.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/2124960_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226085000 +0100" stop="20230226091500 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (De grandes aventures dans de petits tunnels !) S24 (24/42)</title>
<desc lang="fr">«De grandes aventures dans de petits tunnels !»Le monde est très grand mais vous savez où trouver Sacha et Goh : en train de combattre et attraper des Pokémon de Kanto à Galar. Avec Pikachu, Pyrobut et les autres Pokémon à leurs côtés, nos héros continuent leur voyage à la recherche de Pokémon pour le Laboratoire Cerise. En chemin, Sacha grimpe dans le classement du Tournoi du Couronnement Mondial, et Goh ajoute des Pokémon à son Pokédex et progresse dans sa quête pour attraper Mew. Pendant ce temps, Chloé fait ses premiers pas en tant que dresseuse Pokémon après avoir rencontré une mystérieuse Évoli. De nouveaux amis, d'anciens rivaux et des aventures passionnantes vous attendent, car le voyage continue.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/2124961_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226091500 +0100" stop="20230226092000 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Yapaka, une vie de chien (n°67)</title>
<desc lang="fr">La vie est tantôt gaie, tantôt triste. Parfois c'est le fou rire, parfois les pleurs. Il y a des choses qu'un enfant aimerait dire, mais n'ose pas, des sujets pas faciles à aborder. On l'embête dans la rue. Il trouve qu'on ne l'écoute pas. Il voudrait avoir de meilleurs résultats à l'école, mais n'y arrive pas... La campagne &quot; Une vie de chien ? &quot; regorge d'outils pour l'aider à parler de ce qui le touche, l'interroge, le traverse. Elle lui permet aussi d'identifier, dans son réseau, les personnes ressources vers qui se tourner quand son sac à dos est trop lourd à porter.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/21/2125436_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226092000 +0100" stop="20230226094500 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Waldorado</title>
<desc lang="fr">&quot;Whisky Belgian Owl&quot;. A Hesbaye, dans la province de Liège, David Antoine découvre le Whisky Belgian Owl. Leur édition spéciale au safran vient d'être élue 5e meilleur whisky au monde. Il faut compter 1000 euros pour espérer acheter une bouteille. &quot;La filière bois&quot;. En Wallonie, la filière bois compte 800 entreprises et indépendants et plus de 18 000 emplois. Thelma, une jeune bûcheronne qui vient de terminer sa formation en travaux forestiers au Forem, fait partager sa passion pour son métier, pour la nature et pour les animaux. Elle a renoué avec des méthodes ancestrales de débardage avec des chevaux de trait. &quot;Les entreprises du CES de Las Vegas&quot;. A Las Vegas, une fois par an, en janvier, se tient le plus grand salon mondial dédié aux nouvelles technologies : le CES.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/09/1647728_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226094500 +0100" stop="20230226105000 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Shopping</title>
<desc lang="fr">Tous vos produits préférés pour la cuisine, la salle de bain, votre voiture, votre bien-être, bref de quoi améliorer votre vie au quotidien, tout cela présenté en détail.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/14/1762489_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226105000 +0100" stop="20230226122500 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Atlético Madrid / Club Bruges</title>
<desc lang="fr">Retrouvez le top du football européen dans une compétition qui verra s'affronter les meilleures équipes et les joueurs les plus talentueux des différents championnats nationaux.</desc>
<category lang="fr">Football</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/21/23/2135960_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226122500 +0100" stop="20230226125000 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Champions League : Plateau</title>
<desc lang="fr">Revivez les meilleurs moments de la Champions League.</desc>
<category lang="fr">Football</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/21/23/2135959_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226125000 +0100" stop="20230226134500 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">The Last Dance (Episode IV) S1 (4/10)</title>
<desc lang="fr">«Episode IV»La dernière saison de l'icône du basket Michael Jordan avec les Chicago Bulls lors de la campagne NBA 1997/1998.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/14/41/2132553_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226134500 +0100" stop="20230226141500 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Coûte que coûte</title>
<desc lang="fr">La cuisine est devenue la pièce incontournable des foyers belges. Façades plus épurées, accessoires toujours plus sophistiqués, les industriels du secteur doivent innover toujours plus pour séduire les clients et s'adapter aux nouvelles tendances. De Paris à Venise, une équipe a enquête pour comprendre comment les grandes surfaces comme Ikea parviennent à proposer des prix aussi attractifs face aux cuisinistes traditionnels. Y a -t-il vraiment une différence de qualité entre une cuisine toute équipée à 500 euros et une autre à 5000 euros ? L'émission lève le voile sur le business de la vente de cuisines, où cuisinistes traditionnels et grandes surfaces rivalisent pour proposer le meilleur à des prix imbattables.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/32/2128096_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226141500 +0100" stop="20230226154500 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Immersion dans une méga fourrière (n°4)</title>
<desc lang="fr">Les accidents de la route ont lieu à n'importe quelle heure du jour et de la nuit. Il arrive très souvent que des usagers aient besoin d'un dépannage d'urgence en pleine nuit. Pour faire face à tout type de situations, la fourrière de François ne ferme jamais ses portes. Toute l'équipe se tient à prête à intervenir pour secourir des conducteurs qui en ont besoin et nettoyer les routes 24 heures sur 24.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/38/2095641_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226154500 +0100" stop="20230226163500 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">9-1-1: Lone Star (L'énigme du Sphynx) S3 (13/18)</title>
<desc lang="fr">«L'énigme du Sphynx»L'équipe du 126 se rend sur les lieux d'un accident de la route pour porter secours à une victime non identifiée. Carlos fait une rencontre surprenante.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/09/32/2143994_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226163500 +0100" stop="20230226172500 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">9-1-1: Lone Star (Un homme en colère) S3 (14/18)</title>
<desc lang="fr">«Un homme en colère»L'équipe du 126 intervient dans trois affaires urgentes qui ont un lien entre elles. Pendant ce temps, le beau-frère de Tommy fait irruption à Austin.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/25/11/2152280_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226172500 +0100" stop="20230226181500 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Au commissariat S2</title>
<desc lang="fr">Partout en Belgique, des citoyens sont victimes de troubles du voisinage, d'incivilités, de harcèlement, d'extorsion, de cambriolages, d'agressions... Ils viennent alors déposer plainte dans un commissariat. Un moment très spécial où le policier doit prendre en charge ces troubles de l'ordre public qui empoisonnent la vie quotidienne de nos concitoyens. Dans cette deuxième saison, les équipes de RTL TVI se focalisent sur la mission souvent délicate de la police de proximité. Vous découvrirez également de nouveaux policiers qui vous emmèneront dans leur univers.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/21/52/1988456_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226181500 +0100" stop="20230226191500 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Un crime parfait ?</title>
<desc lang="fr">Le 8 février 2012, à Dijon, la famille de Marion Bouchard, sans nouvelles de la jeune femme de 21 ans, signale sa disparition. Quelques jours plus tard, son compagnon, Fabien Souvigné, disparaît à son tour. Une enquête est ouverte. Finalement retrouvé en région parisienne, Fabien est interrogé par la police. Il avoue avoir étranglé Marion au cours d'une dispute, puis avoir découpé son corps, avant de l'enterrer à trois endroits différents de la ville. En 2013, au cours de son procès, l'accusé a demandé à être condamné à la perpétuité.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/31/37/1884034_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226191500 +0100" stop="20230226200500 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Esprits criminels (Sous la peau) S10 (4/23)</title>
<desc lang="fr">«Sous la peau»Hotchner et son équipe se rendent à Atlanta pour enquêter sur le décès accidentel d'un journaliste, qui avait disparu trois jours plus tôt.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/01/34/1870227_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226200500 +0100" stop="20230226223000 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Anges et démons</title>
<desc lang="fr">Un professeur de Harvard, expert en religions, est chargé par le Vatican d'enquêter sur la mort du pape et sur l'enlèvement de quatre cardinaux.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/00/2121149_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226223000 +0100" stop="20230226223500 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Météo Club</title>
<desc lang="fr">Quel temps fera-t-il demain ? Nos bulletins météo vous tiennent au courant des prévisions. La pluie et le beau temps, annoncés par nos spécialistes.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2028149_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226223500 +0100" stop="20230227003500 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pékin express S17</title>
<desc lang="fr">Pour cette deuxième étape de l'aventure, les candidats s'enfoncent encore un peu plus dans les montagnes pour découvrir les hauts plateaux boliviens. Ils empruntent des routes au milieu d'un paysage aride, jusqu'au sublime désert de sel d'Uyuni. Un binôme aura même la chance de dormir au milieu de ce paysage lunaire et unique au monde, dans un décor sublime : un palais de sel. Une surprise inattendue vient pimenter l'auto-stop, promettant des moments hilarants. La course est plus serrée que jamais et les candidats doivent faire appel à leur sens du spectacle. En fin d'étape, la nouvelle règle du choix secret fait une fois de plus le jeu des alliances et détermine quel binôme doit défendre sa place face au dernier arrivé du classement.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/19/2145148_A.jpg" />
</programme>