<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230304011500 +0100" stop="20230304050000 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Télé-achat</title>
<desc lang="fr">Tous vos produits préférés pour la cuisine, la salle de bain, votre voiture et votre bien-être. De quoi améliorer votre vie au quotidien, tout cela présenté en détail.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/1862543_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304050000 +0100" stop="20230304053000 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">De Journal</title>
<desc lang="fr">Suivez les actualités du journal télévisé en luxembourgeois.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/25/1911090_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304053000 +0100" stop="20230304065500 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Télé-achat</title>
<desc lang="fr">Tous vos produits préférés pour la cuisine, la salle de bain, votre voiture et votre bien-être. De quoi améliorer votre vie au quotidien, tout cela présenté en détail.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/1862543_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304065500 +0100" stop="20230304072000 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Heidi *2015 (Le clocher) S1 (15/39)</title>
<desc lang="fr">«Le clocher»Heidi a la nostalgie des montagnes enneigées. Elle décide de se rendre au sommet du clocher de la cathédrale afin de tenter de les apercevoir. La fillette demande à Clara de couvrir sa sortie. Heidi revient juste à temps de son escapade : elle n'a pas vu de montagnes, mais elle a ramené des chatons que Sébastien cachait dans le grenier...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122948_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304072000 +0100" stop="20230304073000 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Poochini (La loi de la laisse) (21/78)</title>
<desc lang="fr">«La loi de la laisse»Jeune chiot, Poochini a vécu dans une famille aisée, avant que les aléas de l'existence ne le fassent arriver chez d'autres maîtres, moins favorisés. Pour la première fois de sa vie, Poochini doit dormir dans une niche, courir pour la chasse et se montrer obéissant.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/14/15/2132536_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304073000 +0100" stop="20230304073500 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Poochini (Le chien de ses dames) S1 (n°28)</title>
<desc lang="fr">«Le chien de ses dames»Jeune chiot, Poochini a vécu dans une famille aisée, avant que les aléas de l'existence ne le fassent arriver chez d'autres maîtres, moins favorisés. Pour la première fois de sa vie, Poochini doit dormir dans une niche, courir pour la chasse et se montrer obéissant.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/2070298_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304073500 +0100" stop="20230304074500 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">K3 (Kezia ou Josette) S1 (9/52)</title>
<desc lang="fr">«Kezia ou Josette»Kézia, une fan des K3, se montre particulièrement agaçante. En effet, elle s'habille comme ses idoles et parvient même à penser comme elles.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/21/1759215_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304074500 +0100" stop="20230304080000 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Petit et Costaud (Un gâteau pour Costaud) S1 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Un gâteau pour Costaud»Costaud n'a pas le moral : il a perdu une pièce essentielle d'un engin qu'il vient d'inventer...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/40/1746608_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304080000 +0100" stop="20230304080500 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Yapaka, une vie de chien (n°83)</title>
<desc lang="fr">La vie est tantôt gaie, tantôt triste. Parfois c'est le fou rire, parfois les pleurs. Il y a des choses qu'un enfant aimerait dire, mais n'ose pas, des sujets pas faciles à aborder. On l'embête dans la rue. Il trouve qu'on ne l'écoute pas. Il voudrait avoir de meilleurs résultats à l'école, mais il n'y arrive pas... La campagne &quot; Une vie de chien ? &quot; regorge d'outils pour l'aider à parler de ce qui le touche, l'interroge, le traverse. Elle lui permet aussi d'identifier, dans son réseau, les personnes ressources vers qui se tourner quand son sac à dos est trop lourd à porter.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/21/2125436_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304080500 +0100" stop="20230304082000 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Miffy *2015 (Miffy joue au tennis) S1 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Miffy joue au tennis»Miffy joue au tennis avec Mélanie, mais les ennuis commencent quand elles perdent la balle.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2125435_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304082000 +0100" stop="20230304085000 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Flipper &amp; Lopaka (Question de confiance) S3 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Question de confiance»Sur une île paradisiaque vit Lopaka, un petit orphelin passionné de pêche qui est devenu l'ami d'un dauphin, Flipper, quand celui-ci l'a sauvé de la noyade.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1824855_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304085000 +0100" stop="20230304085500 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Yapaka, une vie de chien (n°84)</title>
<desc lang="fr">La vie est tantôt gaie, tantôt triste. Parfois c'est le fou rire, parfois les pleurs. Il y a des choses qu'un enfant aimerait dire, mais n'ose pas, des sujets pas faciles à aborder. On l'embête dans la rue. Il trouve qu'on ne l'écoute pas. Il voudrait avoir de meilleurs résultats à l'école, mais n'y arrive pas... La campagne &quot; Une vie de chien ? &quot; regorge d'outils pour l'aider à parler de ce qui le touche, l'interroge, le traverse. Elle lui permet aussi d'identifier, dans son réseau, les personnes ressources vers qui se tourner quand son sac à dos est trop lourd à porter.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/21/2125436_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304085500 +0100" stop="20230304091500 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (Comment devenir un bon Quinturion ?) S24 (25/42)</title>
<desc lang="fr">«Comment devenir un bon Quinturion ?»Quand le Professeur Cerise mentionne un Pokémon nommé Hexadron, Sacha et Goh décide d'aller l'observer, dans la région de Galar. Un Hexadron est composé de six individus qui agissent comme un seul Pokémon. Le Quinturion donne les ordres et cinq Cadets le suivent. Mais nos héros rencontrent un Hexadron qui a des problèmes de coordination...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/2072242_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304091500 +0100" stop="20230304093500 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (Cauchemar au crépuscule) S24 (26/42)</title>
<desc lang="fr">«Cauchemar au crépuscule»Les habitant d'une ville de la région de Sinnoh font tous des cauchemars et le Professeur Cerise soupçonne le Pokémon Darkrai. Sacha et Goh décident d'aller voir ça de plus près. Pendant ce temps, Chloé part seule en vacances, puisque aucun membre de la famille ne veut l'accompagner...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/2124962_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304093500 +0100" stop="20230304095500 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (Une lumière dans une nuit d'été) S24 (27/42)</title>
<desc lang="fr">«Une lumière dans une nuit d'été»Sacha et Goh sont à Sinnoh, où tous les habitants sont en proie à des cauchemars. Chloé et Aurore y sont également et rencontre une Cresselia blessée. Aurore la soigne, puis en apprend un peu plus à Chloé au sujet des concours. Pendant ce temps, Sacha et Goh découvrent que c'est bien Darkrai qui génère les cauchemars...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/2124963_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304095500 +0100" stop="20230304100000 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Yapaka, une vie de chien (n°85)</title>
<desc lang="fr">La vie est tantôt gaie, tantôt triste. Parfois c'est le fou rire, parfois les pleurs. Il y a des choses qu'un enfant aimerait dire, mais n'ose pas, des sujets pas faciles à aborder. On l'embête dans la rue. Il trouve qu'on ne l'écoute pas. Il voudrait avoir de meilleurs résultats à l'école, mais n'y arrive pas... La campagne &quot; Une vie de chien ? &quot; regorge d'outils pour l'aider à parler de ce qui le touche, l'interroge, le traverse. Elle lui permet aussi d'identifier, dans son réseau, les personnes ressources vers qui se tourner quand son sac à dos est trop lourd à porter.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/21/2125436_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304100000 +0100" stop="20230304102000 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (On donne tout jusqu'à la ligne d'arrivée) S24 (28/42)</title>
<desc lang="fr">«On donne tout jusqu'à la ligne d'arrivée»Sacha et Goh participent à la Course Pokémon des Aventuriers dans la région d'Alola. Ils doivent attraper des Pokémon pour passer des points de contrôle en franchissant des montagnes jusqu'à la ligne d'arrivée. Mais quand les Frères Droit Devant reconnaissent en Sacha le Maître de la Ligue, ils décident de tout faire pour le vaincre...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/2124964_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304102000 +0100" stop="20230304104000 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pokémon, les voyages (Un combat électrik et ultra-passionnant) S24 (29/42)</title>
<desc lang="fr">«Un combat électrik et ultra-passionnant»Le monde est très grand, mais vous savez où trouver Sacha et Goh : en train de combattre et attraper des Pokémon de Kanto à Galar. Avec Pikachu, Pyrobut et les autres Pokémon à leurs côtés, nos héros continuent leur voyage à la recherche de Pokémon pour le Laboratoire Cerise. En chemin, Sacha grimpe dans le classement du Tournoi du Couronnement Mondial, et Goh ajoute des Pokémon à son Pokédex et progresse dans sa quête pour attraper Mew. Pendant ce temps, Chloé fait ses premiers pas en tant que dresseuse Pokémon après avoir rencontré une mystérieuse Evoli. De nouveaux amis, d'anciens rivaux et des aventures passionnantes vous attendent, car le voyage continue.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/37/2124967_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304104000 +0100" stop="20230304111000 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Shopping</title>
<desc lang="fr">Tous vos produits préférés pour la cuisine, la salle de bain, votre voiture, votre bien-être, bref de quoi améliorer votre vie au quotidien, tout cela présenté en détail.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/51/1756587_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304111000 +0100" stop="20230304114500 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Shopping Hours</title>
<desc lang="fr">Chaque jour, un produit exclusif est mis en valeur, au travers de reportages dévoilant son utilisation et son concept.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/24/04/2151354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304114500 +0100" stop="20230304123000 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (Frères de crime) S12 (19/22)</title>
<desc lang="fr">«Frères de crime»Un pédiatre a été assassiné dans un casino. Les experts rencontrent une sérieuse difficulté : les suspects sont en effet des triplés totalement identiques.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/02/29/1759237_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304123000 +0100" stop="20230304131000 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (Parfum de meurtre) S12 (20/22)</title>
<desc lang="fr">«Parfum de meurtre»Grâce à un policier aux états de service douteux, un meurtrier est sur le point d'être libéré. L'équipe de Russell essaie de compléter les preuves à charge.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/19/04/2134489_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304131000 +0100" stop="20230304135000 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (Les trois mousquetaires) S12 (21/22)</title>
<desc lang="fr">«Les trois mousquetaires»Une voiture engagée dans un rallye dans le désert fait un tonneau et prend feu. Le corps du pilote est retrouvé carbonisé, mais le copilote a disparu.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/19/04/2134489_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304135000 +0100" stop="20230304143500 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (Rien ne change) S12 (22/22)</title>
<desc lang="fr">«Rien ne change»Un triple homicide se produit à Las Vegas. Les experts enquêtent et découvrent un réseau de corruption fort complexe, qui les mène jusqu'au bureau du shérif.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/19/04/2134489_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304143500 +0100" stop="20230304151500 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (A la recherche de Kate) S13 (1/22)</title>
<desc lang="fr">«A la recherche de Kate»Les agents de la police scientifique mettent tout en oeuvre pour retrouver la petite-fille de Russell, qui a été kidnappée : les pistes sont rares.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/2122553_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304151500 +0100" stop="20230304155500 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (Hécatombe en cuisine) S13 (2/22)</title>
<desc lang="fr">«Hécatombe en cuisine»De façon inattendue, en se rendant à un dîner, les experts découvrent une scène de crime atroce. De nombreuses questions sont soulevées par ces meurtres.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/2122553_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304155500 +0100" stop="20230304163500 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (Fleur sauvage) S13 (3/22)</title>
<desc lang="fr">«Fleur sauvage»Une adolescente a été abattue lors d'une rave en plein désert : la police scientifique cherche sur place des indices susceptibles de conduire au meurtrier.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/2122553_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304163500 +0100" stop="20230304172000 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (La musique dans la peau) S13 (4/22)</title>
<desc lang="fr">«La musique dans la peau»Les experts enquêtent sur le meurtre d'Alison Bailey, une journaliste, dont le cadavre a été retrouvé dans un piano, abandonné en plein milieu du désert.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/2122553_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304172000 +0100" stop="20230304180000 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Les experts (Une vie de chien) S13 (5/22)</title>
<desc lang="fr">«Une vie de chien»Nick recherche le meurtrier d'un policier avec l'aide du chien de la victime. Pendant ce temps, l'équipe enquête sur le meurtre d'un avocat.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/2122553_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304180000 +0100" stop="20230304190500 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Docs de choc</title>
<desc lang="fr">Le 5 août 2010, 33 mineurs sont coincés sous terre depuis l'éboulement de leur mine de cuivre et d'or de San José, dans le désert d'Atacama, au Chili. Pris au piège à presque cinq kilomètres de l'entrée de la mine, ils ont réussi à rejoindre un refuge pour se mettre à l'abri. Le 13 octobre, après 69 jours passés à 700 mètres de profondeur, &quot; Los 33 &quot; sont retrouvés vivants. Le chef des opérations, des mineurs et des spécialistes livrent des témoignages glaçants.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/28/2149107_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304190500 +0100" stop="20230304201000 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Docs de choc</title>
<desc lang="fr">Aux chutes de Hamma Hamma, aux Etats-Unis, dans l'Etat de Washington, Dave et Bren pratiquent le kayak de l'extrême, mais leur sortie ne se passe pas comme prévu. Dans le Tennessee, une violente tornade touche le centre-ville de Nashville. Un présentateur d'une chaîne de télévision locale présente son bulletin météo en direct alors qu'une tornade se dirige tout droit sur lui. En Nouvelle-Angleterre, Ryan et Brian, deux chasseurs de tornades, ont failli perdre la vie face à la tempête. En Arizona, un chiot de trois mois sent qu'un phénomène météorologique inhabituel est sur le point de se produire.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/1994860_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304201000 +0100" stop="20230304221000 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Pékin express S17</title>
<desc lang="fr">Pour cette 3e étape de l'aventure, une nouvelle règle fait son apparition : l'équipe surprise ! Un binôme de candidats, frais et reposés, fera une entrée fracassante dans le jeu. Cette toute nouvelle équipe viendra redistribuer les cartes, mettant à mal les alliances et minant le moral d'équipes déjà usées par la compétition. Si elle va rapidement devenir la cible des autres binômes, l'équipe surprise n'aura qu'un seul objectif : se classer première, espérant ainsi ne pas être exposée au choix secret lors du duel final ! Puis, la dernière ligne droite de la course sera rythmée par le retour du fameux drapeau noir, qui fera monter la compétition d'un cran.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/29/2149109_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304221000 +0100" stop="20230305002000 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Cage Warriors</title>
<desc lang="fr">Le MMA est de retour sur Club RTL avec Cage Warriors. Pour nous commenter les combats, retrouvez notre nouveau duo de commentateurs : Olivier Pairoux et Chris Genachte. L'un est passionné des sports de combat, l'autre est un ancien combattant MMA belge.</desc>
<category lang="fr">Sport nl Combat</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/23/05/2150830_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305002000 +0100" stop="20230305002500 +0100" channel="ClubRTL.be">
<title lang="fr">Météo Club</title>
<desc lang="fr">Quel temps fera-t-il demain ? Nos bulletins météo vous tiennent au courant des prévisions. La pluie et le beau temps, annoncés par nos spécialistes.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2028149_A.jpg" />
</programme>