<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230531021100 +0200" stop="20230531025200 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">The Tonight Show Starring Jimmy Fallon</title>
<desc lang="fr">Présenté par le talentueux Jimmy Fallon, The Tonight Show, diffusé d'abord aux Etats-Unis, propose un moment unique : interviews décalées, gags délirants, parodies hilarantes, sketchs mythiques, défis rocambolesques. Une pléiade de stars est invitée chaque soir pour contribuer à ce grand moment de divertissement et d'humour.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/33/2161728_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531025200 +0200" stop="20230531035800 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Saturday Night Live S48</title>
<desc lang="fr">Cette émission phare du paysage audiovisuel américain enchaîne sketches parodiques et prestations musicales en live. L'émission a lancé la carrière de bon nombres d'acteurs et d'auteurs, et a vu passer les plus célèbres vedettes hollywoodiennes et...</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/03/2195337_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531035800 +0200" stop="20230531042700 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Génération Guignols</title>
<desc lang="fr">Tout au long de leur carrière, les Guignols ont reveisité à leur façon l'univers de la réclame, détournant habilement les slogans et les concepts pour en proposer une relecture hilarante, en phase avec l'actualité. Gros plan sur les faux spots de pub les plus réussis et les plus inoubliables.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/24/1731865_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531042700 +0200" stop="20230531045200 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Génération Guignols</title>
<desc lang="fr">Au cours de leur longue histoire, les Guignols ont eu maintes fois l'occasion de célébrer Noël. Entre le sapin et la bûche, PPD a reçu les plus grandes figures de la vie politique française et internationale, mais aussi le père Noël en personne, du moins quand celui-ci n'était pas retenu à la frontière.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/55/2115953_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531045200 +0200" stop="20230531051800 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Génération Guignols</title>
<desc lang="fr">Avant de rendre leur tablier, les Guignols auront au moins eu l'occasion de commenter les débuts de la présidence de Donald Trump. Flanquée de l'inamovible commandant Sylvestre, la marionnette, affublée d'un brushing à faire pâlir de jalousie l'original, rencontre les grands de ce monde, comme Zlatan ou Kim Jong-un.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/24/1731865_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531051800 +0200" stop="20230531062200 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Comédie Club Tour : Shirley Souagnon</title>
<desc lang="fr">Shirley Souagnon a créé le Barbès Comedy Club en 2019, devenant ainsi la première femme à diriger un bar de stand-up. A l'occasion de sa troisième édition, le Comédie Club Tour se devait donc de passer par chez elle. Dans ces six nouveaux épisodes,...</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/11/2126026_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531062200 +0200" stop="20230531070800 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Robins des bois, the Story</title>
<desc lang="fr">Un florilège des meilleurs sketches qui ont fait du groupe d'humoristes dénichés et popularisés par le père fondateur de &quot;Comédie !&quot;, Dominique Faruggia, les vedettes que l'on sait.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/37/2162934_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531070800 +0200" stop="20230531073200 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Le meilleur de Kad et Olivier</title>
<desc lang="fr">Les meilleurs moments de la Grosse Emission, version Kad et Olivier. Sketches, parodies, dérapages, fous rires, l'infernal duo a laissé un nombre incalculable de prestations d'anthologie, bien représentatives des deux années passées aux commandes de l'émission emblématique de la chaîne.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/28/1640661_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531073200 +0200" stop="20230531080200 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">La grosse émission best of 2022</title>
<desc lang="fr">Cette émission, créée par Dominique Farrugia en 1997 et diffusée en direct cinq fois par semaine jusqu'en 2002, reprend le principe des talk-show humoristiques américains. Le présentateur, qui change tous les deux mois, s'installe à un bureau sur la scène du théâtre Comédie et s'adresse à son invité pour divertir le public et les téléspectateurs.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/48/2091606_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531080200 +0200" stop="20230531083100 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">La grosse émission best of 2022</title>
<desc lang="fr">Cette émission, créée par Dominique Farrugia en 1997 et diffusée en direct cinq fois par semaine jusqu'en 2002, reprend le principe des talk-show humoristiques américains. Le présentateur, qui change tous les deux mois, s'installe à un bureau sur la scène du théâtre Comédie et s'adresse à son invité pour divertir le public et les téléspectateurs.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/51/2095281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531083100 +0200" stop="20230531095200 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Le zap S6</title>
<desc lang="fr">Un florilège des scènes les plus drôles et les plus insolites recueillies sur tous les supports. Les équipes de l'émission ont visionné des centaines d'heures de vidéos pour enregistrer ces moments d'anthologie. Parmi les thèmes abordés : le cinéma, mais aussi le sport ou encore la vie des people. Les magazines auront aussi une bonne place dans cette sélection. Nul doute que chacun aura plaisir à voir ou revoir les saynètes les plus cocasses des derniers rendez-vous télévisés. Chaque extrait est situé dans le temps et dans le paysage audiovisuel.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/08/2195762_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531095200 +0200" stop="20230531110900 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Le zap S6</title>
<desc lang="fr">Vidéos amateurs, stars en fâcheuse posture, passages télé ratés : Internet fourmille de séquences toutes plus drôles et plus insolites les unes que les autres. L'émission compile également les plus belles chutes, les fous rires les plus mémorables et les performances les plus étonnantes vues à la télévision. Si les dérapages et les incidents techniques fourmillent dans ce florilège, la palme revient sans doute à ces candidats de téléréalité victimes du direct. De grands moments de solitude qui font souvent &quot;le buzz&quot; sur Internet. Car si tout le monde peut s'inspirer des bévues des autres pour éviter de les répéter, personne n'est à l'abri de l'impondérable.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/25/1730539_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531110900 +0200" stop="20230531113000 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">The Middle (Le papier millimétré) S7 (20/24)</title>
<desc lang="fr">«Le papier millimétré»Brick demande à sa mère de lui acheter du papier millimétré pour le lendemain. Frankie, trop fatiguée pour ressortir, décide de l'acheter sur Internet.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/09/2188753_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531113000 +0200" stop="20230531115500 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">The Middle (Le lanaï) S7 (21/24)</title>
<desc lang="fr">«Le lanaï»Mike construit à Frankie une belle terrasse pour qu'elle puisse se reposer au soleil pendant l'été. Mais c'est sans compter sur les enfants des voisins.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/10/2188755_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531115500 +0200" stop="20230531121500 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">The Middle (L'anti-fête des mères) S7 (22/24)</title>
<desc lang="fr">«L'anti-fête des mères»Frankie en a assez de recevoir des cadeaux de fête des mères. Elle impose une &quot;anti-fête des mères&quot; : un jour sans cadeau où elle va pouvoir se détendre.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/11/2188757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531121500 +0200" stop="20230531124000 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">The Middle (La géolocalisation) S7 (23/24)</title>
<desc lang="fr">«La géolocalisation»Mike et Frankie en ont assez de s'inquiéter des retards systématiques de Sue et Axl. Frankie décide de les géolocaliser grâce à leurs téléphones portables.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/11/2188759_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531124000 +0200" stop="20230531130100 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">The Middle (The Show Must Go On) S7 (24/24)</title>
<desc lang="fr">«The Show Must Go On»Brick s'est inscrit pour faire un numéro de chant lors de la remise des diplômes de son collège. Un tirage au sort désigne les heureux élus.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/12/2188761_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531130100 +0200" stop="20230531133100 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">The Middle (Que la famille !) S8 (1/23)</title>
<desc lang="fr">«Que la famille !»Frankie et Mike ont hâte de rencontrer la petite amie d'Axl. Brick se demande comment changer son image à l'occasion de son premier jour de lycée.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/12/2188763_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531133100 +0200" stop="20230531151700 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">La télé de Foresti</title>
<desc lang="fr">Racontée par les animateurs, producteurs et comédiens avec qui elle a travaillé, retour sur le parcours télévisuel de l'humoriste Florence Foresti.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/22/17/1723278_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531151700 +0200" stop="20230531165100 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Patrick Sébastien : Découvreur de talents vol. 2</title>
<desc lang="fr">Entre images d'archive inédites et témoignages exclusifs, l'humoriste, chanteur et présentateur Patrick Sébastien décrit son rôle de découvreur de talents.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/43/2157514_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531165100 +0200" stop="20230531183100 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Patrick Sébastien : Découvreur de talents vol. 2</title>
<desc lang="fr">Une pléiade de personnalités, qui ont en commun d'avoir bien connu Patrick Sébastien, dressent le portrait de l'animateur et découvreur de talents.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/02/40/2004927_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531183100 +0200" stop="20230531185200 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">The Middle (Un cadeau empoisonné) S8 (21/23)</title>
<desc lang="fr">«Un cadeau empoisonné»Frankie cherche le cadeau qu'elle a acheté pour le diplome d'Al. Sue, de son côté, décide de tourner un petit film pour l'anniversaire de Mike.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/08/2191046_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531185200 +0200" stop="20230531191900 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">The Middle (Le dernier exam) S8 (22/23)</title>
<desc lang="fr">«Le dernier exam»A quelques jours de la remise des diplômes, Axl rate son dernier examen. Frankie, Mike et Brick tirent des bénéfices d'une erreur commise par quelqu'un d'autre.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/07/2191047_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531191900 +0200" stop="20230531193900 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">The Middle (L'Europe) S8 (23/23)</title>
<desc lang="fr">«L'Europe»Après son diplôme, Axl a l'occasion de passer l'été en Europe avec son camarade de chambre de l'université. Sue érafle une voiture par accident.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/08/2191048_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531193900 +0200" stop="20230531200600 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">The Middle (Viva les Heck !) S9 (1/24)</title>
<desc lang="fr">«Viva les Heck !»Axl est de retour à la maison après ses vacances d'été passées en Europe. Sa famille s'aperçoit rapidement qu'il a adopté une vue très européenne de la vie.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/09/2191050_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531200600 +0200" stop="20230531202700 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">The Middle (Ne pas nourrir les Heck) S9 (2/24)</title>
<desc lang="fr">«Ne pas nourrir les Heck»Frankie a trouvé le moyen de joindre l'utile à l'agréable : se débarrasser d'objets inutiles contre des plats faits maisons. Axl travaille comme chauffeur de bus.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/23/1716133_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531202700 +0200" stop="20230531205300 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">The Middle (La rencontre des parents) S9 (3/24)</title>
<desc lang="fr">«La rencontre des parents»Axl invite ses parents à dîner en compagnie de Tammy et Bennett, les richissimes parents de sa petite amie Lexie. Frankie a peur de ne pas être assez bien pour eux.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/16/1716134_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531205300 +0200" stop="20230531210200 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Cocovoit (P'tit filou et la 6e étoile) S3 (n°28)</title>
<desc lang="fr">«P'tit filou et la 6e étoile»Des personnes, qui ne se connaissent pas, partagent un véhicule en covoiturage le temps d'un trajet plus ou moins long. Trop long quand l'un des passagers se révèle être un &quot;relou&quot;. Trop court quand tout le monde est sympa, surtout la jolie blonde. Et trop lourd quand personne n'a d'argent pour le péage. Ou que l'un des passagers a pété. Meubler les silences, subir les goûts musicaux des uns et des autres, conduire des gens bizarres : le covoiturage mène à toutes sortes de situations et de rencontres...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/37/2162935_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531210200 +0200" stop="20230531224000 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Les Chevaliers du fiel : Travaux d'enfer</title>
<desc lang="fr">Martine et Christian Lambert se lancent dans la rénovation de l'appartement breton de Solange, la mère de Christian. Qui dit bricolage dit crises de nerfs, catastrophes et rebondissements. L'ampoule défaillante, la tringle mal accrochée ou le robinet qui fuit sont autant de sources de disputes et permettent de voir apparaître toute une galerie de personnages plus délirants les uns que les autres, du prêtre au postier.</desc>
<category lang="fr">Evénement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/15/09/2146968_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531224000 +0200" stop="20230601004400 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Les Chevaliers du fiel : Camping-car forever</title>
<desc lang="fr">Martine et Christian Lambert achètent enfin un camping-car, bien décidés à partir à l'aventure. Rapidement, les interrogations fusent : où passer la nuit ? Combien de carburant sera consommé dans les côtes et de rosé à l'arrêt ? Sur sa route, le couple croise de nombreux personnages hauts en couleur, comme les Muller, Jean-Claude, un ostéopathe, Jean-Fi et même la Vierge noire des marais, tous deux originaires de Marseille. En somme, un périple hilarant, décapant et inoubliable !</desc>
<category lang="fr">Evénement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/05/2015638_A.jpg" />
</programme>