<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230603064300 +0200" stop="20230603080300 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Le zap S7</title>
<desc lang="fr">Au programme : les images les drôles, les caméras cachées plus loufoques et les séquences les plus extrêmes... Le ZAP de l'année c'est avec John Eledjam aux commandes !</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/25/1730539_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603080300 +0200" stop="20230603092400 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Le zap S7</title>
<desc lang="fr">Au programme : les images les drôles, les caméras cachées plus loufoques et les séquences les plus extrêmes... Le ZAP de l'année c'est avec John Eledjam aux commandes !</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/25/1730539_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603092400 +0200" stop="20230603104800 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Le zap S7</title>
<desc lang="fr">Au programme : les images les drôles, les caméras cachées plus loufoques et les séquences les plus extrêmes... Le ZAP de l'année c'est avec John Eledjam aux commandes !</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/56/1761306_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603104800 +0200" stop="20230603120700 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Le zap S7</title>
<desc lang="fr">Un florilège des scènes les plus drôles et les plus insolites recueillies sur tous les supports. Les équipes de l'émission ont visionné des centaines d'heures de vidéos pour enregistrer ces moments d'anthologie. Parmi les thèmes abordés : le cinéma, mais aussi le sport ou encore la vie des people. Les magazines auront aussi une bonne place dans cette sélection. Nul doute que chacun aura plaisir à voir ou revoir les saynètes les plus cocasses des derniers rendez-vous télévisés. Chaque extrait est situé dans le temps et dans le paysage audiovisuel. Un florilège des scènes les plus drôles et les plus insolites recueillies sur tous les supports. Les équipes de l'émission ont visionné des centaines d'heures de vidéos pour enregistrer ces moments d'anthologie.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/08/2195762_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603120700 +0200" stop="20230603133300 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Le zap S7</title>
<desc lang="fr">Le zapping percutant de la génération ultime du zap. Retrouvez chaque semaine les vidéos les plus fun des chaînes de la TNT et du câble. Musique, people, cinéma, séries, images inédites, buzz du Net, séquences spectaculaires, images glamour, dérapages incontrôlés : tout ce qu'il ne faut pas rater du petit monde cathodique a été monté en bout à bout dans &quot;Le Zap&quot;. Comme le veut la tradition, les séquences, parfois impressionnantes, ne sont jamais désobligeantes. &quot;Le Zap&quot; se veut un rendez-vous humoristique et percutant, résultat du visionnage, des heures durant, de tous les programmes accessibles sur tous les réseaux. Le zapping percutant de la génération ultime du zap. Retrouvez chaque semaine les vidéos les plus fun des chaînes de télé.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/08/2195762_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603133300 +0200" stop="20230603135900 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">H (Une histoire d'intelligence) S2 (1/20)</title>
<desc lang="fr">«Une histoire d'intelligence»Sabri passe un test pour évaluer son quotient intellectuel. Devant son score calamiteux, ses amis lui mentent et lui font croire qu'il est génial.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/27/1636988_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603135900 +0200" stop="20230603143100 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">H (Une histoire de croyance) S2 (2/20)</title>
<desc lang="fr">«Une histoire de croyance»La montre d'un patient particulièrement malchanceux semble dotée de pouvoirs maléfiques ; perplexes, Sabri et Strauss en font étrangement les frais.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/13/2112510_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603143100 +0200" stop="20230603145700 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">H (Une histoire de démission) S2 (3/20)</title>
<desc lang="fr">«Une histoire de démission»Alors que son moral est au plus bas, Sabri se voit proposer un rôle par un producteur : il démissionne, ignorant qu'il s'agit en réalité d'une blague de Jamel.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/27/1637026_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603145700 +0200" stop="20230603152600 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">H (Une histoire de discorde) S2 (4/20)</title>
<desc lang="fr">«Une histoire de discorde»Jamel emprunte dix francs à Aymé pour jouer à un jeu de grattage et empoche une somme rondelette dont Aymé s'empresse de lui réclamer la moitié.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/29/1654257_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603152600 +0200" stop="20230603160100 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">H (Une histoire d'amour) S2 (5/20)</title>
<desc lang="fr">«Une histoire d'amour»Les histoires d'amour des uns et des autres perturbent grandement les relations professionnelles qui lient le personnel de l'hôpital. Que faire ?</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/27/1636864_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603160100 +0200" stop="20230603175600 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Le Point Virgule fait l'Olympia</title>
<desc lang="fr">La plus petite des grandes salles parisiennes investit une nouvelle fois la salle mythique de l'Olympia et réunit les humoristes les plus talentueux de leur génération.</desc>
<category lang="fr">Evénement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/24/2112264_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603175600 +0200" stop="20230603192500 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">One More Joke à la tour Eiffel</title>
<desc lang="fr">Le One More Joke, collectif de soirée itinérantes, organise depuis 2016 des représentations d'humour dans toute la France. Aucune d'entre elles n'avait encore été captée : une anomalie réparée avec ces deux shows enregistrés à la tour Eiffel. Dans ce premier épisode, Certe Mathurin accueille le public dans une ambiance cabaret digne des Années folles. Une façon moderne de revisiter le Paris des années 1920.</desc>
<category lang="fr">Evénement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/15/2194100_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603192500 +0200" stop="20230603210200 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">One More Joke à la tour Eiffel</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Evénement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/18/2196603_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603210200 +0200" stop="20230603222900 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Anne Roumanoff : Anne a 20 ans</title>
<desc lang="fr">L'humoriste a modifié quelque peu son personnage en intégrant quelques changements notables. Sur fond de musique techno, elle utilise Internet, incarne une gourou californienne ou une coiffeuse déprimée. Psychologue en zone d'éducation prioritaire ou femme obsédée par les organismes génétiquement modifiés, les fameux OGM, elle pique là où ça fait mal, dans les craintes contemporaines et les tics de tout un chacun. A sa manière, elle dédramatise les grandes questions qui font les peurs d'aujourd'hui et les angoisses de demain. La moindre de ses mimiques lui permet de pointer gentiment du doigt les tares et les travers de la société moderne.</desc>
<category lang="fr">Evénement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/10/2050028_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603222900 +0200" stop="20230604002300 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Quelle famille !</title>
<desc lang="fr">A chaque fois qu'un différend l'oppose à son mari, Denise a pris la fâcheuse habitude de venir se réfugier chez sa fille Michèle, qui habite à deux pas. Mais les couacs sont de plus en plus fréquents et cette fois, la situation est beaucoup plus grave : Denise veut divorcer après quarante ans de mariage. En apprenant la nouvelle, Michèle est effondrée.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/59/2181212_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230604002300 +0200" stop="20230604015000 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Pair et manque</title>
<desc lang="fr">Rien ne devrait venir perturber le quotidien de ces trois amis d'enfance, quinquagénaires célibataires et sans enfants, habitués à se réunir tous les dimanches soirs dans leur bar fétiche afin de refaire le monde. Pourtant, l'arrivée de Ludmila va bouleverser leurs habitudes et même leur certitudes. Ils se lancent ensemble dans une partie de &quot;strip-roulettes&quot; qui va révéler bien plus que leurs corps.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/39/1974388_A.jpg" />
</programme>