<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230530022800 +0200" stop="20230530033600 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Saturday Night Live S48</title>
<desc lang="fr">Cette émission phare du paysage audiovisuel américain enchaîne sketches parodiques et prestations musicales en live. L'émission a lancé la carrière de bon nombres d'acteurs et d'auteurs, et a vu passer les plus célèbres vedettes hollywoodiennes et personnalités américaines.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/03/2195337_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530033600 +0200" stop="20230530044400 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Saturday Night Live S48</title>
<desc lang="fr">Cette émission phare du paysage audiovisuel américain enchaîne sketches parodiques et prestations musicales en live. L'émission a lancé la carrière de bon nombres d'acteurs et d'auteurs, et a vu passer les plus célèbres vedettes hollywoodiennes et personnalités américaines.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/13/2198109_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530044400 +0200" stop="20230530051000 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Génération Guignols</title>
<desc lang="fr">Pendant 30 ans, de 1988 à 2018, les Guignols se sont moqué de tout ce qui bouge : les politiciens, les sportifs, le complexe militaro-industriel, les stars du show-biz, et en général les grands de ce monde. Les marionnettes en latex, cyniques, sans...</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/24/1731865_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530051000 +0200" stop="20230530064800 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Chevallier et Laspalès : 40 ans d'un duo culte !</title>
<desc lang="fr">Philippe Chevallier et Régis Laspalès racontent leur rencontre et les meilleurs moments de leur carrière. C'est l'occasion de revoir certains sketchs mythiques.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/03/2198107_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530064800 +0200" stop="20230530073000 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Robins des bois, the Story</title>
<desc lang="fr">Un florilège des meilleurs sketches des Robins des Bois, un groupe d'humoristes déniché et popularisé par Dominique Farrugia, qui est passé brillamment du petit au grand écran. Une fois de plus, les six membres de la troupe - Elise Larnicol, Marina Foïs, Maurice Barthelémy, Pierre-François Martin-Laval, Pascal Vincent et Jean-Paul Rouve - revêtent leur costume de présentateur télé, de cascadeurs ratés ou encore d'ados mal dans leur peau pour des histoires désopilantes et des gags à prendre au second degré, au moins.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/37/2162934_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530073000 +0200" stop="20230530075400 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Le meilleur de Kad et Olivier</title>
<desc lang="fr">Les meilleurs moments de la Grosse Emission, version Kad et Olivier. Sketches, parodies, dérapages, fous rires, l'infernal duo a laissé un nombre incalculable de prestations d'anthologie, bien représentatives des deux années passées aux commandes de l'émission emblématique de la chaîne.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/28/1640661_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530075400 +0200" stop="20230530082400 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">La grosse émission best of 2022</title>
<desc lang="fr">Cette émission, créée par Dominique Farrugia en 1997 et diffusée en direct cinq fois par semaine jusqu'en 2002, reprend le principe des talk-show humoristiques américains. Le présentateur, qui change tous les deux mois, s'installe à un bureau sur la scène du théâtre Comédie et s'adresse à son invité pour divertir le public et les téléspectateurs.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/45/2092101_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530082400 +0200" stop="20230530085400 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">La grosse émission best of 2022</title>
<desc lang="fr">Cette émission, créée par Dominique Farrugia en 1997 et diffusée en direct cinq fois par semaine jusqu'en 2002, reprend le principe des talk-show humoristiques américains. Le présentateur, qui change tous les deux mois, s'installe à un bureau sur la scène du théâtre Comédie et s'adresse à son invité pour divertir le public et les téléspectateurs.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/04/2134972_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530085400 +0200" stop="20230530101200 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Le zap S6</title>
<desc lang="fr">Un florilège des scènes les plus drôles et les plus insolites recueillies sur tous les supports. Les équipes de l'émission ont visionné des centaines d'heures de vidéos pour enregistrer ces moments d'anthologie. Parmi les thèmes abordés : le cinéma, mais aussi le sport ou encore la vie des people. Les magazines auront aussi une bonne place dans cette sélection. Nul doute que chacun aura plaisir à voir ou revoir les saynètes les plus cocasses des derniers rendez-vous télévisés. Chaque extrait est situé dans le temps et dans le paysage audiovisuel.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/25/1730539_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530101200 +0200" stop="20230530112500 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Le zap S6</title>
<desc lang="fr">Un florilège des scènes les plus drôles et les plus insolites recueillies sur tous les supports. Les équipes de l'émission ont visionné des centaines d'heures de vidéos pour enregistrer ces moments d'anthologie. Parmi les thèmes abordés : le cinéma, mais aussi le sport ou encore la vie des people. Les magazines auront aussi une bonne place dans cette sélection. Nul doute que chacun aura plaisir à voir ou revoir les saynètes les plus cocasses des derniers rendez-vous télévisés. Chaque extrait est situé dans le temps et dans le paysage audiovisuel.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/08/2195762_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530112500 +0200" stop="20230530114600 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">The Middle (Film, amis et fourrés à la pomme) S7 (14/24)</title>
<desc lang="fr">«Film, amis et fourrés à la pomme»Axl devient ami avec son patron, qui lui apprend que c'est sa faute si cinquante personnes vont être licenciées. Le jeune homme n'en dort plus.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/15/2187868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530114600 +0200" stop="20230530121100 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">The Middle (Les Heck au cinéma) S7 (15/24)</title>
<desc lang="fr">«Les Heck au cinéma»Frankie et Mike emmènent leurs enfants au cinéma pour y voir un film dans lequel une scène a été tournée à Orson. C'est la première fois de Brick au cinéma.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/16/2187870_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530121100 +0200" stop="20230530123100 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">The Middle (Chasse à l'homme) S7 (16/24)</title>
<desc lang="fr">«Chasse à l'homme»Brick ne comprend pas pourquoi son camarade juif est devenu un homme lors de sa Bar Miztvah alors que lui est toujours considéré comme un adolescent.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/02/2137863_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530123100 +0200" stop="20230530125700 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">The Middle (Les dents de sagesse) S7 (17/24)</title>
<desc lang="fr">«Les dents de sagesse»Frankie profite des vacances de Sue et d'Axl pour leur faire enlever leurs dents de sagesse. Sous l'effet des anesthésiants, Axl avoue à sa soeur qu'il l'aime.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/17/2187873_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530125700 +0200" stop="20230530131700 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">The Middle (Des vacances à la Donahue) S7 (18/24)</title>
<desc lang="fr">«Des vacances à la Donahue»Mike offre à sa famille un week-end dans le Kentucky. Frankie propose d'y aller avec les Donahue pour avoir sur place des gens à qui parler.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/17/2187875_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530131700 +0200" stop="20230530134700 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">The Middle (La honte) S7 (19/24)</title>
<desc lang="fr">«La honte»Sue est secrètement amoureuse de son professeur d'histoire et le harcèle malgré elle. Prise de honte, elle décide de ne plus se présenter à son cours.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/18/2187877_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530134700 +0200" stop="20230530152300 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Pour le meilleur</title>
<desc lang="fr">Arnaud Gidoin et Gaëlle Gauthier, auteurs et comédiens, en couple sur scène comme à la ville, reviennent avec cette comédie qui raconte la suite de leur histoire d'amour, bousculée par l'arrivée de leurs deux enfants.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/25/2177320_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530152300 +0200" stop="20230530170100 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Les Epis noirs - Allons enfants !</title>
<desc lang="fr">Changeant d'époques et de costumes, chantant ou dansant au gré des moments marquants de l'Histoire, sept comédiens se penchent sur le destin poético-tragico-absurde de l'humanité.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/26/2162199_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530170100 +0200" stop="20230530183100 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Les décaféinés lancent une machine</title>
<desc lang="fr">Si la plupart des amis se retrouvent dans un bar, Rémi et Clément, eux, se retrouvent à la laverie. Pour laver leur linge, mais surtout pour refaire le monde. Entre pré-lavage et séchage, ils décident de monter un duo d'humoristes, mais leur désaccord sur les sujets à aborder est de taille : Doit-on rire des migrants ou des bateaux gonflables de mauvaise qualité ? Des tables basses, du racisme ?</desc>
<category lang="fr">Evénement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/11/2120758_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530183100 +0200" stop="20230530185200 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">The Middle (La dent) S8 (15/23)</title>
<desc lang="fr">«La dent»Pour éviter une visite chez le dentiste, Mike prétend que sa dent va très bien en dépit de la douleur. Il convainc même le docteur Goodwin de confirmer ses dires.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/10/2190197_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530185200 +0200" stop="20230530191900 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">The Middle (Fière de quoi ?) S8 (16/23)</title>
<desc lang="fr">«Fière de quoi ?»Après des compliments de Nancy, Frankie est fière d'un des ses enfants, mais ne sait pas duquel exactement. Lors de la reprise des cours, Axl voit sa vie basculer.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/10/2190199_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530191900 +0200" stop="20230530193900 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">The Middle (L'univers) S8 (17/23)</title>
<desc lang="fr">«L'univers»Lors de la fête de la Saint-Patrick, Axl tombe nez à nez avec ses ex-petites amies. Sean propose à Sue de l'accompagner au bal, sans savoir qu'elle a déjà un cavalier.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/11/2190201_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530193900 +0200" stop="20230530200600 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">The Middle (La teuf) S8 (18/23)</title>
<desc lang="fr">«La teuf»Tandis que Sue décide de ne pas divulger un secret à Frankie, Brick, de son côté, passe le week-end avec Axl pour faire l'expérience de la vie à l'université.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/11/2190203_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530200600 +0200" stop="20230530202600 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">The Middle (La confirmation) S8 (19/23)</title>
<desc lang="fr">«La confirmation»Sue et Brad tentent d'arranger un rendez-vous pour Lexie, sans savoir que celle-ci sort avec Axl en secret. Brick fait une rencontre déterminante.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/12/2190205_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530202600 +0200" stop="20230530205300 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">The Middle (La piscine) S8 (20/23)</title>
<desc lang="fr">«La piscine»Bien qu'ils ne l'utilisent plus, Sue et Brick s'opposent à ce que leur père se débarrasse de la piscine et des souvenirs d'enfance qui lui sont attachée.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/06/2191044_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530205300 +0200" stop="20230530210200 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Cocovoit (P'tit filou est haut placé) S3 (n°27)</title>
<desc lang="fr">«P'tit filou est haut placé»Des personnes, qui ne se connaissent pas, partagent un véhicule en covoiturage le temps d'un trajet plus ou moins long. Trop long quand l'un des passagers se révèle être un &quot;relou&quot;. Trop court quand tout le monde est sympa, surtout la jolie blonde. Et trop lourd quand personne n'a d'argent pour le péage. Ou que l'un des passagers a pété. Meubler les silences, subir les goûts musicaux des uns et des autres, conduire des gens bizarres : le covoiturage mène à toutes sortes de situations et de rencontres...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/38/1967697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530210200 +0200" stop="20230530225900 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Manu Payet : Emmanuel</title>
<desc lang="fr">Manu est jaloux. Manu boit trop à l'anniversaire de son copain. Manu déteste encore aujourd'hui son prof d'espagnol de 4e. Manu a un chien. Manu a terrorisé son petit frère en lui faisant croire qu'il venait d'une autre planète. Manu a sauvé son couple en démarrant une série télé. Mais surtout, Manu est trop content de se livrer sur scène au jeu des confessions intimes. Car il s'en est passé, des choses, dans la vie de Manu. Dans ce nouveau spectacle, Manu Payet raconte sa famille, son enfance et bien sûr La Réunion, comme toujours.</desc>
<category lang="fr">Evénement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/39/1636960_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530225900 +0200" stop="20230531004200 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Jonathan Lambert : Looking for Kim</title>
<desc lang="fr">&quot;Enfant je disais toujours : plus tard, je veux être dictateur. Partant de ce principe, j'ai raté ma vie&quot;, dixit Jonathan Lambert. L'humoriste a succombé au charme nord-coréen du plus mystérieux des dictateurs : Mister Kim. Il rend un hommage vibrant à la famille des Kim, dictateurs de père en fils en Corée du Nord. Mais son spectacle aurait tout aussi bien pu s'appeler &quot;Looking for Bokassa, Staline, Hitler&quot;. De Néron à Dada, en passant par les grandes figures du XXe siècle qui ont brillé par leur autoritarisme, l'humoriste propose un moment de franche rigolade sur un thème inhabituel.</desc>
<category lang="fr">Evénement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/05/2022132_A.jpg" />
</programme>