<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230601023100 +0200" stop="20230601031200 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">The Tonight Show Starring Jimmy Fallon</title>
<desc lang="fr">Présenté par le talentueux Jimmy Fallon, The Tonight Show, diffusé d'abord aux Etats-Unis, propose un moment unique : interviews décalées, gags délirants, parodies hilarantes, sketchs mythiques, défis rocambolesques. Une pléiade de stars est invitée chaque soir pour contribuer à ce grand moment de divertissement et d'humour.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/33/2161728_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601031200 +0200" stop="20230601041900 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Saturday Night Live S48</title>
<desc lang="fr">Cette émission phare du paysage audiovisuel américain enchaîne sketches parodiques et prestations musicales en live. L'émission a lancé la carrière de bon nombres d'acteurs et d'auteurs, et a vu passer les plus célèbres vedettes hollywoodiennes et personnalités américaines.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/03/2195337_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601041900 +0200" stop="20230601051200 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Le zap S3</title>
<desc lang="fr">Un florilège des scènes les plus drôles et les plus insolites recueillies sur tous les supports. Les équipes de l'émission ont visionné des centaines d'heures de vidéos pour enregistrer ces moments d'anthologie. Parmi les thèmes abordés : le cinéma, mais aussi le sport ou encore la vie des people. Les magazines auront aussi une bonne place dans cette sélection. Nul doute que chacun aura plaisir à voir ou revoir les saynètes les plus cocasses des derniers rendez-vous télévisés. Chaque extrait est situé dans le temps et dans le paysage audiovisuel.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/08/2195762_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601051200 +0200" stop="20230601064000 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Airnadette : La comédie musiculte</title>
<desc lang="fr">Le montage musical de ce spectacle est un tour de force à lui tout seul. Tandis que ce patchwork défile à un rythme effréné, les six membres d'Airnadette se déchaînent dans un play-back millimétré qui transporte les spectateurs dans leur univers fantasque et rock'n roll. Un show à deux cent à l'heure où on se retrouve partagé entre le rire et le souvenir de la réplique qu'on vient d'entendre, une envie de chanter, de danser ou de sauter. Et comme le spectacle couvre cinquante ans de culture pop, tout le monde s'y retrouve, des plus jeunes aux moins jeunes.</desc>
<category lang="fr">Evénement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/02/2089578_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601064000 +0200" stop="20230601072500 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Robins des bois, the Story</title>
<desc lang="fr">Un florilège des meilleurs sketches des Robins des Bois, un groupe d'humoristes déniché et popularisé par Dominique Farrugia, qui est passé brillamment du petit au grand écran. Une fois de plus, les six membres de la troupe - Elise Larnicol, Marina Foïs, Maurice Barthelémy, Pierre-François Martin-Laval, Pascal Vincent et Jean-Paul Rouve - revêtent leur costume de présentateur télé, de cascadeurs ratés ou encore d'ados mal dans leur peau pour des histoires désopilantes et des gags à prendre au second degré, au moins.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/37/2162934_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601072500 +0200" stop="20230601074900 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Le meilleur de Kad et Olivier</title>
<desc lang="fr">Les meilleurs moments de la Grosse Emission, version Kad et Olivier. Sketches, parodies, dérapages, fous rires, l'infernal duo a laissé un nombre incalculable de prestations d'anthologie, bien représentatives des deux années passées aux commandes de l'émission emblématique de la chaîne.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/28/1640661_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601074900 +0200" stop="20230601082000 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">La grosse émission best of 2022</title>
<desc lang="fr">Cette émission, créée par Dominique Farrugia en 1997 et diffusée en direct cinq fois par semaine jusqu'en 2002, reprend le principe des talk-show humoristiques américains. Le présentateur, qui change tous les deux mois, s'installe à un bureau sur la scène du théâtre Comédie et s'adresse à son invité pour divertir le public et les téléspectateurs.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/06/2130225_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601082000 +0200" stop="20230601085000 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">La grosse émission best of 2022</title>
<desc lang="fr">Cette émission, créée par Dominique Farrugia en 1997 et diffusée en direct cinq fois par semaine jusqu'en 2002, reprend le principe des talk-show humoristiques américains. Le présentateur, qui change tous les deux mois, s'installe à un bureau sur la scène du théâtre Comédie et s'adresse à son invité pour divertir le public et les téléspectateurs.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/51/2095282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601085000 +0200" stop="20230601101100 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Le zap S6</title>
<desc lang="fr">Un florilège des scènes les plus drôles et les plus insolites recueillies sur tous les supports. Les équipes de l'émission ont visionné des centaines d'heures de vidéos pour enregistrer ces moments d'anthologie. Parmi les thèmes abordés : le cinéma, mais aussi le sport ou encore la vie des people. Les magazines auront aussi une bonne place dans cette sélection. Nul doute que chacun aura plaisir à voir ou revoir les saynètes les plus cocasses des derniers rendez-vous télévisés. Chaque extrait est situé dans le temps et dans le paysage audiovisuel.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/08/2195762_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601101100 +0200" stop="20230601112300 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Le zap S6</title>
<desc lang="fr">Vidéos amateurs, stars en fâcheuse posture, passages télé ratés : Internet fourmille de séquences toutes plus drôles et plus insolites les unes que les autres. L'émission compile également les plus belles chutes, les fous rires les plus mémorables et les performances les plus étonnantes vues à la télévision. Si les dérapages et les incidents techniques fourmillent dans ce florilège, la palme revient sans doute à ces candidats de téléréalité victimes du direct. De grands moments de solitude qui font souvent &quot;le buzz&quot; sur Internet. Car si tout le monde peut s'inspirer des bévues des autres pour éviter de les répéter, personne n'est à l'abri de l'impondérable.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/25/1730539_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601112300 +0200" stop="20230601114300 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">The Middle (La pilule est dure à avaler !) S8 (2/23)</title>
<desc lang="fr">«La pilule est dure à avaler !»Sue a oublié de faire renouveler sa bourse, ce qui lui vaut d'être exclue de l'université. Frankie tente en vain d'enseigner à Brick comment avaler une pilule.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/08/2191594_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601114300 +0200" stop="20230601120800 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">The Middle (Halloween VII : le divorce) S8 (3/23)</title>
<desc lang="fr">«Halloween VII : le divorce»Alors qu'Halloween approche, Frankie est choquée d'apprendre que les enfants préfèreraient vivre avec Mike en cas de divorce. Sue veut récupérer sa chambre.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/13/2189282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601120800 +0200" stop="20230601122900 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">The Middle (Du cran) S8 (4/23)</title>
<desc lang="fr">«Du cran»Sue demande conseil à Axl. Comment devrait-elle s'y prendre pour rompre avec son petit ami ? Brick essaie de bien s'intégrer dans sa classe.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/08/2189284_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601122900 +0200" stop="20230601125400 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">The Middle (La vache !) S8 (5/23)</title>
<desc lang="fr">«La vache !»Brick a 15 ans et veut que ses parents lui apprennent à conduire, mais il se révèle peu doué. Sue ne sait toujours pas quelle matière principale choisir.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/14/2189286_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601125400 +0200" stop="20230601131500 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">The Middle (Thanksgiving VIII) S8 (6/23)</title>
<desc lang="fr">«Thanksgiving VIII»Frankie et April rivalisent d'ingéniosité pour attirer l'attention d'Axl. Prête à tout, Frankie réorganise intégralement le dîner de Thanksgiving.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/15/2189288_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601131500 +0200" stop="20230601134500 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">The Middle (Axl fait la tête) S8 (7/23)</title>
<desc lang="fr">«Axl fait la tête»Depuis Thanksgiving, la tension est à son comble entre Frankie et Axl qui a décidé de ne plus adresser la parole à sa mère. Cette situation ne peut pas durer.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/15/2189290_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601134500 +0200" stop="20230601155200 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Montreux Comedy Festival</title>
<desc lang="fr">Après 2 ans d'absence, le Montreux Comedy Festival revient pour une nouvelle édition. Gérémy Crédeville et Guillermo Guiz présentent &quot; Stand up in the rain &quot;, pour un moment très intense de rires, de pas de danse, de complicité et aussi, accessoirement, un peu de pluie. Des habitués mais aussi de nouvelles têtes, à l'instar de Nordine Ganso, qui participe pour la première fois au festival.</desc>
<category lang="fr">Evénement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/49/2099798_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601155200 +0200" stop="20230601171700 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Philippe Lelièvre : Plus que givré</title>
<desc lang="fr">Philippe Lelièvre fait son retour sur scène avec l'histoire d'une bande de comédiens qui essaient de monter une pièce comique. Sauf que le texte de la pièce n'est pas drôle du tout. Philippe accepte de tenir le rôle principal du vaudeville écrit par son vieil ami, auteur et metteur en scène, Paul-Félix. Catastrophé par la nullité de la pièce, il improvise sous le regard halluciné des autres membres de la troupe. A deux doigts de jeter l'éponge, Paul-Félix décide d'emmener tout le monde à la campagne grâce à la générosité de Guislaine, la doyenne au pied-bot, qui a gagné au Loto sportif. Pêche, freesbee, noyade, drague sont au programme de ce week-end bucolique, plein de rebondissements, où l'amour, l'amitié et la tendresse finiront par l'emporter.</desc>
<category lang="fr">Evénement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/13/05/2092103_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601171700 +0200" stop="20230601185200 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Les Jumeaux : Grands Crus classés</title>
<desc lang="fr">Une Carla Bruni déchaînée, un Emmanuel Macron jupitérien, des mamies dealeuses, ce sont quelques-uns des personnages incarnés par les jumeaux Demora. Les deux frères, Steeven et Christopher, déroulent un humour absurde, et quelques impros hautes en couleurs, sans oublier leur hommage délirant à Disney.</desc>
<category lang="fr">Evénement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/03/2193729_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601185200 +0200" stop="20230601191900 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">The Middle (Chacun son rôle) S9 (5/24)</title>
<desc lang="fr">«Chacun son rôle»Brick est engagé dans l'orchestre de l'école où il s'essaie au cor. Mais c'est aussi une opportunité pour se trouver une nouvelle petite amie.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/16/1706257_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601191900 +0200" stop="20230601193900 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">The Middle (Recherche rencard désespérément) S9 (6/24)</title>
<desc lang="fr">«Recherche rencard désespérément»Pat séjourne quelques jours chez les Heck. Sa présence est loin de ravir Mike. Axl et Brick se demandent ce que fait vraiment leur père à la carrière.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/18/1699478_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601193900 +0200" stop="20230601200600 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">The Middle (Thanksgiving IX) S9 (7/24)</title>
<desc lang="fr">«Thanksgiving IX»Les Heck sont invités chez Janet, la soeur de Frankie, pour Thanksgiving. Axl se trouve un nouveau emploi, mais peut-être pas pour très longtemps.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/18/1699479_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601200600 +0200" stop="20230601202700 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">The Middle (Prise de conscience) S9 (8/24)</title>
<desc lang="fr">«Prise de conscience»Axl revoit un vieux copain et réalise que la fainéantise ne le mènera nulle part. Sue se fait une fête de passer le week-end seule dans l'appartement.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/17/1707688_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601202700 +0200" stop="20230601205300 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">The Middle (Deux cents) S9 (9/24)</title>
<desc lang="fr">«Deux cents»Orson entre dans le top 200 des villes les plus agréables à vivre de l'Indiana. Mike prend soudain conscience de la chance qu'il a d'être marié à Frankie.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/23/1707689_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601205300 +0200" stop="20230601210200 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Cocovoit (Uber) S3 (n°29)</title>
<desc lang="fr">«Uber»Des personnes, qui ne se connaissent pas, partagent un véhicule en covoiturage le temps d'un trajet plus ou moins long. Trop long quand l'un des passagers se révèle être un &quot;relou&quot;. Trop court quand tout le monde est sympa, surtout la jolie blonde. Et trop lourd quand personne n'a d'argent pour le péage. Ou que l'un des passagers a pété. Meubler les silences, subir les goûts musicaux des uns et des autres, conduire des gens bizarres : le covoiturage mène à toutes sortes de situations et de rencontres...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/37/2162935_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601210200 +0200" stop="20230601223400 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Drôles d'animaux</title>
<desc lang="fr">Les animaux ont été les vedettes méconnues de la télévision. La preuve avec ce documentaire bourré de vidéos et d'anecdotes relatées par des personnalités passionnées d'animaux.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/00/2161168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601223400 +0200" stop="20230602001400 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Drôles de couples</title>
<desc lang="fr">Une pléiade d'humoristes décortique ce qui horripile le plus, et ce qui fait le plus rire dans le couple, de la première rencontre aux premiers baisers, des prémices du couple à la vie sous le même toit, des moments tendres aux instants torrides : du coup de foudre au divorce.</desc>
<category lang="fr">Evénement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/29/1959989_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602001400 +0200" stop="20230602014600 +0200" channel="ComediePlus.fr">
<title lang="fr">Drôles de Québécois</title>
<desc lang="fr">Un spectacle qui fait la part belle à l'humour venu du Québec : expressions singulières ou habitudes de vie, autant de choses qui font de l'humour québécois une jolie spécificité. Passage en revue de ces tranches de rire d'outre-Atlantique !</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/13/17/2183754_A.jpg" />
</programme>