<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\TeleLoisirs -->
<programme start="20230411000000 +0200" stop="20230411013500 +0200" channel="DasErste.de">
<title lang="fr">Picknick mit Bären</title>
<sub-title lang="fr">Nichts als die Wahrheit (2)</sub-title>
<desc lang="fr">Bill Bryson, écrivain américain exaltant les vertus de la nature et de la marche, a besoin de se ressourcer. Après une pénible interview télévisée et l'enterrement d'une veille connaissance, l'auteur septuagénaire veut retourner à la nature. Et Bill, qui a raconté de nombreux endroits du monde, n'a jamais écrit sur son pays. Il décide alors, contre l'avis de sa femme Catherine et de ses enfants, d'entreprendre une traversée des Appalaches à pieds. Après avoir passé quelques infructueux coups de téléphone pour trouver un compagnon de voyage, la seule personne à se manifester est Stephen Katz, un vieil ami bourlingueur perdu de vue.
Critique : 
Touchante et souvent drôle, une aventure sylvestre aux paysages superbes, portée par deux acteurs épatants.
Note : 2.5/5
Avec :
Robert Redford (Bill Bryson), Nick Nolte (Stephen Katz), Emma Thompson (Catherine Bryson), Mary Steenburgen (Jeannie), Kristen Schaal (Mary Ellen), Nick Offerman (Dave), R. Keith Harris (Sam Bryson), Randall Newsome (TV Host)</desc>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~491f7d61bbeef108.jpg/640x360/quality/80/randonneurs-amateurs.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411090500 +0200" stop="20230411095500 +0200" channel="DasErste.de">
<title lang="fr">Live nach Neun</title>
<sub-title lang="fr">Raus ins Leben</sub-title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Culture Infos</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~df7c06f6dd57aebb.jpg/640x360/quality/80/live-nach-neun.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411141000 +0200" stop="20230411150000 +0200" channel="DasErste.de">
<title lang="fr">Rote Rosen</title>
<sub-title lang="fr">Episode 10</sub-title>
<desc lang="fr">Ce n'est pas parce qu'on atteint un âge mûre que la vie devient nécessairement monotone. Les femmes de Luneburg l'ont bien compris, ces quadragénaires au tempérament flamboyant vivent les moments les plus animés de leur vie, entre histoires d'amour passionnées et carrière, la vie leur réserve encore bien des surprises.
Avec :
Sarah Masuch (Anette Roth), Hardy Krüger jr. (Ralf Sobotta), Marcus Bluhm (Malte Neumann), Remo Schulze (Jorik Eilers), Hermann Toelcke (Gunter Flickenschild), Theresa Hübchen (Sandra Reichard), Renan Demirkan (Ceyda Kilic), Maria Fuchs (Carla Saravakos)</desc>
<category lang="fr">Série TV</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~19c1e73231e0a0a3.jpg/640x360/quality/80/rote-rosen.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">20.9.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230411195500 +0200" stop="20230411200000 +0200" channel="DasErste.de">
<title lang="fr">Wirtschaft vor acht</title>
<sub-title lang="fr">Alles auf Anfang</sub-title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Culture Infos</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~12d4444c1c9209b9.jpg/640x360/quality/80/wirtschaft-vor-acht.jpg" />
</programme>