<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\TeleLoisirs -->
<programme start="20230422002000 +0200" stop="20230422015000 +0200" channel="DasErste.de">
<title lang="fr">Rebecka Martinsson</title>
<sub-title lang="fr">In Teufels Küche</sub-title>
<desc lang="fr">Au coeur des paysages glacés du nord de la Suède, Rebecka Martinsson, désormais procureure dans sa ville natale, se retrouve aux prises avec la communauté des Samis. Sascha Zacharias endosse le rôle de la policière pour cette deuxième saison de la série suédoise adaptée des romans d'Asa Larsson.
Avec :
Sascha Zacharias (Rebecka Martinsson), Eva Melander (Anna Maria Mella), Thomas Oredsson (Sven Erik Stålnacke), Jakob Öhrman (Krister Eriksson), Ardalan Esmaili (Tommy), Tomas Åhnstrand (Dennis), Bill Hugg (Terje), Lars Lind (Sivving)</desc>
<category lang="fr">Série TV</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~d87630655b166511.jpg/640x360/quality/80/rebecka-martinsson.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.2.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230422055000 +0200" stop="20230422061500 +0200" channel="DasErste.de">
<title lang="fr">Lenas Ranch</title>
<sub-title lang="fr">Das Rennen</sub-title>
<desc lang="fr">Léa prépare une course qu'elle doit gagner pour sauver le projet du nouveau ranch. À la surprise générale, Léa soigne le cheval de Samantha, sa principale rivale dans cette compétition. En agissant ainsi, Léa perd la confiance de ses amis et s'attire les foudres de son étalon jaloux...
Avec :
Marie Nonnenmacher (Léna Steiner), Adrian Solis (Angelo), Emmylou Homs (Anaïs), Virginie Kartner (Anna), Dimitri Rougeul (Hugo), Fanny Bloc (Samantha Cavaletti), Frank-Otto Schenk (Réalisateur), Vincent Costi (Scénariste)</desc>
<category lang="fr">Série TV</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~22ef980a70dd4558.jpg/640x360/quality/80/le-ranch.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.3.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230422084500 +0200" stop="20230422085500 +0200" channel="DasErste.de">
<title lang="fr">neuneinhalb - für dich mittendrin</title>
<sub-title lang="fr">Zu wenig Lehrer - Warum fällt so viel Unterricht aus?</sub-title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Autre</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~531c55dd3342fa13.jpg/640x360/quality/80/neuneinhalb-fur-dich-mittendrin.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422130000 +0200" stop="20230422134500 +0200" channel="DasErste.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft</title>
<sub-title lang="fr">Schutzlos</sub-title>
<desc lang="fr">Série hospitalière allemande sur les vies personnelles et professionnelles du personnel soignant de la clinique Sachsenklinik à Leipzig. L'intrigue est basée sur l'amitié entre les docteurs Roland Heilmann, Achim Kreutzer et Maia Dietz mais s'étend à plusieurs personnages récurrents et suit plusieurs histoires qui se croisent au fil des épisodes.
Avec :
Emilia Bernsdorf (Svenja Handke), Louis Held (Finn Handke), Leslie-Vanessa Lill (Jasmin Hatem), Thomas Rühmann (Dr. Roland Heilmann), Andrea Kathrin Loewig (Dr. Kathrin Globisch), Bernhard Bettermann (Dr. Martin Stein), Annett Renneberg (Dr. Maria Weber), Thomas Koch (Dr. Philipp Brentano)</desc>
<category lang="fr">Série TV</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~02e58e6c5da29dac.jpg/640x360/quality/80/en-toute-amitie.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">25.2.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230422180000 +0200" stop="20230422183000 +0200" channel="DasErste.de">
<title lang="fr">Sportschau</title>
<sub-title lang="fr">Gewinnzahlen der 16. Ausspielung</sub-title>
<desc lang="fr">
Avec :
Julia Scharf (Présentateur)</desc>
<category lang="fr">Culture Infos</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~8412435de6045f44.jpg/640x360/quality/80/sportschau.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422234000 +0200" stop="20230423011000 +0200" channel="DasErste.de">
<title lang="fr">Über die Grenze - Gesetzlos</title>
<sub-title lang="fr">Gesetzlos</sub-title>
<desc lang="fr">
Avec :
Thomas Sarbacher (Steffen Herold), Anke Retzlaff (Leni Herold), Philippe Caroit (Yves Kléber), Noémie Kocher (Ségolène Combass), Bernhard Piesk (Tino Loher), Karmela Shako (Joanne Trudeau), Johannes Krisch (Jegor Sobolew), Jenny Schily (Sabine Herold)</desc>
<category lang="fr">Série TV</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~385511c17050bd82.jpg/640x360/quality/80/uber-die-grenze-alles-auf-eine-karte.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.1.</episode-num>
</programme>