<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Telecablesat -->
<programme start="20230517063000 +0200" stop="20230517082500 +0200" channel="DiscoveryFamily.fr">
<title lang="fr">TFou</title>
<desc lang="fr">• Molang

• Loup

• Santiago des mers

• Super Wings

• Paw Patrol, la Pat'Patrouille

</desc>
<category lang="fr">Magazine jeunesse</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc7RioMwEEDRf8nzVjOZJDPpo1K_QigxmbTbpSqahWVL_72-HrhwX2qKu6izute67uexHdvnelrvS132U8pzE_9_N5F8k2aWOrZpmWv8nmVzhRNAirmEZEEHFioAMBFxnBDD2GZAowOW4EEIPArqRJl9Zs3G-WicIW0Rru6o0VLXMfTkB_R46bzreTAWhks_NI_1pr7UM-4_xyhoY_8c60NKTHXZDiOn3h8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517083000 +0200" stop="20230517092000 +0200" channel="DiscoveryFamily.fr">
<title lang="fr">Téléshopping</title>
<desc lang="fr">Le magazine de la consommation et des conseils d'achat, coaché par Marie-Ange Nardi et Alexandre Devoise.

Présentateur(s) : Marie-Ange Nardi
</desc>
<category lang="fr">Magazine de services</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc7BjoIwEIDhd-lZoUM7M603XXgLEjMMre5uBAI1MZp99-X65T_8HzPIlszJ3EtZtlNf9_VjOS73uczbUcepkvdzTWm8pWpKpa91nop8T2nFHBRAZcxRPdgYEmcAGJiDDM7FvvbokVABGysU9moI5Ly6rASOhCIIcYrpSpdgW249c3thCl1zhi9E6M5gO990UP0sN3MwD9l-91GwjX9hsLtk0TKvuzGav38.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517092500 +0200" stop="20230517095500 +0200" channel="DiscoveryFamily.fr">
<title lang="fr">Familles nombreuses : la vie en XXL</title>
<desc lang="fr">Ce docu-réalité suit le quotidien exceptionnel de plusieurs familles nombreuses.Avec ces familles tout est XXL !Partagez le quotidien de ces familles nombreuses où tout se vit en plus grand !

</desc>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5NDoMgEEDhu7CuwvAj6FnYwDBo24hEadK06d3L9nub92UxXMQWtrVWr8Vzz_c61O1oxzVgKmP4vE6itNJYqHmOR2nhXug02SEAhpRn1CBmRzYDQLTWhajU7DlJPU8UDKCkHLVMKkslCFFbQVpNLvbqgMZHXdmN7eF69g8QUr-NE11ywHac3axhvz8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517095500 +0200" stop="20230517103000 +0200" channel="DiscoveryFamily.fr">
<title lang="fr">Familles nombreuses : la vie en XXL</title>
<desc lang="fr">Ce docu-réalité suit le quotidien exceptionnel de plusieurs familles nombreuses.Avec ces familles tout est XXL !Partagez le quotidien de ces familles nombreuses où tout se vit en plus grand !

</desc>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoIwEADQu3StMNPpl52feAoSMy2DvwgEamI03l22b_W-KvEiqlHXUqalaeu2fk7b6TqWcdnmbqj485pFuotUg5S2zuNQ-DbIbPuQETN3fcwGIQbxPSIm7wMnotjW3hkbPGkmI857HZJDMYA6ETIgiE5ZO-vOGkzc29MuRHSaTsfDgXaAEew-UMQjVffpojbqyctjjSJo87YBVuk5l3FezVv1-wM.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517103000 +0200" stop="20230517110000 +0200" channel="DiscoveryFamily.fr">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Quinn appelle Eric car elle est inquiète pour sa santé. Brooke et Ridge repensent à leurs moments ensemble. Eric et Donna décident de ne plus se voir. Hope et Liam sont présents. Deacon affirme que Brooke n'est pas heureuse avec Ridge. Elle arrive chez elle et lui demande de ne plus venir...

Réalisateur(s) : Cynthia J. Popp
Acteurs : Krista Allen (Taylor Hayes), Kiara Barnes (Zoe Buckingham), Kimberlin Brown (Sheila Carter), Cassandra Creech (Grace Buckingham), Delon De Metz (Zende Forrester Dominquez), John Eisen (Carl Vera), Sean Kanan (Deacon Sharpe), Thorsten Kaye (Ridge Forrester), Dan Martin (Bradley Baker), Tanner Novlan (John Finnegan), Lawrence Saint-Victor (Carter Walton), Rena Sofer (Quinn Fuller Forrester), Diamond White (Paris Buckingham), Jacqueline MacInnes Wood (Steffy Forrester) 
</desc>
<category lang="fr">Série sentimentale</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDsIgEADAv3DWwrIgbd_CZYGlVdOWFEyMxr_LdU7zFYEqi1msrZU6e-nlVq5lPdpRrzHtA31eJ3NaeNi5eRmPvdF959PmMQJESnmKBtQ0sssAEJwbKSBOXhrETJZh0spaFchh5BujgWRcyLorZtSYh0dZxEVsVJ_9AUqbtx1Vl0yxHWc3Z8XvDw.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517110000 +0200" stop="20230517114500 +0200" channel="DiscoveryFamily.fr">
<title lang="fr">Les Feux de l'amour</title>
<desc lang="fr">Victor rend visite à Chelsea et lui demande de se rapprocher d'Adam : il se méfie des intentions de son fils. Elle se laisse convaincre par celui-ci.

Réalisateur(s) : Sally McDonald
Acteurs : Obba Babatundé (Carter Campbell), Peter Bergman (Jack Abbott), Vail Bloom (Heather Stevens), Eric Braeden (Victor Newman), Tracey E. Bregman (Lauren Fenmore Baldwin), Carlease Burke (Prison Official), Sharon Case (Sharon Collins Abbott), Jeanne Cooper (Katherine Chancellor), Doug Davidson (Paul Williams), Adrienne Frantz (Amber Moore), Daniel Goddard (Cane Ashby), Michael Graziadei (Daniel Romalotti), Amelia Heinle (Victoria Newman), Vincent Irizarry (David Chow), Christopher Judd (Paramedic), Elara Kerwin (Summer Newman), Rhea Kerwin (Summer Newman), Tammy Lauren (Det. Maggie Sullivan), Christian Le Blanc (Michael Baldwin), Kate Linder (Esther Valentine), Marsh Mokhtari (Carson McDonald), Joshua Morrow (Nicholas Newman), Nia Peeples (Karen Taylor), Glenda Redfield (Female Deputy), Richard Riehle (Warden McQueen), Deanna Russo (Dr. Logan Armstrong), Melody Thomas Scott (Nikki Reed Newman), Kristoff St. John (Neil Winters), Michelle Stafford (Phyllis Summers Newman), Eric Steinberg (Ji Min Kim) 
</desc>
<category lang="fr">Série sentimentale</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5NbsIwEEDhu3gNScb21GN2Lj-niFSNxxNoK5IoMRKi6t3J9ls8vT-TeVVzMLda5_XQt317n_fzbarTupcyNvx6LKrlqs2otW9lGit_j7rgQAIgXIYoHrpIGgYAyCEQZ-di3yJlpA6DZsxYChJajN5RB95BRBb2gqzyZY_xZAmSO9GndSFACnhJH5d4pDNhSs3PfDU7c-f1dxuFzvrnFt5kYKnTsllA8_8G.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517115000 +0200" stop="20230517125500 +0200" channel="DiscoveryFamily.fr">
<title lang="fr">Les douze coups de midi</title>
<desc lang="fr">Qui sera le calife à la place du calife ? Chaque jour, à midi tapante, quatre candidats s'affrontent pour empocher les 30 000 euros de la cagnotte et décrocher l'étoile mystérieuse et ses cadeaux. Seule condition, bien répondre aux questions de culture générale.

Présentateur(s) : Jean-Luc Reichmann
</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoIwEADQu3St0Ckt07IT4RYkZtpO8ROBQE2MxrvL9q3eV3jaWDTimvOyNUM5lM_luFznPG_HEKeCPq-VOY5cTJyHMsxTptvEq0k2AASKyQUN0lnGBAAe0ZKvKjeUNSvNiStvGAIgOR9V0i45A1wp5TiCBMV0qVsrO-w0YtdibXt1grMx0J9A9lr1UNyXURzEk7bHHgWp9NtYuUuikOd1NzTi9wc.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517130000 +0200" stop="20230517134000 +0200" channel="DiscoveryFamily.fr">
<title lang="fr">Journal</title>
<desc lang="fr">Journal télévisé de TF1 qui revient sur les faits marquants et les événements essentiels qui ont fait de cette journée une journée différente de toutes les autres.

Présentateur(s) : Marie-Sophie Lacarrau
</desc>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEADAv3CuwioI61u4rLBo24hEaNK06d_rdU7zFQtVFrPYWit19tLLvXRlO9pRuxBzT5_XyRxX7jM3L8ORG90znya5ABAoJgwaFDq2CQAWax0t44heYpxAgUaHUyS2GkdNk4UwWD0kjskqZ7RC6h9lFTexU31eD1CDfhunLkkU2nFeZo34_QE.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517134500 +0200" stop="20230517135500 +0200" channel="DiscoveryFamily.fr">
<title lang="fr">Météo</title>
<desc lang="fr">Prévisions météorologiques en France par le service de TF1.

</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoIwEADQu3Qt0Cltp2Wnwi1IzPQnaqQEamI03l22b_W-zNEWWcemUpatG5uxeS7VMuWSt8qHuabPa40xXGM9xzI2Ps-FbnNcVTIewFNI1kvg1kRMAOAQDbm2tWNDoKxTyerWOGe9CGCj8K0AiYEsD5oSkRbiok-G99hLxP6E2gziCGelYDgCH6QYoL4vV3ZgT9oeexS4kG9l-C6JfMnrbqjY7w8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517135500 +0200" stop="20230517154000 +0200" channel="DiscoveryFamily.fr">
<title lang="fr">Un vignoble pour deux</title>
<desc lang="fr">Jenna rêve de devenir maître sommelière, mais elle échoue pour la deuxième fois à l'examen. Aidan, son compagnon, dirige un restaurant étoilé à San Francisco et Jenna espère un jour pouvoir travailler pour lui. A l'approche de l'anniversaire de mariage de ses parents, elle retourne sur le domaine familial...

Réalisateur(s) : David Weaver
Acteurs : Laura Osnes (Jenna Savern), Juan Pablo Di Pace (Marcelo Castillo), Matthew James Dowden (Aidan Parker), Eric Keenleyside (Mike Savern), Lini Evans (Lynn Savern), Amanda Wong (Allison), Beverley Elliott (Peggy), Arpad Balogh (Derek), Jennifer Lyn Huether (Jennifer Huether), Michael Patrick Denis (Edwin), Iris Quinn (Elenor Savern), Hannah Brown (Jenna petite), David Adams (Head Judge), Matthew Riseley (Elegant Man), Jacqueline Marie (Elegant Woman), Lisa MacDonald (Lily), J.P. Padda (New Husband), Christin Park (New Wife), Neil Charlesworth (New Master), Masa Delara (Picnic Lady), Jaren Moore (Carriage Driver), Elizabeth McCallum (Stern Woman), James Clarke (Wine Fest Guest), Shanelle Connell (Alluvial Woman), Matt Brown (Alluvial Man), Jana Morrison (Lucie), Bowie (Baxter), Haven Gin (Child), Justice Gin (Soccer Player) 
</desc>
<category lang="fr">Téléfilm mélodramatique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoMgEADQu7Cu8lEc8CxsZvho2whEaNK06d3r9q3elxG2yFa2917b6rjjRx3qXnppgw95xM_rjDFsccyxO-5L7njP8dTJeCk9hmT9LIU1EZKUkgAM0jRZxwMqxKSstWJRBItWtHihCSgFIXQE0hqJYHzUjd3Yge15PaRQ81sbcUlC38t5GWj2-wM.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517154000 +0200" stop="20230517173000 +0200" channel="DiscoveryFamily.fr">
<title lang="fr">Les racines de l'amour</title>
<desc lang="fr">Aimie Roarke adore Ample Hills, sa ville. Elle travaille au service des Parcs et Loisirs de la mairie. Elle est toujours sur la brèche, organise des événements, fait signer des pétitions et n'hésite pas à exprimer son désaccord avec le maire, quand c'est nécessaire. Les problèmes à régler sont nombreux. Peu à peu, tous deux se rapprochent...

Réalisateur(s) : Mel Damski
Acteurs : Ashley Williams (Aimie Roarke), Trevor Donovan (Kyle Sorensen), Marilu Henner (Zee Roarke), Jefferson Brown (Tom Parker), Grace Gordon (Leona), Krista Morin (Becky), Eldon Hunter (Townie), Eddie Guillaume (Al Wilson), Rhona Shekter (Sue), Ron Lea (Sheriff Larry Garibaldi), Deborah Grover (madame Haversack), Helena-Alexis Seymour (Teal), Sean Tucker (Daniel), Kristina Nicoll (Shaz), Xavier Sotelo (Loan Officer), Kate Hurman (Angela), Sarita Van Dyke (Brunette Woman), Terry Green (Elderly Man), Habree Larratt (Scooter Girl) 
</desc>
<category lang="fr">Téléfilm mélodramatique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LEoIwDADQu3St0EAxKWfpJoQE1OEztM44Ot5dtm_1vm7grK53cyl77lOd6mW_7vNWtnyVca348zpUx0mrVUuqZVsL31c9OiMBEB4tSgAfSdEAYEAkHto2phq9kglFtaaDKOKJg6AYtcZ4axiVQkDD6rFP7uIWzs_zAb4J7478KcZStuM07NzvDw.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517173000 +0200" stop="20230517183000 +0200" channel="DiscoveryFamily.fr">
<title lang="fr">Familles nombreuses : la vie en XXL</title>
<desc lang="fr">Ce docu-réalité suit le quotidien exceptionnel de plusieurs familles nombreuses.Avec ces familles tout est XXL !Partagez le quotidien de ces familles nombreuses où tout se vit en plus grand !

</desc>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5JbsMwDEDRu2jd2KIoWWR2GZBTGChoSsqE2IatAkWL3D3ePvzF_zeDrNnsza3Wed33bd--5t18m-q07jSNjfz9LDmna27GXPtWp7HKfcxLKKQAKqmwerBMORYAGGIkGRB5S0kseNSuMGFxg0Ui52NS9Z0yl5gQuBP4dtbzMVwOxNA5vJxPJzxYYBuOhAxnbB7z1XyZl6zPbRSs87-B7CZFtE7LZjGY9wc.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517183000 +0200" stop="20230517191000 +0200" channel="DiscoveryFamily.fr">
<title lang="fr">Ici tout commence</title>
<desc lang="fr">Au Double A, la guerre est déclarée entre Théo et Lisandro. Rose et Solal sont un peu trop complices. Lenglart sème le trouble entre Kelly et Lionel.

Réalisateur(s) : Eric Le Roux, Pierre Lacan
Acteurs : Thomas Da Costa (Axel Teyssier), Bruno Putzulu (Guillaume Devaut), Elsa Lunghini (Clotilde Armand), Khaled Alouach (Théo Teyssier), Aurélie Pons (Salomé Dekens), Julie Sassoust (Anaïs Grimbert), Frédéric Diefenthal (Antoine Myriel), Vanessa Demouy (Rose Latour), Azize Diabaté Abdoulaye (Enzo Lopez), Fabian Wolfrom (Louis Guinot), Agustín Galiana (Lisandro Iñesta), Benjamin Douba-Paris (Solal Fayet), Victoria Monfort (Carole Lenglart), Axelle Dodier (Kelly Rigaut), Lucien Belvès (Lionel Lanneau) 
</desc>
<category lang="fr">Série dramatique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5JDoJAEEDRu_RagaKHqmYnGE5BYqonHCIQaBOj8e6yffmL_xWOtygacc152ZqhHMrnclyuc563ow9TwZ_XGmMYYzHFPJR-njLfprjqRB7Ac0jWK6gsRUwA4BCJnZR2KG00zgdvAmuVJCqy1mhnABMCBGJNKtQMdFFS9hrVSbZnY9taU0WmJ9V12BndnrrivoziIJ68PfZRqGr13ptdEvs8r7uhFr8_.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.0.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230517191000 +0200" stop="20230517195500 +0200" channel="DiscoveryFamily.fr">
<title lang="fr">Demain nous appartient</title>
<desc lang="fr">Le coupable prend tous les risques pour sauver sa peau. Soraya fait une étrange découverte. Audrey choisit une robe de mariée très spéciale.

Réalisateur(s) : Jérémie Patier, Alexis Charrier, Aki Yamamoto
Acteurs : Ingrid Chauvin (Chloé Delcourt), Alexandre Brasseur (Alex Bertrand), Samy Gharbi (Karim Saeed), Maud Baecker (Anna Delcourt), Solène Hébert (Victoire Lazzari), Julie Debazac (Aurore Jacob), Hector Langevin (Barthélémy Vallorta), Ariane Seguillon (Christelle Moreno), Axel Kiener (Samuel Chardeau), Arnaud Henriet (Sylvain Moreno) 
</desc>
<category lang="fr">Série dramatique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LboMwEADQu3jdgMfY9UyWAXIKpGo8jJM24iNwpChV7162b_V-TeJdzdncS1n381AP9bSe1vtSlv0k41zx-7mpjjetZi1DLctc-HvWLWQUAOExk3iwhBozAKQYkVPT0FCPXmK2ViAJWlC17J0654lzUCSfJQQnib7c5bO5IrVtJGoQOvJInQ_tpY9X6nuoftab-TAT748jCtb5V0B7SGYpy3ZYDObvHw.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.0.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230517200000 +0200" stop="20230517204500 +0200" channel="DiscoveryFamily.fr">
<title lang="fr">Journal</title>
<desc lang="fr">Journal télévisé de TF1 qui revient sur les faits marquants et les événements essentiels qui ont fait de cette journée une journée différente de toutes les autres.

Présentateur(s) : Gilles Bouleau
</desc>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDsIgEEDRu7DW0ilFpj0LmwGGVk2BFEyMxrvL9r_N_wpHlcUq9tZKXa208ijXsueW69WHNNDndTKHjYfEzUqfU6N74lNH9ACeQlz8DOOCbCIAOGOQnFKLlQqRbt10dIuhCch5BewVKo7Y0YQ5RE04PMomLuKg-uwfME7zW-PYSyTf8tmb0eL3Bw.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517205000 +0200" stop="20230517210000 +0200" channel="DiscoveryFamily.fr">
<title lang="fr">Météo</title>
<desc lang="fr">Prévisions météorologiques en France par le service de TF1.

</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoIwEADQu3Qt0Cltp2Wnwi1IzPQnaqQEamI03l22b_W-zNEWWcemUpatG5uxeS7VMuWSt8qHuabPa40xXGM9xzI2Ps-FbnNcVTIewFNI1kvg1kRMAOAQDbm2tWNDoKxTyerWOGe9CGCj8K0AiYEsD5oSkRbiok-G99hLxP6E2gziCGelYDgCH6QYoL4vV3ZgT9oeexS4kG9l-C6JfMnrbqjY7w8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517210000 +0200" stop="20230517211000 +0200" channel="DiscoveryFamily.fr">
<title lang="fr">C'est Canteloup</title>
<desc lang="fr">Détournements d'images d'actualité, parodies, interviews décalées, Nicolas Canteloup propose une satire des faits marquants de la journée avec, pour signature, ses imitations des personnages qui font l'événement dans le monde de la politique, du spectacle et des médias.

Présentateur(s) : Nicolas Canteloup
</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDsIgFEDRvTC2hVegQNfChM-jVVMgBROjce-S3NEZ3S_xriHZyNF7bZullp51qkfppU0h5tl9Xhdi3HHO2C0NJXd3z3jJpANAcDGZIIAZjSoBgFdKO8-5sZQzMYor4xxxZXFhSgQlNecq-kVp0BFERDM_6k5u5HTtOT6ALeItNRuSXOjlGqYk-f0B.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517211000 +0200" stop="20230517215500 +0200" channel="DiscoveryFamily.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy</title>
<sub-title lang="fr">Pot de départ</sub-title>
<desc lang="fr">C'est le dernier jour de Meredith au Grey Sloan. Ses collègues ont prévu une surprise pour son départ. Nick, de son côté, la met face à ses responsabilités. Elle seule peut décider de l'avenir de leur relation. Les internes aimeraient tous pouvoir assister à une transplantation cardiaque réalisée par Winston et Maggie, mais le nombre de places est limité...

Réalisateur(s) : Debbie Allen
Acteurs : Ellen Pompeo (Meredith Grey), Chandra Wilson (Miranda Bailey), James Pickens Jr. (Richard Webber), Kevin McKidd (Owen Hunt), Caterina Scorsone (Amelia Shepherd), Camilla Luddington (Jo Wilson), Kelly McCreary (Maggie Pierce), Kim Raver (Teddy Altman), Jake Borelli (Levi Schmitt), Anthony Hill (Winston Ndugu), Scott Speedman (Nick Marsh), Chris Carmack (Dr. Atticus Lincoln), Angela Barber (First class plane passenger), Midori Francis (Mika Yasuda), Alexis Floyd (Dr. Simone Griffith), Harry Shum Jr. (Dr. Benson Kwan), Adelaide Kane (Dr. Jules Millin), Niko Terho (Dr. Lucas Adams), Jaicy Elliot (Dr. Taryn Helm), Patricia Richardson (Tessa Hobbes), Michael Steger (Will Fischer), Sharmita Bhattacharya (Meadow Fischer), Aniela Gumbs (Zola Grey Shepherd), Cloteal L. Horne (Simone's Sister), Brody Goodstadt (Bailey), Ryder Goodstadt (Bailey), Ella Faris (Little Ellis), Gracie Faris (Little Ellis), James Pickens jr. (Dr. Richard Webber) 
</desc>
<category lang="fr">Série sentimentale</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEADAv3CuIiKCvoXLsuxq2whEaNK06d_rdU7zFQEqiVXsrZW6eunlUbqy55ZrhzH18HmdRHGjPlHzEnNqcE90GnaoFELkBSc1LI4sK6WCtQ6C1ouXeoozsybrRjALB6fIEDNEY7SZKVqcIzKG_lE2cRMH1Of1UMM4vY0bLmHAls_LrBG_Pw.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">18.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517215500 +0200" stop="20230517225000 +0200" channel="DiscoveryFamily.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy</title>
<sub-title lang="fr">Les colocs</sub-title>
<desc lang="fr">Teddy prend une décision difficile. De leur côté, Maggie et Winston sont en mauvais termes. Avant d'opérer un célèbre athlète de haut niveau, Link est stressé par les enjeux de l'intervention et cherche du soutien auprès de Jo...

Réalisateur(s) : Allison Liddi-Brown
Acteurs : Chandra Wilson (Miranda Bailey), James Pickens Jr. (Richard Webber), Kevin McKidd (Owen Hunt), Caterina Scorsone (Amelia Shepherd), Justin Chambers (Alex Karev), Kim Raver (Teddy Altman), Briza Covarrubias (Sierra Rojo), Chris Carmack (Atticus Lincoln), Kelly McCreary (Maggie Pierce), Ellen Pompeo (Meredith Grey), Camilla Luddington (Jo Wilson), Jake Borelli (Levi Schmitt), Anthony Hill (Winston Ndugu), Alexis Floyd (Simone Griffith), Harry Shum Jr. (Benson Kwan), Adelaide Kane (Dr. Jules Millin), Midori Francis (Dr. Mika Yasuda), Niko Terho (Dr. Lucas Adams), Catfish Jean (Jermaine Talbott), William Martinez (Trey), Derek Rivera (Jared), Aniela Gumbs (Zola Grey Shepherd), Adalgiza Chermont (Nadine Talbott), Jennifer Grace Sarayba (Nurse Marilu), Michael Sasaki (Ken Bendix), Judah Mendoza (Lupe Deleon), Obadiah Mendoza (Lupe Deleon), Janai Kaylani (Pru Miller), Avalon Gray (Leo), Colette Gray (Leo) 
</desc>
<category lang="fr">Série sentimentale</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEADAv3CuyqLI4lu8LMuqbSMYoUnTpn-v1znNVwUqoia11XqUae7mbj-aY8s1l4ZjaunzOkXiKm2SOnecU6V7ktMuyABMcfE8gPYobgGA4BxS6Hs_d2gouJ6Cd6hHBDEejY3B8qjZWO4RnAxuwPZxrOqmdirP6wHaDG-L-pKFuObzMmfV7w8.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">18.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517225000 +0200" stop="20230517233500 +0200" channel="DiscoveryFamily.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy : Station 19</title>
<sub-title lang="fr">Retour aux sources</sub-title>
<desc lang="fr">Un nouveau chef des pompiers prend ses fonctions à la caserne 19. L'équipe vient en aide à une jeune fille, avant de répondre à un appel d'urgence concernant un SUV qui serait tombé du haut d'une falaise. Les pompiers doivent intervenir rapidement...

Réalisateur(s) : Paula Hunziker
Acteurs : Jaina Lee Ortiz (Andy Herrera), Jason George (Ben Warren), Boris Kodjoe (Robert Sullivan), Grey Damon (Jack Gibson), Barrett Doss (Victoria Hughes), Jay Hayden (Travis Montgomery), Danielle Savre (Maya Bishop), Stefania Spampinato (Dr. Carina Deluca), Carlos Miranda (Theo Ruiz), Kevin McKidd (Dr. Owen Hunt), Merle Dandridge (Fire Chief Natasha Ross), Josh Randall (Captain Sean Beckett), Natasha Ward (Deja Duval), Julia Garcia (Jeni), Michael Mourra (Aarón), Shane Hartline (Maddox), Shaun Heard (Dan Barnes) 
</desc>
<category lang="fr">Série d'aventures</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDsIgFEDRvTC25VugXQuTBzxaNQVSMDEa9y7Tkzu4X-KhIdnI0Xttm6OOnnWqR-mlTSHmGT6vCzHuOGfsjoaSO9wzXqsxyHFFkBLUygMEiGgVCJO01mAdZUkqb6zUEaQPUonFM4ESR5tEwrRKzSFZMT_qTm7khPYcH5wJ9V4sG5Ig9HINMwv5_QE.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.8.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230517233500 +0200" stop="20230518003000 +0200" channel="DiscoveryFamily.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy : Station 19</title>
<sub-title lang="fr">A la recherche du fantôme</sub-title>
<desc lang="fr">Travis et Theo répondent à un appel dans une maison hantée et se retrouvent en danger. Alors que Ben continue son combat pour obtenir la garde de Pru, le bébé de Dean, Vic se confie à Andy. La Station 19 s'apprête à prendre en charge des patients de la clinique Dean Miller Memorial...

Réalisateur(s) : Oliver Bokelberg
Acteurs : Jaina Lee Ortiz (Andy Herrera), Jason George (Dr. Ben Warren), Boris Kodjoe (Robert Sullivan), Grey Damon (Jack Gibson), Barrett Doss (Victoria Hughes), Jay Hayden (Travis Montgomery), Danielle Savre (Maya Bishop), Stefania Spampinato (Dr. Carina DeLuca), Carlos Miranda (Theo Ruiz), Tracie Thoms (Dr. Diane Lewis), Josh Randall (Captain Sean Beckett), Merle Dandridge (Fire Chief Natasha Ross), Natasha Ward (Deja Duval), Melissa Marty (Michelle Alvarez), Annie Sertich (Peggy Knox), Nina Millin (Dayna Rutledge), Meredith Scott Lynn (Hattie), Danny Woodburn (Tobias), Michael Liu (Cory), Shaun Heard (Dan Barnes), Shane Hartline (Maddox), Spencer James Hammerstad (Cutler), Stella Vazquez (Rose), Zoe Vazquez (Rose) 
</desc>
<category lang="fr">Série d'aventures</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5NDoMgEEDhu7Cuwgg44FnY8DNo26hEaNK06d3L9stbvC8LvhJb2NZaqYvjju9lKNvZzjrEdIz-87qI0krjQc3xeB7N3w-6dDYRIPqUbVQgrCHMABAQjQ9SWseFNIgTWoEEScKsyMxRA00aQzZBeQDqbR4fZWU3tvv67B8gJvXWRnTJPrbz6oaa_f4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230518003000 +0200" stop="20230518011500 +0200" channel="DiscoveryFamily.fr">
<title lang="fr">Night Shift</title>
<sub-title lang="fr">Opérer en musique</sub-title>
<desc lang="fr">TC est temporairement suspendu en raison de son état dépressif. Dans le même temps, le cas de Jordan est scrupuleusement étudié : sa prise en charge du patient qui avait tiré sur Topher n'a pas été efficace. Topher, maintenant rétabli, est promu responsable du service des urgences de nuit. Il voit arriver les premiers blessés. Un couple victime d'un accident de moto est pris en charge par Jordan Alexander. L'homme et la femme ont tous deux un pied de biche enfoncé dans leurs cous. Cummings étant déjà occupé, c'est le docteur Joey Chavez qui se penche sur leurs lourdes blessures. Callahan débarque aux urgences avec un jeune garçon auquel il a porté secours dans le désert. Topher lui rappelle cependant qu'il est toujours techniquement suspendu de ses fonctions.

Critique : Caricaturale et truffée de poncifs, cette saison 2 est identique à la première. Les personnages sont aussi invraisemblables que stéréotypés.

Réalisateur(s) : Eriq La Salle
Acteurs : Eoin Macken (T.C. Callahan), Jill Flint (Jordan Alexander), Ken Leung (Topher Zia), Freddy Rodríguez (Michael Ragosa), Brendan Fehr (Drew Allister), Robert Bailey Jr (Paul Cummings), Jeananne Goossen (Krista Bell-Hart), JR Lemon (Kenny Fournette), Esodie Geiger (Nurse Molly Ramos), Alma Sisneros (Nurse Diaz), Tatanka Means (Paramedic Gonzalez), John Trejo (Fireman), Nico Dean Fulgenzi (Injured Immigrant Child), Trine Christensen (Motorcycle Woman), Lonnie Lane (Crazy Person), Richie Gaona (Father), J.D. Garfield (Charlie), Mary Sue Evans (Neurosurgeon), Tim Russ, Jack Yang (Craig), Brittany O'Grady (Alicia), Adam Rodriguez (Dr. Joey Chavez), Scott Wolf (Dr. Scott Clemmens), Merle Dandridge (Gwen Gaskin), Brit Morgan (Tricia) 
</desc>
<category lang="fr">Série sentimentale</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoMgEADQu7Cu8hkdwLOwGX7aNiIRmjRteve6fav3ZZ5aYgvbeq9tcdzxvQ51O_rRhhDLSJ_XmVJc01hSdzwcpdO9pHPOJkgZKGYbJimsSTpLKb3WhjyAdVxQBoToTbBkEJXKGkxAC4igNKGEiVBgHh91ZTe2U3teDynU9J6NuCRT6Md5mZ7Z7w8.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230518011500 +0200" stop="20230518021500 +0200" channel="DiscoveryFamily.fr">
<title lang="fr">Night Shift</title>
<sub-title lang="fr">Bizutage</sub-title>
<desc lang="fr">TC, Kenny et Paul font leur maximum pour sauver la vie d'une femme blessée accidentellement par son mari. Puis, TC doit se rendre à une fête pour une intervention chirurgicale sur une star du football. Une jeune reine de beauté déambule dans les couloirs de l'hôpital en proie à une crise d'angoisse. Kenny et Jordan la prennent en charge. Temporairement chef de service, Topher se débat avec une montagne de dossiers à remplir. Mais il n'ose pas en parler à Jordan car il souhaiterait garder ce poste afin que sa femme puisse arrêter de travailler pour élever leurs trois enfants. Jordan, qui sent qu'il n'ose pas lui demander ses intentions, décide de crever l'abcès...

Critique : Caricaturale et truffée de poncifs, cette saison 2 est identique à la première. Les personnages sont aussi invraisemblables que stéréotypés.

Réalisateur(s) : Timothy Busfield
Acteurs : Eoin Macken (TC Callahan), Jill Flint (Jordan Alexander), Ken Leung (Topher Zia), Brendan Fehr (Drew Allister), Freddy Rodríguez (Michael Ragosa), Robert Bailey Jr (Paul Cummings), Jeananne Goossen (Krista Bell-Hart), JR Lemon (Kenny Fournette), Merle Dandridge (Gwen Gaskin), Grantham Coleman (Terrence), Angelina Assereto (Sandra), Adam Rodriguez (Dr. Joey Chavez), Esodie Geiger (Nurse Molly Ramos), Catharine E. Jones (Nurse Bardocz), Robby Ficklin (Brian), Cris Iannucci (Drunk Girl #1), Heather Gonzales (Drunk Girl #2), Hank Rogerson (Keith), Lisa Lucas (Melissa), Juliet Lopez (Young Female Vet), Delana Michaels (Bartender) 
</desc>
<category lang="fr">Série sentimentale</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/DY5LDoMgFADvwroqj4-AZ3HzgIe2jUCUJk2b3r1sJzPJfJnHi9jC9tbqtazTOh11qHtp5RpCzCN-XidR3GjM1NYplNzwnunUyQaAgDG5oIA7SyYBgDfGopfSdZUrTzxKqb3ywenkJQJSgt7h7ETkUsxCwfioG7uxA69n_wAu1Ftb3knC0MrZmdHs9wc.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230518021500 +0200" stop="20230518063000 +0200" channel="DiscoveryFamily.fr">
<title lang="fr">Programmes de la nuit</title>
<desc lang="fr">Retrouvez tous vos programmes de nuit.

</desc>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEEDRu7CuAiph8CxshmHQthGM0KRp07uXxd-81f-KgJXFKvbWzrp66eVxDudeWqkDxTzi53Uxx43HzM1LKrnhPfNlEpDWhDE5WrRywDZprYO1gGGenZdxMWGiQA7Rge0lmDXbCBMqAGJgQJUwjY9zEzdxYH32D62m5W1AdUlIrVzdrBG_Pw.jpg" />
</programme>