<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230417020000 +0200" stop="20230417022500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Super Teepee / Du flair pour les galères) S1 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Super Teepee / Du flair pour les galères»&quot;Super Teepee&quot;. Un jour, dans la cafétéria, Sadie aperçoit Sam qui trébuche avec son plateau-repas. Par réflexe, la jeune fille lance un sort pour lui éviter de tomber. Pour éviter que toute l'école n'apprenne l'existence des pouvoirs de Sadie, Teepee dit qu'il est devenu un super héros. - &quot;Du flair pour les galères&quot;. Mordecai décide de faire passer un test aux deux apprentis sorciers et échange leur mentor : Gilbert doit s'occuper de Blaine et Cornelius de Sadie.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417022500 +0200" stop="20230417024500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Magie contre Aliens / Un max de blé) S1 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Magie contre Aliens / Un max de blé»&quot;Magie contre Aliens&quot;. Un matin, une rumeur circule à propos d'une soucoupe volante qui se serait écrasée dans la forêt d'Harmony. Sadie sait que sa mère est en ce moment à la recherche d'un scoop pour son travail, alors elle lui relaie l'info. Mais il s'agit en fait du sauna de Vincent. - &quot;Un Max de blé&quot;. Embarrassée par les inventions foireuses de Max, notamment son drone sac à dos, Sadie lui suggère plutôt de commencer par quelque chose de plus simple. Elle lui propose alors de monter un stand de chocolat chaud. Ça au moins, ça ne peut pas rater. Quoi que...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417024500 +0200" stop="20230417030500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Une appli de folie / La malédiction des secrets) S1 (n°12)</title>
<desc lang="fr">«Une appli de folie / La malédiction des secrets»&quot;Une appli de folie&quot;. Sadie prépare une petite fête chez elle, mais elle a peur que ses invités s'ennuient. Elle décide d'utiliser la nouvelle application Toady Booster sur son téléphone pour l'aider à organiser la fête. Plus tard, Sadie lance un sort à &quot; Toady &quot; pour lui donner un peu plus de liberté créative. - &quot;La malédiction des secrets&quot;. Sadie surprend Max qui fouine dans sa chambre et elle le jette dehors. Le lendemain, les élèves du collège de Harmony sont changés en pierre par une étrange silhouette sombre et les Anciens accusent Sadie d'avoir utilisé de la magie noire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417030500 +0200" stop="20230417033000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Befana) S2 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Befana»Aujourd'hui c'est l'anniversaire de Marinette. Pour l'occasion, ses amis et ses parents lui ont préparé une fête surprise. Mais une autre surprise l'attend : son extravagante grand-mère Gina a décidé de passer la journée avec elle. Et lorsque Marinette préfère rejoindre ses amis plutôt que passer du temps avec elle, Gina, déçue, se fait akumatiser. Marinette arrivera-t-elle à échapper à Befana, et Ladybug osera-t-elle affronter sa propre grand-mère akumatisée...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/12/1868637_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417033000 +0200" stop="20230417035000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Sapotis) S2 (11/26)</title>
<desc lang="fr">«Sapotis»Alors que Marinette et Alya font une soirée pyjama chez cette dernière, les petites soeurs d'Alya, les jumelles Etta et Ella, enchaînent les bêtises. Punies par Alya, les jumelles se font akumatiser par le Papillon. Devenues les Sapotis, des petits monstres incontrôlables qui se reproduisent en mangeant. Rapidement dépassée par la situation et le nombre de Sapotis facétieux, Ladybug doit faire appel à une nouvelle super héroïne...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/27/2162915_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417035000 +0200" stop="20230417041500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le hibou noir) S2 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Le hibou noir»Le proviseur du collège, Monsieur Damoclès, aime se déguiser en Hibou, un super-héros qu'il admire et dont il essaie d'imiter les prouesses. Malheureusement, Damoclès n'a pas l'habileté de son héros, et Ladybug et Chat Noir volent souvent à son secours. Au cours d'une de ses missions, Ladybug et Chat Noir l'humilient involontairement en public. Honteux et furieux, Damoclès est akumatisé par le Papillon et devient le Hibou Noir...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417041500 +0200" stop="20230417043500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Sirène) S2 (15/26)</title>
<desc lang="fr">«Sirène»Alors que Kim s'amuse avec son amie Ondine à la piscine, cette dernière tente de lui avouer ses sentiments pour lui. Mais Kim ne comprend pas et abandonne Ondine pour rejoindre ses amis et Chloé, dont il est amoureux. Ondine est akumatisée par le Papillon et devient Syren. Désormais dotée de nageoires et capable de respirer sous l'eau, Syren inonde Paris de ses larmes...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/19/2162916_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417043500 +0200" stop="20230417045500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Zombizou) S2 (14/26)</title>
<desc lang="fr">«Zombizou»C'est l'anniversaire de mademoiselle Bustier, le professeur préféré de Marinette. Mais à cause d'une nouvelle manigance de Chloé, Marinette est sur le point de se faire akumatiser. Pour la protéger, mademoiselle Bustier s'interpose et l'akuma prend possession d'elle. Le Papillon la transforme alors en Zombizou. Armée de son bâton de noir à lèvres maléfique, elle veut répandre l'amour dans la ville en envoyant des baisers maléfiques à tous les Parisiens, mais surtout à Chloé, cette peste sans coeur...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417045500 +0200" stop="20230417052000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Capitaine Hardrock) S2 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Capitaine Hardrock»Les amis de Marinette s'apprêtent à donner un concert à bord de la péniche de Juleka, chaperonnés par sa mère, Anarkal. Alors que Marinette découvre, très déçue, qu'Adrien n'assistera pas au concert, elle rencontre Luka, le grand frère de Juleka. Doux et attentionné, ce dernier pourrait bien semer le trouble dans le coeur de Marinette. Mais alors que le groupe démarre les répétitions, l'agent Roger vient jouer les trouble-fêtes. Déçue et énervée, Anarkal se fait akumatiser par Papillon et devient Capitaine Hardrock. ..</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/30/2125927_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417052000 +0200" stop="20230417054000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le collectionneur) S2 (2/26)</title>
<desc lang="fr">«Le collectionneur»Alors que Ladybug tente de découvrir la véritable identité du Papillon, le père d'Adrien, est akumatisé en Collectionneur. Ladybug et Chat Noir parviendront-il à l'arrêter et à démasquer le Papillon ?...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/42/2125928_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417054000 +0200" stop="20230417060000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Audimatrix) S2 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Audimatrix»La jounaliste Nadja Chamack invite Lady Bug et Chat Noir sur le plateau de son émission dans le but d'obtenir des révélations intimes au sujet de leur relation. Mais Lady Bug ne se laisse pas faire...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1868651_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417060000 +0200" stop="20230417060500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Mickey Mouse (Un zombie Dingo) S1 (7/19)</title>
<desc lang="fr">«Un zombie Dingo»La voiture de Mickey tombe en panne près d'un cimetière. Un monstre effrayant mais maladroit se mêle des réparations...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/02/2125930_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417060500 +0200" stop="20230417063000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Animaestro) S1</title>
<desc lang="fr">«Animaestro»Les parents de Marinette assurent le buffet pour l'avant-première du film Ladybug et Chat Noir, à laquelle le Tout-Paris est invité y compris Adrien !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/06/1808339_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417063000 +0200" stop="20230417065000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Boulangerix) S1</title>
<desc lang="fr">«Boulangerix»Ladybug affronte son propre grand-père, devenu Boulangerix.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417065000 +0200" stop="20230417070100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et le singe à trois têtes) S1 (22/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et le singe à trois têtes»Monsieur Lugosi confie à Elvis une statuette magique qui permet de réaliser trois voeux. La nouvelle se répand et tout le monde convoite ce précieux trophée.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1828776_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417070100 +0200" stop="20230417071500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis meilleur espoir masculin) S1 (23/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis meilleur espoir masculin»Léonidas a été engagé comme consultant pâtissier sur le tournage d'un film. Il est accompagné par Elvis qui va pouvoir rencontrer son acteur préféré.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/54/1999799_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417071500 +0200" stop="20230417072500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis, businessman) S1 (27/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis, businessman»Pinkerton embauche Elvis pour que son fils s'exerce sur lui à l'art de l'humiliation et de l'abus d'autorité. Contre toute attente, Elvis révèle des talents cachés.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1828779_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417072500 +0200" stop="20230417073000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis, et Mister Bonobo) S1 (25/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis, et Mister Bonobo»Le vieux doudou d'Elvis a été acheté lors d'un vide grenier par un grand couturier qui dépèce des animaux pour en faire des vêtements.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/53/1984228_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417073000 +0200" stop="20230417075500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Soirée pyjama / Frankenstein et fils) S1 (n°25)</title>
<desc lang="fr">«Soirée pyjama / Frankenstein et fils»&quot;Soirée pyjama&quot;. Deux amies de l'ancienne troupe d'éclaireuses de Mavis viennent lui rendre visite à l'hôtel. - &quot;Frankenstein et Fils&quot;. Frankenstein cherche des acteurs pour son nouveau film à l'hôtel Transylvanie...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417075500 +0200" stop="20230417082000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (La fête des cent quinze ans) S1 (26/26)</title>
<desc lang="fr">«La fête des cent quinze ans»Mavis a 115 ans. Son père, sa famille et ses amis se rendent à l'hôtel pour la fête d'anniversaire. Il s'agit également d'un rite de passage des vampires. Mavis pourra obtenir sa cape des Dracula si elle se rend au royaume des vampires...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417082000 +0200" stop="20230417084000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Baymax et les nouveaux héros (La 7e roue du carrosse) S2 (2/24)</title>
<desc lang="fr">«La 7e roue du carrosse»En voulant aider les Nouveaux Héros à enquêter sur des vols mystérieux de denrées alimentaires, le professeur Granville devient de plus en plus autoritaire...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/03/02/2154605_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417084000 +0200" stop="20230417090500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Baymax et les nouveaux héros (L'homme-monstre) S2 (n°28)</title>
<desc lang="fr">«L'homme-monstre»Hiro et Fred engagent Karmi afin de trouver ce que Liv Amara a mis en place pour soigner Orso Knox, l'homme qui s'est mystérieusement transformé en monstre...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/03/02/2154605_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417090500 +0200" stop="20230417093000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Doofenrhynque / Les nanabots) S4 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«Doofenrhynque / Les nanabots»&quot;Doofenrhynque&quot;. Phineas et Ferb inventent un appareil qui transforme le solide en liquide. - &quot;Les nanabots&quot;. Phineas et Ferb en font trop avec leurs nanabots.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/59/2025078_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417093000 +0200" stop="20230417095500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Mais où est Perry ?) S4 (32/46)</title>
<desc lang="fr">«Mais où est Perry ?»La famille Flynn-Fletcher va en Afrique visiter une réserve.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/09/2092549_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417095500 +0200" stop="20230417102000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Mais où est Perry ?) S4 (32/46)</title>
<desc lang="fr">«Mais où est Perry ?»Phinéas et Ferb essaient de retrouver Perry en Afrique.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/10/2092551_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417102000 +0200" stop="20230417104500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Bloqués dans l'ascenceur / Milo dans l'Espace) S2 (n°40)</title>
<desc lang="fr">«Bloqués dans l'ascenceur / Milo dans l'Espace»&quot;Bloqués dans l'ascenceur&quot;. Doof crée un clone hybride de Cavendish et d'ornithorynque pour retrouver Cavendish. - &quot;Milo dans l'espace&quot;. Milo est enlevé par des extraterrestes...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/2162910_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417104500 +0200" stop="20230417110500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (La sphère des calamités d'Octalia) S2 (n°41)</title>
<desc lang="fr">«La sphère des calamités d'Octalia»Milo affronte la sphère des calamités de la planète Octalia. Melissa, Zack, Doof et Dakota le suivent sur cette planète pour lui prêter main forte et garantir sa sécurité...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/2162910_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417110500 +0200" stop="20230417112500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Le chemin des écoliers / La civilisation souterraine) S1 (1/21)</title>
<desc lang="fr">«Le chemin des écoliers / La civilisation souterraine»Les catastrophes se mutliplient autour de Milo.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/2162910_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417112500 +0200" stop="20230417115000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Hôtes hantés / Mèche rebelle) S2 (25/26)</title>
<desc lang="fr">«Hôtes hantés / Mèche rebelle»Pour éviter une nouvelle mauvaise critique envers l'hôtel, Mavis ne recule devant rien. / Mavis se réveille avec une mèche rebelle.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/30/2125963_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417115000 +0200" stop="20230417121000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Dans la peau de Lycidias) S2 (26/26)</title>
<desc lang="fr">«Dans la peau de Lycidias»Le célèbre Lycidias Dracula revient d'entre les morts.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/30/2125964_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417121000 +0200" stop="20230417123000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Accro au fast-food / La théorie des spaghettis) S2 (27/30)</title>
<desc lang="fr">«Accro au fast-food / La théorie des spaghettis»Cricket mange trop de fast-food. Tout est lié à Big City.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417123000 +0200" stop="20230417125500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Remy l'influenceur / Les dessins animés) S2 (28/30)</title>
<desc lang="fr">«Remy l'influenceur / Les dessins animés»Remy exploite Cricket. Cricket et Tilly font un dessin animé.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417125500 +0200" stop="20230417131500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Le van / Nancy la gagne) S2 (29/30)</title>
<desc lang="fr">«Le van / Nancy la gagne»Grand-mère s'en prend à un van. Nancy joue au baseball.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417131500 +0200" stop="20230417134000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Souvenirs de Gravity Falls (La supérette fantôme) S1 (5/20)</title>
<desc lang="fr">«La supérette fantôme»Mabel, Dipper, Wendy et leurs amis décident d'explorer une supérette abandonnée. Ils vont s'y retrouver piégés car l'endroit est hanté.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/54/1877790_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417134000 +0200" stop="20230417140000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Souvenirs de Gravity Falls (Dans les griffes du Devin) S1 (4/20)</title>
<desc lang="fr">«Dans les griffes du Devin»Un enfant prétentieux, Gidéon, se fait passer pour un devin et toute la ville va voir ses spectacles. Stan ne le supporte pas et interdit aux enfants d'y aller.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/53/1878563_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417140000 +0200" stop="20230417142500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Le robot-marmite / Le chien qui en savait trop) S2 (n°34)</title>
<desc lang="fr">«Le robot-marmite / Le chien qui en savait trop»&quot;Le robot-marmite&quot;. La mère de Milo a cuisiné un goulash pour un concours culinaire mais, loi de Murphy oblige, il atterrit dans l'atelier de Doofenshmirtz et fusionne avec les inators. Il en résulte un robot à tête de marmite qui sauvera un jour l'humanité. - &quot;Le chien qui en savait trop&quot;. L'agent P a pour mission de dérober une clé usb à des agents ennemis. La clé est dissimulée dans un cookie et Le Chien qui passait par là, l'avale tout rond. Doofenshmirtz fabrique un robot pour gérer le linge sale...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/48/1868641_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417142500 +0200" stop="20230417144000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Copains d'aventure / L'inspecteur Canin) S2 (n°35)</title>
<desc lang="fr">«Copains d'aventure / L'inspecteur Canin»&quot;Copains d'aventure&quot;. Doofenshmirtz se sent seul et ses aventures passées avec Perry lui manquent. Suivant les conseils de Vanessa, il se trouve un nouveau copain d'aventure en la personne de Scott le souterrien qui a construit un bateau mais ils sont trop différents pour que cela fonctionne. - &quot;L'inspecteur Canin&quot;. Des policières trouvant Le Chien dans leur voiture le prennent pour un auxiliaire de police et l'entraînent dans leur enquête à la recherche d'un chien policier qui a été kidnappé...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/2162910_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417144000 +0200" stop="20230417151000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Droners (La course Relais) S1 (21/26)</title>
<desc lang="fr">«La course Relais»Les Tikis feront équipe avec les Tao Twins pour un relais.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/05/2009062_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417151000 +0200" stop="20230417153000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Droners (La course Kami) S1 (21/26)</title>
<desc lang="fr">«La course Kami»Les Mirages ont kidnappé un bébé Génie.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/05/2009062_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417153000 +0200" stop="20230417155000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La bande à Picsou *2017 (Rien n'arrête Della Duck !) S2 (n°38)</title>
<desc lang="fr">«Rien n'arrête Della Duck !»Della a affronté tous les dangers de la lune pour être réunie avec sa famille, mais parviendra-t-elle à surmonter le grand défi qui l'attend ?...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/33/2125921_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417155000 +0200" stop="20230417162000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Ghost Force (Zip Zap / Artiflamme) S1 (10/52)</title>
<desc lang="fr">«Zip Zap / Artiflamme»La ghostforce défend New York contre ZipZap et Artiflamme.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2125935_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417162000 +0200" stop="20230417164500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Optigami) S4 (10/26)</title>
<desc lang="fr">«Optigami»Connaissant les identités secrètes de certains alliés de Ladybug, Papillombre met au point un plan pour exploiter cette faille. Et pour être sûr de réussir, il fait revenir son plus redoutable akumatisé. De son côté, Marinette est invitée avec ses amis à une cérémonie où Adrien doit recevoir un prix décerné par le magazine de mode d'Audrey Bourgeois. Mais ce qui devait être une fête se transforme en cauchemar quand Audrey redevient Style Queen, et qu'Adrien et Marinette se retrouvent coincés, ensemble, dans l'impossibilité de se transformer en Ladybug et Chat Noir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417164500 +0200" stop="20230417170000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hamster &amp; Gretel (Un coup à prendre)</title>
<desc lang="fr">«Un coup à prendre»Hamster et Gretel obtiennent des super pouvoirs.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/14/2155848_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417170000 +0200" stop="20230417171100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (Graines de fermiers) S2 (31/52)</title>
<desc lang="fr">«Graines de fermiers»Les enfants participent à une ' colo écolo ' où ils apprennent à faire pousser des légumes. Mal-heureusement, les Smiths sont là aussi, et ils n'ont pas l'intention de se salir les mains. Sauf que leurs parents leur mettent une pression énorme pour qu'ils rapportent une grosse récolte. A la bande de les aider à devenir de vrais fermiers !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417171100 +0200" stop="20230417174500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (Deux enfants géniaux) S2 (32/52)</title>
<desc lang="fr">«Deux enfants géniaux»À la maison, Boy et Girl se mettent à recevoir de super cadeaux destinés à ' deux enfants gé-niaux '. Convaincu que ça ne peut être qu'une erreur, Mouse enquête avec Dog et découvre que les cadeaux auraient dû être livrés à une autre adresse. Bien sûr, Boy et Girl refusent de l'admettre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417174500 +0200" stop="20230417180500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">L'incroyable Yellow Yeti (Papi au tapis / Chanarchie) S1 (8/50)</title>
<desc lang="fr">«Papi au tapis / Chanarchie»Les trois amis se rendent au cimetière des monstres.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/32/2059419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417180500 +0200" stop="20230417183000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Viking Skool (L'offre et la demande) S1 (1/22)</title>
<desc lang="fr">«L'offre et la demande»A l'annonce des redoutables &quot;Tests de Valeur&quot; de M. Asgardsen, Arni sait que sa place à l'Ékole viking est en jeu. Seule solution : se débarrasser de son enseignant ! Hélas, ses tentatives se retournent contre lui quand Mme Astrid leur impose une remplaçante : l'impitoyable Mlle Tendon. Désespérés, nos héros se lancent à la recherche d'Asgardsen pour qu'il revienne avant que tous les élèves ratent les Tests de Mlle Tendon, qui sont encore plus difficiles.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/02/2136069_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417183000 +0200" stop="20230417184500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Soirée jeux / Gros soucis) S3 (6/20)</title>
<desc lang="fr">«Soirée jeux / Gros soucis»Cricket veut prouver à sa famille qu'il n'est pas idiot pendant la soirée jeux de société au café. Tilly est punie pour la première fois et décide de ne pas se laisser faire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417184500 +0200" stop="20230417190500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Optigami) S4 (10/26)</title>
<desc lang="fr">«Optigami»Connaissant les identités secrètes de certains alliés de Ladybug, Papillombre met au point un plan pour exploiter cette faille. Et pour être sûr de réussir, il fait revenir son plus redoutable akumatisé. De son côté, Marinette est invitée avec ses amis à une cérémonie où Adrien doit recevoir un prix décerné par le magazine de mode d'Audrey Bourgeois. Mais ce qui devait être une fête se transforme en cauchemar quand Audrey redevient Style Queen, et qu'Adrien et Marinette se retrouvent coincés, ensemble, dans l'impossibilité de se transformer en Ladybug et Chat Noir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417190500 +0200" stop="20230417193000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Pokémon : Diamant et perle (Le roi du vermicelle) S12 (13/52)</title>
<desc lang="fr">«Le roi du vermicelle»Les échecs successifs ont fini par entamer le moral de Miaouss et de ses amis. A la suite d'une énième dispute, Miaouss décide de quitter l'équipe.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/24/1762078_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417193000 +0200" stop="20230417195000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Gabby Duran, baby-sitter d'extraterrestres (Un duo magique) S2 (19/20)</title>
<desc lang="fr">«Un duo magique»Gabby et Wes doivent ressusciter leur projet scolaire.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/33/2125936_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417195000 +0200" stop="20230417201500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (Frankie Murmure) S4 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«Frankie Murmure»Matteo se faufile dans les bois la nuit.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417201500 +0200" stop="20230417204000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Cousu de fil blanc) S2 (7/21)</title>
<desc lang="fr">«Cousu de fil blanc»Nia achète une veste particulièrement chère.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417204000 +0200" stop="20230417210000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Jessie (Le critique gastronomique) S3 (14/26)</title>
<desc lang="fr">«Le critique gastronomique»Jessie prend un deuxième emploi au restaurant où travaille Emma afin d'offrir un cadeau onéreux à son père. Mais Emma abuse de son ancienneté et de son statut de patronne.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1752524_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417210000 +0200" stop="20230417212000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Gabby Duran, baby-sitter d'extraterrestres (La nuit des étoiles, partie 1) S2</title>
<desc lang="fr">«La nuit des étoiles, partie 1»Gabby provoque la colère de puissantes extraterrestres.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/33/2125936_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417212000 +0200" stop="20230417214500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (La fée du camp) S4 (n°23)</title>
<desc lang="fr">«La fée du camp»Finn n'est pas content quand il apprend que le petit ami de sa mère, Dave, vient visiter le camp Kikiwaka.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417214500 +0200" stop="20230417221000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Papa où tu es ?) S2 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«Papa où tu es ?»Nia attend avec impatience l'arrivée de Devon pour le bal père-fille, mais Raven apprend qu'il est bloqué par une tempête de neige à l'aéroport...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417221000 +0200" stop="20230417223000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Jessie (Au pas de course !) S3 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«Au pas de course !»Jessie prend un deuxième emploi au restaurant où travaille Emma afin d'offrir un cadeau onéreux à son père. Mais Emma abuse de son ancienneté et de son statut de patronne.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/24/1967686_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417223000 +0200" stop="20230417225000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Glaciator) S2 (10/26)</title>
<desc lang="fr">«Glaciator»D'après la légende, le couple qui mange une glace chez André s'aime pour toujours. Marinette espère qu'Adrien sera de la partie, mais ce dernier ne vient pas. Déçue, elle refuse de manger la glace que lui tend André. Effondré, le glacier est akumatisé par le Papillon. Devenu Glaciator et armé de sa portionneuse à glace, il transforme les gens en glace. Ladybug et un Chat Noir unissent leurs forces pour arrêter Glaciator avant que tous les Parisiens n'aient fondu...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/15/1868653_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417225000 +0200" stop="20230417231500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Doudou Vilain) S2 (3/26)</title>
<desc lang="fr">«Doudou Vilain»Chloé décide d'organiser une fête chez elle, au Palace, et d'inviter tous les collégiens. Coachée par son majordome, Chloé fait des efforts et parvient à être aimable. Mais un événement la fait sortir de ses gonds et elle finit par renvoyer son majordome devant tous ses invités. Humilié, le majordome est akumatisé par le Papillon. Devenu Doudou Vilain, il peut désormais manipuler tous ceux qu'il touche. Et il compte bien se servir de son pouvoir pour se venger de Chloé. Ladybug et Chat Noir devront intervenir rapidement s'ils ne veulent pas perdre le contrôle de la situation...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/1868658_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417231500 +0200" stop="20230417233500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (L'insaisissable) S2 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«L'insaisissable»Ladybug défie l'Insaisissable, alias Penny Rolling.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/31/2125929_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417233500 +0200" stop="20230417235500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Rossignoble) S2 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«Rossignoble»Laura Rossignol, une jeune chanteuse américaine, est à Paris pour tourner le clip de sa dernière chanson : une déclaration d'amour à Ladybug et à Chat Noir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/05/1813956_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417235500 +0200" stop="20230418001500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le patineur) S2 (21/26)</title>
<desc lang="fr">«Le patineur»Quand Adrien demande conseil à Marinette sur sa vie sentimentale, elle s'improvise malgré elle sa conseillère amoureuse.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/12/1868637_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418001500 +0200" stop="20230418004000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Inverso) S2 (20/26)</title>
<desc lang="fr">«Inverso»Marc est un collégien très doué pour l'écriture. Son rêve serait d'écrire une bande dessinée avec Nathaniel, dont il admire les talents de dessinateur, mais il est bien trop timide pour oser lui parler. Suite à un malentendu Marc est convaincu que Marinette lui a menti. Déçu et humilié, il se fait akumatiser par le Papillon et devient Inverso...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1806667_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418004000 +0200" stop="20230418010500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (L'épreuve de Blaine / Mémoires de maman) S1 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«L'épreuve de Blaine / Mémoires de maman»&quot;L'épreuve de Blaine&quot;. Sadie et Blaine s'entraînent à jeter des sorts de lévitation dans la forêt quand Zaine, le cousin super cool de Blaine se pointe.Il propose à son jeune cousin Blaine de l'aider à développer ses pouvoirs. - &quot;Mémoires de maman&quot;. Selina est furieuse. En rentrant à la maison, elle découvre les murs de sa cuisine recouverts d'une mixture orange. Sadie lancera un sort à sa mère pour lui effacer sa mémoire...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418010500 +0200" stop="20230418015900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Go Gilbert Go / Le vengeur mystérieux) S1 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Go Gilbert Go / Le vengeur mystérieux»&quot;Go Gilbert Go&quot;. La ville de Harmony accueille bientôt un grand tournoi de basketball, avec plusieurs matchs. Gilbert qui est habituellement présent pour que les joueurs touchent sa tête en guise de porte-bonheur ne peut pas venir à cause d'une mission que lui ont confiée les Anciens. - &quot;Le vengeur mystérieux&quot;. Quand Val et les jumelles se moquent de Teepee en cours de sport, Sadie est furieuse et elle veut venger son ami en utilisant la magie. Mais Gilbert le lui interdit. Il raconte sa frustration à un nain de jardin qui s'avère être une créatue maléfique...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/07/1808327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418015900 +0200" stop="20230418020000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Sadie la diva / Les chaussures de Lulu) S1 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«Sadie la diva / Les chaussures de Lulu»Lorsque Vincent met au défi Sadie et Blaine de préparer un sort d'amplification complexe, Blaine décide d'avoir recours à une technique déloyale pour prendre l'avantage sur sa rivale. Il lui lance alors un sort de diva qui lui offre un talent musical énorme accompagné d'un caractère ultra capricieux. Comment faire pour retrouver la vraie Sadie? / Les élèves sont réunis dans le gymnase pour participer à un atelier sur le &quot;langage corporel&quot; . Pour aider Lulu, qui a beaucoup de mal à danser, Sadie jette un sort à ses chaussures.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>