<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230410020000 +0200" stop="20230410022500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (La gemme du génie / Tourbillon d'émotions) S1 (n°25)</title>
<desc lang="fr">«La gemme du génie / Tourbillon d'émotions»&quot;La gemme du génie&quot;. Gilbert et Sadie se disputent quand Gilbert apprend par Cornelius que la jeune fille a filé en douce au lac au lieu d'étudier ses leçons de magie. Elle découvre alors que plusieurs personnes ont été victimes d'un sort et que quelqu'un leur a volé leur intelligence. - &quot;Tourbillon d'émotions&quot;. Sadie est prise d'un excès de confiance pendant un entraînement de lancer de boules de feu avec Blaine et elle brûle légèrement le bout de la queue de Gilbert. Celui-ci s'emporte et dispute Sadie violemment. La jeune fille est si effrayée qu'elle en perd ses pouvoirs magiques...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410022500 +0200" stop="20230410024500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Gilbert crève l'écran / Le lutin-panzé) S1 (n°20)</title>
<desc lang="fr">«Gilbert crève l'écran / Le lutin-panzé»Selina et Gilbert sont tous les deux fans du feuilleton télévisé &quot;Les meilleurs ennemis&quot;. Gilbert pousse alors Sadie à lancer un sortilège pour faire sortir l'acteur de la télévision afin que Selina puisse l'interroger. / Le chef de Selina demande à celle-ci de travailler son image à la télévision, elle doit avoir l'air plus souriante. Sadie essaie alors d'aider sa mère en lui lançant un sort. Malheureusement, il y avait une faute de frappe dans le grimoire de Gilbert et en récitant la formule, Sadie crée accidentellement un nouveau sortilège.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410024500 +0200" stop="20230410030500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Sadie fait des étincelles / L'orage) S1 (26/26)</title>
<desc lang="fr">«Sadie fait des étincelles / L'orage»Sadie contrôle mal sa magie. / Comment refermer la faille?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410030500 +0200" stop="20230410033000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Zombizou) S2 (14/26)</title>
<desc lang="fr">«Zombizou»C'est l'anniversaire de mademoiselle Bustier, le professeur préféré de Marinette. Mais à cause d'une nouvelle manigance de Chloé, Marinette est sur le point de se faire akumatiser. Pour la protéger, mademoiselle Bustier s'interpose et l'akuma prend possession d'elle. Le Papillon la transforme alors en Zombizou. Armée de son bâton de noir à lèvres maléfique, elle veut répandre l'amour dans la ville en envoyant des baisers maléfiques à tous les Parisiens, mais surtout à Chloé, cette peste sans coeur...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410033000 +0200" stop="20230410035000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Capitaine Hardrock) S2 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Capitaine Hardrock»Les amis de Marinette s'apprêtent à donner un concert à bord de la péniche de Juleka, chaperonnés par sa mère, Anarkal. Alors que Marinette découvre, très déçue, qu'Adrien n'assistera pas au concert, elle rencontre Luka, le grand frère de Juleka. Doux et attentionné, ce dernier pourrait bien semer le trouble dans le coeur de Marinette. Mais alors que le groupe démarre les répétitions, l'agent Roger vient jouer les trouble-fêtes. Déçue et énervée, Anarkal se fait akumatiser par Papillon et devient Capitaine Hardrock. ..</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/30/2125927_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410035000 +0200" stop="20230410041500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le collectionneur) S2 (2/26)</title>
<desc lang="fr">«Le collectionneur»Alors que Ladybug tente de découvrir la véritable identité du Papillon, le père d'Adrien, est akumatisé en Collectionneur. Ladybug et Chat Noir parviendront-il à l'arrêter et à démasquer le Papillon ?...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/31/2125928_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410041500 +0200" stop="20230410043500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Audimatrix) S2 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Audimatrix»La jounaliste Nadja Chamack invite Lady Bug et Chat Noir sur le plateau de son émission dans le but d'obtenir des révélations intimes au sujet de leur relation. Mais Lady Bug ne se laisse pas faire...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1868651_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410043500 +0200" stop="20230410045500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Glaciator) S2 (10/26)</title>
<desc lang="fr">«Glaciator»D'après la légende, le couple qui mange une glace chez André s'aime pour toujours. Marinette espère qu'Adrien sera de la partie, mais ce dernier ne vient pas. Déçue, elle refuse de manger la glace que lui tend André. Effondré, le glacier est akumatisé par le Papillon. Devenu Glaciator et armé de sa portionneuse à glace, il transforme les gens en glace. Ladybug et un Chat Noir unissent leurs forces pour arrêter Glaciator avant que tous les Parisiens n'aient fondu...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/15/1868653_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410045500 +0200" stop="20230410052000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Doudou Vilain) S2 (3/26)</title>
<desc lang="fr">«Doudou Vilain»Chloé décide d'organiser une fête chez elle, au Palace, et d'inviter tous les collégiens. Coachée par son majordome, Chloé fait des efforts et parvient à être aimable. Mais un événement la fait sortir de ses gonds et elle finit par renvoyer son majordome devant tous ses invités. Humilié, le majordome est akumatisé par le Papillon. Devenu Doudou Vilain, il peut désormais manipuler tous ceux qu'il touche. Et il compte bien se servir de son pouvoir pour se venger de Chloé. Ladybug et Chat Noir devront intervenir rapidement s'ils ne veulent pas perdre le contrôle de la situation...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/1868658_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410052000 +0200" stop="20230410054000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (L'insaisissable) S2 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«L'insaisissable»Ladybug défie l'Insaisissable, alias Penny Rolling.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/31/2125929_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410054000 +0200" stop="20230410060000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Rossignoble) S2 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«Rossignoble»Laura Rossignol, une jeune chanteuse américaine, est à Paris pour tourner le clip de sa dernière chanson : une déclaration d'amour à Ladybug et à Chat Noir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/05/1813956_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410060000 +0200" stop="20230410060500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Mickey Mouse (Croissant de triomphe) S1 (1/19)</title>
<desc lang="fr">«Croissant de triomphe»Mickey se lance dans une course contre la montre dans les rues de Paris pour livrer des croissants...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/28/49/2096106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410060500 +0200" stop="20230410063000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le patineur) S2 (21/26)</title>
<desc lang="fr">«Le patineur»Quand Adrien demande conseil à Marinette sur sa vie sentimentale, elle s'improvise malgré elle sa conseillère amoureuse.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/12/1868637_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410063000 +0200" stop="20230410065000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Inverso) S2 (20/26)</title>
<desc lang="fr">«Inverso»Marc est un collégien très doué pour l'écriture. Son rêve serait d'écrire une bande dessinée avec Nathaniel, dont il admire les talents de dessinateur, mais il est bien trop timide pour oser lui parler. Suite à un malentendu Marc est convaincu que Marinette lui a menti. Déçu et humilié, il se fait akumatiser par le Papillon et devient Inverso...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1806667_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410065000 +0200" stop="20230410070100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis je quitte le nid) S1 (1/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis je quitte le nid»Elvis convainc Boris d'emménager avec lui dans la cabane de l'arbre de son jardin. Mais la cohabitation des deux amis se révèle plutôt explosive.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/31/1984208_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410070100 +0200" stop="20230410071500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et la fureur de vaincre) S1 (2/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et la fureur de vaincre»Un nouvel élève arrive à l'école : Shui-Khan Li, un champion d'arts martiaux que Jennifer défit en combat singulier. Elvis s'improvise entraîneur de Jennifer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/41/2014256_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410071500 +0200" stop="20230410072500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et les bandits rayés) S1 (3/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et les bandits rayés»Elvis décide d'aller en classe avec Geoffrey, son copain raton-laveur. Mais très vite, l'école est infestée par d'autres congénères et un exterminateur est appelé.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/58/1984234_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410072500 +0200" stop="20230410073000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et le camping de l'extrême) S1 (4/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et le camping de l'extrême»Mademoiselle Jennifer a organisé un après-midi en forêt. Mais tout le monde découvre que c'est en réalité une course de survie de 48 heures dans les bois.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/28/04/1984212_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410073000 +0200" stop="20230410075500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Le prestigita-peur / Aë, Aïe, Ail) S1 (26/36)</title>
<desc lang="fr">«Le prestigita-peur / Aë, Aïe, Ail»&quot;Le prestidigita-peur&quot;. Voulant à tout prix prouver à tante Lydia, qu'elle peut organiser et animer une soirée dans les règles de l'art, Mavis remplace le mauvais magicien qu'elle avait engagé, mais voilà qu'elle fait accidentellement disparaître Diane. - &quot;Aïe, aïe, ail !&quot;. Après avoir trouvé un paquet de graines d'ail dans l'hôtel, Mavis est curieuse de connaître les effets réels de ce bulbe maudit...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410075500 +0200" stop="20230410082000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Les ailes de la discorde / Pouce toujours) S1 (15/26)</title>
<desc lang="fr">«Les ailes de la discorde / Pouce toujours»Dracula fait de la pub./Le pouce d'Hank est célèbre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/2125941_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410082000 +0200" stop="20230410084000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Baymax et les nouveaux héros (Maire pour un jour / Un été fou en toutous) S3 (2/10)</title>
<desc lang="fr">«Maire pour un jour / Un été fou en toutous»Richardson est nommé maire et Hiro gardent trois chiens !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/03/02/2154605_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410084000 +0200" stop="20230410090500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Baymax et les nouveaux héros (Échange de puces / Maxi burger aux mini nouilles) S3 (3/10)</title>
<desc lang="fr">«Échange de puces / Maxi burger aux mini nouilles»Hiro échange les puces de Baymax et de Mini-Max !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/03/02/2154605_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410090500 +0200" stop="20230410093000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (But !) S3 (43/47)</title>
<desc lang="fr">«But !»La famille Fletcher reçoit sa famille d'Angleterre. Phinéas et Ferb construisent un stade de football en trois dimensions.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/07/1707935_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410093000 +0200" stop="20230410100000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Quitte ou double / Monogram junior) S4 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Quitte ou double / Monogram junior»&quot;Quitte ou double&quot;. Le professeur Doofenschmirtz utilise son Duplicateur-inator. - &quot;Monogram junior&quot; Phineas, Ferb et leurs amis fêtent l'automne.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/31/2009064_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410100000 +0200" stop="20230410112500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Descendants</title>
<desc lang="fr">Mal, Evie, Carlos et Jay, les descendants turbulents de méchants, ont la possibilité de revenir dans le droit chemin au royaume d'Auradon.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/14/2125922_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410112500 +0200" stop="20230410120000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (C'est qui, la patronne? / Fantômisation) S2 (20/26)</title>
<desc lang="fr">«C'est qui, la patronne? / Fantômisation»C'est l'évaluation des employés! / Mavis est la responsable!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410120000 +0200" stop="20230410122000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Viking Skool (L'offre et la demande) S1 (1/22)</title>
<desc lang="fr">«L'offre et la demande»A l'annonce des redoutables &quot;Tests de Valeur&quot; de M. Asgardsen, Arni sait que sa place à l'Ékole viking est en jeu. Seule solution : se débarrasser de son enseignant ! Hélas, ses tentatives se retournent contre lui quand Mme Astrid leur impose une remplaçante : l'impitoyable Mlle Tendon. Désespérés, nos héros se lancent à la recherche d'Asgardsen pour qu'il revienne avant que tous les élèves ratent les Tests de Mlle Tendon, qui sont encore plus difficiles.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/02/2136069_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410122000 +0200" stop="20230410124000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Viking Skool (Amis de tempête) S1 (2/22)</title>
<desc lang="fr">«Amis de tempête»Ylva adore les défis et se mesure à Doomhild dans une course de bateaux autour de l'île de Byzedété, avec Erik et Arni qui forment un équipage pas du tout motivé. Après avoir pris un raccourci désastreux dans des eaux déchaînées, le Trio se retrouve naufragé sur l'île. Mais c'est le cadet de leurs soucis lorsqu'ils découvrent que l'île n'est pas aussi déserte qu'il y paraît.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/02/2136069_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410124000 +0200" stop="20230410130500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Viking Skool (Trésor du ciel) S1 (3/22)</title>
<desc lang="fr">«Trésor du ciel»Pendant un cours d'&quot; astronomie &quot; viking, un météorite métallique tombe du ciel, atterrit aux pieds d'Erik et fait briller les glyphes de l'épée de son grand-père. Pas de doute : c'est le signe qu'il est &quot; l'élu &quot; et grâce à cette pierre céleste, il va enfin avoir des pouvoirs dignes d'un vrai héros !...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/02/2136069_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410130500 +0200" stop="20230410132500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Viking Skool (Un banquet presque parfait) S1 (4/22)</title>
<desc lang="fr">«Un banquet presque parfait»Quand Arni, naïf, donne quelques conseils culinaires à Latouillette, l'effrayant cuisinier de l'école, il n'a pas le temps de dire &quot; ouf &quot; qu'il se retrouve lui-même aux fourneaux, &quot; puisque c'est si facile &quot;. Avec l'aide d'Erik et Ylva, il relève le défi. Mais les compliments de ses camarades lui montent à la tête et il ne tarde pas à se transformer en chef tyrannique...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/02/2136069_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410132500 +0200" stop="20230410135000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Viking Skool (Retour à la nature) S1 (5/22)</title>
<desc lang="fr">«Retour à la nature»Après avoir passé des années dans la forêt, Ylva a encore du mal à s'adapter à la &quot; civilisation &quot;. Elle se sent particulièrement en difficulté dans le cours de &quot; diplomatie &quot; de Mlle Tendon. Dans la nature, tout était franc et direct ! Après une rude journée, elle se réfugie dans la forêt pour être tranquille...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/02/2136069_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410135000 +0200" stop="20230410141000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Viking Skool (Sus à la chevrite) S1 (6/26)</title>
<desc lang="fr">«Sus à la chevrite»Erik se sent responsable de l'épidémie de chevrite.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/02/2136069_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410141000 +0200" stop="20230410143500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Viking Skool (La chambre des cris) S1 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«La chambre des cris»La légende raconte qu'il y aurait dans les profondeurs de l'Ékole une chambre dans laquelle nulle créature surnaturelle ne peut pénétrer - pas plus qu'elle ne peut en sortir ! Quand des cris à glacer le sang empêchent Arni de dormir la nuit, il entraîne ses amis dans une exploration souterraine nocturne. Moralité : mieux vaut laisser certaines portes closes.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/02/2136069_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410143500 +0200" stop="20230410145000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Viking Skool (La meilleure des meilleurs) S1 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«La meilleure des meilleurs»Lors d'une Journée des métiers, destinée à faire découvrir différentes possibilités de carrières aux élèves, Ylva veut devenir Valkyrie, comme Turid, autrement dit, la Meilleure des Meilleurs. Astrid et Turid doutent qu'elle ait les qualités requises. Ylva veut leur prouver sa valeur en chevauchant un cheval volant. Hélas, après avoir perdu un fer en vol, la monture de Turid se retrouve incapable de voler et doit atterrir au milieu de la forêt. Ylva compte sur Arni et Erik pour la couvrir et les oblige à mentir pour elle.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/25/2011400_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410145000 +0200" stop="20230410152000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Viking Skool (Le jeu du traître) S1 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Le jeu du traître»Les préparatifs de l'assemblée des Clans à l'école viking sont perturbés par des querelles entre le trio et Doomhild. En guise de punition, Tendon oblige les quatre élèves à s'associer le temps d'une nuit pour surveiller le plus précieux trésor de l'école : le Crachabac. Chacun doit tirer une pierre du bol, et celui qui tire la pierre du traître doit oeuvrer contre le reste du groupe et le faire échouer. Mais quand on joue au jeu du traître, on ne peut faire confiance à personne. C'est une longue nuit de paranoïa, surtout pour Arni.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/02/25/2011402_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410152000 +0200" stop="20230410153000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Viking Skool (Une histoire de Troll) S1 (10/26)</title>
<desc lang="fr">«Une histoire de Troll»Un jour, Arni tombe sur un minuscule Troll des Cailloux. C'est pour lui l'occasion d'étancher sa soif de connaissances et d'en savoir plus sur cette espèce magique. Mais il se heurte à Erik et Ylva qui exigent qu'il se débarrasse du petit monstre ! Quand il s'y résout enfin, le Trio découvre qu'ils ont beaucoup de choses à apprendre sur les Trolls.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/02/2136069_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410153000 +0200" stop="20230410155000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La bande à Picsou *2017 (Amitiés surnaturelles !) S2 (14/25)</title>
<desc lang="fr">«Amitiés surnaturelles !»Coincée dans le royaume des ombres, Léna tente de protéger Zaza de son étrange nouvelle amie, Violette, au cours d'une soirée pyjama teintée de surnaturel...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/33/2125921_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410155000 +0200" stop="20230410162000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Ghost Force (Ninjaki / Criangle)</title>
<desc lang="fr">«Ninjaki / Criangle»La Ghostforce affronte Ninjaki et Criangle.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2125935_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410162000 +0200" stop="20230410164500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le gang des secrets) S4 (3/26)</title>
<desc lang="fr">«Le gang des secrets»Forcée de rester discrète afin de dissimuler son identité secrète, Marinette déprime car elle se demande si elle pourra un jour avoir une relation sentimentale normale.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410164500 +0200" stop="20230410170000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hamster &amp; Gretel (Je m'ennuie)</title>
<desc lang="fr">«Je m'ennuie»Gretel s'ennuie.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/14/2155848_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410170000 +0200" stop="20230410171100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (Y a que la vérité qui blesse) S2 (21/52)</title>
<desc lang="fr">«Y a que la vérité qui blesse»Boy a du mal à dire ce qu'il pense parce qu'il a peur de blesser quelqu'un par inadvertance. Mais grâce aux encouragements de Mouse et Cheese, il ose petit à petit s'exprimer honnêtement. Malheureusement, il en fait trop et son honnêteté devient difficile à supporter...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410171100 +0200" stop="20230410174500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (La fiancée de Papy) S2 (22/52)</title>
<desc lang="fr">«La fiancée de Papy»À la grande horreur des enfants, Papy commence à passer beaucoup de temps avec... la méchante Miss Molly ! Croyant qu'ils sont amoureux et envisagent de se marier, notre bande fait tout ce qu'elle peut pour les séparer ! Mais s'en prendre à Miss Molly n'est pas aussi facile qu'ils le pensent.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410174500 +0200" stop="20230410180500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">L'incroyable Yellow Yeti (Le pire des Wintertoniens / Rêves d'enfants) S1 (48/50)</title>
<desc lang="fr">«Le pire des Wintertoniens / Rêves d'enfants»En fouillant dans le Manuel des Règles de Chrome, Osmo en révèle une qui pourrait les faire bannir lui ou Chrome. Gustav et Rita étudient le Manuel pour pouvoir les sauver. / Rita tente de rendre son père heureux en lui offrant le jouet dont il rêvait enfant mais M. Carie l'arnaque. Avec l'aide d'Osmo et Gustav, elle lui rendra la monnaie de sa pièce.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/32/2059419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410180500 +0200" stop="20230410183000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Viking Skool (Sus à la chevrite) S1 (6/26)</title>
<desc lang="fr">«Sus à la chevrite»Erik se sent responsable de l'épidémie de chevrite.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/02/2136069_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410183000 +0200" stop="20230410184500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Big Citrouille) S3 (1/20)</title>
<desc lang="fr">«Big Citrouille»C'est Halloween ! Mais Bill est déçu de la petite taille de ses citrouilles. Pour les faire pousser, Tilly vole un engrais extraterrestre dans l'espoir de remonter le moral à son père.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410184500 +0200" stop="20230410190500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le gang des secrets) S4 (3/26)</title>
<desc lang="fr">«Le gang des secrets»Forcée de rester discrète afin de dissimuler son identité secrète, Marinette déprime car elle se demande si elle pourra un jour avoir une relation sentimentale normale.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410190500 +0200" stop="20230410193000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Pokémon : Diamant et perle (Les naufragés Pokémon) S12 (8/52)</title>
<desc lang="fr">«Les naufragés Pokémon»Après avoir été enlevés par une Team Rocket plus tenace que jamais, Pikachu et Tiplouf se retrouvent échoués sur une île pour le moins mystérieuse...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/26/2007443_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410193000 +0200" stop="20230410195000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Gabby Duran, baby-sitter d'extraterrestres (Mission sauver le monde) S2 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Mission sauver le monde»Les gros titres effrayants poussent Gabby à s'attaquer directement aux problèmes du monde en rassemblant une équipe d'aliens pour les combattre, mais elle provoque accidentellement une nouvelle catastrophe.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/33/2125936_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410195000 +0200" stop="20230410201500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (Ça pique) S4 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Ça pique»Il y a une invasion de moustiques alors Matteo fait appel à la science pour créer un répulsif. Mais il finit par se faire féliciter pour un produit que Gwen a inventé...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410201500 +0200" stop="20230410204000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Le système de Levi) S1 (8/13)</title>
<desc lang="fr">«Le système de Levi»Booker et Levi veulent s'acheter des casques de réalité virtuelle. Pour collecter l'argent, Levi a l'idée de vendre illégalement des friandises à l'école...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410204000 +0200" stop="20230410210000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Jessie (Jeux de mains, jeux de vilains) S3 (2/26)</title>
<desc lang="fr">«Jeux de mains, jeux de vilains»Jessie rencontre Max, un agent spécialisé en doublures de mains, qui lui obtient son premier contrat : un tournage en soirée pour une émission de téléachat.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/01/1945847_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410210000 +0200" stop="20230410212000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Gabby Duran, baby-sitter d'extraterrestres (Meilleur élève du mois) S2 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Meilleur élève du mois»Pour figurer dans le magazine &quot;GOAT du mois&quot;, Gabby et Wes décident se produire en duo sur la scène ouverte, mais Gabby a un problème d'alien.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/33/2125936_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410212000 +0200" stop="20230410214500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (L'équipe des Lou-sers) S4 (n°12)</title>
<desc lang="fr">«L'équipe des Lou-sers»C'est l'heure des &quot;Jeux de l'esprit sportif&quot; annuels. Lou fait de son mieux pour coacher les campeurs sachant que Kikiwaka perd chaque année...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410214500 +0200" stop="20230410221000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Peine de coeur) S1 (9/13)</title>
<desc lang="fr">«Peine de coeur»Booker voit que Tess va avoir le coeur brisé dans l'une de ses visions : il fait donc tout, avec l'aide de Levi, pour empêcher que sa vision ne se réalise...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410221000 +0200" stop="20230410223000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Jessie (Jessie sur les planches) S3 (3/26)</title>
<desc lang="fr">«Jessie sur les planches»Jessie décroche le rôle de doublure de Susan Channing, une comédienne prétentieuse. Ravi et Luke complotent pour tenter de tenir Susan éloignée de la scène.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/2032151_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410223000 +0200" stop="20230410225000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le patineur) S2 (21/26)</title>
<desc lang="fr">«Le patineur»Quand Adrien demande conseil à Marinette sur sa vie sentimentale, elle s'improvise malgré elle sa conseillère amoureuse.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/12/1868637_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410225000 +0200" stop="20230410231500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Inverso) S2 (20/26)</title>
<desc lang="fr">«Inverso»Marc est un collégien très doué pour l'écriture. Son rêve serait d'écrire une bande dessinée avec Nathaniel, dont il admire les talents de dessinateur, mais il est bien trop timide pour oser lui parler. Suite à un malentendu Marc est convaincu que Marinette lui a menti. Déçu et humilié, il se fait akumatiser par le Papillon et devient Inverso...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1806667_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410231500 +0200" stop="20230410233500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le combat des Reines) S2 (22/26)</title>
<desc lang="fr">«Le combat des Reines»C'est la Fashion Week et le tout Paris a rendez-vous au défilé de mode de Gabriel Agreste, durant lequel Adrien portera un chapeau créé par Marinette.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125932_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410233500 +0200" stop="20230410235500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le combat des Reines) S2 (23/26)</title>
<desc lang="fr">«Le combat des Reines»Audrey Bourgeois, reine de la mode et mère de Chloé, félicite Marinette pour son talent et lui propose de l'accompagner à New York. Jalouse, Chloé utilise le Miraculous de l'Abeille égaré par Ladybug pour se transformer en Queen Bee, bien décidée à prouver à sa mère qu'elle est aussi exceptionnelle que Marinette. Mais rien ne se passe comme prévu. Désormais à la tête d'une armée d'abeilles maléfiques, Queen Wasp veut se venger de Ladybug et Chat Noir, qui ne la reconnaissent pas en tant que super héroïne...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410235500 +0200" stop="20230411001500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Anansi) S2 (18/26)</title>
<desc lang="fr">«Anansi»Alors que Marinette, Alya et Nino s'apprêtent à sortir, Nora, la grande soeur surprotectrice d'Alya, intervient : toutes les récentes akumatisations l'inquiètent. Elle refuse de laisser Alya sortir, c'est trop dangereux. Restée seule et inquiète pour sa soeur, Nora se fait akumatiser par le Papillon et devient Anansi, une femme araignée géante...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125932_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411001500 +0200" stop="20230411004000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Malédikteur) S2 (24/26)</title>
<desc lang="fr">«Malédikteur»Après s'être ridiculisée devant toute la classe, Chloé demande à son père de la venger. Mais monsieur Bourgeois a beau être le maire de Paris, ses pouvoirs ont quand même des limites. Déçue, Chloé le menace alors de partir vivre à New York avec sa mère. Paniqué et désemparé, le père se fait akumatiser par le Papillon et devient Malédikteur. Désormais doté d'un pouvoir absolu, il veut réaliser tous les rêves de sa fille. Mais quand Chat Noir tombe aux prises de Malédikteur, Marinette n'a d'autre choix que de faire appel à Queen Bee, alias Chloé...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/26/1807426_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411004000 +0200" stop="20230411010500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Cupcake Révolution / Tous au lit) S1 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«Cupcake Révolution / Tous au lit»Sadie fait des cupcakes. / Sadie utilise un sort de sommeil.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411010500 +0200" stop="20230411015900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Manuel d'arnaques avancées / La montre monstrueuse) S1 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Manuel d'arnaques avancées / La montre monstrueuse»&quot;Manuel d'arnaques avancées&quot;. Sadie et Blaine se battent pour un grimoire qui finit par s'ouvrir et parler. Ce que Sadie et Blaine ignorent, c'est qu'un magicien particulièrement pénible est emprisonné dans ce livre et que celui-ci est utilisé aujourd'hui par les mentors des jeunes apprentis sorciers pour punir leurs élèves trop impulsifs. - &quot;La montre monstrueuse&quot;. Teepee n'arrive pas à ouvrir son casier et Sadie utilise la magie pour l'aider. Malheureusement, Teepee constate que la précieuse montre de son grand-père a disparu. Sadie se dit qu'elle a dû l'envoyer par mégarde dans le Labyrinthe...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411015900 +0200" stop="20230411020000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Meilleures amies pour la vie / Echange de monstres) S1 (n°18)</title>
<desc lang="fr">«Meilleures amies pour la vie / Echange de monstres»&quot;Meilleures amies pour la vie&quot;. Lors de l'audition pour le nouveau clip de Whatev, Val se moque de la performance de Sadie. La jeune fille lui lance un sort d'amitié pour la rendre plus sympa. Mais Val devient particulièrement exclusive avec Sadie et un écart se creuse entre Sadie et Lulu. - &quot;Echange de monstres&quot;. En rapportant un objet magique dans le Labyrinthe, Sadie remarque que le gardien n'a pas l'air dans son assiette. Elle ne peut s'empêcher de lui parler et de l'encourager à prendre un peu de temps pour profiter de la vie...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/07/1808327_A.jpg" />
</programme>