<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230411020000 +0200" stop="20230411022500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Une vie de rêve / Le coeur léger) S1 (n°19)</title>
<desc lang="fr">«Une vie de rêve / Le coeur léger»&quot;Une vie de rêve&quot;. Sadie et Gilbert reçoivent une boîte envoyée par les Anciens du royaume magique, avec l'instruction de ne l'ouvrir sous aucun prétexte. Mais Sadie ne peut pas résister à la tentation de savoir ce qu'elle contient. Toutefois, quand elle finit par l'ouvrir, la boîte semble vide. - &quot;Le coeur léger&quot;. Lulu est triste, car elle a eu une mauvaise note. Sadie lui lance un sort de bonne humeur pour l'aider à surmonter sa déception. Mais le sort tourne mal...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411022500 +0200" stop="20230411024500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Le nez en l'air / Quand on veut on peut) S1 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«Le nez en l'air / Quand on veut on peut»&quot;Le nez en l'air&quot;. Sadie et Gilbert viennent de décrocher les premiers rôles dans le petit film qui sera tourné par sa classe. Sadie se réveille avec un gros bouton sur le nez. - &quot;Quand on veut on peut&quot;. Un jour, Sadie lance accidentellement un sort d'accélération sur Teepee qui se met à faire le tour de la piste d'athlétisme à toute allure...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411024500 +0200" stop="20230411030500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Le parchemin de l'embrouille / Trois c'est trop) S1 (2/52)</title>
<desc lang="fr">«Le parchemin de l'embrouille / Trois c'est trop»&quot;Le parchemin de l'embrouille&quot;. Les Anciens de la Magie ont préparé un test de magie qui consiste à créer un arc-en-ciel nocturne à partir de rien. Deux équipes s'opposent : Gilbert et Sadie contre Blaine et Cornelius. - &quot;Trois c'est trop&quot;. Aujourd'hui, Sam organise un barbecue sur la plage. Mais les Anciens qui lui demandent de réécrire sa rédaction sur les potions et sa mère qui lui ordonne de ranger sa chambre...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/07/1808327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411030500 +0200" stop="20230411033000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le jour des héros) S2 (25/26)</title>
<desc lang="fr">«Le jour des héros»C'est le Jour des Héros à Paris, et chacun doit préparer une bonne action pour les autres. Mais Marinette n'a pas eu le temps de s'occuper de la sienne, débordée par ses activités en tant que Ladybug. De peur de décevoir ses amis en leur annonçant qu'elle n'a rien préparé, Marinette leur ment et se retrouve rapidement dépassée par son propre mensonge...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/26/1807430_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411033000 +0200" stop="20230411035000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le jour des héros) S2 (26/26)</title>
<desc lang="fr">«Le jour des héros»C'est le Jour des Héros à Paris, et chacun doit préparer une bonne action pour les autres. Mais Marinette n'a pas eu le temps de s'occuper de la sienne, débordée par ses activités en tant que Ladybug. De peur de décevoir ses amis en leur annonçant qu'elle n'a rien préparé, Marinette leur ment et se retrouve rapidement dépassée par son propre mensonge...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/23/1807428_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411035000 +0200" stop="20230411041500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le marchand de sable) S2 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Le marchand de sable»Parcourant la ville sur son nuage magique, le Marchand de Sable donne vie aux mauvais rêves de tous ceux qu'il croise, y compris Marinette et Adrien.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411041500 +0200" stop="20230411043500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Caméléon) S3 (1/18)</title>
<desc lang="fr">«Caméléon»Quand Lila revient au collège, elle parvient à manipuler les élèves comme les professeurs pour que tout le monde se plie à la moindre de ses exigences.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/27/1808337_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411043500 +0200" stop="20230411045500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Animaestro) S1</title>
<desc lang="fr">«Animaestro»Les parents de Marinette assurent le buffet pour l'avant-première du film Ladybug et Chat Noir, à laquelle le Tout-Paris est invité y compris Adrien !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/06/1808339_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411045500 +0200" stop="20230411052000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Boulangerix) S1</title>
<desc lang="fr">«Boulangerix»Ladybug affronte son propre grand-père, devenu Boulangerix.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411052000 +0200" stop="20230411054000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Rebrousse-temps) S3 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Rebrousse-temps»Quand Marinette apprend qu'Adrien s'apprête à passer tout un week-end à Londres avec Kagami, elle décide de lui écrire une lettre pour lui avouer ses sentiments avant qu'il ne soit trop tard. Mais Maître Fu, malade, lui confie une ordonnance ainsi qu'une lettre pour Marianne, une vieille amie à qui il n'a pas su dire qu'il l'aimait, dont il avait dû se séparer il y a fort longtemps pour protéger la miracle box...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/06/1808340_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411054000 +0200" stop="20230411060000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Papa Garou) S3 (2/18)</title>
<desc lang="fr">«Papa Garou»Quand Chat Noir manque de comprendre que Marinette est Ladybug, Marinette panique et lui fait croire qu'elle est amoureuse de lui pour détourner son attention. Mais ses parents assistent à sa déclaration, et Tom, absolument ravi, décide d'inviter Chat Noir à déjeuner chez les Dupain-Cheng. Mais quand le super-héros leur avoue qu'il n'est pas amoureux de Marinette, Tom a le coeur brisé et se fait akumatiser par le Papillon...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/11/1806655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411060000 +0200" stop="20230411060500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Mickey Mouse (Un hot-dog à New York) S1 (4/19)</title>
<desc lang="fr">«Un hot-dog à New York»Mickey offre à Minnie un hot-dog farceur. La saucisse s'échappe et rebondit à travers Central Park. Mickey a le plus grand mal à la retrouver...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/02/2125930_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411060500 +0200" stop="20230411063000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le combat des Reines) S2 (22/26)</title>
<desc lang="fr">«Le combat des Reines»C'est la Fashion Week et le tout Paris a rendez-vous au défilé de mode de Gabriel Agreste, durant lequel Adrien portera un chapeau créé par Marinette.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125932_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411063000 +0200" stop="20230411065000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le combat des Reines) S2 (23/26)</title>
<desc lang="fr">«Le combat des Reines»Audrey Bourgeois, reine de la mode et mère de Chloé, félicite Marinette pour son talent et lui propose de l'accompagner à New York. Jalouse, Chloé utilise le Miraculous de l'Abeille égaré par Ladybug pour se transformer en Queen Bee, bien décidée à prouver à sa mère qu'elle est aussi exceptionnelle que Marinette. Mais rien ne se passe comme prévu. Désormais à la tête d'une armée d'abeilles maléfiques, Queen Wasp veut se venger de Ladybug et Chat Noir, qui ne la reconnaissent pas en tant que super héroïne...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411065000 +0200" stop="20230411070100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et le camp des surdoués) S1 (5/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et le camp des surdoués»Boris est engagé chez Spyder, un génie en informatique. Devant le comportement étrange de Boris, Elvis et Emma décident d'infiltrer la société de Spyder.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/21/1984199_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411070100 +0200" stop="20230411071500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et la famille Rouge-Sang) S1 (6/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et la famille Rouge-Sang»De nouveaux voisins emménagent à côté des Riboldi. Le comportement étrange des nouveaux arrivants interpelle Elvis qui est persuadé que ce sont des vampires.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/26/1996292_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411071500 +0200" stop="20230411072500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et Emma superstar) S1 (7/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et Emma superstar»Un agent de top modèles peu scrupuleux confisque la balle fétiche d'Elvis. Pour récupérer la balle d'Elvis, Emma décide de se faire engager comme mannequin.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/53/1984228_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411072500 +0200" stop="20230411073000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et ma petite entreprise) S1 (8/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et ma petite entreprise»Pinkerton projette de construire un golf à la place de l'étang de la ville et condamne les grenouilles qui y vivent. Elvis et ses amis tentent de sauver les grenouilles.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/53/1984227_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411073000 +0200" stop="20230411075500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Fuite de cerveau / Monter sur ces grands cheveux) S1 (16/18)</title>
<desc lang="fr">«Fuite de cerveau / Monter sur ces grands cheveux»&quot;En avant la musique !&quot; : Klaus a un problème inavouable et demande de l'aide à sa cousine Mavis. - &quot;Médecin malgré lui&quot; : Le docteur Gilman s'avère être un imposteur...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411075500 +0200" stop="20230411082000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (En avant la musique / Médecin malgré lui) S1 (17/18)</title>
<desc lang="fr">«En avant la musique / Médecin malgré lui»&quot;En avant la musique !&quot; : Klaus a un problème inavouable et demande de l'aide à sa cousine Mavis. - &quot;Médecin malgré lui&quot; : Le docteur Gilman s'avère être un imposteur...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411082000 +0200" stop="20230411084000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Baymax et les nouveaux héros (Un visage amical / Les nouveaux Chibis)</title>
<desc lang="fr">«Un visage amical / Les nouveaux Chibis»Big Hero 6 sauve Karmi et la ville du chaos !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/03/02/2154605_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411084000 +0200" stop="20230411090500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Baymax et les nouveaux héros (Cobra et Mangouste / Le Nouveau Fred)</title>
<desc lang="fr">«Cobra et Mangouste / Le Nouveau Fred»Fred rencontre des cobras mécaniques et la fille de ses rêves !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/03/02/2154605_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411090500 +0200" stop="20230411093000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (A l'âge de pierre / La dynastie Doof) S3 (20/26)</title>
<desc lang="fr">«A l'âge de pierre / La dynastie Doof»&quot;A l'âge de pierre&quot;. Phineas et Ferb inventent la roue et l'automobile. - &quot;La dynastie Doof&quot;. Au XVIe siècle, Doofus Kahn enlève la princesse Isabella.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/39/2018017_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411093000 +0200" stop="20230411100000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (La légende des chevaliers) S4 (10/46)</title>
<desc lang="fr">«La légende des chevaliers»Le Major Monogram est malade. Carl se rend à son chevet et lui lit une histoire dans laquelle Phineas et Ferb défient le méchant sorcier Maléfiqu'Schmirtz.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/57/1958394_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411100000 +0200" stop="20230411112500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Descendants 2</title>
<desc lang="fr">Avec l'aide de ses amis de l'île de l'Oubli, Mal est devenue une parfaite princesse au royaume d'Auradon. Elle sera sacrée &quot;Lady&quot; au prochain bal royal.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/55/2115381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411112500 +0200" stop="20230411120000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Wenda, mode d'emploi / Du sable et des paillettes) S2 (21/26)</title>
<desc lang="fr">«Wenda, mode d'emploi / Du sable et des paillettes»Mavis fait entrer l'hôtel Transylvanie dans l'ère moderne ! / Pedro et Wendy ont besoin d'un arbitre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411120000 +0200" stop="20230411121100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Tara Duncan *2021 (Autremonde) S1 (1/52)</title>
<desc lang="fr">«Autremonde»Tara Duncan découvre AutreMonde, la planète magique dont elle est originaire, pour la première fois. Sa magie fait des siennes et fige l'intégralité des habitants du Palais d'Omois. Paniquée, elle cherche de l'aide en ville et croise la route de Cal et Robin, deux Sortceliers de son âge. Poursuivis par de terribles Sangraves envoyés par Magister, ils s'échappent et parviennent à retourner au Palais où Tara doit apprendre la première de ses leçons afin de réparer les dégâts qu'elle a causé : avoir confiance en elle et en ses pouvoirs.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/54/2118168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411121100 +0200" stop="20230411122000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Tara Duncan *2021 (L'arbre maudit) S1 (2/52)</title>
<desc lang="fr">«L'arbre maudit»L'Impératrice demande à Tara, Cal et Robin d'enquêter sur un arbre du parc impérial de Tingapour qui souffre d'un mal étrange ; le jardinier, lui, le pense maudit. Tara découvre les merveilles et les dangers de la flore d'AutreMonde et fait la rencontre de Sparrow, une nouvelle amie, piégée au pied de l'arbre. Malgré plusieurs tentatives pour guérir l'arbre, rien n'y fait. Tara suit son intuition et fait la rencontre de la personne responsable du problème. Elle pourra compter sur ses amis pour tirer cette affaire au clair.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/54/2118168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411122000 +0200" stop="20230411123100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Tara Duncan *2021 (La bête du Lancovit) S1 (3/52)</title>
<desc lang="fr">«La bête du Lancovit»Tara découvre le Polo Céleste, le sport favoris des AutreMondiens, et voit s'affronter deux équipes. L'une d'elle est menée par Angelica, une Sortcelière agaçante ; Sparrow, l'amie de Tara, est dans l'autre équipe. Le bégaiement de Sparrow en fait une proie facile sur le terrain et elle se fait bien vite devancer par l'équipe adverse. Tétanisée et persuadée qu'elle n'arrivera à rien toute seule, Sparrow demande à Tara de lui jeter un sort afin de lui donner du courage. Grâce à son amie, elle va apprendre à avoir confiance en elle.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/54/2118168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411123100 +0200" stop="20230411124000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Tara Duncan *2021 (Les couleurs) S1 (4/52)</title>
<desc lang="fr">«Les couleurs»Tara Duncan est une jeune fille héritière d'Omois, le plus grand empire humain d'Autre Monde. Elle est la clé pour accéder aux objets démoniaques car elle est la descendante d'un mage très puissant, Demiderus. Magister tente à plusieurs reprises de l'enlever, mais Tara le combat, toujours accompagnée de ses amis.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/54/2118168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411124000 +0200" stop="20230411125100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Tara Duncan *2021 (Les vaches dorées) S1 (5/52)</title>
<desc lang="fr">«Les vaches dorées»Tara Duncan est une jeune fille héritière d'Omois, le plus grand empire humain d'Autre Monde. Elle est la clé pour accéder aux objets démoniaques car elle est la descendante d'un mage très puissant, Demiderus. Magister tente à plusieurs reprises de l'enlever, mais Tara le combat, toujours accompagnée de ses amis.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/54/2118168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411125100 +0200" stop="20230411130500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Tara Duncan *2021 (L'oiseau sublime) S1 (6/52)</title>
<desc lang="fr">«L'oiseau sublime»Alors qu'ils suivent le cours de Maître Chem, Tara et ses amis voient l'arrivée d'un cadeau offert à l'Impératrice : un somptueux oiseau qui ravi tout le monde. Bien décidée à se l'accaparer, Angelica s'introduit dans la salle du trône, aidée de sa fidèle amie Carole. Elles sont surprises dans leur tentative par Tara et ses amis. Leur escapade aurait pu s'arrêter là, mais c'était sans compter sur un gnome, venu pour voler les trésors du Palais Impérial. Ce dernier a fait usage de ses pouvoirs magiques afin de se cacher sous l'apparence de l'éblouissant oiseau !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/54/2118168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411130500 +0200" stop="20230411131600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Tara Duncan *2021 (La plante Camelin) S1 (7/52)</title>
<desc lang="fr">«La plante Camelin»Tara désespère de rendre sa forme humaine à son grand-père, ses amis décident de l'emmener au marché de Tingapour pour lui changer les idées. Elle y fait la rencontre d'une diseuse de bonne aventure qui lui vend, à prix d'or, une plante censée rendre sa véritable apparence à Mani Duncan. Il s'avère bien vite que cette plante n'est rien d'autre qu'une Camelin, plante magique qui copie l'apparence de tout ce qui l'approche. Tara et ses amis partent confronter la diseuse de bonne aventure et son mensonge mais tombent droit dans un piège.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/54/2118168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411131600 +0200" stop="20230411132500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Tara Duncan *2021 (Les Spachounes) S1 (8/52)</title>
<desc lang="fr">«Les Spachounes»Les Spachounes, dindons dorés, font grises mines ! Envoyés pour mener l'enquête chez Joe l'éleveur, les héros sont étonnés des conditions de vie des Spachounes. Tara et ses amis découvrent que la ferme est la cible des Sangraves. Joe demande aux héros de lui venir en aide pour se sortir de cette situation et sauver ses amis à plumes. Les Sortceliers sont bien décidés à protéger les Spachounes coûte que coûte, et quand Magister en personne fait son apparition, les héros doivent faire preuve d'esprit d'équipe pour résoudre la situation.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/54/2118168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411132500 +0200" stop="20230411133600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Tara Duncan *2021 (Fafnir) S1 (10/52)</title>
<desc lang="fr">«Fafnir»Tara Duncan est une jeune fille héritière d'Omois, le plus grand empire humain d'Autre Monde. Elle est la clé pour accéder aux objets démoniaques car elle est la descendante d'un mage très puissant, Demiderus. Magister tente à plusieurs reprises de l'enlever, mais Tara le combat, toujours accompagnée de ses amis.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/54/2118168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411133600 +0200" stop="20230411135000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Tara Duncan *2021 (Le livre qui sait tout) S1 (12/52)</title>
<desc lang="fr">«Le livre qui sait tout»Un livre aux pouvoirs incroyables sème la zizanie.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/54/2118168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411135000 +0200" stop="20230411140100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Tara Duncan *2021 (Les nains guerriers) S1 (14/52)</title>
<desc lang="fr">«Les nains guerriers»Négociations délicates au royaume des nains !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/54/2118168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411140100 +0200" stop="20230411141000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Tara Duncan *2021 (Entraineur Angelica) S1 (17/52)</title>
<desc lang="fr">«Entraineur Angelica»Angelica, rivale de Tara, est punie et n'a pas le droit de participer au prochain match de polo Céleste. A la surprise générale, c'est Tara qui est choisie pour la remplacer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/54/2118168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411141000 +0200" stop="20230411142100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Tara Duncan *2021 (Le palais aux pâtisseries) S1 (18/52)</title>
<desc lang="fr">«Le palais aux pâtisseries»Le concours annuel de pâtisserie est organisé au palais de Tingapour. Tara et Cal sont en désaccord sur le sujet, l'un préférant les pâtisseries terriennes, l'autre celles Autremondiennes. Leur débat tourne rapidement en catastrophe et l'impératrice, agacée, leur retire leurs titres de juges. Cerise sur le gâteau, c'est Angelica qui prend leur place. Frustrés, les deux amis voient arriver les concurrents talentueux sans espoir de goûter à leurs créations. Mais, quand toute la salle finie mystérieusement pétrifiée, c'est à leur tour de jouer afin de sauver les habitants du palais.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/54/2118168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411142100 +0200" stop="20230411143500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Tara Duncan *2021 (Peureuse Sheeba) S1 (20/52)</title>
<desc lang="fr">«Peureuse Sheeba»Sheeba est une panthère de nature peureuse. En plus de provoquer quelques catastrophes, elle n'ose pas porter secours à son amie. Xandiar et l'Impératrice s'inquiètent pour la sécurité de Sparrow et des risques que Sheeba fait courir pour le groupe. A moins que la panthère ne fasse ses preuves, ils pourraient bien décider de séparer les deux amis. Quand un groupe de Sangraves s'en prend à Sparrow au coeur de la forêt, c'est le moment où jamais pour Sheeba de prouver qu'elle peut dépasser sa peur, et mériter la confiance que son amie place en elle.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/54/2118168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411143500 +0200" stop="20230411144600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Tara Duncan *2021 (Le sceptre de Maître Chem) S1 (21/52)</title>
<desc lang="fr">«Le sceptre de Maître Chem»Tara s'entraîne à un nouveau sort qu'elle peine à maîtriser quand sa magie fait une nouvelle fois des siennes et brise le sceptre de Maître Chem.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/54/2118168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411144600 +0200" stop="20230411145000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Tara Duncan *2021 (Le tableau) S1 (23/52)</title>
<desc lang="fr">«Le tableau»Un tableau accroché au palais intrigue les jeunes Sortceliers. Maître Chem leur apprend qu'il représente une Sortcelière célèbre pour avoir été une spécialiste de la métamorphose.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/54/2118168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411145000 +0200" stop="20230411150100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Tara Duncan *2021 (L'elfe sur la couverture) S1 (27/52)</title>
<desc lang="fr">«L'elfe sur la couverture»Le MagicGang est très enthousiaste à l'idée de fêter l'anniversaire de Mani, le grand-père de Tara transformé en chien. Mais bien vite, Cal, Sparrow et Fafnir réalisent que quelque chose ne tourne pas rond : ils disent l'exacte opposé de ce qu'ils pensent. Perdre le contrôle de leurs propos leur vaut à chacun des expériences improbables dont ils se seraient bien passés. Tara et Robin, soupçonnent un elfe d'avoir lancé un sort sur leurs amis. Ils mènent l'enquête au sein du Palais Impérial afin de leur venir en aide.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/54/2118168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411150100 +0200" stop="20230411152000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Tara Duncan *2021 (Fafnir et la magie) S1 (32/52)</title>
<desc lang="fr">«Fafnir et la magie»Tara et ses amis remarquent que Fafnir ne se comporte pas comme d'habitude. Elle se met soudainement à faire du sport de façon intensive.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/54/2118168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411152000 +0200" stop="20230411152900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Tara Duncan *2021 (La course de Fafnir) S1 (35/52)</title>
<desc lang="fr">«La course de Fafnir»Une course sans magie est organisée à Tingapour. Angelica, motivée par la victoire, et Fafnir, motivée par le challenge, veulent absolument la remporter.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/54/2118168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411152900 +0200" stop="20230411153000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Tara Duncan *2021 (Les journaux intimes) S1 (37/52)</title>
<desc lang="fr">«Les journaux intimes»Ramso, nouvel élève, arrive au palais pour suivre les cours de Maître Chem. A cette occasion, le professeur enseigne aux étudiants un nouveau sortilège.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/54/2118168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411153000 +0200" stop="20230411155000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La bande à Picsou *2017 (Le trésor de la lampe) S2 (8/25)</title>
<desc lang="fr">«Le trésor de la lampe»Les enfants tentent de retrouver une étrange lampe qu'ils ont vendue par erreur pendant que Picsou et Zaza font diversion...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/33/2125921_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411155000 +0200" stop="20230411162000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Ghost Force (Bananice / Pharaok) S1 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Bananice / Pharaok»La ghost force défend New York contre Bananice et Pharaok.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/00/2155846_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411162000 +0200" stop="20230411164500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Fu furieux) S4 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Fu furieux»Ladybug et Chat Noir défient Fu Furieux.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411164500 +0200" stop="20230411170000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hamster &amp; Gretel (La Mignonne et la Bête) S1 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«La Mignonne et la Bête»Hamster et Gretel rencontrent une loutre géante.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/14/2155848_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411170000 +0200" stop="20230411171100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (Comiques de répétition) S2 (23/52)</title>
<desc lang="fr">«Comiques de répétition»Boy et Dog montent un numéro comique pour la soirée des talents de Chez Skippy. Sauf que leurs sketchs ne font rire personne, à part un perroquet qui éclate de rire à toutes leurs blagues... Si les garçons prennent confiance en eux, le reste de la bande a bien du mal à supporter ce perroquet et son rire incessant !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411171100 +0200" stop="20230411174500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (Le fabuleux destin de Boy et Girl) S2 (24/52)</title>
<desc lang="fr">«Le fabuleux destin de Boy et Girl»Mouse fait passer à Boy et Girl un test pour déterminer quel métier ils feront quand ils seront plus grand. Le test est catégorique : Boy sera astronaute, et Girl inspectrice de sécurité. Tous deux ont du mal à accepter leur nouvelle destinée.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411174500 +0200" stop="20230411180500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">L'incroyable Yellow Yeti (Wintervision... / Et Chromatron !) S1 (n°25)</title>
<desc lang="fr">«Wintervision... / Et Chromatron !»Rita et Osmo découvrent que Gustav n'est pas allergique au chant et qu'il sait chanter. Ils l'inscrivent au concours de Wintervision au risque de révéler qu'un Yéti vit en ville. / Les 3 amis doivent convaincre les monstres qu'ils n'ont rien à craindre des Yodels du Chromatron, ni des chansons d'ailleurs. Peut-être que chanter tous en choeur est la solution ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/32/2059419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411180500 +0200" stop="20230411183000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Viking Skool (La chambre des cris) S1 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«La chambre des cris»La légende raconte qu'il y aurait dans les profondeurs de l'Ékole une chambre dans laquelle nulle créature surnaturelle ne peut pénétrer - pas plus qu'elle ne peut en sortir ! Quand des cris à glacer le sang empêchent Arni de dormir la nuit, il entraîne ses amis dans une exploration souterraine nocturne. Moralité : mieux vaut laisser certaines portes closes.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/02/2136069_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411183000 +0200" stop="20230411184500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Papagande / La vie de patronne) S3 (2/20)</title>
<desc lang="fr">«Papagande / La vie de patronne»Bill force sa famille à adopter la devise &quot;Vivre, rire, aimer. - Gloria tente de conserver une note parfaite pour son café.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411184500 +0200" stop="20230411190500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Fu furieux) S4 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Fu furieux»Ladybug et Chat Noir défient Fu Furieux.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411190500 +0200" stop="20230411193000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Pokémon : Diamant et perle (Jour de chance) S12 (9/52)</title>
<desc lang="fr">«Jour de chance»Sacha et ses amis rencontrent un nouveau pokémon : Phioné. Celui-ci a la réputation de devenir un porte-bonheur pour n'importe quel dresseur l'ayant en sa possession...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/26/2007443_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411193000 +0200" stop="20230411195000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Gabby Duran, baby-sitter d'extraterrestres (Dina et Doug) S2 (12/20)</title>
<desc lang="fr">«Dina et Doug»Dina présente Gabby et Olivia à son nouveau petit ami Doug. Celles-ci sont réticentes à l'idée de laisser leur mère sortir à nouveau avec des hommes, car elle a été blessée lors de ses précédents rendez-vous. Le lendemain, elles se rendent chez Doug pour apprendre qu'il est un extraterrestre nommé Doug Prime et qu'il s'est cloné en quatre versions différentes de lui-même. Après avoir tenté en vain de convaincre Dina de rompre avec Doug, Gabby et Olivia retournent chez lui pour découvrir que les clones ont créé des clones de Dina pour chacune d'entre elles. Peu après, Dina arrive à la maison et met fin à sa relation avec Doug pour le bien de ses filles.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/33/2125936_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411195000 +0200" stop="20230411201500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (Renaissance) S4 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Renaissance»C'est la semaine de la Renaissance, donc Lou attribue des rôles à chacun des campeurs. Finn est nommé roi et doit diriger la camp pendant une semaine, mais la situation tourne rapidement au désastre...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411201500 +0200" stop="20230411204000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (L'artiste de la famille) S1 (13/13)</title>
<desc lang="fr">«L'artiste de la famille»Booker et Levi préparent une soirée surprise à leurs mères qui trouvent que les enfants manquent de considération pour elles...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411204000 +0200" stop="20230411210000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Jessie (Rendez-vous surprise et panique au zoo !) S3 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Rendez-vous surprise et panique au zoo !»Ravi est enthousiaste de commencer son stage au zoo de Manhattan, mais Luke sème la pagaille lorsqu'il oublie de fermer la cage d'un gorille.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/2033166_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411210000 +0200" stop="20230411212000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Gabby Duran, baby-sitter d'extraterrestres (Bienvenue au club) S2 (11/20)</title>
<desc lang="fr">«Bienvenue au club»Lorsque son adhésion au club latino déclenche une crise d'identité chez Gabby, elle en fait des tonnes pour impressionner le groupe avec sa connaissance de tout ce qui est latino.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/33/2125936_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411212000 +0200" stop="20230411214500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (Camp Inondation) S4 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Camp Inondation»La piscine du camp Champion a inondé leur campement. Lou invite Barb et ses campeurs à Kikiwaka pour la semaine, mais le regrette immédiatement.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411214500 +0200" stop="20230411221000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Soirée surprise) S1 (12/13)</title>
<desc lang="fr">«Soirée surprise»Raven et Booker ont la même vision de Raven se faisant renvoyer de son travail...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411221000 +0200" stop="20230411223000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Jessie (Combat sur le ring) S3 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Combat sur le ring»Luke cherche à découvrir l'identité de sa mère biologique. Avec l'aide d'Emma, il retrouve la trace de celle-ci sous les traits d'une championne de catch.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/12/1726559_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411223000 +0200" stop="20230411225000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Silence) S3 (11/18)</title>
<desc lang="fr">«Silence»Bob Roth, père et producteur du célèbre XY, lance un appel d'offre visant à trouver de nouveaux talents. Marinette y voit une occasion en or pour les Kitty Section de se faire connaître du grand public. Elle les aide donc à réaliser et envoyer un clip pour lequel elle crée elle-même les décors et les costumes. Mais bientôt, Marinette et ses amis s'aperçoivent que Bob Roth a volé les créations de Marinette pour son fils XY. Furieux pour celle dont il est amoureux, Luka est akumatisé par le Papillon...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/34/2125938_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411225000 +0200" stop="20230411231500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Oni-Chan) S3 (8/18)</title>
<desc lang="fr">«Oni-Chan»Ladybug et Chat Noir font face au couple Bourgeois. Maintenant Mangeamour, un Cerbère à deux têtes dévore tout l'amour à Paris. Nos héros parviendront-ils à sauver l'amour ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/05/1807414_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411231500 +0200" stop="20230411233500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Miraculeur) S3 (9/18)</title>
<desc lang="fr">«Miraculeur»Ladybug et Chat Noir font face au couple Bourgeois. Maintenant Mangeamour, un Cerbère à deux têtes dévore tout l'amour à Paris. Nos héros parviendront-ils à sauver l'amour ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/07/1808317_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411233500 +0200" stop="20230411235500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Oblivio) S3 (7/18)</title>
<desc lang="fr">«Oblivio»Quand Ladybug et Chat Noir reprennent conscience dans un ascenseur de la Tour Montparnasse, ils se rendent compte qu'ils ont perdu la mémoire. Ils se détransforment et redeviennent Marinette et Adrien l'un devant l'autre. Impossible pour leurs amis de les aider, car ils ont eux aussi tout oublié. Et Plagg, bien décidé à profiter de cette nouvelle liberté, les abandonne sur place...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/07/1808319_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411235500 +0200" stop="20230412001500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Maître Noël) S3 (12/18)</title>
<desc lang="fr">«Maître Noël»Alors que Marinette garde Noël, le petit frère de Nino, l'enfant découvre sa réserve de cadeaux pour Adrien. Très gênée, Marinette lui fait croire qu'elle est un lutin du Père Noël, et Noël demande à avoir son cadeau tout de suite. Quand Marinette refuse, Noël se fait akumatiser par le Papillon. Devenu Maître Noël et armé d'une boule à neige magique, il envoie des jouets géants semer le chaos dans un Paris enneigé...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/27/1808323_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412001500 +0200" stop="20230412004000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Gamer 2.0) S3 (14/18)</title>
<desc lang="fr">«Gamer 2.0»Ladybug et Chat Noir font face au couple Bourgeois. Maintenant Mangeamour, un Cerbère à deux têtes dévore tout l'amour à Paris. Nos héros parviendront-ils à sauver l'amour ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/34/2125939_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412004000 +0200" stop="20230412010500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Jour de poisse / Quand l'histoire s'emmêle) S1 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Jour de poisse / Quand l'histoire s'emmêle»&quot;Jour de poisse&quot;. Sadie est victime d'une série d'événements malencontreux : chute, échec, glissade, gaffe. De son côté, Val semble avoir une chance presque surnaturelle et Sadie commence à se poser des questions. - &quot;Quand l'histoire s'emmêle&quot;. En cours d'histoire, Miss Lacey demande à ses élèves de préparer un exposé sur l'Égypte ancienne. Elle insiste particulièrement pour qu'ils fassent &quot;revivre l'histoire&quot; ! Sadie fouille à l'intérieur du chapeau de Gilbert, à la recherche de quelque chose qui lui permettrait de pimenter un peu son exposé...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/07/1808327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412010500 +0200" stop="20230412015900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Mon joujou préféré / Vertige de l'amour) S1 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Mon joujou préféré / Vertige de l'amour»&quot;Mon joujou préféré&quot;. Sadie rassemble son courage à deux mains et s'apprête à inviter Sam au bal de l'école. Malheureusement pour elle, Val, qui a entendu ses intentions lui fait un croche-patte &quot;involontaire&quot; et en profite pour inviter Sam. - &quot;Vertige de l'amour&quot;. Cela fait plusieurs jours que Sadie essaie d'inviter Sam à sortir avec elle, mais elle finit toujours par se dégonfler. Elle décide donc de concocter un philtre d'amour pour s'assurer une réponse positive de la part de Sam...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412015900 +0200" stop="20230412020000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (La flortilège d'invisibilité / Meilleurs ennemis) S1 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«La flortilège d'invisibilité / Meilleurs ennemis»&quot;La flortilège d'invisibilité&quot;. Covert a entendu parler d'une fleur qui rend invisible et elle veut à tout prix mettre la main dessus. Pendant ce temps, les Anciens demandent à Sadie et Gilbert de retrouver la fleur et de la ramener en sécurité dans le royaume magique. - &quot;Meilleurs ennemis&quot;. Gilbert et Cornelius se disputent et malheureusement pour eux, Covert les surprend. Covert est convaincue qu'il y a de la magie dans l'air...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>