<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230327020000 +0200" stop="20230327022200 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Go Gilbert Go / Le vengeur mystérieux) S1 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Go Gilbert Go / Le vengeur mystérieux»&quot;Go Gilbert Go&quot;. La ville de Harmony accueille bientôt un grand tournoi de basketball, avec plusieurs matchs. Gilbert qui est habituellement présent pour que les joueurs touchent sa tête en guise de porte-bonheur ne peut pas venir à cause d'une mission que lui ont confiée les Anciens. - &quot;Le vengeur mystérieux&quot;. Quand Val et les jumelles se moquent de Teepee en cours de sport, Sadie est furieuse et elle veut venger son ami en utilisant la magie. Mais Gilbert le lui interdit. Il raconte sa frustration à un nain de jardin qui s'avère être une créatue maléfique...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/07/1808327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327022200 +0200" stop="20230327024400 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Sadie la diva / Les chaussures de Lulu) S1 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«Sadie la diva / Les chaussures de Lulu»Lorsque Vincent met au défi Sadie et Blaine de préparer un sort d'amplification complexe, Blaine décide d'avoir recours à une technique déloyale pour prendre l'avantage sur sa rivale. Il lui lance alors un sort de diva qui lui offre un talent musical énorme accompagné d'un caractère ultra capricieux. Comment faire pour retrouver la vraie Sadie? / Les élèves sont réunis dans le gymnase pour participer à un atelier sur le &quot;langage corporel&quot; . Pour aider Lulu, qui a beaucoup de mal à danser, Sadie jette un sort à ses chaussures.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327024400 +0200" stop="20230327030600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (La vérité en bulles / La chasse au trésor) S1 (n°21)</title>
<desc lang="fr">«La vérité en bulles / La chasse au trésor»Sadie veut absolument savoir où sa mère prévoit de l'emmener en vacances. / C'est l'heure de la chasse au trésor annuelle de Harmony High et Teepee veut absolument gagner.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327030600 +0200" stop="20230327032800 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Sirène) S2 (15/26)</title>
<desc lang="fr">«Sirène»Alors que Kim s'amuse avec son amie Ondine à la piscine, cette dernière tente de lui avouer ses sentiments pour lui. Mais Kim ne comprend pas et abandonne Ondine pour rejoindre ses amis et Chloé, dont il est amoureux. Ondine est akumatisée par le Papillon et devient Syren. Désormais dotée de nageoires et capable de respirer sous l'eau, Syren inonde Paris de ses larmes...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/19/2162916_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327032800 +0200" stop="20230327035000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Zombizou) S2 (14/26)</title>
<desc lang="fr">«Zombizou»C'est l'anniversaire de mademoiselle Bustier, le professeur préféré de Marinette. Mais à cause d'une nouvelle manigance de Chloé, Marinette est sur le point de se faire akumatiser. Pour la protéger, mademoiselle Bustier s'interpose et l'akuma prend possession d'elle. Le Papillon la transforme alors en Zombizou. Armée de son bâton de noir à lèvres maléfique, elle veut répandre l'amour dans la ville en envoyant des baisers maléfiques à tous les Parisiens, mais surtout à Chloé, cette peste sans coeur...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327035000 +0200" stop="20230327041200 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Capitaine Hardrock) S2 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Capitaine Hardrock»Les amis de Marinette s'apprêtent à donner un concert à bord de la péniche de Juleka, chaperonnés par sa mère, Anarkal. Alors que Marinette découvre, très déçue, qu'Adrien n'assistera pas au concert, elle rencontre Luka, le grand frère de Juleka. Doux et attentionné, ce dernier pourrait bien semer le trouble dans le coeur de Marinette. Mais alors que le groupe démarre les répétitions, l'agent Roger vient jouer les trouble-fêtes. Déçue et énervée, Anarkal se fait akumatiser par Papillon et devient Capitaine Hardrock. ..</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/30/2125927_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327041200 +0200" stop="20230327043300 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le collectionneur) S2 (2/26)</title>
<desc lang="fr">«Le collectionneur»Alors que Ladybug tente de découvrir la véritable identité du Papillon, le père d'Adrien, est akumatisé en Collectionneur. Ladybug et Chat Noir parviendront-il à l'arrêter et à démasquer le Papillon ?...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/31/2125928_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327043300 +0200" stop="20230327045500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Audimatrix) S2 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Audimatrix»La jounaliste Nadja Chamack invite Lady Bug et Chat Noir sur le plateau de son émission dans le but d'obtenir des révélations intimes au sujet de leur relation. Mais Lady Bug ne se laisse pas faire...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1868651_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327045500 +0200" stop="20230327051700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Glaciator) S2 (10/26)</title>
<desc lang="fr">«Glaciator»D'après la légende, le couple qui mange une glace chez André s'aime pour toujours. Marinette espère qu'Adrien sera de la partie, mais ce dernier ne vient pas. Déçue, elle refuse de manger la glace que lui tend André. Effondré, le glacier est akumatisé par le Papillon. Devenu Glaciator et armé de sa portionneuse à glace, il transforme les gens en glace. Ladybug et un Chat Noir unissent leurs forces pour arrêter Glaciator avant que tous les Parisiens n'aient fondu...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/15/1868653_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327051700 +0200" stop="20230327053900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Doudou Vilain) S2 (3/26)</title>
<desc lang="fr">«Doudou Vilain»Chloé décide d'organiser une fête chez elle, au Palace, et d'inviter tous les collégiens. Coachée par son majordome, Chloé fait des efforts et parvient à être aimable. Mais un événement la fait sortir de ses gonds et elle finit par renvoyer son majordome devant tous ses invités. Humilié, le majordome est akumatisé par le Papillon. Devenu Doudou Vilain, il peut désormais manipuler tous ceux qu'il touche. Et il compte bien se servir de son pouvoir pour se venger de Chloé. Ladybug et Chat Noir devront intervenir rapidement s'ils ne veulent pas perdre le contrôle de la situation...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/1868658_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327053900 +0200" stop="20230327060100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (L'insaisissable) S2 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«L'insaisissable»Ladybug défie l'Insaisissable, alias Penny Rolling.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/31/2125929_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327060100 +0200" stop="20230327060500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Mickey Mouse (Mickey et les motards) S3</title>
<desc lang="fr">«Mickey et les motards»Mickey et ses amis voyagent à travers le monde et découvrent ses capitales. Ils y vivent des aventures cocasses.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/2050018_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327060500 +0200" stop="20230327062800 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Numéric) S1 (20/26)</title>
<desc lang="fr">«Numéric»Vincent Asa, un photographe, est akumatisé par Le Papillon et devient Numeric. Son souhait le plus cher est de capturer l'image du chanteur Jagged Stone.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/29/1811603_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327062800 +0200" stop="20230327065000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Antibug) S1 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«Antibug»Chloé, très grande admiratrice de Ladybug, essaie d'aider cette dernière à capturer l'akuma d'un méchant. Mais Ladybug refuse d'écouter ses conseils et le méchant s'échappe. Ladybug et Chat Noir finissent par l'arrêter, mais une dispute éclate entre Ladybug et Chloé, furieuse d'avoir été snobée par son idole. Déçue, Chloé est alors akumatisée en Antibug, un double maléfique de Ladybug ayant les mêmes pouvoirs qu'elle. Et Antibug compte bien faire payer Ladybug pour l'humiliation qu'elle lui a fait subir...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327065000 +0200" stop="20230327070100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et le jour sans fin) S1 (12/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et le jour sans fin»Elvis réalise qu'il est coincé dans une boucle temporelle : il revit la même journée. D'après Boris et Emma, pour en sortir il doit se remettre en question.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/34/1825626_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327070100 +0200" stop="20230327071300 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et mon parfum) S1 (14/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et mon parfum»Elvis décide de créer son propre parfum.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/1752359_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327071300 +0200" stop="20230327072300 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et le taulard) S1 (15/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et le taulard»Lors d'une sortie scolaire au commissariat, Elvis se retrouve embarqué dans l'évasion de l'un des détenus de la prison. Celui-ci se prend d'amitié pour Elvis.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/57/1997435_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327072300 +0200" stop="20230327073500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et la malédiction des Rouge-Sang) S1 (16/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et la malédiction des Rouge-Sang»Boris réalise que son amour pour Copernica est condamné car elle est une vampire. Elvis leur propose alors de se rendre en Transylvanie pour rompre le sort.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/2008153_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327073500 +0200" stop="20230327080000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Changement de cape / Le festin des morts) S2 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Changement de cape / Le festin des morts»Mavis a négligé le dressage de sa cape à un point tel qu'elle est convoquée à la cour des capes du Royaume Vampire. Elle devra plaider sa cause devant Miranda, présidente du tribunal. / Mavis provoque accidentellement une apocalypse zombie.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327080000 +0200" stop="20230327082300 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (C'est qui, la patronne? / Fantômisation) S2 (20/26)</title>
<desc lang="fr">«C'est qui, la patronne? / Fantômisation»C'est l'évaluation des employés! / Mavis est la responsable!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327082300 +0200" stop="20230327084700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Baymax et les nouveaux héros (Le nouveau monstre gluant) S2 (n°31)</title>
<desc lang="fr">«Le nouveau monstre gluant»Honey Lemon tente de guérir Le Gluant pour qu'il redevienne humain. Mais Les Nouveaux Héros doivent faire face à un nouveau monstre...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/03/02/2154605_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327084700 +0200" stop="20230327090900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Baymax et les nouveaux héros (Muira-horreur !) S2 (n°32)</title>
<desc lang="fr">«Muira-horreur !»Hiro et Go Go accompagnent Krei dans les bois pour aller voir Ned Ludd, mais ils tombent sur le monstre légendaire de la forêt, le Hibagon...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/03/02/2154605_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327090900 +0200" stop="20230327093400 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (L'Ultimatum Klimpaloon) S5 (24/44)</title>
<desc lang="fr">«L'Ultimatum Klimpaloon»Pour éviter à leurs amis du groupe Love Händel d'être éliminés du concours musical du Secteur des Trois États dans la catégorie &quot;chanson réaliste&quot;, Phinéas, Ferb, Candice et leurs amis partent à la recherche de Klimpaloon, le maillot de bain magique...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/27/2052202_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327093400 +0200" stop="20230327095900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Quand les astres s'en mêlent / Candice garçon) S5 (27/44)</title>
<desc lang="fr">«Quand les astres s'en mêlent / Candice garçon»&quot;Quand les astres s'en mêlent&quot;. Isabella révèle ses sentiments à Phineas dans une lettre. - &quot;Candice garçon&quot;. Candice désespère de comprendre Jeremy.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/58/1649105_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327095900 +0200" stop="20230327102600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Phinéas &amp; Ferb : Star Wars (Partie 1 sur 2)) S4 (27/35)</title>
<desc lang="fr">«Phinéas &amp; Ferb : Star Wars (Partie 1 sur 2)»Phinéas et Ferb vivent, insouciants, sur la planèteTatooine.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2034899_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327102600 +0200" stop="20230327104800 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (La photo / Drôles d'agents) S2 (n°24)</title>
<desc lang="fr">«La photo / Drôles d'agents»&quot;La photo&quot;. C'est le jour de la photo à l'école. Melissa et Zack vont tout faire pour que Milo qui n'a jamais réussi à se faire photographier puisse avoir son portrait. - &quot;Drôles d'agents&quot;. Dakota et Cavendish se croient devenus des enquêteurs paranormaux. Doofenshmirtz se remémore une anecdote où il avait pris Le Chien pour un agent de l'O.S.A.S., tout comme Monogramm et Carl qui l'avaient confondu avec l'agent A, un berger allemand...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/28/1866093_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327104800 +0200" stop="20230327111300 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Un jeu sans fin / Une course endiablée) S2 (n°25)</title>
<desc lang="fr">«Un jeu sans fin / Une course endiablée»&quot;Un jeu sans fin&quot;. Milo, Melissa et Zack vont essayer de jouer à un jeu de plateau jusqu'à son terme, chose qu'ils n'ont jamais pu faire, loi de Murphy oblige. - &quot;Une course endiablée&quot;. Les parents de Milo ont organisé une course automobile au profit des lamas dans le besoin mais la course sort du circuit et se propage dans toute la ville en causant de nombreux dégâts...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/14/1868686_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327111300 +0200" stop="20230327113500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Doof est de sortie / Disco et Patin à Roulettes) S2 (7/20)</title>
<desc lang="fr">«Doof est de sortie / Disco et Patin à Roulettes»&quot;Doof est de sortie&quot;. Sara ne supporte plus la présence de Doofenshmirtz qui ne sort jamais de la maison. La famille décide de le faire sortir. - &quot;Disco et Patin à Roulettes&quot;. La patinoire où les parents Murphy disputaient des concoours de disco sur patins à roulettes va fermer et organise un dernier concours auquel les Murphy, qui n'ont jamais gagné, vont tenter une dernière fois de l'emporter...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/06/1812825_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327113500 +0200" stop="20230327115900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Têtes atroces / Vapeurs vampires) S2 (n°29)</title>
<desc lang="fr">«Têtes atroces / Vapeurs vampires»Mavis, la fille de Dracula, doit s'occuper seule de l'hôtel Transylvanie après le départ de son père pour le congrès des Vampires. Mais sa tante Lydia n'est pas décidée à la laisser gérer l'affaire comme elle le souhaite.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327115900 +0200" stop="20230327122400 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Poupée de rêve / Hypnosferatu) S2 (n°30)</title>
<desc lang="fr">«Poupée de rêve / Hypnosferatu»Mavis, la fille de Dracula, doit s'occuper seule de l'hôtel Transylvanie après le départ de son père pour le congrès des Vampires. Mais sa tante Lydia n'est pas décidée à la laisser gérer l'affaire comme elle le souhaite.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327122400 +0200" stop="20230327124600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Avenir incertain / Grand-mère au volant) S2 (12/30)</title>
<desc lang="fr">«Avenir incertain / Grand-mère au volant»Remy planifie sa vie. Grand-mère devient conductrice.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327124600 +0200" stop="20230327131000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Le style Tilly / Le robot fermier) S2 (13/30)</title>
<desc lang="fr">«Le style Tilly / Le robot fermier»Tilly se rend au centre commercial à la recherche d'un nouveau look plus mature. Cricket persuade Bill d'acheter un robot fermier pour qu'il n'ait plus à travailler.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327131000 +0200" stop="20230327133300 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (La foire aux amis / Le filou filouté) S2 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«La foire aux amis / Le filou filouté»Chip et Bill deviennent amis. Cricket se fait escroquer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327133300 +0200" stop="20230327135700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Souvenirs de Gravity Falls (Votez Stan !) S2 (14/21)</title>
<desc lang="fr">«Votez Stan !»Quand l'oncle Stan décide d'être candidat à l'élection du maire, Dipper et Mabel ont du pain sur la planche pour transformer leur oncle gaffeur en parfait candidat...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/2162911_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327135700 +0200" stop="20230327142100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Souvenirs de Gravity Falls (Dipper et Mabel contre l'avenir) S2 (17/21)</title>
<desc lang="fr">«Dipper et Mabel contre l'avenir»Mabel veut organiser une fête pour son treizième anniversaire ainsi que son frère. Pendant ce temps, Dipper s'aventure sous la ville pour découvrir un incroyable secret...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/2162911_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327142100 +0200" stop="20230327144200 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (La loi de Murphy Hivernale / Un rendez-vous sous contrôle) S2 (n°23)</title>
<desc lang="fr">«La loi de Murphy Hivernale / Un rendez-vous sous contrôle»&quot;La Loi de Murphy hivernale&quot;. C'est l'hiver. Milo et Zack sont en route pour l'école. En chemin, la loi de Murphy va faire s'abattre sur eux toutes sortes de problèmes pendant qu'au collège les paris sur leur arrivée vont bon train. - &quot;Un rendez-vous sous contrôle&quot;. Milo et ses amis organisent un rendez-vous entre Scott, le Sousterrien et Madame Murawski, la professeure de sciences...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/38/1739597_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327144200 +0200" stop="20230327150700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (La photo / Drôles d'agents) S2 (n°24)</title>
<desc lang="fr">«La photo / Drôles d'agents»&quot;La photo&quot;. C'est le jour de la photo à l'école. Melissa et Zack vont tout faire pour que Milo qui n'a jamais réussi à se faire photographier puisse avoir son portrait. - &quot;Drôles d'agents&quot;. Dakota et Cavendish se croient devenus des enquêteurs paranormaux. Doofenshmirtz se remémore une anecdote où il avait pris Le Chien pour un agent de l'O.S.A.S., tout comme Monogramm et Carl qui l'avaient confondu avec l'agent A, un berger allemand...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/28/1866093_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327150700 +0200" stop="20230327153000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Droners (La course aux illusions) S1 (6/26)</title>
<desc lang="fr">«La course aux illusions»Gavinda Teach vient rendre visit aux Mirages.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/03/17/2154769_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327153000 +0200" stop="20230327155500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Droners (La course de Big Moe) S1 (11/26)</title>
<desc lang="fr">«La course de Big Moe»Big Moe, le papa de Mouse ayant découvert que sa fille participe aux courses de drones, se rend sur l'île de la Baleine dans le but de la ramener à la maison.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/57/2009062_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327155500 +0200" stop="20230327161800 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La bande à Picsou *2017 (Robotik contre Waddletik) S1 (n°21)</title>
<desc lang="fr">«Robotik contre Waddletik»Après que Gérard a accidentellement sauvé Riri au cours d'un braquage de banque en utilisant l'armure Robotik, Mark Beaks essaie de le convaincre de quitter les Entreprises Picsou pour devenir un super-héros au service de certains habitants...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/39/2164529_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327161800 +0200" stop="20230327164400 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Ghost Force (Graffurious / Lévisfer)</title>
<desc lang="fr">«Graffurious / Lévisfer»La Ghostforce affronte Graffurious et Levisfer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2125935_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327164400 +0200" stop="20230327164500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Multiplication) S5 (2/26)</title>
<desc lang="fr">«Multiplication»Pour la première fois, nos héros n'ont personne à affronter!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327164500 +0200" stop="20230327171000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hamster &amp; Gretel (L'ado Minivan / Docteur Jean Guille) S1 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«L'ado Minivan / Docteur Jean Guille»Hamster et Gretel doivent sauver le bal du lycée ; Hamster et Gretel affrontent une anguille mutante.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/14/2155848_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327171000 +0200" stop="20230327172100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (Et pour quelques abonnés de plus) S2 (11/52)</title>
<desc lang="fr">«Et pour quelques abonnés de plus»Une partie de cache-cache permet à la bande de trouver une vieille carte au trésor perdue. La fièvre de la chasse au trésor s'empare de la famille, mais sont-ils là pour le plaisir de la chasse ou pour l'attrait du trésor ? Le fait que Cheese diffuse en direct tous ses mouvements au monde entier sur ses réseaux, et en particulier aux jumeaux Smith qui n'en perdent pas une miette, n'arrange rien. Bientôt, les jumeaux sont aux trousses de la bande, bien décidés à trouver le trésor avant eux !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327172100 +0200" stop="20230327173200 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (Le rôle de sa vie) S2 (12/52)</title>
<desc lang="fr">«Le rôle de sa vie»Les enfants auditionnent pour jouer dans un film et Cat obtient le rôle principal... Sauf que jouer dans un film, ça ne l'intéresse pas plus que ça. Ses frères et soeurs la poussent à le faire malgré ses réticences et Cat rate un événement important à cause d'eux.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327173200 +0200" stop="20230327175700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">L'incroyable Yellow Yeti (Camping Sauvet'âge / Le jour de la mascotte) S1 (45/50)</title>
<desc lang="fr">«Camping Sauvet'âge / Le jour de la mascotte»Rita s'inquiète de grandir et Lydia l'emmène décompresser en campant dans la Montagne des Monstres. Rester seul, Chrome entraîne malgré eux Osmo et Gustav à leur recherche. / Pour sortir sans déguisement dans Winterton, Gustav devient la mascotte des J.O. de la ville. Mais les habitants veulent contrôler leur mascotte, au désespoir de Gustav.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/32/2059419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327175700 +0200" stop="20230327182300 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Viking Skool (Sus à la chevrite) S1 (6/26)</title>
<desc lang="fr">«Sus à la chevrite»Erik se sent responsable de l'épidémie de chevrite.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/02/2136069_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327182300 +0200" stop="20230327184700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Bill le Fiable / Le robot-livreur) S3 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Bill le Fiable / Le robot-livreur»Bill impressionne un voisin. Cricket fait la course.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327184700 +0200" stop="20230327190000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Multiplication) S5 (2/26)</title>
<desc lang="fr">«Multiplication»Pour la première fois, nos héros n'ont personne à affronter!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327190000 +0200" stop="20230327192300 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Pokémon : Diamant et perle (Un bouclier à l'épreuve des flammes) S11 (50/52)</title>
<desc lang="fr">«Un bouclier à l'épreuve des flammes»Tandis que Jessie espère décrocher un nouveau Ruban en participant à un concours Pokemon, Sacha tente une nouvelle fois de battre Kiméra et sa redoutable attaque Hypnose...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/26/2007443_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327192300 +0200" stop="20230327195000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Gabby Duran, baby-sitter d'extraterrestres (La journée de Dina) S1 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«La journée de Dina»Quand Gabby découvre que Swift est encore sur terre, elle est déterminée à le faire revenir en tant que principal parce que sa remplaçante est un cauchemar...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/33/2125936_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327195000 +0200" stop="20230327201500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (La grotte) S3 (5/16)</title>
<desc lang="fr">«La grotte»Comme Matteo et Finn en ont assez d'être espionnés par Ravi, ce dernier décide d'utiliser un drone pour les surveiller...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/27/29/1906290_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327201500 +0200" stop="20230327203900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Papa où tu es ?) S2 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«Papa où tu es ?»Nia attend avec impatience l'arrivée de Devon pour le bal père-fille, mais Raven apprend qu'il est bloqué par une tempête de neige à l'aéroport...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327203900 +0200" stop="20230327210300 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Jessie (Sacrée équipe) S4 (6/20)</title>
<desc lang="fr">«Sacrée équipe»Emma veut obtenir le permis de conduire, alors Jessie lui donne des leçons de conduite. Ravi et Luke cassent accidentellement l'un des jeux de Zuri, ce qui provoque un conflit...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/2096946_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327210300 +0200" stop="20230327212500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Gabby Duran, baby-sitter d'extraterrestres (La force noire) S1 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«La force noire»Quand Gabby découvre que Swift est encore sur terre, elle est déterminée à le faire revenir en tant que principal parce que sa remplaçante est un cauchemar...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/33/2125936_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327212500 +0200" stop="20230327214900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (Insupportables portables) S3 (6/16)</title>
<desc lang="fr">«Insupportables portables»Emma décide de rendre leur téléphone à tout le monde pour fédérer les campeurs à travers leurs échanges de photos...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327214900 +0200" stop="20230327221200 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Problèmes avec Levi) S2 (9/21)</title>
<desc lang="fr">«Problèmes avec Levi»Les meilleures amies Raven et Chelsea se sont retrouvées et élèvent leurs trois enfants sous le même toit ! Booker et Nia, les jumeaux de Raven âgés de onze ans, et Levi, le fils de neuf ans de Chelsea, vivent des aventures mouvementées mais amusantes, souvent en compagnie de Tess, la voisine et meilleure amie des jumeaux. Raven n'est plus la seule à avoir des visions, maintenant : Booker a lui aussi ce don. Ils ignorent parfois ce que l'avenir leur réserve, mais ils arrivent toujours à se sortir des mauvaises passes tous ensemble, comme une seule et grande famille très heureuse.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327221200 +0200" stop="20230327223500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Jessie (La perruque) S4 (15/20)</title>
<desc lang="fr">«La perruque»Bertrand a acheté un nouveau postiche pour le grand retour de son groupe musical sur scène, mais celui-ci disparaît. Jessie mène l'enquète...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/12/1726559_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327223500 +0200" stop="20230327225700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Rossignoble) S2 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«Rossignoble»Laura Rossignol, une jeune chanteuse américaine, est à Paris pour tourner le clip de sa dernière chanson : une déclaration d'amour à Ladybug et à Chat Noir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/05/1813956_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327225700 +0200" stop="20230327231900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le patineur) S2 (21/26)</title>
<desc lang="fr">«Le patineur»Quand Adrien demande conseil à Marinette sur sa vie sentimentale, elle s'improvise malgré elle sa conseillère amoureuse.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/12/1868637_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327231900 +0200" stop="20230327234000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Inverso) S2 (20/26)</title>
<desc lang="fr">«Inverso»Marc est un collégien très doué pour l'écriture. Son rêve serait d'écrire une bande dessinée avec Nathaniel, dont il admire les talents de dessinateur, mais il est bien trop timide pour oser lui parler. Suite à un malentendu Marc est convaincu que Marinette lui a menti. Déçu et humilié, il se fait akumatiser par le Papillon et devient Inverso...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1806667_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327234000 +0200" stop="20230328000200 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Anansi) S2 (18/26)</title>
<desc lang="fr">«Anansi»Alors que Marinette, Alya et Nino s'apprêtent à sortir, Nora, la grande soeur surprotectrice d'Alya, intervient : toutes les récentes akumatisations l'inquiètent. Elle refuse de laisser Alya sortir, c'est trop dangereux. Restée seule et inquiète pour sa soeur, Nora se fait akumatiser par le Papillon et devient Anansi, une femme araignée géante...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125932_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328000200 +0200" stop="20230328002400 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Malédikteur) S2 (24/26)</title>
<desc lang="fr">«Malédikteur»Après s'être ridiculisée devant toute la classe, Chloé demande à son père de la venger. Mais monsieur Bourgeois a beau être le maire de Paris, ses pouvoirs ont quand même des limites. Déçue, Chloé le menace alors de partir vivre à New York avec sa mère. Paniqué et désemparé, le père se fait akumatiser par le Papillon et devient Malédikteur. Désormais doté d'un pouvoir absolu, il veut réaliser tous les rêves de sa fille. Mais quand Chat Noir tombe aux prises de Malédikteur, Marinette n'a d'autre choix que de faire appel à Queen Bee, alias Chloé...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/26/1807426_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328002400 +0200" stop="20230328004600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le marchand de sable) S2 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Le marchand de sable»Parcourant la ville sur son nuage magique, le Marchand de Sable donne vie aux mauvais rêves de tous ceux qu'il croise, y compris Marinette et Adrien.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328004600 +0200" stop="20230328010800 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Vague de chaleur / Une Sadie peut en cacher une autre) S1 (n°22)</title>
<desc lang="fr">«Vague de chaleur / Une Sadie peut en cacher une autre»&quot;Vague de chaleur&quot;. Il fait bien trop froid pour consommer des smoothies et Jake est inquiet de voir sa boutique désertée. Quand Coach en profite pour faire une offre de rachat à un prix dérisoire, Sadie craint que Sam ne déménage. Elle convainc Gilbert de lui laisser lancer un sort pour faire revenir le soleil. - &quot;Une Sadie peut en cacher une autre&quot;. Sadie attrape un rhume après avoir passé trop de temps dehors à s'exercer à lancer un sort de gel avec Gilbert. Selina lui ordonne de rester au lit pour se reposer, mais la jeune fille veut absolument aller en cours...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328010800 +0200" stop="20230328015900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Victime des rimes / Grandis un peu !) S1 (n°23)</title>
<desc lang="fr">«Victime des rimes / Grandis un peu !»&quot;Victime des rimes&quot;. Sadie a deux devoirs à rédiger : un sort de disparition plutôt compliqué pour les Anciens et un poème pour le concours de poésie régional de Miss Lacey. Elle s'y prend au dernier moment et c'est la course pour terminer les deux. Gilbert propose de l'aider en allant apporter le sort aux Anciens, mais il découvre bientôt qu'il s'est trompé de feuille. - &quot;Grandis un peu !&quot;. Les Anciens donnent une mission à Sadie et Blaine : ils doivent créer un sortilège totalement nouveau. Bien décidé à remporter les faveurs du jury, Blaine lance un sort d'immaturité à Sadie pour la ralentir, mais il frappe Gilbert à la place...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/07/1808327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328015900 +0200" stop="20230328020000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Répétition générale / Melvin tout puissant) S1 (n°24)</title>
<desc lang="fr">«Répétition générale / Melvin tout puissant»&quot;Répétition générale&quot;. Après des millions de tentatives infructueuses, elle a enfin décroché un rendez-vous avec Sam. - &quot;Melvin tout puissant&quot;. C'est la journée mondiale de l'écologie et Miss Lacey invite ses élèves à monter sur la scène de l'école pour faire part aux autres de leurs idées pour l'environnement. Sadie encourage vivement Melvin à y aller, mais il est terriblement nerveux et la jeune fille se rend rapidement compte qu'il a besoin d'aide...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>