<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230404020000 +0200" stop="20230404022500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Super Teepee / Du flair pour les galères) S1 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Super Teepee / Du flair pour les galères»&quot;Super Teepee&quot;. Un jour, dans la cafétéria, Sadie aperçoit Sam qui trébuche avec son plateau-repas. Par réflexe, la jeune fille lance un sort pour lui éviter de tomber. Pour éviter que toute l'école n'apprenne l'existence des pouvoirs de Sadie, Teepee dit qu'il est devenu un super héros. - &quot;Du flair pour les galères&quot;. Mordecai décide de faire passer un test aux deux apprentis sorciers et échange leur mentor : Gilbert doit s'occuper de Blaine et Cornelius de Sadie.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404022500 +0200" stop="20230404024500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Magie contre Aliens / Un max de blé) S1 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Magie contre Aliens / Un max de blé»&quot;Magie contre Aliens&quot;. Un matin, une rumeur circule à propos d'une soucoupe volante qui se serait écrasée dans la forêt d'Harmony. Sadie sait que sa mère est en ce moment à la recherche d'un scoop pour son travail, alors elle lui relaie l'info. Mais il s'agit en fait du sauna de Vincent. - &quot;Un Max de blé&quot;. Embarrassée par les inventions foireuses de Max, notamment son drone sac à dos, Sadie lui suggère plutôt de commencer par quelque chose de plus simple. Elle lui propose alors de monter un stand de chocolat chaud. Ça au moins, ça ne peut pas rater. Quoi que...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404024500 +0200" stop="20230404030500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Une appli de folie / La malédiction des secrets) S1 (n°12)</title>
<desc lang="fr">«Une appli de folie / La malédiction des secrets»&quot;Une appli de folie&quot;. Sadie prépare une petite fête chez elle, mais elle a peur que ses invités s'ennuient. Elle décide d'utiliser la nouvelle application Toady Booster sur son téléphone pour l'aider à organiser la fête. Plus tard, Sadie lance un sort à &quot; Toady &quot; pour lui donner un peu plus de liberté créative. - &quot;La malédiction des secrets&quot;. Sadie surprend Max qui fouine dans sa chambre et elle le jette dehors. Le lendemain, les élèves du collège de Harmony sont changés en pierre par une étrange silhouette sombre et les Anciens accusent Sadie d'avoir utilisé de la magie noire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404030500 +0200" stop="20230404033000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Animaestro) S1</title>
<desc lang="fr">«Animaestro»Les parents de Marinette assurent le buffet pour l'avant-première du film Ladybug et Chat Noir, à laquelle le Tout-Paris est invité y compris Adrien !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/06/1808339_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404033000 +0200" stop="20230404035000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Boulangerix) S1</title>
<desc lang="fr">«Boulangerix»Ladybug affronte son propre grand-père, devenu Boulangerix.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404035000 +0200" stop="20230404041500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Rebrousse-temps) S3 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Rebrousse-temps»Quand Marinette apprend qu'Adrien s'apprête à passer tout un week-end à Londres avec Kagami, elle décide de lui écrire une lettre pour lui avouer ses sentiments avant qu'il ne soit trop tard. Mais Maître Fu, malade, lui confie une ordonnance ainsi qu'une lettre pour Marianne, une vieille amie à qui il n'a pas su dire qu'il l'aimait, dont il avait dû se séparer il y a fort longtemps pour protéger la miracle box...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/06/1808340_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404041500 +0200" stop="20230404043500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Papa Garou) S3 (2/18)</title>
<desc lang="fr">«Papa Garou»Quand Chat Noir manque de comprendre que Marinette est Ladybug, Marinette panique et lui fait croire qu'elle est amoureuse de lui pour détourner son attention. Mais ses parents assistent à sa déclaration, et Tom, absolument ravi, décide d'inviter Chat Noir à déjeuner chez les Dupain-Cheng. Mais quand le super-héros leur avoue qu'il n'est pas amoureux de Marinette, Tom a le coeur brisé et se fait akumatiser par le Papillon...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/11/1806655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404043500 +0200" stop="20230404045500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Silence) S3 (11/18)</title>
<desc lang="fr">«Silence»Bob Roth, père et producteur du célèbre XY, lance un appel d'offre visant à trouver de nouveaux talents. Marinette y voit une occasion en or pour les Kitty Section de se faire connaître du grand public. Elle les aide donc à réaliser et envoyer un clip pour lequel elle crée elle-même les décors et les costumes. Mais bientôt, Marinette et ses amis s'aperçoivent que Bob Roth a volé les créations de Marinette pour son fils XY. Furieux pour celle dont il est amoureux, Luka est akumatisé par le Papillon...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/34/2125938_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404045500 +0200" stop="20230404052000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Oni-Chan) S3 (8/18)</title>
<desc lang="fr">«Oni-Chan»Ladybug et Chat Noir font face au couple Bourgeois. Maintenant Mangeamour, un Cerbère à deux têtes dévore tout l'amour à Paris. Nos héros parviendront-ils à sauver l'amour ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/05/1807414_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404052000 +0200" stop="20230404054000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Miraculeur) S3 (9/18)</title>
<desc lang="fr">«Miraculeur»Ladybug et Chat Noir font face au couple Bourgeois. Maintenant Mangeamour, un Cerbère à deux têtes dévore tout l'amour à Paris. Nos héros parviendront-ils à sauver l'amour ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/07/1808317_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404054000 +0200" stop="20230404060000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Oblivio) S3 (7/18)</title>
<desc lang="fr">«Oblivio»Quand Ladybug et Chat Noir reprennent conscience dans un ascenseur de la Tour Montparnasse, ils se rendent compte qu'ils ont perdu la mémoire. Ils se détransforment et redeviennent Marinette et Adrien l'un devant l'autre. Impossible pour leurs amis de les aider, car ils ont eux aussi tout oublié. Et Plagg, bien décidé à profiter de cette nouvelle liberté, les abandonne sur place...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/07/1808319_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404060000 +0200" stop="20230404060500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Mickey Mouse (Deux en un) S3 (19/20)</title>
<desc lang="fr">«Deux en un»Mickey demande au Professeur Von Drake de rendre Donald moins colérique...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/2050018_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404060500 +0200" stop="20230404063000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Zombizou) S2 (14/26)</title>
<desc lang="fr">«Zombizou»C'est l'anniversaire de mademoiselle Bustier, le professeur préféré de Marinette. Mais à cause d'une nouvelle manigance de Chloé, Marinette est sur le point de se faire akumatiser. Pour la protéger, mademoiselle Bustier s'interpose et l'akuma prend possession d'elle. Le Papillon la transforme alors en Zombizou. Armée de son bâton de noir à lèvres maléfique, elle veut répandre l'amour dans la ville en envoyant des baisers maléfiques à tous les Parisiens, mais surtout à Chloé, cette peste sans coeur...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404063000 +0200" stop="20230404065000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Capitaine Hardrock) S2 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Capitaine Hardrock»Les amis de Marinette s'apprêtent à donner un concert à bord de la péniche de Juleka, chaperonnés par sa mère, Anarkal. Alors que Marinette découvre, très déçue, qu'Adrien n'assistera pas au concert, elle rencontre Luka, le grand frère de Juleka. Doux et attentionné, ce dernier pourrait bien semer le trouble dans le coeur de Marinette. Mais alors que le groupe démarre les répétitions, l'agent Roger vient jouer les trouble-fêtes. Déçue et énervée, Anarkal se fait akumatiser par Papillon et devient Capitaine Hardrock. ..</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/30/2125927_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404065000 +0200" stop="20230404070100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et la famille pétoche) S1 (39/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et la famille pétoche»Elvis est invité chez Benny Pétoche.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/1752368_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404070100 +0200" stop="20230404071500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis fils de modèle) S1 (38/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis fils de modèle»Irlanda a une méchante grippe mais ne dit rien à Léonidas, pour qu'il puisse partir l'esprit serein à un grand congrès de pâtisserie. Elvis s'improvise infirmier.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/09/2125971_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404071500 +0200" stop="20230404072500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et la babysitter) S1 (40/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et la babysitter»La baby-sitter qui garde Elvis pour la soirée, accepte de lui confier comment être un ado cool, s'il invite trois autres ados chez lui.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/21/2048056_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404072500 +0200" stop="20230404073000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et l'assurance Elvis) S1 (36/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et l'assurance Elvis»Pinkerton propose aux habitants d'Icaria une &quot;assurance anti-Elvis&quot;. Elvis réagit alors en s'isolant dans une bulle géante. Sera-t-elle assez résistante ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/20/1984257_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404073000 +0200" stop="20230404075500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Petite Wendy deviendra grande / Mauvaise copie) S1 (5/18)</title>
<desc lang="fr">«Petite Wendy deviendra grande / Mauvaise copie»&quot;Petite Wendy deviendra grande&quot;. Mavis veut aider Wendy qui tient à prouver à son père qu'elle est capable d'assumer plus de responsabilités. Mais Mavis en fait trop et Wendy se met à gonfler jusqu'à devenir gigantesque. - &quot;Mauvaise copie&quot;. Mavis est tout excitée : son idole, le rocker Jett Black, est à l'hôtel Transylvanie...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404075500 +0200" stop="20230404082000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Repartir à n'oeuf / Hôtel Pennsylvanie) S1 (6/18)</title>
<desc lang="fr">«Repartir à n'oeuf / Hôtel Pennsylvanie»&quot;Repartir à n'oeuf&quot;. Voulant prouver qu'elle peut s'occuper d'une créature vivante, Mavis sauve un drôle d'oeuf des griffes de Quasimodo et annonce qu'elle élèvera la petite créature comme une mère. - &quot;Hôtel Pennsylvanie&quot;. Mavis et sa bande piratent le câble de télévision des Quatre-Quarts pour regarder &quot;Hôtel Pennsylvanie&quot;, leur série-culte. Mais la sournoise Diane les a vu faire et va tout rapporter à tante Lydia...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404082000 +0200" stop="20230404084000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Baymax et les nouveaux héros (Hiro le méchant) S2 (n°43)</title>
<desc lang="fr">«Hiro le méchant»Les aventures continuent pour les Nouveaux Héros ! Depuis qu'ils ont vaincu l'infâme Obake et sauvé la ville, les six amis sont considérés comme de vrais super-héros ! Mais quand San Fransokyo est envahie par des monstres, de grands dangers attendent les Nouveaux Héros.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/1657926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404084000 +0200" stop="20230404090500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Baymax et les nouveaux héros (Portail instable) S2 (n°44)</title>
<desc lang="fr">«Portail instable»Les aventures continuent pour les Nouveaux Héros ! Depuis qu'ils ont vaincu l'infâme Obake et sauvé la ville, les six amis sont considérés comme de vrais super-héros ! Mais quand San Fransokyo est envahie par des monstres, de grands dangers attendent les Nouveaux Héros.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/1657926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404090500 +0200" stop="20230404093000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Le rayon d'inaction / Malentendu) S3 (21/26)</title>
<desc lang="fr">«Le rayon d'inaction / Malentendu»&quot;Le rayon d'inaction&quot;. Phineas et Ferb sont frappés par un rayon qui les rend ennuyeux. - &quot;Malentendu&quot;. Doofenschmirtz pense que Vanessa lui en veut.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/58/1649105_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404093000 +0200" stop="20230404100000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Clouée au lit / La grande virée) S3 (22/26)</title>
<desc lang="fr">«Clouée au lit / La grande virée»&quot;Clouée au lit&quot;. Candice a la cheville plâtrée et doit rester au lit. - &quot;La grande virée&quot;. Pendant leurs vacances en camping-car, Phineas et Ferb construisent un snack roulant.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/1895665_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404100000 +0200" stop="20230404112500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Cool attitude, le film</title>
<desc lang="fr">En vacances sur une île de rêve, Penny et sa famille sont enlevés par un scientifique, avide de soutirer au père de l'adolescente sa formule de multiplication.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/08/2166220_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404112500 +0200" stop="20230404120000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Le Roux-Garou / La lumière de la vérité) S2 (n°42)</title>
<desc lang="fr">«Le Roux-Garou / La lumière de la vérité»Un ancien monstre revient à l'hôtel./ Klaus est un héros!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/2125941_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404120000 +0200" stop="20230404122000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">L'incroyable Yellow Yeti (Fraîchement arrivés ! / Le goût des traditions) S1 (2/50)</title>
<desc lang="fr">«Fraîchement arrivés ! / Le goût des traditions»A son arrivée, Osmo rencontre Gustav, un yéti jaune. - Le premier dîner en famille d'Osmo et Rita tourne mal.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/32/2059419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404122000 +0200" stop="20230404124000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">L'incroyable Yellow Yeti (Skie qui peut / Un Yéti en Yéti) S1 (4/50)</title>
<desc lang="fr">«Skie qui peut / Un Yéti en Yéti»Osmo doit obtenir son brassard de ski pour ne pas être banni de la ville. - Gustav se porte volontaire pour les exercices de défense face aux monstres.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/32/2059419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404124000 +0200" stop="20230404130500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">L'incroyable Yellow Yeti (Relent d'histoire / En mode monstre) S1 (6/50)</title>
<desc lang="fr">«Relent d'histoire / En mode monstre»Rita trouve la preuve que son héroïne, Emma Erton, est la vraie fondatrice de Winterton. / Osmo et Rita soupçonnent Gustav d'être passé en mode monstre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/32/2059419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404130500 +0200" stop="20230404132500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">L'incroyable Yellow Yeti (Papi au tapis / Chanarchie) S1 (8/50)</title>
<desc lang="fr">«Papi au tapis / Chanarchie»Les trois amis se rendent au cimetière des monstres.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/32/2059419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404132500 +0200" stop="20230404135000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">L'incroyable Yellow Yeti (La dame du lac / Tous ensemble, tous collés) S1 (10/50)</title>
<desc lang="fr">«La dame du lac / Tous ensemble, tous collés»Un monstre du lac se lie d'amitié avec Gustav dans l'espoir qu'il l'emmène diner. / Osmo veut s'intégrer et fêter l'histoire de Winterton.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/32/2059419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404135000 +0200" stop="20230404141000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">L'incroyable Yellow Yeti (Le roi des plombiers / Un Osmo de trop) S1 (12/50)</title>
<desc lang="fr">«Le roi des plombiers / Un Osmo de trop»Gustav descelle la ventouse légendaire du trône de Winterton et devient le roi des plombier. / Osmo créé accidentellement son sosie version monstre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/32/2059419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404141000 +0200" stop="20230404143500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">L'incroyable Yellow Yeti (Coup de chaud / Tutube) S1 (14/50)</title>
<desc lang="fr">«Coup de chaud / Tutube»Rita concourt avec Osmo et Gustav contre l'équipe d'Anders au championnat de Serviettes par équipe. / Croyant qu'Osmo se sent seul.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/32/2059419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404143500 +0200" stop="20230404145000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">L'incroyable Yellow Yeti (Un degré de trop / La malédiction de l'amulette) S1 (16/50)</title>
<desc lang="fr">«Un degré de trop / La malédiction de l'amulette»Le printemps tarde et les habitants de Winterton commencent à agir bizarrement. / Le trio est frappé par la poisse depuis que Rita a dérobé l'amulette secrète de sa mère.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/32/2059419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404145000 +0200" stop="20230404152000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">L'incroyable Yellow Yeti (Vent de Panique / Tout est possible !) S1 (17/50)</title>
<desc lang="fr">«Vent de Panique / Tout est possible !»Quand les trois amis se retrouvent coincés dans une télécabine, la panique et la paranoïa menacent leur amitié, tandis que Chrome et Ned se chamaillent sur le moyen de les ramener. / Chrome déprime depuis qu'Osmo a proposé secrètement Winterton pour accueillir les Jeux Olympiques.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/32/2059419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404152000 +0200" stop="20230404153000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">L'incroyable Yellow Yeti (L'incroyable doudou / Winternet) S1 (20/50)</title>
<desc lang="fr">«L'incroyable doudou / Winternet»Après s'être fait passer pour une peluche, Gustav est offert à la petite soeur trop gâtée d'Anders. Osmo doit vraiment le libérer même si pour cela, il doit devenir l'ami d'Anders. / La combine des trois amis pour la vente en ligne à Winterton cartonne, mais elle les dépasse et force monsieur Carie à fermer boutique. Ils vantent alors à tous le charme de sa boutique.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/32/2059419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404153000 +0200" stop="20230404155000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La bande à Picsou *2017 (La ballade de Duke Baleineau) S2 (3/25)</title>
<desc lang="fr">«La ballade de Duke Baleineau»Loulou et Zaza enquêtent sur un adorable pêcheur qui pourrait bien être Archibald Gripsou...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/14/1841602_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404155000 +0200" stop="20230404162000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Ghost Force (Prehistorrible / Chaorion) S1 (43/52)</title>
<desc lang="fr">«Prehistorrible / Chaorion»La Ghostforce affronte Préhistorrible et Chaorion.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2125935_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404162000 +0200" stop="20230404164500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Réunion) S5 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Réunion»Ladybug découvre les secrets de son kwagatama.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404164500 +0200" stop="20230404171000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hamster &amp; Gretel (C'est le pompon / La ballade de La Cebolla) S1 (4/30)</title>
<desc lang="fr">«C'est le pompon / La ballade de La Cebolla»Fred travaille sous couverture en tant que Cheerleader. Gretel et Kevin affrontent une super-vilaine au pouvoir particulier.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/14/2155848_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404171000 +0200" stop="20230404172100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (Karaté Raté) S2 (4/52)</title>
<desc lang="fr">«Karaté Raté»Dog s'improvise prof de Karaté à la retraite de son Sensei.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404172100 +0200" stop="20230404174500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (Concerto pour cornemuse) S2 (3/52)</title>
<desc lang="fr">«Concerto pour cornemuse»Cheese se met à la cornemuse.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404174500 +0200" stop="20230404180500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">L'incroyable Yellow Yeti (Monstruc / Une monstrueuse recette) S1 (39/50)</title>
<desc lang="fr">«Monstruc / Une monstrueuse recette»Le trio est coincé avec Rufus dans la mairie lorsque la peur les pousse à se soupçonner mutuellement d'être un monstre métamorphe. Ils doivent se refaire confiance pour s'échapper. / Après avoir jeté la monstro-pâte de Gustav, une recette héritée de sa famille, Osmo et Rita partent en quête des ingrédients clés pour recréer cette monstrueuse recette.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/32/2059419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404180500 +0200" stop="20230404183000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Viking Skool (Amis de tempête) S1 (2/22)</title>
<desc lang="fr">«Amis de tempête»Ylva adore les défis et se mesure à Doomhild dans une course de bateaux autour de l'île de Byzedété, avec Erik et Arni qui forment un équipage pas du tout motivé. Après avoir pris un raccourci désastreux dans des eaux déchaînées, le Trio se retrouve naufragé sur l'île. Mais c'est le cadet de leurs soucis lorsqu'ils découvrent que l'île n'est pas aussi déserte qu'il y paraît.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/02/2136069_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404183000 +0200" stop="20230404184500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Idées vertes / Une trêve vieille histoire) S3 (5/20)</title>
<desc lang="fr">«Idées vertes / Une trêve vieille histoire»Tilly et Bill se lancent dans un voyage épique pour recycler une ampoule fluorescente dans un dépôt de déchets électroniques. - Tilly essaie de résoudre une vieille querelle entre mamie et monsieur Grigorian.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404184500 +0200" stop="20230404190500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Réunion) S5 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Réunion»Ladybug découvre les secrets de son kwagatama.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404190500 +0200" stop="20230404193000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Pokémon : Diamant et perle (L'art de la défense) S12 (4/52)</title>
<desc lang="fr">«L'art de la défense»Sacha est impatient d'affronter Charles, le Champion de l'Arène de Joliberges. Mais ce dernier a une technique de combat bien particulière, il cultive en effet l'art de la défense...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/26/2007443_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404193000 +0200" stop="20230404195000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Gabby Duran, baby-sitter d'extraterrestres (Mission : effacer la mémoire de maman) S2 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«Mission : effacer la mémoire de maman»Dina dit à Gabby qu'elle a perdu le sens des réalités et lui interdit de faire du babysitting d'extraterrestres.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/33/2125936_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404195000 +0200" stop="20230404201500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (Lou aux commandes) S4 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«Lou aux commandes»Lou et les campeurs retournent au camp pour une nouvelle année et de nouvelles aventures...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/30/1826863_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404201500 +0200" stop="20230404204000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Raven est de retour) S1 (1/13)</title>
<desc lang="fr">«Raven est de retour»Raven a une vision de Nia se disputant avec Booker et en conclut que c'est parce qu'elle prête trop attention à Booker. Celui-ci a des visions pour la première fois...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/40/1884549_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404204000 +0200" stop="20230404210000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Jessie (Voleurs en herbe) S4 (8/20)</title>
<desc lang="fr">«Voleurs en herbe»Afin d'aider Ravi à se faire des amis, Jessie l'emmène à une rencontre entre surdoués au parc. Cependant, ses nouveaux amis, Madeline et Scott, s'avèrent être peu recommandables...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/12/1726559_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404210000 +0200" stop="20230404212000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Gabby Duran, baby-sitter d'extraterrestres (Gabby appuie sur pause) S2 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Gabby appuie sur pause»Swift demande à Gabby de faire une pause de baby-sitting.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/33/2125956_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404212000 +0200" stop="20230404214500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (La soirée des talents) S4 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«La soirée des talents»Le Camp Kikiwaka accueille son spectacle annuel, l'amitié de Finn et Matteo est mise à l'épreuve alors qu'ils essaient de trouver un numéro et que Destiny tente d'impressionner Noah avec ses numéros de concours.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404214500 +0200" stop="20230404221000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Deux familles sinon rien) S1 (3/13)</title>
<desc lang="fr">«Deux familles sinon rien»Booker et Nia cassent le lave-vaisselle.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404221000 +0200" stop="20230404223000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Jessie (Sur une île au large de l'Italie) S4 (11/20)</title>
<desc lang="fr">«Sur une île au large de l'Italie»Pendant les vacances, la Famille Ross découvre une jeune fille au beau milieu de l'océan. Bertrand garde Madame Kipling qui souffre de sa séparation avec Ravi...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/12/1726559_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404223000 +0200" stop="20230404225000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Maître Noël) S3 (12/18)</title>
<desc lang="fr">«Maître Noël»Alors que Marinette garde Noël, le petit frère de Nino, l'enfant découvre sa réserve de cadeaux pour Adrien. Très gênée, Marinette lui fait croire qu'elle est un lutin du Père Noël, et Noël demande à avoir son cadeau tout de suite. Quand Marinette refuse, Noël se fait akumatiser par le Papillon. Devenu Maître Noël et armé d'une boule à neige magique, il envoie des jouets géants semer le chaos dans un Paris enneigé...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/27/1808323_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404225000 +0200" stop="20230404231500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Gamer 2.0) S3 (14/18)</title>
<desc lang="fr">«Gamer 2.0»Ladybug et Chat Noir font face au couple Bourgeois. Maintenant Mangeamour, un Cerbère à deux têtes dévore tout l'amour à Paris. Nos héros parviendront-ils à sauver l'amour ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/34/2125939_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404231500 +0200" stop="20230404233500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Climatika 2) S3 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Climatika 2»Ladybug et Chat Noir font face au couple Bourgeois. Maintenant Mangeamour, un Cerbère à deux têtes dévore tout l'amour à Paris. Nos héros parviendront-ils à sauver l'amour ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/51/1807424_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404233500 +0200" stop="20230404235500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Poupéflekta) S1</title>
<desc lang="fr">«Poupéflekta»Ladybug affronte Juleka et son sentimonstre,.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/45/1806653_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404235500 +0200" stop="20230405001500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Desperada) S3 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Desperada»Lors d'une répétition des Kitty Section, Marinette et Luka se rapprochent, devenant de plus en plus complices. Mais quand Adrien et Kagami arrivent ensemble, Marinette, jalouse,oublie vite Luka. Et quand Jagged Stone vient chercher quelqu'un pour remplacer la guitariste qu'il a renvoyée le même matin, Marinette lui suggère Adrien le pianiste, plutôt que Luka le guitariste. Arrive alors Desperada, la guitariste de Jagged akumatisée après son renvoi. Avec sa guitare magique, elle transforme les gens en autocollants...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/05/1807420_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405001500 +0200" stop="20230405004000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Chasseuse de kwamis) S1</title>
<desc lang="fr">«Chasseuse de kwamis»Ladybug et Chat Noir font face au couple Bourgeois. Maintenant Mangeamour, un Cerbère à deux têtes dévore tout l'amour à Paris. Nos héros parviendront-ils à sauver l'amour ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/30/1806647_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405004000 +0200" stop="20230405010500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (L'épreuve de Blaine / Mémoires de maman) S1 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«L'épreuve de Blaine / Mémoires de maman»&quot;L'épreuve de Blaine&quot;. Sadie et Blaine s'entraînent à jeter des sorts de lévitation dans la forêt quand Zaine, le cousin super cool de Blaine se pointe.Il propose à son jeune cousin Blaine de l'aider à développer ses pouvoirs. - &quot;Mémoires de maman&quot;. Selina est furieuse. En rentrant à la maison, elle découvre les murs de sa cuisine recouverts d'une mixture orange. Sadie lancera un sort à sa mère pour lui effacer sa mémoire...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405010500 +0200" stop="20230405015900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Go Gilbert Go / Le vengeur mystérieux) S1 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Go Gilbert Go / Le vengeur mystérieux»&quot;Go Gilbert Go&quot;. La ville de Harmony accueille bientôt un grand tournoi de basketball, avec plusieurs matchs. Gilbert qui est habituellement présent pour que les joueurs touchent sa tête en guise de porte-bonheur ne peut pas venir à cause d'une mission que lui ont confiée les Anciens. - &quot;Le vengeur mystérieux&quot;. Quand Val et les jumelles se moquent de Teepee en cours de sport, Sadie est furieuse et elle veut venger son ami en utilisant la magie. Mais Gilbert le lui interdit. Il raconte sa frustration à un nain de jardin qui s'avère être une créatue maléfique...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/07/1808327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405015900 +0200" stop="20230405020000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Sadie la diva / Les chaussures de Lulu) S1 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«Sadie la diva / Les chaussures de Lulu»Lorsque Vincent met au défi Sadie et Blaine de préparer un sort d'amplification complexe, Blaine décide d'avoir recours à une technique déloyale pour prendre l'avantage sur sa rivale. Il lui lance alors un sort de diva qui lui offre un talent musical énorme accompagné d'un caractère ultra capricieux. Comment faire pour retrouver la vraie Sadie? / Les élèves sont réunis dans le gymnase pour participer à un atelier sur le &quot;langage corporel&quot; . Pour aider Lulu, qui a beaucoup de mal à danser, Sadie jette un sort à ses chaussures.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>