<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230424021500 +0200" stop="20230424024000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le monstro-mariage / Un groupe formidouble) S2 (n°33)</title>
<desc lang="fr">«Le monstro-mariage / Un groupe formidouble»&quot;Le monstro-mariage&quot;. Summer organise le mariage du Signor Rugitonio et de Matilda en se mettant en avant au lieu d'attirer l'attention sur le couple. - &quot;Un groupe formidouble&quot;. Alors qu'Henry et Denzel sont occupés à écrire une chanson, ils décident de monter un groupe de musique...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424024000 +0200" stop="20230424030500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Summer fait du cinéma / La journée des monstro-pizzas) S2 (n°34)</title>
<desc lang="fr">«Summer fait du cinéma / La journée des monstro-pizzas»&quot;Summer fait du cinéma&quot;. Henry aide Summer à réaliser un film formidouble avant le soir de l'avant-première à Rugiville. - &quot;La journée des monstro-pizzas&quot;. Henry offre son aide au Café Rugitonio lorsque le serveur rentre chez lui malade...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424030500 +0200" stop="20230424033000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La photo d'Isabella / Une journée avec Papou) S2 (n°35)</title>
<desc lang="fr">«La photo d'Isabella / Une journée avec Papou»&quot;La photo d'Isabella&quot;. Henry est ravi que Denzel vienne jouer chez lui, mais Roddy s'invite aussi et pose des problèmes. - &quot;Une journée avec Papou&quot;. Henry prétend avoir une monstrite-bossbleue pour pouvoir passer la journée seul avec son Papou...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424033000 +0200" stop="20230424035500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Les plumes magiques / Victimes de la mode) S2 (n°12)</title>
<desc lang="fr">«Les plumes magiques / Victimes de la mode»Comme T-Rex taquine Archie sur son incapacité à voler, Mazu lui raconte qu'Archie ne peut pas voler parce qu'il est pourvu de plumes magiques qui lui permettent de réaliser des voeux. Mais, Mazu se retrouve bientôt à devoir faire croire à tout le monde que leurs voeux se réalisent... / Quand une peau de banane atterrit sur la tête de Giganto et y reste collée, tout le monde à Crétacia veut l'imiter et en porter une aussi! C'est ainsi que naît une tendance ridicule. Seule Mazu semble pouvoir résister à la tentation de porter un chapeau en forme de banane.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424035500 +0200" stop="20230424042000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Flic, Flac et Floc / Le Concours de Papillons) S2 (n°39)</title>
<desc lang="fr">«Flic, Flac et Floc / Le Concours de Papillons»Au lac, les petits dinos rencontrent trois nouveaux amis qui ressemblent à des dauphins : Flic, Flac et Floc. Rocky, Tiny et Mazu se trouvent tout de suite des points communs avec les trois ichtyosaures. Bill se sent alors un peu exclu puis il se lie &quot; d'amitié &quot; avec... Termy. / Les quatre amis sauvent quatre petites chenilles des griffes de Termy et décident d'organiser un concours : à qui s'occupera le mieux de sa chenille. Mais une chose leur échappe : leurs petits protégés doivent construire des cocons pour passer à l'étape suivante. Giganto doit alors intervenir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424042000 +0200" stop="20230424044500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La pierre étoile / Capa-Bill) S2 (n°40)</title>
<desc lang="fr">«La pierre étoile / Capa-Bill»Quand une météorite tombe du ciel et atterrit dans le désert, Mazu veut être la première à la trouver et à l'étudier. / Léon aime aider les dinos dans le besoin.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424044500 +0200" stop="20230424050000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (De drôles de graines) S1 (n°47)</title>
<desc lang="fr">«De drôles de graines»Henry et ses amis commandent des graines à planter, mais Papou perd l'équilibre et intervertit les graines...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/06/2024398_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424050000 +0200" stop="20230424051000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le nouveau monstrenfant du quartier) S1 (n°50)</title>
<desc lang="fr">«Le nouveau monstrenfant du quartier»Henry essaye de devenir ami avec le nouveau monstrenfant de la ville. Mais quand il réalise que le nouvel arrivant est un rustre, Henry doit réfléchir au moyen de gérer la situation...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424051000 +0200" stop="20230424053500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (L'anniversaire d'Estelle / Le bon, le mauvais et le monstrueux) S2 (17/23)</title>
<desc lang="fr">«L'anniversaire d'Estelle / Le bon, le mauvais et le monstrueux»&quot;L'anniversaire d'Estelle&quot;. Henry prépare un spectacle de magie pour l'anniversaire d'Estelle, et Summer et Denzel veulent tous les deux l'assister. - &quot;Le bon, le mauvais et le monstrueux&quot;. Henry est choisi pour accueillir un nouvel élève à la monstrécole...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424053500 +0200" stop="20230424060000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Jamais assez d'Henry / Roddy le héro) S2 (12/23)</title>
<desc lang="fr">«Jamais assez d'Henry / Roddy le héro»&quot;Jamais assez d'Henry&quot;. Quand Henry réalise qu'il a trois rendez-vous pour jouer avec ses amis en même temps, il se souvient du Copitron de Cobby. - &quot;Roddy le héros&quot;. Henry est par erreur pris pour un héros quand le vilain Roddy sauve Milo...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424060000 +0200" stop="20230424062500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Miroir, miroir / Léon déménage) S2 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Miroir, miroir / Léon déménage»Mazu fabrique un miroir pour Tiny. Fascinée par son reflet qu'elle voit pour la première fois, Tiny ne le quitte plus. Mais, distraite par le miroir, Tiny se fait piéger avec ses amis par une plante carnivore ! Seul Giganto pourrait les libérer. Mais comment attirer son attention ? / Lorsque les quatre amis découvrent que les marais s'assèchent, ils décident d'aider leur nouvel ami Léon à s'installer au lac. Rocky mène la troupe qui va devoir se débrouiller pour retrouver leur chemin. Ce dernier va vite se rendre compte que Léon est bien meilleur que lui dans sa capacité d'adaptation.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424062500 +0200" stop="20230424065000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Mini Giganto / Chantosaurus) S2 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Mini Giganto / Chantosaurus»Les quatre amis font un grand nettoyage de printemps et offrent certaines de leurs anciennes affaires à d'autres. Mais Rocky ne veut se séparer de rien, et encore moins de Mini Giganto avec lequel il ne joue pourtant plus. Marshall en a toujours voulu un et se donne beaucoup de mal pour le sauver du danger lorsque Rocky le néglige. / Chargée de la musique du festival, Tiny recrute Troy et Cror pour chanter dans son groupe. Mais ils se disputent tout le temps. Ce n'est que lorsqu'ils sont piégés dans une grotte avec Tiny que Cror et Troy apprennent enfin à se parler gentiment... en chantant !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424065000 +0200" stop="20230424065500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (Le château en blocs) S1 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Le château en blocs»Prenez vos blocs ou des choses à empiler et soyez prêts à aider Mickey à construire ! Vous pourrez même l'aider à reconstruire si des surprises se présentaient.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/2124067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424065500 +0200" stop="20230424071500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Profite de la mer ! Sois gentil !) S2 (n°33)</title>
<desc lang="fr">«Profite de la mer ! Sois gentil !»Mortimer rejoint la bande pour une virée en voilier, et il y a des orages surprises. La bande fait un bonhomme de neige appelé Rosie, et il est trop fort pour Sunny.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424071500 +0200" stop="20230424072500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La factrice) S2 (36/52)</title>
<desc lang="fr">«La factrice»Quand Maman et Papa ne sont pas d'accord, Bluey oblige Papa à écrire une lettre d'amour à Maman pour les réconcilier. Puis elle doit trouver un moyen de livrer la lettre à Maman.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/07/2105477_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424072500 +0200" stop="20230424073500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Au café) S2 (35/52)</title>
<desc lang="fr">«Au café»Au parc, Bluey se fait une nouvelle amie, Winnie. Mais en voulant l'inviter à prendre le petit déjeuner chez elle avec son papa, elle apprend que les adultes mettent un peu plus de temps à nouer des liens d'amitié.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/07/2105479_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424073500 +0200" stop="20230424074000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La collerette de Muffin) S2 (43/52)</title>
<desc lang="fr">«La collerette de Muffin»Comme Muffin ne peut pas s'empêcher de sucer son pouce, on l'oblige à porter une collerette. Mais comme celle-ci la gêne, elle ne peut plus jouer au jeu de &quot;la sandwicherie&quot; avec Bluey et Bingo.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122501_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424074000 +0200" stop="20230424075000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le cirque) S2 (33/52)</title>
<desc lang="fr">«Le cirque»Bluey est la maîtresse de piste, dans un jeu sur le cirque avec ses amis. Mais Hercule préfère jouer au jeu de la moto. Heureusement, Bluey trouve une solution qui fait plaisir à tout le monde.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/48/2109523_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424075000 +0200" stop="20230424080000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le trajet en voiture) S2 (46/52)</title>
<desc lang="fr">«Le trajet en voiture»Maman aide Bluey et Bingo à trouver des idées de jeux pour s'amuser en voiture pendant que papa tente de rester devant un convoi de nomades gris pour éviter de camper à côté des toilettes.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/04/2109525_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424080000 +0200" stop="20230424080500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le petit coin) S2 (48/52)</title>
<desc lang="fr">«Le petit coin»Maman interdit aux filles de dire &quot;petit coin&quot; parce que ce n'est pas une expression que la Reine emploierait. Mais les enfants tentent de le lui faire dire en la piégeant.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/48/2109527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424080500 +0200" stop="20230424083000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Le Sceptre électrique d'Electro ! / Black Cat est dans la place) S2 (1/16)</title>
<desc lang="fr">«Le Sceptre électrique d'Electro ! / Black Cat est dans la place»Electro vole l'électricité de la ville. L'équipe Spidey utilise une nouvelle technologie pour l'arrêter. Black Cat vole la tenue d'Iron Man, Tony a besoin de l'aide de Spidey pour la récupérer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424083000 +0200" stop="20230424090000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (La créature / L'échange des super héros) S1 (n°20)</title>
<desc lang="fr">«La créature / L'échange des super héros»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424090000 +0200" stop="20230424100000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison de Mickey (Une super aventure) S5 (n°125)</title>
<desc lang="fr">«Une super aventure»Mickey et ses amis sollicitent les enfants pour les aider à trouver la solution aux problèmes qu'ils rencontrent dans leur vie quotidienne.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2162715_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424100000 +0200" stop="20230424102500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Les Pyjamasques (Les Pyjamasques et le char d'Apophis / Les Pyjamasques et le robot détraqué) S4 (22/26)</title>
<desc lang="fr">«Les Pyjamasques et le char d'Apophis / Les Pyjamasques et le robot détraqué»Yoyo veut participer à la résolution d'un mystère mais Bibou et Gluglu ne semble s'intéresser qu'au &quot;Yoyo rapido&quot;. / Roméo s'empare de Pyja-Robot et le contrôle pour affronter les Pyjamasques.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1712354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424102500 +0200" stop="20230424105500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Les Pyjamasques (Les Pyjamasques et Apophis / Apophis et les plumes de Bibou) S4 (21/26)</title>
<desc lang="fr">«Les Pyjamasques et Apophis / Apophis et les plumes de Bibou»Pyja-Robot a peur de Apophis, le nouveau méchant venu d'un autre monde. Mais lorsque les Pyjamasques ont besoin de lui, il n'hésite pas à affronter ses angoisses pour être un vrai héros et un bon ami./ Bibou ne tolère pas qu'Apophis se serve du pouvoir de ses plumes contre elle et ses amis.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1712354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424105500 +0200" stop="20230424112000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Eureka ! *2022 (Attention, jalousie ! / Le moment de maman) S1</title>
<desc lang="fr">«Attention, jalousie ! / Le moment de maman»Eurêka s'occupe de Dipply en l'absence de Pepper et Murphy a du mal à partager son attention. Pour avoir plus de temps pour jouer, Eurêka invente un confiturier automatique pour la saison des mûres.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/00/2151697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424112000 +0200" stop="20230424115000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Eureka ! *2022 (Portraits de créatures / Le marais aux jouets perdus) S1</title>
<desc lang="fr">«Portraits de créatures / Le marais aux jouets perdus»Barry peint le portrait de KP pour la Salle des Créatures, de la bibliogrotte, mais KP ne veut pas rester assis ! Eureka perd accidentellement son crayon dans le marais Visqueux-pique !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/00/2151697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424115000 +0200" stop="20230424122000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Des trolls au château) S1 (3/24)</title>
<desc lang="fr">«Des trolls au château»Sofia se lie d'amitié avec des trolls qui habitent une grotte près de chez elle. Elle les invite au château, ce qui effraie grandement son père...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/11/2083923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424122000 +0200" stop="20230424124500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (L'apprentie de Cédric) S1 (4/24)</title>
<desc lang="fr">«L'apprentie de Cédric»A l'académie royale, Sofia commence les cours de sorcellerie. Inquiète de ne pas pouvoir y arriver, elle demande l'aide de Cédric, le sorcier royal.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/37/2147372_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424124500 +0200" stop="20230424125500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le gâteau canard) S2 (44/52)</title>
<desc lang="fr">«Le gâteau canard»Bluey veut aider Papa à faire le gâteau d'anniversaire de Bingo, mais elle doit d'abord ranger ses jouets, ce qui ne l'amuse guère jusqu'à ce que Papa fasse tomber le gâteau.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/57/2081969_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424125500 +0200" stop="20230424130500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le poirier) S2 (45/52)</title>
<desc lang="fr">«Le poirier»Lors d'une fête, Bingo cherche désespérément à montrer qu'elle sait faire le poirier tandis que Nana n'arrive pas à se rendre utile. Toutes les deux se sentent un peu perdues jusqu'à ce qu'elles se retrouvent.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/2109531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424130500 +0200" stop="20230424131000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'hélicoptère) S2 (25/52)</title>
<desc lang="fr">«L'hélicoptère»Bluey et ses amis utilisent une souche d'arbre pour jouer au jeu de l'hélicoptère. Mais en tant que pilote, Bluey doit apprendre à faire des concessions pour que tout le monde puisse s'amuser.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/58/2109533_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424131000 +0200" stop="20230424132000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La pieuvre) S2 (41/52)</title>
<desc lang="fr">«La pieuvre»À la maison, Chloé tente d'apprendre à son papa à jouer au jeu d'improvisation sur les pieuvres inventé par Bluey. Mais le papa a du mal à en comprendre les règles. Ils finissent par décider de les adapter pour jouer à ce jeu à leur manière.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/2109529_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424132000 +0200" stop="20230424133000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La course des bébés) S2 (50/52)</title>
<desc lang="fr">«La course des bébés»Maman repense à Bluey et à Judo quand elles n'étaient que des bébés. Bluey a su rouler la première mais Judo a été la première à marcher à quatre pattes. C'est à cet instant que la course à qui marchera la première a été lancée !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/13/2119634_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424133000 +0200" stop="20230424133500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Monsieur le singe en culotte) S2 (38/52)</title>
<desc lang="fr">«Monsieur le singe en culotte»Bluey et Bingo doivent prouver que Monsieur le singe en culotte est important pour elles afin d'éviter que Papa ne le donne à quelqu'un d'autre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/13/2119636_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424133500 +0200" stop="20230424140000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Fergie fait ses preuves / Qui vient pour le goûter ?) S1 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Fergie fait ses preuves / Qui vient pour le goûter ?»Fergie n'est pas à la hauteur lors de sa formation au camp des cartes-cadets, mais Alice l'aide à faire ses preuves. Bouton de porte emmène Alice à des goûters, en essayant de participer aux festivités, mais sans y parvenir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424140000 +0200" stop="20230424143000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Relâcher les prises / Destruction de construction) S1 (24/25)</title>
<desc lang="fr">«Relâcher les prises / Destruction de construction»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/37/2069034_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424143000 +0200" stop="20230424145500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (La créature / L'échange des super héros) S1 (n°20)</title>
<desc lang="fr">«La créature / L'échange des super héros»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424145500 +0200" stop="20230424152500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Le mensonge) S1 (5/24)</title>
<desc lang="fr">«Le mensonge»Un cirque s'installe en ville et les enfants ont envie d'aller voir une des représentations. Mais James brise une vitre et tente de le cacher à ses parents.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/51/1792756_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424152500 +0200" stop="20230424155000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (La princesse timide) S1 (6/24)</title>
<desc lang="fr">«La princesse timide»Sofia aide Miranda, une camarade de classe timide, à surmonter sa peur de parler en public. De son côté, Clovis se lie d'amitié avec le dragon de Sofia...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/01/2147926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424155000 +0200" stop="20230424155500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (Le château en blocs) S1 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Le château en blocs»Prenez vos blocs ou des choses à empiler et soyez prêts à aider Mickey à construire ! Vous pourrez même l'aider à reconstruire si des surprises se présentaient.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/2124067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424155500 +0200" stop="20230424162000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Minnie et le gorille / Toutou Dino) S1 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Minnie et le gorille / Toutou Dino»En faisant le ménage après une grosse tempête, Donald trouve un adorable bébé gorille ! C'est jour de photographie, mais Pluto et Teddy n'arrivent pas à rester en place pour être photographiés.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424162000 +0200" stop="20230424164500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (La sortie de Bootise / Ennuis chez Tony) S2 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«La sortie de Bootise / Ennuis chez Tony»L'équipe Spidey cherche Bootsie que Black Cat a capturé. L'équipe Spidey protège Le quartier général d'Iron Man des méfaits d'Électro .</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424164500 +0200" stop="20230424171500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Noël au pays des merveilles) S1 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«Noël au pays des merveilles»Alice est chargée de préparer un gâteau de mariage, elle doit trouver un moyen de représenter chacun des mariés.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424171500 +0200" stop="20230424172500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La machine à écrire) S2 (49/52)</title>
<desc lang="fr">«La machine à écrire»Bluey, Snickers et Winton sont en route pour rejoindre Calypso et lui demander de l'aide quand ils tombent dans le piège tendu par les Terriers. Ils vont devoir se servir de leurs talents uniques pour s'en sortir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/13/2119638_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424172500 +0200" stop="20230424173500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le jeu du fast food) S2 (32/52)</title>
<desc lang="fr">«Le jeu du fast food»Pour Bluey et Bingo, il est l'heure de sortir du bain. Mais Papa a décidé de ne pas les obliger à le faire. Il se trouve alors embarqué dans un Jeu du Fast Food qui n'en finit plus.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/14/2119644_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424173500 +0200" stop="20230424174000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Pâques) S2 (52/52)</title>
<desc lang="fr">«Pâques»Bingo est convaincue que le Lapin de Pâques les a oubliées comme l'an dernier. Mais Bluey découvre une série d'indices qui les conduit au trésor de Pâques.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/09/2122499_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424174000 +0200" stop="20230424175000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les petits bateaux) S2 (31/52)</title>
<desc lang="fr">«Les petits bateaux»Bluey est de retour, avec sa petite soeur Bingo, pour transformer la vie de tous les jours en jeu amusant ! Quand Bluey est invitée à une fête d'anniversaire, Bingo utilise sa plume magique pour rendre les préparatifs difficiles. Lorsque c'est au tour de papa d'emmener les filles à l'école, le duo des Heeler juniors va assurément lui compliquer la tâche. Grâce à son imagination sans limites et avec sa soeur à ses côtés, Bluey continue de diriger sa petite famille dans les jeux... comme dans tout le reste.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424175000 +0200" stop="20230424180000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Né hier) S3 (6/26)</title>
<desc lang="fr">«Né hier»Papa prétend qu'il est né hier. Bluey et Bingo doivent le guider au cours de sa deuxième journée sur Terre, notamment lorsqu'il découvre que la nourriture est délicieuse et qu'il vole la tarte du père de Lucky.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424180000 +0200" stop="20230424180500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le jeu d'échec) S3 (11/26)</title>
<desc lang="fr">«Le jeu d'échec»Papa essaye d'apprendre à Bluey à jouer aux échecs mais Maman pense qu'elle est encore trop jeune. Quand Bingo se joint à la partie, les filles inventent leurs propres règles mais elles n'arrivent toujours pas à battre Papa.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424180500 +0200" stop="20230424183500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (L'orage / Attention, fragile) S1 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«L'orage / Attention, fragile»Iggy et Rod ont besoin de l'aide des Firebuds lorsqu'un orage provoque une panne de courant. Flash découvre des oeufs de lézard. Mais il doit se calmer avant de les emmener à la réserve naturelle de reptiles.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424183500 +0200" stop="20230424190000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (La sortie de Bootise / Ennuis chez Tony) S2 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«La sortie de Bootise / Ennuis chez Tony»L'équipe Spidey cherche Bootsie que Black Cat a capturé. L'équipe Spidey protège Le quartier général d'Iron Man des méfaits d'Électro .</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424190000 +0200" stop="20230424193000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Il y a un bug dans le système / La loi du plus fort) S1 (4/25)</title>
<desc lang="fr">«Il y a un bug dans le système / La loi du plus fort»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424193000 +0200" stop="20230424194000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La quête du Curry) S3 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«La quête du Curry»Lorsqu'ils traversent le parc pour aller chercher du curry chez Mackenzie, Bingo et Papa doivent affronter une pie qui protège son nid.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424194000 +0200" stop="20230424195000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (En voiture) S3 (20/26)</title>
<desc lang="fr">«En voiture»N'ayant que cinq minutes pour jouer à &quot;En voiture&quot;, Bluey et Maman entament une course contre la montre pour aller acheter le lait exigé par une invitée grincheuse et tentent d'échapper à un commerçant en colère.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424195000 +0200" stop="20230424195500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Explorateurs) S3 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«Explorateurs»Alors qu'il attend qu'on vienne le chercher à l'école, Jack se fait passer pour un marin qui tente de retrouver son chemin vers l'Australie. Pendant ce temps, le père de Jack s'est perdu en chemin alors qu'il allait le chercher.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424195500 +0200" stop="20230424200500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Chat vidéo) S3 (n°23)</title>
<desc lang="fr">«Chat vidéo»Bluey et Bingo adorent chatter par vidéo avec Muffin et Socks afin de toutes dessiner ensemble. Lorsque Muffin ne veut pas laisser son tour à Socks, les enfants découvrent ce qui se passe quand on ne veut pas partager.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424200500 +0200" stop="20230424201500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le conte de fée) S3 (n°26)</title>
<desc lang="fr">«Le conte de fée»Papa raconte un véritable conte de fée à Bluey et Bingo. Ce conte, qui se passe à une époque étrange appelée les années 80, parle d'un garçon qui a été maudit parce qu'il a été méchant avec son petit frère.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424201500 +0200" stop="20230424202000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le ménage) S3 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«Le ménage»Papa et Maman décident qu'ils ne finiront de faire leur ménage ennuyeux que lorsque leurs filles arrêteront de se conduire de manière farfelue. Cela ne se produisant toujours pas, ils finissent par essayer de les imiter.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424202000 +0200" stop="20230424205000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (L'équipe de secours en mode gardiens de nuit ! / Carly et le club de secourisme) S1 (6/18)</title>
<desc lang="fr">«L'équipe de secours en mode gardiens de nuit ! / Carly et le club de secourisme»Jayden organise une soirée pyjama sous haute surveillance pour démasquer le voleur de sa nouvelle invention. Carly veut rejoindre le club de secourisme même si ce n'est pas un véhicule de secours comme les Firebuds.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424205000 +0200" stop="20230424211500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (L'escapade de Bootsy / Pagaille chez Tony) S2 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«L'escapade de Bootsy / Pagaille chez Tony»L'équipe Spidey part en mission sous-marine pour empêcher Octopus de perturber les animaux de l'océan. Ghost Spider fait équipe avec Ant-Man et la Guêpe pour empêcher le Bouffon Vert de détruire le parcours de mini-golf.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424211500 +0200" stop="20230424214500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Jour de congé pour M. Bailey) S1 (9/24)</title>
<desc lang="fr">«Jour de congé pour M. Bailey»Le roi lui ayant offert une journée de congé, Bailey décide d'organiser une fête pour son anniversaire avec son frère Nigel, Sofia et tout le reste de sa petite famille...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/48/2164163_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424214500 +0200" stop="20230424221000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Une médaille pour Clovis) S1 (7/24)</title>
<desc lang="fr">«Une médaille pour Clovis»Sofia souhaite participer avec Clovis au concours du meilleur animal de compagnie du royaume. Mais ce dernier ne montre aucun intérêt pour l'événement et ne pense qu'à grignoter...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/06/2146040_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424221000 +0200" stop="20230424221500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (Le château en blocs) S1 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Le château en blocs»Prenez vos blocs ou des choses à empiler et soyez prêts à aider Mickey à construire ! Vous pourrez même l'aider à reconstruire si des surprises se présentaient.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/2124067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424221500 +0200" stop="20230424223500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Allô Plombier ?! / Histoire de Poisson) S1 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Allô Plombier ?! / Histoire de Poisson»Quand Funny a besoin d'un plombier, il tente de distraire la bande avec des emplettes pour éviter une visite du &quot;docteur funhouse&quot;. Funny emmène tout le monde pêcher au Marais des Gros Poissons.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424223500 +0200" stop="20230424230000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (La grande livraison de Minnie / Warbler s'en va !) S1 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«La grande livraison de Minnie / Warbler s'en va !»Mickey et ses amis aident Minnie à sauver sa soirée pizza après un problème de livraison. Les amis vont écouter la Fauvette Vagabonde chanter, mais elle s'en va juste avant le spectacle !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424230000 +0200" stop="20230424232500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (En colocation avec Rugo / Le gagnant) S2 (n°41)</title>
<desc lang="fr">«En colocation avec Rugo / Le gagnant»Lorsque le terrier de Rugo est inondé, les quatre petits dinos l'invitent vivement à venir vivre avec eux le temps des réparations. Qu'elle fasse comme chez elle ! Mais Rugo ne tarde pas à mettre le bazar, invite toute sa famille à déjeuner et va même jusqu'à risquer de détruire leur repaire. / Tiny organise une chasse au trésor : elle a caché une quantité égale de pierres colorées dans tout Crétacia. Chaque dino se voit attribuer une couleur : il n'y aura donc pas de gagnant - c'est juste pour s'amuser ! Cette perspective ne convient pas du tout à Rocky. Lui veut gagner !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424232500 +0200" stop="20230424235000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Iggy Le Grand / Il faut sauver le Dinodoudou) S2 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Iggy Le Grand / Il faut sauver le Dinodoudou»Iggy est le fier gardien du Marais des Compsogs où poussent des baies pour tous les compsognathus de Crétacia. Mais T décide d'en faire sa baignoire. Iggy doit alors défier T dans un jeu de &quot; Capture le drapeau &quot; pour déterminer qui aura le contrôle du Marais. / Rocky doit surveiller son bébé cousin pour la journée et il demande à Tiny de garder un oeil sur le doudou du petit Rolo, qui ne peut pas faire la sieste sans lui. Tiny en fait la promesse mais une fois arrivés au repaire, le doudou est introuvable. Tiny va alors faire tout son possible pour récupérer le DinoDoudou en un morceau !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424235000 +0200" stop="20230425001500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le cuistot chantant / Le dino drone) S2 (n°43)</title>
<desc lang="fr">«Le cuistot chantant / Le dino drone»Tiny écrit une comédie musicale intitulée &quot;Mighty Dinosaurs&quot; ; mais elle n'arrive pas à trouver le bon dino pour jouer le rôle principal. / Hegan est jaloux du drone de Mazu qui peut voler n'importe où en Crétacia.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425001500 +0200" stop="20230425004000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Bill le terrible / Le chercheur de dinos) S2 (n°44)</title>
<desc lang="fr">«Bill le terrible / Le chercheur de dinos»C'est la veille de la fête des moissons et Bill s'aventure dans l'obscurité pour trouver les ingrédients de son pain à la citrouille. Il trébuche et se retrouve avec une citrouille sur la tête. Maintenant tout le monde le prend pour le Monstre Citrouille ! Il devient Bill, Le Terrible ! / Mazu aide Rocky à gagner une partie de cache-cache. A la fin, il se proclame le meilleur chercheur de dinosaures, sans dire que Mazu l'a aidé. Quand Flic, Flac, Floc disparaissent du lac, Mazu laisse Rocky les rechercher. Mais il n'y parvient pas, Admettra t-il qu'il a besoin de Mazu ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425004000 +0200" stop="20230425010500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La grotte des neiges / Bon Dino) S2 (n°45)</title>
<desc lang="fr">«La grotte des neiges / Bon Dino»Bien qu'Ayati les avait avertis qu'un blizzard se préparait, Bill, Mazu et Rocky partent à la recherche de la grotte des neiges. Tiny pourra-t-elle convaincre Giganto de les sauver ? / Après qu'elle ait été détruite par une météorite, Tiny décide de recréer la statue du plus grand héros de Crétacia. Elle aimerait prendre Giganto comme modèle mais il semble refuse de poser pour elle. D'autres dinos s'empressent alors de se proposer comme héros et finissent par mettre Tiny dans le pétrin à force de se disputer. Cela va finalement l'aider à trouver son héros.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425010500 +0200" stop="20230425012500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La monstro fête foraine / Les Grons-grons de Rugiville) S2 (16/23)</title>
<desc lang="fr">«La monstro fête foraine / Les Grons-grons de Rugiville»Henry et ses amis font une sortie scolaire et vont à la Monstro Fête Foraine. Tout le monde est ravi sauf Denzel. / C'est la saison du Gron-gron-ball et l'équipe d'Henry doit apprendre à avoir l'esprit sportif.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425012500 +0200" stop="20230425015000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le monstro-pilote / La compétition de monstro-boue) S2 (14/23)</title>
<desc lang="fr">«Le monstro-pilote / La compétition de monstro-boue»&quot;Le monstro-pilote&quot;. Henry participe à la course bisannuelle de gron-avions de Rugiville avec le capitaine Hollander. - &quot;La compétition de monstro-boue&quot;. C'est la course annuelle de monstro-boue parents-enfants...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>