<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230415021500 +0200" stop="20230415024000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Les cartes de la Saint Valentin / Le magasin de monstro-vélo) S1 (24/26)</title>
<desc lang="fr">«Les cartes de la Saint Valentin / Le magasin de monstro-vélo»&quot;Les cartes de la Saint-Valentin&quot;. Henry est ravi quand Papou lui demande de venir l'aider à la poste le jour de la Saint-Valentin. - &quot;Le magasin de monstro-vélo&quot;. Quand Cobby fabrique un vélo pour Henry, tout le monde à Rugiville veut le même...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/27/2122512_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415024000 +0200" stop="20230415030500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Atchou et les câlifleurs / Le match de câliballe) S1 (n°12)</title>
<desc lang="fr">«Atchou et les câlifleurs / Le match de câliballe»Dans la première partie de cet épisode, Henry doit s'occuper de l'oiseau de Gertie pendant qu'elle est à la poste. L'oiseau Atchou souffre d'allergie. Henry est censé le garder à l'intérieur, mais le laisse finalement jouer dehors. L'oiseau n'en finit plus d'éternuer dans tout Rugiville. Dans la deuxième partie, Henry et Summer doivent conjuguer leurs efforts afin de gagner le grand match de câliballe qui oppose l'équipe des enfants à celle des parents.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/03/2122507_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415030500 +0200" stop="20230415033000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le jardin des fleurs sucrées / La fête de la câli-danse) S1 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Le jardin des fleurs sucrées / La fête de la câli-danse»Dans la première partie de cet épisode, Henry, Denzel et Gertie ouvrent un stand de câli-jus de fruit, mais utilisent malencontreusement toutes les fleurs sucrées de Rugiville. Dans la deuxième partie, Cobby crée un animateur robot pour la grande fête de la danse. Tout le monde est très impatient de danser, sauf Cobby, qui n'a pas sa propre danse.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/01/1641727_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415033000 +0200" stop="20230415035500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Les plumes magiques / Victimes de la mode) S2 (n°12)</title>
<desc lang="fr">«Les plumes magiques / Victimes de la mode»Comme T-Rex taquine Archie sur son incapacité à voler, Mazu lui raconte qu'Archie ne peut pas voler parce qu'il est pourvu de plumes magiques qui lui permettent de réaliser des voeux. Mais, Mazu se retrouve bientôt à devoir faire croire à tout le monde que leurs voeux se réalisent... / Quand une peau de banane atterrit sur la tête de Giganto et y reste collée, tout le monde à Crétacia veut l'imiter et en porter une aussi! C'est ainsi que naît une tendance ridicule. Seule Mazu semble pouvoir résister à la tentation de porter un chapeau en forme de banane.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415035500 +0200" stop="20230415042000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Flic, Flac et Floc / Le Concours de Papillons) S2 (n°39)</title>
<desc lang="fr">«Flic, Flac et Floc / Le Concours de Papillons»Au lac, les petits dinos rencontrent trois nouveaux amis qui ressemblent à des dauphins : Flic, Flac et Floc. Rocky, Tiny et Mazu se trouvent tout de suite des points communs avec les trois ichtyosaures. Bill se sent alors un peu exclu puis il se lie &quot; d'amitié &quot; avec... Termy. / Les quatre amis sauvent quatre petites chenilles des griffes de Termy et décident d'organiser un concours : à qui s'occupera le mieux de sa chenille. Mais une chose leur échappe : leurs petits protégés doivent construire des cocons pour passer à l'étape suivante. Giganto doit alors intervenir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415042000 +0200" stop="20230415044500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La pierre étoile / Capa-Bill) S2 (n°40)</title>
<desc lang="fr">«La pierre étoile / Capa-Bill»Quand une météorite tombe du ciel et atterrit dans le désert, Mazu veut être la première à la trouver et à l'étudier. / Léon aime aider les dinos dans le besoin.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415044500 +0200" stop="20230415050000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Une ville de toutes les couleurs) S1 (n°27)</title>
<desc lang="fr">«Une ville de toutes les couleurs»Lors du concours de la plus belle ville, les enfants de Rugiville expriment chacun leur avis sur le meilleur moyen de gagner...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/44/1683696_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415050000 +0200" stop="20230415051000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (L'énorme-moi) S1 (n°30)</title>
<desc lang="fr">«L'énorme-moi»Henry n'aime pas être petit, alors Cobby invente un &quot;énorme-moi&quot; qu'Henry pourra porter pour jouer avec Estelle...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415051000 +0200" stop="20230415053500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Joyeux Câli-Noël) S2 (n°42)</title>
<desc lang="fr">«Joyeux Câli-Noël»C'est Câlinoël à Rugiville et Henry anime une émission spéciale Câlinoël...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/03/2122522_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415053500 +0200" stop="20230415060000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Sur le chemin de la monst-école / Le bonheur en chanson) S1 (n°23)</title>
<desc lang="fr">«Sur le chemin de la monst-école / Le bonheur en chanson»&quot;Sur le chemin de la monst-école&quot;. Henry et les Câlimonstres doivent emprunter quelques détours sur le chemin de l'école d'Henry, dont c'est le premier jour de classe. - &quot;Le bonheur en chanson&quot;. Henry et Summer font une tournée en ville pour chanter des Summerettes à leurs amis et aux voisins...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/17/2122511_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415060000 +0200" stop="20230415062500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le nez de Bill / Grand frère, grande soeur) S2 (n°50)</title>
<desc lang="fr">«Le nez de Bill / Grand frère, grande soeur»Bill est connu dans tout Crétacia pour être le meilleur &quot; renifleur &quot;. Mais lorsqu'il n'arrive pas à flairer une fleur spéciale pour aider Giganto à arrêter d'éternuer, il ne veut pas admettre que son super pouvoir pourrait être compromis, même si cela signifie de mettre ses amis en danger. / Quand la petite soeur de Tiny arrive, Troy passe beaucoup de temps avec elle.Tiny se sent mise à l'écart et veut recruter un nouveau grand frère : plusieurs dinos passent le casting mais échouent. Durant ses recherches, Tiny fini prise au piège. Son véritable grand frère va t-il venir la sauver ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415062500 +0200" stop="20230415065000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le pinceau de Tiny / Et si ?) S2 (n°49)</title>
<desc lang="fr">«Le pinceau de Tiny / Et si ?»Le pinceau préféré de Tiny tombe en morceaux, elle doit lui dire adieu. Mais ses trois amis ne comprennent pas que Tiny demande qu'à être seule et continuent d'essayer de lui remonter le moral. Heureusement, un dinosaure comprend ce dont Tiny a besoin : Giganto. / Tiny, Rocky, Mazu et Bill imaginent ce que serait le monde s'ils avaient le droit de faire ce qu'ils veulent, quand ils veulent. Ils vont vite comprendre que dans la vie, il faut parfois savoir se fixer des limites.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415065000 +0200" stop="20230415065500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (L'histoire du coucher) S1 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«L'histoire du coucher»C'est l'heure du coucher ? Rejoignez Mickey. Il vous lit une de ses histoires du soir préférées &quot;Minnie et l'arc-en-ciel de lune&quot;.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/2124067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415065500 +0200" stop="20230415071500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Les cinq fantabuleux (Plus un) ! / Mickey et rocket mouse) S1 (18/26)</title>
<desc lang="fr">«Les cinq fantabuleux (Plus un) ! / Mickey et rocket mouse»Funny emmène les amis dans un lieu où ils peuvent avoir des super-pouvoirs ! Le héros de Mickey, Rocket Mouse, invite Mickey et ses amis à rejoindre son équipe de souris-stronautes au cours d'une grande aventure !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415071500 +0200" stop="20230415072500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La quête du Curry) S3 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«La quête du Curry»Lorsqu'ils traversent le parc pour aller chercher du curry chez Mackenzie, Bingo et Papa doivent affronter une pie qui protège son nid.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415072500 +0200" stop="20230415073500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (En voiture) S3 (20/26)</title>
<desc lang="fr">«En voiture»N'ayant que cinq minutes pour jouer à &quot;En voiture&quot;, Bluey et Maman entament une course contre la montre pour aller acheter le lait exigé par une invitée grincheuse et tentent d'échapper à un commerçant en colère.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415073500 +0200" stop="20230415074000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Explorateurs) S3 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«Explorateurs»Alors qu'il attend qu'on vienne le chercher à l'école, Jack se fait passer pour un marin qui tente de retrouver son chemin vers l'Australie. Pendant ce temps, le père de Jack s'est perdu en chemin alors qu'il allait le chercher.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415074000 +0200" stop="20230415075000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Chat vidéo) S3 (n°23)</title>
<desc lang="fr">«Chat vidéo»Bluey et Bingo adorent chatter par vidéo avec Muffin et Socks afin de toutes dessiner ensemble. Lorsque Muffin ne veut pas laisser son tour à Socks, les enfants découvrent ce qui se passe quand on ne veut pas partager.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415075000 +0200" stop="20230415080000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le conte de fée) S3 (n°26)</title>
<desc lang="fr">«Le conte de fée»Papa raconte un véritable conte de fée à Bluey et Bingo. Ce conte, qui se passe à une époque étrange appelée les années 80, parle d'un garçon qui a été maudit parce qu'il a été méchant avec son petit frère.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415080000 +0200" stop="20230415080500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le ménage) S3 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«Le ménage»Papa et Maman décident qu'ils ne finiront de faire leur ménage ennuyeux que lorsque leurs filles arrêteront de se conduire de manière farfelue. Cela ne se produisant toujours pas, ils finissent par essayer de les imiter.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415080500 +0200" stop="20230415081500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La magie) S3 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«La magie»Bluey apprend à Bingo à utiliser la magie pour obliger sa Maman à jouer avec elle, mais elle oublie de lui expliquer la règle la plus importante: ne jamais utiliser la magie pour faire de vilaines choses!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415081500 +0200" stop="20230415082500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Mini Bluey) S3 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Mini Bluey»Quand Papa se plaint que Bluey et Bingo se ressemblent trop, Bluey met au point un plan pour qu'elles se ressemblent encore plus et lui présente Mini Bluey !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415082500 +0200" stop="20230415083000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Course d'obstacles) S3 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Course d'obstacles»Maman installe une course d'obstacles dans le jardin juste pour s'amuser, mais Papa veut faire la course ! Les enfants sont décidés à gagner par tous les moyens.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415083000 +0200" stop="20230415090000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Des commandes ! / L'aventure minuscule) S1 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Des commandes ! / L'aventure minuscule»Hattie et Fergie utilisent des chariots de tasses à thé pour livrer des commandes de pâtisserie et rivalisent amicalement. Alice et Rosa rapetissent avant la cérémonie d'adoubement de Rosa.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415090000 +0200" stop="20230415092500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Le club des livreurs solidaires / Piège de boue) S1 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Le club des livreurs solidaires / Piège de boue»Violette essaie de sauver le chat de son héros qui est coincé sur une rampe de saut. Bo et Flash cherchent à venir en aide aux victimes d'une tempête.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415092500 +0200" stop="20230415095500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (On éteint tout ! / L'Homme-Sable ne partage pas) S2 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«On éteint tout ! / L'Homme-Sable ne partage pas»L'équipe Spidey doit éteindre le phare de Green Goblin qui empêche tout le monde de dormir. Une belle journée à la plage est interrompue quand Sandman éprouve le besoin de prouver qu'il construit les plus beaux châteaux de sable.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415095500 +0200" stop="20230415100000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (L'histoire du coucher) S1 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«L'histoire du coucher»C'est l'heure du coucher ? Rejoignez Mickey. Il vous lit une de ses histoires du soir préférées &quot;Minnie et l'arc-en-ciel de lune&quot;.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/2124067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415100000 +0200" stop="20230415102000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Le Festival des Héros ! / Où est passée la Fauvette ?) S1</title>
<desc lang="fr">«Le Festival des Héros ! / Où est passée la Fauvette ?»Au Festival des Héros, Mickey, Minnie, et leurs amis apprennent que Pat Hibulaire est vraiment redoutable. Wanda la Fauvette reçoit une mystérieuse invitation à des aventures!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415102000 +0200" stop="20230415103000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'omelette) S3 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«L'omelette»Bingo aide sa mère à faire une omelette pour le déjeuner d'anniversaire de son père, mais craquer des oeufs est plus difficile que ça en a l'air, et papa a de plus en plus faim.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415103000 +0200" stop="20230415104000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Passe le paquet) S3 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Passe le paquet»Le père de Lucky est scandalisé par le fait que le jeu &quot;Passe le paquet&quot; comporte un cadeau à chaque étage, et il change les règles pour qu'il n'y en ait plus qu'un seul au milieu, mais Bingo perd toujours.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415104000 +0200" stop="20230415104500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le pavlova) S3 (n°17)</title>
<desc lang="fr">«Le pavlova»Les enfants jouent au Café pour que Bingo puisse manger du Pavlova. Mais Papa, le chef cuisinier, ne semble pas comprendre la commande. Quand Bluey le renvoie, Papa installe son propre Café à côté de celui de Bingo.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415104500 +0200" stop="20230415105500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Parfait) S3 (1/37)</title>
<desc lang="fr">«Parfait»La carte de fête des pères de Bluey doit être parfaite, mais elle n'arrive pas à décider quoi dessiner ! Maman lui rappelle tous les moments amusants qu'elle a passés avec Papa et lui rappelle qu'il n'est pas si parfait.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415105500 +0200" stop="20230415110500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les téléphones) S3 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«Les téléphones»Bluey et Bingo veulent jouer au restaurant avec grand-père mais le jeu n'est pas tout à fait ce qu'il attendait... il va avoir besoin d'une appli pour commander à manger !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415110500 +0200" stop="20230415111000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les livreuses de pizzas) S3 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Les livreuses de pizzas»Bluey et Bingo fabriquent des pizzas et les livrent aux adultes, mais la roue de leur voiture à pédales n'arrête pas de tomber.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415111000 +0200" stop="20230415112000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les promesses) S3 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Les promesses»Bluey ne cesse pas de manquer à sa parole! Mais en voyant à quel point Bingo fait confiance à leur Maman, elle saisit la portée des promesses et l'importance de tenir parole.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415112000 +0200" stop="20230415113000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La poupée de chiffon) S3 (n°25)</title>
<desc lang="fr">«La poupée de chiffon»Papa accepte d'emmener Bluey et Bingo manger une glace si elles arrivent à le faire entrer dans la voiture. Le problème c'est... qu'il s'est transformé en &quot;poupée de chiffon&quot;.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415113000 +0200" stop="20230415113500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La pluie) S3 (18/26)</title>
<desc lang="fr">«La pluie»Lorsque la maison des Bouvier est arrosée par une pluie d'été, Bluey est bien décidée à construire un barrage dans le jardin. Maman passe son temps à nettoyer la boue que Bluey laisse dans la maison.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415113500 +0200" stop="20230415120500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Une autre Alice / Fergie joue au palais) S1 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«Une autre Alice / Fergie joue au palais»La bande enquête lorsque des pâtisseries mystérieuses sont livrées à Alice ! Fergie pense que sa trompette n'est pas suffisante pour la représentation royale, mais Alice l'aide à voir tout son potentiel.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415120500 +0200" stop="20230415123000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Eureka ! *2022 (Attention à la chute ! / Boutchou Bleu contre Bébé Paresseux) S1</title>
<desc lang="fr">«Attention à la chute ! / Boutchou Bleu contre Bébé Paresseux»Eureka découvre qu'elle n'a aucun talent pour le surf, alors elle décide d'inventer une planche améliorée pour devenir meilleure. Eureka et Pepper veulent chacune que leurs camarades votent pour le nom qu'elles ont choisi pour le paresseux.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/00/2151697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415123000 +0200" stop="20230415125500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Le Goûter enchanté ! / Les Campeurs malheureux) S2 (n°27)</title>
<desc lang="fr">«Le Goûter enchanté ! / Les Campeurs malheureux»La bande va à un goûter, et Dingo et Daisy trouvent tous deux un endroit parfait. La bande dérange accidentellement une maman raton laveur et ses bébés dans leur campement.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415125500 +0200" stop="20230415132500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Les Héros nettoient ! / Le Canard dino !) S2 (n°28)</title>
<desc lang="fr">«Les Héros nettoient ! / Le Canard dino !»Les super-héros d'Herotropolis ont disparu ! Weasels et la bande provoquent un énorme désordre. Daisy pense que Donald triche à leurs jeux, mais apprend que les bons amis doivent se faire confiance.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415132500 +0200" stop="20230415135000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Chasse au trésor ! / Soucis de sorcière) S2 (n°29)</title>
<desc lang="fr">«Chasse au trésor ! / Soucis de sorcière»Le capitaine Salty Bones a besoin de l'aide de la bande ! Il a perdu son trésor bien-aimé. La bande se rend au Pays des Mythes à la recherche du bûcheron Willie.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415135000 +0200" stop="20230415142000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Le Jour de la tarte de Clarabelle / Le nouveau chiot de Minnie) S2 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Le Jour de la tarte de Clarabelle / Le nouveau chiot de Minnie»Clarabelle est dépassée par tout ce qu'elle doit faire pendant le Jour des tartes. Minnie adopte un nouveau chiot et n'est pas prête à le dresser.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415142000 +0200" stop="20230415144500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (La malédiction de la palourde pas lisse ! / Rêvons un peu) S2 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«La malédiction de la palourde pas lisse ! / Rêvons un peu»Donald ouvre une palourde géante et déclenche une malédiction. La bande aide Goofy à vaincre sa peur de rêver en l'accompagnant dans une aventure amusante à l'heure du coucher.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415144500 +0200" stop="20230415151500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (La sortie de Bootise / Ennuis chez Tony) S2 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«La sortie de Bootise / Ennuis chez Tony»L'équipe Spidey cherche Bootsie que Black Cat a capturé. L'équipe Spidey protège Le quartier général d'Iron Man des méfaits d'Électro .</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415151500 +0200" stop="20230415154000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Eureka ! *2022 (Fureka / Peppereka) S1 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«Fureka / Peppereka»Une bande de furets bronto voleurs de légumes utilise le nouveau système d'arrosage d'Eureka pour s'introduire dans son jardin. Lorsque Barry découvre que les noms des filles donnent &quot;Peppereka&quot;, Pepper s'emporte.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/00/2151697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415154000 +0200" stop="20230415154500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (L'histoire du coucher) S1 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«L'histoire du coucher»C'est l'heure du coucher ? Rejoignez Mickey. Il vous lit une de ses histoires du soir préférées &quot;Minnie et l'arc-en-ciel de lune&quot;.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/2124067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415154500 +0200" stop="20230415161000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (La Musique des saisons / Les Sirènes à la rescousse) S1 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«La Musique des saisons / Les Sirènes à la rescousse»Minnie et Daisy découvrent un groupe de gnomes dont la musique magique accueille les nouvelles saisons. Octo-Pete invite Mickey et ses amis au Big Seahorsey Show, à Ocean World.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415161000 +0200" stop="20230415163500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Grand dadais ! / Récréation chez les crayons) S1 (15/26)</title>
<desc lang="fr">«Grand dadais ! / Récréation chez les crayons»Funny emmène la bande à Sportstopia pour jouer au baseball avec les Pete's Palookas, la meilleure équipe de baseball. Mickey, Minnie et leurs amis n'arrivent pas à choisir comment ils vont jouer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415163500 +0200" stop="20230415170500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Un dilemme du dodo / Une reine agitée) S1 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Un dilemme du dodo / Une reine agitée»Jojo souffre de tête à l'envers du dodo des mers ! Alice doit trouver une recette pour l'aider à se sentir mieux. Chapi et Fergie perdent la recette d'un plat royal.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415170500 +0200" stop="20230415173500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Un plat ancestral / Le gâteau Dedans-Dehors) S1 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Un plat ancestral / Le gâteau Dedans-Dehors»Alice et Fergie sont en compétition pour le meilleur plat de pommes de terre, et découvrent finalement qu'ils préparent la même recette ! Hattie cuisine un gâteau Dedans-Dehors.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415173500 +0200" stop="20230415180500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (L'orage / Attention, fragile) S1 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«L'orage / Attention, fragile»Iggy et Rod ont besoin de l'aide des Firebuds lorsqu'un orage provoque une panne de courant. Flash découvre des oeufs de lézard. Mais il doit se calmer avant de les emmener à la réserve naturelle de reptiles.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415180500 +0200" stop="20230415183000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Sirène d'urgence / Attention à la circulation) S1 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Sirène d'urgence / Attention à la circulation»Afin d'éviter les embouteillages, Axelle déclenche sa sirène d'ambulance à tout-va pour de fausses urgences. Mais les autres véhicules présents sur la route doutent de sa bonne foi. Jayden retrouve son père au travail.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415183000 +0200" stop="20230415190000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Joyeux Hanoucca / La grande glissade) S1 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«Joyeux Hanoucca / La grande glissade»Bo décide de décorer la maison pour célébrer Hanoucca mais les choses dégénèrent. Bo veut remporter la course de Noël en voiture-traîneau pour faire l'admiration de son père.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415190000 +0200" stop="20230415193000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Une voiture dans un arbre / La journée des Dalmatiens) S1 (1/25)</title>
<desc lang="fr">«Une voiture dans un arbre / La journée des Dalmatiens»Lorsque les Firebuds visitent le parc pour les petites voitures, Piston se retrouve coincé dans un arbre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/19/2158272_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415193000 +0200" stop="20230415194000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le chien de berger) S3 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Le chien de berger»Papa accepte de jouer au Chien de Berger avec Bluey et Bingo pour les empêcher de déranger Maman qui prend un repos bien mérité. Mais garder un mouton est une tâche moins facile qu'il n'y paraît.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415194000 +0200" stop="20230415195000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Tina) S3 (21/26)</title>
<desc lang="fr">«Tina»Bingo et Bluey en ont assez qu'on leur donne des ordres. Elles font donc appel à la géante Tina, leur amie invisible, pour montrer à leurs parents qui commande. Elles peuvent désormais faire ce qu'elles veulent, jusqu'au moment où Maman et Papa se rebellent.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415195000 +0200" stop="20230415195500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Monsieur Licorne) S3 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Monsieur Licorne»Bluey n'arrive pas à s'endormir et Maman lui lit une dernière histoire. Mais elles sont interrompues par Monsieur Licorne, la marionnette la plus exubérante du monde que Bluey tente de calmer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415195500 +0200" stop="20230415200500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'observation des baleines) S3 (n°22)</title>
<desc lang="fr">«L'observation des baleines»Bluey promet à sa cliente Bingo &quot;la meilleure visite de tous les temps&quot; en jouant à l'observation des baleines, mais il faut que Papa et Maman participent, et ils sont trop fatigués pour jouer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415200500 +0200" stop="20230415201500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La chambre) S3 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«La chambre»Bluey est enthousiaste à l'idée d'avoir sa propre chambre. Mais au moment du coucher, Bingo lui manque plus qu'elle ne l'avait imaginé et elle doit trouver un moyen de rester en contact avec elle.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415201500 +0200" stop="20230415202000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le xylophone magique) S1 (1/52)</title>
<desc lang="fr">«Le xylophone magique»Bluey et Bingo retrouvent un xylophone magique qui a le pouvoir de pétrifier les gens. Elles s'en servent aux dépens de Papa, le figeant dans des positions drôles mais peu flatteuses...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/15/1883145_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415202000 +0200" stop="20230415203000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le week-end / Le barbecue / La chauve-souris frugivore) S1 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Le week-end / Le barbecue / La chauve-souris frugivore»Bingo s'énerve lorsque son père ne remarque pas la sauterelle qui marche dans le jardin. Bingo prépare la meilleure salade au monde. Bluey rêve d'être une chauve-souris frugivore nocturne.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415203000 +0200" stop="20230415204000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (A cheval / L'hôtel / Le vélo) S1 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«A cheval / L'hôtel / Le vélo»&quot;A cheval&quot;. Les enfants organisent un mariage à cheval. - &quot;L'hôtel&quot;. Bluey, Bingo et leur papa jouent au jeu Hôtel. - &quot;Le vélo&quot;. Bluey ne parvient pas à rouler en vélo mais n'abandonne pas...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/12/1882743_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415204000 +0200" stop="20230415205000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Bob Bilby / Le jeux d'espion / La livraison) S1 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Bob Bilby / Le jeux d'espion / La livraison»C'est au tour de Bingo de s'occuper de Bob Bilby, l'animal de compagnie de Kindy. Bingo décide d'arrêter de jouer à un jeu et cela sème la zizanie. Quand on doit patienter, cinq minutes peuvent paraître une éternité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415205000 +0200" stop="20230415211500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (L'escapade de Bootsy / Pagaille chez Tony) S2 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«L'escapade de Bootsy / Pagaille chez Tony»L'équipe Spidey part en mission sous-marine pour empêcher Octopus de perturber les animaux de l'océan. Ghost Spider fait équipe avec Ant-Man et la Guêpe pour empêcher le Bouffon Vert de détruire le parcours de mini-golf.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415211500 +0200" stop="20230415214500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (La belle est la bête) S3 (23/29)</title>
<desc lang="fr">«La belle est la bête»L'amulette d'Avalor envoie Sofia auprès d'une princesse en détresse. La princesse Charlotte de l'île verdoyante est victime d'un sort qui l'a transformée en bête...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/17/2162714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415214500 +0200" stop="20230415221000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Le conte du noble chevalier) S3 (21/29)</title>
<desc lang="fr">«Le conte du noble chevalier»De passage dans la bibliothèque secrète, Sofia découvre l'histoire du noble chevalier qui recherche le bouclier Glace-feu...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/17/2162714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415221000 +0200" stop="20230415221500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (L'histoire du coucher) S1 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«L'histoire du coucher»C'est l'heure du coucher ? Rejoignez Mickey. Il vous lit une de ses histoires du soir préférées &quot;Minnie et l'arc-en-ciel de lune&quot;.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/2124067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415221500 +0200" stop="20230415223500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Canards en détresse ! / Sur un air de polka) S1 (14/26)</title>
<desc lang="fr">«Canards en détresse ! / Sur un air de polka»Minnie doit trouver quelque chose de spécial à porter pour la fête de Funny.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415223500 +0200" stop="20230415230000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Eaux cristallines / Soirée pyjama) S1 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Eaux cristallines / Soirée pyjama»Mickey, Minnie et leurs amis jouent à Chevaliers et Dragons et commencent à se demander si les dragons sont gentils ou méchants. Pour les aider à le découvrir, Funny les emmène dans le Royaume de Majestica, où ils sont transformés en chevaliers, valets et princesses.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415230000 +0200" stop="20230415232500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (En colocation avec Rugo / Le gagnant) S2 (n°41)</title>
<desc lang="fr">«En colocation avec Rugo / Le gagnant»Lorsque le terrier de Rugo est inondé, les quatre petits dinos l'invitent vivement à venir vivre avec eux le temps des réparations. Qu'elle fasse comme chez elle ! Mais Rugo ne tarde pas à mettre le bazar, invite toute sa famille à déjeuner et va même jusqu'à risquer de détruire leur repaire. / Tiny organise une chasse au trésor : elle a caché une quantité égale de pierres colorées dans tout Crétacia. Chaque dino se voit attribuer une couleur : il n'y aura donc pas de gagnant - c'est juste pour s'amuser ! Cette perspective ne convient pas du tout à Rocky. Lui veut gagner !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415232500 +0200" stop="20230415235000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Iggy Le Grand / Il faut sauver le Dinodoudou) S2 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Iggy Le Grand / Il faut sauver le Dinodoudou»Iggy est le fier gardien du Marais des Compsogs où poussent des baies pour tous les compsognathus de Crétacia. Mais T décide d'en faire sa baignoire. Iggy doit alors défier T dans un jeu de &quot; Capture le drapeau &quot; pour déterminer qui aura le contrôle du Marais. / Rocky doit surveiller son bébé cousin pour la journée et il demande à Tiny de garder un oeil sur le doudou du petit Rolo, qui ne peut pas faire la sieste sans lui. Tiny en fait la promesse mais une fois arrivés au repaire, le doudou est introuvable. Tiny va alors faire tout son possible pour récupérer le DinoDoudou en un morceau !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415235000 +0200" stop="20230416001500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le cuistot chantant / Le dino drone) S2 (n°43)</title>
<desc lang="fr">«Le cuistot chantant / Le dino drone»Tiny écrit une comédie musicale intitulée &quot;Mighty Dinosaurs&quot; ; mais elle n'arrive pas à trouver le bon dino pour jouer le rôle principal. / Hegan est jaloux du drone de Mazu qui peut voler n'importe où en Crétacia.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416001500 +0200" stop="20230416004000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Bill le terrible / Le chercheur de dinos) S2 (n°44)</title>
<desc lang="fr">«Bill le terrible / Le chercheur de dinos»C'est la veille de la fête des moissons et Bill s'aventure dans l'obscurité pour trouver les ingrédients de son pain à la citrouille. Il trébuche et se retrouve avec une citrouille sur la tête. Maintenant tout le monde le prend pour le Monstre Citrouille ! Il devient Bill, Le Terrible ! / Mazu aide Rocky à gagner une partie de cache-cache. A la fin, il se proclame le meilleur chercheur de dinosaures, sans dire que Mazu l'a aidé. Quand Flic, Flac, Floc disparaissent du lac, Mazu laisse Rocky les rechercher. Mais il n'y parvient pas, Admettra t-il qu'il a besoin de Mazu ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416004000 +0200" stop="20230416010500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La grotte des neiges / Bon Dino) S2 (n°45)</title>
<desc lang="fr">«La grotte des neiges / Bon Dino»Bien qu'Ayati les avait avertis qu'un blizzard se préparait, Bill, Mazu et Rocky partent à la recherche de la grotte des neiges. Tiny pourra-t-elle convaincre Giganto de les sauver ? / Après qu'elle ait été détruite par une météorite, Tiny décide de recréer la statue du plus grand héros de Crétacia. Elle aimerait prendre Giganto comme modèle mais il semble refuse de poser pour elle. D'autres dinos s'empressent alors de se proposer comme héros et finissent par mettre Tiny dans le pétrin à force de se disputer. Cela va finalement l'aider à trouver son héros.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416010500 +0200" stop="20230416012500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Les Gronmidables / Henry perd un croc) S1 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Les Gronmidables / Henry perd un croc»Dans la première partie de cet épisode, après avoir trouvé une guitare, Henry apprend que sa maman a fait partie d'un groupe de rock, les Gronmidables. Henry tente de réunir le groupe. Dans la deuxième partie, Henry perd son premier croc et est très contrarié lorsqu'il réalise qu'en conséquence, il ne peut plus grongronner.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/45/2122510_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416012500 +0200" stop="20230416015000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le ballon de friandises d'Halloween / L'horrible monstre de la rivière) S1 (20/26)</title>
<desc lang="fr">«Le ballon de friandises d'Halloween / L'horrible monstre de la rivière»&quot;Le ballon de friandises d'Halloween&quot;. Quand il apparait qu'il n'y aura pas de bonbons à la fête d'Halloween de Rugiville, Henry décide de sauver la journée pour les autres, même si cela signifie qu'il n'y aura pas de bonbons pour lui. - &quot;L'horrible monstre de la rivière&quot;. Henry et ses amis partent en campement scout...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/45/2122509_A.jpg" />
</programme>