<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230517021500 +0200" stop="20230517024000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Henry et le Brilloiseau) S1 (n°26)</title>
<desc lang="fr">«Henry et le Brilloiseau»Mamoune raconte une histoire aux enfants à l'heure du coucher, du coup Henry rêve que sa maman et lui entrent dans cette histoire. Ils voyagent alors jusqu'à la Monstro-Forêt Enchantée afin d'y trouver le Brilloiseau, et se font de nouveaux monstre-amis...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517024000 +0200" stop="20230517030500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Super Gronmarteau / Le nouveau monstrenfant du quartier) S1 (18/26)</title>
<desc lang="fr">«Super Gronmarteau / Le nouveau monstrenfant du quartier»&quot;Super Gronmarteau&quot;. Henry et ses amis sont si frustrés par le suspens final de leur dernière bande dessinée préférée qu'ils décident d'écrire eux même une fin. - &quot;Le nouveau monstrenfant du quartier&quot;. Henry essaye de devenir ami avec le nouveau monstrenfant de la ville...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/45/2122510_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517030500 +0200" stop="20230517033000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Sur le chemin de la monst-école / Le bonheur en chanson) S1 (n°23)</title>
<desc lang="fr">«Sur le chemin de la monst-école / Le bonheur en chanson»&quot;Sur le chemin de la monst-école&quot;. Henry et les Câlimonstres doivent emprunter quelques détours sur le chemin de l'école d'Henry, dont c'est le premier jour de classe. - &quot;Le bonheur en chanson&quot;. Henry et Summer font une tournée en ville pour chanter des Summerettes à leurs amis et aux voisins...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/17/2122511_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517033000 +0200" stop="20230517035500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Mini Giganto / Chantosaurus) S2 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Mini Giganto / Chantosaurus»Les quatre amis font un grand nettoyage de printemps et offrent certaines de leurs anciennes affaires à d'autres. Mais Rocky ne veut se séparer de rien, et encore moins de Mini Giganto avec lequel il ne joue pourtant plus. Marshall en a toujours voulu un et se donne beaucoup de mal pour le sauver du danger lorsque Rocky le néglige. / Chargée de la musique du festival, Tiny recrute Troy et Cror pour chanter dans son groupe. Mais ils se disputent tout le temps. Ce n'est que lorsqu'ils sont piégés dans une grotte avec Tiny que Cror et Troy apprennent enfin à se parler gentiment... en chantant !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/01/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517035500 +0200" stop="20230517042000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Les jeux gigantiques / Cocophones et noix de coco) S2 (n°30)</title>
<desc lang="fr">«Les jeux gigantiques / Cocophones et noix de coco»Les Jeux Gigantiques : une compétition sportive qui met à l'honneur la vitesse, la force et l'agilité de Giganto. Bill se retrouve avec Cror qui l'incite à tricher. Le premier prix est tellement tentant ! Mais ce faisant, Bill cause de gros ennuis à ses amis. Va-t-il renoncer à la victoire pour les sauver ? / Mazu invente le coco-phone, et c'est de la folie ! Tout le monde adore, sauf Giganto. Grace à la tour de transmission de Mazu, les dinos se parlent au téléphone d'un bout à l'autre de Cretacia. Mais la tour se renverse et coince Mazu. Giganto, qui a tout vu, est trop loin pour l'aider...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/01/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517042000 +0200" stop="20230517044500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La Lune Rose / Une Giganto Galerie) S2 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«La Lune Rose / Une Giganto Galerie»Bill repousse toujours le moment d'essayer de nouvelles choses en disant : quand la Lune deviendra rose ! Mais voilà que la Lune devient rose. Bill doit tenir sa promesse.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/01/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517044500 +0200" stop="20230517050000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (L'anniversaire d'Estelle) S2 (31/23)</title>
<desc lang="fr">«L'anniversaire d'Estelle»Henry prépare un spectacle de magie pour l'anniversaire d'Estelle, mais Summer et Denzel veulent tous deux être son assistant...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/10/29/1753273_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517050000 +0200" stop="20230517051000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Roddy le héros) S2 (n°34)</title>
<desc lang="fr">«Roddy le héros»Henry est par erreur pris pour un héros quand le vilain Roddy sauve héroïquement Milo...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517051000 +0200" stop="20230517053500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Une ville de toutes les couleurs / Henry fait des affaires) S1 (10/26)</title>
<desc lang="fr">«Une ville de toutes les couleurs / Henry fait des affaires»&quot;Une ville de toutes les couleurs&quot;. Lors du concours de la plus belle ville, les enfants de Rugiville expriment chacun leur avis sur le meilleur moyen de gagner. - &quot;Henry fait des affaires&quot;. Henry n'a pas économisé assez d'argent pour s'offrir le jouet dont il rêve...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/46/2122505_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517053500 +0200" stop="20230517060000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le jardin des fleurs sucrées / La fête de la câli-danse) S1 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Le jardin des fleurs sucrées / La fête de la câli-danse»Dans la première partie de cet épisode, Henry, Denzel et Gertie ouvrent un stand de câli-jus de fruit, mais utilisent malencontreusement toutes les fleurs sucrées de Rugiville. Dans la deuxième partie, Cobby crée un animateur robot pour la grande fête de la danse. Tout le monde est très impatient de danser, sauf Cobby, qui n'a pas sa propre danse.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/01/1641727_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517060000 +0200" stop="20230517062500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La capsule temporele / Marshall O Saurus) S2 (n°46)</title>
<desc lang="fr">«La capsule temporele / Marshall O Saurus»Une capsule temporelle qu'Ayati a fabriqué il y a 100 ans refait surface. Les quatre dinos décident d'en faire une à leur tour. A l'intérieur, ils y mettent leurs affaires préférées / Marshall admire vraiment Giganto : il aimerait lui ressembler ! Les quatre dinos le transforment alors en un dinosaure effrayant. Maintenant, tout le monde s'enfuit à son approche ! Marshall se rend compte qu'il est bien mieux d'être juste lui-même finalement.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/01/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517062500 +0200" stop="20230517065000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La grotte des neiges / Bon Dino) S2 (n°45)</title>
<desc lang="fr">«La grotte des neiges / Bon Dino»Bien qu'Ayati les avait avertis qu'un blizzard se préparait, Bill, Mazu et Rocky partent à la recherche de la grotte des neiges. Tiny pourra-t-elle convaincre Giganto de les sauver ? / Après qu'elle ait été détruite par une météorite, Tiny décide de recréer la statue du plus grand héros de Crétacia. Elle aimerait prendre Giganto comme modèle mais il semble refuse de poser pour elle. D'autres dinos s'empressent alors de se proposer comme héros et finissent par mettre Tiny dans le pétrin à force de se disputer. Cela va finalement l'aider à trouver son héros.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/01/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517065000 +0200" stop="20230517065500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (Le concours de regard) S1 (11/35)</title>
<desc lang="fr">«Le concours de regard»Vous êtes prêts à jouer à un jeu super amusant avec Mickey ? Gardez les yeux sur Mickey pour voir qui peut fixer l'autre le plus longtemps dans ce concours de regard. Soyez prêt pour des surprises !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/1752359_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517065500 +0200" stop="20230517071500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Petit chien, grande aide ! / Un problème géant !) S1 (25/26)</title>
<desc lang="fr">«Petit chien, grande aide ! / Un problème géant !»Franken-Pat a besoin d'aide pour le concours de Citrouilles mais quand Pluto veut aider, il est accidentellement transformé en chien géant. Mickey casse accidentellement le cerf-volant de Minnie.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517071500 +0200" stop="20230517072500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Calypso) S1 (17/52)</title>
<desc lang="fr">«Calypso»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517072500 +0200" stop="20230517073500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les pirates / La disparition / Les voisins) S1 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Les pirates / La disparition / Les voisins»Bluey et Bingo jouent aux pirates sur le hamac. Le jouet préféré de Bingo disparaît. Bluey ne sait pas comment gérer ses voisins bruyants.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517073500 +0200" stop="20230517074000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Papillons) S1 (15/52)</title>
<desc lang="fr">«Papillons»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517074000 +0200" stop="20230517075000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Plats à emporter) S1 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Plats à emporter»Obligées d'attendre leur commande à emporter cinq minutes devant un restaurant, Bluey et Bingo font exprès de s'agiter, poussant à bout la patience de Papa.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517075000 +0200" stop="20230517080000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les espions) S1 (13/52)</title>
<desc lang="fr">«Les espions»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517080000 +0200" stop="20230517080500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Bob le Bilby) S1 (12/52)</title>
<desc lang="fr">«Bob le Bilby»Lorsque c'est au tour de Bingo d'emmener Bob, le bilby, la marionnette de la maternelle à la maison et de raconter son week-end dans le scrapbook, la famille décide de laisser de côté ses écrans pour lui faire passer un bon moment.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517080500 +0200" stop="20230517083000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Un Noël très Spidey / Gobby sur la glace) S1 (12/25)</title>
<desc lang="fr">«Un Noël très Spidey / Gobby sur la glace»Doc Ock menace Noël parce qu'il veut voler tous les cadeaux. L'équipe Spidey est inquiète quand Goblin Vert crée un monstre de neige géant !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517083000 +0200" stop="20230517090000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Sirène d'urgence / Attention à la circulation) S1 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Sirène d'urgence / Attention à la circulation»Afin d'éviter les embouteillages, Axelle déclenche sa sirène d'ambulance à tout-va pour de fausses urgences. Mais les autres véhicules présents sur la route doutent de sa bonne foi. Jayden retrouve son père au travail.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517090000 +0200" stop="20230517100000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison de Mickey (La collection hiver de Minnie) S4</title>
<desc lang="fr">«La collection hiver de Minnie»Alors qu'elle prépare un défilé hivernal, Minnie part à l'aventure avec ses nièces Millie et Melody et se retrouve au Pôle Nord...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2162715_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517100000 +0200" stop="20230517102500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Les Pyjamasques (Le pyja-robot / Les Pyjamasques et le super cristal) S2 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Le pyja-robot / Les Pyjamasques et le super cristal»&quot;Le Pyja-Robot&quot;. Les Pyjamasques découvrent la nouvelle invention de Roméo : un mini-robot très mignon et câlin qu'ils prennent vite en affection. Mais il s'agit d'un piège : Roméo attend que les Pyjamasques emmènent le robot pour le téléguider et lui faire détruire le Q.G. - &quot;Les Pyjamasques et le Super Cristal&quot;. Alors que nos trois héros peuvent compter sur Pyja-robot, qui a toutes les qualités pour devenir le quatrième Pyjamasque, ils doivent affronter Ninjaka et sa bande de Ninjazouaves qui ont décidé, cette fois-ci, de voler tous les bâtiments de la ville...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/05/1714230_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517102500 +0200" stop="20230517103500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le zoo) S1 (35/52)</title>
<desc lang="fr">«Le zoo»Le jardin zoologique de Bluey est le foyer d'animaux merveilleux dont le grand Papa Gorille bleu. Mais le singe s'empare de Bingo qui s'était aventurée dans son enclos et Bluey doit capturer cet animal sauvage.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517103500 +0200" stop="20230517104500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Voyages en sacs à dos) S1 (36/52)</title>
<desc lang="fr">«Voyages en sacs à dos»Maman et Papa partent à l'aventure avec pour sacs à dos leurs coquines de filles! Entre les visites et l'achat de nourriture dans la rue, l'aventure est une franche réussite, jusqu'à ce qu'ils perdent leurs passeports !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/49/1959239_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517104500 +0200" stop="20230517105500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'aventure) S1 (37/52)</title>
<desc lang="fr">«L'aventure»Princesses, chevaux et baguettes magiques. Bluey et Chloé peuvent jouer tous les personnages, et se lancent dans une aventure au parc pour sauver le royaume de la Reine cupide.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517105500 +0200" stop="20230517110500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Imitation) S1 (38/52)</title>
<desc lang="fr">«Imitation»Bluey s'amuse à imiter tout ce que papa dit et fait, mais le jeu devient sérieux lorsque Bluey trouve une perruche blessée qu'ils doivent emmener d'urgence chez le vétérinaire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517110500 +0200" stop="20230517111500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La soirée pyjama) S1 (39/52)</title>
<desc lang="fr">«La soirée pyjama»Muffin passe la soirée chez Bluey et Bingo, ravies de pouvoir se coucher plus tard. Mais Muffin, qui n'a pas fait la sieste, est épuisée et les deux soeurs jouent pour la tenir éveillée.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/47/1959241_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517111500 +0200" stop="20230517112000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le bébé prématuré) S1 (40/52)</title>
<desc lang="fr">«Le bébé prématuré»L'hôpital pour bébés d'Indy est confronté aux chevaliers et aux dragons de Rusty. Le groupe de Bluey se chamaille. Finalement en s'expliquant, ils trouvent tous des points communs à leurs jeux.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517112000 +0200" stop="20230517113000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les mamans et les papas) S1 (41/52)</title>
<desc lang="fr">«Les mamans et les papas»Indy et Rusty adorent jouer au papa et à la maman, mais ne s'entendent pas pour rester à la maison garder le bébé. Cherchant quelqu'un pour garder les enfants pendant qu'elle travaille, Indy affronte l'obsession de Mackenzie pour creuser, la distraction constante de Snickers et la douce confusion de Winton. Rusty peine aussi : Bluey le met dans un landau et insiste pour qu'il soit son bébé ! Après que les terriers chahuteurs échouent comme baby-sitters, Indy rencontre Rusty qui porte un bonnet et veut se maquiller (et s'éloigner de maman Bluey) et ils rentrent chez eux pour s'occuper du bébé ensemble.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517113000 +0200" stop="20230517114000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Cache-cache) S1 (42/52)</title>
<desc lang="fr">«Cache-cache»Toute la famille joue à cache-cache. C'est à Bluey de chercher, elle compte jusqu'à vingt mais pourra-t'elle rester concentrée sur le jeu et ne pas se laisser distraire par tous ses jouets ?...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517114000 +0200" stop="20230517115000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Camping) S1 (43/52)</title>
<desc lang="fr">«Camping»Bluey fait du camping dans la forêt et se fait un nouvel ami, Johnny. Bluey ne le comprend peut-être pas, mais ils trouvent une langue commune en jouant et en chassant un gros sanglier.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517115000 +0200" stop="20230517122000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Le festival du printemps) S2 (20/28)</title>
<desc lang="fr">«Le festival du printemps»Cracky veut chanter lors du festival du printemps, mais ses amis n'ont pas envie qu'elle crache du feu partout autour d'elle...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/11/2165587_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517122000 +0200" stop="20230517124500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (La journée des farces) S2 (21/28)</title>
<desc lang="fr">«La journée des farces»Cedric s'improvise professeur de magie remplaçant durant la journée des farces. Il va devoir affronter un groupe d'élèves décidés à semer la zizanie...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/17/2162714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517124500 +0200" stop="20230517125500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La bicyclette) S1 (11/52)</title>
<desc lang="fr">«La bicyclette»Au parc, Bluey se bat avec sa bicyclette sans y arriver. Mais en observant avec Papa la détermination que mettent ses amis à accomplir leur tâches, Bluey décide de persévérer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517125500 +0200" stop="20230517130500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'hôtel) S1 (10/52)</title>
<desc lang="fr">«L'hôtel»Papa se trouve embarqué dans le &quot;Jeu de L'hôtel&quot;, dans lequel Bluey et Bingo dirigent un hôtel très farfelu dont Papa est le malheureux client. Mais comme Bluey commence à tout décider dans le jeu, Bingo cesse de jouer, mettant sa soeur dans l'obligation d'apprendre à faire des compromis pour que le jeu puisse se poursuivre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/1959229_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517130500 +0200" stop="20230517131000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (A cheval !) S1 (9/52)</title>
<desc lang="fr">«A cheval !»Maman et tante Trixie sont sorties laissant Bluey, Bingo et leurs cousines avec Papa et oncle Stripe. Ceux-ci voulaient regarder du criquet mais se font engagés comme chevaux de course. Bluey a oublié de ranger Poly Ponette, sa peluche préférée. Socks la prend et ne veut plus la lâcher. Afin de distraire Socks et récupérer la peluche intacte, les enfants organisent un mariage de chevaux avec Papa en Galopin et oncle Stripe en Etincelle. Mais Etincelle ne veut pas se marier et s'échappe. Socks abandonne alors la peluche pour coincer Etincelle et Bluey récupère sa précieuse Polly Ponette.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517131000 +0200" stop="20230517132000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La chauve-souris) S1 (8/52)</title>
<desc lang="fr">«La chauve-souris»N'étant pas autorisée à se coucher tard, Bluey rêve qu'elle est une chauve-souris afin de pouvoir rester éveillée toute la nuit. Elle se retrouve bientôt à voler dans la nuit étoilée.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/28/1959227_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517132000 +0200" stop="20230517133000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'observation des baleines) S3 (n°22)</title>
<desc lang="fr">«L'observation des baleines»Bluey promet à sa cliente Bingo &quot;la meilleure visite de tous les temps&quot; en jouant à l'observation des baleines, mais il faut que Papa et Maman participent, et ils sont trop fatigués pour jouer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517133000 +0200" stop="20230517133500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Monsieur Licorne) S3 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Monsieur Licorne»Bluey n'arrive pas à s'endormir et Maman lui lit une dernière histoire. Mais elles sont interrompues par Monsieur Licorne, la marionnette la plus exubérante du monde que Bluey tente de calmer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517133500 +0200" stop="20230517140000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Un plat ancestral / Le gâteau Dedans-Dehors) S1 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Un plat ancestral / Le gâteau Dedans-Dehors»Alice et Fergie sont en compétition pour le meilleur plat de pommes de terre, et découvrent finalement qu'ils préparent la même recette ! Hattie cuisine un gâteau Dedans-Dehors.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517140000 +0200" stop="20230517143000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Une voiture dans un arbre / La journée des Dalmatiens) S1 (1/25)</title>
<desc lang="fr">«Une voiture dans un arbre / La journée des Dalmatiens»Lorsque les Firebuds visitent le parc pour les petites voitures, Piston se retrouve coincé dans un arbre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/19/2158272_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517143000 +0200" stop="20230517145500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Le club des livreurs solidaires / Piège de boue) S1 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Le club des livreurs solidaires / Piège de boue»Violette essaie de sauver le chat de son héros qui est coincé sur une rampe de saut. Bo et Flash cherchent à venir en aide aux victimes d'une tempête.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517145500 +0200" stop="20230517150000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Chouette, pas chouette (La cheffe) S1 (11/16)</title>
<desc lang="fr">«La cheffe»Un programme court qui lutte contre les stéréotypes sexistes dés le plus jeune âge.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/02/2013270_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517150000 +0200" stop="20230517152500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Le cadeau idéal) S2 (19/28)</title>
<desc lang="fr">«Le cadeau idéal»Sofia aide un jeune faune à annuler un sort tandis que la princesse Tiana lui apprend que les véritables cadeaux viennent essentiellement du coeur...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/12/2165589_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517152500 +0200" stop="20230517155000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Minimus a disparu) S3 (2/29)</title>
<desc lang="fr">«Minimus a disparu»Sofia et Ambre découvrent que leurs chevaux volants, Minimus et Zafrane ont disparus...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/01/2147926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517155000 +0200" stop="20230517155500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (Le concours de regard) S1 (11/35)</title>
<desc lang="fr">«Le concours de regard»Vous êtes prêts à jouer à un jeu super amusant avec Mickey ? Gardez les yeux sur Mickey pour voir qui peut fixer l'autre le plus longtemps dans ce concours de regard. Soyez prêt pour des surprises !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/1752359_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517155500 +0200" stop="20230517162000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Daisy et les muses / Les yeux sur le ballon) S1 (n°24)</title>
<desc lang="fr">«Daisy et les muses / Les yeux sur le ballon»Alors que Mickey et ses amis sont assis à bricoler, Daisy est intriguée par le sifflement de ses amis, qu'elle ne peut pas faire. Après s'être assis autour de la maison, les amis décident de jouer à Sportopia.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517162000 +0200" stop="20230517164500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (On éteint tout ! / L'Homme-Sable ne partage pas) S2 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«On éteint tout ! / L'Homme-Sable ne partage pas»L'équipe Spidey doit éteindre le phare de Green Goblin qui empêche tout le monde de dormir. Une belle journée à la plage est interrompue quand Sandman éprouve le besoin de prouver qu'il construit les plus beaux châteaux de sable.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517164500 +0200" stop="20230517171500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Des commandes ! / L'aventure minuscule) S1 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Des commandes ! / L'aventure minuscule»Hattie et Fergie utilisent des chariots de tasses à thé pour livrer des commandes de pâtisserie et rivalisent amicalement. Alice et Rosa rapetissent avant la cérémonie d'adoubement de Rosa.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517171500 +0200" stop="20230517172500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Tina) S3 (21/26)</title>
<desc lang="fr">«Tina»Bingo et Bluey en ont assez qu'on leur donne des ordres. Elles font donc appel à la géante Tina, leur amie invisible, pour montrer à leurs parents qui commande. Elles peuvent désormais faire ce qu'elles veulent, jusqu'au moment où Maman et Papa se rebellent.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517172500 +0200" stop="20230517173500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le chien de berger) S3 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Le chien de berger»Papa accepte de jouer au Chien de Berger avec Bluey et Bingo pour les empêcher de déranger Maman qui prend un repos bien mérité. Mais garder un mouton est une tâche moins facile qu'il n'y paraît.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517173500 +0200" stop="20230517174000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La pluie) S3 (18/26)</title>
<desc lang="fr">«La pluie»Lorsque la maison des Bouvier est arrosée par une pluie d'été, Bluey est bien décidée à construire un barrage dans le jardin. Maman passe son temps à nettoyer la boue que Bluey laisse dans la maison.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517174000 +0200" stop="20230517175000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La poupée de chiffon) S3 (n°25)</title>
<desc lang="fr">«La poupée de chiffon»Papa accepte d'emmener Bluey et Bingo manger une glace si elles arrivent à le faire entrer dans la voiture. Le problème c'est... qu'il s'est transformé en &quot;poupée de chiffon&quot;.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517175000 +0200" stop="20230517180000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les promesses) S3 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Les promesses»Bluey ne cesse pas de manquer à sa parole! Mais en voyant à quel point Bingo fait confiance à leur Maman, elle saisit la portée des promesses et l'importance de tenir parole.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517180000 +0200" stop="20230517180500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les livreuses de pizzas) S3 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Les livreuses de pizzas»Bluey et Bingo fabriquent des pizzas et les livrent aux adultes, mais la roue de leur voiture à pédales n'arrête pas de tomber.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517180500 +0200" stop="20230517183500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Au bord du précipice / Pompiers en herbe) S1 (7/18)</title>
<desc lang="fr">«Au bord du précipice / Pompiers en herbe»Iggy et Rod tombent dans un ravin et les Firebuds doivent apprendre à agir en toute sécurité pour leur porter secours. Un incendie se déclenche à l'aire de jeux et les Firebuds savent comment l'éteindre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517183500 +0200" stop="20230517190000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (L'escapade de Bootsy / Pagaille chez Tony) S2 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«L'escapade de Bootsy / Pagaille chez Tony»L'équipe Spidey part en mission sous-marine pour empêcher Octopus de perturber les animaux de l'océan. Ghost Spider fait équipe avec Ant-Man et la Guêpe pour empêcher le Bouffon Vert de détruire le parcours de mini-golf.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517190000 +0200" stop="20230517193000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Un palais fin / Un hommage royal) S1 (3/25)</title>
<desc lang="fr">«Un palais fin / Un hommage royal»Lors de la soirée pyjama de Rosa, Hattie s'inquiète de voir sa routine du coucher changer ! Lorsque Rosa et Alice préparent un plat pour Abuelo, tout va de travers.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517193000 +0200" stop="20230517194000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les téléphones) S3 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«Les téléphones»Bluey et Bingo veulent jouer au restaurant avec grand-père mais le jeu n'est pas tout à fait ce qu'il attendait... il va avoir besoin d'une appli pour commander à manger !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517194000 +0200" stop="20230517195000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Parfait) S3 (1/37)</title>
<desc lang="fr">«Parfait»La carte de fête des pères de Bluey doit être parfaite, mais elle n'arrive pas à décider quoi dessiner ! Maman lui rappelle tous les moments amusants qu'elle a passés avec Papa et lui rappelle qu'il n'est pas si parfait.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517195000 +0200" stop="20230517195500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le pavlova) S3 (n°17)</title>
<desc lang="fr">«Le pavlova»Les enfants jouent au Café pour que Bingo puisse manger du Pavlova. Mais Papa, le chef cuisinier, ne semble pas comprendre la commande. Quand Bluey le renvoie, Papa installe son propre Café à côté de celui de Bingo.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517195500 +0200" stop="20230517200500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Passe le paquet) S3 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Passe le paquet»Le père de Lucky est scandalisé par le fait que le jeu &quot;Passe le paquet&quot; comporte un cadeau à chaque étage, et il change les règles pour qu'il n'y en ait plus qu'un seul au milieu, mais Bingo perd toujours.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517200500 +0200" stop="20230517201500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'omelette) S3 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«L'omelette»Bingo aide sa mère à faire une omelette pour le déjeuner d'anniversaire de son père, mais craquer des oeufs est plus difficile que ça en a l'air, et papa a de plus en plus faim.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517201500 +0200" stop="20230517202000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Course d'obstacles) S3 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Course d'obstacles»Maman installe une course d'obstacles dans le jardin juste pour s'amuser, mais Papa veut faire la course ! Les enfants sont décidés à gagner par tous les moyens.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517202000 +0200" stop="20230517205000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Transmission Impossible / Carkour) S1 (10/20)</title>
<desc lang="fr">«Transmission Impossible / Carkour»Wayne et Wiley Riley ayant volé le gâteau du 100 ème van-niversaire de Motopolis, les Firebuds doivent aller le récupérer. Piston essaie d'apprendre des figures de carkour pour impressionner son idole.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517205000 +0200" stop="20230517211500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (L'union fait la force / La patience de la Panthère) S1 (1/25)</title>
<desc lang="fr">«L'union fait la force / La patience de la Panthère»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517211500 +0200" stop="20230517214500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Le chevalier silencieux) S2 (5/28)</title>
<desc lang="fr">«Le chevalier silencieux»Sofia rencontre son héros, le courageux mais silencieux chevalier Bartleby. Elle l'aide à la fois à accepter sa voix particulière et à courtiser sa tante Lily...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/17/2162714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517214500 +0200" stop="20230517221000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (La couronne volante) S2 (3/28)</title>
<desc lang="fr">«La couronne volante»Sofia doit convaincre Hugo d'avoir l'esprit d'équipe s'il veut devenir son équipier au championnat du derby volant...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/24/1792754_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517221000 +0200" stop="20230517221500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (Le concours de regard) S1 (11/35)</title>
<desc lang="fr">«Le concours de regard»Vous êtes prêts à jouer à un jeu super amusant avec Mickey ? Gardez les yeux sur Mickey pour voir qui peut fixer l'autre le plus longtemps dans ce concours de regard. Soyez prêt pour des surprises !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/1752359_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517221500 +0200" stop="20230517223500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Le Jour de la tarte de Clarabelle / Le nouveau chiot de Minnie) S2 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Le Jour de la tarte de Clarabelle / Le nouveau chiot de Minnie»Clarabelle est dépassée par tout ce qu'elle doit faire pendant le Jour des tartes. Minnie adopte un nouveau chiot et n'est pas prête à le dresser.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517223500 +0200" stop="20230517230000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (La malédiction de la palourde pas lisse ! / Rêvons un peu) S2 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«La malédiction de la palourde pas lisse ! / Rêvons un peu»Donald ouvre une palourde géante et déclenche une malédiction. La bande aide Goofy à vaincre sa peur de rêver en l'accompagnant dans une aventure amusante à l'heure du coucher.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517230000 +0200" stop="20230517232500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (J'adore Giganto / Les gardiens des troupeaux) S2 (6/26)</title>
<desc lang="fr">«J'adore Giganto / Les gardiens des troupeaux»C'est la journée de l'amitié à Crétacia. Tiny essaie de convaincre Giganto de se joindre à leurs activités mais rien ne semble fonctionner. Peut-être que Giganto ne s'intéresse pas à eux après tout. Mais lorsque les quatre petits dinos ont des ennuis, Tiny réalise que Giganto se soucie vraiment de les protéger. / Les petits dinos découvrent que Troy et Hegan ont créé un service de protection des dinos à Crétacia. Et, Rocky veut en être ! Mais alors qu'ils apprennent le métier d'apprenti Gardiens, Rocky est moins enthousiasmé et finit par faire courir un vrai danger aux habitants de Crétacia.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/01/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517232500 +0200" stop="20230517235000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le retour de Termy / Rocky le Roi des Records) S2 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Le retour de Termy / Rocky le Roi des Records»Depuis que Termy est partie, la vie à Crétacia est plus agréable... jusqu'à ce que les dinos réalisent que son absence provoque une catastrophe écologique dans le lac. Ils vont devoir la retrouver ! Peut-être que leur nouveau meilleur ami Giganto les aidera. / Lorsque Rocky apprend qu'un dinosaure nommé Roger a battu 99 des 100 records incroyables, il entreprend de battre tous les records de Roger. Mais le pauvre Rocky ne peut pas en battre un seul ! Et, bientôt blâme tous les autres pour ses échecs : ses amis, des noix de coco, et même une libellule.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/01/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517235000 +0200" stop="20230518001500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Au revoir, Giganto !) S1 (n°26)</title>
<desc lang="fr">«Au revoir, Giganto !»Une énorme météorite bouche le cratère du Mont de l'oubli. Le volcan risque de connaître la pire de ses éruptions, et tous les dinosaures doivent migrer vers une terre plus sûre...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/01/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518001500 +0200" stop="20230518004000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le jour le plus court / Mazu est toujours prête) S1 (n°25)</title>
<desc lang="fr">«Le jour le plus court / Mazu est toujours prête»&quot;Le jour le plus court&quot;. C'est le jour le plus court. Rocky, Mazu, et Bill font la tête. Tiny décide alors d'organiser une grande fête au Glacier. - &quot;Mazu est toujours prête&quot;. Pendant que Mazu essaye par tous les moyens de se préparer à voir sa comète, tout le monde dans Crétacia semble avoir besoin de son aide...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/39/1681816_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518004000 +0200" stop="20230518010500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La pierre flottante / Une lumière au bout de l'orage) S1 (n°24)</title>
<desc lang="fr">«La pierre flottante / Une lumière au bout de l'orage»&quot;La pierre flottante&quot;. Mazu et Rocky s'affrontent sur deux terrains : la réflexion et l'action. Quand Termy retient prisonniers leurs amis, réclamant en échange de recevoir la mystérieuse pierre flottante, ils vont devoir s'associer pour les sauver. - &quot;Une lumière au bout de l'orage&quot;. Bill n'est pas un leader-né. Il préfère volontiers laisser ce rôle à ses amis. Mais quand il se retrouve dans la brume, séparé d'eux, et seul avec Marsh, il n'a pas le choix...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/30/2122519_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518010500 +0200" stop="20230518012500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La journée des câlins / Quel talent !) S1 (n°20)</title>
<desc lang="fr">«La journée des câlins / Quel talent !»&quot;La journée des câlins&quot;. Henry est obligé d'être avec son cousin Harry. - &quot;Quel talent !&quot;. Summer est effondrée d'avoir perdu son noeud à cheveux préféré.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518012500 +0200" stop="20230518015000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Journée pluvieuse, journée heureuse / La fugue de Summer) S1 (15/26)</title>
<desc lang="fr">«Journée pluvieuse, journée heureuse / La fugue de Summer»&quot;Journée pluvieuse, journée heureuse&quot;. Henry est déterminé à trouver un endroit où lui et ses amis pourront se baigner. - &quot;La fugue de Summer&quot;. Après avoir accidentellement cassé et laissé tomber dans l'évier un collier qu'Henry avait fait à Mamoune, Summer décide de s'enfuir de la maison...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/36/2122513_A.jpg" />
</programme>