<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230505021500 +0200" stop="20230505024000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Sur le chemin de la monst-école / Le bonheur en chanson) S1 (n°23)</title>
<desc lang="fr">«Sur le chemin de la monst-école / Le bonheur en chanson»&quot;Sur le chemin de la monst-école&quot;. Henry et les Câlimonstres doivent emprunter quelques détours sur le chemin de l'école d'Henry, dont c'est le premier jour de classe. - &quot;Le bonheur en chanson&quot;. Henry et Summer font une tournée en ville pour chanter des Summerettes à leurs amis et aux voisins...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/17/2122511_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505024000 +0200" stop="20230505030500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Joyeux Câli-Noël) S2 (n°42)</title>
<desc lang="fr">«Joyeux Câli-Noël»C'est Câlinoël à Rugiville et Henry anime une émission spéciale Câlinoël...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/03/2122522_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505030500 +0200" stop="20230505033000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La parade des monstranimaux / Le premier bond d'Ivor) S1 (n°21)</title>
<desc lang="fr">«La parade des monstranimaux / Le premier bond d'Ivor»&quot;La parade des monstranimaux&quot;. Henry et Beckett aident Estelle à entraîner Flopidou pour la parade des Monstranimaux. Mais quand Estelle et Flopidou gagnent, Henry ne peut s'empêcher d'être un peu déçu... - &quot;Le premier bond d'Ivor&quot;. La famille Câlimonstre se prépare pour le premier bond d'Ivor...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/02/2122508_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505033000 +0200" stop="20230505035500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le pinceau de Tiny / Et si ?) S2 (n°49)</title>
<desc lang="fr">«Le pinceau de Tiny / Et si ?»Le pinceau préféré de Tiny tombe en morceaux, elle doit lui dire adieu. Mais ses trois amis ne comprennent pas que Tiny demande qu'à être seule et continuent d'essayer de lui remonter le moral. Heureusement, un dinosaure comprend ce dont Tiny a besoin : Giganto. / Tiny, Rocky, Mazu et Bill imaginent ce que serait le monde s'ils avaient le droit de faire ce qu'ils veulent, quand ils veulent. Ils vont vite comprendre que dans la vie, il faut parfois savoir se fixer des limites.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505035500 +0200" stop="20230505042000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Maître des éléments / L'école pour Dinos de Crétacia) S2 (n°48)</title>
<desc lang="fr">«Maître des éléments / L'école pour Dinos de Crétacia»Rocky apprend que personne n'est jamais arrivé au bout du labyrinthe. Il veut donc être le premier ! Pour y arriver, il faut maîtriser les quatre éléments : l'eau, la terre, l'air et le feu. Mais Rocky ne déclenche que des catastrophes. C'est ensemble qu'ils parviendront à découvrir... le repaire de Giganto ! / Les petits dinos ouvrent une école à Crétacia pour partager leurs connaissances. Cror veut voler leur repaire et envoie Totor en classe pour perturber les cours. Mais Totor y prend goût ! Alors que Cror est en danger, Totor met en pratique ce qu'il a appris à l'école pour la sauver.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505042000 +0200" stop="20230505044500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La poursuite en traineau / Dino-sitting) S2 (n°47)</title>
<desc lang="fr">«La poursuite en traineau / Dino-sitting»Troy passe beaucoup de temps avec la petite soeur de Tiny et cette dernière se sent mise à l'écart. Tiny veut recruter un nouveau grand frère : plusieurs dinos passent le casting mais échouent. Alors qu'elle se retrouve prise au piège, elle va vite être sauvée par son seul et véritable grand frère. Bill est connu dans tout Crétacia pour être le meilleur &quot; renifleur &quot;. Du coup, lorsque Bill n'arrive pas à flairer une fleur spéciale pour aider Giganto à arrêter d'éternuer, il ne veut pas admettre que son super pouvoir pourrait être compromis, même si cela signifie de mettre ses amis en danger.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505044500 +0200" stop="20230505050000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le tricot-robot) S2 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Le tricot-robot»Henry et Cobby créent un Tricot-robot, un robot qui tricote très vite, pour aider à la réalisation d'une aire de jeux tricotée.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505050000 +0200" stop="20230505051000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Les formidoubles lois de Rugiville) S2 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Les formidoubles lois de Rugiville»Obligé de quitter la ville pour une réunion urgente, le nouveau maire de Rugiville charge Henry de le remplacer en son absence...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505051000 +0200" stop="20230505053500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Atchou et les câlifleurs / Le match de câliballe) S1 (n°12)</title>
<desc lang="fr">«Atchou et les câlifleurs / Le match de câliballe»Dans la première partie de cet épisode, Henry doit s'occuper de l'oiseau de Gertie pendant qu'elle est à la poste. L'oiseau Atchou souffre d'allergie. Henry est censé le garder à l'intérieur, mais le laisse finalement jouer dehors. L'oiseau n'en finit plus d'éternuer dans tout Rugiville. Dans la deuxième partie, Henry et Summer doivent conjuguer leurs efforts afin de gagner le grand match de câliballe qui oppose l'équipe des enfants à celle des parents.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/03/2122507_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505053500 +0200" stop="20230505060000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Les cartes de la Saint Valentin / Le magasin de monstro-vélo) S1 (24/26)</title>
<desc lang="fr">«Les cartes de la Saint Valentin / Le magasin de monstro-vélo»&quot;Les cartes de la Saint-Valentin&quot;. Henry est ravi quand Papou lui demande de venir l'aider à la poste le jour de la Saint-Valentin. - &quot;Le magasin de monstro-vélo&quot;. Quand Cobby fabrique un vélo pour Henry, tout le monde à Rugiville veut le même...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/27/2122512_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505060000 +0200" stop="20230505062500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Les pierres précieuses / Chacun son tour) S3 (n°20)</title>
<desc lang="fr">«Les pierres précieuses / Chacun son tour»Mazu décide d'ouvrir un musée de la roche pour que tout Crétacia puisse en profiter. T-Rex, Totor et Cror entendent les dinos parler de trésor et sont déterminés à le récupérer pour eux-mêmes. Pour Mazu, il est hors de question que son musée ne voit pas le jour. / Lorsque Bill fait monter Archie sur une liane attachée à son hélicoptère, Archie a l'impression de voler. C'est tellement excitant qu'il ne veut pas s'arrêter, même quand c'est le tour de Missy. Il s'attache secrètement à l'hélicoptère en même temps que Missy.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505062500 +0200" stop="20230505065000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Jongleurs d'un jour, Jongleurs toujours / Ne te retourne pas) S3 (n°19)</title>
<desc lang="fr">«Jongleurs d'un jour, Jongleurs toujours / Ne te retourne pas»Lorsque Bill demande à Totor de faire un numéro de jonglage avec lui pour gagner le trophée de la noix au concours de talents, ils deviennent les Amis Jongleurs. Mais il y a un problème : Cror veut faire partie du numéro, mais elle ne cesse de le gâcher./Rocky est très excité à l'idée de participer à la course du jour ! Mais quand Rolo décide de courir aussi, Rocky est déterminé à se concentrer sur la course, pas sur son cousin. Mais lorsque Rolo a des problèmes, Rocky enfreint sa propre règle et aide son cousin.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505065000 +0200" stop="20230505071500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Les Héros nettoient ! / Le Canard dino !) S2 (n°28)</title>
<desc lang="fr">«Les Héros nettoient ! / Le Canard dino !»Les super-héros d'Herotropolis ont disparu ! Weasels et la bande provoquent un énorme désordre. Daisy pense que Donald triche à leurs jeux, mais apprend que les bons amis doivent se faire confiance.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505071500 +0200" stop="20230505072500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le travail) S1 (31/52)</title>
<desc lang="fr">«Le travail»Bluey et Bingo jouent au &quot;travail&quot; et se font embaucher dans la fabrique de tuyaux de leur père. Mais quand Bluey prend la direction, Papa trouve son nouveau patron très sévère en lui interdisant de danser.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/46/1672492_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505072500 +0200" stop="20230505073500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les fées) S1 (30/52)</title>
<desc lang="fr">«Les fées»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/50/1960606_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505073500 +0200" stop="20230505074000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La crique) S1 (29/52)</title>
<desc lang="fr">«La crique»Les enfants en ont assez du terrain de jeux surpeuplé et Papa emmène Bluey, Bingo et Mackenzie à travers bois dans une petite crique. Privée de ses repères, Bluey est tout d'abord mal à l'aise dans ce paysage naturel et se plaint des insectes. Puis, gagnée par l'enchantement de la beauté qui l'entoure, elle trouve le courage de franchir les obstacles du chemin. Arrivée à la pittoresque petite crique, elle est littéralement ravie par la merveilleuse beauté de la nature. Après une petite baignade bien méritée, tous reviennent à la civilisation avec une Bluey plus confiante en elle que jamais.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/51/1960614_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505074000 +0200" stop="20230505075000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les grands-mères) S1 (n°28)</title>
<desc lang="fr">«Les grands-mères»Bingo et Bluey s'amusent beaucoup à jouer aux grands-mères jusqu'à ce que la question de savoir si ces dernières peuvent danser le Swing les oppose. Elles appellent Nana pour avoir la réponse.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/10/1672502_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505075000 +0200" stop="20230505080000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les pirates) S1 (27/52)</title>
<desc lang="fr">«Les pirates»Bluey, Bingo et Missy jouent aux pirates dans le hamac, c'est l'aventure en haute mer. Mais il leur faudra du courage pour braver tempêtes et attaques de baleines.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/50/1960604_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505080000 +0200" stop="20230505080500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La plage) S1 (n°26)</title>
<desc lang="fr">«La plage»A la plage, Maman part se promener au bord de l'eau, et Bluey tente de la rattraper. En chemin, elle fait toute une série de rencontres qui la stimulent et la mettent à l'épreuve dans cette toute première aventure en solitaire...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505080500 +0200" stop="20230505083000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (La gaffe de tante May / Vive la mousse) S1 (21/25)</title>
<desc lang="fr">«La gaffe de tante May / Vive la mousse»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505083000 +0200" stop="20230505090000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Une voiture dans un arbre / La journée des Dalmatiens) S1 (1/25)</title>
<desc lang="fr">«Une voiture dans un arbre / La journée des Dalmatiens»Lorsque les Firebuds visitent le parc pour les petites voitures, Piston se retrouve coincé dans un arbre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/19/2158272_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505090000 +0200" stop="20230505100000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison de Mickey (La collection hiver de Minnie) S4</title>
<desc lang="fr">«La collection hiver de Minnie»Alors qu'elle prépare un défilé hivernal, Minnie part à l'aventure avec ses nièces Millie et Melody et se retrouve au Pôle Nord...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2162715_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505100000 +0200" stop="20230505102500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Les Pyjamasques (Les Farfeloups volants / Gluglu et les voleurs de lézard) S2 (n°47)</title>
<desc lang="fr">«Les Farfeloups volants / Gluglu et les voleurs de lézard»&quot;Les Farfeloups volants&quot;. Les Farfeloups défient les Pyjamasques en prétendant posséder un nouveau pouvoir, mais ne font pas le poids face aux plumes envoyées par Bibou. Cela donne une idée à Loune. - &quot;Gluglu et les voleurs de lézard&quot;. Des squelettes préhistoriques ont été volés au Musée et les Pyjamasques pensent que les Farfeloups tentent de reconstruire le Farfelo-saure, n'écoutant pas Lionel qui sait que Roméo est derrière tout cela...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/19/1825058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505102500 +0200" stop="20230505105500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Les Pyjamasques (Le Q.G. des Farfeloups / Gluglu et le gentil Farfeloup) S2 (n°20)</title>
<desc lang="fr">«Le Q.G. des Farfeloups / Gluglu et le gentil Farfeloup»&quot;Le Q.G. des Farfeloups&quot;. Les Farfeloups cherchent une nouvelle tanière et le QG des Pyjamasques leur semble être l'endroit idéal. En déguisant leur voix, ils pénètrent dans le QG et réussissent à convaincre Pyja-Robot de les aider. - &quot;Gluglu et le gentil Farfeloup&quot;. Les Farfeloups ont volé de la peinture pour laisser des empreintes colorées partout où ils passent. Cela n'amuse pas Tiloup, qui n'a pas envie de faire des bêtises et préfère peindre de jolies choses avec Gluglu...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1712354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505105500 +0200" stop="20230505112000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Eureka ! *2022 (La puissance de Pepper / Papillons à ailes scintillantes) S1 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«La puissance de Pepper / Papillons à ailes scintillantes»La force illimitée de Pepper menace de ruiner l'invention d'Eurêka. Eurêka et Roxy font un road trip mère-fille pour voir l'éclosion des papillons scintillants.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/00/2151697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505112000 +0200" stop="20230505115000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Eureka ! *2022 (La lumière au bout de la grotte / L'oiseau-kangourou) S1 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«La lumière au bout de la grotte / L'oiseau-kangourou»Lorsque les amis explorent une grotte, Pepper, généralement intrépide, admet qu'elle a peur du noir. L'ami d'Eurêka, KB, n'arrive pas à décider s'il doit sauter avec des kangourous ou voler avec des oiseaux.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/00/2151697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505115000 +0200" stop="20230505122000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (L'hymne royal) S1 (17/24)</title>
<desc lang="fr">«L'hymne royal»Sofia a gagné lors d'un tirage au sort le droit de chanter l'hymne d'Enchancia au Festival de la moisson. Mais elle se met à coasser comme un crapaud...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/30/2151700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505122000 +0200" stop="20230505124500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Le goûter royal) S1 (18/24)</title>
<desc lang="fr">«Le goûter royal»Les fées désignent Sofia pour organiser le goûter royal. La princesse se démène pour ne décevoir personne, avant de réaliser qu'elle préfère préparer une fête simple.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/51/1792756_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505124500 +0200" stop="20230505125500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Taxi) S1 (25/52)</title>
<desc lang="fr">«Taxi»Il pleut et Bluey joue au taxi à l'intérieur. Son premier client (Papa) est un homme d'affaires pressé qui veut aller à l'aéroport sans tarder...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/07/1712374_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505125500 +0200" stop="20230505130500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le chariot) S1 (n°24)</title>
<desc lang="fr">«Le chariot»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505130500 +0200" stop="20230505131000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le magasin) S1 (23/52)</title>
<desc lang="fr">«Le magasin»La marchande est le jeu favori de Bluey et ses amis, quand ils peuvent commencer ! Avec Bluey qui remet en question les règles et change les rôles, ça pourrait durer toute la journée !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505131000 +0200" stop="20230505132000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La piscine) S1 (n°22)</title>
<desc lang="fr">«La piscine»En préparant leurs affaires pour aller à la psicine, Bluey et Papa se moquent de Maman car ils la trouvent excessive dans son organisation. Mais en arrivant à la piscine, ils réalisent qu'elle avait raison, puisqu'ils ont oublié beaucoup d'objets importants...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/15/1753275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505132000 +0200" stop="20230505133000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les montagnes bleues) S1 (21/52)</title>
<desc lang="fr">«Les montagnes bleues»Bluey, Bingo, Maman and Papa jouent aux marionnettes, explorant la terre au-delà des Montagnes bleues où ils déjouent le Renard effronté pour trouver les lits les plus doux du monde.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505133000 +0200" stop="20230505133500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le marché) S1 (20/52)</title>
<desc lang="fr">«Le marché»La fée des dents a déposé un billet de cinq dollars que Bluey est ravie d'aller dépenser au marché avec Papa ! Mais plus elle parcourt les étals du marché avec son amie Indy, plus elle peine à se décider. Les choix vont des promenades à cheval jusqu'aux poffertjes, c'est trop ! Après un achat précipité, Bluey regrette de ne plus pouvoir acheter une chanson à un artiste de rue. Selon Indy, &quot; un bienfait n'est jamais perdu &quot;. L'affirmation devient vraie quand le billet de cinq dollars fait son chemin sur le marché et donne à Bluey une seconde opportunité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/41/1960602_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505133500 +0200" stop="20230505140000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Tweedleoui et Tweedlenon / Mariage au pays des merveilles) S1 (n°17)</title>
<desc lang="fr">«Tweedleoui et Tweedlenon / Mariage au pays des merveilles»Les Tweedle aident Alice à choisir entre devenir la pâtisserière royale ou continuer de travailler dans sa pâtisserie. Alice est chargée de préparer un gâteau de mariage, elle doit trouver un moyen de représenter chacun des mariés.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505140000 +0200" stop="20230505143000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Le club des livreurs solidaires / Piège de boue) S1 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Le club des livreurs solidaires / Piège de boue»Violette essaie de sauver le chat de son héros qui est coincé sur une rampe de saut. Bo et Flash cherchent à venir en aide aux victimes d'une tempête.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505143000 +0200" stop="20230505145500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Au bord du précipice / Pompiers en herbe) S1 (7/18)</title>
<desc lang="fr">«Au bord du précipice / Pompiers en herbe»Iggy et Rod tombent dans un ravin et les Firebuds doivent apprendre à agir en toute sécurité pour leur porter secours. Un incendie se déclenche à l'aire de jeux et les Firebuds savent comment l'éteindre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505145500 +0200" stop="20230505152500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (La princesse papillon) S1 (19/24)</title>
<desc lang="fr">«La princesse papillon»Désirant remporter le concours du plus beau déguisement organisé à l'occasion de Halloween, Ambre a l'imprudence de demander l'aide de Cédric...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/11/2083923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505152500 +0200" stop="20230505155000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Le délice aux pommes) S1 (20/24)</title>
<desc lang="fr">«Le délice aux pommes»La soeur de Roland, tante Lily, vient rendre visite à la famille royale. Ambre et James ne sont pas très enthousiasmés par sa venue.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/01/2147926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505155000 +0200" stop="20230505162000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Les Héros nettoient ! / Le Canard dino !) S2 (n°28)</title>
<desc lang="fr">«Les Héros nettoient ! / Le Canard dino !»Les super-héros d'Herotropolis ont disparu ! Weasels et la bande provoquent un énorme désordre. Daisy pense que Donald triche à leurs jeux, mais apprend que les bons amis doivent se faire confiance.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505162000 +0200" stop="20230505164500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Il y a un bug dans le système / La loi du plus fort) S1 (4/25)</title>
<desc lang="fr">«Il y a un bug dans le système / La loi du plus fort»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505164500 +0200" stop="20230505171500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Noël au pays des merveilles) S1 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«Noël au pays des merveilles»Alice est chargée de préparer un gâteau de mariage, elle doit trouver un moyen de représenter chacun des mariés.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505171500 +0200" stop="20230505172500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La pince) S1 (19/52)</title>
<desc lang="fr">«La pince»Bluey et Bingo n'ayant pu attraper des lots de la machine à Pince Magique, Papa et Maman créent leur propre version à la maison. Mais avec Papa, il n'est pas facile de gagner...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/46/1620403_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505172500 +0200" stop="20230505173500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le médecin) S1 (n°18)</title>
<desc lang="fr">«Le médecin»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/1736282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505173500 +0200" stop="20230505174000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Calypso) S1 (17/52)</title>
<desc lang="fr">«Calypso»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505174000 +0200" stop="20230505175000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les pirates / La disparition / Les voisins) S1 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Les pirates / La disparition / Les voisins»Bluey et Bingo jouent aux pirates sur le hamac. Le jouet préféré de Bingo disparaît. Bluey ne sait pas comment gérer ses voisins bruyants.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505175000 +0200" stop="20230505180000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Papillons) S1 (15/52)</title>
<desc lang="fr">«Papillons»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505180000 +0200" stop="20230505180500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Plats à emporter) S1 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Plats à emporter»Obligées d'attendre leur commande à emporter cinq minutes devant un restaurant, Bluey et Bingo font exprès de s'agiter, poussant à bout la patience de Papa.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/29/1959233_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505180500 +0200" stop="20230505183500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Joyeux Hanoucca / La grande glissade) S1 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«Joyeux Hanoucca / La grande glissade»Bo décide de décorer la maison pour célébrer Hanoucca mais les choses dégénèrent. Bo veut remporter la course de Noël en voiture-traîneau pour faire l'admiration de son père.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505183500 +0200" stop="20230505190000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Chat-astrophe / Balance et tape du pied) S1 (11/25)</title>
<desc lang="fr">«Chat-astrophe / Balance et tape du pied»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505190000 +0200" stop="20230505193000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Granola foufou / Raisin amer) S1 (5/25)</title>
<desc lang="fr">«Granola foufou / Raisin amer»Quand Hattie disparaît après avoir trop mangé de muesli, Alice doit le ramener ! Rosa assiste à son premier pique-nique de raisins, où elle goûte de nouveaux aliments avec l'aide d'Alice et de ses amis.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505193000 +0200" stop="20230505194000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les espions) S1 (13/52)</title>
<desc lang="fr">«Les espions»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/1959235_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505194000 +0200" stop="20230505195000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Bob le Bilby) S1 (12/52)</title>
<desc lang="fr">«Bob le Bilby»Lorsque c'est au tour de Bingo d'emmener Bob, le bilby, la marionnette de la maternelle à la maison et de raconter son week-end dans le scrapbook, la famille décide de laisser de côté ses écrans pour lui faire passer un bon moment.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/27/1959231_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505195000 +0200" stop="20230505195500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La bicyclette) S1 (11/52)</title>
<desc lang="fr">«La bicyclette»Au parc, Bluey se bat avec sa bicyclette sans y arriver. Mais en observant avec Papa la détermination que mettent ses amis à accomplir leur tâches, Bluey décide de persévérer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/1675399_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505195500 +0200" stop="20230505200500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'hôtel) S1 (10/52)</title>
<desc lang="fr">«L'hôtel»Papa se trouve embarqué dans le &quot;Jeu de L'hôtel&quot;, dans lequel Bluey et Bingo dirigent un hôtel très farfelu dont Papa est le malheureux client. Mais comme Bluey commence à tout décider dans le jeu, Bingo cesse de jouer, mettant sa soeur dans l'obligation d'apprendre à faire des compromis pour que le jeu puisse se poursuivre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/1959229_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505200500 +0200" stop="20230505201500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (A cheval !) S1 (9/52)</title>
<desc lang="fr">«A cheval !»Maman et tante Trixie sont sorties laissant Bluey, Bingo et leurs cousines avec Papa et oncle Stripe. Ceux-ci voulaient regarder du criquet mais se font engagés comme chevaux de course. Bluey a oublié de ranger Poly Ponette, sa peluche préférée. Socks la prend et ne veut plus la lâcher. Afin de distraire Socks et récupérer la peluche intacte, les enfants organisent un mariage de chevaux avec Papa en Galopin et oncle Stripe en Etincelle. Mais Etincelle ne veut pas se marier et s'échappe. Socks abandonne alors la peluche pour coincer Etincelle et Bluey récupère sa précieuse Polly Ponette.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/15/1753277_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505201500 +0200" stop="20230505202000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La chauve-souris) S1 (8/52)</title>
<desc lang="fr">«La chauve-souris»N'étant pas autorisée à se coucher tard, Bluey rêve qu'elle est une chauve-souris afin de pouvoir rester éveillée toute la nuit. Elle se retrouve bientôt à voler dans la nuit étoilée.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/28/1959227_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505202000 +0200" stop="20230505205000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Joyeux Hanoucca / La grande glissade) S1 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«Joyeux Hanoucca / La grande glissade»Bo décide de décorer la maison pour célébrer Hanoucca mais les choses dégénèrent. Bo veut remporter la course de Noël en voiture-traîneau pour faire l'admiration de son père.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505205000 +0200" stop="20230505211500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Des pigeons voleurs / La main verte) S1 (5/25)</title>
<desc lang="fr">«Des pigeons voleurs / La main verte»Le Bouffon Vert utilise une télécommande pour contrôler les pigeons de la ville et invente une machine météorologique diabolique pour faire des ravages dans la ville.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505211500 +0200" stop="20230505214500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Ambre, Bouton d'or) S2 (26/28)</title>
<desc lang="fr">«Ambre, Bouton d'or»Ambre est obligée de partir en randonnée avec Sofia et les Boutons d'or, même si elle n'aime pas l'idée de se promener dans la nature...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/17/2162714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505214500 +0200" stop="20230505221000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Les farfadets) S2 (25/28)</title>
<desc lang="fr">«Les farfadets»Quand Sofia vient en aide à trois farfadets, son amulette lui donne le pouvoir de rapetisser. Mais quand elle désobéit, l'amulette lui inflige une malédiction.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/17/2162714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505221000 +0200" stop="20230505223500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (La grande livraison de Minnie / Warbler s'en va !) S1 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«La grande livraison de Minnie / Warbler s'en va !»Mickey et ses amis aident Minnie à sauver sa soirée pizza après un problème de livraison. Les amis vont écouter la Fauvette Vagabonde chanter, mais elle s'en va juste avant le spectacle !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505223500 +0200" stop="20230505230000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Allô Plombier ?! / Histoire de Poisson) S1 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Allô Plombier ?! / Histoire de Poisson»Quand Funny a besoin d'un plombier, il tente de distraire la bande avec des emplettes pour éviter une visite du &quot;docteur funhouse&quot;. Funny emmène tout le monde pêcher au Marais des Gros Poissons.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505230000 +0200" stop="20230505232500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La capsule temporele / Marshall O Saurus) S2 (n°46)</title>
<desc lang="fr">«La capsule temporele / Marshall O Saurus»Une capsule temporelle qu'Ayati a fabriqué il y a 100 ans refait surface. Les quatre dinos décident d'en faire une à leur tour. A l'intérieur, ils y mettent leurs affaires préférées / Marshall admire vraiment Giganto : il aimerait lui ressembler ! Les quatre dinos le transforment alors en un dinosaure effrayant. Maintenant, tout le monde s'enfuit à son approche ! Marshall se rend compte qu'il est bien mieux d'être juste lui-même finalement.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505232500 +0200" stop="20230505235000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La grotte des neiges / Bon Dino) S2 (n°45)</title>
<desc lang="fr">«La grotte des neiges / Bon Dino»Bien qu'Ayati les avait avertis qu'un blizzard se préparait, Bill, Mazu et Rocky partent à la recherche de la grotte des neiges. Tiny pourra-t-elle convaincre Giganto de les sauver ? / Après qu'elle ait été détruite par une météorite, Tiny décide de recréer la statue du plus grand héros de Crétacia. Elle aimerait prendre Giganto comme modèle mais il semble refuse de poser pour elle. D'autres dinos s'empressent alors de se proposer comme héros et finissent par mettre Tiny dans le pétrin à force de se disputer. Cela va finalement l'aider à trouver son héros.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505235000 +0200" stop="20230506001500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Bill le terrible / Le chercheur de dinos) S2 (n°44)</title>
<desc lang="fr">«Bill le terrible / Le chercheur de dinos»C'est la veille de la fête des moissons et Bill s'aventure dans l'obscurité pour trouver les ingrédients de son pain à la citrouille. Il trébuche et se retrouve avec une citrouille sur la tête. Maintenant tout le monde le prend pour le Monstre Citrouille ! Il devient Bill, Le Terrible ! / Mazu aide Rocky à gagner une partie de cache-cache. A la fin, il se proclame le meilleur chercheur de dinosaures, sans dire que Mazu l'a aidé. Quand Flic, Flac, Floc disparaissent du lac, Mazu laisse Rocky les rechercher. Mais il n'y parvient pas, Admettra t-il qu'il a besoin de Mazu ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506001500 +0200" stop="20230506004000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le cuistot chantant / Le dino drone) S2 (n°43)</title>
<desc lang="fr">«Le cuistot chantant / Le dino drone»Tiny écrit une comédie musicale intitulée &quot;Mighty Dinosaurs&quot; ; mais elle n'arrive pas à trouver le bon dino pour jouer le rôle principal. / Hegan est jaloux du drone de Mazu qui peut voler n'importe où en Crétacia.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506004000 +0200" stop="20230506010500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Iggy Le Grand / Il faut sauver le Dinodoudou) S2 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Iggy Le Grand / Il faut sauver le Dinodoudou»Iggy est le fier gardien du Marais des Compsogs où poussent des baies pour tous les compsognathus de Crétacia. Mais T décide d'en faire sa baignoire. Iggy doit alors défier T dans un jeu de &quot; Capture le drapeau &quot; pour déterminer qui aura le contrôle du Marais. / Rocky doit surveiller son bébé cousin pour la journée et il demande à Tiny de garder un oeil sur le doudou du petit Rolo, qui ne peut pas faire la sieste sans lui. Tiny en fait la promesse mais une fois arrivés au repaire, le doudou est introuvable. Tiny va alors faire tout son possible pour récupérer le DinoDoudou en un morceau !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506010500 +0200" stop="20230506012500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Une famille d'artistes / Monstre en chef) S1 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Une famille d'artistes / Monstre en chef»&quot;Une famille d'artistes&quot;. Henry invite le juge du concours de talents, Monsieur Grognon, à dîner à la maison dans l'espoir de le convaincre d'autoriser son Papou à participer au concours de talents. - &quot;Monstre en chef&quot;. Mamoune et Papou confient à Cobby la garde de ses frères et soeurs...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/10/29/1753273_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506012500 +0200" stop="20230506015000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le ballon de friandises d'Halloween / L'horrible monstre de la rivière) S1 (20/26)</title>
<desc lang="fr">«Le ballon de friandises d'Halloween / L'horrible monstre de la rivière»&quot;Le ballon de friandises d'Halloween&quot;. Quand il apparait qu'il n'y aura pas de bonbons à la fête d'Halloween de Rugiville, Henry décide de sauver la journée pour les autres, même si cela signifie qu'il n'y aura pas de bonbons pour lui. - &quot;L'horrible monstre de la rivière&quot;. Henry et ses amis partent en campement scout...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/45/2122509_A.jpg" />
</programme>