<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230511021500 +0200" stop="20230511024000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Super Gronmarteau / Le nouveau monstrenfant du quartier) S1 (18/26)</title>
<desc lang="fr">«Super Gronmarteau / Le nouveau monstrenfant du quartier»&quot;Super Gronmarteau&quot;. Henry et ses amis sont si frustrés par le suspens final de leur dernière bande dessinée préférée qu'ils décident d'écrire eux même une fin. - &quot;Le nouveau monstrenfant du quartier&quot;. Henry essaye de devenir ami avec le nouveau monstrenfant de la ville...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/45/2122510_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511024000 +0200" stop="20230511030500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Sur le chemin de la monst-école / Le bonheur en chanson) S1 (n°23)</title>
<desc lang="fr">«Sur le chemin de la monst-école / Le bonheur en chanson»&quot;Sur le chemin de la monst-école&quot;. Henry et les Câlimonstres doivent emprunter quelques détours sur le chemin de l'école d'Henry, dont c'est le premier jour de classe. - &quot;Le bonheur en chanson&quot;. Henry et Summer font une tournée en ville pour chanter des Summerettes à leurs amis et aux voisins...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/17/2122511_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511030500 +0200" stop="20230511033000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Joyeux Câli-Noël) S2 (n°42)</title>
<desc lang="fr">«Joyeux Câli-Noël»C'est Câlinoël à Rugiville et Henry anime une émission spéciale Câlinoël...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/03/2122522_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511033000 +0200" stop="20230511035500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Mazu tente sa chance / L'oeuf perdu) S1 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«Mazu tente sa chance / L'oeuf perdu»&quot;Mazu tente sa chance&quot;. Afin de sauver une libellule des mains des raptors, Mazu doit leur apporter une écaille de Gigantosaurus. Elle trouve plein de stratagèmes ingénieux pour prendre une écaille sur le dos de la bête, mais toutes ses tentatives échouent lamentablement. - &quot;L'oeuf perdu&quot;. Rocky trouve un oeuf perdu. Aucun intérêt pour lui, mais ses amis veulent retrouver ses parents. Rocky prend les choses en main, estimant que plus vite cet oeuf aura retrouvé sa famille, plus vite ils pourront retourner jouer...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/35/1620307_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511035500 +0200" stop="20230511042000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Bill la bulle / L'os parfait) S3 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Bill la bulle / L'os parfait»Lorsque Bill réalise à quel point les bulles de poissons étranges sont indestructibles, il décide de vivre à l'intérieur d'une d'elles. Rugo et Ignatius trouvent chacun le même os,parfait, en forme de demi-cercle.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/01/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511042000 +0200" stop="20230511044500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La grande aventure d'Ayati / Roi des limulidés) S3 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«La grande aventure d'Ayati / Roi des limulidés»Les bébés dinosaures se révèlent être difficiles à gérer, surtout quand Ayati essaie de s'occuper d'eux. Les limules traitent Rocky comme un roi après qu'il leur ait rendu service par inadvertance.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/01/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511044500 +0200" stop="20230511050000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le grinch-nuage) S2 (n°19)</title>
<desc lang="fr">«Le grinch-nuage»Henry attend avec impatience de passer la journée avec ses amis. Déterminé à s'amuser, il n'a pas l'intention de se laisser démoraliser...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511050000 +0200" stop="20230511051000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Les Grons-grons de Rugiville) S2 (n°22)</title>
<desc lang="fr">«Les Grons-grons de Rugiville»C'est la saison du Gron-gron-ball et l'équipe d'Henry doit apprendre à avoir l'esprit sportif...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511051000 +0200" stop="20230511053500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le jardin des fleurs sucrées / La fête de la câli-danse) S1 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Le jardin des fleurs sucrées / La fête de la câli-danse»Dans la première partie de cet épisode, Henry, Denzel et Gertie ouvrent un stand de câli-jus de fruit, mais utilisent malencontreusement toutes les fleurs sucrées de Rugiville. Dans la deuxième partie, Cobby crée un animateur robot pour la grande fête de la danse. Tout le monde est très impatient de danser, sauf Cobby, qui n'a pas sa propre danse.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/01/1641727_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511053500 +0200" stop="20230511060000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Atchou et les câlifleurs / Le match de câliballe) S1 (n°12)</title>
<desc lang="fr">«Atchou et les câlifleurs / Le match de câliballe»Dans la première partie de cet épisode, Henry doit s'occuper de l'oiseau de Gertie pendant qu'elle est à la poste. L'oiseau Atchou souffre d'allergie. Henry est censé le garder à l'intérieur, mais le laisse finalement jouer dehors. L'oiseau n'en finit plus d'éternuer dans tout Rugiville. Dans la deuxième partie, Henry et Summer doivent conjuguer leurs efforts afin de gagner le grand match de câliballe qui oppose l'équipe des enfants à celle des parents.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/03/2122507_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511060000 +0200" stop="20230511062500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Frère Bill / Prestidigiteratops) S3 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«Frère Bill / Prestidigiteratops»En cours de route, il commence à penser que Leena, sa soeur préfère Rocky à lui parce qu'il est plus aventureux. Mais lorsque Leena se lance dans une aventure qui lui cause des ennuis - elle doit choisir entre Bill et Rocky pour obtenir de l'aide. / Lorsque les quatre dinos découvrent que Missy est douée pour les tours de magie, ils l'encouragent à faire un spectacle de magie. Tiny a toujours voulu faire partie d'un spectacle. Mais elle ne prend pas la magie au sérieux - elle veut juste jouer. / Bill part avec Rocky et les bébés pour trouver des bananes spéciales dans le labyrinthe.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/01/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511062500 +0200" stop="20230511065000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Les cartes de l'amitié / Où est passé la Gigantopédie ?) S3 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Les cartes de l'amitié / Où est passé la Gigantopédie ?»Tiny en a assez des dinos qui ne s'entendent pas en Crétacia. Elle invente donc un jeu appelé les Cartes de l'amitié, qui consiste à faire des binômes entre dinos. L'équipe qui parvient à développer la meilleure amitié gagne. Tiny pense qu'elle et son coéquipier Patchy vont facilement gagner. / Lorsque Patchy découvre que Mazu conserve tout ce qu'elle sait dans sa Gigantopédie, il décide de l'emprunter pour un moment. Sans prévenir Mazu.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/01/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511065000 +0200" stop="20230511071500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Minnie et le gorille / Toutou Dino) S1 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Minnie et le gorille / Toutou Dino»En faisant le ménage après une grosse tempête, Donald trouve un adorable bébé gorille ! C'est jour de photographie, mais Pluto et Teddy n'arrivent pas à rester en place pour être photographiés.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511071500 +0200" stop="20230511072500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Papillons) S1 (15/52)</title>
<desc lang="fr">«Papillons»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/39/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511072500 +0200" stop="20230511073500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Plats à emporter) S1 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Plats à emporter»Obligées d'attendre leur commande à emporter cinq minutes devant un restaurant, Bluey et Bingo font exprès de s'agiter, poussant à bout la patience de Papa.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/39/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511073500 +0200" stop="20230511074000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les espions) S1 (13/52)</title>
<desc lang="fr">«Les espions»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/39/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511074000 +0200" stop="20230511075000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Bob le Bilby) S1 (12/52)</title>
<desc lang="fr">«Bob le Bilby»Lorsque c'est au tour de Bingo d'emmener Bob, le bilby, la marionnette de la maternelle à la maison et de raconter son week-end dans le scrapbook, la famille décide de laisser de côté ses écrans pour lui faire passer un bon moment.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/39/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511075000 +0200" stop="20230511080000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La bicyclette) S1 (11/52)</title>
<desc lang="fr">«La bicyclette»Au parc, Bluey se bat avec sa bicyclette sans y arriver. Mais en observant avec Papa la détermination que mettent ses amis à accomplir leur tâches, Bluey décide de persévérer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/39/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511080000 +0200" stop="20230511080500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'hôtel) S1 (10/52)</title>
<desc lang="fr">«L'hôtel»Papa se trouve embarqué dans le &quot;Jeu de L'hôtel&quot;, dans lequel Bluey et Bingo dirigent un hôtel très farfelu dont Papa est le malheureux client. Mais comme Bluey commence à tout décider dans le jeu, Bingo cesse de jouer, mettant sa soeur dans l'obligation d'apprendre à faire des compromis pour que le jeu puisse se poursuivre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/1959229_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511080500 +0200" stop="20230511083000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Attaque en trompe-l'oeil / Pagaille au centre commercial) S1 (16/25)</title>
<desc lang="fr">«Attaque en trompe-l'oeil / Pagaille au centre commercial»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511083000 +0200" stop="20230511090000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Transmission Impossible / Carkour) S1 (10/20)</title>
<desc lang="fr">«Transmission Impossible / Carkour»Wayne et Wiley Riley ayant volé le gâteau du 100 ème van-niversaire de Motopolis, les Firebuds doivent aller le récupérer. Piston essaie d'apprendre des figures de carkour pour impressionner son idole.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511090000 +0200" stop="20230511100000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison de Mickey (Mickey fait la course) S3 (n°33)</title>
<desc lang="fr">«Mickey fait la course»Mickey et ses amis font une course de voiture et à chaque étape, ils trouvent un &quot;repère Mickey&quot; qui, lorsqu'ils appuient sur son bouton, leur offre une surprise...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/50/2011682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511100000 +0200" stop="20230511102500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Les Pyjamasques (Yoyo et les Farfeloups / Gluglu et les dinosaures) S2 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«Yoyo et les Farfeloups / Gluglu et les dinosaures»&quot;Yoyo et les Farfeloups&quot;. Des loups-garous cherchent à s'approprier la ville. - &quot;Gluglu et les dinosaures&quot;. Le musée organise une exposition sur les dinosaures.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/05/1714230_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511102500 +0200" stop="20230511105500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Les Pyjamasques (La montagne mystérieuse / Les Pyjamasques et le pyja-prisonnier) S2 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«La montagne mystérieuse / Les Pyjamasques et le pyja-prisonnier»&quot;La montagne mystérieuse&quot;. Les Pyjamasques découvrent que Ninjaka a volé le parchemin qui mène à l'Anneau de Ninjaptitude. Cet anneau, caché dans la montagne mystérieuse, lui donnerait d'énormes pouvoirs ! Une course-poursuite s'engage vers la montagne et ses nombreux pièges : les Pyjamasques parviendront-ils à couper la route à Ninjaka ? - &quot;Les Pyjamasques et le pyja-prisonnier&quot;. Toujours en quête du précieux anneau de Ninjaptitude, Ninjaka et ses Ninjazouaves kidnappent Pyja-Robot ! Pour récupérer leur précieux ami, les pyjamasques devront braver les dangers le la montagne à la place de Ninjaka et lui rapporter l'anneau...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/05/1714230_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511105500 +0200" stop="20230511112000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Eureka ! *2022 (Echec épique / Oui, Canyon !) S1 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«Echec épique / Oui, Canyon !»Eurêka essaie de débarrasser le magasin de roues de son père de quelques ptéros embêtants. Lorsque les amis d'Eurêka tentent de revendiquer un magnifique canyon, elle aide en le divisant également entre eux tous.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/00/2151697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511112000 +0200" stop="20230511115000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Eureka ! *2022 (Attention, jalousie ! / Le moment de maman) S1</title>
<desc lang="fr">«Attention, jalousie ! / Le moment de maman»Eurêka s'occupe de Dipply en l'absence de Pepper et Murphy a du mal à partager son attention. Pour avoir plus de temps pour jouer, Eurêka invente un confiturier automatique pour la saison des mûres.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/00/2151697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511115000 +0200" stop="20230511122000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Le roi James) S2 (7/28)</title>
<desc lang="fr">«Le roi James»Sur l'initiative de son père, James devient le roi d'Enchancia pendant une journée. Il va vite découvrir les désagréments de cette fonction...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/24/1792754_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511122000 +0200" stop="20230511124500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Les inventions de Gwen) S2 (9/28)</title>
<desc lang="fr">«Les inventions de Gwen»Sofia rencontre Gwen, une jeune cuisinière qui invente des ustensiles de cuisine. Sofia encourage vivement Gwen à poursuivre ses créations...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/17/2162716_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511124500 +0200" stop="20230511125500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (A cheval !) S1 (9/52)</title>
<desc lang="fr">«A cheval !»Maman et tante Trixie sont sorties laissant Bluey, Bingo et leurs cousines avec Papa et oncle Stripe. Ceux-ci voulaient regarder du criquet mais se font engagés comme chevaux de course. Bluey a oublié de ranger Poly Ponette, sa peluche préférée. Socks la prend et ne veut plus la lâcher. Afin de distraire Socks et récupérer la peluche intacte, les enfants organisent un mariage de chevaux avec Papa en Galopin et oncle Stripe en Etincelle. Mais Etincelle ne veut pas se marier et s'échappe. Socks abandonne alors la peluche pour coincer Etincelle et Bluey récupère sa précieuse Polly Ponette.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/39/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511125500 +0200" stop="20230511130500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La chauve-souris) S1 (8/52)</title>
<desc lang="fr">«La chauve-souris»N'étant pas autorisée à se coucher tard, Bluey rêve qu'elle est une chauve-souris afin de pouvoir rester éveillée toute la nuit. Elle se retrouve bientôt à voler dans la nuit étoilée.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/28/1959227_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511130500 +0200" stop="20230511131000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le barbecue) S1 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Le barbecue»On déjeune sur la terrasse mais pas de barbecue sans salade ! Bingo ne se reposera pas avant d'avoir trouvé les poivrons de toutes les couleurs que lui réclament ses cousines pour la meilleure des salades. Elle va cueillir des plantes vertes, elle prend des pétales de fleurs jaunes et va chercher des fleurs de flamboyant. Mais elle ne peut toujours pas se reposer car elle doit faire une sauce pour la salade ! Après s'être débattue avec le tuyau d'arrosage, Bingo est pleine de boue et quand elle fini, elle a compris que la bonne cuisine nécessite beaucoup de travail.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/1959225_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511131000 +0200" stop="20230511132000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le docteur / La griffe / Le marché) S1 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Le docteur / La griffe / Le marché»La visite de Honey chez le docteur Bingo est sans arrêt interrompue. Maman et papa créent leur propre machine à griffe magique et Bluey emmène avec elle l'argent que la petite souris lui a donné...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/39/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511132000 +0200" stop="20230511133000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La terre à l'ombre) S1 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«La terre à l'ombre»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/51/1960618_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511133000 +0200" stop="20230511133500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Bob Bilby / Le jeux d'espion / La livraison) S1 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Bob Bilby / Le jeux d'espion / La livraison»C'est au tour de Bingo de s'occuper de Bob Bilby, l'animal de compagnie de Kindy. Bingo décide d'arrêter de jouer à un jeu et cela sème la zizanie. Quand on doit patienter, cinq minutes peuvent paraître une éternité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/39/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511133500 +0200" stop="20230511140000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Un plat ancestral / Le gâteau Dedans-Dehors) S1 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Un plat ancestral / Le gâteau Dedans-Dehors»Alice et Fergie sont en compétition pour le meilleur plat de pommes de terre, et découvrent finalement qu'ils préparent la même recette ! Hattie cuisine un gâteau Dedans-Dehors.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511140000 +0200" stop="20230511143000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Une cabane dans les arbres / Véhicule en fuite !) S1 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Une cabane dans les arbres / Véhicule en fuite !»Les Firebuds construisent une cabane dans les arbres. Les Firebuds rattrapent une voiture.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511143000 +0200" stop="20230511145500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Sirène d'urgence / Attention à la circulation) S1 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Sirène d'urgence / Attention à la circulation»Afin d'éviter les embouteillages, Axelle déclenche sa sirène d'ambulance à tout-va pour de fausses urgences. Mais les autres véhicules présents sur la route doutent de sa bonne foi. Jayden retrouve son père au travail.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511145500 +0200" stop="20230511152500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (L'autre Sofia) S2 (10/28)</title>
<desc lang="fr">«L'autre Sofia»Sofia utilise une formule magique pour se dédoubler et être à la fois au château et à un festival de danse. Elle crée sans le vouloir une méchante Sofia.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/17/2162714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511152500 +0200" stop="20230511155000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Le gala des fantômes) S2 (13/28)</title>
<desc lang="fr">«Le gala des fantômes»Sofia souhaite organiser une grande fête pour Halloween. Mais elle se heurte à un fantôme qui souhaite organiser un bal qui a lieu une fois tous les 100 ans.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/59/2083925_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511155000 +0200" stop="20230511162000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Eaux cristallines / Soirée pyjama) S1 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Eaux cristallines / Soirée pyjama»Mickey, Minnie et leurs amis jouent à Chevaliers et Dragons et commencent à se demander si les dragons sont gentils ou méchants. Pour les aider à le découvrir, Funny les emmène dans le Royaume de Majestica, où ils sont transformés en chevaliers, valets et princesses.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511162000 +0200" stop="20230511164500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (La mésaventure du pendentif de Peter / TWIST-E) S1 (18/25)</title>
<desc lang="fr">«La mésaventure du pendentif de Peter / TWIST-E»Le précieux pendentif de Spidey tombe entre les mains du Bouffon Vert !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511164500 +0200" stop="20230511171500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Des commandes ! / L'aventure minuscule) S1 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Des commandes ! / L'aventure minuscule»Hattie et Fergie utilisent des chariots de tasses à thé pour livrer des commandes de pâtisserie et rivalisent amicalement. Alice et Rosa rapetissent avant la cérémonie d'adoubement de Rosa.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511171500 +0200" stop="20230511172500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (A cheval / L'hôtel / Le vélo) S1 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«A cheval / L'hôtel / Le vélo»Les enfants organisent un mariage à cheval ! Bluey, Bingo et leur papa jouent au jeu &quot;Hôtel.&quot; Bluey ne parvient pas à rouler en vélo mais n'abandonne pas.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/39/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511172500 +0200" stop="20230511173500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le week-end / Le barbecue / La chauve-souris frugivore) S1 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Le week-end / Le barbecue / La chauve-souris frugivore»Bingo s'énerve lorsque son père ne remarque pas la sauterelle qui marche dans le jardin. Bingo prépare la meilleure salade au monde. Bluey rêve d'être une chauve-souris frugivore nocturne.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/39/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511173500 +0200" stop="20230511174000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le xylophone magique) S1 (1/52)</title>
<desc lang="fr">«Le xylophone magique»Bluey et Bingo retrouvent un xylophone magique qui a le pouvoir de pétrifier les gens. Elles s'en servent aux dépens de Papa, le figeant dans des positions drôles mais peu flatteuses...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/15/1883145_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511174000 +0200" stop="20230511175000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La chambre) S3 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«La chambre»Bluey est enthousiaste à l'idée d'avoir sa propre chambre. Mais au moment du coucher, Bingo lui manque plus qu'elle ne l'avait imaginé et elle doit trouver un moyen de rester en contact avec elle.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511175000 +0200" stop="20230511180000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'observation des baleines) S3 (n°22)</title>
<desc lang="fr">«L'observation des baleines»Bluey promet à sa cliente Bingo &quot;la meilleure visite de tous les temps&quot; en jouant à l'observation des baleines, mais il faut que Papa et Maman participent, et ils sont trop fatigués pour jouer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511180000 +0200" stop="20230511180500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Monsieur Licorne) S3 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Monsieur Licorne»Bluey n'arrive pas à s'endormir et Maman lui lit une dernière histoire. Mais elles sont interrompues par Monsieur Licorne, la marionnette la plus exubérante du monde que Bluey tente de calmer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511180500 +0200" stop="20230511183500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Une voiture dans un arbre / La journée des Dalmatiens) S1 (1/25)</title>
<desc lang="fr">«Une voiture dans un arbre / La journée des Dalmatiens»Lorsque les Firebuds visitent le parc pour les petites voitures, Piston se retrouve coincé dans un arbre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/19/2158272_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511183500 +0200" stop="20230511190000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (La créature / L'échange des super héros) S1 (n°20)</title>
<desc lang="fr">«La créature / L'échange des super héros»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511190000 +0200" stop="20230511193000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Un palais fin / Un hommage royal) S1 (3/25)</title>
<desc lang="fr">«Un palais fin / Un hommage royal»Lors de la soirée pyjama de Rosa, Hattie s'inquiète de voir sa routine du coucher changer ! Lorsque Rosa et Alice préparent un plat pour Abuelo, tout va de travers.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511193000 +0200" stop="20230511194000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Tina) S3 (21/26)</title>
<desc lang="fr">«Tina»Bingo et Bluey en ont assez qu'on leur donne des ordres. Elles font donc appel à la géante Tina, leur amie invisible, pour montrer à leurs parents qui commande. Elles peuvent désormais faire ce qu'elles veulent, jusqu'au moment où Maman et Papa se rebellent.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511194000 +0200" stop="20230511195000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le chien de berger) S3 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Le chien de berger»Papa accepte de jouer au Chien de Berger avec Bluey et Bingo pour les empêcher de déranger Maman qui prend un repos bien mérité. Mais garder un mouton est une tâche moins facile qu'il n'y paraît.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511195000 +0200" stop="20230511195500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La pluie) S3 (18/26)</title>
<desc lang="fr">«La pluie»Lorsque la maison des Bouvier est arrosée par une pluie d'été, Bluey est bien décidée à construire un barrage dans le jardin. Maman passe son temps à nettoyer la boue que Bluey laisse dans la maison.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511195500 +0200" stop="20230511200500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La poupée de chiffon) S3 (n°25)</title>
<desc lang="fr">«La poupée de chiffon»Papa accepte d'emmener Bluey et Bingo manger une glace si elles arrivent à le faire entrer dans la voiture. Le problème c'est... qu'il s'est transformé en &quot;poupée de chiffon&quot;.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511200500 +0200" stop="20230511201500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les promesses) S3 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Les promesses»Bluey ne cesse pas de manquer à sa parole! Mais en voyant à quel point Bingo fait confiance à leur Maman, elle saisit la portée des promesses et l'importance de tenir parole.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511201500 +0200" stop="20230511202000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les livreuses de pizzas) S3 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Les livreuses de pizzas»Bluey et Bingo fabriquent des pizzas et les livrent aux adultes, mais la roue de leur voiture à pédales n'arrête pas de tomber.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511202000 +0200" stop="20230511205000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Pique-nique en famille / Course de vitesse) S1 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Pique-nique en famille / Course de vitesse»Lorsque le pique-nique en famille tombe à l'eau, Violette et Axelle comprennent que leurs parents sont indispensables dans leurs métiers. Axelle réalise que la course des duos de choc s'annonce plus difficile que prévu.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511205000 +0200" stop="20230511211500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (La gaffe de tante May / Vive la mousse) S1 (21/25)</title>
<desc lang="fr">«La gaffe de tante May / Vive la mousse»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511211500 +0200" stop="20230511214500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (La clé d'emeraude) S2 (14/28)</title>
<desc lang="fr">«La clé d'emeraude»Deux jeunes filles, Leilani et Lani, arrivent au château et prétendent être la princesse d'Hakalo. La famille royale doit tenter de deviner qui dit la vérité...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/02/2160091_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511214500 +0200" stop="20230511221000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Dans la peau de Clovis) S2 (15/28)</title>
<desc lang="fr">«Dans la peau de Clovis»Sofia cède aux pressions de ses camarades et transgresse le règlement en acceptant d'emmener Clovis, son animal de compagnie, à l'école...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/00/2159719_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511221000 +0200" stop="20230511223500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Canards en détresse ! / Sur un air de polka) S1 (14/26)</title>
<desc lang="fr">«Canards en détresse ! / Sur un air de polka»Minnie doit trouver quelque chose de spécial à porter pour la fête de Funny.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511223500 +0200" stop="20230511230000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Grand dadais ! / Récréation chez les crayons) S1 (15/26)</title>
<desc lang="fr">«Grand dadais ! / Récréation chez les crayons»Funny emmène la bande à Sportstopia pour jouer au baseball avec les Pete's Palookas, la meilleure équipe de baseball. Mickey, Minnie et leurs amis n'arrivent pas à choisir comment ils vont jouer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511230000 +0200" stop="20230511232500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le point de vue de Mazu / Le point de vue de Giganto) S3 (n°78)</title>
<desc lang="fr">«Le point de vue de Mazu / Le point de vue de Giganto»Alors que Mazu s'envole dans sa MazMobile pour une journée au sein du Conseil des Dinos Sages, elle est témoin des interactions des autres dinos, et dans certains cas, Giganto semble agir de façon méchante. Elle n'en pense rien jusqu'à ce qu'elle soit obligée de faire un atterrissage d'urgence et que Giganto ne la laisse pas partir. / Mazu arrive au Conseil des dinos sages pour découvrir que plusieurs dinos accusent Giganto d'être méchant. N'ayant personne pour le défendre, Mazu doit convaincre le conseil que, même si Giganto semble parfois être destructeur, ils ont de la chance de l'avoir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/01/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511232500 +0200" stop="20230511235000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Les fleurs flottantes / Jour de bonté) S3 (n°25)</title>
<desc lang="fr">«Les fleurs flottantes / Jour de bonté»C'est le premier anniversaire des bébés, et Marshall veut leur offrir un cadeau spécial : quatre fleurs flottantes. Mais alors que lui et Tiny reviennent avec les cadeaux, ils rencontrent d'autres dinos qui ont besoin de leur aide, même s'ils doivent sacrifier une fleur après l'autre. / Lorsque T-Rex a des ennuis avec Giganto, il doit promettre d'être gentil pendant toute la journée. Mais il ne sait pas du tout comment être gentil ! Heureusement pour lui, il a Tiny comme coach en gentillesse.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/01/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511235000 +0200" stop="20230512001500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Un dino trés sage / Le guet) S3 (n°76)</title>
<desc lang="fr">«Un dino trés sage / Le guet»Marshall gagne la tombola pour devenir membre du Conseil des Dinos Sages pour la journée. Mazu n'est pas sûr qu'il soit un bon choix. Il s'avère que quel que soit le problème qui leur est soumis, Marshall a une solution simple et originale pour le résoudre. / Mazu a vu passer un météore, qui pourrait être le signe avant-coureur d'autres phénomènes à venir. Et lorsqu'elle est appelée à aider Trey et Archie à mettre au point un plan d'évacuation d'urgence, au cas où, ses trois amies promettent de faire le guet pour elle. Mais ils sont tous les trois très distraits.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/01/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512001500 +0200" stop="20230512004000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La pierre chauffante / Les bestioles à la rescousse) S3 (n°75)</title>
<desc lang="fr">«La pierre chauffante / Les bestioles à la rescousse»Tiny est impatiente d'aller à la plage avec Mazu et de faire un collage de pierres. / Giganto a des problèmes : il a le pied pris dans les sables mouvants.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/01/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512004000 +0200" stop="20230512010500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Mamie Termy / Le spectacle d'ombres) S3 (n°74)</title>
<desc lang="fr">«Mamie Termy / Le spectacle d'ombres»Termy est contrainte de garder Pride et Joy. Elle n'a aucune idée de ce qu'elle fait mais refuse de l'admettre. Les dinos essaient de l'aider, mais Termy est têtue ! Ce n'est que lorsque Pride et Joy sont en danger que Termy réalise qu'elle est dépassée et accepte l'aide des dinos. / Mazu invente un projecteur qui lui permet de projeter les ombres des marionnettes sur le mur, les faisant paraître plus grandes que nature. T-Rex s'empare de l'invention et, en utilisant une marionnette Spino, il effraie les autres dinos pour qu'ils lui donnent à manger.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/01/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512010500 +0200" stop="20230512012500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Journée pluvieuse, journée heureuse / La fugue de Summer) S1 (15/26)</title>
<desc lang="fr">«Journée pluvieuse, journée heureuse / La fugue de Summer»&quot;Journée pluvieuse, journée heureuse&quot;. Henry est déterminé à trouver un endroit où lui et ses amis pourront se baigner. - &quot;La fugue de Summer&quot;. Après avoir accidentellement cassé et laissé tomber dans l'évier un collier qu'Henry avait fait à Mamoune, Summer décide de s'enfuir de la maison...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/36/2122513_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512012500 +0200" stop="20230512015000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Une famille d'artistes / Monstre en chef) S1 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Une famille d'artistes / Monstre en chef»&quot;Une famille d'artistes&quot;. Henry invite le juge du concours de talents, Monsieur Grognon, à dîner à la maison dans l'espoir de le convaincre d'autoriser son Papou à participer au concours de talents. - &quot;Monstre en chef&quot;. Mamoune et Papou confient à Cobby la garde de ses frères et soeurs...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/10/29/1753273_A.jpg" />
</programme>