<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230330020000 +0200" stop="20230330022500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Danse avec les zombies / Juste à temps) S1 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Danse avec les zombies / Juste à temps»&quot;Danse avec les zombies&quot;. Gilbert essaie d'enseigner un sort à Sadie qui n'arrive pas à sa concentrer. Elle écoute de la musique sur son téléphone et improvise totalement, à la grande frustration de Gilbert. Les deux amis se disputent à cause du téléphone qui finit par tomber dans la potion. - &quot;Juste à temps&quot;. Le cours de physique est interminable et Teepee encourage Sadie à lancer un sort à l'horloge de la classe. Le temps s'accélère et soudain le cours est terminé. Malheureusement, le sort de Sadie semble avoir touché l'école tout entière et le temps continue à accélérer...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330022500 +0200" stop="20230330024500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Le concours de mascottes / Comme un gant) S1 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Le concours de mascottes / Comme un gant»&quot;Le concours de mascottes&quot;. Val demande l'organisation d'une compétition de mascottes, car elle pense que son carlin Prince ferait une bien meilleure mascotte que Gilbert. Ce dernier est inquiet parce qu'il pourrait perdre son accès privilégié à l'école de Sadie. - &quot;Comme un gant&quot;. Sadie reçoit un gant magique qui peut changer les portes ordinaires en portails vers une autre pièce ou un autre lieu. La jeune fille et ses amis en profitent pour faire une partie de cache-cache épique dans l'école...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330024500 +0200" stop="20230330030500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (La flortilège d'invisibilité / Les chaussures de Lulu) S1 (8/52)</title>
<desc lang="fr">«La flortilège d'invisibilité / Les chaussures de Lulu»L'école a organisé une sortie nature dans la forêt pour la classe de Sadie. Malheureusement, son sens de l'orientation lui joue des tours et voilà que le petit groupe s'égare. Forcés de passer la nuit dehors dans un camp de fortune non loin d'une grotte. Mais la grotte mène vers le royaume magique. / Tandis que Gilbert se prépare avec anxiété à affronter les Anciens à l'occasion de son évaluation annuelle, une lapine arrive dans la maison des Sparks et s'intéresse d'un peu trop près à Gilbert...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330030500 +0200" stop="20230330033000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Pirkell) S4 (6/26)</title>
<desc lang="fr">«Pirkell»Ladybug et Chat Noir défient Pirkell.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330033000 +0200" stop="20230330035000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Queen Banana) S4 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«Queen Banana»Marinette fait les costumes pour un projet de film dont Zoé, la demi-soeur de Chloé, tient le rôle principal. Chloé, jalouse, utilise ses relations pour voler le premier rôle et transformer le film à sa gloire. Mais, sous l'impulsion de Marinette, l'équipe se rebelle et finit par tourner sans Chloé. Opportunité que saisit Papillombre qui akumatise Chloé en Queen Banana, lui permettant de donner vie à un film où il aimerait voir enfin la défaite de Ladybug et Chat Noir. Mais Ladybug a une idée de casting inédite : donner le Miraculous de l'abeille à une nouvelle actrice prometteuse.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330035000 +0200" stop="20230330041500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Culpabysse) S4 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Culpabysse»Nos héros et une nouvelle alliée affrontent Réflekta.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330041500 +0200" stop="20230330043500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Optigami) S4 (10/26)</title>
<desc lang="fr">«Optigami»Connaissant les identités secrètes de certains alliés de Ladybug, Papillombre met au point un plan pour exploiter cette faille. Et pour être sûr de réussir, il fait revenir son plus redoutable akumatisé. De son côté, Marinette est invitée avec ses amis à une cérémonie où Adrien doit recevoir un prix décerné par le magazine de mode d'Audrey Bourgeois. Mais ce qui devait être une fête se transforme en cauchemar quand Audrey redevient Style Queen, et qu'Adrien et Marinette se retrouvent coincés, ensemble, dans l'impossibilité de se transformer en Ladybug et Chat Noir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330043500 +0200" stop="20230330045500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Exauceur) S4 (14/26)</title>
<desc lang="fr">«Exauceur»Ladybug et Chat Noir affrontent l'Exauceur.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330045500 +0200" stop="20230330052000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Sangsure) S4 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Sangsure»Absorbée par sa double vie, Marinette n'a pas mesuré l'importance de l'engagement de son amie Mylène pour la cause écologique.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330052000 +0200" stop="20230330054000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Mr Pigeon 72) S4 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Mr Pigeon 72»Marinette apprend par Alya qu'Adrien et Kagami viennent de se séparer. Attristée par la nouvelle, elle se met immédiatement en tête de tenter de les réconcilier.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330054000 +0200" stop="20230330060000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Sentibulleur) S4 (11/26)</title>
<desc lang="fr">«Sentibulleur»Ladybug, Chat Noir et Rena Rouge affrontent Sentibulleur.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330060000 +0200" stop="20230330060500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Mickey Mouse (Il faut savoir dire non) S3 (10/20)</title>
<desc lang="fr">«Il faut savoir dire non»Mickey se prépare pour une soirée TV tranquille. C'est compter sans Dingo et ses amis...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/2050018_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330060500 +0200" stop="20230330063000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Riposte) S2 (6/26)</title>
<desc lang="fr">«Riposte»Ladybug et Chat Noir défient Riposte, l'escrimeuse masquée. En garde ? Prêts ? Défendez Paris !...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/30/2125926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330063000 +0200" stop="20230330065000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Robostus) S2 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«Robostus»Markov, un petit robot sensible, est akumatisé en Robostus, un vilain capable de donner vie aux objets inanimés.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/55/1813960_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330065000 +0200" stop="20230330070100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis, et Mister Bonobo) S1 (25/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis, et Mister Bonobo»Le vieux doudou d'Elvis a été acheté lors d'un vide grenier par un grand couturier qui dépèce des animaux pour en faire des vêtements.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/53/1984228_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330070100 +0200" stop="20230330071500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis directeur de campagne) S1 (26/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis directeur de campagne»Boris et Emma font liste commune contre Pinky.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/1752359_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330071500 +0200" stop="20230330072500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis, businessman) S1 (27/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis, businessman»Pinkerton embauche Elvis pour que son fils s'exerce sur lui à l'art de l'humiliation et de l'abus d'autorité. Contre toute attente, Elvis révèle des talents cachés.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1828779_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330072500 +0200" stop="20230330073000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et la mémoire de Jennifer) S1 (28/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et la mémoire de Jennifer»Assommée par un panier de basket, Mademoiselle Jennifer perd la mémoire. Elvis, Boris et Emma lui font croire qu'elle est une gentille maîtresse.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1828781_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330073000 +0200" stop="20230330075500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Hôtes hantés / Mèche rebelle) S2 (25/26)</title>
<desc lang="fr">«Hôtes hantés / Mèche rebelle»Pour éviter une nouvelle mauvaise critique envers l'hôtel, Mavis ne recule devant rien. / Mavis se réveille avec une mèche rebelle.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/30/2125963_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330075500 +0200" stop="20230330082000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Dans la peau de Lycidias) S2 (26/26)</title>
<desc lang="fr">«Dans la peau de Lycidias»Le célèbre Lycidias Dracula revient d'entre les morts.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/30/2125964_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330082000 +0200" stop="20230330084000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Baymax et les nouveaux héros (Fanfictions à rebonds) S2 (n°37)</title>
<desc lang="fr">«Fanfictions à rebonds»Alors que la ville fait face à des attaques de plusieurs Noodle Burger Boys, Hiro doit faire appel à son imagination pour rédiger un devoir. Ses amis tentent de l'aider...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/03/02/2154605_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330084000 +0200" stop="20230330090500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Baymax et les nouveaux héros (Ville de monstres) S2 (n°38)</title>
<desc lang="fr">«Ville de monstres»Les Nouveaux Héros continuent de combattre les monstres qui ont envahi la ville alors que l'histoire de Liv prend un tournant inattendu...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/03/02/2154605_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330090500 +0200" stop="20230330093000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Les dossiers secrets de l'O.S.A.S.) S5</title>
<desc lang="fr">«Les dossiers secrets de l'O.S.A.S.»Pendant que Perry assure la formation d'agents novices dans le camp d'entraînement de l'O.S.A.S, le siège de l'organisation est attaqué par un mystérieux professeur Parenthèse.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2034899_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330093000 +0200" stop="20230330095500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (La biosphère / Candiremy) S3 (14/26)</title>
<desc lang="fr">«La biosphère / Candiremy»&quot;La biosphère&quot;. Phineas et Ferb construisent une biosphère artificielle. - &quot;Candiremy&quot;. Candice a promis à Stacy de passer une journée entre filles.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/58/1649105_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330095500 +0200" stop="20230330102000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Cours Candice, cours ! / Laisse tomber, Candice !) S3 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Cours Candice, cours ! / Laisse tomber, Candice !»&quot;Cours Candice, cours !&quot;. Phineas et Ferb fabriquent des chaussures ultra rapides. - &quot;Laisse tomber, Candice !&quot;. Phineas et Ferb sont en visite chez leurs grands-parents.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/58/1649105_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330102000 +0200" stop="20230330104500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Le robot-marmite / Le chien qui en savait trop) S2 (n°34)</title>
<desc lang="fr">«Le robot-marmite / Le chien qui en savait trop»&quot;Le robot-marmite&quot;. La mère de Milo a cuisiné un goulash pour un concours culinaire mais, loi de Murphy oblige, il atterrit dans l'atelier de Doofenshmirtz et fusionne avec les inators. Il en résulte un robot à tête de marmite qui sauvera un jour l'humanité. - &quot;Le chien qui en savait trop&quot;. L'agent P a pour mission de dérober une clé usb à des agents ennemis. La clé est dissimulée dans un cookie et Le Chien qui passait par là, l'avale tout rond. Doofenshmirtz fabrique un robot pour gérer le linge sale...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/09/1868641_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330104500 +0200" stop="20230330110500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Copains d'aventure / L'inspecteur Canin) S2 (n°35)</title>
<desc lang="fr">«Copains d'aventure / L'inspecteur Canin»&quot;Copains d'aventure&quot;. Doofenshmirtz se sent seul et ses aventures passées avec Perry lui manquent. Suivant les conseils de Vanessa, il se trouve un nouveau copain d'aventure en la personne de Scott le souterrien qui a construit un bateau mais ils sont trop différents pour que cela fonctionne. - &quot;L'inspecteur Canin&quot;. Des policières trouvant Le Chien dans leur voiture le prennent pour un auxiliaire de police et l'entraînent dans leur enquête à la recherche d'un chien policier qui a été kidnappé...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/2162910_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330110500 +0200" stop="20230330112500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Le vaisseau fantôme / Une fête à tout casser !) S2 (n°36)</title>
<desc lang="fr">«Le vaisseau fantôme / Une fête à tout casser !»&quot;Le vaisseau fantôme&quot;. Pendant que Dakota et Doofenshmirtz le cherchent après sa démission, Cavendish a trouvé un vaisseau spatial dans la forêt. Il alerte la presse mais le vaisseau n'apparaît aux yeux de personne à cause de son système d'invisibilité aléatoire. - &quot;Une fête à tout casser !&quot;. Zack s'est cassé une jambe et a le moral à plat. Pour le réconforter ses amis organisent une fête à tout casser mais ils sont également tous victimes d'un accident...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/2162910_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330112500 +0200" stop="20230330115000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Le client a toujours raison / Parlez-vous le blobien?) S2 (n°36)</title>
<desc lang="fr">«Le client a toujours raison / Parlez-vous le blobien?»Bienvenue à l'Hôtel Transylvanie, un hôtel hors du commun mais néanmoins somptueux, bâti à l'écart de toute présence humaine et tenu par le compte Dracula lui-même.,Un lieu où les monstres de tout poile et leurs familles peuvent se détendre et faire des fêtes monstrueuses comme ils en ont envie sans qu'aucun humain ne les dérange...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330115000 +0200" stop="20230330121000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Baguette tragique / Les maux des mots) S2 (n°37)</title>
<desc lang="fr">«Baguette tragique / Les maux des mots»Mavis perd sa baguette. Mavis est publiée.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330121000 +0200" stop="20230330123000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Chipocalypse Now) S2 (21/30)</title>
<desc lang="fr">«Chipocalypse Now»Chip Whistler détruit les bâtiments autour de la maison des Green pour construire un magasin de vente d'aliments. Les Green peuvent-ils l'arrêter avant qu'il ne détruise leur maison ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330123000 +0200" stop="20230330125500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Contôle des loyers / Or de la piscine) S2 (22/30)</title>
<desc lang="fr">«Contôle des loyers / Or de la piscine»La famille Green est de retour pour de nouvelles aventures à Big City !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330125500 +0200" stop="20230330131500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Grande résolution / Green d'hiver) S2 (23/30)</title>
<desc lang="fr">«Grande résolution / Green d'hiver»La famille Green est de retour pour de nouvelles aventures à Big City !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330131500 +0200" stop="20230330134000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Souvenirs de Gravity Falls (La dernière Mabelicorne) S2 (15/21)</title>
<desc lang="fr">«La dernière Mabelicorne»Une nouvelle menace oblige Mabel à s'aventurer dans le royaume enchanté des licornes. Pendant ce temps, Dipper découvre un rebondissement inattendu concernant le mystérieux Bill Crypto...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/2162911_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330134000 +0200" stop="20230330140000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Souvenirs de Gravity Falls (Voyage et séduction) S2 (16/21)</title>
<desc lang="fr">«Voyage et séduction»Oncle Stan fait un voyage pour se venger de ses concurrents de l'Orégon. Dipper en profite pour apprendre à séduire...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/05/1867653_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330140000 +0200" stop="20230330142500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Les trois travaux de Zack / Nous, les filles) S2 (10/21)</title>
<desc lang="fr">«Les trois travaux de Zack / Nous, les filles»&quot;Les trois travaux de Zack&quot;. Milo et le gang se portent volontaires pour aider Zack à effectuer les travaux agricoles. - &quot;Nous, les filles&quot;. Melissa doit suivre un programme de mentorat féminin...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/2162910_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330142500 +0200" stop="20230330144000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Chiens et antigravité / Un vrai Murphy) S2 (n°32)</title>
<desc lang="fr">«Chiens et antigravité / Un vrai Murphy»&quot;Chiens et antigravité&quot;. Milo promène des chiens du quartier en remplacement d'Elliot qui a eu un accident. Cavendish et Dakota ont trouvé une boule extraterrestre aux propriétés antigravitationnelles. - &quot;Un vrai Murphy&quot;. Le père et le grand-père de Milo l'emmènent en forêt afin qu'il accomplisse le traditionnel rite de passage familial qui fera de lui un vrai Murphy...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/2162910_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330144000 +0200" stop="20230330151000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Droners (La course aux Bélugagas) S1 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«La course aux Bélugagas»Debbie devient fan de Corto et veut quitter son équipe.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/57/2009062_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330151000 +0200" stop="20230330153000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Droners (La course de Maelström) S1 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«La course de Maelström»Victoria reçoit la visite de sa mère qui remet en question la place de pilote et de chef de Mina au sein de l'équipe des Sirènes. Les Tikis doivent affronter l'équipe lors d'une course spéciale, selon les règles complétement farfelues des élites de Maelstrom. Corto ne prend pas cette épreuve au sérieux avant de réaliser que tous ces codes régissant la course sont très difficiles à retenir et à maitriser. C'est alors qu'elle reçoit l'aide inattendue de Mina. Cette dernière ayant à coeur de récupérer sa place face à Victoria.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/57/2009062_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330153000 +0200" stop="20230330155000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La bande à Picsou *2017 (La guerre des ombres : La nuit de Miss Tick) S1 (n°24)</title>
<desc lang="fr">«La guerre des ombres : La nuit de Miss Tick»Après le départ de Donald et des enfants, Miss Tick compte sur la vulnérabilité de Picsou pour lui voler son sou fétiche...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/33/2125921_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330155000 +0200" stop="20230330162000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Ghost Force (Gumglue / Scorpod) S1 (37/52)</title>
<desc lang="fr">«Gumglue / Scorpod»La Ghostforce affronte Gumglue et Scorpod.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2125935_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330162000 +0200" stop="20230330164500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Illusion) S5 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«Illusion»Et si quelqu'un décidait de provoquer une akumatisation ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330164500 +0200" stop="20230330171000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hamster &amp; Gretel (De nouveaux pouvoirs / Un coup à prendre) S1 (1/30)</title>
<desc lang="fr">«De nouveaux pouvoirs / Un coup à prendre»Hamster et Gretel obtiennent des super pouvoirs de la part d'aliens, alors que Kevin hérite du rôle de dommage collatéral de super héros. Kevin et Gretel ne sont pas d'accord sur la façon d'arrêter une météorite.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/03/2158881_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330171000 +0200" stop="20230330172100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (La Nuit du chien garou)</title>
<desc lang="fr">«La Nuit du chien garou»Boy se transforme en chien-garou.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330172100 +0200" stop="20230330174500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (L'épreuve des héros) S2 (17/52)</title>
<desc lang="fr">«L'épreuve des héros»Les enfants veulent impressionner Papy en réussissant ' L'épreuve des héros ', une attraction de fête foraine dont il est sorti vainqueur quand il avait leur âge. Mais Dog et Girl sont les seuls à ne pas y arriver.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330174500 +0200" stop="20230330180500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">L'incroyable Yellow Yeti (Retour vers le Yéti / Humonstre)</title>
<desc lang="fr">«Retour vers le Yéti / Humonstre»Quand Gustav découvre que le Gustav du futur n'a pas d'amis, il décide de tout faire pour protéger ses amis, jusqu'à les mettre en danger. Il doit désormais les sauver de lui-même. / Rita échange sa maison avec une monstre nommée Emmer pour une étude de monstrologie. Quand celle-ci veut vivre à la place de Rita pour toujours, Rita devient vraiment monstrueuse.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/32/2059419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330180500 +0200" stop="20230330183000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Viking Skool (Le jeu du traître) S1 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Le jeu du traître»Les préparatifs de l'assemblée des Clans à l'école viking sont perturbés par des querelles entre le trio et Doomhild. En guise de punition, Tendon oblige les quatre élèves à s'associer le temps d'une nuit pour surveiller le plus précieux trésor de l'école : le Crachabac. Chacun doit tirer une pierre du bol, et celui qui tire la pierre du traître doit oeuvrer contre le reste du groupe et le faire échouer. Mais quand on joue au jeu du traître, on ne peut faire confiance à personne. C'est une longue nuit de paranoïa, surtout pour Arni.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/02/25/2011402_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330183000 +0200" stop="20230330184500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Papagande / La vie de patronne) S3 (2/20)</title>
<desc lang="fr">«Papagande / La vie de patronne»Bill force sa famille à adopter la devise &quot;Vivre, rire, aimer. - Gloria tente de conserver une note parfaite pour son café.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330184500 +0200" stop="20230330190000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Illusion) S5 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«Illusion»Et si quelqu'un décidait de provoquer une akumatisation ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330190000 +0200" stop="20230330192400 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Pokémon : Diamant et perle (Motisma, un Pokémon bien malicieux !) S12 (1/52)</title>
<desc lang="fr">«Motisma, un Pokémon bien malicieux !»Sasha et ses amis partent en direction d'un château où est confectionné le meilleur gâteau du monde. Une information qui n'échappe évidemment pas à la Team Rocket...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/26/2007443_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330192400 +0200" stop="20230330194700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Gabby Duran, baby-sitter d'extraterrestres (Informations mensongères) S1 (15/19)</title>
<desc lang="fr">«Informations mensongères»Dina envisage de retourner vivre à Miami, donc Gabby et Olivia ont décidé d'embaucher des clients extraterrestres pour faire bouger la ville et permettre à Dina de faire des reportages à sensations...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/33/2125936_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330194700 +0200" stop="20230330201200 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (La course au totem) S3 (11/16)</title>
<desc lang="fr">«La course au totem»Alors que tout le monde se prépare au tournoi du camp, la Kikiwaka Cup, Zuri, capitaine de l'équipe des campeurs est convaincue que son équipe va enfin battre les moniteurs...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330201200 +0200" stop="20230330203400 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Sleevemore Partie 3 : L'avenir) S2 (14/21)</title>
<desc lang="fr">«Sleevemore Partie 3 : L'avenir»Les meilleures amies Raven et Chelsea se sont retrouvées et élèvent leurs trois enfants sous le même toit ! Booker et Nia, les jumeaux de Raven âgés de onze ans, et Levi, le fils de neuf ans de Chelsea, vivent des aventures mouvementées mais amusantes, souvent en compagnie de Tess, la voisine et meilleure amie des jumeaux. Raven n'est plus la seule à avoir des visions, maintenant : Booker a lui aussi ce don. Ils ignorent parfois ce que l'avenir leur réserve, mais ils arrivent toujours à se sortir des mauvaises passes tous ensemble, comme une seule et grande famille très heureuse.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330203400 +0200" stop="20230330205900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Jessie (Pas de danse à deux) S4 (14/20)</title>
<desc lang="fr">«Pas de danse à deux»Alors qu'ils se préparent à partir faire la tournée des bonbons pour Halloween, Stuart raconte aux enfants l'histoire d'Abigail, un fantôme.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/12/1726559_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330205900 +0200" stop="20230330212300 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Gabby Duran, baby-sitter d'extraterrestres</title>
<desc lang="fr">Gabby est une baby-sitter qui s'occupe d'extraterrestres.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/33/2125936_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330212300 +0200" stop="20230330214700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (Concours de beauté) S3 (12/16)</title>
<desc lang="fr">«Concours de beauté»Zuri organise un concours de beauté à Kikiwaka. Alors que Destiny est très excitée d'y participer, Lou ne veut rien avoir à faire avec ce concours...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330214700 +0200" stop="20230330221100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Appelez-moi Vic !) S2 (n°17)</title>
<desc lang="fr">«Appelez-moi Vic !»Les meilleures amies Raven et Chelsea se sont retrouvées et élèvent leurs trois enfants sous le même toit ! Booker et Nia, les jumeaux de Raven âgés de onze ans, et Levi, le fils de neuf ans de Chelsea, vivent des aventures mouvementées mais amusantes, souvent en compagnie de Tess, la voisine et meilleure amie des jumeaux. Raven n'est plus la seule à avoir des visions, maintenant : Booker a lui aussi ce don. Ils ignorent parfois ce que l'avenir leur réserve, mais ils arrivent toujours à se sortir des mauvaises passes tous ensemble, comme une seule et grande famille très heureuse.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330221100 +0200" stop="20230330223300 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Jessie (Voleurs en herbe) S4 (8/20)</title>
<desc lang="fr">«Voleurs en herbe»Afin d'aider Ravi à se faire des amis, Jessie l'emmène à une rencontre entre surdoués au parc. Cependant, ses nouveaux amis, Madeline et Scott, s'avèrent être peu recommandables...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/12/1726559_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330223300 +0200" stop="20230330225600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Larme ultime) S4 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Larme ultime»Nos héros et une alliée discrète affrontent Larme Ultime.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330225600 +0200" stop="20230330231800 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Simplificator) S4 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«Simplificator»Ladybug et Chat Noir affrontent Simplificator.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330231800 +0200" stop="20230330234000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Chère famille) S4 (18/26)</title>
<desc lang="fr">«Chère famille»Le jour de la galette des rois est mouvementé pour Marinette : Tikki agit de façon étrange et trois vilains font leur apparition ! Ladybug s'imposera-t-elle malgré tout comme la reine de la journée ?...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330234000 +0200" stop="20230331000200 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Crocoduel) S4 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Crocoduel»Nos héros et une nouvelle alliée affrontent Crocoduel.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331000200 +0200" stop="20230331002400 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Glaciator 2) S4 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«Glaciator 2»Ladybug et Chat Noir affrontent à nouveau Glaciator.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331002400 +0200" stop="20230331004600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Hack-San) S4 (15/26)</title>
<desc lang="fr">«Hack-San»Être Ladybug, c'est une sacrée responsabilité. Il faut être toujours prête à intervenir pour sauver Paris ou à distribuer un super pouvoir à un nouveau héros. D'un autre côté, quand on a 14 ans, il y a des obligations auxquelles même le plus grand des super-héros ne peut se soustraire : par exemple, rendre visite à tatie Shu Yin à Londres. Et si Marinette n'avait d'autre choix que de quitter Paris le jour où Papillombre a choisi d'infecter Markov, le robot de Max, avec un virus maléfique pour le ré-akumatiser - que se passerait-t-il ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331004600 +0200" stop="20230331010800 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Mentors de malheur / Créatures en folie) S1 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Mentors de malheur / Créatures en folie»&quot;Mentors de Malheur&quot;. Gilbert et Sadie se disputent devant les Anciens qui les renvoient chez eux en leur ordonnant de préparer un sortilège de transformation. Le duo est toujours en froid quand une chatte magique, Purrpetua, se glisse dans la maison. - &quot;Créatures en folie&quot;. Une autre faille s'est ouverte entre le monde des humains et le royaume magique. Les Anciens font appel à Sadie pour les aider à réparer cette déchirure, mais la jeune fille insiste pour garder avec elle une pastèque.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331010800 +0200" stop="20230331015900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Super Teepee / Du flair pour les galères) S1 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Super Teepee / Du flair pour les galères»&quot;Super Teepee&quot;. Un jour, dans la cafétéria, Sadie aperçoit Sam qui trébuche avec son plateau-repas. Par réflexe, la jeune fille lance un sort pour lui éviter de tomber. Pour éviter que toute l'école n'apprenne l'existence des pouvoirs de Sadie, Teepee dit qu'il est devenu un super héros. - &quot;Du flair pour les galères&quot;. Mordecai décide de faire passer un test aux deux apprentis sorciers et échange leur mentor : Gilbert doit s'occuper de Blaine et Cornelius de Sadie.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331015900 +0200" stop="20230331020000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Magie contre Aliens / Un max de blé) S1 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Magie contre Aliens / Un max de blé»&quot;Magie contre Aliens&quot;. Un matin, une rumeur circule à propos d'une soucoupe volante qui se serait écrasée dans la forêt d'Harmony. Sadie sait que sa mère est en ce moment à la recherche d'un scoop pour son travail, alors elle lui relaie l'info. Mais il s'agit en fait du sauna de Vincent. - &quot;Un Max de blé&quot;. Embarrassée par les inventions foireuses de Max, notamment son drone sac à dos, Sadie lui suggère plutôt de commencer par quelque chose de plus simple. Elle lui propose alors de monter un stand de chocolat chaud. Ça au moins, ça ne peut pas rater. Quoi que...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>