<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230407021500 +0200" stop="20230407024000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (L'anniversaire d'Estelle / Le bon, le mauvais et le monstrueux) S2 (17/23)</title>
<desc lang="fr">«L'anniversaire d'Estelle / Le bon, le mauvais et le monstrueux»&quot;L'anniversaire d'Estelle&quot;. Henry prépare un spectacle de magie pour l'anniversaire d'Estelle, et Summer et Denzel veulent tous les deux l'assister. - &quot;Le bon, le mauvais et le monstrueux&quot;. Henry est choisi pour accueillir un nouvel élève à la monstrécole...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407024000 +0200" stop="20230407030500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Jamais assez d'Henry / Roddy le héro) S2 (12/23)</title>
<desc lang="fr">«Jamais assez d'Henry / Roddy le héro»&quot;Jamais assez d'Henry&quot;. Quand Henry réalise qu'il a trois rendez-vous pour jouer avec ses amis en même temps, il se souvient du Copitron de Cobby. - &quot;Roddy le héros&quot;. Henry est par erreur pris pour un héros quand le vilain Roddy sauve Milo...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407030500 +0200" stop="20230407033000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Une compositrice très demandée / Denzel déménage) S2 (n°46)</title>
<desc lang="fr">«Une compositrice très demandée / Denzel déménage»&quot;Une compositrice très demandée&quot;. Henry se réjouit à l'idée de jouer avec sa Mamoune, mais celle-ci reçoit une grande nouvelle. - &quot;Denzel déménage&quot;. Tandis qu'ils jouent, Henry et Denzel entendent les parents de Denzel parler de départ...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407033000 +0200" stop="20230407035500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La capsule temporele / Marshall O Saurus) S2 (n°46)</title>
<desc lang="fr">«La capsule temporele / Marshall O Saurus»Une capsule temporelle qu'Ayati a fabriqué il y a 100 ans refait surface. Les quatre dinos décident d'en faire une à leur tour. A l'intérieur, ils y mettent leurs affaires préférées / Marshall admire vraiment Giganto : il aimerait lui ressembler ! Les quatre dinos le transforment alors en un dinosaure effrayant. Maintenant, tout le monde s'enfuit à son approche ! Marshall se rend compte qu'il est bien mieux d'être juste lui-même finalement.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407035500 +0200" stop="20230407042000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La poursuite en traineau / Dino-sitting) S2 (n°47)</title>
<desc lang="fr">«La poursuite en traineau / Dino-sitting»Troy passe beaucoup de temps avec la petite soeur de Tiny et cette dernière se sent mise à l'écart. Tiny veut recruter un nouveau grand frère : plusieurs dinos passent le casting mais échouent. Alors qu'elle se retrouve prise au piège, elle va vite être sauvée par son seul et véritable grand frère. Bill est connu dans tout Crétacia pour être le meilleur &quot; renifleur &quot;. Du coup, lorsque Bill n'arrive pas à flairer une fleur spéciale pour aider Giganto à arrêter d'éternuer, il ne veut pas admettre que son super pouvoir pourrait être compromis, même si cela signifie de mettre ses amis en danger.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407042000 +0200" stop="20230407044500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Maître des éléments / L'école pour Dinos de Crétacia) S2 (n°48)</title>
<desc lang="fr">«Maître des éléments / L'école pour Dinos de Crétacia»Rocky apprend que personne n'est jamais arrivé au bout du labyrinthe. Il veut donc être le premier ! Pour y arriver, il faut maîtriser les quatre éléments : l'eau, la terre, l'air et le feu. Mais Rocky ne déclenche que des catastrophes. C'est ensemble qu'ils parviendront à découvrir... le repaire de Giganto ! / Les petits dinos ouvrent une école à Crétacia pour partager leurs connaissances. Cror veut voler leur repaire et envoie Totor en classe pour perturber les cours. Mais Totor y prend goût ! Alors que Cror est en danger, Totor met en pratique ce qu'il a appris à l'école pour la sauver.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407044500 +0200" stop="20230407050000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le concours de gron) S1 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Le concours de gron»Henry s'est entraîné toute une année pour le concours annuel de gron de Rugiville...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407050000 +0200" stop="20230407051000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La soirée feux d'artifices) S1 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«La soirée feux d'artifices»Les Câlimonstre essayent un vélo construit par Cobby pour toute la famille...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407051000 +0200" stop="20230407053500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Les Câlimonstre partent camper / Joyeux anniversaire, Beckett !) S1 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Les Câlimonstre partent camper / Joyeux anniversaire, Beckett !»&quot;Les Câlimonstre partent camper&quot;. Summer est triste, car la famille doit laisser Beckett derrière elle pour partir camper et dormir à la belle étoile. Henry doit la consoler. - &quot;Joyeux anniversaire, Beckett !&quot;. Henry et Summer essaient de préparer un anniversaire surprise pour Beckett...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/29/2122518_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407053500 +0200" stop="20230407060000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Promesse non tenue / La soirée feux d'artifice) S1 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Promesse non tenue / La soirée feux d'artifice»&quot;Promesse non tenue&quot;. Henry promet de jouer le monstro-prince dans la pièce de Summer. Mais alors qu'il creuse avec Denzel pour trouver un trésor, il oublie de faire son entrée sur scène. - &quot;La soirée feux d'artifice&quot;. Les Câlimonstre essayent un vélo construit par Cobby pour toute la famille...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/2122517_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407060000 +0200" stop="20230407062500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Chasseurs de Mystères / Une super nounou) S3 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Chasseurs de Mystères / Une super nounou»Lorsque la rumeur d'un monstre boueux parvient aux dinos, Mazu est déterminée à le &quot;trouver&quot;. Elle ne pense pas qu'il existe et veut découvrir ce qui se cache derrière ce monstre qui effraie tout le monde. Marshall veut l'aider mais Mazu ne lui accorde pas beaucoup d'attention. / Lorsque les raptors s'emparent de toutes les tartes que les dinos ont faites une nuit, ils obtiennent plus qu'ils n'espèrent lorsqu'ils &quot;s'emparent&quot; aussi de Leena ! Maintenant, Cror doit surveiller le bébé toute la nuit... tandis que Giganto la surveille pour s'assurer qu'elle fait du bon travail.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407062500 +0200" stop="20230407065000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La Méthode Bill / L'effet Papillon) S3 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«La Méthode Bill / L'effet Papillon»C'est un grand jour pour Bill ! Ayati va lui apprendre à récolter les feuilles de cyan, ce qui est un droit de passage pour tous les brachios. Mais Bill a du mal à le faire et s'inquiète de ne jamais devenir un grand brachio. / Les dinosaures sont ravis de voir les magnifiques papillons lors de leur migration annuelle, mais Rocky va les faire dévier de leur trajectoire et tomber dans l'orbite de Spino, les papillons ont de sérieux problèmes.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407065000 +0200" stop="20230407065500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (Faire de la musique) S1 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Faire de la musique»Mickey a besoin de votre aide pour faire de la musique en n'utilisant que votre corps ! Vous avez la musique en vous et il est temps de la laisser s'exprimer. Aucun instrument n'est nécessaire !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/2124067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407065500 +0200" stop="20230407071500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Les cinq fantabuleux (Plus un) ! / Mickey et rocket mouse) S1 (18/26)</title>
<desc lang="fr">«Les cinq fantabuleux (Plus un) ! / Mickey et rocket mouse»Funny emmène les amis dans un lieu où ils peuvent avoir des super-pouvoirs ! Le héros de Mickey, Rocket Mouse, invite Mickey et ses amis à rejoindre son équipe de souris-stronautes au cours d'une grande aventure !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407071500 +0200" stop="20230407072500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Voyages en sacs à dos) S1 (36/52)</title>
<desc lang="fr">«Voyages en sacs à dos»Maman et Papa partent à l'aventure avec pour sacs à dos leurs coquines de filles! Entre les visites et l'achat de nourriture dans la rue, l'aventure est une franche réussite, jusqu'à ce qu'ils perdent leurs passeports !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/49/1959239_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407072500 +0200" stop="20230407073500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'aventure) S1 (37/52)</title>
<desc lang="fr">«L'aventure»Princesses, chevaux et baguettes magiques. Bluey et Chloé peuvent jouer tous les personnages, et se lancent dans une aventure au parc pour sauver le royaume de la Reine cupide.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407073500 +0200" stop="20230407074000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Imitation) S1 (38/52)</title>
<desc lang="fr">«Imitation»Bluey s'amuse à imiter tout ce que papa dit et fait, mais le jeu devient sérieux lorsque Bluey trouve une perruche blessée qu'ils doivent emmener d'urgence chez le vétérinaire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407074000 +0200" stop="20230407075000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La soirée pyjama) S1 (39/52)</title>
<desc lang="fr">«La soirée pyjama»Muffin passe la soirée chez Bluey et Bingo, ravies de pouvoir se coucher plus tard. Mais Muffin, qui n'a pas fait la sieste, est épuisée et les deux soeurs jouent pour la tenir éveillée.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/47/1959241_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407075000 +0200" stop="20230407080000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le bébé prématuré) S1 (40/52)</title>
<desc lang="fr">«Le bébé prématuré»L'hôpital pour bébés d'Indy est confronté aux chevaliers et aux dragons de Rusty. Le groupe de Bluey se chamaille. Finalement en s'expliquant, ils trouvent tous des points communs à leurs jeux.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407080000 +0200" stop="20230407080500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les mamans et les papas) S1 (41/52)</title>
<desc lang="fr">«Les mamans et les papas»Indy et Rusty adorent jouer au papa et à la maman, mais ne s'entendent pas pour rester à la maison garder le bébé. Cherchant quelqu'un pour garder les enfants pendant qu'elle travaille, Indy affronte l'obsession de Mackenzie pour creuser, la distraction constante de Snickers et la douce confusion de Winton. Rusty peine aussi : Bluey le met dans un landau et insiste pour qu'il soit son bébé ! Après que les terriers chahuteurs échouent comme baby-sitters, Indy rencontre Rusty qui porte un bonnet et veut se maquiller (et s'éloigner de maman Bluey) et ils rentrent chez eux pour s'occuper du bébé ensemble.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/46/1672492_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407080500 +0200" stop="20230407083000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Panique à la parade / L'Affaire du bandit voleur de livres) S1 (n°25)</title>
<desc lang="fr">«Panique à la parade / L'Affaire du bandit voleur de livres»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407083000 +0200" stop="20230407090000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Au bord du précipice / Pompiers en herbe) S1 (7/18)</title>
<desc lang="fr">«Au bord du précipice / Pompiers en herbe»Iggy et Rod tombent dans un ravin et les Firebuds doivent apprendre à agir en toute sécurité pour leur porter secours. Un incendie se déclenche à l'aire de jeux et les Firebuds savent comment l'éteindre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407090000 +0200" stop="20230407100000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison de Mickey (Mickey et les monstres en fête)</title>
<desc lang="fr">«Mickey et les monstres en fête»Un orage pousse Mickey et Minnie à se réfugier dans le château hanté du comte Mikula. Ils y rencontrent des monstres gentils, fans de musique.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2122523_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407100000 +0200" stop="20230407102500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Les Pyjamasques (Les Pyjamasques et l'école de méchanceté / Les Pyjamasques et le chapeau de Ninjaka) S5</title>
<desc lang="fr">«Les Pyjamasques et l'école de méchanceté / Les Pyjamasques et le chapeau de Ninjaka»Les méchants de la ville se rendent dans la nouvelle école de méchanceté de Ninjaka. Ils vont pouvoir apprendre à se débarrasser des Pyjamasques et peut-être à obtenir le pouvoir ultime... / Ninjaka réussit à récupérer son chapeau de pirate sur la tête de Piratoast, qui va devoir faire à nouveau appel à son Pyja-équipage pour retrouver son cher Matelot Poulet.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1712354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407102500 +0200" stop="20230407105500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Les Pyjamasques (Les Pyjamasques et le piège de Zoomzania / Gluglu rêve de vitesse) S5</title>
<desc lang="fr">«Les Pyjamasques et le piège de Zoomzania / Gluglu rêve de vitesse»Les Pyjamasques sont invités à faire la course contre Zoomita et Tacoto à Zoomzania. Avec l'aide de Yatho, son Pyja-destrier, Yoyo est persuadé de pouvoir gagner. / Gluglu, persuadé que Chu'a peut être plus rapide, le soumet à un entraînement pour qu'il parvienne à rattraper Ninjaka. Mais en mettant la barre trop haut, il déclenche une série de catastrophes...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1712354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407105500 +0200" stop="20230407112000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Eureka ! *2022 (Danse Pepper danse / S.O.S Barry) S1</title>
<desc lang="fr">«Danse Pepper danse / S.O.S Barry»Les enfants de Rocky Falls apprennent une nouvelle danse pour l'école et tout le monde est capable de maîtriser la routine, sauf Pepper ! Barry veut être comme son père, le &quot;Réparateur&quot; de la ville.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/00/2151697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407112000 +0200" stop="20230407115000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Eureka ! *2022 (Attention, jalousie ! / Le moment de maman) S1</title>
<desc lang="fr">«Attention, jalousie ! / Le moment de maman»Eurêka s'occupe de Dipply en l'absence de Pepper et Murphy a du mal à partager son attention. Pour avoir plus de temps pour jouer, Eurêka invente un confiturier automatique pour la saison des mûres.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/00/2151697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407115000 +0200" stop="20230407122000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (L'exposition scientifique) S2 (6/28)</title>
<desc lang="fr">«L'exposition scientifique»Sofia et ses amis entrent en compétition en participant à un projet scientifique enchanté. Leur camaraderie y succombera-t-elle ?</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/08/22/1958659_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407122000 +0200" stop="20230407124500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Le puits aux voeux) S2 (8/28)</title>
<desc lang="fr">«Le puits aux voeux»Lorsqu'Ambre découvre un puits aux voeux, elle apprend à ses dépens qu'il faut être prudent avec ses souhaits, car ils pourraient bien se réaliser...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/01/2147926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407124500 +0200" stop="20230407125500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Cache-cache) S1 (42/52)</title>
<desc lang="fr">«Cache-cache»Toute la famille joue à cache-cache. C'est à Bluey de chercher, elle compte jusqu'à vingt mais pourra-t'elle rester concentrée sur le jeu et ne pas se laisser distraire par tous ses jouets ?...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/05/1960616_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407125500 +0200" stop="20230407130500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Camping) S1 (43/52)</title>
<desc lang="fr">«Camping»Bluey fait du camping dans la forêt et se fait un nouvel ami, Johnny. Bluey ne le comprend peut-être pas, mais ils trouvent une langue commune en jouant et en chassant un gros sanglier.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407130500 +0200" stop="20230407131000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le mont Papamaman) S1 (44/52)</title>
<desc lang="fr">«Le mont Papamaman»Bingo et Bluey ont encore cinq minutes pour jouer avant d'aller se coucher et ont juste le temps d'escalader le Mont Papamaman. Mais entre fortes tempêtes et avalanches, cela demandera un travail d'équipe.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407131000 +0200" stop="20230407132000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le jeu des enfants) S1 (45/52)</title>
<desc lang="fr">«Le jeu des enfants»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407132000 +0200" stop="20230407133000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Ratpoulet) S1 (46/52)</title>
<desc lang="fr">«Ratpoulet»À l'heure du coucher, Bingo a oublié où elle a laissé sa chère Floppy ! Revenant sur leurs pas, Bingo et Bluey revivent leur journée avec Maman, en espérant la retrouver.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407133000 +0200" stop="20230407133500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les voisins) S1 (47/52)</title>
<desc lang="fr">«Les voisins»Bluey sollicite les conseils de sa maman concernant une voisine indélicate. La sérénité de sa maison imaginaire faite de coussins est menacée par l'étable d'animaux de Bingo qui s'étend à vue d'oeil.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/30/1882753_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407133500 +0200" stop="20230407140000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Un non-anniversaire inoubliable / Pique-nique pour une personne) S1 (1/25)</title>
<desc lang="fr">«Un non-anniversaire inoubliable / Pique-nique pour une personne»Lorsque le gâteau d'anniversaire de la princesse Rosa tourne mal, Alice lui fait la surprise d'un gâteau de non-anniversaire ! Le chat du Cheshire a une commande colossale pour Alice, qu'elle réalise avec plaisir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407140000 +0200" stop="20230407143000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Pow joue avec les grands / Big Roue) S1 (12/18)</title>
<desc lang="fr">«Pow joue avec les grands / Big Roue»Bo relâche sa surveillance auprès d'un bébé voiture et ils se retrouvent coincés sur un radeau au milieu de la rivière. Piston doit surmonter ses peurs des voitures monstres légendaires pour sauver ses amis perdus.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407143000 +0200" stop="20230407145500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Le marécage hanté / La fibre artistique) S1 (8/18)</title>
<desc lang="fr">«Le marécage hanté / La fibre artistique»La jeune journaliste, June, devient célèbre à l'école après un reportage sur une légende urbaine. Les Firebuds fabriquent un mobile géant pour remonter le moral des enfants qui sont à l'hôpital.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407145500 +0200" stop="20230407152500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Le roi James) S2 (7/28)</title>
<desc lang="fr">«Le roi James»Sur l'initiative de son père, James devient le roi d'Enchancia pendant une journée. Il va vite découvrir les désagréments de cette fonction...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/24/1792754_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407152500 +0200" stop="20230407155000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Les inventions de Gwen) S2 (9/28)</title>
<desc lang="fr">«Les inventions de Gwen»Sofia rencontre Gwen, une jeune cuisinière qui invente des ustensiles de cuisine. Sofia encourage vivement Gwen à poursuivre ses créations...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/17/2162716_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407155000 +0200" stop="20230407155500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (Faire de la musique) S1 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Faire de la musique»Mickey a besoin de votre aide pour faire de la musique en n'utilisant que votre corps ! Vous avez la musique en vous et il est temps de la laisser s'exprimer. Aucun instrument n'est nécessaire !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/2124067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407155500 +0200" stop="20230407162000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Le Festival des Héros ! / Où est passée la Fauvette ?) S1</title>
<desc lang="fr">«Le Festival des Héros ! / Où est passée la Fauvette ?»Au Festival des Héros, Mickey, Minnie, et leurs amis apprennent que Pat Hibulaire est vraiment redoutable. Wanda la Fauvette reçoit une mystérieuse invitation à des aventures!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407162000 +0200" stop="20230407164500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Le Sceptre électrique d'Electro ! / Black Cat est dans la place) S2 (1/16)</title>
<desc lang="fr">«Le Sceptre électrique d'Electro ! / Black Cat est dans la place»Electro vole l'électricité de la ville. L'équipe Spidey utilise une nouvelle technologie pour l'arrêter. Black Cat vole la tenue d'Iron Man, Tony a besoin de l'aide de Spidey pour la récupérer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407164500 +0200" stop="20230407171500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Re-tarte / Tarte sous pression) S1 (2/25)</title>
<desc lang="fr">«Re-tarte / Tarte sous pression»Lorsque Hattie gagne le concours de la tarte la plus savoureuse de la Reine, elle doit recréer son plat ! Fergie fait tout ce qu'elle peut pour aider Alice à respecter les délais, mais ses tartes tournent à la catastrophe !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407171500 +0200" stop="20230407172500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Taquineries) S1 (48/52)</title>
<desc lang="fr">«Taquineries»Bluey, Bingo et Maman débattent avec Papa de la définition de taquiner. Elles se rappellent chaque fois où il a été un &quot; gros taquin &quot;, Papa affirme qu'il &quot; jouait seulement &quot;.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407172500 +0200" stop="20230407173500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'asperge) S1 (49/52)</title>
<desc lang="fr">«L'asperge»Bluey demande à quoi servent les bonnes manières. Papa lui explique que c'est ce qui nous différencie des animaux sauvages. Maman donne alors à Bluey une asperge magique qui peut changer les gens en animal de son choix. Ravie de s'affranchir des règles,Bluey transforme sa famille en poulets, souris et suricates mais Maman-lionne veut dévorer le voisin, Papa-morse écrase ses jouets et Bingo-perroquet mange l'asperge, les figeant dans leur aspect bestial ! Finalement, Bluey fait dire &quot;chien&quot; à Bingo et leurs rend forme canine. La sauvagerie n'est peut-être pas si drôle !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407173500 +0200" stop="20230407174000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Shaun) S1 (50/52)</title>
<desc lang="fr">«Shaun»Le désir de Bluey et Bingo d'avoir un animal domestique est mis à rude épreuve quand Papa fait apparaître Shaun, un émeu caractériel qui met la maison sens dessus-dessous et refuse d'obéir. Maman conseille à Bluey de rester &quot;calme et maîtresse d'elle&quot; et quand Shaun s'enfuit, Bluey, s'inspirant du conseil, parvient à l'arrêter avec calme et autorité. Une fois que Bluey contrôle Shaun, Papa est pris à son propre jeu et doit obéir à sa fille au doigt et à l'oeil ! Le lendemain matin, il est épuisé mais heureux que Shaun soit parti jusqu'à ce que les fillettes lui présentent quatre bébés émeus.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/10/1672500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407174000 +0200" stop="20230407175000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Papa met Bingo et Bluey au lit) S1 (51/52)</title>
<desc lang="fr">«Papa met Bingo et Bluey au lit»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/44/1960620_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407175000 +0200" stop="20230407180000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le Père Noël de la véranda) S1 (n°52)</title>
<desc lang="fr">«Le Père Noël de la véranda»La veille de Noël est le moment idéal pour jouer au Père Noël de la véranda ! Papa commence et place des cadeaux sous l'oreiller des enfants. Quand vient le tour de Bluey, sa petite cousine, Socks la mord. Bluey est très en colère contre Socks et la prive de cadeau. Socks en est bouleversée et Papa et Maman expliquent à Bluey qu'elle doit s'excuser mais elle ne cède pas. Ses parents lui font comprendre que le véritable sens de la bonté ne consiste pas à oeuvrer pour recevoir des cadeaux mais à être gentil. Bluey finit par comprendre et accepte de s'amender.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/28/1681824_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407180000 +0200" stop="20230407180500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La cabane à outils) S2 (1/52)</title>
<desc lang="fr">«La cabane à outils»Chilli et Bandit ont envie d'avoir un four à pizza comme leur voisin, ils emmènent donc les filles à La Cabane à Outils.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/01/2077851_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407180500 +0200" stop="20230407183500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Transmission Impossible / Carkour) S1 (10/18)</title>
<desc lang="fr">«Transmission Impossible / Carkour»Wayne et Wiley Riley ayant volé le gâteau du 100 ème van-niversaire de Motopolis, les Firebuds doivent aller le récupérer. Piston essaie d'apprendre des figures de carkour pour impressionner son idole.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407183500 +0200" stop="20230407190000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (On éteint tout ! / L'Homme-Sable ne partage pas) S2 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«On éteint tout ! / L'Homme-Sable ne partage pas»L'équipe Spidey doit éteindre le phare de Green Goblin qui empêche tout le monde de dormir. Une belle journée à la plage est interrompue quand Sandman éprouve le besoin de prouver qu'il construit les plus beaux châteaux de sable.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407190000 +0200" stop="20230407193000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Un palais fin / Un hommage royal) S1 (3/25)</title>
<desc lang="fr">«Un palais fin / Un hommage royal»Lors de la soirée pyjama de Rosa, Hattie s'inquiète de voir sa routine du coucher changer ! Lorsque Rosa et Alice préparent un plat pour Abuelo, tout va de travers.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407193000 +0200" stop="20230407194000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Plume-baguette) S2 (3/52)</title>
<desc lang="fr">«Plume-baguette»Quand un cacatoès perd une plume, Bingo invente un nouveau jeu. D'un coup de plume-baguette, elle rend les objets incroyablement lourds.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/30/2077853_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407194000 +0200" stop="20230407195000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le jeu du mode danse) S1 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«Le jeu du mode danse»Pour se faire pardonner d'avoir mangé la dernière frite de Bingo, le papa doit exécuter trois &quot;modes danse&quot; au choix de Bingo.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/2077855_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407195000 +0200" stop="20230407195500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le squash) S2 (4/52)</title>
<desc lang="fr">«Le squash»L'oncle Stripe et Bandit jouent au squash avec l'aide de leurs arbitres, Bingo et Bluey.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/01/2077857_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407195500 +0200" stop="20230407200500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les devinettes) S2 (11/52)</title>
<desc lang="fr">«Les devinettes»Bluey et Bingo passent la journée chez Nana avec leurs cousines.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/2081971_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407200500 +0200" stop="20230407201500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Bingo !) S2 (9/52)</title>
<desc lang="fr">«Bingo !»Bingo doit jouer à la maison sans sa soeur, ce qui s'avère difficile pour elle.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/03/2081973_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407201500 +0200" stop="20230407202000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Ce que je préfère) S2 (7/52)</title>
<desc lang="fr">«Ce que je préfère»Chacun leur tour, les Heeler se rappellent leurs choses favorites de la journée lors du dîner, mais quand Bluey se moque de ce qu'a dit sa soeur, l'humeur de Bingo s'assombrit.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407202000 +0200" stop="20230407205000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Pique-nique en famille / Course de vitesse) S1 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Pique-nique en famille / Course de vitesse»Lorsque le pique-nique en famille tombe à l'eau, Violette et Axelle comprennent que leurs parents sont indispensables dans leurs métiers. Axelle réalise que la course des duos de choc s'annonce plus difficile que prévu.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407205000 +0200" stop="20230407211500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (La sortie de Bootise / Ennuis chez Tony) S2 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«La sortie de Bootise / Ennuis chez Tony»L'équipe Spidey cherche Bootsie que Black Cat a capturé. L'équipe Spidey protège Le quartier général d'Iron Man des méfaits d'Électro .</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407211500 +0200" stop="20230407214500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (L'autre Sofia) S2 (10/28)</title>
<desc lang="fr">«L'autre Sofia»Sofia utilise une formule magique pour se dédoubler et être à la fois au château et à un festival de danse. Elle crée sans le vouloir une méchante Sofia.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/17/2162714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407214500 +0200" stop="20230407221000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Le gala des fantômes) S2 (13/28)</title>
<desc lang="fr">«Le gala des fantômes»Sofia souhaite organiser une grande fête pour Halloween. Mais elle se heurte à un fantôme qui souhaite organiser un bal qui a lieu une fois tous les 100 ans.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/59/2083925_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407221000 +0200" stop="20230407221500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (Faire de la musique) S1 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Faire de la musique»Mickey a besoin de votre aide pour faire de la musique en n'utilisant que votre corps ! Vous avez la musique en vous et il est temps de la laisser s'exprimer. Aucun instrument n'est nécessaire !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/2124067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407221500 +0200" stop="20230407223500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (La Musique des saisons / Les Sirènes à la rescousse) S1 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«La Musique des saisons / Les Sirènes à la rescousse»Minnie et Daisy découvrent un groupe de gnomes dont la musique magique accueille les nouvelles saisons. Octo-Pete invite Mickey et ses amis au Big Seahorsey Show, à Ocean World.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407223500 +0200" stop="20230407230000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Grand dadais ! / Récréation chez les crayons) S1 (15/26)</title>
<desc lang="fr">«Grand dadais ! / Récréation chez les crayons»Funny emmène la bande à Sportstopia pour jouer au baseball avec les Pete's Palookas, la meilleure équipe de baseball. Mickey, Minnie et leurs amis n'arrivent pas à choisir comment ils vont jouer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407230000 +0200" stop="20230407232500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le pinceau de Tiny / Et si ?) S2 (n°49)</title>
<desc lang="fr">«Le pinceau de Tiny / Et si ?»Le pinceau préféré de Tiny tombe en morceaux, elle doit lui dire adieu. Mais ses trois amis ne comprennent pas que Tiny demande qu'à être seule et continuent d'essayer de lui remonter le moral. Heureusement, un dinosaure comprend ce dont Tiny a besoin : Giganto. / Tiny, Rocky, Mazu et Bill imaginent ce que serait le monde s'ils avaient le droit de faire ce qu'ils veulent, quand ils veulent. Ils vont vite comprendre que dans la vie, il faut parfois savoir se fixer des limites.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407232500 +0200" stop="20230407235000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le nez de Bill / Grand frère, grande soeur) S2 (n°50)</title>
<desc lang="fr">«Le nez de Bill / Grand frère, grande soeur»Bill est connu dans tout Crétacia pour être le meilleur &quot; renifleur &quot;. Mais lorsqu'il n'arrive pas à flairer une fleur spéciale pour aider Giganto à arrêter d'éternuer, il ne veut pas admettre que son super pouvoir pourrait être compromis, même si cela signifie de mettre ses amis en danger. / Quand la petite soeur de Tiny arrive, Troy passe beaucoup de temps avec elle.Tiny se sent mise à l'écart et veut recruter un nouveau grand frère : plusieurs dinos passent le casting mais échouent. Durant ses recherches, Tiny fini prise au piège. Son véritable grand frère va t-il venir la sauver ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407235000 +0200" stop="20230408001500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Un Giganto succès / Le bâton dans la pierre) S2 (n°51)</title>
<desc lang="fr">«Un Giganto succès / Le bâton dans la pierre»Giganto aide les petits dinos et Tiny veut le remercier en lui organisant un goûter chic. Quand les autres l'aident et prennent en compte le point de vue de Giganto, Tiny refuse de contourner les règles, son goûter sera délicat. Ce qui convient aux petits dinos n'est pas forcément le cas pour les grands ! / Troy et T-Rex pensent que l'un deux est l'ado le plus fort de Crétacia. Les petits dinos organisent donc un concours pour que les deux dinos puissent être départagés, notamment en essayant de retirer un bâton d'une pierre qu'aucun dinosaure n'a jamais réussi à extraire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408001500 +0200" stop="20230408004000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le Nouveau / La Bataille des Titans) S2 (n°52)</title>
<desc lang="fr">«Le Nouveau / La Bataille des Titans»Un nouveau grand dino arrive à Crétacia, les petits dinos veulent le rencontrer, sauf Bill. Ses amis tentent d'attirer l'attention du géant malgré les conseils des habitants du Crétacé de ne pas s'en approcher. Lorsqu'ils y parviennent, tout ne se passe pas comme prévu ! / Spino n'est finalement pas parti ! L'énorme méchant bloque Giganto dans son repaire et se met en route pour terroriser le monde. Crétacia va devoir s'allier et travailler ensemble pour libérer Giganto. Spino va vite se retrouver face à ce dernier démarrant un grand combat de puissants dinosaures !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408004000 +0200" stop="20230408010500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Les aventures d'un oeuf-sitter / Le bout de l'arc-en-ciel) S3 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Les aventures d'un oeuf-sitter / Le bout de l'arc-en-ciel»Les quatre petits dinosaures et leur ami Gigant, continuent d'explorer le monde de Crétacia. Ils passent toujours un bon moment lorsqu'ils apprennent ensemble, découvrent ensemble et s'amusent ensemble.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408010500 +0200" stop="20230408012500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (L'abominable boule de neige / L'émission spéciale Câlinoël d'Henry Câlimonstre) S2 (22/23)</title>
<desc lang="fr">«L'abominable boule de neige / L'émission spéciale Câlinoël d'Henry Câlimonstre»&quot;L'abominable boule de neige&quot;. Les Câlimonstres et les Enormemonstres passent une journée à la neige ensemble mais l'ambiance tourne vite à la compétition. - &quot;L'Emission spéciale Câlinoël d'Henry Câlimonstre&quot;. C'est Câlinoël à Rugiville et Henry anime une émission spéciale...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408012500 +0200" stop="20230408015000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La câli-fleur / Le coucher d'Ivor) S1 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«La câli-fleur / Le coucher d'Ivor»&quot;La câli-fleur&quot;. Afin de présenter son spectacle de musique, Summer a besoin que la câli-fleur fleurisse. Mais leur grande maison bloque la lumière du soleil. - &quot;Le coucher d'Ivor&quot;. Henry et Summer proposent de mettre Ivor au lit mais ils ne savent pas trop comment le calmer pour l'endormir...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/1677714_A.jpg" />
</programme>