<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230404021500 +0200" stop="20230404024000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La parade des monstranimaux / Le premier bond d'Ivor) S1 (n°21)</title>
<desc lang="fr">«La parade des monstranimaux / Le premier bond d'Ivor»&quot;La parade des monstranimaux&quot;. Henry et Beckett aident Estelle à entraîner Flopidou pour la parade des Monstranimaux. Mais quand Estelle et Flopidou gagnent, Henry ne peut s'empêcher d'être un peu déçu... - &quot;Le premier bond d'Ivor&quot;. La famille Câlimonstre se prépare pour le premier bond d'Ivor...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/02/2122508_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404024000 +0200" stop="20230404030500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Joyeux Câli-Noël) S2 (n°42)</title>
<desc lang="fr">«Joyeux Câli-Noël»C'est Câlinoël à Rugiville et Henry anime une émission spéciale Câlinoël...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2122522_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404030500 +0200" stop="20230404033000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Sur le chemin de la monst-école / Le bonheur en chanson) S1 (n°23)</title>
<desc lang="fr">«Sur le chemin de la monst-école / Le bonheur en chanson»&quot;Sur le chemin de la monst-école&quot;. Henry et les Câlimonstres doivent emprunter quelques détours sur le chemin de l'école d'Henry, dont c'est le premier jour de classe. - &quot;Le bonheur en chanson&quot;. Henry et Summer font une tournée en ville pour chanter des Summerettes à leurs amis et aux voisins...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/17/2122511_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404033000 +0200" stop="20230404035500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Les cinq amis / Un petit service) S1 (n°22)</title>
<desc lang="fr">«Les cinq amis / Un petit service»&quot;Les cinq amis&quot;. Après une dispute, les jeunes dinosaures découvrent l'emblème des cinq amis, une vieille pierre sur laquelle sont gravées les tribus fondatrices de Crétacia. Mais ils ne parviennent pas à identifier la cinquième tribue. - &quot;Un petit service&quot;. Archie tire Tiny d'un mauvais pas, et elle se sent obligée de lui rendre service en retour. Mais en voulant bien faire, Tiny provoque des dégâts...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/48/1980295_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404035500 +0200" stop="20230404042000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Coco Bill / Frères et soeurs) S1 (n°23)</title>
<desc lang="fr">«Coco Bill / Frères et soeurs»&quot;Coco Bill&quot;. Bill surprend Rugo à chiper toutes les noix de coco du coin. Bill se met donc en quête du plus de noix de coco possible pour se faire une réserve géante, avant que Rugo n'ait tout pris. - &quot;Fères et soeurs&quot;. Tiny entend un drôle de bruit, très joli, et surprend Totor qui souffle dans un roseau. Le jeune raptor n'a même pas conscience de faire de la musique...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/2122520_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404042000 +0200" stop="20230404044500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La pierre flottante / Une lumière au bout de l'orage) S1 (n°24)</title>
<desc lang="fr">«La pierre flottante / Une lumière au bout de l'orage»&quot;La pierre flottante&quot;. Mazu et Rocky s'affrontent sur deux terrains : la réflexion et l'action. Quand Termy retient prisonniers leurs amis, réclamant en échange de recevoir la mystérieuse pierre flottante, ils vont devoir s'associer pour les sauver. - &quot;Une lumière au bout de l'orage&quot;. Bill n'est pas un leader-né. Il préfère volontiers laisser ce rôle à ses amis. Mais quand il se retrouve dans la brume, séparé d'eux, et seul avec Marsh, il n'a pas le choix...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/30/2122519_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404044500 +0200" stop="20230404050000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le Monstre Copieur) S1 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Le Monstre Copieur»Les Monstro-Scouts se réunissent pour fabriquer leurs propres voitures de course, mais Henry est très ennuyé en s'apercevant que Roberto reprend toutes ses idées...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/25/1825454_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404050000 +0200" stop="20230404051000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La leçon de piano) S1 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«La leçon de piano»Henry doit apprendre à attendre patiemment la fin de la leçon de piano de Gertie avant de pouvoir jouer avec elle...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404051000 +0200" stop="20230404053500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Les Rockeurs-Grongronneurs) S2 (11/23)</title>
<desc lang="fr">«Les Rockeurs-Grongronneurs»Henry, Cobby et Summer font une surprise à Pépo et à Nanou en leur offrant des billets pour le concert des Rockeurs-Grongronneurs.En chemin, ils rencontrent les Rockeurs-Grongronneurs et leur bus de tournée abandonné.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404053500 +0200" stop="20230404060000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Soirée pyjama très créative / Les formidoubles lois de Rugiville) S2 (5/23)</title>
<desc lang="fr">«Soirée pyjama très créative / Les formidoubles lois de Rugiville»&quot;Soirée pyjama très créative&quot;. Henry s'invite à la soirée pyjama de Summer de manières diverses et inattendues. - &quot;Les &quot;formidoubles&quot; lois de Rugiville&quot;. Obligé de quitter la ville pour une réunion urgente, le nouveau maire de Rugiville charge Henry de le remplacer en son absence...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404060000 +0200" stop="20230404062500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Jongleurs d'un jour, Jongleurs toujours / Ne te retourne pas) S3 (n°19)</title>
<desc lang="fr">«Jongleurs d'un jour, Jongleurs toujours / Ne te retourne pas»Lorsque Bill demande à Totor de faire un numéro de jonglage avec lui pour gagner le trophée de la noix au concours de talents, ils deviennent les Amis Jongleurs. Mais il y a un problème : Cror veut faire partie du numéro, mais elle ne cesse de le gâcher./Rocky est très excité à l'idée de participer à la course du jour ! Mais quand Rolo décide de courir aussi, Rocky est déterminé à se concentrer sur la course, pas sur son cousin. Mais lorsque Rolo a des problèmes, Rocky enfreint sa propre règle et aide son cousin.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404062500 +0200" stop="20230404063500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Un dino trés sage) S3 (n°24)</title>
<desc lang="fr">«Un dino trés sage»Marshall gagne la tombola pour devenir membre du Conseil des Dinos Sages pour la journée ! Mazu n'est pas sûr qu'il soit un bon choix. Il s'avère que quel que soit le problème qui leur est soumis, Marshall a une solution simple et originale pour le résoudre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404063500 +0200" stop="20230404065000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le Guet) S3 (n°24)</title>
<desc lang="fr">«Le Guet»Mazu a vu passer un météore, qui pourrait être le signe avant-coureur d'autres phénomènes à venir. Et lorsqu'elle est appelée à aider Trey et Archie à mettre au point un plan d'évacuation d'urgence, au cas où, ses trois amies promettent de faire le guet pour elle. Mais ils sont tous les trois très distraits !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404065000 +0200" stop="20230404065500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (Le château en blocs) S1 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Le château en blocs»Prenez vos blocs ou des choses à empiler et soyez prêts à aider Mickey à construire ! Vous pourrez même l'aider à reconstruire si des surprises se présentaient.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/1752368_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404065500 +0200" stop="20230404071500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Minnie et le gorille / Toutou Dino) S1 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Minnie et le gorille / Toutou Dino»En faisant le ménage après une grosse tempête, Donald trouve un adorable bébé gorille ! C'est jour de photographie, mais Pluto et Teddy n'arrivent pas à rester en place pour être photographiés.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404071500 +0200" stop="20230404072500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le trajet en voiture) S2 (46/52)</title>
<desc lang="fr">«Le trajet en voiture»Maman aide Bluey et Bingo à trouver des idées de jeux pour s'amuser en voiture pendant que papa tente de rester devant un convoi de nomades gris pour éviter de camper à côté des toilettes.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/25/2109525_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404072500 +0200" stop="20230404073500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le petit coin) S2 (48/52)</title>
<desc lang="fr">«Le petit coin»Maman interdit aux filles de dire &quot;petit coin&quot; parce que ce n'est pas une expression que la Reine emploierait. Mais les enfants tentent de le lui faire dire en la piégeant.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/48/2109527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404073500 +0200" stop="20230404074000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le gâteau canard) S2 (44/52)</title>
<desc lang="fr">«Le gâteau canard»Bluey veut aider Papa à faire le gâteau d'anniversaire de Bingo, mais elle doit d'abord ranger ses jouets, ce qui ne l'amuse guère jusqu'à ce que Papa fasse tomber le gâteau.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2081969_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404074000 +0200" stop="20230404075000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le poirier) S2 (45/52)</title>
<desc lang="fr">«Le poirier»Lors d'une fête, Bingo cherche désespérément à montrer qu'elle sait faire le poirier tandis que Nana n'arrive pas à se rendre utile. Toutes les deux se sentent un peu perdues jusqu'à ce qu'elles se retrouvent.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/2109531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404075000 +0200" stop="20230404080000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'hélicoptère) S2 (25/52)</title>
<desc lang="fr">«L'hélicoptère»Bluey et ses amis utilisent une souche d'arbre pour jouer au jeu de l'hélicoptère. Mais en tant que pilote, Bluey doit apprendre à faire des concessions pour que tout le monde puisse s'amuser.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/58/2109533_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404080000 +0200" stop="20230404080500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La pieuvre) S2 (41/52)</title>
<desc lang="fr">«La pieuvre»À la maison, Chloé tente d'apprendre à son papa à jouer au jeu d'improvisation sur les pieuvres inventé par Bluey. Mais le papa a du mal à en comprendre les règles. Ils finissent par décider de les adapter pour jouer à ce jeu à leur manière.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/2109529_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404080500 +0200" stop="20230404083000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Un gentil gobby / Singe-araignée) S1 (10/25)</title>
<desc lang="fr">«Un gentil gobby / Singe-araignée»Le Bouffon vert décide d'arrêter d'être méchant et de faire le bien autour de lui ! Rhino vole un singe araignée au zoo et Spidey et Ghost-Spider doivent se charger de le ramener.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404083000 +0200" stop="20230404090000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Pow joue avec les grands / Big Roue) S1 (12/18)</title>
<desc lang="fr">«Pow joue avec les grands / Big Roue»Bo relâche sa surveillance auprès d'un bébé voiture et ils se retrouvent coincés sur un radeau au milieu de la rivière. Piston doit surmonter ses peurs des voitures monstres légendaires pour sauver ses amis perdus.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404090000 +0200" stop="20230404100000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La collection hiver de Minnie</title>
<desc lang="fr">Minnie part à l'aventure avec ses nièces car elle a oublié qu'elle devait jouer avec elles.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/56/2119186_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404100000 +0200" stop="20230404102500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Les Pyjamasques (Sorceline et l'attaque de la Lune / Sorceline et l'attaque de la Lune Partie II) S5 (n°128)</title>
<desc lang="fr">«Sorceline et l'attaque de la Lune / Sorceline et l'attaque de la Lune Partie II»Hector se rend compte que quelqu'un a fouillé dans sa chambre, la nuit. Yoyo et Hector, inspirés par un héros de BD, mènent l'enquête en passant à côté des principaux indices... / Comme le spatio-totem des Pyjamasques n'est pas encore réparé, Hector se retrouve seul face à Sorceline pour l'empêcher de voler ses astéroïdes. Yoyo et Gluglu, honteux de l'échec de leur enquête, n'osent plus intervenir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1712354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404102500 +0200" stop="20230404105500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Les Pyjamasques (Hector perd ses pouvoirs / Roméo et le piège à pirate) S5 (n°25)</title>
<desc lang="fr">«Hector perd ses pouvoirs / Roméo et le piège à pirate»Hector se fait prendre ses pouvoirs par Roméo. Se sentant inutile, il ne veut même pas participer au plan des Pyjamasques pour les récupérer. Jusqu'au moment où ses amis se font capturer... / Afin d'améliorer son navire, Piratoast part à l'abordage de l'Astrolabo pour voler des pièces - sans se douter du piège tendu par Roméo...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1712354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404105500 +0200" stop="20230404112000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Eureka ! *2022 (La lumière au bout de la grotte / L'oiseau-kangourou) S1 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«La lumière au bout de la grotte / L'oiseau-kangourou»Lorsque les amis explorent une grotte, Pepper, généralement intrépide, admet qu'elle a peur du noir. L'ami d'Eurêka, KB, n'arrive pas à décider s'il doit sauter avec des kangourous ou voler avec des oiseaux.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/00/2151697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404112000 +0200" stop="20230404115000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Eureka ! *2022 (Quand ça balance / À la baguette) S1 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«Quand ça balance / À la baguette»Eurêka est résolue à transformer sa nouvelle invention en &quot;une balançoire qui se pousse toute seule&quot;. L'idole de tambour de Barry, Yurt, arrive en ville et il est déterminé à l'impressionner.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/00/2151697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404115000 +0200" stop="20230404122000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (La petite sorcière) S1 (11/24)</title>
<desc lang="fr">«La petite sorcière»Lucinda, une petite sorcière nouvellement installée dans la région, n'a pas d'amis ; du coup, elle passe son temps à jeter des mauvais sorts.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/16/38/2083923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404122000 +0200" stop="20230404124500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Le rêve bleu) S1 (12/24)</title>
<desc lang="fr">«Le rêve bleu»Invitées au royaume de Tangu par le prince Zandar, Ambre et Sofia décident de voyager en tapis volant. Elles s'égarent dans le désert...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/52/1792756_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404124500 +0200" stop="20230404125500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La course des bébés) S2 (50/52)</title>
<desc lang="fr">«La course des bébés»Maman repense à Bluey et à Judo quand elles n'étaient que des bébés. Bluey a su rouler la première mais Judo a été la première à marcher à quatre pattes. C'est à cet instant que la course à qui marchera la première a été lancée !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/2119634_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404125500 +0200" stop="20230404130500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Monsieur le singe en culotte) S2 (38/52)</title>
<desc lang="fr">«Monsieur le singe en culotte»Bluey et Bingo doivent prouver que Monsieur le singe en culotte est important pour elles afin d'éviter que Papa ne le donne à quelqu'un d'autre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/14/2119636_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404130500 +0200" stop="20230404131000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La machine à écrire) S2 (49/52)</title>
<desc lang="fr">«La machine à écrire»Bluey, Snickers et Winton sont en route pour rejoindre Calypso et lui demander de l'aide quand ils tombent dans le piège tendu par les Terriers. Ils vont devoir se servir de leurs talents uniques pour s'en sortir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/14/2119638_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404131000 +0200" stop="20230404132000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le jeu du fast food) S2 (32/52)</title>
<desc lang="fr">«Le jeu du fast food»Pour Bluey et Bingo, il est l'heure de sortir du bain. Mais Papa a décidé de ne pas les obliger à le faire. Il se trouve alors embarqué dans un Jeu du Fast Food qui n'en finit plus.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/14/2119644_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404132000 +0200" stop="20230404133000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Pâques) S2 (52/52)</title>
<desc lang="fr">«Pâques»Bingo est convaincue que le Lapin de Pâques les a oubliées comme l'an dernier. Mais Bluey découvre une série d'indices qui les conduit au trésor de Pâques.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/09/2122499_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404133000 +0200" stop="20230404133500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les petits bateaux) S2 (31/52)</title>
<desc lang="fr">«Les petits bateaux»Bluey est de retour, avec sa petite soeur Bingo, pour transformer la vie de tous les jours en jeu amusant ! Quand Bluey est invitée à une fête d'anniversaire, Bingo utilise sa plume magique pour rendre les préparatifs difficiles. Lorsque c'est au tour de papa d'emmener les filles à l'école, le duo des Heeler juniors va assurément lui compliquer la tâche. Grâce à son imagination sans limites et avec sa soeur à ses côtés, Bluey continue de diriger sa petite famille dans les jeux... comme dans tout le reste.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404133500 +0200" stop="20230404140000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (La grande fresque / La preuve est dans le pudding) S1 (n°12)</title>
<desc lang="fr">«La grande fresque / La preuve est dans le pudding»Rosa a besoin d'aide pour rencontrer des personnages du Pays des Merveilles afin de peindre sa fresque. Allons à la salle d'audience du palais alors que la Reine s'apprête à juger le méli-mélo de fruits rouges qui est interdit !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404140000 +0200" stop="20230404143000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Le marécage hanté / La fibre artistique) S1 (8/18)</title>
<desc lang="fr">«Le marécage hanté / La fibre artistique»La jeune journaliste, June, devient célèbre à l'école après un reportage sur une légende urbaine. Les Firebuds fabriquent un mobile géant pour remonter le moral des enfants qui sont à l'hôpital.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404143000 +0200" stop="20230404145500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Transmission Impossible / Carkour) S1 (10/18)</title>
<desc lang="fr">«Transmission Impossible / Carkour»Wayne et Wiley Riley ayant volé le gâteau du 100 ème van-niversaire de Motopolis, les Firebuds doivent aller le récupérer. Piston essaie d'apprendre des figures de carkour pour impressionner son idole.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404145500 +0200" stop="20230404152500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Clovis et le magicien) S1 (13/24)</title>
<desc lang="fr">«Clovis et le magicien»Clovis se sent délaissé par Sofia qui ne trouve plus le temps de jouer avec son ami. Il profite du passage d'un magicien pour démarrer une nouvelle vie.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/52/1792756_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404152500 +0200" stop="20230404155000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Le griffon) S1 (14/24)</title>
<desc lang="fr">«Le griffon»Sofia perd son pouvoir de comprendre ses amis animaux lorsque son amulette magique est prise par un bébé griffon. Qui, de Sofia ou de Cédric, va la récupérer en premier ?...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/52/1792756_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404155000 +0200" stop="20230404155500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (Le château en blocs) S1 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Le château en blocs»Prenez vos blocs ou des choses à empiler et soyez prêts à aider Mickey à construire ! Vous pourrez même l'aider à reconstruire si des surprises se présentaient.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/1752368_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404155500 +0200" stop="20230404162000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Allô Plombier ?! / Histoire de Poisson) S1 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Allô Plombier ?! / Histoire de Poisson»Quand Funny a besoin d'un plombier, il tente de distraire la bande avec des emplettes pour éviter une visite du &quot;docteur funhouse&quot;. Funny emmène tout le monde pêcher au Marais des Gros Poissons.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404162000 +0200" stop="20230404164500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Un Noël très Spidey / Gobby sur la glace) S1 (12/25)</title>
<desc lang="fr">«Un Noël très Spidey / Gobby sur la glace»Doc Ock menace Noël parce qu'il veut voler tous les cadeaux. L'équipe Spidey est inquiète quand Goblin Vert crée un monstre de neige géant !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404164500 +0200" stop="20230404171500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (La guerre du goûter / La fête de Jojo) S1 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«La guerre du goûter / La fête de Jojo»Le chat du Cheshire a une commande colossale pour Alice, qu'elle réalise avec plaisir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404171500 +0200" stop="20230404172500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Né hier) S3 (6/26)</title>
<desc lang="fr">«Né hier»Papa prétend qu'il est né hier. Bluey et Bingo doivent le guider au cours de sa deuxième journée sur Terre, notamment lorsqu'il découvre que la nourriture est délicieuse et qu'il vole la tarte du père de Lucky.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404172500 +0200" stop="20230404173500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le jeu d'échec) S3 (11/26)</title>
<desc lang="fr">«Le jeu d'échec»Papa essaye d'apprendre à Bluey à jouer aux échecs mais Maman pense qu'elle est encore trop jeune. Quand Bingo se joint à la partie, les filles inventent leurs propres règles mais elles n'arrivent toujours pas à battre Papa.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404173500 +0200" stop="20230404174000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La quête du Curry) S3 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«La quête du Curry»Lorsqu'ils traversent le parc pour aller chercher du curry chez Mackenzie, Bingo et Papa doivent affronter une pie qui protège son nid.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404174000 +0200" stop="20230404175000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (En voiture) S3 (20/26)</title>
<desc lang="fr">«En voiture»N'ayant que cinq minutes pour jouer à &quot;En voiture&quot;, Bluey et Maman entament une course contre la montre pour aller acheter le lait exigé par une invitée grincheuse et tentent d'échapper à un commerçant en colère.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404175000 +0200" stop="20230404180000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Explorateurs) S3 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«Explorateurs»Alors qu'il attend qu'on vienne le chercher à l'école, Jack se fait passer pour un marin qui tente de retrouver son chemin vers l'Australie. Pendant ce temps, le père de Jack s'est perdu en chemin alors qu'il allait le chercher.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404180000 +0200" stop="20230404180500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Chat vidéo) S3 (n°23)</title>
<desc lang="fr">«Chat vidéo»Bluey et Bingo adorent chatter par vidéo avec Muffin et Socks afin de toutes dessiner ensemble. Lorsque Muffin ne veut pas laisser son tour à Socks, les enfants découvrent ce qui se passe quand on ne veut pas partager.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404180500 +0200" stop="20230404183500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Le club des livreurs solidaires / Piège de boue) S1 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Le club des livreurs solidaires / Piège de boue»Violette essaie de sauver le chat de son héros qui est coincé sur une rampe de saut. Bo et Flash cherchent à venir en aide aux victimes d'une tempête.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404183500 +0200" stop="20230404190000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Agir écolo / Nettoyage) S1 (13/25)</title>
<desc lang="fr">«Agir écolo / Nettoyage»L'équipe Spidey plante des arbres dans le parc, mais Green Goblin les interrompt en crachant du gaz partout. Peter utilise sa nouvelle invention pour nettoyer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404190000 +0200" stop="20230404193000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Fergie fait ses preuves / Qui vient pour le goûter ?) S1 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Fergie fait ses preuves / Qui vient pour le goûter ?»Fergie n'est pas à la hauteur lors de sa formation au camp des cartes-cadets, mais Alice l'aide à faire ses preuves. Bouton de porte emmène Alice à des goûters, en essayant de participer aux festivités, mais sans y parvenir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404193000 +0200" stop="20230404194000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le conte de fée) S3 (n°26)</title>
<desc lang="fr">«Le conte de fée»Papa raconte un véritable conte de fée à Bluey et Bingo. Ce conte, qui se passe à une époque étrange appelée les années 80, parle d'un garçon qui a été maudit parce qu'il a été méchant avec son petit frère.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404194000 +0200" stop="20230404195000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le ménage) S3 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«Le ménage»Papa et Maman décident qu'ils ne finiront de faire leur ménage ennuyeux que lorsque leurs filles arrêteront de se conduire de manière farfelue. Cela ne se produisant toujours pas, ils finissent par essayer de les imiter.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404195000 +0200" stop="20230404195500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La magie) S3 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«La magie»Bluey apprend à Bingo à utiliser la magie pour obliger sa Maman à jouer avec elle, mais elle oublie de lui expliquer la règle la plus importante: ne jamais utiliser la magie pour faire de vilaines choses!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404195500 +0200" stop="20230404200500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Mini Bluey) S3 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Mini Bluey»Quand Papa se plaint que Bluey et Bingo se ressemblent trop, Bluey met au point un plan pour qu'elles se ressemblent encore plus et lui présente Mini Bluey !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404200500 +0200" stop="20230404201500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Course d'obstacles) S3 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Course d'obstacles»Maman installe une course d'obstacles dans le jardin juste pour s'amuser, mais Papa veut faire la course ! Les enfants sont décidés à gagner par tous les moyens.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404201500 +0200" stop="20230404202000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'omelette) S3 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«L'omelette»Bingo aide sa mère à faire une omelette pour le déjeuner d'anniversaire de son père, mais craquer des oeufs est plus difficile que ça en a l'air, et papa a de plus en plus faim.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404202000 +0200" stop="20230404205000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Transmission Impossible / Carkour) S1 (10/18)</title>
<desc lang="fr">«Transmission Impossible / Carkour»Wayne et Wiley Riley ayant volé le gâteau du 100 ème van-niversaire de Motopolis, les Firebuds doivent aller le récupérer. Piston essaie d'apprendre des figures de carkour pour impressionner son idole.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404205000 +0200" stop="20230404211500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Le trésor de Barbe Toile / Inondations à répétition !) S1 (14/25)</title>
<desc lang="fr">«Le trésor de Barbe Toile / Inondations à répétition !»Doc Ock dupe nos héros pour qu'ils lui trouvent un trésor. Spidey et Miss Marvel descendent dans les égouts pour sauver TRACE-E, mais ils découvrent que le Bouffon Vert est là !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404211500 +0200" stop="20230404214500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Scout un jour scout toujours !) S1 (15/24)</title>
<desc lang="fr">«Scout un jour scout toujours !»Sofia et ses amies rejoignent un groupe de scouts. Sofia utilise les dons de Bouton d'or pour prouver que les princesses peuvent se rendre utiles...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/01/2147926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404214500 +0200" stop="20230404221000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Mademoiselle Orties) S1 (16/24)</title>
<desc lang="fr">«Mademoiselle Orties»Sofia, James et Desmond suivent des cours de jardinage enchanté avec la charmante mademoiselle Ortie, qui fut l'apprentie des fées du Royaume.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/01/2147926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404221000 +0200" stop="20230404221500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (Le château en blocs) S1 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Le château en blocs»Prenez vos blocs ou des choses à empiler et soyez prêts à aider Mickey à construire ! Vous pourrez même l'aider à reconstruire si des surprises se présentaient.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/1752368_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404221500 +0200" stop="20230404223500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (La grande livraison de Minnie / Warbler s'en va !) S1 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«La grande livraison de Minnie / Warbler s'en va !»Mickey et ses amis aident Minnie à sauver sa soirée pizza après un problème de livraison. Les amis vont écouter la Fauvette Vagabonde chanter, mais elle s'en va juste avant le spectacle !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404223500 +0200" stop="20230404230000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Dans l'espace ! / Un trésor !) S1 (3/26)</title>
<desc lang="fr">«Dans l'espace ! / Un trésor !»Funny devient une fusée pour emmener tout le monde dans l'espace ! Impatient, Donald perd sa bouée, alors Funny part avec toute l'équipe à la recherche du Trésor des Objets trouvés.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404230000 +0200" stop="20230404232500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le jour le plus court / Mazu est toujours prête) S1 (n°25)</title>
<desc lang="fr">«Le jour le plus court / Mazu est toujours prête»&quot;Le jour le plus court&quot;. C'est le jour le plus court. Rocky, Mazu, et Bill font la tête. Tiny décide alors d'organiser une grande fête au Glacier. - &quot;Mazu est toujours prête&quot;. Pendant que Mazu essaye par tous les moyens de se préparer à voir sa comète, tout le monde dans Crétacia semble avoir besoin de son aide...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/46/1681816_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404232500 +0200" stop="20230404235000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Au revoir, Giganto !) S1 (n°26)</title>
<desc lang="fr">«Au revoir, Giganto !»Une énorme météorite bouche le cratère du Mont de l'oubli. Le volcan risque de connaître la pire de ses éruptions, et tous les dinosaures doivent migrer vers une terre plus sûre...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404235000 +0200" stop="20230405001500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le retour de Termy / Rocky le Roi des Records) S2 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Le retour de Termy / Rocky le Roi des Records»Depuis que Termy est partie, la vie à Crétacia est plus agréable... jusqu'à ce que les dinos réalisent que son absence provoque une catastrophe écologique dans le lac. Ils vont devoir la retrouver ! Peut-être que leur nouveau meilleur ami Giganto les aidera. / Lorsque Rocky apprend qu'un dinosaure nommé Roger a battu 99 des 100 records incroyables, il entreprend de battre tous les records de Roger. Mais le pauvre Rocky ne peut pas en battre un seul ! Et, bientôt blâme tous les autres pour ses échecs : ses amis, des noix de coco, et même une libellule.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405001500 +0200" stop="20230405004000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (J'adore Giganto / Les gardiens des troupeaux) S2 (6/26)</title>
<desc lang="fr">«J'adore Giganto / Les gardiens des troupeaux»C'est la journée de l'amitié à Crétacia. Tiny essaie de convaincre Giganto de se joindre à leurs activités mais rien ne semble fonctionner. Peut-être que Giganto ne s'intéresse pas à eux après tout. Mais lorsque les quatre petits dinos ont des ennuis, Tiny réalise que Giganto se soucie vraiment de les protéger. / Les petits dinos découvrent que Troy et Hegan ont créé un service de protection des dinos à Crétacia. Et, Rocky veut en être ! Mais alors qu'ils apprennent le métier d'apprenti Gardiens, Rocky est moins enthousiasmé et finit par faire courir un vrai danger aux habitants de Crétacia.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405004000 +0200" stop="20230405010500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La Lune Rose / Une Giganto Galerie) S2 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«La Lune Rose / Une Giganto Galerie»Bill repousse toujours le moment d'essayer de nouvelles choses en disant : quand la Lune deviendra rose ! Mais voilà que la Lune devient rose. Bill doit tenir sa promesse.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405010500 +0200" stop="20230405012500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La journée luge / Au travail, Papou !) S1 (25/26)</title>
<desc lang="fr">«La journée luge / Au travail, Papou !»&quot;La journée luge&quot;. Henry est déçu quand Papou attrape un rhume qui l'oblige à rester à la maison alors que tout le monde va faire de la luge. - &quot;Au travail, Papou !&quot;. Mamoune s'absente une journée avec ses amies, Papou est en charge des enfants et des tâches ménagères...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2122506_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405012500 +0200" stop="20230405015000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (De drôles de graines / Henry et l'ogre des neiges) S1 (n°24)</title>
<desc lang="fr">«De drôles de graines / Henry et l'ogre des neiges»Dans la première partie de cet épisode, Henry et ses amis commandent des graines à planter, mais Papou perd l'équilibre et intervertit les graines. En conséquence, Henry reçoit la giganto-plante d'Estelle au lieu de la sienne. Dans la deuxième partie, Henry a très hâte de faire de la luge sur le Mont Gronblanc, mais ses amis sont convaincus qu'un ogre des neiges vit sur cette montagne et refusent donc d'y aller.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>