<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230402021500 +0200" stop="20230402024000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La leçon de piano / La piscine à monstro-vagues) S1 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«La leçon de piano / La piscine à monstro-vagues»Dans la première partie de cet épisode, Henry doit apprendre à attendre patiemment la fin de la leçon de piano de Gertie avant de pouvoir jouer au ballon avec elle. Dans la deuxième partie, les Câlimonstre vont à la piscine à monstro-vagues où chacun s'adonne à son activité préférée. Henry veut apprendre à surfer comme son frère, mais réalise qu'il a besoin d'aide pour surmonter sa peur des grosses vagues.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402024000 +0200" stop="20230402030500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (L'astrobrix / Le concours de gron) S1 (2/26)</title>
<desc lang="fr">«L'astrobrix / Le concours de gron»&quot;L'astrobrix&quot;. En jouant à la patrouille de l'espace, Ivor casse accidentellement le tout nouveau vaisseau spatial téléguidé de Cobby. - &quot;Le concours de gron&quot;. Henry s'est entraîné toute une année pour le concours annuel de gron de Rugiville...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/57/1683696_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402030500 +0200" stop="20230402033000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Les Câlimonstre partent camper / Joyeux anniversaire, Beckett !) S1 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Les Câlimonstre partent camper / Joyeux anniversaire, Beckett !»&quot;Les Câlimonstre partent camper&quot;. Summer est triste, car la famille doit laisser Beckett derrière elle pour partir camper et dormir à la belle étoile. Henry doit la consoler. - &quot;Joyeux anniversaire, Beckett !&quot;. Henry et Summer essaient de préparer un anniversaire surprise pour Beckett...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/29/2122518_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402033000 +0200" stop="20230402035500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le plus grand des héros / Un éclair de génie) S1 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Le plus grand des héros / Un éclair de génie»&quot;Le plus grand des héros&quot;. Rocky est jaloux : Tiny a sauvé leur repaire d'un gros rocher roulant, et maintenant c'est l'héroïne de la jungle. Il n'arrive pas à trouver quelqu'un dont être le héros, quelqu'un qui lui confierait une noble tâche ou juste une petite tâche à effectuer pour aider. - &quot;Un éclair de génie&quot;. Le jour des grands vents, Mazu arrive toujours la dernière pour déguster les noix qui tombent des noyers géants. Par contre, elle en a dans le crâne, et elle travaille sur plusieurs systèmes pour aller plus vite...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/33/1904790_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402035500 +0200" stop="20230402042000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Interdiction de cueillir les fleurs / Sans blague !) S1 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Interdiction de cueillir les fleurs / Sans blague !»&quot;Interdiction de cueillir les fleurs&quot;. Bill goûte à une fleur du marais. Mazu le met en garde : il ne faut pas en manger plus, car sinon cela dérangerait l'écosystème. Mais Bill refuse d'écouter... - &quot;Sans blague !&quot;. Tiny se sent un peu négligée par ses amis qui n'écoutent plus ses blagues. Dilo par contre, est toujours prêt à rire de tout...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/22/2155072_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402042000 +0200" stop="20230402044500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La tête dans les étoiles / Le triomphe de Tiny) S1 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«La tête dans les étoiles / Le triomphe de Tiny»&quot;La tête dans les étoiles&quot;. Mazu veut cartographier le ciel de nuit, et entraîne ses amis dans le canyon pour l'aider. Mais tout doit être fait comme elle le veut, et elle n'écoute pas ses copains qui veulent jouer ou sont fatigués. - &quot;Le triomphe de Tiny&quot;. Tiny veut jouer à faire une exposition d'art, mais ses copains ne sont pas très réceptifs. Quand le volcan entre en éruption, les enfants n'ont pas d'autre choix que de se réfugier très loin, dans l'oasis...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/12/1708060_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402044500 +0200" stop="20230402050000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Promesse non tenue) S1 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«Promesse non tenue»Henry promet de jouer le monstro-prince dans la pièce de Summer. Mais alors qu'il creuse avec Denzel pour trouver un trésor, il oublie de faire son entrée sur scène...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/32/1882769_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402050000 +0200" stop="20230402051000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La pâte filante) S1 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«La pâte filante»Mamoune et Nanou apprennent aux enfants à faire du pain. Mais en essayant de faire le plus gros pain, Henry crée une boule de pâte si grande qu'elle commence à faire de gros dégâts dans Rugiville...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/10/29/1753273_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402051000 +0200" stop="20230402053500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Les Gronmidables / Henry perd un croc) S1 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Les Gronmidables / Henry perd un croc»Dans la première partie de cet épisode, après avoir trouvé une guitare, Henry apprend que sa maman a fait partie d'un groupe de rock, les Gronmidables. Henry tente de réunir le groupe. Dans la deuxième partie, Henry perd son premier croc et est très contrarié lorsqu'il réalise qu'en conséquence, il ne peut plus grongronner.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2122510_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402053500 +0200" stop="20230402060000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le ballon de friandises d'Halloween / L'horrible monstre de la rivière) S1 (20/26)</title>
<desc lang="fr">«Le ballon de friandises d'Halloween / L'horrible monstre de la rivière»&quot;Le ballon de friandises d'Halloween&quot;. Quand il apparait qu'il n'y aura pas de bonbons à la fête d'Halloween de Rugiville, Henry décide de sauver la journée pour les autres, même si cela signifie qu'il n'y aura pas de bonbons pour lui. - &quot;L'horrible monstre de la rivière&quot;. Henry et ses amis partent en campement scout...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/45/2122509_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402060000 +0200" stop="20230402062500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La grande aventure d'Ayati / Roi des limulidés) S3 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«La grande aventure d'Ayati / Roi des limulidés»Les bébés dinosaures se révèlent être difficiles à gérer, surtout quand Ayati essaie de s'occuper d'eux. Les limules traitent Rocky comme un roi après qu'il leur ait rendu service par inadvertance.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402062500 +0200" stop="20230402063500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Mamie Termy) S3 (n°22)</title>
<desc lang="fr">«Mamie Termy»Termy est contrainte de garder Pride et Joy. Elle n'a aucune idée de ce qu'elle fait mais refuse de l'admettre. Les dinos essaient de l'aider, mais Termy est têtue ! Ce n'est que lorsque Pride et Joy sont en danger que Termy réalise qu'elle est dépassée et accepte l'aide des dinos.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402063500 +0200" stop="20230402065000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le Spectacle d'ombres) S3 (n°22)</title>
<desc lang="fr">«Le Spectacle d'ombres»Mazu invente un projecteur qui lui permet de projeter les ombres des marionnettes sur le mur, les faisant paraître plus grandes que nature. T-Rex s'empare de l'invention et, en utilisant une marionnette Spino, il effraie les autres dinos pour qu'ils lui donnent à manger.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402065000 +0200" stop="20230402065500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (Mickey et sa routine matinale) S1 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Mickey et sa routine matinale»Rejoignez Mickey dans sa routine matinale quand il se prépare à passer une excellente journée.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/2124067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402065500 +0200" stop="20230402071500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Les cinq fantabuleux (Plus un) ! / Mickey et rocket mouse) S1 (18/26)</title>
<desc lang="fr">«Les cinq fantabuleux (Plus un) ! / Mickey et rocket mouse»Funny emmène les amis dans un lieu où ils peuvent avoir des super-pouvoirs ! Le héros de Mickey, Rocket Mouse, invite Mickey et ses amis à rejoindre son équipe de souris-stronautes au cours d'une grande aventure !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402071500 +0200" stop="20230402072500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les mamans et les papas) S1 (41/52)</title>
<desc lang="fr">«Les mamans et les papas»Jouant au papa et à la maman, Indy et Rusty s'opposent sur celui qui doit travailler, alors ils se séparent. Indy peine à trouver une baby-sitter, tandis que Bluey prend Rusty comme bébé !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/46/1672492_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402072500 +0200" stop="20230402073500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Cache-cache) S1 (42/52)</title>
<desc lang="fr">«Cache-cache»Toute la famille joue à cache-cache. C'est à Bluey de chercher, elle compte jusqu'à vingt mais pourra-t'elle rester concentrée sur le jeu et ne pas se laisser distraire par tous ses jouets ?...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/05/1960616_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402073500 +0200" stop="20230402074000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Camping) S1 (43/52)</title>
<desc lang="fr">«Camping»Bluey fait du camping dans la forêt et se fait un nouvel ami, Johnny. Bluey ne le comprend peut-être pas, mais ils trouvent une langue commune en jouant et en chassant un gros sanglier.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402074000 +0200" stop="20230402075000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le mont Papamaman) S1 (44/52)</title>
<desc lang="fr">«Le mont Papamaman»Bingo et Bluey ont encore cinq minutes pour jouer avant d'aller se coucher et ont juste le temps d'escalader le Mont Papamaman. Mais entre fortes tempêtes et avalanches, cela demandera un travail d'équipe.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402075000 +0200" stop="20230402080000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le jeu des enfants) S1 (45/52)</title>
<desc lang="fr">«Le jeu des enfants»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402080000 +0200" stop="20230402080500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Ratpoulet) S1 (46/52)</title>
<desc lang="fr">«Ratpoulet»À l'heure du coucher, Bingo a oublié où elle a laissé sa chère Floppy ! Revenant sur leurs pas, Bingo et Bluey revivent leur journée avec Maman, en espérant la retrouver.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402080500 +0200" stop="20230402081500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les voisins) S1 (47/52)</title>
<desc lang="fr">«Les voisins»Bluey sollicite les conseils de sa maman concernant une voisine indélicate. La sérénité de sa maison imaginaire faite de coussins est menacée par l'étable d'animaux de Bingo qui s'étend à vue d'oeil.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/30/1882753_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402081500 +0200" stop="20230402082500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Taquineries) S1 (48/52)</title>
<desc lang="fr">«Taquineries»Bluey, Bingo et Maman débattent avec Papa de la définition de taquiner. Elles se rappellent chaque fois où il a été un &quot; gros taquin &quot;, Papa affirme qu'il &quot; jouait seulement &quot;.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402082500 +0200" stop="20230402083000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'asperge) S1 (49/52)</title>
<desc lang="fr">«L'asperge»Bluey demande à quoi servent les bonnes manières. Papa lui explique que c'est ce qui nous différencie des animaux sauvages. Maman donne alors à Bluey une asperge magique qui peut changer les gens en animal de son choix. Ravie de s'affranchir des règles,Bluey transforme sa famille en poulets, souris et suricates mais Maman-lionne veut dévorer le voisin, Papa-morse écrase ses jouets et Bingo-perroquet mange l'asperge, les figeant dans leur aspect bestial ! Finalement, Bluey fait dire &quot;chien&quot; à Bingo et leurs rend forme canine. La sauvagerie n'est peut-être pas si drôle !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402083000 +0200" stop="20230402090000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Granola foufou / Raisin amer) S1 (5/25)</title>
<desc lang="fr">«Granola foufou / Raisin amer»Quand Hattie disparaît après avoir trop mangé de muesli, Alice doit le ramener ! Rosa assiste à son premier pique-nique de raisins, où elle goûte de nouveaux aliments avec l'aide d'Alice et de ses amis.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402090000 +0200" stop="20230402092500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Sur les chapeaux de roue ! / Panique aux fourneaux !) S1 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Sur les chapeaux de roue ! / Panique aux fourneaux !»Les Firebuds doivent récupérer un tableau volé des mains de deux jeunes voleurs. Les Firebuds s'organisent pour retrouver leur ami qui a disparu mais Flash se précipite et fait des erreurs.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402092500 +0200" stop="20230402095500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Une Fête des Mères chaotique / Le palais du rire pas rigolo) S1 (6/25)</title>
<desc lang="fr">«Une Fête des Mères chaotique / Le palais du rire pas rigolo»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402095500 +0200" stop="20230402100000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (Mickey et sa routine matinale) S1 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Mickey et sa routine matinale»Rejoignez Mickey dans sa routine matinale quand il se prépare à passer une excellente journée.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/2124067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402100000 +0200" stop="20230402102000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Le Festival des Héros ! / Où est passée la Fauvette ?) S1</title>
<desc lang="fr">«Le Festival des Héros ! / Où est passée la Fauvette ?»Au Festival des Héros, Mickey, Minnie, et leurs amis apprennent que Pat Hibulaire est vraiment redoutable. Wanda la Fauvette reçoit une mystérieuse invitation à des aventures!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402102000 +0200" stop="20230402103000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Shaun) S1 (50/52)</title>
<desc lang="fr">«Shaun»Le désir de Bluey et Bingo d'avoir un animal domestique est mis à rude épreuve quand Papa fait apparaître Shaun, un émeu caractériel qui met la maison sens dessus-dessous et refuse d'obéir. Maman conseille à Bluey de rester &quot;calme et maîtresse d'elle&quot; et quand Shaun s'enfuit, Bluey, s'inspirant du conseil, parvient à l'arrêter avec calme et autorité. Une fois que Bluey contrôle Shaun, Papa est pris à son propre jeu et doit obéir à sa fille au doigt et à l'oeil ! Le lendemain matin, il est épuisé mais heureux que Shaun soit parti jusqu'à ce que les fillettes lui présentent quatre bébés émeus.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/10/1672500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402103000 +0200" stop="20230402104000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Papa met Bingo et Bluey au lit) S1 (51/52)</title>
<desc lang="fr">«Papa met Bingo et Bluey au lit»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/44/1960620_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402104000 +0200" stop="20230402104500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le Père Noël de la véranda) S1 (n°52)</title>
<desc lang="fr">«Le Père Noël de la véranda»La veille de Noël est le moment idéal pour jouer au Père Noël de la véranda ! Papa commence et place des cadeaux sous l'oreiller des enfants. Quand vient le tour de Bluey, sa petite cousine, Socks la mord. Bluey est très en colère contre Socks et la prive de cadeau. Socks en est bouleversée et Papa et Maman expliquent à Bluey qu'elle doit s'excuser mais elle ne cède pas. Ses parents lui font comprendre que le véritable sens de la bonté ne consiste pas à oeuvrer pour recevoir des cadeaux mais à être gentil. Bluey finit par comprendre et accepte de s'amender.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/28/1681824_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402104500 +0200" stop="20230402105500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La cabane à outils) S2 (1/52)</title>
<desc lang="fr">«La cabane à outils»Chilli et Bandit ont envie d'avoir un four à pizza comme leur voisin, ils emmènent donc les filles à La Cabane à Outils.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/01/2077851_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402105500 +0200" stop="20230402110500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Plume-baguette) S2 (3/52)</title>
<desc lang="fr">«Plume-baguette»Quand un cacatoès perd une plume, Bingo invente un nouveau jeu. D'un coup de plume-baguette, elle rend les objets incroyablement lourds.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/30/2077853_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402110500 +0200" stop="20230402111000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le jeu du mode danse) S1 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«Le jeu du mode danse»Pour se faire pardonner d'avoir mangé la dernière frite de Bingo, le papa doit exécuter trois &quot;modes danse&quot; au choix de Bingo.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/2077855_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402111000 +0200" stop="20230402112000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le squash) S2 (4/52)</title>
<desc lang="fr">«Le squash»L'oncle Stripe et Bandit jouent au squash avec l'aide de leurs arbitres, Bingo et Bluey.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/01/2077857_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402112000 +0200" stop="20230402113000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les devinettes) S2 (11/52)</title>
<desc lang="fr">«Les devinettes»Bluey et Bingo passent la journée chez Nana avec leurs cousines.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/2081971_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402113000 +0200" stop="20230402113500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Bingo !) S2 (9/52)</title>
<desc lang="fr">«Bingo !»Bingo doit jouer à la maison sans sa soeur, ce qui s'avère difficile pour elle.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/03/2081973_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402113500 +0200" stop="20230402120500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (La sortie de Cookie / Pour la photo) S1 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«La sortie de Cookie / Pour la photo»Quand la sortie à la plage de Cookie est annulée à cause du mauvais temps, Alice fait venir la plage à elle ! Fergie est triste de ne pas pouvoir être immaculé pour sa photo de famille, donc Alice lui remonte le moral.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402120500 +0200" stop="20230402123000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Eureka ! *2022 (Suivez le mouvement / Les capsules puantes) S1 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Suivez le mouvement / Les capsules puantes»Quand Eurêka invente un véhicule pour aider ses amis à aller plus vite à l'école, Bog n'aime pas le changement. Eurêka est déterminée à trouver une utilisation pour les capsules puantes.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/00/2151697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402123000 +0200" stop="20230402125500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (L'assistant alchimiste) S4 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«L'assistant alchimiste»Sofia doit choisir un animal pour l'assister durant les cours d'alchimie. Elle organise un essai pour chacun des candidats...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/17/2162714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402125500 +0200" stop="20230402132500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Mission papillons) S4 (n°103)</title>
<desc lang="fr">«Mission papillons»L'amulette de Sofia l'envoie au secours d'une princesse en détresse. Sofia est surprise de voir qu'il s'agit de son ancienne ennemie, la princesse Eva...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/17/2162714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402132500 +0200" stop="20230402135000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Le trésor des pirates) S4 (n°104)</title>
<desc lang="fr">«Le trésor des pirates»Alors qu'elles se préparent à assister au spectacle annuel de la pluie d'étoiles, Sofia, Ambre et Miranda sont enlevées par des pirates...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/17/2162714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402135000 +0200" stop="20230402142000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (L'oeil de Faucon) S4 (14/28)</title>
<desc lang="fr">«L'oeil de Faucon»Chrysta et Sofia sont en mission à Wei-ling pour protéger une des neuf merveilles convoitées par Prisma...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/17/2162714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402142000 +0200" stop="20230402144500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (L'héritier du trône) S4 (21/28)</title>
<desc lang="fr">«L'héritier du trône»Une question importante se pose désormais : qui héritera du trône d'Enchancia ?...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/17/2162714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402144500 +0200" stop="20230402151500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Rhino la fusée / Farces et attrapes) S1 (8/25)</title>
<desc lang="fr">«Rhino la fusée / Farces et attrapes»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402151500 +0200" stop="20230402154000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Eureka ! *2022 (La puissance de Pepper / Papillons à ailes scintillantes) S1 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«La puissance de Pepper / Papillons à ailes scintillantes»La force illimitée de Pepper menace de ruiner l'invention d'Eurêka. Eurêka et Roxy font un road trip mère-fille pour voir l'éclosion des papillons scintillants.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/00/2151697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402154000 +0200" stop="20230402154500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (Mickey et sa routine matinale) S1 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Mickey et sa routine matinale»Rejoignez Mickey dans sa routine matinale quand il se prépare à passer une excellente journée.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/2124067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402154500 +0200" stop="20230402161000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (La Musique des saisons / Les Sirènes à la rescousse) S1 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«La Musique des saisons / Les Sirènes à la rescousse»Minnie et Daisy découvrent un groupe de gnomes dont la musique magique accueille les nouvelles saisons. Octo-Pete invite Mickey et ses amis au Big Seahorsey Show, à Ocean World.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402161000 +0200" stop="20230402163500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Grand dadais ! / Récréation chez les crayons) S1 (15/26)</title>
<desc lang="fr">«Grand dadais ! / Récréation chez les crayons»Funny emmène la bande à Sportstopia pour jouer au baseball avec les Pete's Palookas, la meilleure équipe de baseball. Mickey, Minnie et leurs amis n'arrivent pas à choisir comment ils vont jouer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402163500 +0200" stop="20230402170500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Des commandes ! / L'aventure minuscule) S1 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Des commandes ! / L'aventure minuscule»Hattie et Fergie utilisent des chariots de tasses à thé pour livrer des commandes de pâtisserie et rivalisent amicalement. Alice et Rosa rapetissent avant la cérémonie d'adoubement de Rosa.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402170500 +0200" stop="20230402173500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Une autre Alice / Fergie joue au palais) S1 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«Une autre Alice / Fergie joue au palais»La bande enquête lorsque des pâtisseries mystérieuses sont livrées à Alice ! Fergie pense que sa trompette n'est pas suffisante pour la représentation royale, mais Alice l'aide à voir tout son potentiel.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402173500 +0200" stop="20230402180500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Canards en détresse ! / Sur un air de polka) S1 (14/26)</title>
<desc lang="fr">«Canards en détresse ! / Sur un air de polka»Minnie doit trouver quelque chose de spécial à porter pour la fête de Funny.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402180500 +0200" stop="20230402183000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Eaux cristallines / Soirée pyjama) S1 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Eaux cristallines / Soirée pyjama»Mickey, Minnie et leurs amis jouent à Chevaliers et Dragons et commencent à se demander si les dragons sont gentils ou méchants. Pour les aider à le découvrir, Funny les emmène dans le Royaume de Majestica, où ils sont transformés en chevaliers, valets et princesses.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402183000 +0200" stop="20230402190000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Je suis un labyrinthe / La terre des chaussettes perdues) S1 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Je suis un labyrinthe / La terre des chaussettes perdues»Mortimer se joint à la bande pour une aventure au pays des légendes ! Goofy ne retrouve plus ses chaussettes préférées, alors Funny l'emmène sur l'île des objets trouvés.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402190000 +0200" stop="20230402193000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Jour de neige d'été / Sunny le bonhomme de neige !) S1 (11/26)</title>
<desc lang="fr">«Jour de neige d'été / Sunny le bonhomme de neige !»Mickey et ses amis jouent dans la neige magique sur la Montagne de l'Hiver ! Quand ils construisent un bonhomme de neige, il prend vie ! L'équipe doit empêcher le bonhomme de neige de fondre en jouant.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402193000 +0200" stop="20230402194000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Ce que je préfère) S2 (7/52)</title>
<desc lang="fr">«Ce que je préfère»Chacun leur tour, les Heeler se rappellent leurs choses favorites de la journée lors du dîner, mais quand Bluey se moque de ce qu'a dit sa soeur, l'humeur de Bingo s'assombrit.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402194000 +0200" stop="20230402195000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (C'est papa qui nous emmène !) S2 (8/52)</title>
<desc lang="fr">«C'est papa qui nous emmène !»C'est au tour de papa de préparer le petit déjeuner et d'emmener les enfants à l'école, mais Bluey et Bingo ne vont pas lui rendre la tâche facile pour être à l'heure.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/19/2085090_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402195000 +0200" stop="20230402195500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (C'est l'heure de dormir) S2 (26/52)</title>
<desc lang="fr">«C'est l'heure de dormir»Alors que maman finit de lui lire une histoire et lui souhaite bonne nuit en l'embrassant, Bingo lui promet que demain matin, elle se réveillera dans son propre lit.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2085092_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402195500 +0200" stop="20230402200500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'île au tapis) S2 (10/52)</title>
<desc lang="fr">«L'île au tapis»Bluey et Bingo vivent sur une île déserte dans le jardin, quand elles découvrent que papa s'est échoué sur la plage.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2085094_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402200500 +0200" stop="20230402201500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Au salon de coiffure) S2 (5/52)</title>
<desc lang="fr">«Au salon de coiffure»Les coiffeuses Bluey et Bingo découvrent que leur client favori, Bert Handsome, a des poux.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/18/2086597_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402201500 +0200" stop="20230402202000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le gecko collant) S2 (12/52)</title>
<desc lang="fr">«Le gecko collant»Bluey et Bingo ne partiront pas rejoindre leur amie Judo tant qu'un gecko en caoutchouc ne sera pas tombé du plafond où il est collé.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/22/2086599_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402202000 +0200" stop="20230402203000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les trains) S2 (15/52)</title>
<desc lang="fr">«Les trains»Bingo est une citoyenne modèle... Elle prend tous les jours le train de papa pour déposer sa fille à la garderie et aller travailler comme vétérinaire. Bluey, quant à elle, préfère s'amuser !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/22/2086601_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402203000 +0200" stop="20230402204000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les reines) S2 (23/52)</title>
<desc lang="fr">«Les reines»Bingo et Bluey jouent tour à tour la reine et sa servante. Quand elles veulent être servantes en même temps, c'est maman qui est couronnée reine après le règne chaotique de papa.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/21/2091827_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402204000 +0200" stop="20230402205000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les meubles en kit) S2 (24/52)</title>
<desc lang="fr">«Les meubles en kit»Tandis que papa et maman montent leur nouvelle balancelle en kit pour le jardin, Bluey et Bingo utilisent le carton d'emballage et le papier-bulle pour créer leur propre micro-civilisation.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/32/2091829_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402205000 +0200" stop="20230402211500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Il y a un bug dans le système / La loi du plus fort) S1 (4/25)</title>
<desc lang="fr">«Il y a un bug dans le système / La loi du plus fort»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402211500 +0200" stop="20230402214500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Des trolls au château) S1 (3/24)</title>
<desc lang="fr">«Des trolls au château»Sofia se lie d'amitié avec des trolls qui habitent une grotte près de chez elle. Elle les invite au château, ce qui effraie grandement son père...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/16/38/2083923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402214500 +0200" stop="20230402221000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (L'apprentie de Cédric) S1 (4/24)</title>
<desc lang="fr">«L'apprentie de Cédric»A l'académie royale, Sofia commence les cours de sorcellerie. Inquiète de ne pas pouvoir y arriver, elle demande l'aide de Cédric, le sorcier royal.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/37/2147372_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402221000 +0200" stop="20230402221500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (Mickey et sa routine matinale) S1 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Mickey et sa routine matinale»Rejoignez Mickey dans sa routine matinale quand il se prépare à passer une excellente journée.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/2124067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402221500 +0200" stop="20230402223500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Petit chien, grande aide ! / Un problème géant !) S1 (25/26)</title>
<desc lang="fr">«Petit chien, grande aide ! / Un problème géant !»Franken-Pat a besoin d'aide pour le concours de Citrouilles mais quand Pluto veut aider, il est accidentellement transformé en chien géant. Mickey casse accidentellement le cerf-volant de Minnie.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402223500 +0200" stop="20230402230000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Le Manoir magique / L'aventure de Funny) S1 (24/26)</title>
<desc lang="fr">«Le Manoir magique / L'aventure de Funny»Le Grand Goofini essaie un nouveau tour de magie en utilisant l'animal en peluche préféré de Daisy. Funny se sent d'humeur à partir à l'aventure à Zany Mulaney Land, le nouveau parc d'attractions !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402230000 +0200" stop="20230402232500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Giganto au frigo / Trésor !) S1 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Giganto au frigo / Trésor !»Bill en assez de Giganto, qui lui fait peur, casse tout sur son passage, et ne dit pas merci. Mais en son absence, les choses tournent mal. - &quot;Trésor !&quot;. Tiny, Bill, Rocky et Mazu trouvent un étrange caillou, lisse et luisant : un morceau d'ambre. Chacun a envie de le posséder, ce qui donne lieu à une sorte de course au trésor...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402232500 +0200" stop="20230402235000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le rire de Giganto / Dinosia) S1 (23/26)</title>
<desc lang="fr">«Le rire de Giganto / Dinosia»Tiny ne prend jamais rien au sérieux. Mazu prend toujours tout au sérieux. Forcément, parfois, ça accroche. Et quand Giganto a une rage de dents, les deux doivent s'accorder pour lui venir en aide ! / Nos quatre héros en ont marre de Crétacia : Mazu n'a plus rien à découvrir, Rocky n'a plus de challenges, Bill a déjà goûté à tout et tout le monde connaît le répertoire de blagues de Tiny. Ayati leur raconte alors la légende de Dinosia, une terre merveilleuse qui satisfera à tous leurs désirs. &quot; Suivez les étincelles ! &quot; C'est un peu maigre comme indication, mais les 4 dinos se mettent en route.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402235000 +0200" stop="20230403001500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Invisi-Bill / Patchy voit clair) S1 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Invisi-Bill / Patchy voit clair»&quot;Invisi-Bill&quot;. Bill n'est pas doué à cache-cache. Pour lui faire plaisir, ses amis prétendent qu'il est invisible. Bill est trop content : s'il est invisible, il a le courage de devenir un justicier pour les petits dinos de Crétacia. - &quot;Patchy voit clair&quot; Quand Patchy semble avoir du mal à repérer les obstacles sur sa route, Mazu lui invente une paire de lunettes rudimentaires. Mais Patchy n'en veut pas...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403001500 +0200" stop="20230403004000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Les contes du Gigantosaurus / Petit Bill deviendra grand) S1 (n°12)</title>
<desc lang="fr">«Les contes du Gigantosaurus / Petit Bill deviendra grand»&quot;Les contes du Gigantosaurus&quot;. Mazu tente de construire une tour gigantesque. C'est déjà assez difficile comme ça, mais en plus ses amis débarquent surexcités pour lui raconter une histoire qu'ils ont tous vécue avec Giganto à l'instant. - &quot;Petit Bill deviendra grand&quot;. Bill voudrait être grand pour ne plus avoir peur. Ayati lui parle d'un dino mystère qui détient le secret pour devenir grand...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403004000 +0200" stop="20230403010500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Talent-o-saurus / Marsh le raptor) S1 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«Talent-o-saurus / Marsh le raptor»&quot;Talent-o-saurus&quot;. Rocky est le meilleur. Enfin, c'est lui qui le dit. Quand Tiny organise un concours de talents pour Crétacia, il n'a aucun doute qu'il va gagner. Mais sa confiance va peut-être lui jouer des tours. - &quot;Marsh le raptor&quot;. Marshall le stégosaure ne peut pas participer à un jeu, et se retrouve embarqué par les raptors. Ces derniers veulent jouer un mauvais tour à Giganto, et font croire au jeune Marsh que tout ça est innocent...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/2163155_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403010500 +0200" stop="20230403012500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La course des grands-mères / La monstro-pièce) S1 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«La course des grands-mères / La monstro-pièce»&quot;La course des Grands-mères&quot;. Henry apprend qu'il faut s'amuser lors d'une compétition, en préparant sa grand-mère pour une grande course en 3 manches. &quot;La Monstro-pièce&quot;. - Quand Henry demande à Pépo s'il peut jouer avec sa pièce de valeur, Pépo hésite, se demandant si Henry est suffisamment responsable...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/54/1831143_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403012500 +0200" stop="20230403015000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Les cartes de la Saint Valentin / Le magasin de monstro-vélo) S1 (24/26)</title>
<desc lang="fr">«Les cartes de la Saint Valentin / Le magasin de monstro-vélo»&quot;Les cartes de la Saint-Valentin&quot;. Henry est ravi quand Papou lui demande de venir l'aider à la poste le jour de la Saint-Valentin. - &quot;Le magasin de monstro-vélo&quot;. Quand Cobby fabrique un vélo pour Henry, tout le monde à Rugiville veut le même...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2122512_A.jpg" />
</programme>