<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230326010900 +0100" stop="20230326015900 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Danse avec les zombies / Juste à temps) S1 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Danse avec les zombies / Juste à temps»&quot;Danse avec les zombies&quot;. Gilbert essaie d'enseigner un sort à Sadie qui n'arrive pas à sa concentrer. Elle écoute de la musique sur son téléphone et improvise totalement, à la grande frustration de Gilbert. Les deux amis se disputent à cause du téléphone qui finit par tomber dans la potion. - &quot;Juste à temps&quot;. Le cours de physique est interminable et Teepee encourage Sadie à lancer un sort à l'horloge de la classe. Le temps s'accélère et soudain le cours est terminé. Malheureusement, le sort de Sadie semble avoir touché l'école tout entière et le temps continue à accélérer...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326015900 +0100" stop="20230326030000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Le concours de mascottes / Comme un gant) S1 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Le concours de mascottes / Comme un gant»&quot;Le concours de mascottes&quot;. Val demande l'organisation d'une compétition de mascottes, car elle pense que son carlin Prince ferait une bien meilleure mascotte que Gilbert. Ce dernier est inquiet parce qu'il pourrait perdre son accès privilégié à l'école de Sadie. - &quot;Comme un gant&quot;. Sadie reçoit un gant magique qui peut changer les portes ordinaires en portails vers une autre pièce ou un autre lieu. La jeune fille et ses amis en profitent pour faire une partie de cache-cache épique dans l'école...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326030000 +0200" stop="20230326032100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (La marionnettiste) S1 (18/26)</title>
<desc lang="fr">«La marionnettiste»Marinette garde une nouvelle fois la petite Manon, pour qui elle a fabriqué des poupées à l'effigie de Ladybug, Chat Noir et quelques célèbres méchants. Mais suite à un malentendu, Manon est injustement accusée d'avoir volé une poupée à Marinette et se fait akumatiser. Devenue La Marionnettiste, elle donne vie aux poupées des méchants et compte bien s'emparer de celles de Ladybug et Chat Noir pour pouvoir les contrôler et donner leurs Miraculous au Papillon...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/13/1846151_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326032100 +0200" stop="20230326034300 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Jackady) S1 (22/26)</title>
<desc lang="fr">«Jackady»Venu présenter un numéro d'hypnose lors d'un concours de talents à la télévision, Jacques Grimault se fait humilier par Gabriel Agreste, le père d'Adrien.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326034300 +0200" stop="20230326040500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Guitar vilain) S1 (21/26)</title>
<desc lang="fr">«Guitar vilain»Marinette se voit confier la réalisation de la pochette du dernier album de son idole, la rockstar Jagged Stone...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/30/1809072_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326040500 +0200" stop="20230326042700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Reflekta) S1 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Reflekta»Juleka n'a jamais réussi à être présente sur la photo de classe, victime depuis toujours d'une &quot;malédiction&quot;. Cette année, Marinette a décidé de l'aider à déjouer cette malchance. Mais c'est sans compter sur Chloé, qui se débrouille pour écarter Juleka de la séance photo. Marinette décide alors de faire disparaître le cliché qui a été pris pour obliger le photographe à le refaire et réconforter Juleka...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/17/1877777_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326042700 +0200" stop="20230326044800 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Numéric) S1 (20/26)</title>
<desc lang="fr">«Numéric»Vincent Asa, un photographe, est akumatisé par Le Papillon et devient Numeric. Son souhait le plus cher est de capturer l'image du chanteur Jagged Stone.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/29/1811603_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326044800 +0200" stop="20230326051000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Antibug) S1 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«Antibug»Chloé, très grande admiratrice de Ladybug, essaie d'aider cette dernière à capturer l'akuma d'un méchant. Mais Ladybug refuse d'écouter ses conseils et le méchant s'échappe. Ladybug et Chat Noir finissent par l'arrêter, mais une dispute éclate entre Ladybug et Chloé, furieuse d'avoir été snobée par son idole. Déçue, Chloé est alors akumatisée en Antibug, un double maléfique de Ladybug ayant les mêmes pouvoirs qu'elle. Et Antibug compte bien faire payer Ladybug pour l'humiliation qu'elle lui a fait subir...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326051000 +0200" stop="20230326053200 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Volpina) S1 (24/26)</title>
<desc lang="fr">«Volpina»Marinette a une rivale au collège, une nouvelle élève qui s'appelle Lila et qui semble un peu trop s'intéresser à Adrien. La jeune fille raconte à ce dernier qu'elle en sait long sur les super héros, et même qu'elle connaît Ladybug. Furieuse de voir qu'Adrien semble séduit, Marinette se transforme en Ladybug pour confondre Lila. Mais elle s'en fait une ennemie mortelle en l'humiliant devant Adrien...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1656971_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326053200 +0200" stop="20230326055400 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Gigantitan) S2 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Gigantitan»Le garde du corps d'Adrien, énervé à cause des filles, devient une cible de choix pour le Papillon. Cependant, alors que ce dernier tente de l'akumatiser, le Gorille se calme. L'akuma transforme alors un jeune enfant se trouvant sur son chemin et énervé d'avoir perdu sa tétine. Devenu Gigantitan, un bébé géant doté d'une force incroyable, l'enfant parcourt Paris à la recherche d'une nouvelle tétine, détruisant tout sur son passage...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/1868676_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326055400 +0200" stop="20230326055800 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Mickey Mouse (Tous à l'eau) S3</title>
<desc lang="fr">«Tous à l'eau»Mickey veut partir faire du surf, sa voiture n'est pas d'accord...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/2050018_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326055800 +0200" stop="20230326060900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et Icaria : le jeu vidéo) S1 (48/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et Icaria : le jeu vidéo»Emma s'est créé sa propre utopie dans un nouveau jeu vidéo et ne veut plus la quitter. Il es temps pour Elvis et Boris de la faire revenir au monde réel...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/20/1984253_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326060900 +0200" stop="20230326062100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis facteur) S1 (49/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis facteur»C'est la journée &quot;amenez vos enfants au travail&quot; et Elvis décide de résoudre le mystère d'un paquet de la poste qui n' pas été livré depuis six années...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/25/1984249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326062100 +0200" stop="20230326063200 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et le départ d'Emma) S1 (50/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et le départ d'Emma»Elvis est anéanti : Emma déménage !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/30/2051912_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326063200 +0200" stop="20230326064400 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et la ruine des Pinkertons) S1 (51/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et la ruine des Pinkertons»Elvis crée une catastrophe qui mène les Pinkerton à la ruine.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/57/1997433_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326064400 +0200" stop="20230326070700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Miracle Queen) S1</title>
<desc lang="fr">«Miracle Queen»A cause de l'erreur de Marinette, le Papillon akumatise Chloé en Miracle Queen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/42/2125942_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326070700 +0200" stop="20230326072900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Vérité) S4 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Vérité»Depuis qu'elle est la nouvelle gardienne de la Miracle Box, Marinette est débordée. Elle ne voit plus ses amies, délaisse Chat Noir et rate tous ses rendez-vous avec Luka.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326072900 +0200" stop="20230326075700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Phinéas et Ferb: Star Wars (2ème partie))</title>
<desc lang="fr">«Phinéas et Ferb: Star Wars (2ème partie)»Phinéas et Ferb vivent, insouciants, sur la planèteTatooine.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2034899_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326075700 +0200" stop="20230326081900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Le mystère de la capsule / La méthode inator) S5 (20/31)</title>
<desc lang="fr">«Le mystère de la capsule / La méthode inator»&quot;Le mystère de la capsule&quot;. Une capsule spatiale arrive dans le jardin de Phinéas et Ferb. - &quot;La méthode inator&quot;. Phineas et Ferb construisent un circuit astronomique.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/28/2125948_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326081900 +0200" stop="20230326084200 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Le professeur retourne au lycée / Bonne fête papa !) S5 (16/31)</title>
<desc lang="fr">«Le professeur retourne au lycée / Bonne fête papa !»&quot;Le professeur retourne au lycée&quot;. Doofenshmirtz est condamné à effectuer un travail d'intérêt général dans le lycée de sa fille. - &quot;Bonne fête papa&quot;. Phineas et Ferb construisent un avion surpuissant pour que leur père et leur grand-père Fletcher puissent passer le jour de la fête des pères ensemble...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/29/2125949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326084200 +0200" stop="20230326090600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La bande à Picsou *2017 (Le Roboticloud !) S3 (n°20)</title>
<desc lang="fr">«Le Roboticloud !»Gérard s'allie avec Gandra pour une expérience secrète.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/33/2125921_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326090600 +0200" stop="20230326092800 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La bande à Picsou *2017 (La cargaison perdue de Kit Cloudkicker !) S3 (21/25)</title>
<desc lang="fr">«La cargaison perdue de Kit Cloudkicker !»Della Riri et Fifi partent à la recherche d'un mystère!</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/33/2125921_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326092800 +0200" stop="20230326095100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La bande à Picsou *2017 (La vie et les crimes de Picsou) S3 (22/25)</title>
<desc lang="fr">«La vie et les crimes de Picsou»Les ennemis de Picsou l'accusent.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/33/2125921_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326095100 +0200" stop="20230326101700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (La vérité vous libérera) S6 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«La vérité vous libérera»Noah décroche un job de mascotte en ville pour la nouvelle entreprise louche de The Marshal, Parker demande à Lou et Bill de lui apprendre comment devenir un rancher, et Destiny devient accro aux jeux vidéo de Jake.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326101700 +0200" stop="20230326104200 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (Déboussolés) S6 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Déboussolés»Lou, Bill et Destiny doivent récupérer la boussole de Jade auprès d'un groupe de célébrités hautaines. Parker tente d'améliorer le ranch avec l'aide de Winnie. Jake et Noah ont un nouveau camarade de chambre.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326104200 +0200" stop="20230326110700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Raven's Home)</title>
<desc lang="fr">«Raven's Home»Nouvelles péripéties, nouveaux rires et nouvelles visions pour Raven !</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326110700 +0200" stop="20230326113100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017</title>
<desc lang="fr">Nouvelles péripéties, nouveaux rires et nouvelles visions pour Raven !</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326113100 +0200" stop="20230326115600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Super-Vilains de Valley View (La convention de super héros !) S1 (5/19)</title>
<desc lang="fr">«La convention de super héros !»Quand Amy découvre que sa plus grande ennemie, la super héroïne Starling, fait une apparition à une convention de super héros, elle organise sa vengeance.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/22/2139448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326115600 +0200" stop="20230326122000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Super-Vilains de Valley View (Super-secrets) S1 (6/19)</title>
<desc lang="fr">«Super-secrets»Une famille de super-vilains fait de son mieux pour passer pour une famille ordinaire. Quand Amy et Jake s'emparent de la dernière invention malveillante de leur père, les choses se gâtent avec Hartley, leur jeune voisine.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/22/2139448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326122000 +0200" stop="20230326124100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Gabby Duran, baby-sitter d'extraterrestres (Informations mensongères) S1 (15/19)</title>
<desc lang="fr">«Informations mensongères»Dina envisage de retourner vivre à Miami, donc Gabby et Olivia ont décidé d'embaucher des clients extraterrestres pour faire bouger la ville et permettre à Dina de faire des reportages à sensations...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/33/2125936_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326124100 +0200" stop="20230326130700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Gabby Duran, baby-sitter d'extraterrestres</title>
<desc lang="fr">Gabby est une baby-sitter qui s'occupe d'extraterrestres.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/33/2125936_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326130700 +0200" stop="20230326133300 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les secrets de Sulphur Springs (L'heure de vérité) S2 (6/8)</title>
<desc lang="fr">«L'heure de vérité»En 1930, les Tremont se font avoir par le juge et doivent quitter leurs terres sous un délai de quarante-huit heures. Pendant ce temps, alors que Griffin et Daisy se précipitent vers le portail avec le cristal, tout s'obscurcit.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/44/1884501_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326133300 +0200" stop="20230326140000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les secrets de Sulphur Springs (L'heure du départ) S2 (7/8)</title>
<desc lang="fr">«L'heure du départ»Harper rentre chez elle et informe Griffin de la vente frauduleuse du Tremont ainsi que de ses visions d'un incendie. Après la disparition de Sam, Savannah trouve une note disant qu'il voyage dans le futur.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/44/1884501_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326140000 +0200" stop="20230326145500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous World : Shanghai, la légende de LadyDragon</title>
<desc lang="fr">Marinette découvre Shanghai et ses propres origines.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/45/2024616_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326145500 +0200" stop="20230326153000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Super Teepee / Du flair pour les galères) S1 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Super Teepee / Du flair pour les galères»&quot;Super Teepee&quot;. Un jour, dans la cafétéria, Sadie aperçoit Sam qui trébuche avec son plateau-repas. Par réflexe, la jeune fille lance un sort pour lui éviter de tomber. Pour éviter que toute l'école n'apprenne l'existence des pouvoirs de Sadie, Teepee dit qu'il est devenu un super héros. - &quot;Du flair pour les galères&quot;. Mordecai décide de faire passer un test aux deux apprentis sorciers et échange leur mentor : Gilbert doit s'occuper de Blaine et Cornelius de Sadie.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326153000 +0200" stop="20230326154100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hamster &amp; Gretel (La recette du désastre / Fracasse Maths) S1 (2/30)</title>
<desc lang="fr">«La recette du désastre / Fracasse Maths»Hamster et Gretel obtiennent des super pouvoirs de la part d'aliens, alors que Kevin hérite du rôle de dommage collatéral de super héros. Kevin et Gretel ne sont pas d'accord sur la façon d'arrêter une météorite.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/14/2155848_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326154100 +0200" stop="20230326160500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Luz à Osville (Le manoir animé) S1 (6/19)</title>
<desc lang="fr">«Le manoir animé»Lorsque Luz, Willow et Gus animent le Manoir de la Chouette par accident, la maison devient incontrôlable et parcourt tout Osville ! Comment gérer une maison en fugue ?...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/16/1750196_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326160500 +0200" stop="20230326162700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Luz à Osville (Le lac de l'éclipse) S2 (9/21)</title>
<desc lang="fr">«Le lac de l'éclipse»Luz tombe malade et c'est Amity qui doit trouver un élément important pour réactiver le portail. Mais elle n'est pas seule sur la piste.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/16/1750196_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326162700 +0200" stop="20230326165000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Amphibia (La canne sacrée et l'arbre maudit / Spranne contre l'inondation) S1 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«La canne sacrée et l'arbre maudit / Spranne contre l'inondation»&quot;La canne sacrée et l'arbre maudit&quot;. Anne, Sprig et Polly se lancent dans une aventure pour remplacer la canne de Hop Pop qu'Anne a cassée. - &quot;Spranne contre l'inondation&quot;. Sprig et Anne cohabitent après l'inondation de la chambre d'Anne...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/59/1823977_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326165000 +0200" stop="20230326171300 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Amphibia (Bon Hoppétit / La planque) S1 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Bon Hoppétit / La planque»&quot;Bon Hoppétit&quot;. Au cours d'un concours de cuisine, Anne embarque la famille dans une quête pour réaliser un plat humain : la pizza. - &quot;La planque&quot;. Sprig veut qu'Anne et Hop Pop se rapprochent. Pour cela, il les incite à faire une planque...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/09/1823992_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326171300 +0200" stop="20230326173700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">L'incroyable Yellow Yeti (Skie qui peut / Un Yéti en Yéti) S1 (4/50)</title>
<desc lang="fr">«Skie qui peut / Un Yéti en Yéti»Osmo doit obtenir son brassard de ski pour ne pas être banni de la ville. - Gustav se porte volontaire pour les exercices de défense face aux monstres.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/32/2059419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326173700 +0200" stop="20230326180100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">L'incroyable Yellow Yeti (Relent d'histoire / En mode monstre) S1 (6/50)</title>
<desc lang="fr">«Relent d'histoire / En mode monstre»Rita trouve la preuve que son héroïne, Emma Erton, est la vraie fondatrice de Winterton. / Osmo et Rita soupçonnent Gustav d'être passé en mode monstre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/32/2059419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326180100 +0200" stop="20230326182500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Soirée jeux / Gros soucis) S3 (6/20)</title>
<desc lang="fr">«Soirée jeux / Gros soucis»Cricket veut prouver à sa famille qu'il n'est pas idiot pendant la soirée jeux de société au café. Tilly est punie pour la première fois et décide de ne pas se laisser faire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326182500 +0200" stop="20230326184800 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Droners (La course Comeback) S1 (15/26)</title>
<desc lang="fr">«La course Comeback»Enki découvre de vieilles archives de Whale participant à des courses de drones. La vidéo devient virale dans la ruche et tout le monde se met en tête d'affronter Whale. Mais Corto découvre que son mentor est loin d'être au top avec son vieux drone rouillé. Elle a peur qu'il se ridiculise lors de la course qui l'opposera aux droners. Mais Whale, Neptune et leur vieux drone Moby ont plus d'un tour dans leur sac.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/57/2009062_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326184800 +0200" stop="20230326191100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Droners (La course Synchro) S1 (14/26)</title>
<desc lang="fr">«La course Synchro»Lors de la prochaine course, les Tikis devront faire équipe avec les Mirages. Pire encore, Corto devra voler en synchro avec Hannah sous peine de rater sa course. Malgré le coaching intensif de Mouse, les deux filles se montrent incapable de s'entendre. Pendant ce temps, Adam en profite pour fouiner chez les Tikis et en apprendre plus sur la technologie des Génies...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/57/2009062_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326191100 +0200" stop="20230326193700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les secrets de Sulphur Springs (Temps mort) S2 (3/8)</title>
<desc lang="fr">«Temps mort»Harper et Daisy, coincées à la mauvaise époque, doivent se faire passer l'une pour l'autre pour protéger le secret du portail et des voyages à travers le temps.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/44/1884501_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326193700 +0200" stop="20230326200100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Jessie (Jeux de mains, jeux de vilains) S3 (2/26)</title>
<desc lang="fr">«Jeux de mains, jeux de vilains»Jessie rencontre Max, un agent spécialisé en doublures de mains, qui lui obtient son premier contrat : un tournage en soirée pour une émission de téléachat.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/01/1945847_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326200100 +0200" stop="20230326202700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Raven et le faucon) S2 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«Raven et le faucon»Les meilleures amies Raven et Chelsea se sont retrouvées et élèvent leurs trois enfants sous le même toit ! Booker et Nia, les jumeaux de Raven âgés de onze ans, et Levi, le fils de neuf ans de Chelsea, vivent des aventures mouvementées mais amusantes, souvent en compagnie de Tess, la voisine et meilleure amie des jumeaux. Raven n'est plus la seule à avoir des visions, maintenant : Booker a lui aussi ce don. Ils ignorent parfois ce que l'avenir leur réserve, mais ils arrivent toujours à se sortir des mauvaises passes tous ensemble, comme une seule et grande famille très heureuse.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/11/1786956_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326202700 +0200" stop="20230326204900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Raven et le faucon) S2 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Raven et le faucon»Les meilleures amies Raven et Chelsea se sont retrouvées et élèvent leurs trois enfants sous le même toit ! Booker et Nia, les jumeaux de Raven âgés de onze ans, et Levi, le fils de neuf ans de Chelsea, vivent des aventures mouvementées mais amusantes, souvent en compagnie de Tess, la voisine et meilleure amie des jumeaux. Raven n'est plus la seule à avoir des visions, maintenant : Booker a lui aussi ce don. Ils ignorent parfois ce que l'avenir leur réserve, mais ils arrivent toujours à se sortir des mauvaises passes tous ensemble, comme une seule et grande famille très heureuse.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/09/1789795_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326204900 +0200" stop="20230326211200 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (Fac ou ferme) S3 (n°55)</title>
<desc lang="fr">«Fac ou ferme»Lou a décidé d'aller à l'université l'an prochain, mais sa mère veut qu'elle reprenne la ferme familiale...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326211200 +0200" stop="20230326213400 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (Voyage dans le temps) S3 (14/16)</title>
<desc lang="fr">«Voyage dans le temps»Ravi, Emma et Zuri passent l'été dans un camp de vacances dans le Maine, où leurs parents se sont rencontrés quand ils étaient adolescents. La fratrie essaient de vivre au mieux cette nouvelle aventure.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/02/39/1975924_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326213400 +0200" stop="20230326215800 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Harley, le cadet de mes soucis (Un week-end sans écran) S2 (8/20)</title>
<desc lang="fr">«Un week-end sans écran»Les enfants doivent passer tout un week-end sans aucun appareil électronique...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/15/2162917_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326215800 +0200" stop="20230326222100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Harley, le cadet de mes soucis (Un cavalier de génie) S2 (9/20)</title>
<desc lang="fr">«Un cavalier de génie»Harley, Rachel, Georgie et Ethan se rendent au bal de l'école, pendant que Lewie et Beast font du camping dans le jardin...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/15/2162917_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326222100 +0200" stop="20230326224400 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Gorizilla) S2 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Gorizilla»Alors que Gabriel soupçonne Adrien d'être Chat Noir, ce dernier parvient à déjouer la vigilance de son garde du corps et à sortir de chez lui.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/24/1813958_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326224400 +0200" stop="20230326230500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Riposte) S2 (6/26)</title>
<desc lang="fr">«Riposte»Ladybug et Chat Noir défient Riposte, l'escrimeuse masquée. En garde ? Prêts ? Défendez Paris !...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/30/2125926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326230500 +0200" stop="20230326232700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Robostus) S2 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«Robostus»Markov, un petit robot sensible, est akumatisé en Robostus, un vilain capable de donner vie aux objets inanimés.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/55/1813960_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326232700 +0200" stop="20230326234900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Befana) S2 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Befana»Aujourd'hui c'est l'anniversaire de Marinette. Pour l'occasion, ses amis et ses parents lui ont préparé une fête surprise. Mais une autre surprise l'attend : son extravagante grand-mère Gina a décidé de passer la journée avec elle. Et lorsque Marinette préfère rejoindre ses amis plutôt que passer du temps avec elle, Gina, déçue, se fait akumatiser. Marinette arrivera-t-elle à échapper à Befana, et Ladybug osera-t-elle affronter sa propre grand-mère akumatisée...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/12/1868637_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326234900 +0200" stop="20230327001100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Sapotis) S2 (11/26)</title>
<desc lang="fr">«Sapotis»Alors que Marinette et Alya font une soirée pyjama chez cette dernière, les petites soeurs d'Alya, les jumelles Etta et Ella, enchaînent les bêtises. Punies par Alya, les jumelles se font akumatiser par le Papillon. Devenues les Sapotis, des petits monstres incontrôlables qui se reproduisent en mangeant. Rapidement dépassée par la situation et le nombre de Sapotis facétieux, Ladybug doit faire appel à une nouvelle super héroïne...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/27/2162915_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327001100 +0200" stop="20230327003200 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le hibou noir) S2 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Le hibou noir»Le proviseur du collège, Monsieur Damoclès, aime se déguiser en Hibou, un super-héros qu'il admire et dont il essaie d'imiter les prouesses. Malheureusement, Damoclès n'a pas l'habileté de son héros, et Ladybug et Chat Noir volent souvent à son secours. Au cours d'une de ses missions, Ladybug et Chat Noir l'humilient involontairement en public. Honteux et furieux, Damoclès est akumatisé par le Papillon et devient le Hibou Noir...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327003200 +0200" stop="20230327005500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Magie contre Aliens / Un max de blé) S1 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Magie contre Aliens / Un max de blé»&quot;Magie contre Aliens&quot;. Un matin, une rumeur circule à propos d'une soucoupe volante qui se serait écrasée dans la forêt d'Harmony. Sadie sait que sa mère est en ce moment à la recherche d'un scoop pour son travail, alors elle lui relaie l'info. Mais il s'agit en fait du sauna de Vincent. - &quot;Un Max de blé&quot;. Embarrassée par les inventions foireuses de Max, notamment son drone sac à dos, Sadie lui suggère plutôt de commencer par quelque chose de plus simple. Elle lui propose alors de monter un stand de chocolat chaud. Ça au moins, ça ne peut pas rater. Quoi que...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327005500 +0200" stop="20230327015900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Une appli de folie / La malédiction des secrets) S1 (n°12)</title>
<desc lang="fr">«Une appli de folie / La malédiction des secrets»&quot;Une appli de folie&quot;. Sadie prépare une petite fête chez elle, mais elle a peur que ses invités s'ennuient. Elle décide d'utiliser la nouvelle application Toady Booster sur son téléphone pour l'aider à organiser la fête. Plus tard, Sadie lance un sort à &quot; Toady &quot; pour lui donner un peu plus de liberté créative. - &quot;La malédiction des secrets&quot;. Sadie surprend Max qui fouine dans sa chambre et elle le jette dehors. Le lendemain, les élèves du collège de Harmony sont changés en pierre par une étrange silhouette sombre et les Anciens accusent Sadie d'avoir utilisé de la magie noire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327015900 +0200" stop="20230327020000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (L'épreuve de Blaine / Mémoires de maman) S1 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«L'épreuve de Blaine / Mémoires de maman»&quot;L'épreuve de Blaine&quot;. Sadie et Blaine s'entraînent à jeter des sorts de lévitation dans la forêt quand Zaine, le cousin super cool de Blaine se pointe.Il propose à son jeune cousin Blaine de l'aider à développer ses pouvoirs. - &quot;Mémoires de maman&quot;. Selina est furieuse. En rentrant à la maison, elle découvre les murs de sa cuisine recouverts d'une mixture orange. Sadie lancera un sort à sa mère pour lui effacer sa mémoire...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>