<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230421021500 +0200" stop="20230421024000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La course des grands-mères / La monstro-pièce) S1 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«La course des grands-mères / La monstro-pièce»&quot;La course des Grands-mères&quot;. Henry apprend qu'il faut s'amuser lors d'une compétition, en préparant sa grand-mère pour une grande course en 3 manches. &quot;La Monstro-pièce&quot;. - Quand Henry demande à Pépo s'il peut jouer avec sa pièce de valeur, Pépo hésite, se demandant si Henry est suffisamment responsable...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/04/1831143_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421024000 +0200" stop="20230421030500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Les cartes de la Saint Valentin / Le magasin de monstro-vélo) S1 (24/26)</title>
<desc lang="fr">«Les cartes de la Saint Valentin / Le magasin de monstro-vélo»&quot;Les cartes de la Saint-Valentin&quot;. Henry est ravi quand Papou lui demande de venir l'aider à la poste le jour de la Saint-Valentin. - &quot;Le magasin de monstro-vélo&quot;. Quand Cobby fabrique un vélo pour Henry, tout le monde à Rugiville veut le même...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/27/2122512_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421030500 +0200" stop="20230421033000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Atchou et les câlifleurs / Le match de câliballe) S1 (n°12)</title>
<desc lang="fr">«Atchou et les câlifleurs / Le match de câliballe»Dans la première partie de cet épisode, Henry doit s'occuper de l'oiseau de Gertie pendant qu'elle est à la poste. L'oiseau Atchou souffre d'allergie. Henry est censé le garder à l'intérieur, mais le laisse finalement jouer dehors. L'oiseau n'en finit plus d'éternuer dans tout Rugiville. Dans la deuxième partie, Henry et Summer doivent conjuguer leurs efforts afin de gagner le grand match de câliballe qui oppose l'équipe des enfants à celle des parents.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/03/2122507_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421033000 +0200" stop="20230421035500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Un problème très collant / En avant Marsh !) S1 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Un problème très collant / En avant Marsh !»&quot;Un problème très collant&quot;. A la suite d'un cafouillis, Mazu se retrouve collée au dos de Cror, et ce dernier se met en tête de trouver quelqu'un qui pourra tirer vraiment fort. - &quot;En avant Marsh !&quot;. C'est le Jour des lumières d'hiver. Rocky veut être le premier au Glacier pour avoir la meilleure place, mais en chemin, lui et ses amis tombent sur Marsh...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2012067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421035500 +0200" stop="20230421042000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La meilleure crête / La sécheresse) S1 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«La meilleure crête / La sécheresse»&quot;La meilleure crête&quot;. La giga-fleur a éclos, Rocky a un gros rhume et sa crête fait un sacré bruit. - &quot;La sècheresse&quot;. Bill et Tiny s'amusent dans la Grotte qui Hurle, et n'écoutent pas les avertissements : ils sautent sur un champignon sans supervision. Celui-ci se casse, et bouche la source d'eau de Crétacia...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421042000 +0200" stop="20230421044500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La course au Giganto / Le festin nocturne de Bill) S1 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«La course au Giganto / Le festin nocturne de Bill»&quot;La course au Giganto&quot;. Rocky est le plus rapide. Mazu invente alors quatre véhicules préhistoriques montés sur roues, pour elle et ses amis. - &quot;Le festin nocturne de Bill&quot;. Toutes les réserves de nourriture de Bill sont vides. Ce dernier court partout accusant n'importe qui à tort et à travers, y compris Giganto...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421044500 +0200" stop="20230421050000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La journée des câlins) S1 (n°39)</title>
<desc lang="fr">«La journée des câlins»Henry adore la Journée des Câlins, excepté le fait qu'il soit obligé de côtoyer son cousin Harry ce jour-là...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421050000 +0200" stop="20230421051000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le premier bond d'Ivor) S1 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«Le premier bond d'Ivor»La famille Câlimonstre se prépare pour le premier bond d'Ivor.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421051000 +0200" stop="20230421053500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La parade des monstranimaux / Le premier bond d'Ivor) S1 (n°21)</title>
<desc lang="fr">«La parade des monstranimaux / Le premier bond d'Ivor»&quot;La parade des monstranimaux&quot;. Henry et Beckett aident Estelle à entraîner Flopidou pour la parade des Monstranimaux. Mais quand Estelle et Flopidou gagnent, Henry ne peut s'empêcher d'être un peu déçu... - &quot;Le premier bond d'Ivor&quot;. La famille Câlimonstre se prépare pour le premier bond d'Ivor...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/02/2122508_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421053500 +0200" stop="20230421060000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Joyeux Câli-Noël) S2 (n°42)</title>
<desc lang="fr">«Joyeux Câli-Noël»C'est Câlinoël à Rugiville et Henry anime une émission spéciale Câlinoël...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/03/2122522_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421060000 +0200" stop="20230421062500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Les plumes magiques / Victimes de la mode) S2 (n°12)</title>
<desc lang="fr">«Les plumes magiques / Victimes de la mode»Comme T-Rex taquine Archie sur son incapacité à voler, Mazu lui raconte qu'Archie ne peut pas voler parce qu'il est pourvu de plumes magiques qui lui permettent de réaliser des voeux. Mais, Mazu se retrouve bientôt à devoir faire croire à tout le monde que leurs voeux se réalisent... / Quand une peau de banane atterrit sur la tête de Giganto et y reste collée, tout le monde à Crétacia veut l'imiter et en porter une aussi! C'est ainsi que naît une tendance ridicule. Seule Mazu semble pouvoir résister à la tentation de porter un chapeau en forme de banane.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421062500 +0200" stop="20230421065000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Les petits dinos / Bonne idée) S2 (n°37)</title>
<desc lang="fr">«Les petits dinos / Bonne idée»Les quatre amis inventent le File Dino, le premier jeu de société au monde. Quand ils se rendent compte qu'il manque la maquette du Mont de l'Oubli sur leur plateau, Tiny et Mazu se lancent dans une compétition pour construire le meilleur volcan. / La fonte des neiges est plus importante cette année. Par conséquent, la rivière va déborder et inonder Crétacia ! Mazu a une idée comme d'habitude mais Troy propose une solution différente qui semble mieux fonctionner. Mazu a beaucoup de mal à accepter cela. Quelle idée sera la meilleure ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421065000 +0200" stop="20230421065500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (Danse avec Mickey) S1 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«Danse avec Mickey»Vous aimez danser ? Mickey aussi ! Rejoignez Mickey. Il vous apprend les pas de sa nouvelle danse où l'on saute, danse, gigote et se fige.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/2124067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421065500 +0200" stop="20230421071500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Les cinq fantabuleux (Plus un) ! / Mickey et rocket mouse) S1 (18/26)</title>
<desc lang="fr">«Les cinq fantabuleux (Plus un) ! / Mickey et rocket mouse»Funny emmène les amis dans un lieu où ils peuvent avoir des super-pouvoirs ! Le héros de Mickey, Rocket Mouse, invite Mickey et ses amis à rejoindre son équipe de souris-stronautes au cours d'une grande aventure !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421071500 +0200" stop="20230421072500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les grands-mères) S1 (n°28)</title>
<desc lang="fr">«Les grands-mères»Bingo et Bluey s'amusent beaucoup à jouer aux grands-mères jusqu'à ce que la question de savoir si ces dernières peuvent danser le Swing les oppose. Elles appellent Nana pour avoir la réponse.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/10/1672502_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421072500 +0200" stop="20230421073500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La crique) S1 (29/52)</title>
<desc lang="fr">«La crique»Les enfants en ont assez du terrain de jeux surpeuplé et Papa emmène Bluey, Bingo et Mackenzie à travers bois dans une petite crique. Privée de ses repères, Bluey est tout d'abord mal à l'aise dans ce paysage naturel et se plaint des insectes. Puis, gagnée par l'enchantement de la beauté qui l'entoure, elle trouve le courage de franchir les obstacles du chemin. Arrivée à la pittoresque petite crique, elle est littéralement ravie par la merveilleuse beauté de la nature. Après une petite baignade bien méritée, tous reviennent à la civilisation avec une Bluey plus confiante en elle que jamais.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/51/1960614_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421073500 +0200" stop="20230421074000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les fées) S1 (30/52)</title>
<desc lang="fr">«Les fées»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/50/1960606_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421074000 +0200" stop="20230421075000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le travail) S1 (31/52)</title>
<desc lang="fr">«Le travail»Bluey et Bingo jouent au &quot;travail&quot; et se font embaucher dans la fabrique de tuyaux de leur père. Mais quand Bluey prend la direction, Papa trouve son nouveau patron très sévère en lui interdisant de danser.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/46/1672492_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421075000 +0200" stop="20230421080000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Bumpy et le vieux lévrier sage) S1 (32/52)</title>
<desc lang="fr">«Bumpy et le vieux lévrier sage»En préparant leurs affaires pour aller à la psicine, Bluey et Papa se moquent de Maman car ils la trouvent excessive dans son organisation. Mais en arrivant à la piscine, ils réalisent qu'elle avait raison, puisqu'ils ont oublié beaucoup d'objets importants...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421080000 +0200" stop="20230421080500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le trampoline) S1 (n°33)</title>
<desc lang="fr">«Le trampoline»Papa est un champion du trampoline mais quand il doit aller travailler, Bluey et Bingo veulent qu'il continue à jouer avec elles et refusent de le laisser partir. Elle l'obligent à se restaurer et inventent un jeu petit-déjeuner...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/03/1620429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421080500 +0200" stop="20230421083000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (La créature / L'échange des super héros) S1 (n°20)</title>
<desc lang="fr">«La créature / L'échange des super héros»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421083000 +0200" stop="20230421090000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Au bord du précipice / Pompiers en herbe) S1 (7/18)</title>
<desc lang="fr">«Au bord du précipice / Pompiers en herbe»Iggy et Rod tombent dans un ravin et les Firebuds doivent apprendre à agir en toute sécurité pour leur porter secours. Un incendie se déclenche à l'aire de jeux et les Firebuds savent comment l'éteindre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421090000 +0200" stop="20230421100000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La collection hiver de Minnie</title>
<desc lang="fr">Minnie part à l'aventure avec ses nièces car elle a oublié qu'elle devait jouer avec elles.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/56/2119186_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421100000 +0200" stop="20230421102500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Les Pyjamasques (Apophis et le chat de Yoyo / Apophis et le pouvoir lunaire) S4 (24/26)</title>
<desc lang="fr">«Apophis et le chat de Yoyo / Apophis et le pouvoir lunaire»Yoyo souhaite avoir un chat comme acolyte et se fait piéger par Apophis qui n'a qu'un seul objectif: s'emparer du QG. / Les Pyjamasques pensent que Sorceline et Motsuki causent des problèmes sur la Lune. Mais c'est en réalité Apophis qui est à l'origine de tous les tracas.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1712354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421102500 +0200" stop="20230421105500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Les Pyjamasques (Yoyo et le concert masqué / Les Pyjamasques et le groupe des Farfeloups) S4 (23/26)</title>
<desc lang="fr">«Yoyo et le concert masqué / Les Pyjamasques et le groupe des Farfeloups»Toute la ville attend impatiemment le concert de Jaden, surtout Yoyo. Mais Roméo souhaite utiliser l'évènement pour ses viles projets./Les Farfeloups ont monté un groupe de musique. Le problème est qu'il atteignent des notes si puissantes qu'elles ont le pouvoir de détruire la ville.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1712354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421105500 +0200" stop="20230421112000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Eureka ! *2022 (La grande course aux gaufres / Camper loin) S1 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«La grande course aux gaufres / Camper loin»Eurêka et ses camarades de classe rivalisent pour escalader un arbre pour goûter la gaufre rare sur le dessus. Tout le monde, sauf Eurêka, a le mal du pays lors de son premier voyage de camping d'une nuit.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/00/2151697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421112000 +0200" stop="20230421115000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Eureka ! *2022 (Attention à la chute ! / Boutchou Bleu contre Bébé Paresseux) S1</title>
<desc lang="fr">«Attention à la chute ! / Boutchou Bleu contre Bébé Paresseux»Eureka découvre qu'elle n'a aucun talent pour le surf, alors elle décide d'inventer une planche améliorée pour devenir meilleure. Eureka et Pepper veulent chacune que leurs camarades votent pour le nom qu'elles ont choisi pour le paresseux.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/00/2151697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421115000 +0200" stop="20230421122000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (L'héritier du trône) S4 (21/28)</title>
<desc lang="fr">«L'héritier du trône»Une question importante se pose désormais : qui héritera du trône d'Enchancia ?...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/17/2162714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421122000 +0200" stop="20230421124500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Cédric à l'épreuve) S4 (18/28)</title>
<desc lang="fr">«Cédric à l'épreuve»Quand Ambroise vole la couronne de Grimhilde, une des 9 Merveilles, Sofia aide Cédric à la retrouver afin qu'il puisse regagner la confiance du roi...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/17/2162714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421124500 +0200" stop="20230421125500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La déchetterie) S1 (34/52)</title>
<desc lang="fr">«La déchetterie»En route pour la déchetterie, Papa déclare qu'il est meilleur en tout. Quand Bluey découvre qu'il s'apprête à jeter ses vieux dessins, elle se demande s'il est bien le meilleur Papa au monde.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/35/1959237_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421125500 +0200" stop="20230421130500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le zoo) S1 (35/52)</title>
<desc lang="fr">«Le zoo»Le jardin zoologique de Bluey est le foyer d'animaux merveilleux dont le grand Papa Gorille bleu. Mais le singe s'empare de Bingo qui s'était aventurée dans son enclos et Bluey doit capturer cet animal sauvage.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421130500 +0200" stop="20230421131000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Voyages en sacs à dos) S1 (36/52)</title>
<desc lang="fr">«Voyages en sacs à dos»Maman et Papa partent à l'aventure avec pour sacs à dos leurs coquines de filles! Entre les visites et l'achat de nourriture dans la rue, l'aventure est une franche réussite, jusqu'à ce qu'ils perdent leurs passeports !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/49/1959239_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421131000 +0200" stop="20230421132000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'aventure) S1 (37/52)</title>
<desc lang="fr">«L'aventure»Princesses, chevaux et baguettes magiques. Bluey et Chloé peuvent jouer tous les personnages, et se lancent dans une aventure au parc pour sauver le royaume de la Reine cupide.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421132000 +0200" stop="20230421133000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Imitation) S1 (38/52)</title>
<desc lang="fr">«Imitation»Bluey s'amuse à imiter tout ce que papa dit et fait, mais le jeu devient sérieux lorsque Bluey trouve une perruche blessée qu'ils doivent emmener d'urgence chez le vétérinaire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421133000 +0200" stop="20230421133500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La soirée pyjama) S1 (39/52)</title>
<desc lang="fr">«La soirée pyjama»Muffin passe la soirée chez Bluey et Bingo, ravies de pouvoir se coucher plus tard. Mais Muffin, qui n'a pas fait la sieste, est épuisée et les deux soeurs jouent pour la tenir éveillée.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/47/1959241_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421133500 +0200" stop="20230421140000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Des commandes ! / L'aventure minuscule) S1 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Des commandes ! / L'aventure minuscule»Hattie et Fergie utilisent des chariots de tasses à thé pour livrer des commandes de pâtisserie et rivalisent amicalement. Alice et Rosa rapetissent avant la cérémonie d'adoubement de Rosa.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421140000 +0200" stop="20230421143000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Pow joue avec les grands / Big Roue) S1 (12/18)</title>
<desc lang="fr">«Pow joue avec les grands / Big Roue»Bo relâche sa surveillance auprès d'un bébé voiture et ils se retrouvent coincés sur un radeau au milieu de la rivière. Piston doit surmonter ses peurs des voitures monstres légendaires pour sauver ses amis perdus.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421143000 +0200" stop="20230421145500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Le marécage hanté / La fibre artistique) S1 (8/18)</title>
<desc lang="fr">«Le marécage hanté / La fibre artistique»La jeune journaliste, June, devient célèbre à l'école après un reportage sur une légende urbaine. Les Firebuds fabriquent un mobile géant pour remonter le moral des enfants qui sont à l'hôpital.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421145500 +0200" stop="20230421152500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Le spectacle des sirènes) S4 (24/28)</title>
<desc lang="fr">«Le spectacle des sirènes»Au cours d'une viste à Merroway Cove, Sofia doit percer le mystère d'une protectrice disparue et d'un tourbillon sous-marin...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/17/2162714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421152500 +0200" stop="20230421155000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Le salon des études royales) S4 (n°22)</title>
<desc lang="fr">«Le salon des études royales»Sofia se rend au salon des études royales pour choisir l'école dans laquelle elle poursuivra ses études. Mais elle a beaucoup de mal à se décider...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/17/2162714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421155000 +0200" stop="20230421155500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (Danse avec Mickey) S1 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«Danse avec Mickey»Vous aimez danser ? Mickey aussi ! Rejoignez Mickey. Il vous apprend les pas de sa nouvelle danse où l'on saute, danse, gigote et se fige.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/2124067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421155500 +0200" stop="20230421162000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Le Festival des Héros ! / Où est passée la Fauvette ?) S1</title>
<desc lang="fr">«Le Festival des Héros ! / Où est passée la Fauvette ?»Au Festival des Héros, Mickey, Minnie, et leurs amis apprennent que Pat Hibulaire est vraiment redoutable. Wanda la Fauvette reçoit une mystérieuse invitation à des aventures!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421162000 +0200" stop="20230421164500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (La gaffe de tante May / Vive la mousse) S1 (21/25)</title>
<desc lang="fr">«La gaffe de tante May / Vive la mousse»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421164500 +0200" stop="20230421171500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Une autre Alice / Fergie joue au palais) S1 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«Une autre Alice / Fergie joue au palais»La bande enquête lorsque des pâtisseries mystérieuses sont livrées à Alice ! Fergie pense que sa trompette n'est pas suffisante pour la représentation royale, mais Alice l'aide à voir tout son potentiel.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421171500 +0200" stop="20230421172500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le bébé prématuré) S1 (40/52)</title>
<desc lang="fr">«Le bébé prématuré»L'hôpital pour bébés d'Indy est confronté aux chevaliers et aux dragons de Rusty. Le groupe de Bluey se chamaille. Finalement en s'expliquant, ils trouvent tous des points communs à leurs jeux.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421172500 +0200" stop="20230421173500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les mamans et les papas) S1 (41/52)</title>
<desc lang="fr">«Les mamans et les papas»Indy et Rusty adorent jouer au papa et à la maman, mais ne s'entendent pas pour rester à la maison garder le bébé. Cherchant quelqu'un pour garder les enfants pendant qu'elle travaille, Indy affronte l'obsession de Mackenzie pour creuser, la distraction constante de Snickers et la douce confusion de Winton. Rusty peine aussi : Bluey le met dans un landau et insiste pour qu'il soit son bébé ! Après que les terriers chahuteurs échouent comme baby-sitters, Indy rencontre Rusty qui porte un bonnet et veut se maquiller (et s'éloigner de maman Bluey) et ils rentrent chez eux pour s'occuper du bébé ensemble.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/46/1672492_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421173500 +0200" stop="20230421174000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Cache-cache) S1 (42/52)</title>
<desc lang="fr">«Cache-cache»Toute la famille joue à cache-cache. C'est à Bluey de chercher, elle compte jusqu'à vingt mais pourra-t'elle rester concentrée sur le jeu et ne pas se laisser distraire par tous ses jouets ?...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/42/1960616_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421174000 +0200" stop="20230421175000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Camping) S1 (43/52)</title>
<desc lang="fr">«Camping»Bluey fait du camping dans la forêt et se fait un nouvel ami, Johnny. Bluey ne le comprend peut-être pas, mais ils trouvent une langue commune en jouant et en chassant un gros sanglier.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421175000 +0200" stop="20230421180000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le mont Papamaman) S1 (44/52)</title>
<desc lang="fr">«Le mont Papamaman»Bingo et Bluey ont encore cinq minutes pour jouer avant d'aller se coucher et ont juste le temps d'escalader le Mont Papamaman. Mais entre fortes tempêtes et avalanches, cela demandera un travail d'équipe.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421180000 +0200" stop="20230421180500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le jeu des enfants) S1 (45/52)</title>
<desc lang="fr">«Le jeu des enfants»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421180500 +0200" stop="20230421183500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Transmission Impossible / Carkour) S1 (10/18)</title>
<desc lang="fr">«Transmission Impossible / Carkour»Wayne et Wiley Riley ayant volé le gâteau du 100 ème van-niversaire de Motopolis, les Firebuds doivent aller le récupérer. Piston essaie d'apprendre des figures de carkour pour impressionner son idole.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421183500 +0200" stop="20230421190000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Glacez ! C'est l'équipe Spidey / La situation collante) S1 (22/25)</title>
<desc lang="fr">«Glacez ! C'est l'équipe Spidey / La situation collante»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421190000 +0200" stop="20230421193000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Un dilemme du dodo / Une reine agitée) S1 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Un dilemme du dodo / Une reine agitée»Jojo souffre de tête à l'envers du dodo des mers ! Alice doit trouver une recette pour l'aider à se sentir mieux. Chapi et Fergie perdent la recette d'un plat royal.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421193000 +0200" stop="20230421194000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Ratpoulet) S1 (46/52)</title>
<desc lang="fr">«Ratpoulet»À l'heure du coucher, Bingo a oublié où elle a laissé sa chère Floppy ! Revenant sur leurs pas, Bingo et Bluey revivent leur journée avec Maman, en espérant la retrouver.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421194000 +0200" stop="20230421195000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les voisins) S1 (47/52)</title>
<desc lang="fr">«Les voisins»Bluey sollicite les conseils de sa maman concernant une voisine indélicate. La sérénité de sa maison imaginaire faite de coussins est menacée par l'étable d'animaux de Bingo qui s'étend à vue d'oeil.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/30/1882753_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421195000 +0200" stop="20230421195500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Taquineries) S1 (48/52)</title>
<desc lang="fr">«Taquineries»Bluey, Bingo et Maman débattent avec Papa de la définition de taquiner. Elles se rappellent chaque fois où il a été un &quot; gros taquin &quot;, Papa affirme qu'il &quot; jouait seulement &quot;.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421195500 +0200" stop="20230421200500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'asperge) S1 (49/52)</title>
<desc lang="fr">«L'asperge»Bluey demande à quoi servent les bonnes manières. Papa lui explique que c'est ce qui nous différencie des animaux sauvages. Maman donne alors à Bluey une asperge magique qui peut changer les gens en animal de son choix. Ravie de s'affranchir des règles,Bluey transforme sa famille en poulets, souris et suricates mais Maman-lionne veut dévorer le voisin, Papa-morse écrase ses jouets et Bingo-perroquet mange l'asperge, les figeant dans leur aspect bestial ! Finalement, Bluey fait dire &quot;chien&quot; à Bingo et leurs rend forme canine. La sauvagerie n'est peut-être pas si drôle !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421200500 +0200" stop="20230421201500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Shaun) S1 (50/52)</title>
<desc lang="fr">«Shaun»Le désir de Bluey et Bingo d'avoir un animal domestique est mis à rude épreuve quand Papa fait apparaître Shaun, un émeu caractériel qui met la maison sens dessus-dessous et refuse d'obéir. Maman conseille à Bluey de rester &quot;calme et maîtresse d'elle&quot; et quand Shaun s'enfuit, Bluey, s'inspirant du conseil, parvient à l'arrêter avec calme et autorité. Une fois que Bluey contrôle Shaun, Papa est pris à son propre jeu et doit obéir à sa fille au doigt et à l'oeil ! Le lendemain matin, il est épuisé mais heureux que Shaun soit parti jusqu'à ce que les fillettes lui présentent quatre bébés émeus.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/10/1672500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421201500 +0200" stop="20230421202000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Papa met Bingo et Bluey au lit) S1 (51/52)</title>
<desc lang="fr">«Papa met Bingo et Bluey au lit»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/44/1960620_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421202000 +0200" stop="20230421205000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Transmission Impossible / Carkour) S1 (10/18)</title>
<desc lang="fr">«Transmission Impossible / Carkour»Wayne et Wiley Riley ayant volé le gâteau du 100 ème van-niversaire de Motopolis, les Firebuds doivent aller le récupérer. Piston essaie d'apprendre des figures de carkour pour impressionner son idole.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421205000 +0200" stop="20230421211500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Rhinoctopus / Problème de citrouille) S1 (23/25)</title>
<desc lang="fr">«Rhinoctopus / Problème de citrouille»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421211500 +0200" stop="20230421214500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Les Îles mystérieuses : Clovis le protecteur) S4 (19/28)</title>
<desc lang="fr">«Les Îles mystérieuses : Clovis le protecteur»Après avoir vu Sofia récompensée en tant que protectrice, Clovis décide de la remplacer dans une mission sur les îles mystérieuses...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/17/2162714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421214500 +0200" stop="20230421221000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Les Îles Mystérieuses : Une vraie fée) S4 (20/28)</title>
<desc lang="fr">«Les Îles Mystérieuses : Une vraie fée»Sofia et Chrysta passent le test des fées et en profitent pour arrêter la voleuse de Pixie-calice...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/17/2162714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421221000 +0200" stop="20230421221500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (Danse avec Mickey) S1 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«Danse avec Mickey»Vous aimez danser ? Mickey aussi ! Rejoignez Mickey. Il vous apprend les pas de sa nouvelle danse où l'on saute, danse, gigote et se fige.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/2124067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421221500 +0200" stop="20230421223500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (La malédiction de la palourde pas lisse ! / Rêvons un peu) S2 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«La malédiction de la palourde pas lisse ! / Rêvons un peu»Donald ouvre une palourde géante et déclenche une malédiction. La bande aide Goofy à vaincre sa peur de rêver en l'accompagnant dans une aventure amusante à l'heure du coucher.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421223500 +0200" stop="20230421230000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Profite de la mer ! Sois gentil !) S2 (n°33)</title>
<desc lang="fr">«Profite de la mer ! Sois gentil !»Mortimer rejoint la bande pour une virée en voilier, et il y a des orages surprises. La bande fait un bonhomme de neige appelé Rosie, et il est trop fort pour Sunny.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421230000 +0200" stop="20230421232500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le grand méchant vert / Le rugissement de Giganto) S1 (n°17)</title>
<desc lang="fr">«Le grand méchant vert / Le rugissement de Giganto»&quot;Le grand méchant vert&quot;. Termy a été expulsée du lac et se retrouve, avec les autres poissons, en haut d'un arbre. Les habitants de Crétacia sont sans appel : c'est la faute de Giganto. - &quot;Le rugissement de Giganto&quot;. Rocky veut rugir comme Giganto, mais comment y arriver ? Marshall lui raconte alors comment Giganto a eu son rugissement : quand il était petit, Giganto a attrapé le rugissement de quelqu'un d'autre dans une noix de coco, et l'a acquis après l'avoir bu...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/39/1980383_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421232500 +0200" stop="20230421235000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le défi / Le maître de Giganto) S1 (n°18)</title>
<desc lang="fr">«Le défi / Le maître de Giganto»&quot;Le défi&quot;. Les quatre petits dinos affrontent les raptors au carniball. Rocky et Tiny sont vraiment bons à carniball, et Mazu ne court pas vite mais elle vise très bien. Quant à Bill, il trouve qu'il est nul. - &quot;Le maître de Giganto&quot;. Suite à un malentendu, tout le monde est persuadé que Rocky contrôle Giganto. Rocky n'est pas dupe mais se tait, car il aime bien l'attention qu'on lui porte....</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/03/2122521_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421235000 +0200" stop="20230422001500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Suivez le chef / Un artiste est né) S1 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Suivez le chef / Un artiste est né»&quot;Suivez le chef&quot;. Il fait très chaud dans la savane, et les quatre amis essayent d'aider Ayati à se rafraîchir. Mais les idées de Rocky sont catastrophiques. - &quot;Un artiste est né&quot;. Tiny aime peindre et dessiner. Son frère Troy aime déraciner des arbres, et il n'est pas à l'aise avec toutes ces choses artistiques...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/41/1960612_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422001500 +0200" stop="20230422004000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La promesse brisée de Bill / Tiny les pouces verts) S1 (n°20)</title>
<desc lang="fr">«La promesse brisée de Bill / Tiny les pouces verts»&quot;La promesse brisée de Bill&quot;. C'est l'anniversaire de Rocky, et Bill a promis de ne pas révéler son cadeau : un dessin de Giganto fait par Tiny. Mais Bill n'arrive pas à garder le secret, et finit par déclencher une rumeur. - &quot;Tiny les pouces verts&quot;. Par accident, Tiny a déraciné un petit arbre. Elle décide de prendre soin de lui jusqu'à ce qu'il soit suffisamment grand et fort pour être replanté dehors. En attendant, elle le garde avec elle dans un pot...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/38/1940330_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422004000 +0200" stop="20230422010500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le pouvoir de Giganto / Le dino qui criait au Giganto) S1 (n°21)</title>
<desc lang="fr">«Le pouvoir de Giganto / Le dino qui criait au Giganto»&quot;Le pouvoir de Giganto&quot;. Rocky voudrait être fort comme Giganto. S'il avait une queue comme lui, il s'en servirait pour vaincre les méchants et défendre ses amis. - &quot;Le dino qui criait au Giganto&quot;. Bill se rend compte que, quand il crie &quot;Giganto !&quot;, il peut éviter de faire des tâches pénibles, et finit donc par en abuser...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/41/1960612_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422010500 +0200" stop="20230422012500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Les monstres au restaurant / L'énorme-moi) S1 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Les monstres au restaurant / L'énorme-moi»Dans la première partie de cet épisode, quand Mamoune montre son mécontentement à cause des mauvaises manières à table de sa famille, Papou et les enfants décident de lui offrir un élégant diner au café du signor Rugitonio. Dans la deuxième partie, Henry n'aime pas être petit, alors Cobby invente un énorme-moi qu'Henry pourra porter pour jouer avec Estelle.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/02/2122514_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422012500 +0200" stop="20230422015000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Les Gronmidables / Henry perd un croc) S1 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Les Gronmidables / Henry perd un croc»Dans la première partie de cet épisode, après avoir trouvé une guitare, Henry apprend que sa maman a fait partie d'un groupe de rock, les Gronmidables. Henry tente de réunir le groupe. Dans la deuxième partie, Henry perd son premier croc et est très contrarié lorsqu'il réalise qu'en conséquence, il ne peut plus grongronner.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/45/2122510_A.jpg" />
</programme>