<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230525020000 +0200" stop="20230525022500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Mon joujou préféré / Vertige de l'amour) S1 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Mon joujou préféré / Vertige de l'amour»&quot;Mon joujou préféré&quot;. Sadie rassemble son courage à deux mains et s'apprête à inviter Sam au bal de l'école. Malheureusement pour elle, Val, qui a entendu ses intentions lui fait un croche-patte &quot;involontaire&quot; et en profite pour inviter Sam. - &quot;Vertige de l'amour&quot;. Cela fait plusieurs jours que Sadie essaie d'inviter Sam à sortir avec elle, mais elle finit toujours par se dégonfler. Elle décide donc de concocter un philtre d'amour pour s'assurer une réponse positive de la part de Sam...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/00/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525022500 +0200" stop="20230525024500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (La flortilège d'invisibilité / Meilleurs ennemis) S1 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«La flortilège d'invisibilité / Meilleurs ennemis»&quot;La flortilège d'invisibilité&quot;. Covert a entendu parler d'une fleur qui rend invisible et elle veut à tout prix mettre la main dessus. Pendant ce temps, les Anciens demandent à Sadie et Gilbert de retrouver la fleur et de la ramener en sécurité dans le royaume magique. - &quot;Meilleurs ennemis&quot;. Gilbert et Cornelius se disputent et malheureusement pour eux, Covert les surprend. Covert est convaincue qu'il y a de la magie dans l'air...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/00/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525024500 +0200" stop="20230525030500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Danse avec les zombies / Juste à temps) S1 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Danse avec les zombies / Juste à temps»&quot;Danse avec les zombies&quot;. Gilbert essaie d'enseigner un sort à Sadie qui n'arrive pas à sa concentrer. Elle écoute de la musique sur son téléphone et improvise totalement, à la grande frustration de Gilbert. Les deux amis se disputent à cause du téléphone qui finit par tomber dans la potion. - &quot;Juste à temps&quot;. Le cours de physique est interminable et Teepee encourage Sadie à lancer un sort à l'horloge de la classe. Le temps s'accélère et soudain le cours est terminé. Malheureusement, le sort de Sadie semble avoir touché l'école tout entière et le temps continue à accélérer...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/00/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525030500 +0200" stop="20230525033000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Animaestro) S1</title>
<desc lang="fr">«Animaestro»Les parents de Marinette assurent le buffet pour l'avant-première du film Ladybug et Chat Noir, à laquelle le Tout-Paris est invité y compris Adrien !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/06/1808339_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525033000 +0200" stop="20230525035000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Boulangerix) S1</title>
<desc lang="fr">«Boulangerix»Ladybug affronte son propre grand-père, devenu Boulangerix.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/03/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525035000 +0200" stop="20230525041500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Rebrousse-temps) S3 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Rebrousse-temps»Quand Marinette apprend qu'Adrien s'apprête à passer tout un week-end à Londres avec Kagami, elle décide de lui écrire une lettre pour lui avouer ses sentiments avant qu'il ne soit trop tard. Mais Maître Fu, malade, lui confie une ordonnance ainsi qu'une lettre pour Marianne, une vieille amie à qui il n'a pas su dire qu'il l'aimait, dont il avait dû se séparer il y a fort longtemps pour protéger la miracle box...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/06/1808340_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525041500 +0200" stop="20230525043500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Papa Garou) S3 (2/18)</title>
<desc lang="fr">«Papa Garou»Quand Chat Noir manque de comprendre que Marinette est Ladybug, Marinette panique et lui fait croire qu'elle est amoureuse de lui pour détourner son attention. Mais ses parents assistent à sa déclaration, et Tom, absolument ravi, décide d'inviter Chat Noir à déjeuner chez les Dupain-Cheng. Mais quand le super-héros leur avoue qu'il n'est pas amoureux de Marinette, Tom a le coeur brisé et se fait akumatiser par le Papillon...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/11/1806655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525043500 +0200" stop="20230525045500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Silence) S3 (11/18)</title>
<desc lang="fr">«Silence»Bob Roth, père et producteur du célèbre XY, lance un appel d'offre visant à trouver de nouveaux talents. Marinette y voit une occasion en or pour les Kitty Section de se faire connaître du grand public. Elle les aide donc à réaliser et envoyer un clip pour lequel elle crée elle-même les décors et les costumes. Mais bientôt, Marinette et ses amis s'aperçoivent que Bob Roth a volé les créations de Marinette pour son fils XY. Furieux pour celle dont il est amoureux, Luka est akumatisé par le Papillon...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/34/2125938_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525045500 +0200" stop="20230525052000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Oni-Chan) S3 (8/18)</title>
<desc lang="fr">«Oni-Chan»Ladybug et Chat Noir font face au couple Bourgeois. Maintenant Mangeamour, un Cerbère à deux têtes dévore tout l'amour à Paris. Nos héros parviendront-ils à sauver l'amour ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/03/2194946_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525052000 +0200" stop="20230525054000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Miraculeur) S3 (9/18)</title>
<desc lang="fr">«Miraculeur»Ladybug et Chat Noir font face au couple Bourgeois. Maintenant Mangeamour, un Cerbère à deux têtes dévore tout l'amour à Paris. Nos héros parviendront-ils à sauver l'amour ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/07/1808317_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525054000 +0200" stop="20230525060000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Oblivio) S3 (7/18)</title>
<desc lang="fr">«Oblivio»Quand Ladybug et Chat Noir reprennent conscience dans un ascenseur de la Tour Montparnasse, ils se rendent compte qu'ils ont perdu la mémoire. Ils se détransforment et redeviennent Marinette et Adrien l'un devant l'autre. Impossible pour leurs amis de les aider, car ils ont eux aussi tout oublié. Et Plagg, bien décidé à profiter de cette nouvelle liberté, les abandonne sur place...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/07/1808319_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525060000 +0200" stop="20230525060500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Mickey Mouse (Mickey et les motards) S3</title>
<desc lang="fr">«Mickey et les motards»Mickey et ses amis voyagent à travers le monde et découvrent ses capitales. Ils y vivent des aventures cocasses.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/2050018_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525060500 +0200" stop="20230525063000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (M. Pigeon) S1 (6/26)</title>
<desc lang="fr">«M. Pigeon»Un passionné de pigeons, monsieur Ramier, est akumatisé par Le Papillon, qui le transforme en monsieur Pigeon. Son objectif : livrer Paris aux oiseaux.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/10/2045076_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525063000 +0200" stop="20230525065000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Lady Wifi) S1 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Lady Wifi»En voulant prendre une photo du casier de Chloé, où elle a aperçu le yo-yo de Ladybug, Alya est prise sur le fait et accusée devant le directeur.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/06/1868655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525065000 +0200" stop="20230525070100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis le meilleur ami de Boris) S1 (32/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis le meilleur ami de Boris»Jennifer donne un passionnant devoir en binôme à la classe.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/26/2040083_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525070100 +0200" stop="20230525071500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et le trio infernal) S1 (33/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et le trio infernal»Trois sinistres individus décident de kidnapper Elvis pour se venger des catastrophes qu'il leur a infligées par le passé. Mais le trio semble bien désorganisé.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/15/2125962_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525071500 +0200" stop="20230525072500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et la cabane au bord du lac) S1 (n°34)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et la cabane au bord du lac»Les amis ont organisé un anniversaire surprise pour Emma.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/07/2137007_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525072500 +0200" stop="20230525073000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et papy Riboldi) S1 (35/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et papy Riboldi»Pour la fête des pères, Elvis offre à Léonidas une journée avec son propre père, Grand Pa Ribold. Mais ce général à la retraite semble en conflit de longue date avec son fils pâtissier. Après un pique-nique qui tourne au vinaigre, les 3 générations se retrouvent perdues dans le bois. Cette épreuve rendra-t-elle la situation pire ou meilleure ?...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/42/1984228_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525073000 +0200" stop="20230525075500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Histoires de Grand-mère / La ferme des animaux) S2 (n°40)</title>
<desc lang="fr">«Histoires de Grand-mère / La ferme des animaux»Après avoir trouvé une boîte pleine de souvenirs, Grand-mère raconte ses aventures aux enfants. Les Green sont au marché. Les animaux détrônent leur reine, Phoenix, et entrent dans la maison.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525075500 +0200" stop="20230525082000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Addition salée / Le meilleur cadeau) S2 (11/30)</title>
<desc lang="fr">«Addition salée / Le meilleur cadeau»Cricket invite sa famille à dîner mais Bill se demande comment son fils va payer l'addition. Tilly et Cricket se battent pour savoir si Bill prétend avoir aimé ses cadeaux de Fête des Pères.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525082000 +0200" stop="20230525084000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Baymax et les nouveaux héros (Stages en entreprise) S2 (n°26)</title>
<desc lang="fr">«Stages en entreprise»Hiro est jaloux du stage de Karmi à Sycorax et décide d'en trouver un à Krei Tech. Pendant ce temps, les Nouveaux Héros retrouvent de vieux ennemis, Noodle Burger Boy et Trina...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/09/1811765_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525084000 +0200" stop="20230525090500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Baymax et les nouveaux héros (La 7e roue du carrosse) S2 (2/24)</title>
<desc lang="fr">«La 7e roue du carrosse»En voulant aider les Nouveaux Héros à enquêter sur des vols mystérieux de denrées alimentaires, le professeur Granville devient de plus en plus autoritaire...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/03/02/2154605_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525090500 +0200" stop="20230525093000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (La belle époque / Pique-nique romantique) S5 (12/31)</title>
<desc lang="fr">«La belle époque / Pique-nique romantique»&quot;La belle époque&quot;. Phineas et Ferb mettent à profit la technologie de la vapeur. - &quot;Pique-nique romantique&quot;. Isabella souhaite organiser un pique-nique.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/13/2097487_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525093000 +0200" stop="20230525095500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (L'union fait la force / La main verte) S5 (11/31)</title>
<desc lang="fr">«L'union fait la force / La main verte»&quot;L'union fait la force&quot;. Phineas et Ferb organisent le championnat de frappe de baseball extrême. - &quot;La main verte&quot;. Phineas et Ferb font voler leurs cerfs-volants.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/17/2097489_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525095500 +0200" stop="20230525102000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (L'Ultimatum Klimpaloon) S5 (24/44)</title>
<desc lang="fr">«L'Ultimatum Klimpaloon»Pour éviter à leurs amis du groupe Love Händel d'être éliminés du concours musical du Secteur des Trois États dans la catégorie &quot;chanson réaliste&quot;, Phinéas, Ferb, Candice et leurs amis partent à la recherche de Klimpaloon, le maillot de bain magique...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/05/2052202_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525102000 +0200" stop="20230525104500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Le monde sans Milo / La course) S1 (16/18)</title>
<desc lang="fr">«Le monde sans Milo / La course»&quot;Le monde sans Milo&quot;. Elliot découvre à quoi ressemble un monde sans Milo. - &quot;La course&quot;. Milo participe à une course. Dakota et Cavendish tombent en panne au Far West en 1850 dans un triangle des Bermudes temporel...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/2162910_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525104500 +0200" stop="20230525110500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Amour et glissades / L'île des Dakota perdus) S1 (17/18)</title>
<desc lang="fr">«Amour et glissades / L'île des Dakota perdus»&quot;Amour et glissades&quot;. Milo est parti skier. Sara va à son rendez-vous amoureux. - &quot;L'île des Dakota perdus&quot;. Dakota remonte le temps pour sauver Cavendish...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/16/1868680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525110500 +0200" stop="20230525112500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (La loi de Murphy Hivernale / Un rendez-vous sous contrôle) S2 (n°23)</title>
<desc lang="fr">«La loi de Murphy Hivernale / Un rendez-vous sous contrôle»&quot;La Loi de Murphy hivernale&quot;. C'est l'hiver. Milo et Zack sont en route pour l'école. En chemin, la loi de Murphy va faire s'abattre sur eux toutes sortes de problèmes pendant qu'au collège les paris sur leur arrivée vont bon train. - &quot;Un rendez-vous sous contrôle&quot;. Milo et ses amis organisent un rendez-vous entre Scott, le Sousterrien et Madame Murawski, la professeure de sciences...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/38/1739597_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525112500 +0200" stop="20230525115000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Repartir à n'oeuf / Hôtel Pennsylvanie) S1 (6/18)</title>
<desc lang="fr">«Repartir à n'oeuf / Hôtel Pennsylvanie»&quot;Repartir à n'oeuf&quot;. Voulant prouver qu'elle peut s'occuper d'une créature vivante, Mavis sauve un drôle d'oeuf des griffes de Quasimodo et annonce qu'elle élèvera la petite créature comme une mère. - &quot;Hôtel Pennsylvanie&quot;. Mavis et sa bande piratent le câble de télévision des Quatre-Quarts pour regarder &quot;Hôtel Pennsylvanie&quot;, leur série-culte. Mais la sournoise Diane les a vu faire et va tout rapporter à tante Lydia...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525115000 +0200" stop="20230525121000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Le combat des chefs / Wendy et les blobettes) S1 (7/18)</title>
<desc lang="fr">«Le combat des chefs / Wendy et les blobettes»Mavis trouve que son plat manque de sel, Quasimodo se vexe et démissionne. / Le docteur Gilman opère Wendy et lui retire un vieux chewing-gum pris dans sa queue de cheval.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525121000 +0200" stop="20230525123000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Souvenirs de Gravity Falls (Confrontation finale) S2 (21/21)</title>
<desc lang="fr">«Confrontation finale»Après une confrontation finale contre Bill, un nouveau destin se profile pour toute la famille Pines...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/2162911_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525123000 +0200" stop="20230525125500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Souvenirs de Gravity Falls (La dernière Mabelicorne) S2 (15/21)</title>
<desc lang="fr">«La dernière Mabelicorne»Une nouvelle menace oblige Mabel à s'aventurer dans le royaume enchanté des licornes. Pendant ce temps, Dipper découvre un rebondissement inattendu concernant le mystérieux Bill Crypto...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/2162911_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525125500 +0200" stop="20230525131500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Duo d'élite) S5 (1/44)</title>
<desc lang="fr">«Duo d'élite»Doofenshmirtz participe à un programme d'échange de plans diaboliques américano-canadien. Perry a pour mission de l'empêcher de s'emparer d'Albert l'orignal précieux, emblème du Canada...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/16/1901377_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525131500 +0200" stop="20230525134000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Candice délègue / Recyclage d'inventions) S4 (24/26)</title>
<desc lang="fr">«Candice délègue / Recyclage d'inventions»&quot;Candice délègue&quot;. Candice défie Buford de piéger ses frères. - &quot;Recyclage d'inventions&quot;. Phineas et Ferb recyclent les matériaux de leurs inventions.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/11/2018017_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525134000 +0200" stop="20230525140000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Amphibia (Bessie &amp; Coquille Angelo / Le troisième temple) S2 (n°38)</title>
<desc lang="fr">«Bessie &amp; Coquille Angelo / Le troisième temple»Anne, Marcy et les Plantaire arrivent au troisième temple.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/15/2162912_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525140000 +0200" stop="20230525142500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Amphibia (Le dîner / La guerre des Gammes) S2 (19/20)</title>
<desc lang="fr">«Le dîner / La guerre des Gammes»Les Plantaire font un dîner. C'est la Guerre des Gammes !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/15/2162912_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525142500 +0200" stop="20230525144000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Le monde sans Milo / La course) S1 (16/18)</title>
<desc lang="fr">«Le monde sans Milo / La course»&quot;Le monde sans Milo&quot;. Elliot découvre à quoi ressemble un monde sans Milo. - &quot;La course&quot;. Milo participe à une course. Dakota et Cavendish tombent en panne au Far West en 1850 dans un triangle des Bermudes temporel...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/2162910_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525144000 +0200" stop="20230525151000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Amour et glissades / L'île des Dakota perdus) S1 (17/18)</title>
<desc lang="fr">«Amour et glissades / L'île des Dakota perdus»&quot;Amour et glissades&quot;. Milo est parti skier. Sara va à son rendez-vous amoureux. - &quot;L'île des Dakota perdus&quot;. Dakota remonte le temps pour sauver Cavendish...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/16/1868680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525151000 +0200" stop="20230525153000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La bande à Picsou *2017 (La lance de Sélène !) S1 (n°12)</title>
<desc lang="fr">«La lance de Sélène !»Fifi et Zaza cherchent un objet relié à Della.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/19/2132648_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525153000 +0200" stop="20230525155000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La bande à Picsou *2017 (Attention au C.O.P.A.I.N) S1 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Attention au C.O.P.A.I.N»Quand Mark Beaks invente une voiture automatisée qui ne peut avoir d'accident, Flagada se sent menacé et engage Gérard, le stagiaire de Trouvetou, pour l'aider à vaincre la menace mécanique...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/00/2132649_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525155000 +0200" stop="20230525162000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Marvel Moon Girl et Devil le dinosaure (Pas de place pour l'échec) S1 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Pas de place pour l'échec»Après avoir perdu une partie d'échecs contre un super ordinateur, l'obsession de Lunella pour la victoire pousse l'ordinateur à programmer tous les appareils électroniques pour les pousser à attaquer Lunella.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/23/2187864_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525162000 +0200" stop="20230525164000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Vérité) S4 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Vérité»Depuis qu'elle est la nouvelle gardienne de la Miracle Box, Marinette est débordée. Elle ne voit plus ses amies, délaisse Chat Noir et rate tous ses rendez-vous avec Luka.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/03/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525164000 +0200" stop="20230525171000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hamster &amp; Gretel (Félin pour l'autre / Hénni soit qui mal y pense) S1 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«Félin pour l'autre / Hénni soit qui mal y pense»Hamster et Gretel doivent battre un vilain chat inspiré d'une bande dessinée. Hamster et Gretel affrontent un vilain mi-homme mi-cheval qui aime faire la fête.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/14/2155848_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525171000 +0200" stop="20230525172100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (Sauve qui pue) S2 (35/52)</title>
<desc lang="fr">«Sauve qui pue»Cheese se met en tête qu'elle sent mauvais.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525172100 +0200" stop="20230525174500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (Le voyage en Papy-Van) S2 (36/52)</title>
<desc lang="fr">«Le voyage en Papy-Van»Les enfants partent en voyage en van avec Papy.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525174500 +0200" stop="20230525180500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">L'incroyable Yellow Yeti (Coup de chaud / Tutube) S1 (14/50)</title>
<desc lang="fr">«Coup de chaud / Tutube»Rita concourt avec Osmo et Gustav contre l'équipe d'Anders au championnat de Serviettes par équipe. / Croyant qu'Osmo se sent seul.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/32/2059419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525180500 +0200" stop="20230525183000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Viking Skool (Le jeu du traître) S1 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Le jeu du traître»Les préparatifs de l'assemblée des Clans à l'école viking sont perturbés par des querelles entre le trio et Doomhild. En guise de punition, Tendon oblige les quatre élèves à s'associer le temps d'une nuit pour surveiller le plus précieux trésor de l'école : le Crachabac. Chacun doit tirer une pierre du bol, et celui qui tire la pierre du traître doit oeuvrer contre le reste du groupe et le faire échouer. Mais quand on joue au jeu du traître, on ne peut faire confiance à personne. C'est une longue nuit de paranoïa, surtout pour Arni.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/58/2011402_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525183000 +0200" stop="20230525184500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (L'épi-couronnement / Le montage rodéo de moutons) S3 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«L'épi-couronnement / Le montage rodéo de moutons»Tilly veut déroger aux traditions familiales de son épi-couronnement et Grand-mère n'est pas contente du tout. Cricket essaye de devenir un pro du rodéo de moutons en un temps record et se retrouve coincé dans un montage qui n'en finit plus.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525184500 +0200" stop="20230525190500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Evolution) S5 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Evolution»Ladybug et Chat Noir défient leur ennemi à travers le temps.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/03/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525190500 +0200" stop="20230525193000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Jackady) S1 (22/26)</title>
<desc lang="fr">«Jackady»Venu présenter un numéro d'hypnose lors d'un concours de talents à la télévision, Jacques Grimault se fait humilier par Gabriel Agreste, le père d'Adrien.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/03/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525193000 +0200" stop="20230525195000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Pokémon : Diamant et perle (Déguisé pour gagner !) S12 (41/52)</title>
<desc lang="fr">«Déguisé pour gagner !»Un concours Pokémon a lieu à Nénupharville, où Aurore et Mammochon affrontent la terrible Team Rocket. Qui remportera le ruban ?...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/26/2007443_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525195000 +0200" stop="20230525201500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Pokémon : Diamant et perle (A la pêche au Griknot !) S12 (40/52)</title>
<desc lang="fr">«A la pêche au Griknot !»En arrivant dans un Pokécentre, Sacha et ses amis apprennent qu'un griknot sauvage perturbe la tranquillité des environs. Ils décident immédiatement de le capturer...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/26/2007443_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525201500 +0200" stop="20230525204000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Chasse au trésor) S3 (26/26)</title>
<desc lang="fr">«Chasse au trésor»Les meilleures amies Raven et Chelsea se sont retrouvées et élèvent leurs trois enfants sous le même toit ! Booker et Nia, les jumeaux de Raven âgés de onze ans, et Levi, le fils de neuf ans de Chelsea, vivent des aventures mouvementées mais amusantes, souvent en compagnie de Tess, la voisine et meilleure amie des jumeaux. Raven n'est plus la seule à avoir des visions, maintenant : Booker a lui aussi ce don. Ils ignorent parfois ce que l'avenir leur réserve, mais ils arrivent toujours à se sortir des mauvaises passes tous ensemble, comme une seule et grande famille très heureuse.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525204000 +0200" stop="20230525210000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Raven est de retour) S1 (1/13)</title>
<desc lang="fr">«Raven est de retour»Raven a une vision de Nia se disputant avec Booker et en conclut que c'est parce qu'elle prête trop attention à Booker. Celui-ci a des visions pour la première fois...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/51/1884549_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525210000 +0200" stop="20230525212000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Deux familles sinon rien) S1 (3/13)</title>
<desc lang="fr">«Deux familles sinon rien»Booker et Nia cassent le lave-vaisselle.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525212000 +0200" stop="20230525214500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (Retrouvailles) S5 (13/21)</title>
<desc lang="fr">«Retrouvailles»Lou, Noah et Matteo visitent la maison d'enfance de Lou.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525214500 +0200" stop="20230525221000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (Conflit de voisinage) S5 (14/21)</title>
<desc lang="fr">«Conflit de voisinage»Destiny est excitée qu'Ava devienne une vraie marmotte.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525221000 +0200" stop="20230525223000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (Concours de cookies) S5 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«Concours de cookies»Les campeurs s'envoient des cookies avec des messages.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525223000 +0200" stop="20230525225000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Maître Noël) S3 (12/18)</title>
<desc lang="fr">«Maître Noël»Alors que Marinette garde Noël, le petit frère de Nino, l'enfant découvre sa réserve de cadeaux pour Adrien. Très gênée, Marinette lui fait croire qu'elle est un lutin du Père Noël, et Noël demande à avoir son cadeau tout de suite. Quand Marinette refuse, Noël se fait akumatiser par le Papillon. Devenu Maître Noël et armé d'une boule à neige magique, il envoie des jouets géants semer le chaos dans un Paris enneigé...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/27/1808323_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525225000 +0200" stop="20230525231500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Gamer 2.0) S3 (14/18)</title>
<desc lang="fr">«Gamer 2.0»Ladybug et Chat Noir font face au couple Bourgeois. Maintenant Mangeamour, un Cerbère à deux têtes dévore tout l'amour à Paris. Nos héros parviendront-ils à sauver l'amour ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/34/2125939_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525231500 +0200" stop="20230525233500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Climatika 2) S3 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Climatika 2»Ladybug et Chat Noir font face au couple Bourgeois. Maintenant Mangeamour, un Cerbère à deux têtes dévore tout l'amour à Paris. Nos héros parviendront-ils à sauver l'amour ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/35/1807424_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525233500 +0200" stop="20230525235500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Poupéflekta) S1</title>
<desc lang="fr">«Poupéflekta»Ladybug affronte Juleka et son sentimonstre,.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/45/1806653_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525235500 +0200" stop="20230526001500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Desperada) S3 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Desperada»Lors d'une répétition des Kitty Section, Marinette et Luka se rapprochent, devenant de plus en plus complices. Mais quand Adrien et Kagami arrivent ensemble, Marinette, jalouse,oublie vite Luka. Et quand Jagged Stone vient chercher quelqu'un pour remplacer la guitariste qu'il a renvoyée le même matin, Marinette lui suggère Adrien le pianiste, plutôt que Luka le guitariste. Arrive alors Desperada, la guitariste de Jagged akumatisée après son renvoi. Avec sa guitare magique, elle transforme les gens en autocollants...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/05/1807420_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526001500 +0200" stop="20230526004000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Chasseuse de kwamis) S1</title>
<desc lang="fr">«Chasseuse de kwamis»Ladybug et Chat Noir font face au couple Bourgeois. Maintenant Mangeamour, un Cerbère à deux têtes dévore tout l'amour à Paris. Nos héros parviendront-ils à sauver l'amour ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/30/1806647_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526004000 +0200" stop="20230526010500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Le concours de mascottes / Comme un gant) S1 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Le concours de mascottes / Comme un gant»&quot;Le concours de mascottes&quot;. Val demande l'organisation d'une compétition de mascottes, car elle pense que son carlin Prince ferait une bien meilleure mascotte que Gilbert. Ce dernier est inquiet parce qu'il pourrait perdre son accès privilégié à l'école de Sadie. - &quot;Comme un gant&quot;. Sadie reçoit un gant magique qui peut changer les portes ordinaires en portails vers une autre pièce ou un autre lieu. La jeune fille et ses amis en profitent pour faire une partie de cache-cache épique dans l'école...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/00/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526010500 +0200" stop="20230526015900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (La flortilège d'invisibilité / Les chaussures de Lulu) S1 (8/52)</title>
<desc lang="fr">«La flortilège d'invisibilité / Les chaussures de Lulu»L'école a organisé une sortie nature dans la forêt pour la classe de Sadie. Malheureusement, son sens de l'orientation lui joue des tours et voilà que le petit groupe s'égare. Forcés de passer la nuit dehors dans un camp de fortune non loin d'une grotte. Mais la grotte mène vers le royaume magique. / Tandis que Gilbert se prépare avec anxiété à affronter les Anciens à l'occasion de son évaluation annuelle, une lapine arrive dans la maison des Sparks et s'intéresse d'un peu trop près à Gilbert...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/00/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526015900 +0200" stop="20230526020000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Mentors de malheur / Créatures en folie) S1 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Mentors de malheur / Créatures en folie»&quot;Mentors de Malheur&quot;. Gilbert et Sadie se disputent devant les Anciens qui les renvoient chez eux en leur ordonnant de préparer un sortilège de transformation. Le duo est toujours en froid quand une chatte magique, Purrpetua, se glisse dans la maison. - &quot;Créatures en folie&quot;. Une autre faille s'est ouverte entre le monde des humains et le royaume magique. Les Anciens font appel à Sadie pour les aider à réparer cette déchirure, mais la jeune fille insiste pour garder avec elle une pastèque.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/00/2121036_A.jpg" />
</programme>