<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230406020000 +0200" stop="20230406022500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Sadie fait des étincelles / L'orage) S1 (26/26)</title>
<desc lang="fr">«Sadie fait des étincelles / L'orage»Sadie contrôle mal sa magie. / Comment refermer la faille?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406022500 +0200" stop="20230406024500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Cupcake Révolution / Tous au lit) S1 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«Cupcake Révolution / Tous au lit»Sadie fait des cupcakes. / Sadie utilise un sort de sommeil.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406024500 +0200" stop="20230406030500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Manuel d'arnaques avancées / La montre monstrueuse) S1 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Manuel d'arnaques avancées / La montre monstrueuse»&quot;Manuel d'arnaques avancées&quot;. Sadie et Blaine se battent pour un grimoire qui finit par s'ouvrir et parler. Ce que Sadie et Blaine ignorent, c'est qu'un magicien particulièrement pénible est emprisonné dans ce livre et que celui-ci est utilisé aujourd'hui par les mentors des jeunes apprentis sorciers pour punir leurs élèves trop impulsifs. - &quot;La montre monstrueuse&quot;. Teepee n'arrive pas à ouvrir son casier et Sadie utilise la magie pour l'aider. Malheureusement, Teepee constate que la précieuse montre de son grand-père a disparu. Sadie se dit qu'elle a dû l'envoyer par mégarde dans le Labyrinthe...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406030500 +0200" stop="20230406033000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Fu furieux) S4 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Fu furieux»Ladybug et Chat Noir défient Fu Furieux.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406033000 +0200" stop="20230406035000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Pirkell) S4 (6/26)</title>
<desc lang="fr">«Pirkell»Ladybug et Chat Noir défient Pirkell.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406035000 +0200" stop="20230406041500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Queen Banana) S4 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«Queen Banana»Marinette fait les costumes pour un projet de film dont Zoé, la demi-soeur de Chloé, tient le rôle principal. Chloé, jalouse, utilise ses relations pour voler le premier rôle et transformer le film à sa gloire. Mais, sous l'impulsion de Marinette, l'équipe se rebelle et finit par tourner sans Chloé. Opportunité que saisit Papillombre qui akumatise Chloé en Queen Banana, lui permettant de donner vie à un film où il aimerait voir enfin la défaite de Ladybug et Chat Noir. Mais Ladybug a une idée de casting inédite : donner le Miraculous de l'abeille à une nouvelle actrice prometteuse.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406041500 +0200" stop="20230406043500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Culpabysse) S4 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Culpabysse»Nos héros et une nouvelle alliée affrontent Réflekta.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406043500 +0200" stop="20230406045500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Optigami) S4 (10/26)</title>
<desc lang="fr">«Optigami»Connaissant les identités secrètes de certains alliés de Ladybug, Papillombre met au point un plan pour exploiter cette faille. Et pour être sûr de réussir, il fait revenir son plus redoutable akumatisé. De son côté, Marinette est invitée avec ses amis à une cérémonie où Adrien doit recevoir un prix décerné par le magazine de mode d'Audrey Bourgeois. Mais ce qui devait être une fête se transforme en cauchemar quand Audrey redevient Style Queen, et qu'Adrien et Marinette se retrouvent coincés, ensemble, dans l'impossibilité de se transformer en Ladybug et Chat Noir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406045500 +0200" stop="20230406052000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Exauceur) S4 (14/26)</title>
<desc lang="fr">«Exauceur»Ladybug et Chat Noir affrontent l'Exauceur.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406052000 +0200" stop="20230406054000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Sangsure) S4 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Sangsure»Absorbée par sa double vie, Marinette n'a pas mesuré l'importance de l'engagement de son amie Mylène pour la cause écologique.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406054000 +0200" stop="20230406060000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Mr Pigeon 72) S4 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Mr Pigeon 72»Marinette apprend par Alya qu'Adrien et Kagami viennent de se séparer. Attristée par la nouvelle, elle se met immédiatement en tête de tenter de les réconcilier.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406060000 +0200" stop="20230406060500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Mickey Mouse (Une table pour trois) S3</title>
<desc lang="fr">«Une table pour trois»Minnie a réservé une table pour trois dans un restaurant chic, mais on ne les laisse pas entrer...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/2050018_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406060500 +0200" stop="20230406063000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Glaciator) S2 (10/26)</title>
<desc lang="fr">«Glaciator»D'après la légende, le couple qui mange une glace chez André s'aime pour toujours. Marinette espère qu'Adrien sera de la partie, mais ce dernier ne vient pas. Déçue, elle refuse de manger la glace que lui tend André. Effondré, le glacier est akumatisé par le Papillon. Devenu Glaciator et armé de sa portionneuse à glace, il transforme les gens en glace. Ladybug et un Chat Noir unissent leurs forces pour arrêter Glaciator avant que tous les Parisiens n'aient fondu...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/15/1868653_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406063000 +0200" stop="20230406065000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Doudou Vilain) S2 (3/26)</title>
<desc lang="fr">«Doudou Vilain»Chloé décide d'organiser une fête chez elle, au Palace, et d'inviter tous les collégiens. Coachée par son majordome, Chloé fait des efforts et parvient à être aimable. Mais un événement la fait sortir de ses gonds et elle finit par renvoyer son majordome devant tous ses invités. Humilié, le majordome est akumatisé par le Papillon. Devenu Doudou Vilain, il peut désormais manipuler tous ceux qu'il touche. Et il compte bien se servir de son pouvoir pour se venger de Chloé. Ladybug et Chat Noir devront intervenir rapidement s'ils ne veulent pas perdre le contrôle de la situation...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/1868658_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406065000 +0200" stop="20230406070100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et l'anarchie à Icaria) S1 (45/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et l'anarchie à Icaria»La quasi totalité d'Icaria a gagné une grande croisière gratuite sur le bateau de Pinkerton, sans Elvis, qui a été collé tout l'été.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/53/1984248_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406070100 +0200" stop="20230406071500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et la puberté) S1 (n°46)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et la puberté»Emma semble faire sa crise d'adolescence un peu plus tôt que ses deux amis, ce qui compromet l'unité de leur trio. Elvis et Boris arriveront-ils à freiner cette étape ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/20/1984258_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406071500 +0200" stop="20230406072500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et le soupçon de piment) S1 (47/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et le soupçon de piment»Comme Elvis pense que ses parents sont tombés dans une certaine routine quotidienne, il tente de les faire s'amuser ensemble à nouveau...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/27/2051390_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406072500 +0200" stop="20230406073000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et Icaria : le jeu vidéo) S1 (48/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et Icaria : le jeu vidéo»Emma s'est créé sa propre utopie dans un nouveau jeu vidéo et ne veut plus la quitter. Il es temps pour Elvis et Boris de la faire revenir au monde réel...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/20/1984253_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406073000 +0200" stop="20230406075500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Le club des mauvais sorts / Attrape-moi si tu peux !) S1 (9/18)</title>
<desc lang="fr">«Le club des mauvais sorts / Attrape-moi si tu peux !»Incapable de jeter des sorts, Pedro déprime. À quoi bon être une momie s'il ne peut ensorceler personne ? Pour lui remonter le moral, Mavis, la jeune vampire au grand coeur, fait semblant d'être la victime d'un de ses sortilèges bidon. C'est une idée brillante, mais qui malheureusement marche un peu trop bien : gonflé à bloc, Pedro décide de participer à une compétition où s'affrontent des momies à coups de sortilèges, le Club des mauvais sorts, où il a toutes les chances de se faire massacrer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406075500 +0200" stop="20230406082000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Le fantôme de l'écrivain / Hank en un seul morceau) S1 (10/18)</title>
<desc lang="fr">«Le fantôme de l'écrivain / Hank en un seul morceau»&quot;Le fantôme de l'écrivain&quot;. Le romancier préféré de Tante Lydia doit occuper sa chambre habituelle au Transylvanie. Mais Mavis et ses amis viennent d'y faire la fête et doivent donc faire le ménage en vitesse. - &quot;Hank en un seul morceau&quot;. Hank en a assez de voir ses amis se servir de ses membres pour se faciliter la vie. Mavis décide donc de l'aider pour que son corps ne soit plus aussi facilement démontable...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/06/2155845_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406082000 +0200" stop="20230406084000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Baymax et les nouveaux héros (Ne crains rien) S2 (23/24)</title>
<desc lang="fr">«Ne crains rien»Le petit-fils de Sue, Supersonic Stu fait son apparition.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/1657926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406084000 +0200" stop="20230406090500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Baymax et les nouveaux héros (Héritages) S2 (24/24)</title>
<desc lang="fr">«Héritages»La police prend le dessus sur les méchants et BH6.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/1657926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406090500 +0200" stop="20230406093000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Le latin Ferb / La fête de la patate) S4 (2/26)</title>
<desc lang="fr">«Le latin Ferb / La fête de la patate»&quot;Le latin Ferb&quot;. Phineas et Ferb inventent une nouvelle langue. - &quot;La fête de la patate&quot;. Doofensmirtz fabrique un inator qui fonctionne à la pomme de terre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/13/1866090_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406093000 +0200" stop="20230406100000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Perry, star de la pub / Candice se trompe de cible) S3 (13/35)</title>
<desc lang="fr">«Perry, star de la pub / Candice se trompe de cible»Perry devient une star / P et F jouent aux fléchettes.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/53/2125943_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406100000 +0200" stop="20230406112500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Descendants 2</title>
<desc lang="fr">Avec l'aide de ses amis de l'île de l'Oubli, Mal est devenue une parfaite princesse au royaume d'Auradon. Elle sera sacrée &quot;Lady&quot; au prochain bal royal.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/55/2115381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406112500 +0200" stop="20230406120000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (La mort aux trousses / Un cadeau surprenant)</title>
<desc lang="fr">«La mort aux trousses / Un cadeau surprenant»La mort a besoin de vacances/C'est l'anniversaire de Wendy!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/44/1880131_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406120000 +0200" stop="20230406122000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Viking Skool (L'offre et la demande) S1 (1/22)</title>
<desc lang="fr">«L'offre et la demande»A l'annonce des redoutables &quot;Tests de Valeur&quot; de M. Asgardsen, Arni sait que sa place à l'Ékole viking est en jeu. Seule solution : se débarrasser de son enseignant ! Hélas, ses tentatives se retournent contre lui quand Mme Astrid leur impose une remplaçante : l'impitoyable Mlle Tendon. Désespérés, nos héros se lancent à la recherche d'Asgardsen pour qu'il revienne avant que tous les élèves ratent les Tests de Mlle Tendon, qui sont encore plus difficiles.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/02/2136069_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406122000 +0200" stop="20230406124000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Viking Skool (Amis de tempête) S1 (2/22)</title>
<desc lang="fr">«Amis de tempête»Ylva adore les défis et se mesure à Doomhild dans une course de bateaux autour de l'île de Byzedété, avec Erik et Arni qui forment un équipage pas du tout motivé. Après avoir pris un raccourci désastreux dans des eaux déchaînées, le Trio se retrouve naufragé sur l'île. Mais c'est le cadet de leurs soucis lorsqu'ils découvrent que l'île n'est pas aussi déserte qu'il y paraît.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/02/2136069_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406124000 +0200" stop="20230406130500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Viking Skool (Trésor du ciel) S1 (3/22)</title>
<desc lang="fr">«Trésor du ciel»Pendant un cours d'&quot; astronomie &quot; viking, un météorite métallique tombe du ciel, atterrit aux pieds d'Erik et fait briller les glyphes de l'épée de son grand-père. Pas de doute : c'est le signe qu'il est &quot; l'élu &quot; et grâce à cette pierre céleste, il va enfin avoir des pouvoirs dignes d'un vrai héros !...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/02/2136069_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406130500 +0200" stop="20230406132500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Viking Skool (Un banquet presque parfait) S1 (4/22)</title>
<desc lang="fr">«Un banquet presque parfait»Quand Arni, naïf, donne quelques conseils culinaires à Latouillette, l'effrayant cuisinier de l'école, il n'a pas le temps de dire &quot; ouf &quot; qu'il se retrouve lui-même aux fourneaux, &quot; puisque c'est si facile &quot;. Avec l'aide d'Erik et Ylva, il relève le défi. Mais les compliments de ses camarades lui montent à la tête et il ne tarde pas à se transformer en chef tyrannique...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/02/2136069_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406132500 +0200" stop="20230406135000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Viking Skool (Retour à la nature) S1 (5/22)</title>
<desc lang="fr">«Retour à la nature»Après avoir passé des années dans la forêt, Ylva a encore du mal à s'adapter à la &quot; civilisation &quot;. Elle se sent particulièrement en difficulté dans le cours de &quot; diplomatie &quot; de Mlle Tendon. Dans la nature, tout était franc et direct ! Après une rude journée, elle se réfugie dans la forêt pour être tranquille...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/02/2136069_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406135000 +0200" stop="20230406141000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Viking Skool (Sus à la chevrite) S1 (6/26)</title>
<desc lang="fr">«Sus à la chevrite»Erik se sent responsable de l'épidémie de chevrite.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/02/2136069_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406141000 +0200" stop="20230406143500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Viking Skool (La chambre des cris) S1 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«La chambre des cris»La légende raconte qu'il y aurait dans les profondeurs de l'Ékole une chambre dans laquelle nulle créature surnaturelle ne peut pénétrer - pas plus qu'elle ne peut en sortir ! Quand des cris à glacer le sang empêchent Arni de dormir la nuit, il entraîne ses amis dans une exploration souterraine nocturne. Moralité : mieux vaut laisser certaines portes closes.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/02/2136069_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406143500 +0200" stop="20230406145000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Viking Skool (La meilleure des meilleurs) S1 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«La meilleure des meilleurs»Lors d'une Journée des métiers, destinée à faire découvrir différentes possibilités de carrières aux élèves, Ylva veut devenir Valkyrie, comme Turid, autrement dit, la Meilleure des Meilleurs. Astrid et Turid doutent qu'elle ait les qualités requises. Ylva veut leur prouver sa valeur en chevauchant un cheval volant. Hélas, après avoir perdu un fer en vol, la monture de Turid se retrouve incapable de voler et doit atterrir au milieu de la forêt. Ylva compte sur Arni et Erik pour la couvrir et les oblige à mentir pour elle.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/25/2011400_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406145000 +0200" stop="20230406152000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Viking Skool (Le jeu du traître) S1 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Le jeu du traître»Les préparatifs de l'assemblée des Clans à l'école viking sont perturbés par des querelles entre le trio et Doomhild. En guise de punition, Tendon oblige les quatre élèves à s'associer le temps d'une nuit pour surveiller le plus précieux trésor de l'école : le Crachabac. Chacun doit tirer une pierre du bol, et celui qui tire la pierre du traître doit oeuvrer contre le reste du groupe et le faire échouer. Mais quand on joue au jeu du traître, on ne peut faire confiance à personne. C'est une longue nuit de paranoïa, surtout pour Arni.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/02/25/2011402_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406152000 +0200" stop="20230406153000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Viking Skool (Une histoire de Troll) S1 (10/26)</title>
<desc lang="fr">«Une histoire de Troll»Un jour, Arni tombe sur un minuscule Troll des Cailloux. C'est pour lui l'occasion d'étancher sa soif de connaissances et d'en savoir plus sur cette espèce magique. Mais il se heurte à Erik et Ylva qui exigent qu'il se débarrasse du petit monstre ! Quand il s'y résout enfin, le Trio découvre qu'ils ont beaucoup de choses à apprendre sur les Trolls.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/02/2136069_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406153000 +0200" stop="20230406155000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La bande à Picsou (Le colocataire de Donald !) S2 (5/25)</title>
<desc lang="fr">«Le colocataire de Donald !»Hercule veut devenir le colocataire idéal de Donald.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/33/2125921_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406155000 +0200" stop="20230406162000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Ghost Force (Dunky Boss / Epouvanterre)</title>
<desc lang="fr">«Dunky Boss / Epouvanterre»La Ghostforce affronte Dunky Boss et Epouvanterre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2125935_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406162000 +0200" stop="20230406164500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Vérité) S4 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Vérité»Depuis qu'elle est la nouvelle gardienne de la Miracle Box, Marinette est débordée. Elle ne voit plus ses amies, délaisse Chat Noir et rate tous ses rendez-vous avec Luka.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406164500 +0200" stop="20230406171000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hamster &amp; Gretel (L'ado Minivan / Docteur Jean Guille) S1 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«L'ado Minivan / Docteur Jean Guille»Hamster et Gretel doivent sauver le bal du lycée ; Hamster et Gretel affrontent une anguille mutante.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/14/2155848_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406171000 +0200" stop="20230406172100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (La baballe-boomerang) S2 (7/52)</title>
<desc lang="fr">«La baballe-boomerang»Dog invente un moyen de passer le temps quand les autres sont trop occupés pour jouer avec lui. Grace à la &quot; la baballe boomerang &quot;, plus besoin de personne pour lancer la balle, qui s'envoie et revient toute seule ! Cheese trouve que l'invention de Dog a un énorme potentiel et la met sur le marché. Le gadget est un énorme succès ! Jaloux et incapable de se réjouir pour Dog, Mouse se met en tête de créer une meilleure invention pour prouver qu'il est l'unique génie de la famille... en vain. Mouse finit alors par saboter la production de l'invention de Dog, avant de réaliser son erreur !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406172100 +0200" stop="20230406174500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (Mauvais tour) S2 (8/52)</title>
<desc lang="fr">«Mauvais tour»Boy gagne un premier prix de magie lors d'une scène ouverte chez Skippy. Impressionnée, Girl lui propose de collaborer pour la prochaine scène ouverte, mais Boy a pris la grosse tête et refuse. Vexée, Girl décide de faire son spectacle avec Cheese, tandis que Boy recrute Dog comme assistant. Le duel est lancé ! Mais quand Girl et Cheese trouvent une vieille cassette vidéo qui leur apprend de vieux tours de magie, elles semblent alors bien parties pour gagner la partie. Sauf si Boy et Dog parviennent à leur voler la cassette avant ! Jusqu'où ira la rivalité entre les apprentis magiciens ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406174500 +0200" stop="20230406180500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">L'incroyable Yellow Yeti (Le son du glouton / Le roi Yéti) S1 (43/50)</title>
<desc lang="fr">«Le son du glouton / Le roi Yéti»Gustav fait appel à tous ses différents personnages pour trouver et piéger un glouton voleur de betteraves... En vain. Osmo et Rita l'aident à se retrouver lui-même dans cette quête. / Le monstro-pain de Gustav explose et provoque l'amnésie des habitants de Winterton. Gustav, Osmo, Rita et Rufus se prennent pour la famille royale et déclenchent une révolution.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/32/2059419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406180500 +0200" stop="20230406183000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Viking Skool (Un banquet presque parfait) S1 (4/22)</title>
<desc lang="fr">«Un banquet presque parfait»Quand Arni, naïf, donne quelques conseils culinaires à Latouillette, l'effrayant cuisinier de l'école, il n'a pas le temps de dire &quot; ouf &quot; qu'il se retrouve lui-même aux fourneaux, &quot; puisque c'est si facile &quot;. Avec l'aide d'Erik et Ylva, il relève le défi. Mais les compliments de ses camarades lui montent à la tête et il ne tarde pas à se transformer en chef tyrannique...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/02/2136069_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406183000 +0200" stop="20230406184500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Bill le Fiable / Le robot-livreur) S3 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Bill le Fiable / Le robot-livreur»Bill impressionne un voisin. Cricket fait la course.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406184500 +0200" stop="20230406190500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Vérité) S4 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Vérité»Depuis qu'elle est la nouvelle gardienne de la Miracle Box, Marinette est débordée. Elle ne voit plus ses amies, délaisse Chat Noir et rate tous ses rendez-vous avec Luka.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406190500 +0200" stop="20230406193000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Pokémon : Diamant et perle (L'étrange mal) S12 (6/52)</title>
<desc lang="fr">«L'étrange mal»René est contrarié : son Pingoléon ne le reconnaît plus et souffre énormément. Ce mal semble d'ailleurs toucher tous les Pokémon de type acier sur l'Ile de Fer. Sasha et ses amis partent à la rencontre de René...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/24/1762078_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406193000 +0200" stop="20230406195000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Gabby Duran, baby-sitter d'extraterrestres (Duo-Duel) S2 (5/20)</title>
<desc lang="fr">«Duo-Duel»Gabby se laisse entraîner dans un jeu de dupes lorsque son amie Mimi de Miami lui rend visite pour fêter leur anniversaire commun.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/33/2125936_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406195000 +0200" stop="20230406201500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (La source chaude) S1 (n°63)</title>
<desc lang="fr">«La source chaude»Gwen apprend que ses parents veulent l'envoyer dans une vraie école à la fin de l'été, ce qui la rend très nerveuse et l'incite à confier à Lou qu'elle ne sait pas bien lire...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1837663_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406201500 +0200" stop="20230406204000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Nia maquille son mensonge) S1 (5/13)</title>
<desc lang="fr">«Nia maquille son mensonge»Les meilleures amies Raven et Chelsea se sont retrouvées et élèvent leurs trois enfants sous le même toit ! Booker et Nia, les jumeaux de Raven âgés de onze ans, et Levi, le fils de neuf ans de Chelsea, vivent des aventures mouvementées mais amusantes, souvent en compagnie de Tess, la voisine et meilleure amie des jumeaux. Raven n'est plus la seule à avoir des visions, maintenant : Booker a lui aussi ce don. Ils ignorent parfois ce que l'avenir leur réserve, mais ils arrivent toujours à se sortir des mauvaises passes tous ensemble, comme une seule et grande famille très heureuse.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406204000 +0200" stop="20230406210000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Jessie (Les voleurs d'identité) S4 (14/20)</title>
<desc lang="fr">«Les voleurs d'identité»Quand Luke devient le génie de la famille et Zuri la nouvelle reine de la mode, Ravi et Emma se sentent privés de leur identité...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2125937_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406210000 +0200" stop="20230406212000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Gabby Duran, baby-sitter d'extraterrestres (Gabby-bot) S2 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Gabby-bot»Gabby profite de son amitié avec le principal Swift pour enfreindre le règlement de l'école et éviter le cours de gym. Lorsque Swift refuse de laisser Gabby manquer un test de gymnastique qui comprend une course d'un kilomètre, elle demande à Fritz de construire un androïde qui lui ressemble pour faire le test à sa place. Malheureusement, Jace renverse de l'eau sur le robot, ce qui le fait dysfonctionner et attaquer Swift. Gabby est obligée de courir pour sauver Swift du robot. Pendant ce temps, Olivia demande à Jeremy de l'aider à surmonter son trac car Dina veut qu'elle participe à un concours de géographie. Jeremy l'entraîne en utilisant des hologrammes mais cela ne fonctionne pas. Olivia décide alors de devenir un personnage intrépide nommé Barbara de Brisbane, qu'elle a créé lorsqu'elle avait cinq ans.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/33/2125936_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406212000 +0200" stop="20230406214500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (Grand nettoyage) S4 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Grand nettoyage»Lorsqu'un magazine contacte Destiny pour faire un reportage sur son travail communautaire, Matteo, Gwen et Finn l'aident à ne nettoyer qu'une partie du rivage et à cacher le reste des déchets...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406214500 +0200" stop="20230406221000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Peur d'un clown) S1 (10/13)</title>
<desc lang="fr">«Peur d'un clown»Booker et Levi entrent en compétition avec Nia et Tess pour essayer de devenir amis avec le garçon branché qui a emménagé dans l'immeuble...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406221000 +0200" stop="20230406223000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Jessie (Madame Kipling devient célèbre) S4 (17/20)</title>
<desc lang="fr">«Madame Kipling devient célèbre»Madame Kipling devient célèbre, et cela crée des tensions dans sa relation avec Ravi. Par ailleurs, Bertrand prépare Emma pour une audition.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2125937_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406223000 +0200" stop="20230406225000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Sentibulleur) S4 (11/26)</title>
<desc lang="fr">«Sentibulleur»Ladybug, Chat Noir et Rena Rouge affrontent Sentibulleur.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406225000 +0200" stop="20230406231500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Larme ultime) S4 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Larme ultime»Nos héros et une alliée discrète affrontent Larme Ultime.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406231500 +0200" stop="20230406233500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Simplificator) S4 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«Simplificator»Ladybug et Chat Noir affrontent Simplificator.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406233500 +0200" stop="20230406235500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Chère famille) S4 (18/26)</title>
<desc lang="fr">«Chère famille»Le jour de la galette des rois est mouvementé pour Marinette : Tikki agit de façon étrange et trois vilains font leur apparition ! Ladybug s'imposera-t-elle malgré tout comme la reine de la journée ?...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406235500 +0200" stop="20230407001500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Crocoduel) S4 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Crocoduel»Nos héros et une nouvelle alliée affrontent Crocoduel.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407001500 +0200" stop="20230407004000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Glaciator 2) S4 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«Glaciator 2»Ladybug et Chat Noir affrontent à nouveau Glaciator.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407004000 +0200" stop="20230407010500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Meilleures amies pour la vie / Echange de monstres) S1 (n°18)</title>
<desc lang="fr">«Meilleures amies pour la vie / Echange de monstres»&quot;Meilleures amies pour la vie&quot;. Lors de l'audition pour le nouveau clip de Whatev, Val se moque de la performance de Sadie. La jeune fille lui lance un sort d'amitié pour la rendre plus sympa. Mais Val devient particulièrement exclusive avec Sadie et un écart se creuse entre Sadie et Lulu. - &quot;Echange de monstres&quot;. En rapportant un objet magique dans le Labyrinthe, Sadie remarque que le gardien n'a pas l'air dans son assiette. Elle ne peut s'empêcher de lui parler et de l'encourager à prendre un peu de temps pour profiter de la vie...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/07/1808327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407010500 +0200" stop="20230407015900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Une vie de rêve / Le coeur léger) S1 (n°19)</title>
<desc lang="fr">«Une vie de rêve / Le coeur léger»&quot;Une vie de rêve&quot;. Sadie et Gilbert reçoivent une boîte envoyée par les Anciens du royaume magique, avec l'instruction de ne l'ouvrir sous aucun prétexte. Mais Sadie ne peut pas résister à la tentation de savoir ce qu'elle contient. Toutefois, quand elle finit par l'ouvrir, la boîte semble vide. - &quot;Le coeur léger&quot;. Lulu est triste, car elle a eu une mauvaise note. Sadie lui lance un sort de bonne humeur pour l'aider à surmonter sa déception. Mais le sort tourne mal...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407015900 +0200" stop="20230407020000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Le nez en l'air / Quand on veut on peut) S1 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«Le nez en l'air / Quand on veut on peut»&quot;Le nez en l'air&quot;. Sadie et Gilbert viennent de décrocher les premiers rôles dans le petit film qui sera tourné par sa classe. Sadie se réveille avec un gros bouton sur le nez. - &quot;Quand on veut on peut&quot;. Un jour, Sadie lance accidentellement un sort d'accélération sur Teepee qui se met à faire le tour de la piste d'athlétisme à toute allure...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>