<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230323011500 +0100" stop="20230323013700 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Go Gilbert Go / Le vengeur mystérieux) S1 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Go Gilbert Go / Le vengeur mystérieux»&quot;Go Gilbert Go&quot;. La ville de Harmony accueille bientôt un grand tournoi de basketball, avec plusieurs matchs. Gilbert qui est habituellement présent pour que les joueurs touchent sa tête en guise de porte-bonheur ne peut pas venir à cause d'une mission que lui ont confiée les Anciens. - &quot;Le vengeur mystérieux&quot;. Quand Val et les jumelles se moquent de Teepee en cours de sport, Sadie est furieuse et elle veut venger son ami en utilisant la magie. Mais Gilbert le lui interdit. Il raconte sa frustration à un nain de jardin qui s'avère être une créatue maléfique...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/07/1808327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323013700 +0100" stop="20230323020000 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Sadie la diva / Les chaussures de Lulu) S1 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«Sadie la diva / Les chaussures de Lulu»Lorsque Vincent met au défi Sadie et Blaine de préparer un sort d'amplification complexe, Blaine décide d'avoir recours à une technique déloyale pour prendre l'avantage sur sa rivale. Il lui lance alors un sort de diva qui lui offre un talent musical énorme accompagné d'un caractère ultra capricieux. Comment faire pour retrouver la vraie Sadie? / Les élèves sont réunis dans le gymnase pour participer à un atelier sur le &quot;langage corporel&quot; . Pour aider Lulu, qui a beaucoup de mal à danser, Sadie jette un sort à ses chaussures.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323020000 +0100" stop="20230323022200 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (La vérité en bulles / La chasse au trésor) S1 (n°21)</title>
<desc lang="fr">«La vérité en bulles / La chasse au trésor»Sadie veut absolument savoir où sa mère prévoit de l'emmener en vacances. / C'est l'heure de la chasse au trésor annuelle de Harmony High et Teepee veut absolument gagner.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323022200 +0100" stop="20230323024400 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Vague de chaleur / Une Sadie peut en cacher une autre) S1 (n°22)</title>
<desc lang="fr">«Vague de chaleur / Une Sadie peut en cacher une autre»&quot;Vague de chaleur&quot;. Il fait bien trop froid pour consommer des smoothies et Jake est inquiet de voir sa boutique désertée. Quand Coach en profite pour faire une offre de rachat à un prix dérisoire, Sadie craint que Sam ne déménage. Elle convainc Gilbert de lui laisser lancer un sort pour faire revenir le soleil. - &quot;Une Sadie peut en cacher une autre&quot;. Sadie attrape un rhume après avoir passé trop de temps dehors à s'exercer à lancer un sort de gel avec Gilbert. Selina lui ordonne de rester au lit pour se reposer, mais la jeune fille veut absolument aller en cours...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323024400 +0100" stop="20230323030600 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Victime des rimes / Grandis un peu !) S1 (n°23)</title>
<desc lang="fr">«Victime des rimes / Grandis un peu !»&quot;Victime des rimes&quot;. Sadie a deux devoirs à rédiger : un sort de disparition plutôt compliqué pour les Anciens et un poème pour le concours de poésie régional de Miss Lacey. Elle s'y prend au dernier moment et c'est la course pour terminer les deux. Gilbert propose de l'aider en allant apporter le sort aux Anciens, mais il découvre bientôt qu'il s'est trompé de feuille. - &quot;Grandis un peu !&quot;. Les Anciens donnent une mission à Sadie et Blaine : ils doivent créer un sortilège totalement nouveau. Bien décidé à remporter les faveurs du jury, Blaine lance un sort d'immaturité à Sadie pour la ralentir, mais il frappe Gilbert à la place...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/07/1808327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323030600 +0100" stop="20230323032800 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Ladybug) S3 (23/26)</title>
<desc lang="fr">«Ladybug»Lila fait vivre un cauchemar à Marinette, qui est renvoyée !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/05/1807418_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323032800 +0100" stop="20230323035000 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Vérité) S4 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Vérité»Depuis qu'elle est la nouvelle gardienne de la Miracle Box, Marinette est débordée. Elle ne voit plus ses amies, délaisse Chat Noir et rate tous ses rendez-vous avec Luka.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323035000 +0100" stop="20230323041200 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Mensonge) S4 (2/26)</title>
<desc lang="fr">«Mensonge»Chat Noir et Ladybug défient Mensonge.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323041200 +0100" stop="20230323043400 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le gang des secrets) S4 (3/26)</title>
<desc lang="fr">«Le gang des secrets»Forcée de rester discrète afin de dissimuler son identité secrète, Marinette déprime car elle se demande si elle pourra un jour avoir une relation sentimentale normale.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323043400 +0100" stop="20230323045500 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Fu furieux) S4 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Fu furieux»Ladybug et Chat Noir défient Fu Furieux.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323045500 +0100" stop="20230323051700 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Pirkell) S4 (6/26)</title>
<desc lang="fr">«Pirkell»Ladybug et Chat Noir défient Pirkell.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323051700 +0100" stop="20230323053900 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Queen Banana) S4 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«Queen Banana»Marinette fait les costumes pour un projet de film dont Zoé, la demi-soeur de Chloé, tient le rôle principal. Chloé, jalouse, utilise ses relations pour voler le premier rôle et transformer le film à sa gloire. Mais, sous l'impulsion de Marinette, l'équipe se rebelle et finit par tourner sans Chloé. Opportunité que saisit Papillombre qui akumatise Chloé en Queen Banana, lui permettant de donner vie à un film où il aimerait voir enfin la défaite de Ladybug et Chat Noir. Mais Ladybug a une idée de casting inédite : donner le Miraculous de l'abeille à une nouvelle actrice prometteuse.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323053900 +0100" stop="20230323060100 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Culpabysse) S4 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Culpabysse»Nos héros et une nouvelle alliée affrontent Réflekta.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323060100 +0100" stop="20230323060600 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Mickey Mouse (L'homme orchestre) S3 (2/20)</title>
<desc lang="fr">«L'homme orchestre»Mickey est un homme-orchestre qui a du mal à s'exprimer à Londres...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/2050018_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323060600 +0100" stop="20230323062900 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (La marionnettiste) S1 (18/26)</title>
<desc lang="fr">«La marionnettiste»Marinette garde une nouvelle fois la petite Manon, pour qui elle a fabriqué des poupées à l'effigie de Ladybug, Chat Noir et quelques célèbres méchants. Mais suite à un malentendu, Manon est injustement accusée d'avoir volé une poupée à Marinette et se fait akumatiser. Devenue La Marionnettiste, elle donne vie aux poupées des méchants et compte bien s'emparer de celles de Ladybug et Chat Noir pour pouvoir les contrôler et donner leurs Miraculous au Papillon...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/13/1846151_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323062900 +0100" stop="20230323065100 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Jackady) S1 (22/26)</title>
<desc lang="fr">«Jackady»Venu présenter un numéro d'hypnose lors d'un concours de talents à la télévision, Jacques Grimault se fait humilier par Gabriel Agreste, le père d'Adrien.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323065100 +0100" stop="20230323070200 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et le camping de l'extrême) S1 (4/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et le camping de l'extrême»Mademoiselle Jennifer a organisé un après-midi en forêt. Mais tout le monde découvre que c'est en réalité une course de survie de 48 heures dans les bois.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/28/04/1984212_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323070200 +0100" stop="20230323071500 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et le camp des surdoués) S1 (5/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et le camp des surdoués»Boris est engagé chez Spyder, un génie en informatique. Devant le comportement étrange de Boris, Elvis et Emma décident d'infiltrer la société de Spyder.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/21/1984199_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323071500 +0100" stop="20230323072500 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et la famille Rouge-Sang) S1 (6/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et la famille Rouge-Sang»De nouveaux voisins emménagent à côté des Riboldi. Le comportement étrange des nouveaux arrivants interpelle Elvis qui est persuadé que ce sont des vampires.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/26/1996292_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323072500 +0100" stop="20230323073700 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et Emma superstar) S1 (7/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et Emma superstar»Un agent de top modèles peu scrupuleux confisque la balle fétiche d'Elvis. Pour récupérer la balle d'Elvis, Emma décide de se faire engager comme mannequin.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/53/1984228_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323073700 +0100" stop="20230323080200 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Qui vivra verrue / Rafraîchissement d'outre-tombe) S2 (n°41)</title>
<desc lang="fr">«Qui vivra verrue / Rafraîchissement d'outre-tombe»&quot;Qui vivra verrue&quot;. Le docteur Gilman offre une verrue de sorcière à Mavis pour cacher un affreux bouton. La verrue permet aussi à Mavis d'être admise dans le salon exclusivement réservé aux sorcières où elle découvre un tout nouveau monde. - &quot;Rafraichissement d'outre-tombe&quot;. Sophie et Charlotte, les jumelles louve-garous aimeraient bien vendre leur morvonade mais elles n'arrêtent pas de se disputer. Pour calmer le jeu, Mavis leur propose de prendre des vacances l'une de l'autre...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323080200 +0100" stop="20230323082400 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Le Roux-Garou / La lumière de la vérité) S2 (n°42)</title>
<desc lang="fr">«Le Roux-Garou / La lumière de la vérité»Un ancien monstre revient à l'hôtel./ Klaus est un héros!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/2125941_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323082400 +0100" stop="20230323084800 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Baymax et les nouveaux héros (La 7e roue du carrosse) S2 (2/24)</title>
<desc lang="fr">«La 7e roue du carrosse»En voulant aider les Nouveaux Héros à enquêter sur des vols mystérieux de denrées alimentaires, le professeur Granville devient de plus en plus autoritaire...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/03/02/2154605_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323084800 +0100" stop="20230323091000 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Baymax et les nouveaux héros (L'homme-monstre) S2 (n°28)</title>
<desc lang="fr">«L'homme-monstre»Hiro et Fred engagent Karmi afin de trouver ce que Liv Amara a mis en place pour soigner Orso Knox, l'homme qui s'est mystérieusement transformé en monstre...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/03/02/2154605_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323091000 +0100" stop="20230323093300 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Le carnaval estival / La course d'obstacles) S5 (9/31)</title>
<desc lang="fr">«Le carnaval estival / La course d'obstacles»&quot;Le carnaval estival&quot;. Phineas et Ferb s'occupent du final des feux d'artifices. - &quot;La course d'obstacles&quot;. Phineas et Ferb organisent une course d'obstacles.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/2096109_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323093300 +0100" stop="20230323095700 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Il n'y a pas de quoi ! / L'ornithorynque de Troie) S5 (8/31)</title>
<desc lang="fr">«Il n'y a pas de quoi ! / L'ornithorynque de Troie»&quot;Il n'y a pas de quoi&quot;. Carl demande l'aide de Monty. - &quot;L'ornithorynque de Troie&quot;. Candice raconte à Phineas et Ferb qu'elle lit l'Iliade.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/14/2125920_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323095700 +0100" stop="20230323102000 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Médiévalhoween / Quartier de haute sécurité) S4 (16/35)</title>
<desc lang="fr">«Médiévalhoween / Quartier de haute sécurité»&quot;Médiévalhoween&quot;. Vanessa organise une fête dans un château. - &quot;Quartier de haute sécurité&quot;. Doofenschmirtz est confronté à une chauve-souris surdimentionnée.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2034899_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323102000 +0100" stop="20230323104200 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (L'idole de Milo / Le désastre de mes rêves) S1 (12/18)</title>
<desc lang="fr">«L'idole de Milo / Le désastre de mes rêves»&quot;L'idole de Milo&quot;. Milo veut un autographe de son acteur favori, Tobias Trollhammer, qui tourne un film en ville. - &quot;Le désastre de mes rêves&quot;. Elliott Decker postule pour devenir chef de la sécurité...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/29/1868674_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323104200 +0100" stop="20230323105500 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Les origines du robot CIDD) S1 (27/35)</title>
<desc lang="fr">«Les origines du robot CIDD»Milo, Zack et Melissa mènent l'enquête sur un robot...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/2162910_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323105500 +0100" stop="20230323111700 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Élèves naufragés / Retour en enfance) S1 (15/18)</title>
<desc lang="fr">«Élèves naufragés / Retour en enfance»&quot;Elèves naufragés&quot;. Les élèves partent en bateau. - &quot;Retour en enfance&quot;. Les parents de Milo, Zack et Melissa retombent en enfance à l'école...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/40/1876307_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323111700 +0100" stop="20230323114200 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (La fête des cent quinze ans) S1 (26/26)</title>
<desc lang="fr">«La fête des cent quinze ans»Mavis a 115 ans. Son père, sa famille et ses amis se rendent à l'hôtel pour la fête d'anniversaire. Il s'agit également d'un rite de passage des vampires. Mavis pourra obtenir sa cape des Dracula si elle se rend au royaume des vampires...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323114200 +0100" stop="20230323120500 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Bienvenue au parc des humains / Télé terreur) S1 (3/36)</title>
<desc lang="fr">«Bienvenue au parc des humains / Télé terreur»Tous les cent ans, les monstres fêtent le vendredi noir qui donne lieu à un concours de frayeurs, récompensé par l'Oscar Hurlant, trophée remporté par Dracula depuis dix siècles. Absent, le vampire aimerait bien que sa fille Mavis reprenne le flambeau...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323120500 +0100" stop="20230323122700 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Cricket superstar / Le stage de football) S2</title>
<desc lang="fr">«Cricket superstar / Le stage de football»&quot;Cricket superstar&quot;. Cricket est confondu avec une pop star disparue et profite de la situation pour goûter à la gloire. - &quot;Le stage de football&quot;. Cricket accompagne Remy faire un stage de football pour qu'il puissse impressionner son père...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323122700 +0100" stop="20230323125000 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Vague de chaleur / La vérité est ailleurs) S2 (7/30)</title>
<desc lang="fr">«Vague de chaleur / La vérité est ailleurs»Cricket et Remy disputent un match animé de basket lors d'une journée de canicule...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323125000 +0100" stop="20230323131300 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Attention au requin / Cricket marionnettiste) S2 (8/30)</title>
<desc lang="fr">«Attention au requin / Cricket marionnettiste»La famille Green passe la journée à la plage et Cricket veut faire une blague aux baigneurs...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323131300 +0100" stop="20230323133800 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Souvenirs de Gravity Falls (Le fantôme des Northwest) S2 (10/21)</title>
<desc lang="fr">«Le fantôme des Northwest»Pacifica demande à Dipper de chasser un fantôme qui hante le Manoir des Northwest, avant qu'il ne sème le chaos durant leur fastueux bal...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/2162911_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323133800 +0100" stop="20230323140100 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Souvenirs de Gravity Falls (Qui est oncle Stan ?) S2 (11/21)</title>
<desc lang="fr">«Qui est oncle Stan ?»Des agents du gouvernement retiennent Stan en garde à vue et interrogent Dipper et Mabel au sujet des étranges agissements de leur oncle...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/2162911_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323140100 +0100" stop="20230323142300 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Les origines du robot CIDD / Somnambulisme dans les bois) S1 (14/18)</title>
<desc lang="fr">«Les origines du robot CIDD / Somnambulisme dans les bois»&quot;Les origines du robot CIDD&quot;. Milo, Zack et Melissa mènent l'enquête sur un robot. - &quot;Somnambulisme dans les bois&quot;. Milo fait une crise de somnambulisme dans les bois...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/05/1866088_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323142300 +0100" stop="20230323144600 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Élèves naufragés / Retour en enfance) S1 (15/18)</title>
<desc lang="fr">«Élèves naufragés / Retour en enfance»&quot;Elèves naufragés&quot;. Les élèves partent en bateau. - &quot;Retour en enfance&quot;. Les parents de Milo, Zack et Melissa retombent en enfance à l'école...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/40/1876307_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323144600 +0100" stop="20230323151000 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Droners (La course Looping) S1 (2/26)</title>
<desc lang="fr">«La course Looping»Le courant passe entre Corto et Sun... gare aux étincelles.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/57/2009062_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323151000 +0100" stop="20230323153300 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Droners (La course aux fantômes) S1 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«La course aux fantômes»Coincés par une tempête, les Tikis et les Mirages doivent passer la nuit dans le circuit du Manoir. Corto et Mouse pensent que les lieux sont hantés.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/57/2009062_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323153300 +0100" stop="20230323155600 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La bande à Picsou *2017 (Pirates du ciel... dans le ciel !) S1 (21/25)</title>
<desc lang="fr">«Pirates du ciel... dans le ciel !»A force d'être ignoré par sa famille, Fifi décide de partir rejoindre l'équipage des pirates du ciel de Don Karnage...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/00/2136065_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323155600 +0100" stop="20230323162100 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Ghost Force (Somnibou / Filaffreux)</title>
<desc lang="fr">«Somnibou / Filaffreux»La Ghostforce affronte Somniboo et Filaffreux.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2125935_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323162100 +0100" stop="20230323164500 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Exaltation) S5 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Exaltation»Ladybug et Chat Noir affrontent à nouveau Glaciator.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323164500 +0100" stop="20230323170800 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hamster &amp; Gretel (C'est le pompon / La ballade de La Cebolla) S1 (4/30)</title>
<desc lang="fr">«C'est le pompon / La ballade de La Cebolla»Fred travaille sous couverture en tant que Cheerleader. Gretel et Kevin affrontent une super-vilaine au pouvoir particulier.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/14/2155848_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323170800 +0100" stop="20230323171900 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (La baballe-boomerang) S2 (7/52)</title>
<desc lang="fr">«La baballe-boomerang»Dog invente un moyen de passer le temps quand les autres sont trop occupés pour jouer avec lui. Grace à la &quot; la baballe boomerang &quot;, plus besoin de personne pour lancer la balle, qui s'envoie et revient toute seule ! Cheese trouve que l'invention de Dog a un énorme potentiel et la met sur le marché. Le gadget est un énorme succès ! Jaloux et incapable de se réjouir pour Dog, Mouse se met en tête de créer une meilleure invention pour prouver qu'il est l'unique génie de la famille... en vain. Mouse finit alors par saboter la production de l'invention de Dog, avant de réaliser son erreur !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323171900 +0100" stop="20230323173000 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (Mauvais tour) S2 (8/52)</title>
<desc lang="fr">«Mauvais tour»Boy gagne un premier prix de magie lors d'une scène ouverte chez Skippy. Impressionnée, Girl lui propose de collaborer pour la prochaine scène ouverte, mais Boy a pris la grosse tête et refuse. Vexée, Girl décide de faire son spectacle avec Cheese, tandis que Boy recrute Dog comme assistant. Le duel est lancé ! Mais quand Girl et Cheese trouvent une vieille cassette vidéo qui leur apprend de vieux tours de magie, elles semblent alors bien parties pour gagner la partie. Sauf si Boy et Dog parviennent à leur voler la cassette avant ! Jusqu'où ira la rivalité entre les apprentis magiciens ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323173000 +0100" stop="20230323175300 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">L'incroyable Yellow Yeti (Secrets monstrueux / Libre comme Pierre) S1 (n°21)</title>
<desc lang="fr">«Secrets monstrueux / Libre comme Pierre»Quand Lydia s'éclipse discrètement, Osmo et Gustav aident Rita à découvrir le secret de sa mère et en révèlent un beaucoup plus enfoui sur l'histoire des monstres et des hommes. / Rita part avec Pierre pour apprendre à écouter son instinct plutôt que sa tête, mais Osmo et Gustav oublient soudainement comment s'amuser sans elle et craignent pour leur amitié.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/32/2059419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323175300 +0100" stop="20230323181700 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Viking Skool (Un banquet presque parfait) S1 (4/22)</title>
<desc lang="fr">«Un banquet presque parfait»Quand Arni, naïf, donne quelques conseils culinaires à Latouillette, l'effrayant cuisinier de l'école, il n'a pas le temps de dire &quot; ouf &quot; qu'il se retrouve lui-même aux fourneaux, &quot; puisque c'est si facile &quot;. Avec l'aide d'Erik et Ylva, il relève le défi. Mais les compliments de ses camarades lui montent à la tête et il ne tarde pas à se transformer en chef tyrannique...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/02/2136069_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323181700 +0100" stop="20230323184000 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Idées vertes / Une trêve vieille histoire) S3 (5/20)</title>
<desc lang="fr">«Idées vertes / Une trêve vieille histoire»Tilly et Bill se lancent dans un voyage épique pour recycler une ampoule fluorescente dans un dépôt de déchets électroniques. - Tilly essaie de résoudre une vieille querelle entre mamie et monsieur Grigorian.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323184000 +0100" stop="20230323190300 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Exaltation) S5 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Exaltation»Ladybug et Chat Noir affrontent à nouveau Glaciator.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323190300 +0100" stop="20230323192700 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Pokémon : Diamant et perle (La dure loi de l'évolution) S11 (48/52)</title>
<desc lang="fr">«La dure loi de l'évolution»Sacha et ses amis rencontrent de nouveaux challenges : faire face à la plus grosse menace : celle de la Tour Hallowed sur le mont Coronet.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/26/2007443_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323192700 +0100" stop="20230323195200 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Gabby Duran, baby-sitter d'extraterrestres (Votre enfant Gor-Monite s'apprête à exploser) S1 (1/19)</title>
<desc lang="fr">«Votre enfant Gor-Monite s'apprête à exploser»Gabby Duran décroche un job très original dans sa nouvelle ville, grâce à son proviseur: Etre la baby-sitter d'un groupe d'enfants extraterrestres ingérables qui se cachent sur terre...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/35/1817889_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323195200 +0100" stop="20230323201800 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (Nouveau départ) S3 (1/16)</title>
<desc lang="fr">«Nouveau départ»Les enfants Ross reviennent au Camp Kikiwaka et découvrent que les cabanes n'ont jamais été reconstruites et que Gladys a disparu. Vont-ils devoir fermer le Camp pour toujours ?...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/25/28/1903505_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323201800 +0100" stop="20230323204100 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Coupable idéale) S2 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Coupable idéale»Quand le nouveau propriétaire de l'immeuble accuse quelqu'un de faire des tags, Raven croit que Tess est la coupable...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323204100 +0100" stop="20230323210700 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Jessie (Sur le fil du rasoir) S4 (2/20)</title>
<desc lang="fr">«Sur le fil du rasoir»Darla, la demi-soeur de Jessie, arrive sans savoir que la jeune fille a annulé son mariage. De son côté, Luke tente de maîtriser l'art du rasage pour la première fois...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/08/1656974_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323210700 +0100" stop="20230323213000 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Gabby Duran, baby-sitter d'extraterrestres (Wesley et Stuart Fischman) S1 (2/19)</title>
<desc lang="fr">«Wesley et Stuart Fischman»Gabby doit choisir entre garder secret son nouveau boulot de baby-sitter d'alien ou tout risquer en se confiant à son meilleur ami Wesley, obsédé par les extraterrestres...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/33/2125936_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323213000 +0100" stop="20230323215500 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (Le château gonflable) S3 (2/16)</title>
<desc lang="fr">«Le château gonflable»Les Ross doivent désigner un responsable du camp...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/25/26/1821071_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323215500 +0100" stop="20230323221800 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (La Première) S2 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«La Première»Les enfants gagnent un concours assister à une projection privée de leur série préférée...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323221800 +0100" stop="20230323224000 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Jessie (Escapade africaine) S4 (1/20)</title>
<desc lang="fr">«Escapade africaine»Convaincus que Jessie est partie en Afrique pour renouer avec Brooks, son ex-fiancé, les enfants Ross font le voyage pour l'en empêcher.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/25/2094765_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323224000 +0100" stop="20230323230300 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Optigami) S4 (10/26)</title>
<desc lang="fr">«Optigami»Connaissant les identités secrètes de certains alliés de Ladybug, Papillombre met au point un plan pour exploiter cette faille. Et pour être sûr de réussir, il fait revenir son plus redoutable akumatisé. De son côté, Marinette est invitée avec ses amis à une cérémonie où Adrien doit recevoir un prix décerné par le magazine de mode d'Audrey Bourgeois. Mais ce qui devait être une fête se transforme en cauchemar quand Audrey redevient Style Queen, et qu'Adrien et Marinette se retrouvent coincés, ensemble, dans l'impossibilité de se transformer en Ladybug et Chat Noir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323230300 +0100" stop="20230323232500 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Exauceur) S4 (14/26)</title>
<desc lang="fr">«Exauceur»Ladybug et Chat Noir affrontent l'Exauceur.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323232500 +0100" stop="20230323234700 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Sangsure) S4 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Sangsure»Absorbée par sa double vie, Marinette n'a pas mesuré l'importance de l'engagement de son amie Mylène pour la cause écologique.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323234700 +0100" stop="20230324000900 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Mr Pigeon 72) S4 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Mr Pigeon 72»Marinette apprend par Alya qu'Adrien et Kagami viennent de se séparer. Attristée par la nouvelle, elle se met immédiatement en tête de tenter de les réconcilier.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324000900 +0100" stop="20230324003100 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Sentibulleur) S4 (11/26)</title>
<desc lang="fr">«Sentibulleur»Ladybug, Chat Noir et Rena Rouge affrontent Sentibulleur.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324003100 +0100" stop="20230324005300 +0100" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Larme ultime) S4 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Larme ultime»Nos héros et une alliée discrète affrontent Larme Ultime.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>