<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230526020000 +0200" stop="20230526022500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Super Teepee / Du flair pour les galères) S1 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Super Teepee / Du flair pour les galères»&quot;Super Teepee&quot;. Un jour, dans la cafétéria, Sadie aperçoit Sam qui trébuche avec son plateau-repas. Par réflexe, la jeune fille lance un sort pour lui éviter de tomber. Pour éviter que toute l'école n'apprenne l'existence des pouvoirs de Sadie, Teepee dit qu'il est devenu un super héros. - &quot;Du flair pour les galères&quot;. Mordecai décide de faire passer un test aux deux apprentis sorciers et échange leur mentor : Gilbert doit s'occuper de Blaine et Cornelius de Sadie.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/00/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526022500 +0200" stop="20230526024500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Magie contre Aliens / Un max de blé) S1 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Magie contre Aliens / Un max de blé»&quot;Magie contre Aliens&quot;. Un matin, une rumeur circule à propos d'une soucoupe volante qui se serait écrasée dans la forêt d'Harmony. Sadie sait que sa mère est en ce moment à la recherche d'un scoop pour son travail, alors elle lui relaie l'info. Mais il s'agit en fait du sauna de Vincent. - &quot;Un Max de blé&quot;. Embarrassée par les inventions foireuses de Max, notamment son drone sac à dos, Sadie lui suggère plutôt de commencer par quelque chose de plus simple. Elle lui propose alors de monter un stand de chocolat chaud. Ça au moins, ça ne peut pas rater. Quoi que...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/00/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526024500 +0200" stop="20230526030500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Une appli de folie / La malédiction des secrets) S1 (n°12)</title>
<desc lang="fr">«Une appli de folie / La malédiction des secrets»&quot;Une appli de folie&quot;. Sadie prépare une petite fête chez elle, mais elle a peur que ses invités s'ennuient. Elle décide d'utiliser la nouvelle application Toady Booster sur son téléphone pour l'aider à organiser la fête. Plus tard, Sadie lance un sort à &quot; Toady &quot; pour lui donner un peu plus de liberté créative. - &quot;La malédiction des secrets&quot;. Sadie surprend Max qui fouine dans sa chambre et elle le jette dehors. Le lendemain, les élèves du collège de Harmony sont changés en pierre par une étrange silhouette sombre et les Anciens accusent Sadie d'avoir utilisé de la magie noire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/00/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526030500 +0200" stop="20230526033000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Festin) S1</title>
<desc lang="fr">«Festin»Ladybug et Chat Noir font face au couple Bourgeois. Maintenant Mangeamour, un Cerbère à deux têtes dévore tout l'amour à Paris. Nos héros parviendront-ils à sauver l'amour ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/03/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526033000 +0200" stop="20230526035000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Startrain) S1</title>
<desc lang="fr">«Startrain»Claudie, la maman de Max, attend les résultats d'un test qu'elle a passé pour devenir astronaute. Le même jour, la classe de Marinette s'apprête à prendre le train pour aller passer la journée à Londres. Mais un akuma destiné à l'agent Roger se fait enfermer dans une valise, provoquant la panique à bord. Devenue Startrain, Claudie veut utiliser son train comme une fusée pour aller explorer l'espace...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/34/2125940_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526035000 +0200" stop="20230526041500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Ikari Gozen) S3 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«Ikari Gozen»Ladybug et Chat Noir font face au couple Bourgeois. Maintenant Mangeamour, un Cerbère à deux têtes dévore tout l'amour à Paris. Nos héros parviendront-ils à sauver l'amour ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/26/1807409_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526041500 +0200" stop="20230526043500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Timetagger) S3 (18/26)</title>
<desc lang="fr">«Timetagger»Ladybug et Chat Noir font face au couple Bourgeois. Maintenant Mangeamour, un Cerbère à deux têtes dévore tout l'amour à Paris. Nos héros parviendront-ils à sauver l'amour ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/03/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526043500 +0200" stop="20230526045500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Trouble fête) S3 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Trouble fête»Ladybug et Chat Noir font face au couple Bourgeois. Maintenant Mangeamour, un Cerbère à deux têtes dévore tout l'amour à Paris. Nos héros parviendront-ils à sauver l'amour ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1806657_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526045500 +0200" stop="20230526052000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (La marionnettiste 2) S3 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«La marionnettiste 2»Ladybug et Chat Noir font face au couple Bourgeois. Maintenant Mangeamour, un Cerbère à deux têtes dévore tout l'amour à Paris. Nos héros parviendront-ils à sauver l'amour ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/03/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526052000 +0200" stop="20230526054000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Chat blanc) S1</title>
<desc lang="fr">«Chat blanc»Ladybug affronte Chat Noir, akumatisé !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162914_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526054000 +0200" stop="20230526060000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Félix) S3 (22/26)</title>
<desc lang="fr">«Félix»Alya, Rose &amp;amp; Juleka sont akumatisées en Trio des Punisseuses.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/08/1807416_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526060000 +0200" stop="20230526060500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Mickey Mouse (Les merveilles des profondeurs) S3</title>
<desc lang="fr">«Les merveilles des profondeurs»Toute la bande fait un voyage en sous marin...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/02/2096106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526060500 +0200" stop="20230526063000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le dessinateur) S1 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«Le dessinateur»Chloé se moque de Nathanaël, un camarade de classe amoureux de Marinette. Blessé, il est akumatisé par Le Papillon. Devenu Le Dessinateur, et armé de son carnet de croquis et de son crayon, il n'hésite pas à effacer tous les obstacles qui se dressent sur son chemin pour se venger de Chloé. Ladybug ne peut pas se transformer, car seule Marinette a le pouvoir d'apaiser le Dessinateur. Chat Noir doit donc l'affronter seul...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2037930_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526063000 +0200" stop="20230526065000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Rogercop) S1 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Rogercop»Le papa policier de Sabrina est akumatisé par Le Papillon. Devenu Rogercop, il veut faire régner une justice tyrannique sur la ville.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/38/1868660_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526065000 +0200" stop="20230526070100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et Tata Florence) S1 (37/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et Tata Florence»Pinky accepte d'offrir à Elvis un jeu vidéo. En échange, il doit se faire passer pour lui durant une journée qu'il doit passer avec son horrible &quot;Tata Florence&quot;.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/20/1984257_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526070100 +0200" stop="20230526071500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et la famille pétoche) S1 (39/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et la famille pétoche»Elvis est invité chez Benny Pétoche.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/1752368_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526071500 +0200" stop="20230526072500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis fils de modèle) S1 (38/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis fils de modèle»Irlanda a une méchante grippe mais ne dit rien à Léonidas, pour qu'il puisse partir l'esprit serein à un grand congrès de pâtisserie. Elvis s'improvise infirmier.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/09/2125971_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526072500 +0200" stop="20230526073000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et la babysitter) S1 (40/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et la babysitter»La baby-sitter qui garde Elvis pour la soirée, accepte de lui confier comment être un ado cool, s'il invite trois autres ados chez lui.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/27/2048056_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526073000 +0200" stop="20230526075500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Avenir incertain / Grand-mère au volant) S2 (12/30)</title>
<desc lang="fr">«Avenir incertain / Grand-mère au volant»Remy planifie sa vie. Grand-mère devient conductrice.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526075500 +0200" stop="20230526082000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Le style Tilly / Le robot fermier) S2 (13/30)</title>
<desc lang="fr">«Le style Tilly / Le robot fermier»Tilly se rend au centre commercial à la recherche d'un nouveau look plus mature. Cricket persuade Bill d'acheter un robot fermier pour qu'il n'ait plus à travailler.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526082000 +0200" stop="20230526084000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Baymax et les nouveaux héros (L'homme-monstre) S2 (n°28)</title>
<desc lang="fr">«L'homme-monstre»Hiro et Fred engagent Karmi afin de trouver ce que Liv Amara a mis en place pour soigner Orso Knox, l'homme qui s'est mystérieusement transformé en monstre...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/03/02/2154605_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526084000 +0200" stop="20230526090500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Baymax et les nouveaux héros (Anguille sous roche) S2 (n°29)</title>
<desc lang="fr">«Anguille sous roche»Tante Cassie organise un rencard entre Hiro et Megan, une jeune fille de 14 ans. La rencontre amène Hiro à se demander s'il rate des choses à ne pas avoir une vie normale. Les Nouveaux Héros doivent gérer les nouveaux pouvoirs des Survoltées...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/03/02/2154605_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526090500 +0200" stop="20230526093000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Quand les astres s'en mêlent / Candice garçon) S5 (17/31)</title>
<desc lang="fr">«Quand les astres s'en mêlent / Candice garçon»&quot;Quand les astres s'en mêlent&quot;. Isabella révèle ses sentiments à Phineas dans une lettre. - &quot;Candice garçon&quot;. Candice désespère de comprendre Jeremy.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/30/1649105_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526093000 +0200" stop="20230526095500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Phinéas et Ferb: Star Wars)</title>
<desc lang="fr">«Phinéas et Ferb: Star Wars»Phineas et Ferb vivent dans l'insouciance sur la planète Tatooine mais la guerre sidérale qui oppose l'empire aux rebelles va arriver sous la forme d'un droïde porteur d'une mission. Ce droïde doit transmettre à la rébellion les plans de l'Etoile Noire...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/23/2192852_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526095500 +0200" stop="20230526102000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Phinéas et Ferb: Star Wars (2ème partie))</title>
<desc lang="fr">«Phinéas et Ferb: Star Wars (2ème partie)»Phinéas et Ferb vivent, insouciants, sur la planèteTatooine.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/23/2192852_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526102000 +0200" stop="20230526104500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (La photo / Drôles d'agents) S2 (n°24)</title>
<desc lang="fr">«La photo / Drôles d'agents»&quot;La photo&quot;. C'est le jour de la photo à l'école. Melissa et Zack vont tout faire pour que Milo qui n'a jamais réussi à se faire photographier puisse avoir son portrait. - &quot;Drôles d'agents&quot;. Dakota et Cavendish se croient devenus des enquêteurs paranormaux. Doofenshmirtz se remémore une anecdote où il avait pris Le Chien pour un agent de l'O.S.A.S., tout comme Monogramm et Carl qui l'avaient confondu avec l'agent A, un berger allemand...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/15/1866093_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526104500 +0200" stop="20230526110500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Un jeu sans fin / Une course endiablée) S2 (n°25)</title>
<desc lang="fr">«Un jeu sans fin / Une course endiablée»&quot;Un jeu sans fin&quot;. Milo, Melissa et Zack vont essayer de jouer à un jeu de plateau jusqu'à son terme, chose qu'ils n'ont jamais pu faire, loi de Murphy oblige. - &quot;Une course endiablée&quot;. Les parents de Milo ont organisé une course automobile au profit des lamas dans le besoin mais la course sort du circuit et se propage dans toute la ville en causant de nombreux dégâts...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/15/1868686_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526110500 +0200" stop="20230526112500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Doof est de sortie / Disco et Patin à Roulettes) S2 (7/20)</title>
<desc lang="fr">«Doof est de sortie / Disco et Patin à Roulettes»&quot;Doof est de sortie&quot;. Sara ne supporte plus la présence de Doofenshmirtz qui ne sort jamais de la maison. La famille décide de le faire sortir. - &quot;Disco et Patin à Roulettes&quot;. La patinoire où les parents Murphy disputaient des concoours de disco sur patins à roulettes va fermer et organise un dernier concours auquel les Murphy, qui n'ont jamais gagné, vont tenter une dernière fois de l'emporter...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/06/1812825_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526112500 +0200" stop="20230526115000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Kaskadenstein / Avec ou sans Blob ?) S1 (8/18)</title>
<desc lang="fr">«Kaskadenstein / Avec ou sans Blob ?»&quot;Kaskadenstein&quot;. Frankenstein se blesse gravement en faisant une cascade. Hank le remplace secrètement devant la caméra, alors que le docteur Gillman finit de rafistoler Frankenstein. - &quot;Avec ou sans Blob ?&quot;. Wendy trouve son père trop collant, alors que Tante Lydia, stressée, se défoule sur Mavis. Les deux amies se concertent et trouvent un moyen de se débarrasser de leurs enquiquinants tuteurs...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526115000 +0200" stop="20230526121000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Le club des mauvais sorts / Attrape-moi si tu peux !) S1 (9/18)</title>
<desc lang="fr">«Le club des mauvais sorts / Attrape-moi si tu peux !»Incapable de jeter des sorts, Pedro déprime. À quoi bon être une momie s'il ne peut ensorceler personne ? Pour lui remonter le moral, Mavis, la jeune vampire au grand coeur, fait semblant d'être la victime d'un de ses sortilèges bidon. C'est une idée brillante, mais qui malheureusement marche un peu trop bien : gonflé à bloc, Pedro décide de participer à une compétition où s'affrontent des momies à coups de sortilèges, le Club des mauvais sorts, où il a toutes les chances de se faire massacrer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526121000 +0200" stop="20230526123000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Souvenirs de Gravity Falls (Voyage et séduction) S2 (16/21)</title>
<desc lang="fr">«Voyage et séduction»Oncle Stan fait un voyage pour se venger de ses concurrents de l'Orégon. Dipper en profite pour apprendre à séduire...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/16/1867653_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526123000 +0200" stop="20230526125500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Souvenirs de Gravity Falls (La légende du Gloutosaure) S1 (2/20)</title>
<desc lang="fr">«La légende du Gloutosaure»Les enfants découvrent une mystérieuse boîte aux lettres qui répond elle-même au courrier qu'on lui donne. Ses réponses deviennent de plus en plus inquiétantes...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/36/1877787_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526125500 +0200" stop="20230526131500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Le roi des abeilles / Opération abeilles) S4 (26/26)</title>
<desc lang="fr">«Le roi des abeilles / Opération abeilles»&quot;Le roi des abeilles&quot;. Doofenschmirtz utilise des phéromones d'abeille. - &quot;Opération abeilles&quot;. Les filles du feu se transforment en abeilles.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/05/1900933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526131500 +0200" stop="20230526134000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (La goutte d'eau géante / Il est où, Pinky ?) S5 (5/31)</title>
<desc lang="fr">«La goutte d'eau géante / Il est où, Pinky ?»&quot;La goutte d'eau géante&quot;. C'est la canicule, pour lutter contre la chaleur, Phineas et Ferb fabriquent une goutte d'eau géante pour des jeux aquatiques rafraîchissants. - &quot;Il est où, Pinky ?&quot;. Perry et Pinky font équipe car Doofenshmirtz veut s'emparer de l'acte de propriété du Secteur des Trois Etats...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/15/2095675_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526134000 +0200" stop="20230526140000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Amphibia (Révélations) S2 (20/20)</title>
<desc lang="fr">«Révélations»Les trois amies ne sont pas au bout de leurs surprises.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/15/2162912_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526140000 +0200" stop="20230526142500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Amphibia (L'autre monde) S3 (1/19)</title>
<desc lang="fr">«L'autre monde»Anne et les Plantaire sont transportés sur Terre et essayent de s'adapter à un nouvel environnement sauvage.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/15/2162912_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526142500 +0200" stop="20230526144000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (La loi de Murphy Hivernale / Un rendez-vous sous contrôle) S2 (n°23)</title>
<desc lang="fr">«La loi de Murphy Hivernale / Un rendez-vous sous contrôle»&quot;La Loi de Murphy hivernale&quot;. C'est l'hiver. Milo et Zack sont en route pour l'école. En chemin, la loi de Murphy va faire s'abattre sur eux toutes sortes de problèmes pendant qu'au collège les paris sur leur arrivée vont bon train. - &quot;Un rendez-vous sous contrôle&quot;. Milo et ses amis organisent un rendez-vous entre Scott, le Sousterrien et Madame Murawski, la professeure de sciences...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/38/1739597_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526144000 +0200" stop="20230526151000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (La photo / Drôles d'agents) S2 (n°24)</title>
<desc lang="fr">«La photo / Drôles d'agents»&quot;La photo&quot;. C'est le jour de la photo à l'école. Melissa et Zack vont tout faire pour que Milo qui n'a jamais réussi à se faire photographier puisse avoir son portrait. - &quot;Drôles d'agents&quot;. Dakota et Cavendish se croient devenus des enquêteurs paranormaux. Doofenshmirtz se remémore une anecdote où il avait pris Le Chien pour un agent de l'O.S.A.S., tout comme Monogramm et Carl qui l'avaient confondu avec l'agent A, un berger allemand...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/15/1866093_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526151000 +0200" stop="20230526153000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La bande à Picsou *2017 (La journée de l'enfant unique) S3 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«La journée de l'enfant unique»Fifi lance la journée de l'enfant unique, une fête destinée à lui seul, en totale indépendance de ses frères. Mais son beau projet tourne mal et c'est à trois qu'ils devront réparer les dégâts...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/09/2132650_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526153000 +0200" stop="20230526155000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La bande à Picsou *2017 (Les dent$ du coffre-fort) S1 (15/25)</title>
<desc lang="fr">«Les dent$ du coffre-fort»Quand Lena libère un mégalodon magique dans le coffre-fort de Picsou, la chasse au requin qui s'ensuit met à l'épreuve sa fidélité envers Miss Tick et son amitié avec Zaza...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/00/2132651_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526155000 +0200" stop="20230526162000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Marvel Moon Girl et Devil le dinosaure (Signature capillaire) S1 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«Signature capillaire»Lorsque Lunella crée un produit chimique pour changer de cheveux, sans le vouloir elle transforme sa crinière en une ennemie redoutable qui jure de la mener à la ruine.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/23/2187864_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526162000 +0200" stop="20230526164000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Mensonge) S4 (2/26)</title>
<desc lang="fr">«Mensonge»Chat Noir et Ladybug défient Mensonge.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/03/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526164000 +0200" stop="20230526171000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hamster &amp; Gretel (L'ado Minivan / Docteur Jean Guille) S1 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«L'ado Minivan / Docteur Jean Guille»Hamster et Gretel doivent sauver le bal du lycée ; Hamster et Gretel affrontent une anguille mutante.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/14/2155848_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526171000 +0200" stop="20230526172100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (Il était une fois... Boy Girl etc. !) S2 (1/52)</title>
<desc lang="fr">«Il était une fois... Boy Girl etc. !»Dans ce double épisode flash-back, Papa et Maman annoncent qu'ils vont se marier et que les deux familles vont désormais vivre ensemble. Les enfants jouent le jeu mais le courant ne passe vraiment pas. Leurs bagarres deviennent incontrôlables et mettent en péril le mariage des parents. Quand les enfants commencent enfin à s'entendre, il est peut-être déjà trop tard. Réussiront-ils à réparer leur erreur ? S'ils y parviennent, la famille aura une sacrée histoire à raconter pour le restant de ses jours !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526172100 +0200" stop="20230526174500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (Il était une fois, Boy, Girl, etc. !) S2 (2/52)</title>
<desc lang="fr">«Il était une fois, Boy, Girl, etc. !»Dans ce double épisode flash-back, Papa et Maman annoncent qu'ils vont se marier et que les deux familles vont désormais vivre ensemble. Les enfants jouent le jeu mais le courant ne passe vraiment pas. Leurs bagarres deviennent incontrôlables et mettent en péril le mariage des parents. Quand les enfants commencent enfin à s'entendre, il est peut-être déjà trop tard. Réussiront-ils à réparer leur erreur ? S'ils y parviennent, la famille aura une sacrée histoire à raconter pour le restant de ses jours !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526174500 +0200" stop="20230526180500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">L'incroyable Yellow Yeti (Un degré de trop / Mamonstre) S1 (16/50)</title>
<desc lang="fr">«Un degré de trop / Mamonstre»Le printemps tarde et les habitants de Winterton commencent à agir bizarrement. / Le trio est frappé par la poisse depuis que Rita a dérobé l'amulette secrète de sa mère.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/32/2059419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526180500 +0200" stop="20230526183000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Viking Skool (Une histoire de Troll) S1 (10/26)</title>
<desc lang="fr">«Une histoire de Troll»Un jour, Arni tombe sur un minuscule Troll des Cailloux. C'est pour lui l'occasion d'étancher sa soif de connaissances et d'en savoir plus sur cette espèce magique. Mais il se heurte à Erik et Ylva qui exigent qu'il se débarrasse du petit monstre ! Quand il s'y résout enfin, le Trio découvre qu'ils ont beaucoup de choses à apprendre sur les Trolls.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/02/2136069_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526183000 +0200" stop="20230526184500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Noël virtuel) S3 (16/20)</title>
<desc lang="fr">«Noël virtuel»Cricket se retrouve bloqué par la neige chez les Remington la veille de Noël et essaye de recréer les traditions de Noël de la famille dans un jeu vidéo en réalité virtuelle.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526184500 +0200" stop="20230526190500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Multiplication) S5 (2/26)</title>
<desc lang="fr">«Multiplication»Les jours passent et plus aucun akumatisé ne vient tourmenter Paris. Monarque aurait-il abandonné ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/03/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526190500 +0200" stop="20230526193000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Guitar vilain) S1 (21/26)</title>
<desc lang="fr">«Guitar vilain»Marinette se voit confier la réalisation de la pochette du dernier album de son idole, la rockstar Jagged Stone...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/30/1809072_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526193000 +0200" stop="20230526195000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Pokémon : Diamant et perle (Un combat pour dire au revoir !) S12 (42/52)</title>
<desc lang="fr">«Un combat pour dire au revoir !»Pikachu et Tiplouf sont retenus captifs par la maléfique Team Rocket. Sacha et Aurore tentent de les libérer...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/26/2007443_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526195000 +0200" stop="20230526201500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Pokémon : Diamant et perle (Déguisé pour gagner !) S12 (41/52)</title>
<desc lang="fr">«Déguisé pour gagner !»Un concours Pokémon a lieu à Nénupharville, où Aurore et Mammochon affrontent la terrible Team Rocket. Qui remportera le ruban ?...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/26/2007443_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526201500 +0200" stop="20230526204000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Colocation compliquée) S1 (2/13)</title>
<desc lang="fr">«Colocation compliquée»Nia parle à son père de son manque d'intimité.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526204000 +0200" stop="20230526210000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Un week-end comme chez papa) S1 (4/13)</title>
<desc lang="fr">«Un week-end comme chez papa»Lorsque Raven a une vision de Booker et Nia tristes après la fête de départ de leur père, elle décide de tout faire pour remonter le moral de ses enfants...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/29/1813345_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526210000 +0200" stop="20230526212000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Nia maquille son mensonge) S1 (5/13)</title>
<desc lang="fr">«Nia maquille son mensonge»Les meilleures amies Raven et Chelsea se sont retrouvées et élèvent leurs trois enfants sous le même toit ! Booker et Nia, les jumeaux de Raven âgés de onze ans, et Levi, le fils de neuf ans de Chelsea, vivent des aventures mouvementées mais amusantes, souvent en compagnie de Tess, la voisine et meilleure amie des jumeaux. Raven n'est plus la seule à avoir des visions, maintenant : Booker a lui aussi ce don. Ils ignorent parfois ce que l'avenir leur réserve, mais ils arrivent toujours à se sortir des mauvaises passes tous ensemble, comme une seule et grande famille très heureuse.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526212000 +0200" stop="20230526214500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (Qu'est-ce que c'est que ce cirque) S5 (16/21)</title>
<desc lang="fr">«Qu'est-ce que c'est que ce cirque»L'amie de Destiny vient lui rendre visite au Camp.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526214500 +0200" stop="20230526221000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (Invitée surprise) S5 (17/21)</title>
<desc lang="fr">«Invitée surprise»Gwen revient faire une visite surprise au camp.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526221000 +0200" stop="20230526223000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (Silence, on tourne !) S5 (19/21)</title>
<desc lang="fr">«Silence, on tourne !»L'actrice préférée de Lou vient en visite au camp.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526223000 +0200" stop="20230526225000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Ladybug) S3 (23/26)</title>
<desc lang="fr">«Ladybug»Lila fait vivre un cauchemar à Marinette, qui est renvoyée !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/05/1807418_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526225000 +0200" stop="20230526231500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Mangeamour, la bataille des Miraculous) S3</title>
<desc lang="fr">«Mangeamour, la bataille des Miraculous»Marinette aide Adrien et Kagami à échapper à une cérémonie organisée par le couple Bourgeois pour leurs vingt ans de mariage.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/35/1807434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526231500 +0200" stop="20230526233500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Miracle Queen) S1</title>
<desc lang="fr">«Miracle Queen»A cause de l'erreur de Marinette, le Papillon akumatise Chloé en Miracle Queen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/42/2125942_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526233500 +0200" stop="20230526235500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Vérité) S4 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Vérité»Depuis qu'elle est la nouvelle gardienne de la Miracle Box, Marinette est débordée. Elle ne voit plus ses amies, délaisse Chat Noir et rate tous ses rendez-vous avec Luka.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/03/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526235500 +0200" stop="20230527001500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Mensonge) S4 (2/26)</title>
<desc lang="fr">«Mensonge»Chat Noir et Ladybug défient Mensonge.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/03/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527001500 +0200" stop="20230527004000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le gang des secrets) S4 (3/26)</title>
<desc lang="fr">«Le gang des secrets»Forcée de rester discrète afin de dissimuler son identité secrète, Marinette déprime car elle se demande si elle pourra un jour avoir une relation sentimentale normale.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/03/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527004000 +0200" stop="20230527010500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (L'épreuve de Blaine / Mémoires de maman) S1 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«L'épreuve de Blaine / Mémoires de maman»&quot;L'épreuve de Blaine&quot;. Sadie et Blaine s'entraînent à jeter des sorts de lévitation dans la forêt quand Zaine, le cousin super cool de Blaine se pointe.Il propose à son jeune cousin Blaine de l'aider à développer ses pouvoirs. - &quot;Mémoires de maman&quot;. Selina est furieuse. En rentrant à la maison, elle découvre les murs de sa cuisine recouverts d'une mixture orange. Sadie lancera un sort à sa mère pour lui effacer sa mémoire...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/00/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527010500 +0200" stop="20230527015900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Go Gilbert Go / Le vengeur mystérieux) S1 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Go Gilbert Go / Le vengeur mystérieux»&quot;Go Gilbert Go&quot;. La ville de Harmony accueille bientôt un grand tournoi de basketball, avec plusieurs matchs. Gilbert qui est habituellement présent pour que les joueurs touchent sa tête en guise de porte-bonheur ne peut pas venir à cause d'une mission que lui ont confiée les Anciens. - &quot;Le vengeur mystérieux&quot;. Quand Val et les jumelles se moquent de Teepee en cours de sport, Sadie est furieuse et elle veut venger son ami en utilisant la magie. Mais Gilbert le lui interdit. Il raconte sa frustration à un nain de jardin qui s'avère être une créatue maléfique...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/35/1808327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527015900 +0200" stop="20230527020000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Sadie la diva / Les chaussures de Lulu) S1 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«Sadie la diva / Les chaussures de Lulu»Lorsque Vincent met au défi Sadie et Blaine de préparer un sort d'amplification complexe, Blaine décide d'avoir recours à une technique déloyale pour prendre l'avantage sur sa rivale. Il lui lance alors un sort de diva qui lui offre un talent musical énorme accompagné d'un caractère ultra capricieux. Comment faire pour retrouver la vraie Sadie? / Les élèves sont réunis dans le gymnase pour participer à un atelier sur le &quot;langage corporel&quot; . Pour aider Lulu, qui a beaucoup de mal à danser, Sadie jette un sort à ses chaussures.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/00/2121036_A.jpg" />
</programme>