<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230516020000 +0200" stop="20230516022200 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Le parchemin de l'embrouille / Trois c'est trop) S1 (2/52)</title>
<desc lang="fr">«Le parchemin de l'embrouille / Trois c'est trop»&quot;Le parchemin de l'embrouille&quot;. Les Anciens de la Magie ont préparé un test de magie qui consiste à créer un arc-en-ciel nocturne à partir de rien. Deux équipes s'opposent : Gilbert et Sadie contre Blaine et Cornelius. - &quot;Trois c'est trop&quot;. Aujourd'hui, Sam organise un barbecue sur la plage. Mais les Anciens qui lui demandent de réécrire sa rédaction sur les potions et sa mère qui lui ordonne de ranger sa chambre...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/07/1808327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516022200 +0200" stop="20230516024400 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Jour de poisse / Quand l'histoire s'emmêle) S1 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Jour de poisse / Quand l'histoire s'emmêle»&quot;Jour de poisse&quot;. Sadie est victime d'une série d'événements malencontreux : chute, échec, glissade, gaffe. De son côté, Val semble avoir une chance presque surnaturelle et Sadie commence à se poser des questions. - &quot;Quand l'histoire s'emmêle&quot;. En cours d'histoire, Miss Lacey demande à ses élèves de préparer un exposé sur l'Égypte ancienne. Elle insiste particulièrement pour qu'ils fassent &quot;revivre l'histoire&quot; ! Sadie fouille à l'intérieur du chapeau de Gilbert, à la recherche de quelque chose qui lui permettrait de pimenter un peu son exposé...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/07/1808327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516024400 +0200" stop="20230516030600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Mon joujou préféré / Vertige de l'amour) S1 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Mon joujou préféré / Vertige de l'amour»&quot;Mon joujou préféré&quot;. Sadie rassemble son courage à deux mains et s'apprête à inviter Sam au bal de l'école. Malheureusement pour elle, Val, qui a entendu ses intentions lui fait un croche-patte &quot;involontaire&quot; et en profite pour inviter Sam. - &quot;Vertige de l'amour&quot;. Cela fait plusieurs jours que Sadie essaie d'inviter Sam à sortir avec elle, mais elle finit toujours par se dégonfler. Elle décide donc de concocter un philtre d'amour pour s'assurer une réponse positive de la part de Sam...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516030600 +0200" stop="20230516032800 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Riposte) S2 (6/26)</title>
<desc lang="fr">«Riposte»Ladybug et Chat Noir défient Riposte, l'escrimeuse masquée. En garde ? Prêts ? Défendez Paris !...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/42/2125926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516032800 +0200" stop="20230516034900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Robostus) S2 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«Robostus»Markov, un petit robot sensible, est akumatisé en Robostus, un vilain capable de donner vie aux objets inanimés.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/36/1813960_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516034900 +0200" stop="20230516041100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Befana) S2 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Befana»Aujourd'hui c'est l'anniversaire de Marinette. Pour l'occasion, ses amis et ses parents lui ont préparé une fête surprise. Mais une autre surprise l'attend : son extravagante grand-mère Gina a décidé de passer la journée avec elle. Et lorsque Marinette préfère rejoindre ses amis plutôt que passer du temps avec elle, Gina, déçue, se fait akumatiser. Marinette arrivera-t-elle à échapper à Befana, et Ladybug osera-t-elle affronter sa propre grand-mère akumatisée...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/12/1868637_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516041100 +0200" stop="20230516043200 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Sapotis) S2 (11/26)</title>
<desc lang="fr">«Sapotis»Alors que Marinette et Alya font une soirée pyjama chez cette dernière, les petites soeurs d'Alya, les jumelles Etta et Ella, enchaînent les bêtises. Punies par Alya, les jumelles se font akumatiser par le Papillon. Devenues les Sapotis, des petits monstres incontrôlables qui se reproduisent en mangeant. Rapidement dépassée par la situation et le nombre de Sapotis facétieux, Ladybug doit faire appel à une nouvelle super héroïne...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/27/2162915_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516043200 +0200" stop="20230516045400 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le hibou noir) S2 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Le hibou noir»Le proviseur du collège, Monsieur Damoclès, aime se déguiser en Hibou, un super-héros qu'il admire et dont il essaie d'imiter les prouesses. Malheureusement, Damoclès n'a pas l'habileté de son héros, et Ladybug et Chat Noir volent souvent à son secours. Au cours d'une de ses missions, Ladybug et Chat Noir l'humilient involontairement en public. Honteux et furieux, Damoclès est akumatisé par le Papillon et devient le Hibou Noir...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516045400 +0200" stop="20230516051600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Sirène) S2 (15/26)</title>
<desc lang="fr">«Sirène»Alors que Kim s'amuse avec son amie Ondine à la piscine, cette dernière tente de lui avouer ses sentiments pour lui. Mais Kim ne comprend pas et abandonne Ondine pour rejoindre ses amis et Chloé, dont il est amoureux. Ondine est akumatisée par le Papillon et devient Syren. Désormais dotée de nageoires et capable de respirer sous l'eau, Syren inonde Paris de ses larmes...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/19/2162916_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516051600 +0200" stop="20230516053700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Zombizou) S2 (14/26)</title>
<desc lang="fr">«Zombizou»C'est l'anniversaire de mademoiselle Bustier, le professeur préféré de Marinette. Mais à cause d'une nouvelle manigance de Chloé, Marinette est sur le point de se faire akumatiser. Pour la protéger, mademoiselle Bustier s'interpose et l'akuma prend possession d'elle. Le Papillon la transforme alors en Zombizou. Armée de son bâton de noir à lèvres maléfique, elle veut répandre l'amour dans la ville en envoyant des baisers maléfiques à tous les Parisiens, mais surtout à Chloé, cette peste sans coeur...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516053700 +0200" stop="20230516055900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Capitaine Hardrock) S2 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Capitaine Hardrock»Les amis de Marinette s'apprêtent à donner un concert à bord de la péniche de Juleka, chaperonnés par sa mère, Anarkal. Alors que Marinette découvre, très déçue, qu'Adrien n'assistera pas au concert, elle rencontre Luka, le grand frère de Juleka. Doux et attentionné, ce dernier pourrait bien semer le trouble dans le coeur de Marinette. Mais alors que le groupe démarre les répétitions, l'agent Roger vient jouer les trouble-fêtes. Déçue et énervée, Anarkal se fait akumatiser par Papillon et devient Capitaine Hardrock. ..</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/30/2125927_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516055900 +0200" stop="20230516060400 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Mickey Mouse (Une nuit à Moscou) S2</title>
<desc lang="fr">«Une nuit à Moscou»Mickey et Minnie sont à Moscou, ils se rendent à l'Opéra pour une soirée en amoureux...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/03/2056242_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516060400 +0200" stop="20230516062700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Hack-San) S4 (15/26)</title>
<desc lang="fr">«Hack-San»Être Ladybug, c'est une sacrée responsabilité. Il faut être toujours prête à intervenir pour sauver Paris ou à distribuer un super pouvoir à un nouveau héros. D'un autre côté, quand on a 14 ans, il y a des obligations auxquelles même le plus grand des super-héros ne peut se soustraire : par exemple, rendre visite à tatie Shu Yin à Londres. Et si Marinette n'avait d'autre choix que de quitter Paris le jour où Papillombre a choisi d'infecter Markov, le robot de Max, avec un virus maléfique pour le ré-akumatiser - que se passerait-t-il ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516062700 +0200" stop="20230516065100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Gabriel Agreste) S4 (20/26)</title>
<desc lang="fr">«Gabriel Agreste»Ladybug et Chat Noir défient Gabriel Agreste.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516065100 +0200" stop="20230516070200 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et les bandits rayés) S1 (3/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et les bandits rayés»Elvis décide d'aller en classe avec Geoffrey, son copain raton-laveur. Mais très vite, l'école est infestée par d'autres congénères et un exterminateur est appelé.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/58/1984234_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516070200 +0200" stop="20230516071400 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et le camping de l'extrême) S1 (4/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et le camping de l'extrême»Mademoiselle Jennifer a organisé un après-midi en forêt. Mais tout le monde découvre que c'est en réalité une course de survie de 48 heures dans les bois.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/28/04/1984212_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516071400 +0200" stop="20230516072500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et le camp des surdoués) S1 (5/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et le camp des surdoués»Boris est engagé chez Spyder, un génie en informatique. Devant le comportement étrange de Boris, Elvis et Emma décident d'infiltrer la société de Spyder.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/21/1984199_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516072500 +0200" stop="20230516073700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et la famille Rouge-Sang) S1 (6/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et la famille Rouge-Sang»De nouveaux voisins emménagent à côté des Riboldi. Le comportement étrange des nouveaux arrivants interpelle Elvis qui est persuadé que ce sont des vampires.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/52/1996292_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516073700 +0200" stop="20230516080000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Chez le dentiste / Nuit blanche) S1 (n°25)</title>
<desc lang="fr">«Chez le dentiste / Nuit blanche»&quot;Chez le dentiste&quot;. Bill emmène les enfants chez le dentiste. Tilly est ravie mais Cricket a peur car Grand-mère lui a raconté des histoires effrayantes sur les médecins. Bill fait un jeu pour enfants dans la salle d'attente. - &quot;Nuit blanche&quot;. Tilly va dormir chez Andromeda et elles essayent de passer une nuit blanche pour développer une connexion psychique...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/13/22/1819441_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516080000 +0200" stop="20230516082300 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (La caravane de Nancy / Chez les Remington) S1 (n°26)</title>
<desc lang="fr">«La caravane de Nancy / Chez les Remington»L'ancien gang de motos de Nancy, les Frelons, lui volent sa caravane. - Les Green vivent la vie des Remington quand Remy demande à Cricket de passer nourrir son serpent...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/38/1819443_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516082300 +0200" stop="20230516084600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Baymax et les nouveaux héros (Renfort Mini-Maximal) S1 (n°17)</title>
<desc lang="fr">«Renfort Mini-Maximal»Richardson Mole provoque Fred qui finit par lui révéler les identités secrètes des Nouveaux Héros. Du coup, Mole exerce un chantage sur l'équipe pour devenir son septième membre...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/20/1809499_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516084600 +0200" stop="20230516090800 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Baymax et les nouveaux héros (Un nouveau dans l'équipe) S1 (n°22)</title>
<desc lang="fr">«Un nouveau dans l'équipe»Richardson Mole intègre l'équipe des Nouveaux Héros.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/03/02/2154605_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516090800 +0200" stop="20230516093200 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Le choc des mondes / La traversée du désert) S4 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«Le choc des mondes / La traversée du désert»&quot;Le choc des mondes&quot;. Une planète est sur le point de rentrer en collision avec la terre. - &quot;La traversée du désert&quot;. Doofenschmirtz et Perry s'écrasent dans le désert.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/31/2009066_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516093200 +0200" stop="20230516095600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Le pouvoir du charme) S4 (23/46)</title>
<desc lang="fr">«Le pouvoir du charme»Phineas et Ferb doivent aider Mip, leur copain extraterrestre, à sauver sa planète en empêchant Mitch, son ennemi juré, de s'emparer du Mignonium.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/58/1649105_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516095600 +0200" stop="20230516102000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (S.O.S Croco / Ferb TV) S4 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«S.O.S Croco / Ferb TV»&quot;S.O.S. Croco&quot;. Phineas et Ferb recherchent de Petit Cricket. - &quot;Ferb TV&quot;. Phineas et Ferb présentent la chaîne de télévision dont Ferb a conçu les programmes.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/05/2052202_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516102000 +0200" stop="20230516104200 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Copains d'aventure / L'inspecteur Canin) S2 (n°35)</title>
<desc lang="fr">«Copains d'aventure / L'inspecteur Canin»&quot;Copains d'aventure&quot;. Doofenshmirtz se sent seul et ses aventures passées avec Perry lui manquent. Suivant les conseils de Vanessa, il se trouve un nouveau copain d'aventure en la personne de Scott le souterrien qui a construit un bateau mais ils sont trop différents pour que cela fonctionne. - &quot;L'inspecteur Canin&quot;. Des policières trouvant Le Chien dans leur voiture le prennent pour un auxiliaire de police et l'entraînent dans leur enquête à la recherche d'un chien policier qui a été kidnappé...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/2162910_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516104200 +0200" stop="20230516105600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Le vaisseau fantôme) S2 (16/21)</title>
<desc lang="fr">«Le vaisseau fantôme»Cavendish trouve un ovni.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/2162910_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516105600 +0200" stop="20230516111800 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (La sécurité d'abord / Cavendish se déchaîne) S2 (n°37)</title>
<desc lang="fr">«La sécurité d'abord / Cavendish se déchaîne»&quot;La sécurité d'abord&quot;. Milo et Elliot se retrouvent menottés ensemble. - &quot;Cavendish se déchaîne&quot;. Cavendish libère par erreur un alien géant...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/2162910_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516111800 +0200" stop="20230516114200 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (La mort aux trousses / Un cadeau surprenant)</title>
<desc lang="fr">«La mort aux trousses / Un cadeau surprenant»La mort a besoin de vacances/C'est l'anniversaire de Wendy!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/44/1880131_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516114200 +0200" stop="20230516120600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Changement de cape / Le festin des morts) S2 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Changement de cape / Le festin des morts»Mavis a négligé le dressage de sa cape à un point tel qu'elle est convoquée à la cour des capes du Royaume Vampire. Elle devra plaider sa cause devant Miranda, présidente du tribunal. / Mavis provoque accidentellement une apocalypse zombie.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516120600 +0200" stop="20230516122900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Souvenirs de Gravity Falls (Un amour virtuel) S2 (5/21)</title>
<desc lang="fr">«Un amour virtuel»Pour aller à la fête de fiançailles de son cousin Reggie, Mousse achète un jeu vidéo de simulation de rendez-vous pour apprendre à parler aux filles...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/21/1868688_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516122900 +0200" stop="20230516125200 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Souvenirs de Gravity Falls (Gladiateurs du futur) S2 (8/21)</title>
<desc lang="fr">«Gladiateurs du futur»Blendin revient pour affronter Dipper et Mabel dans une bataille futuriste qui pourrait le retenir à jamais dans une prison du temps...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/2162911_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516125200 +0200" stop="20230516131500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (L'attracteur de Maman / Baljeet super génie) S4 (14/26)</title>
<desc lang="fr">«L'attracteur de Maman / Baljeet super génie»&quot;L'attracteur de maman&quot;. Phineas et Ferb laissent à Candice le choix de l'invention du jour. - &quot;Baljeet super génie&quot;. Phineas et Ferb fabriquent un casque.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/31/2009066_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516131500 +0200" stop="20230516133900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Romance interdite / Marché aux puces) S4 (15/26)</title>
<desc lang="fr">«Romance interdite / Marché aux puces»&quot;Romance interdite&quot;. Vanessa et Monty ont leur premier rendez-vous. - &quot;Marché aux puces&quot;. Phineas, Ferb et leur père sont à la recherche d'un grattoir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/10/2039822_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516133900 +0200" stop="20230516140300 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Amphibia (Col du Querrier / Gobe-mouchoir) S2 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Col du Querrier / Gobe-mouchoir»Hop Pop dépose Sprig et Polly sur un sentier conçu pour les aider à s'entendre. Sasha et Grime doivent concilier leurs différences pour échapper au guerrier le plus habile de Newtopia.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/15/2162912_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516140300 +0200" stop="20230516142600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Amphibia (Marais et sensibilité / Musée de cire) S2 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«Marais et sensibilité / Musée de cire»Lorsqu'Anne découvre un vieil ami qui mène une double vie, elle s'attache à l'aider à être son vrai moi. La famille visite un mystérieux musée des curiosités du bord de la route où chaque trésor a un prix.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/15/2162912_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516142600 +0200" stop="20230516145000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Le chemin des écoliers / La civilisation souterraine) S1 (1/21)</title>
<desc lang="fr">«Le chemin des écoliers / La civilisation souterraine»Les catastrophes se mutliplient autour de Milo.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/2162910_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516145000 +0200" stop="20230516151200 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Encourager l'adversaire / Pas d'omelette sans casser des oeufs) S1 (2/18)</title>
<desc lang="fr">«Encourager l'adversaire / Pas d'omelette sans casser des oeufs»&quot;Encourager l'adversaire&quot;. Milo va à son premier match. - &quot;Pas d'omelette sans casser des oeufs&quot;. Milo, Melissa et Zack tentent de protéger un oeuf au cours d'une expérience scientifique...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/11/2092553_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516151200 +0200" stop="20230516153700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La bande à Picsou *2017 (La dernière aventure, deuxième partie : La bibliothèque perdue) S3 (24/25)</title>
<desc lang="fr">«La dernière aventure, deuxième partie : La bibliothèque perdue»La famille envahit le QG secret de son adversaire.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/33/2125921_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516153700 +0200" stop="20230516160000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La bande à Picsou *2017 (La dernière aventure, troisième partie : La fin de la bande ?) S3 (25/25)</title>
<desc lang="fr">«La dernière aventure, troisième partie : La fin de la bande ?»Des secrets sont révélés lors de l'affrontement final.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/33/2125921_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516160000 +0200" stop="20230516162400 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Marvel Moon Girl et Devil le dinosaure (Bonne nuit, Moon Girl) S1 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Bonne nuit, Moon Girl»Lunella essaie de surmonter sa maladresse lors de sa participation à la soirée pyjama en créant un appareil de télépathie, mais elle échange accidentellement son cerveau avec celui du dinosaure Devil.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/23/2187864_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516162400 +0200" stop="20230516164600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Destruction) S5 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Destruction»Et si Monarque débarquait un jour chez Marinette ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516164600 +0200" stop="20230516171100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hamster &amp; Gretel (Le Cauchemarionette / Le monde d'Abuelita) S1 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Le Cauchemarionette / Le monde d'Abuelita»Hamster et Gretel affrontent un super vilain qui utilise les peurs des gens. Quand la grand-mère de Gretel et Kevin vient les garder, elle impose des règles très strictes.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/14/2155848_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516171100 +0200" stop="20230516172200 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (Y a que la vérité qui blesse) S2 (21/52)</title>
<desc lang="fr">«Y a que la vérité qui blesse»Boy apprend à dire la vérité, rien que la vérité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516172200 +0200" stop="20230516173300 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (La fiancée de Papy) S2 (22/52)</title>
<desc lang="fr">«La fiancée de Papy»Les enfants pensent que Papy sort avec Miss Molly !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516173300 +0200" stop="20230516175800 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">L'incroyable Yellow Yeti (Wintervision... / Et Chromatron !) S1 (n°25)</title>
<desc lang="fr">«Wintervision... / Et Chromatron !»Rita et Osmo découvrent que Gustav n'est pas allergique au chant et qu'il sait chanter. Ils l'inscrivent au concours de Wintervision au risque de révéler qu'un Yéti vit en ville. / Les 3 amis doivent convaincre les monstres qu'ils n'ont rien à craindre des Yodels du Chromatron, ni des chansons d'ailleurs. Peut-être que chanter tous en choeur est la solution ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/32/2059419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516175800 +0200" stop="20230516182300 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Viking Skool (Amis de tempête) S1 (2/22)</title>
<desc lang="fr">«Amis de tempête»Ylva adore les défis et se mesure à Doomhild dans une course de bateaux autour de l'île de Byzedété, avec Erik et Arni qui forment un équipage pas du tout motivé. Après avoir pris un raccourci désastreux dans des eaux déchaînées, le Trio se retrouve naufragé sur l'île. Mais c'est le cadet de leurs soucis lorsqu'ils découvrent que l'île n'est pas aussi déserte qu'il y paraît.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/02/2136069_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516182300 +0200" stop="20230516184800 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Noël virtuel) S3 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Noël virtuel»Cricket se retrouve bloqué par la neige chez les Remington la veille de Noël et essaye de recréer les traditions de Noël de la famille dans un jeu vidéo en réalité virtuelle.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516184800 +0200" stop="20230516191100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Destruction) S5 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Destruction»Et si Monarque débarquait un jour chez Marinette ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516191100 +0200" stop="20230516193400 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le mime) S1 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Le mime»Catastrophe ! Marinette a effacé sans le vouloir une vidéo qu'Alya avait faite de Ladybug et où cette dernière la complimentait pour le Ladyblog ! Pensant qu'Alya sera furieuse, Marinette décide de lui cacher la vérité et de se transformer en Ladybug pour tourner à nouveau le film effacé. Mais son plan est compromis lorsqu'un nouveau vilain apparaît.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516193400 +0200" stop="20230516195700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Pokémon : Diamant et perle (L'usurpateur) S12 (34/52)</title>
<desc lang="fr">«L'usurpateur»En marge de son festival, Bon Augure a le plaisir d'accueillir le professeur Chen pour une conférence exceptionnelle. Mais celui-ci tarde à faire son apparition, et lors de son arrivée il se comporte d'une façon plutôt étrange...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/26/2007443_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516195700 +0200" stop="20230516202100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Pokémon : Diamant et perle (Duel mère-fille) S12 (33/52)</title>
<desc lang="fr">«Duel mère-fille»Les trois compères arrivent enfin à Bon Augure, la ville dont est originaire Aurore. C'est d'ailleurs la mère de celle-ci qui y organise un festival annuel. Pour passer le temps, Aurore décide de défier sa mère dans un combat pokémon...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/26/2007443_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516202100 +0200" stop="20230516204300 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Smoky Flow)</title>
<desc lang="fr">«Smoky Flow»Les meilleures amies Raven et Chelsea se sont retrouvées et élèvent leurs trois enfants sous le même toit ! Booker et Nia, les jumeaux de Raven âgés de onze ans, et Levi, le fils de neuf ans de Chelsea, vivent des aventures mouvementées mais amusantes, souvent en compagnie de Tess, la voisine et meilleure amie des jumeaux. Raven n'est plus la seule à avoir des visions, maintenant : Booker a lui aussi ce don. Ils ignorent parfois ce que l'avenir leur réserve, mais ils arrivent toujours à se sortir des mauvaises passes tous ensemble, comme une seule et grande famille très heureuse.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516204300 +0200" stop="20230516210800 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (En pleine tempête) S3 (n°36)</title>
<desc lang="fr">«En pleine tempête»Nia et Booker sont heureux de passer une semaine avec Devon, mais leurs projets sont bouleversés quand Devon doit couvrir une tempête. Les enfants décident de le rejoindre...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516210800 +0200" stop="20230516213200 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Vengeance en musique) S3 (6/26)</title>
<desc lang="fr">«Vengeance en musique»Un groupe rival parodie une chanson pour insulter Booker.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516213200 +0200" stop="20230516215600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (Clowneries et mairie) S4 (22/30)</title>
<desc lang="fr">«Clowneries et mairie»Lou organise une kermesse de charité.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516215600 +0200" stop="20230516222000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (Frankie Murmure) S4 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«Frankie Murmure»Matteo se faufile dans les bois la nuit.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516222000 +0200" stop="20230516224300 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (La fée du camp) S4 (n°23)</title>
<desc lang="fr">«La fée du camp»Finn n'est pas content quand il apprend que le petit ami de sa mère, Dave, vient visiter le camp Kikiwaka.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516224300 +0200" stop="20230516230500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le collectionneur) S2 (2/26)</title>
<desc lang="fr">«Le collectionneur»Alors que Ladybug tente de découvrir la véritable identité du Papillon, le père d'Adrien, est akumatisé en Collectionneur. Ladybug et Chat Noir parviendront-il à l'arrêter et à démasquer le Papillon ?...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/42/2125928_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516230500 +0200" stop="20230516232600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Audimatrix) S2 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Audimatrix»La jounaliste Nadja Chamack invite Lady Bug et Chat Noir sur le plateau de son émission dans le but d'obtenir des révélations intimes au sujet de leur relation. Mais Lady Bug ne se laisse pas faire...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1868651_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516232600 +0200" stop="20230516234800 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Glaciator) S2 (10/26)</title>
<desc lang="fr">«Glaciator»D'après la légende, le couple qui mange une glace chez André s'aime pour toujours. Marinette espère qu'Adrien sera de la partie, mais ce dernier ne vient pas. Déçue, elle refuse de manger la glace que lui tend André. Effondré, le glacier est akumatisé par le Papillon. Devenu Glaciator et armé de sa portionneuse à glace, il transforme les gens en glace. Ladybug et un Chat Noir unissent leurs forces pour arrêter Glaciator avant que tous les Parisiens n'aient fondu...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/15/1868653_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516234800 +0200" stop="20230517001000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Doudou Vilain) S2 (3/26)</title>
<desc lang="fr">«Doudou Vilain»Chloé décide d'organiser une fête chez elle, au Palace, et d'inviter tous les collégiens. Coachée par son majordome, Chloé fait des efforts et parvient à être aimable. Mais un événement la fait sortir de ses gonds et elle finit par renvoyer son majordome devant tous ses invités. Humilié, le majordome est akumatisé par le Papillon. Devenu Doudou Vilain, il peut désormais manipuler tous ceux qu'il touche. Et il compte bien se servir de son pouvoir pour se venger de Chloé. Ladybug et Chat Noir devront intervenir rapidement s'ils ne veulent pas perdre le contrôle de la situation...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/1868658_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517001000 +0200" stop="20230517003100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (L'insaisissable) S2 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«L'insaisissable»Ladybug défie l'Insaisissable, alias Penny Rolling.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/31/2125929_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517003100 +0200" stop="20230517005300 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Rossignoble) S2 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«Rossignoble»Laura Rossignol, une jeune chanteuse américaine, est à Paris pour tourner le clip de sa dernière chanson : une déclaration d'amour à Ladybug et à Chat Noir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/05/1813956_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517005300 +0200" stop="20230517011500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (La flortilège d'invisibilité / Meilleurs ennemis) S1 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«La flortilège d'invisibilité / Meilleurs ennemis»&quot;La flortilège d'invisibilité&quot;. Covert a entendu parler d'une fleur qui rend invisible et elle veut à tout prix mettre la main dessus. Pendant ce temps, les Anciens demandent à Sadie et Gilbert de retrouver la fleur et de la ramener en sécurité dans le royaume magique. - &quot;Meilleurs ennemis&quot;. Gilbert et Cornelius se disputent et malheureusement pour eux, Covert les surprend. Covert est convaincue qu'il y a de la magie dans l'air...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517011500 +0200" stop="20230517013700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Danse avec les zombies / Juste à temps) S1 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Danse avec les zombies / Juste à temps»&quot;Danse avec les zombies&quot;. Gilbert essaie d'enseigner un sort à Sadie qui n'arrive pas à sa concentrer. Elle écoute de la musique sur son téléphone et improvise totalement, à la grande frustration de Gilbert. Les deux amis se disputent à cause du téléphone qui finit par tomber dans la potion. - &quot;Juste à temps&quot;. Le cours de physique est interminable et Teepee encourage Sadie à lancer un sort à l'horloge de la classe. Le temps s'accélère et soudain le cours est terminé. Malheureusement, le sort de Sadie semble avoir touché l'école tout entière et le temps continue à accélérer...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517013700 +0200" stop="20230517020000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Le concours de mascottes / Comme un gant) S1 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Le concours de mascottes / Comme un gant»&quot;Le concours de mascottes&quot;. Val demande l'organisation d'une compétition de mascottes, car elle pense que son carlin Prince ferait une bien meilleure mascotte que Gilbert. Ce dernier est inquiet parce qu'il pourrait perdre son accès privilégié à l'école de Sadie. - &quot;Comme un gant&quot;. Sadie reçoit un gant magique qui peut changer les portes ordinaires en portails vers une autre pièce ou un autre lieu. La jeune fille et ses amis en profitent pour faire une partie de cache-cache épique dans l'école...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>