<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230529021500 +0200" stop="20230529024000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (De drôles de graines / Henry et l'ogre des neiges) S1 (n°24)</title>
<desc lang="fr">«De drôles de graines / Henry et l'ogre des neiges»Dans la première partie de cet épisode, Henry et ses amis commandent des graines à planter, mais Papou perd l'équilibre et intervertit les graines. En conséquence, Henry reçoit la giganto-plante d'Estelle au lieu de la sienne. Dans la deuxième partie, Henry a très hâte de faire de la luge sur le Mont Gronblanc, mais ses amis sont convaincus qu'un ogre des neiges vit sur cette montagne et refusent donc d'y aller.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/03/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529024000 +0200" stop="20230529030500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La journée luge / Au travail, Papou !) S1 (25/26)</title>
<desc lang="fr">«La journée luge / Au travail, Papou !»&quot;La journée luge&quot;. Henry est déçu quand Papou attrape un rhume qui l'oblige à rester à la maison alors que tout le monde va faire de la luge. - &quot;Au travail, Papou !&quot;. Mamoune s'absente une journée avec ses amies, Papou est en charge des enfants et des tâches ménagères...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/27/2122506_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529030500 +0200" stop="20230529033000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Henry et le Brilloiseau) S1 (n°26)</title>
<desc lang="fr">«Henry et le Brilloiseau»Mamoune raconte une histoire aux enfants à l'heure du coucher, du coup Henry rêve que sa maman et lui entrent dans cette histoire. Ils voyagent alors jusqu'à la Monstro-Forêt Enchantée afin d'y trouver le Brilloiseau, et se font de nouveaux monstre-amis...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/03/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529033000 +0200" stop="20230529035500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Talent-o-saurus / Marsh le raptor) S1 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«Talent-o-saurus / Marsh le raptor»&quot;Talent-o-saurus&quot;. Rocky est le meilleur. Enfin, c'est lui qui le dit. Quand Tiny organise un concours de talents pour Crétacia, il n'a aucun doute qu'il va gagner. Mais sa confiance va peut-être lui jouer des tours. - &quot;Marsh le raptor&quot;. Marshall le stégosaure ne peut pas participer à un jeu, et se retrouve embarqué par les raptors. Ces derniers veulent jouer un mauvais tour à Giganto, et font croire au jeune Marsh que tout ça est innocent...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/08/2163155_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529035500 +0200" stop="20230529042000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Les contes du Gigantosaurus / Petit Bill deviendra grand) S1 (n°12)</title>
<desc lang="fr">«Les contes du Gigantosaurus / Petit Bill deviendra grand»&quot;Les contes du Gigantosaurus&quot;. Mazu tente de construire une tour gigantesque. C'est déjà assez difficile comme ça, mais en plus ses amis débarquent surexcités pour lui raconter une histoire qu'ils ont tous vécue avec Giganto à l'instant. - &quot;Petit Bill deviendra grand&quot;. Bill voudrait être grand pour ne plus avoir peur. Ayati lui parle d'un dino mystère qui détient le secret pour devenir grand...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/00/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529042000 +0200" stop="20230529044500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Invisi-Bill / Patchy voit clair) S1 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Invisi-Bill / Patchy voit clair»&quot;Invisi-Bill&quot;. Bill n'est pas doué à cache-cache. Pour lui faire plaisir, ses amis prétendent qu'il est invisible. Bill est trop content : s'il est invisible, il a le courage de devenir un justicier pour les petits dinos de Crétacia. - &quot;Patchy voit clair&quot; Quand Patchy semble avoir du mal à repérer les obstacles sur sa route, Mazu lui invente une paire de lunettes rudimentaires. Mais Patchy n'en veut pas...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/00/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529044500 +0200" stop="20230529050000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Promesse non tenue) S1 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«Promesse non tenue»Henry promet de jouer le monstro-prince dans la pièce de Summer. Mais alors qu'il creuse avec Denzel pour trouver un trésor, il oublie de faire son entrée sur scène...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/32/1882769_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529050000 +0200" stop="20230529051000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Poisson-surprise !) S1 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Poisson-surprise !»Henry pêche un petit poisson qu'il ramène chez lui pour en faire son animal de compagnie...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/03/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529051000 +0200" stop="20230529053500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Les Gronmidables / Henry perd un croc) S1 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Les Gronmidables / Henry perd un croc»Dans la première partie de cet épisode, après avoir trouvé une guitare, Henry apprend que sa maman a fait partie d'un groupe de rock, les Gronmidables. Henry tente de réunir le groupe. Dans la deuxième partie, Henry perd son premier croc et est très contrarié lorsqu'il réalise qu'en conséquence, il ne peut plus grongronner.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/07/2122510_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529053500 +0200" stop="20230529060000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Les monstres au restaurant / L'énorme-moi) S1 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Les monstres au restaurant / L'énorme-moi»Dans la première partie de cet épisode, quand Mamoune montre son mécontentement à cause des mauvaises manières à table de sa famille, Papou et les enfants décident de lui offrir un élégant diner au café du signor Rugitonio. Dans la deuxième partie, Henry n'aime pas être petit, alors Cobby invente un énorme-moi qu'Henry pourra porter pour jouer avec Estelle.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/02/2122514_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529060000 +0200" stop="20230529062500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Les cinq amis / Un petit service) S1 (n°22)</title>
<desc lang="fr">«Les cinq amis / Un petit service»&quot;Les cinq amis&quot;. Après une dispute, les jeunes dinosaures découvrent l'emblème des cinq amis, une vieille pierre sur laquelle sont gravées les tribus fondatrices de Crétacia. Mais ils ne parviennent pas à identifier la cinquième tribue. - &quot;Un petit service&quot;. Archie tire Tiny d'un mauvais pas, et elle se sent obligée de lui rendre service en retour. Mais en voulant bien faire, Tiny provoque des dégâts...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/48/1980295_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529062500 +0200" stop="20230529065000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le pouvoir de Giganto / Le dino qui criait au Giganto) S1 (n°21)</title>
<desc lang="fr">«Le pouvoir de Giganto / Le dino qui criait au Giganto»&quot;Le pouvoir de Giganto&quot;. Rocky voudrait être fort comme Giganto. S'il avait une queue comme lui, il s'en servirait pour vaincre les méchants et défendre ses amis. - &quot;Le dino qui criait au Giganto&quot;. Bill se rend compte que, quand il crie &quot;Giganto !&quot;, il peut éviter de faire des tâches pénibles, et finit donc par en abuser...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/39/1960612_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529065000 +0200" stop="20230529071500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Daisy et les muses / Les yeux sur le ballon) S1 (n°24)</title>
<desc lang="fr">«Daisy et les muses / Les yeux sur le ballon»Alors que Mickey et ses amis sont assis à bricoler, Daisy est intriguée par le sifflement de ses amis, qu'elle ne peut pas faire. Après s'être assis autour de la maison, les amis décident de jouer à Sportopia.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/35/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529071500 +0200" stop="20230529072500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Au café) S2 (35/52)</title>
<desc lang="fr">«Au café»Au parc, Bluey se fait une nouvelle amie, Winnie. Mais en voulant l'inviter à prendre le petit déjeuner chez elle avec son papa, elle apprend que les adultes mettent un peu plus de temps à nouer des liens d'amitié.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/20/2105479_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529072500 +0200" stop="20230529073500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La factrice) S2 (36/52)</title>
<desc lang="fr">«La factrice»Quand Maman et Papa ne sont pas d'accord, Bluey oblige Papa à écrire une lettre d'amour à Maman pour les réconcilier. Puis elle doit trouver un moyen de livrer la lettre à Maman.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/07/2105477_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529073500 +0200" stop="20230529074000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le jeu du silence) S2 (37/52)</title>
<desc lang="fr">«Le jeu du silence»Bluey et Bingo jouent au jeu du silence. Elles ne veulent pas parler pour expliquer à Papa quel jouet acheter. Il finit par demander l'aide d'Alfie, le nouvel employé, pour décryper leurs mimes.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/11/2105475_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529074000 +0200" stop="20230529075000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Deux baby-sitters) S2 (39/52)</title>
<desc lang="fr">«Deux baby-sitters»Deux babysitters arrivent pour s'occuper de Bluey et Bingo !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/10/2105473_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529075000 +0200" stop="20230529080000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La mauvaise humeur) S2 (40/52)</title>
<desc lang="fr">«La mauvaise humeur»Bingo joue à &quot;la mauvaise humeur&quot; avec Papa. Elle se tient sur ses pieds tandis qu'il se promène dans la maison en semant le chaos car il contrôle les mouvements de Bingo.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/27/2103094_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529080000 +0200" stop="20230529080500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les glaces) S2 (47/52)</title>
<desc lang="fr">«Les glaces»Bluey et Bingo veulent chacune goûter à la glace de l'autre. Mais elles tiennent tant à veiller à y goûter de manière équitable qu'elles ne remarquent pas que leurs glaces fondent.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/21/2103092_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529080500 +0200" stop="20230529083000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (L'énigme du camping / La grande vague de crimes verts) S1 (7/25)</title>
<desc lang="fr">«L'énigme du camping / La grande vague de crimes verts»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529083000 +0200" stop="20230529090000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (L'équipe de secours en mode gardiens de nuit ! / Carly et le club de secourisme) S1 (6/20)</title>
<desc lang="fr">«L'équipe de secours en mode gardiens de nuit ! / Carly et le club de secourisme»Jayden organise une soirée pyjama sous haute surveillance pour démasquer le voleur de sa nouvelle invention. Carly veut rejoindre le club de secourisme même si ce n'est pas un véhicule de secours comme les Firebuds.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/11/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529090000 +0200" stop="20230529100000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison de Mickey (La collection hiver de Minnie) S4</title>
<desc lang="fr">«La collection hiver de Minnie»Alors qu'elle prépare un défilé hivernal, Minnie part à l'aventure avec ses nièces Millie et Melody et se retrouve au Pôle Nord...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/10/2162715_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529100000 +0200" stop="20230529102500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Les Pyjamasques (Gluglu et le mal de l'air / Le vélo de Yoyo) S1 (n°17)</title>
<desc lang="fr">«Gluglu et le mal de l'air / Le vélo de Yoyo»Roméo vole les super-véhicules de nos super-héros, obligeant les Pyjamasques à le poursuivre à vélo ! Dommage que Yoyo estime qu'un vélo n'est pas digne d'un super-héros, car s'il utilisait son Yoyo Rapido pour pédaler, il pourrait bien coiffer Roméo au poteau et sauver la situation...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/03/1753263_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529102500 +0200" stop="20230529105500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Les Pyjamasques (Yoyo aux commandes / Bibou la revancharde) S1 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Yoyo aux commandes / Bibou la revancharde»&quot;Yoyo aux commandes&quot;. Roméo conçoit une télécommande lui permettant de prendre le contrôle d'un Pyjamasque à la fois, avec pour but de les forcer à l'aider à créer une super-télécommande laquelle lui permettra de contrôler tout le monde ! - &quot;Bibou la revancharde&quot;. Quand Ninjaka casse l'oeuvre d'art réalisée par Bibou, notre héroïne décide de se venger en cassant le chef-d'oeuvre du méchant : une statue géante de Ninjaka lui-même...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/03/1753263_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529105500 +0200" stop="20230529112000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Eureka ! *2022 (Quand ça balance / À la baguette) S1 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Quand ça balance / À la baguette»Eurêka est résolue à transformer sa nouvelle invention en &quot;une balançoire qui se pousse toute seule&quot;. L'idole de tambour de Barry, Yurt, arrive en ville et il est déterminé à l'impressionner.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/00/2151697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529112000 +0200" stop="20230529115000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Eureka ! *2022 (Attention à la chute ! / Boutchou Bleu contre Bébé Paresseux) S1 (n°32)</title>
<desc lang="fr">«Attention à la chute ! / Boutchou Bleu contre Bébé Paresseux»Eureka découvre qu'elle n'a aucun talent pour le surf, alors elle décide d'inventer une planche améliorée pour devenir meilleure. Eureka et Pepper veulent chacune que leurs camarades votent pour le nom qu'elles ont choisi pour le paresseux.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/00/2151697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529115000 +0200" stop="20230529122000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Le chaudronnement) S3 (24/29)</title>
<desc lang="fr">«Le chaudronnement»Invitée à la cérémonie de chaudronnement de Lucinda, Sofia doit veiller à ce que deux sorcières rivales ne gâchent pas la fête...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/07/2162714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529122000 +0200" stop="20230529124500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Modernité et tradition) S3 (22/29)</title>
<desc lang="fr">«Modernité et tradition»Sofia est invitée au royaume de Wei ling où son amie Jun doit inaugurer le festival des cerfs-volants...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/1951964_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529124500 +0200" stop="20230529125500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le soir des poubelles) S2 (42/52)</title>
<desc lang="fr">«Le soir des poubelles»Bluey, Bingo et papa sortent toujours les poubelles.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/21/2103090_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529125500 +0200" stop="20230529130500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'école de natation) S2 (34/52)</title>
<desc lang="fr">«L'école de natation»Maman, papa et Bingo doivent passer deux épreuves de natation, mais il s'avère très difficile de plaire à la sévère professeure de Gros Poissons Magaret (alias Bluey).</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/24/2103088_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529130500 +0200" stop="20230529131000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La bibliothèque) S2 (30/52)</title>
<desc lang="fr">«La bibliothèque»Quand Papa dit à Muffin qu'elle est spéciale, elle l'interprète comme une excuse pour faire tout ce qu'elle veut et elle joue à la bibliothèque avec Bluey et Bingo à sa façon.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/06/2099337_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529131000 +0200" stop="20230529132000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Grand-père) S2 (27/52)</title>
<desc lang="fr">«Grand-père»Grand-père est sensé se reposer mais quand Bluey et Bingo lui rendent visite, il décide de les emmener dans une folle aventure en forêt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/06/2099335_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529132000 +0200" stop="20230529133000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Au cinéma) S2 (29/52)</title>
<desc lang="fr">«Au cinéma»C'est la première sortie au cinéma de Bluey, mais elle craint que le film ne lui fasse peur. Tandis que Bingo court partout dans le cinéma, Bingo doit dominer sa peur et aider son papa.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/10/2099333_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529133000 +0200" stop="20230529133500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La balançoire) S2 (28/52)</title>
<desc lang="fr">«La balançoire»Papa a eu l'impolitesse de s'asseoir à un bout de la balançoire. Bluey et Bingo font le tour de l'aire de jeu pour trouver de l'aide afin de l'en faire descendre, mais ils ont encore besoin d'un ami pour y parvenir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/10/2099331_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529133500 +0200" stop="20230529140000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Mélange spécial / La princesse et le lièvre) S1 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Mélange spécial / La princesse et le lièvre»Alice doit trouver un chanteur spécial pour la chorale du jardin. Lorsque Rosa déchire accidentellement la cape de la reine, Alice demande au Lièvre de Mars de les aider.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/14/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529140000 +0200" stop="20230529143000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Transmission Impossible / Carkour) S1 (10/20)</title>
<desc lang="fr">«Transmission Impossible / Carkour»Wayne et Wiley Riley ayant volé le gâteau du 100 ème van-niversaire de Motopolis, les Firebuds doivent aller le récupérer. Piston essaie d'apprendre des figures de carkour pour impressionner son idole.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/11/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529143000 +0200" stop="20230529145500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Une cabane dans les arbres / Véhicule en fuite !) S1 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Une cabane dans les arbres / Véhicule en fuite !»Les Firebuds construisent une cabane dans les arbres. Les Firebuds rattrapent une voiture.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/11/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529145500 +0200" stop="20230529152500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Ambroise et son maître) S3 (28/29)</title>
<desc lang="fr">«Ambroise et son maître»Sofia s'aperçoit que son amulette a changé ; elle demande l'aide de Cédric pour comprendre ce qu'il se passe...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/07/2162714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529152500 +0200" stop="20230529155000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (La colonie du bois sauvage) S3 (25/29)</title>
<desc lang="fr">«La colonie du bois sauvage»James ne parvient pas à s'adapter à la vie en colonie de vacances. Il échafaude un plan avec Wendell pour s'évader de la colonie du bois sauvage et rentrer à la maison...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/07/2162714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529155000 +0200" stop="20230529162000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Grand dadais ! / Récréation chez les crayons) S1 (15/26)</title>
<desc lang="fr">«Grand dadais ! / Récréation chez les crayons»Funny emmène la bande à Sportstopia pour jouer au baseball avec les Pete's Palookas, la meilleure équipe de baseball. Mickey, Minnie et leurs amis n'arrivent pas à choisir comment ils vont jouer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/35/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529162000 +0200" stop="20230529164500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Des pigeons voleurs / La main verte) S1 (5/25)</title>
<desc lang="fr">«Des pigeons voleurs / La main verte»Le Bouffon Vert utilise une télécommande pour contrôler les pigeons de la ville et invente une machine météorologique diabolique pour faire des ravages dans la ville.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529164500 +0200" stop="20230529171500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (La guerre du goûter / La fête de Jojo) S1 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«La guerre du goûter / La fête de Jojo»Le chat du Cheshire a une commande colossale pour Alice, qu'elle réalise avec plaisir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/14/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529171500 +0200" stop="20230529172500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le grand bain de Noël) S2 (51/52)</title>
<desc lang="fr">«Le grand bain de Noël»Bluey reçoit un nouveau chien en peluche pour Noël.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/24/2111049_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529172500 +0200" stop="20230529173500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les jambes fatiguées) S2 (18/52)</title>
<desc lang="fr">«Les jambes fatiguées»Les Heeler font une promenade en fin d'après-midi, quand Bingo décide qu'elle est trop fatiguée pour continuer à marcher et demande à être portée à califourchon.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/08/2096502_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529173500 +0200" stop="20230529174000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'école des mamans) S2 (14/52)</title>
<desc lang="fr">«L'école des mamans»Maman et Bluey jouent à l'école des mamans quand Maman apprend à Bluey comment gérer ses enfants dissipés et à devenir une meilleure mère.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/21/2096500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529174000 +0200" stop="20230529175000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le bus) S2 (22/52)</title>
<desc lang="fr">«Le bus»Les Heeler jouent au bus avec papa comme chauffeur et maman comme passagère, tandis que Bluey et Bingo jouent les mamies.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/11/2096498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529175000 +0200" stop="20230529180000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'évasion) S2 (21/52)</title>
<desc lang="fr">«L'évasion»Maman et papa annoncent aux filles qu'ils les déposent chez Nana pour avoir un peu de temps à eux.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/47/2093619_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529180000 +0200" stop="20230529180500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les crabes chatouilleurs) S2 (20/52)</title>
<desc lang="fr">«Les crabes chatouilleurs»Lorsque les enfants veulent jouer aux crabes chatouilleurs, papa doit endurer d'atroces souffrances, avant d'être finalement secouru par une mouette amicale.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/09/2093617_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529180500 +0200" stop="20230529183500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Sirène d'urgence / Attention à la circulation) S1 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Sirène d'urgence / Attention à la circulation»Afin d'éviter les embouteillages, Axelle déclenche sa sirène d'ambulance à tout-va pour de fausses urgences. Mais les autres véhicules présents sur la route doutent de sa bonne foi. Jayden retrouve son père au travail.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/11/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529183500 +0200" stop="20230529190000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (L'énigme du camping / La grande vague de crimes verts) S1 (7/25)</title>
<desc lang="fr">«L'énigme du camping / La grande vague de crimes verts»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529190000 +0200" stop="20230529193000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Le dilemme de Dame Rose / Double Dinah) S1 (n°19)</title>
<desc lang="fr">«Le dilemme de Dame Rose / Double Dinah»Quand Dame Rose tombe malade, Alice met au point une recette pour l'aider. Alice prépare une surprise pour Cheshire mais la curiosité du chat l'emporte et il se transforme en sosie de Dinah.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/14/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529193000 +0200" stop="20230529194000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le spectacle) S2 (19/52)</title>
<desc lang="fr">«Le spectacle»Bingo est désemparée quand elle renverse le petit déjeuner qu'elle avait préparé sur un plateau pour la fête des Mères, mais Bluey la réconforte en proposant de faire un spectacle à la place.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/19/2093615_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529194000 +0200" stop="20230529195000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La souche enchantée) S2 (6/52)</title>
<desc lang="fr">«La souche enchantée»Alors que les papas déterrent des souches dans le jardin, Bluey, Bingo et Muffin en transforment une en onglerie. Quand vient le moment d'enlever la souche aux filles, les papas doivent passer un accord.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/04/2093621_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529195000 +0200" stop="20230529195500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le restaurant chic) S2 (17/52)</title>
<desc lang="fr">«Le restaurant chic»Bluey et Bingo veulent que maman et papa soient plus romantiques, alors elles installent un restaurant chic et les invitent à une soirée romantique.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/17/2081967_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529195500 +0200" stop="20230529200500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'armée) S2 (16/52)</title>
<desc lang="fr">«L'armée»Lors de la première journée de Jack à l'école de Bluey, Calypso lui suggère de jouer aux soldats dehors avec Rusty, dans la brousse.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/27/2091831_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529200500 +0200" stop="20230529201500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les meubles en kit) S2 (24/52)</title>
<desc lang="fr">«Les meubles en kit»Tandis que papa et maman montent leur nouvelle balancelle en kit pour le jardin, Bluey et Bingo utilisent le carton d'emballage et le papier-bulle pour créer leur propre micro-civilisation.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/27/2091829_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529201500 +0200" stop="20230529202000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les reines) S2 (23/52)</title>
<desc lang="fr">«Les reines»Bingo et Bluey jouent tour à tour la reine et sa servante. Quand elles veulent être servantes en même temps, c'est maman qui est couronnée reine après le règne chaotique de papa.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/19/2091827_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529202000 +0200" stop="20230529205000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (L'orage / Attention, fragile) S1 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«L'orage / Attention, fragile»Iggy et Rod ont besoin de l'aide des Firebuds lorsqu'un orage provoque une panne de courant. Flash découvre des oeufs de lézard. Mais il doit se calmer avant de les emmener à la réserve naturelle de reptiles.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/11/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529205000 +0200" stop="20230529211500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Gob-zilla / Spidey livre vite) S1 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Gob-zilla / Spidey livre vite»L'Equipe Spidey tente d'arrêter un terrible dinosaure aux ordres du Bouffon Vert. Spidey est chargé de livrer le gâteau pour l'anniversaire de Hulk !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529211500 +0200" stop="20230529214500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (La princesse timide) S1 (6/24)</title>
<desc lang="fr">«La princesse timide»Sofia aide Miranda, une camarade de classe timide, à surmonter sa peur de parler en public. De son côté, Clovis se lie d'amitié avec le dragon de Sofia...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/01/2147926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529214500 +0200" stop="20230529221000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Le mensonge) S1 (5/24)</title>
<desc lang="fr">«Le mensonge»Un cirque s'installe en ville et les enfants ont envie d'aller voir une des représentations. Mais James brise une vitre et tente de le cacher à ses parents.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/41/1792756_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529221000 +0200" stop="20230529223500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Les cinq fantabuleux (Plus un) ! / Mickey et rocket mouse) S1 (18/26)</title>
<desc lang="fr">«Les cinq fantabuleux (Plus un) ! / Mickey et rocket mouse»Funny emmène les amis dans un lieu où ils peuvent avoir des super-pouvoirs ! Le héros de Mickey, Rocket Mouse, invite Mickey et ses amis à rejoindre son équipe de souris-stronautes au cours d'une grande aventure !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/35/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529223500 +0200" stop="20230529230000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Bienvenue à l'ïle du Crabe géant ! / Les fantômes de Sunny Gulch) S1 (26/26)</title>
<desc lang="fr">«Bienvenue à l'ïle du Crabe géant ! / Les fantômes de Sunny Gulch»Mickey et ses amis explorent l'île du crabe géant toute la journée et ils sont fatigués, mais Goofy n'est pas prêt à s'arrêter. Les amis aident la maire Clarabelle à chasser les fantômes de la ville.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/35/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529230000 +0200" stop="20230529232500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le rire de Giganto / Dinosia) S1 (23/26)</title>
<desc lang="fr">«Le rire de Giganto / Dinosia»Tiny ne prend jamais rien au sérieux. Mazu prend toujours tout au sérieux. Forcément, parfois, ça accroche. Et quand Giganto a une rage de dents, les deux doivent s'accorder pour lui venir en aide ! / Nos quatre héros en ont marre de Crétacia : Mazu n'a plus rien à découvrir, Rocky n'a plus de challenges, Bill a déjà goûté à tout et tout le monde connaît le répertoire de blagues de Tiny. Ayati leur raconte alors la légende de Dinosia, une terre merveilleuse qui satisfera à tous leurs désirs. &quot; Suivez les étincelles ! &quot; C'est un peu maigre comme indication, mais les 4 dinos se mettent en route.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/00/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529232500 +0200" stop="20230529235000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Giganto au frigo / Trésor !) S1 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Giganto au frigo / Trésor !»Bill en assez de Giganto, qui lui fait peur, casse tout sur son passage, et ne dit pas merci. Mais en son absence, les choses tournent mal. - &quot;Trésor !&quot;. Tiny, Bill, Rocky et Mazu trouvent un étrange caillou, lisse et luisant : un morceau d'ambre. Chacun a envie de le posséder, ce qui donne lieu à une sorte de course au trésor...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/00/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529235000 +0200" stop="20230530001500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La tête dans les étoiles / Le triomphe de Tiny) S1 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«La tête dans les étoiles / Le triomphe de Tiny»&quot;La tête dans les étoiles&quot;. Mazu veut cartographier le ciel de nuit, et entraîne ses amis dans le canyon pour l'aider. Mais tout doit être fait comme elle le veut, et elle n'écoute pas ses copains qui veulent jouer ou sont fatigués. - &quot;Le triomphe de Tiny&quot;. Tiny veut jouer à faire une exposition d'art, mais ses copains ne sont pas très réceptifs. Quand le volcan entre en éruption, les enfants n'ont pas d'autre choix que de se réfugier très loin, dans l'oasis...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/29/1708060_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530001500 +0200" stop="20230530004000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Interdiction de cueillir les fleurs / Sans blague !) S1 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Interdiction de cueillir les fleurs / Sans blague !»&quot;Interdiction de cueillir les fleurs&quot;. Bill goûte à une fleur du marais. Mazu le met en garde : il ne faut pas en manger plus, car sinon cela dérangerait l'écosystème. Mais Bill refuse d'écouter... - &quot;Sans blague !&quot;. Tiny se sent un peu négligée par ses amis qui n'écoutent plus ses blagues. Dilo par contre, est toujours prêt à rire de tout...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/32/2179745_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530004000 +0200" stop="20230530010500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le plus grand des héros / Un éclair de génie) S1 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Le plus grand des héros / Un éclair de génie»&quot;Le plus grand des héros&quot;. Rocky est jaloux : Tiny a sauvé leur repaire d'un gros rocher roulant, et maintenant c'est l'héroïne de la jungle. Il n'arrive pas à trouver quelqu'un dont être le héros, quelqu'un qui lui confierait une noble tâche ou juste une petite tâche à effectuer pour aider. - &quot;Un éclair de génie&quot;. Le jour des grands vents, Mazu arrive toujours la dernière pour déguster les noix qui tombent des noyers géants. Par contre, elle en a dans le crâne, et elle travaille sur plusieurs systèmes pour aller plus vite...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/29/1904790_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530010500 +0200" stop="20230530012500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Joyeux Câli-Noël) S2 (n°42)</title>
<desc lang="fr">«Joyeux Câli-Noël»C'est Câlinoël à Rugiville et Henry anime une émission spéciale Câlinoël...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/01/2122522_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530012500 +0200" stop="20230530015000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La parade des monstranimaux / Le premier bond d'Ivor) S1 (n°21)</title>
<desc lang="fr">«La parade des monstranimaux / Le premier bond d'Ivor»&quot;La parade des monstranimaux&quot;. Henry et Beckett aident Estelle à entraîner Flopidou pour la parade des Monstranimaux. Mais quand Estelle et Flopidou gagnent, Henry ne peut s'empêcher d'être un peu déçu... - &quot;Le premier bond d'Ivor&quot;. La famille Câlimonstre se prépare pour le premier bond d'Ivor...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/02/2122508_A.jpg" />
</programme>