<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230522021500 +0200" stop="20230522024000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le monstro-mariage / Un groupe formidouble) S2 (n°33)</title>
<desc lang="fr">«Le monstro-mariage / Un groupe formidouble»&quot;Le monstro-mariage&quot;. Summer organise le mariage du Signor Rugitonio et de Matilda en se mettant en avant au lieu d'attirer l'attention sur le couple. - &quot;Un groupe formidouble&quot;. Alors qu'Henry et Denzel sont occupés à écrire une chanson, ils décident de monter un groupe de musique...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522024000 +0200" stop="20230522030500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Soirée pyjama très créative / Les formidoubles lois de Rugiville) S2 (5/23)</title>
<desc lang="fr">«Soirée pyjama très créative / Les formidoubles lois de Rugiville»&quot;Soirée pyjama très créative&quot;. Henry s'invite à la soirée pyjama de Summer de manières diverses et inattendues. - &quot;Les &quot;formidoubles&quot; lois de Rugiville&quot;. Obligé de quitter la ville pour une réunion urgente, le nouveau maire de Rugiville charge Henry de le remplacer en son absence...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522030500 +0200" stop="20230522033000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Les Rockeurs-Grongronneurs) S2 (n°31)</title>
<desc lang="fr">«Les Rockeurs-Grongronneurs»Henry, Cobby et Summer font une surprise à Pépo et à Nanou en leur offrant des billets pour le concert des Rockeurs-grongronneurs. En chemin, ils tombent sur ces derniers, juste à côté de leur bus de tournée abandonné...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522033000 +0200" stop="20230522035500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Jongleurs d'un jour, Jongleurs toujours / Ne te retourne pas) S3 (n°19)</title>
<desc lang="fr">«Jongleurs d'un jour, Jongleurs toujours / Ne te retourne pas»Lorsque Bill demande à Totor de faire un numéro de jonglage avec lui pour gagner le trophée de la noix au concours de talents, ils deviennent les Amis Jongleurs. Mais il y a un problème : Cror veut faire partie du numéro, mais elle ne cesse de le gâcher./Rocky est très excité à l'idée de participer à la course du jour ! Mais quand Rolo décide de courir aussi, Rocky est déterminé à se concentrer sur la course, pas sur son cousin. Mais lorsque Rolo a des problèmes, Rocky enfreint sa propre règle et aide son cousin.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/00/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522035500 +0200" stop="20230522042000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Ridiculosaure / Pierres qui roulent...) S3 (n°18)</title>
<desc lang="fr">«Ridiculosaure / Pierres qui roulent...»Trey confie à Tiny la tâche de créer un cours de formation aux tricératops pour leur petite soeur Tory. Mais lorsque Tiny y incorpore des éléments amusants, Trey pense que Tiny ne prend pas la tâche assez au sérieux. Tiny, de son côté, pense que Trey prend les choses trop au sérieux./Marshall souhaite avoir un petit frère ou une petite soeur et Tiny a une idée : elle peint des visages sur des rochers et dit à Marsh que ces rochers peuvent être son petit frère ou sa petite soeur ! Mais Marshall et Tiny s'emballent et Marsh a bientôt trop de frères et soeurs de roche pour pouvoir les compter.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/00/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522042000 +0200" stop="20230522044500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Les aventuriers du coquillage perdu / Super Dilo) S3 (n°17)</title>
<desc lang="fr">«Les aventuriers du coquillage perdu / Super Dilo»&quot;Mazu tente sa chance&quot;. Afin de sauver une libellule des mains des raptors, Mazu doit leur apporter une écaille de Gigantosaurus. Elle trouve plein de stratagèmes ingénieux pour prendre une écaille sur le dos de la bête, mais toutes ses tentatives échouent lamentablement. - &quot;L'oeuf perdu&quot;. Rocky trouve un oeuf perdu. Aucun intérêt pour lui, mais ses amis veulent retrouver ses parents. Rocky prend les choses en main, estimant que plus vite cet oeuf aura retrouvé sa famille, plus vite ils pourront retourner jouer...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/00/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522044500 +0200" stop="20230522050000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (L'abominable boule de neige) S2 (n°41)</title>
<desc lang="fr">«L'abominable boule de neige»Les Câlimonstres et les Énormemonstres profitent de la neige pour passer une journée ensemble. Mais l'ambiance tourne vite à la compétition...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522050000 +0200" stop="20230522051000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le coucher d'Ivor) S1 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Le coucher d'Ivor»Henry et Summer proposent de mettre Ivor au lit mais ils ne savent pas trop comment le calmer pour l'endormir...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522051000 +0200" stop="20230522053500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Sur le chemin de la monst-école / Le bonheur en chanson) S1 (n°23)</title>
<desc lang="fr">«Sur le chemin de la monst-école / Le bonheur en chanson»&quot;Sur le chemin de la monst-école&quot;. Henry et les Câlimonstres doivent emprunter quelques détours sur le chemin de l'école d'Henry, dont c'est le premier jour de classe. - &quot;Le bonheur en chanson&quot;. Henry et Summer font une tournée en ville pour chanter des Summerettes à leurs amis et aux voisins...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/17/2122511_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522053500 +0200" stop="20230522060000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Joyeux Câli-Noël) S2 (n°42)</title>
<desc lang="fr">«Joyeux Câli-Noël»C'est Câlinoël à Rugiville et Henry anime une émission spéciale Câlinoël...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/03/2122522_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522060000 +0200" stop="20230522062500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Les cadeaux secrets / Les premières noix de coco) S2 (10/26)</title>
<desc lang="fr">«Les cadeaux secrets / Les premières noix de coco»Alors que les quatre dinos s'offrent leurs &quot;cadeaux secrets&quot;, Rocky n'apprécie pas le sien : un simple rocher. Bien que Tiny lui suggère de mieux regarder son cadeau, Rocky décide de s'en débarrasser pour que Tiny lui offre autre chose. Mais ce rocher pourrait bien être plus que ce qu'il n'y paraît / C'est le printemps. Les premières noix de coco sont enfin là. Bill voudrait dîner seulement avec ses trois meilleurs amis, mais ces derniers organisent une grande fête. Il part alors dans la jungle pour déguster ses noix de coco seul mais il finit par se retrouver coincé dans les sables mouvants.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/00/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522062500 +0200" stop="20230522065000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Bill et les insectes / Super Marshall) S2 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Bill et les insectes / Super Marshall»Alors que Mazu décide de faire un spectacle sur toutes les choses cool que font les insectes, Bill s'enfuit avec Marshall. Il n'a pas peur de l'admettre - les insectes le dégoûtent. Mais il va finalement vivre une sacrée aventure avec une sauterelle géante qu'il finit par chevaucher comme un cheval sauvage / Marshall admire vraiment les quatre petits dinos. Ils ont chacun des talents incroyables qui sont comme des super-pouvoirs. Mais quel est le super pouvoir de Marshall ? Le stegosaure tente de répondre à cette question alors que le quatuor se lance à la recherche de miel pour sa limonade.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/00/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522065000 +0200" stop="20230522065500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (Rugissement de jour de pluie) S1 (n°18)</title>
<desc lang="fr">«Rugissement de jour de pluie»Il pleut dehors et Mickey veut passer la journée à faire du bricolage ! Mickey va te montrer comment fabriquer ton propre panda à partir de différents matériaux de la maison.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/1752359_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522065500 +0200" stop="20230522071500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Grand dadais ! / Récréation chez les crayons) S1 (15/26)</title>
<desc lang="fr">«Grand dadais ! / Récréation chez les crayons»Funny emmène la bande à Sportstopia pour jouer au baseball avec les Pete's Palookas, la meilleure équipe de baseball. Mickey, Minnie et leurs amis n'arrivent pas à choisir comment ils vont jouer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522071500 +0200" stop="20230522072500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le xylophone magique) S1 (1/52)</title>
<desc lang="fr">«Le xylophone magique»Bluey et Bingo retrouvent un xylophone magique qui a le pouvoir de pétrifier les gens. Elles s'en servent aux dépens de Papa, le figeant dans des positions drôles mais peu flatteuses...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/15/1883145_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522072500 +0200" stop="20230522073500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La chambre) S3 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«La chambre»Bluey est enthousiaste à l'idée d'avoir sa propre chambre. Mais au moment du coucher, Bingo lui manque plus qu'elle ne l'avait imaginé et elle doit trouver un moyen de rester en contact avec elle.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522073500 +0200" stop="20230522074000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'observation des baleines) S3 (n°22)</title>
<desc lang="fr">«L'observation des baleines»Bluey promet à sa cliente Bingo &quot;la meilleure visite de tous les temps&quot; en jouant à l'observation des baleines, mais il faut que Papa et Maman participent, et ils sont trop fatigués pour jouer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522074000 +0200" stop="20230522075000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Monsieur Licorne) S3 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Monsieur Licorne»Bluey n'arrive pas à s'endormir et Maman lui lit une dernière histoire. Mais elles sont interrompues par Monsieur Licorne, la marionnette la plus exubérante du monde que Bluey tente de calmer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522075000 +0200" stop="20230522080000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Tina) S3 (21/26)</title>
<desc lang="fr">«Tina»Bingo et Bluey en ont assez qu'on leur donne des ordres. Elles font donc appel à la géante Tina, leur amie invisible, pour montrer à leurs parents qui commande. Elles peuvent désormais faire ce qu'elles veulent, jusqu'au moment où Maman et Papa se rebellent.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522080000 +0200" stop="20230522080500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le chien de berger) S3 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Le chien de berger»Papa accepte de jouer au Chien de Berger avec Bluey et Bingo pour les empêcher de déranger Maman qui prend un repos bien mérité. Mais garder un mouton est une tâche moins facile qu'il n'y paraît.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522080500 +0200" stop="20230522082000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Impossible d'arrêter de danser) S2 (6/40)</title>
<desc lang="fr">«Impossible d'arrêter de danser»Spidey sauve la situation quand une invention du Bouffon Vert force les gens à danser.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/13/2069034_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522082000 +0200" stop="20230522083000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (La fourmi voleuse) S2 (6/20)</title>
<desc lang="fr">«La fourmi voleuse»Spin et Ghost-Spider s'embarquent dans une aventure en miniature avec Ant-Man et La Guêpe pour enquêter sur un vol au musée.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/13/2069034_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522083000 +0200" stop="20230522090000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Une voiture dans un arbre / La journée des Dalmatiens) S1 (1/25)</title>
<desc lang="fr">«Une voiture dans un arbre / La journée des Dalmatiens»Lorsque les Firebuds visitent le parc pour les petites voitures, Piston se retrouve coincé dans un arbre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/19/2158272_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522090000 +0200" stop="20230522100000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison de Mickey (Mickey fait la course) S3 (n°33)</title>
<desc lang="fr">«Mickey fait la course»Mickey et ses amis font une course de voiture et à chaque étape, ils trouvent un &quot;repère Mickey&quot; qui, lorsqu'ils appuient sur son bouton, leur offre une surprise...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/50/2011682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522100000 +0200" stop="20230522102500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Les Pyjamasques (Yoyo et les scinti-lunes / Bibou et le Ninja-football) S2 (n°27)</title>
<desc lang="fr">«Yoyo et les scinti-lunes / Bibou et le Ninja-football»&quot;Yoyo et les Scinti-Lunes&quot;. Yoyo veut aller trop vite en besogne pour arrêter les boules Scintilunes de Sorceline, au point que Gluglu et Bibou n'arrivent plus à suivre son rythme. - &quot;Bibou et le Ninja-football&quot;. Bibou réalise que faire partie d''une équipe veut aussi dire conseiller Yoyo et Gluglu pour vaincre Ninjaka, qui a entraîné ses Ninjazouaves au Kung-fu-football...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/05/1714230_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522102500 +0200" stop="20230522105500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Les Pyjamasques (Pas si vite, Yoyo ! / Gluglu décroche la lune) S1 (n°26)</title>
<desc lang="fr">«Pas si vite, Yoyo ! / Gluglu décroche la lune»&quot;Pas si vite, Yoyo !&quot;. Ninjaka a volé la coupe des super-champions. Il met nos trois héros au défi : celui qui remportera trois épreuves pourra gagner la Coupe. Yoyo veut tellement l'avoir qu'il prend tous les risques. Sauf que parfois, il vaut mieux aller lentement mais sûrement, que risquer de voir filer la victoire. - &quot;Gluglu décroche la lune&quot;. Sorceline vole le caillou fétiche de Gluglu et s'en sert pour rendre son Aimant-Lune encore plus puissant tellement puissant qu'il pourrait littéralement décrocher la lune ! Pour éviter le désastre, Gluglu va devoir apprendre à ne pas trop s'attacher aux choses, toutes fétiches qu'elles soient...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/03/1753263_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522105500 +0200" stop="20230522112000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Eureka ! *2022 (Jingle Bog / Tyrolienne) S1 (n°40)</title>
<desc lang="fr">«Jingle Bog / Tyrolienne»Eurêka ! suit les aventures d'une jeune inventrice vivant dans un monde préhistorique fantastique. C'est une grande penseuse qui est en avance sur son temps.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/00/2151697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522112000 +0200" stop="20230522115000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Eureka ! *2022 (La grande course aux gaufres / Camper loin) S1 (n°17)</title>
<desc lang="fr">«La grande course aux gaufres / Camper loin»Eurêka et ses camarades de classe rivalisent pour escalader un arbre pour goûter la gaufre rare sur le dessus. Tout le monde, sauf Eurêka, a le mal du pays lors de son premier voyage de camping d'une nuit.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/00/2151697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522115000 +0200" stop="20230522122000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (La lampe magique) S3 (7/29)</title>
<desc lang="fr">«La lampe magique»Sofia délivre incidemment un génie de sa lampe. Elle doit tout faire pour le rattraper avant de livrer l'objet magique à la famille royale de Tangu...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/45/1638263_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522122000 +0200" stop="20230522124500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Les perles de Merroway) S3 (1/29)</title>
<desc lang="fr">«Les perles de Merroway»Flouk, un garçon sirène, est prêt à tout pour distraire ses amis. Quitte à se retrouver piégé avec Sofia dans la grotte d'un mantacorne en colère...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/1937828_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522124500 +0200" stop="20230522125500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La pluie) S3 (18/26)</title>
<desc lang="fr">«La pluie»Lorsque la maison des Bouvier est arrosée par une pluie d'été, Bluey est bien décidée à construire un barrage dans le jardin. Maman passe son temps à nettoyer la boue que Bluey laisse dans la maison.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522125500 +0200" stop="20230522130500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La poupée de chiffon) S3 (n°25)</title>
<desc lang="fr">«La poupée de chiffon»Papa accepte d'emmener Bluey et Bingo manger une glace si elles arrivent à le faire entrer dans la voiture. Le problème c'est... qu'il s'est transformé en &quot;poupée de chiffon&quot;.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522130500 +0200" stop="20230522131000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les promesses) S3 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Les promesses»Bluey ne cesse pas de manquer à sa parole! Mais en voyant à quel point Bingo fait confiance à leur Maman, elle saisit la portée des promesses et l'importance de tenir parole.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522131000 +0200" stop="20230522132000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les livreuses de pizzas) S3 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Les livreuses de pizzas»Bluey et Bingo fabriquent des pizzas et les livrent aux adultes, mais la roue de leur voiture à pédales n'arrête pas de tomber.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522132000 +0200" stop="20230522133000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les téléphones) S3 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«Les téléphones»Bluey et Bingo veulent jouer au restaurant avec grand-père mais le jeu n'est pas tout à fait ce qu'il attendait... il va avoir besoin d'une appli pour commander à manger !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522133000 +0200" stop="20230522133500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Parfait) S3 (1/37)</title>
<desc lang="fr">«Parfait»La carte de fête des pères de Bluey doit être parfaite, mais elle n'arrive pas à décider quoi dessiner ! Maman lui rappelle tous les moments amusants qu'elle a passés avec Papa et lui rappelle qu'il n'est pas si parfait.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522133500 +0200" stop="20230522140000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Re-tarte / Tarte sous pression) S1 (2/25)</title>
<desc lang="fr">«Re-tarte / Tarte sous pression»Lorsque Hattie gagne le concours de la tarte la plus savoureuse de la Reine, elle doit recréer son plat ! Fergie fait tout ce qu'elle peut pour aider Alice à respecter les délais, mais ses tartes tournent à la catastrophe !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522140000 +0200" stop="20230522143000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Le club des livreurs solidaires / Piège de boue) S1 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Le club des livreurs solidaires / Piège de boue»Violette essaie de sauver le chat de son héros qui est coincé sur une rampe de saut. Bo et Flash cherchent à venir en aide aux victimes d'une tempête.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522143000 +0200" stop="20230522145500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Au bord du précipice / Pompiers en herbe) S1 (7/18)</title>
<desc lang="fr">«Au bord du précipice / Pompiers en herbe»Iggy et Rod tombent dans un ravin et les Firebuds doivent apprendre à agir en toute sécurité pour leur porter secours. Un incendie se déclenche à l'aire de jeux et les Firebuds savent comment l'éteindre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522145500 +0200" stop="20230522152500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Le retour des farfadets) S3 (10/29)</title>
<desc lang="fr">«Le retour des farfadets»La princesse Viviane est dans tous ses états et doit déménager. Elle engage alors les amis farfadets de Sofia pour faire croire que le nouveau château est hanté...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/01/2147926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522152500 +0200" stop="20230522155000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (La journée pères-filles) S3 (20/29)</title>
<desc lang="fr">«La journée pères-filles»Sofia participe à une sortie père-fille au zoo. Mais la petite fille se questionne : le Roi Roland la considère-t-il comme sa vraie fille ?...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/30/2151700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522155000 +0200" stop="20230522155500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (Rugissement de jour de pluie) S1 (n°18)</title>
<desc lang="fr">«Rugissement de jour de pluie»Il pleut dehors et Mickey veut passer la journée à faire du bricolage ! Mickey va te montrer comment fabriquer ton propre panda à partir de différents matériaux de la maison.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/1752359_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522155500 +0200" stop="20230522162000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Mickey le courageux !) S1 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Mickey le courageux !»Mickey, Minnie et leurs amis jouent à Chevaliers et Dragons et commencent à se demander si les dragons sont gentils ou méchants. Pour les aider à le découvrir, Funny les emmène dans le Royaume de Majestica, où ils sont transformés en chevaliers, valets et princesses.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522162000 +0200" stop="20230522164500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Impossible d'arrêter de danser / La fourmi voleuse) S2 (6/13)</title>
<desc lang="fr">«Impossible d'arrêter de danser / La fourmi voleuse»Spidey sauve la situation quand une invention du Bouffon Vert force les gens à danser. Spin et Ghost-Spider s'embarquent dans une aventure en miniature avec Ant-Man et La Guêpe pour enquêter sur un vol au musée.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/13/2069034_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522164500 +0200" stop="20230522171500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Mélange spécial / La princesse et le lièvre) S1 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Mélange spécial / La princesse et le lièvre»Alice doit trouver un chanteur spécial pour la chorale du jardin. Lorsque Rosa déchire accidentellement la cape de la reine, Alice demande au Lièvre de Mars de les aider.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522171500 +0200" stop="20230522172500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le pavlova) S3 (n°17)</title>
<desc lang="fr">«Le pavlova»Les enfants jouent au Café pour que Bingo puisse manger du Pavlova. Mais Papa, le chef cuisinier, ne semble pas comprendre la commande. Quand Bluey le renvoie, Papa installe son propre Café à côté de celui de Bingo.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522172500 +0200" stop="20230522173500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Passe le paquet) S3 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Passe le paquet»Le père de Lucky est scandalisé par le fait que le jeu &quot;Passe le paquet&quot; comporte un cadeau à chaque étage, et il change les règles pour qu'il n'y en ait plus qu'un seul au milieu, mais Bingo perd toujours.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522173500 +0200" stop="20230522174000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'omelette) S3 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«L'omelette»Bingo aide sa mère à faire une omelette pour le déjeuner d'anniversaire de son père, mais craquer des oeufs est plus difficile que ça en a l'air, et papa a de plus en plus faim.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522174000 +0200" stop="20230522175000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Course d'obstacles) S3 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Course d'obstacles»Maman installe une course d'obstacles dans le jardin juste pour s'amuser, mais Papa veut faire la course ! Les enfants sont décidés à gagner par tous les moyens.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522175000 +0200" stop="20230522180000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Mini Bluey) S3 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Mini Bluey»Quand Papa se plaint que Bluey et Bingo se ressemblent trop, Bluey met au point un plan pour qu'elles se ressemblent encore plus et lui présente Mini Bluey !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522180000 +0200" stop="20230522180500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La magie) S3 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«La magie»Bluey apprend à Bingo à utiliser la magie pour obliger sa Maman à jouer avec elle, mais elle oublie de lui expliquer la règle la plus importante: ne jamais utiliser la magie pour faire de vilaines choses!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522180500 +0200" stop="20230522183500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Joyeux Hanoucca / La grande glissade) S1 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«Joyeux Hanoucca / La grande glissade»Bo décide de décorer la maison pour célébrer Hanoucca mais les choses dégénèrent. Bo veut remporter la course de Noël en voiture-traîneau pour faire l'admiration de son père.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522183500 +0200" stop="20230522190000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Impossible d'arrêter de danser / La fourmi voleuse) S2 (6/13)</title>
<desc lang="fr">«Impossible d'arrêter de danser / La fourmi voleuse»Spidey sauve la situation quand une invention du Bouffon Vert force les gens à danser. Spin et Ghost-Spider s'embarquent dans une aventure en miniature avec Ant-Man et La Guêpe pour enquêter sur un vol au musée.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/13/2069034_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522190000 +0200" stop="20230522193000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (La guerre du goûter / La fête de Jojo) S1 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«La guerre du goûter / La fête de Jojo»Le chat du Cheshire a une commande colossale pour Alice, qu'elle réalise avec plaisir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522193000 +0200" stop="20230522194000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le ménage) S3 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«Le ménage»Papa et Maman décident qu'ils ne finiront de faire leur ménage ennuyeux que lorsque leurs filles arrêteront de se conduire de manière farfelue. Cela ne se produisant toujours pas, ils finissent par essayer de les imiter.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522194000 +0200" stop="20230522195000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le conte de fée) S3 (n°26)</title>
<desc lang="fr">«Le conte de fée»Papa raconte un véritable conte de fée à Bluey et Bingo. Ce conte, qui se passe à une époque étrange appelée les années 80, parle d'un garçon qui a été maudit parce qu'il a été méchant avec son petit frère.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522195000 +0200" stop="20230522195500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Chat vidéo) S3 (n°23)</title>
<desc lang="fr">«Chat vidéo»Bluey et Bingo adorent chatter par vidéo avec Muffin et Socks afin de toutes dessiner ensemble. Lorsque Muffin ne veut pas laisser son tour à Socks, les enfants découvrent ce qui se passe quand on ne veut pas partager.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522195500 +0200" stop="20230522200500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Explorateurs) S3 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«Explorateurs»Alors qu'il attend qu'on vienne le chercher à l'école, Jack se fait passer pour un marin qui tente de retrouver son chemin vers l'Australie. Pendant ce temps, le père de Jack s'est perdu en chemin alors qu'il allait le chercher.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522200500 +0200" stop="20230522201500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (En voiture) S3 (20/26)</title>
<desc lang="fr">«En voiture»N'ayant que cinq minutes pour jouer à &quot;En voiture&quot;, Bluey et Maman entament une course contre la montre pour aller acheter le lait exigé par une invitée grincheuse et tentent d'échapper à un commerçant en colère.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522201500 +0200" stop="20230522202000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La quête du Curry) S3 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«La quête du Curry»Lorsqu'ils traversent le parc pour aller chercher du curry chez Mackenzie, Bingo et Papa doivent affronter une pie qui protège son nid.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522202000 +0200" stop="20230522205000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Une voiture dans un arbre / La journée des Dalmatiens) S1 (1/25)</title>
<desc lang="fr">«Une voiture dans un arbre / La journée des Dalmatiens»Lorsque les Firebuds visitent le parc pour les petites voitures, Piston se retrouve coincé dans un arbre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/19/2158272_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522205000 +0200" stop="20230522211500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Impossible d'arrêter de danser / La fourmi voleuse) S2 (6/13)</title>
<desc lang="fr">«Impossible d'arrêter de danser / La fourmi voleuse»Spidey sauve la situation quand une invention du Bouffon Vert force les gens à danser. Spin et Ghost-Spider s'embarquent dans une aventure en miniature avec Ant-Man et La Guêpe pour enquêter sur un vol au musée.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/13/2069034_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522211500 +0200" stop="20230522214500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Le délice aux pommes) S1 (20/24)</title>
<desc lang="fr">«Le délice aux pommes»La soeur de Roland, tante Lily, vient rendre visite à la famille royale. Ambre et James ne sont pas très enthousiasmés par sa venue.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/01/2147926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522214500 +0200" stop="20230522221000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (La princesse papillon) S1 (19/24)</title>
<desc lang="fr">«La princesse papillon»Désirant remporter le concours du plus beau déguisement organisé à l'occasion de Halloween, Ambre a l'imprudence de demander l'aide de Cédric...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/11/2083923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522221000 +0200" stop="20230522221500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (Rugissement de jour de pluie) S1 (n°18)</title>
<desc lang="fr">«Rugissement de jour de pluie»Il pleut dehors et Mickey veut passer la journée à faire du bricolage ! Mickey va te montrer comment fabriquer ton propre panda à partir de différents matériaux de la maison.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/1752359_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522221500 +0200" stop="20230522223500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Minnie et le gorille / Toutou Dino) S1 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Minnie et le gorille / Toutou Dino»En faisant le ménage après une grosse tempête, Donald trouve un adorable bébé gorille ! C'est jour de photographie, mais Pluto et Teddy n'arrivent pas à rester en place pour être photographiés.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522223500 +0200" stop="20230522230000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Problème de Troll ! / La compétition !) S1 (6/26)</title>
<desc lang="fr">«Problème de Troll ! / La compétition !»Le Roi Ludwig a besoin de Mickey, Minnie et leurs amis à Majestica pour calmer un troll bougon. Daisy promet de suivre les règles pour participer aux jeux de Sunny Gulch.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522230000 +0200" stop="20230522232500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Chasseurs de Mystères / Une super nounou) S3 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Chasseurs de Mystères / Une super nounou»Lorsque la rumeur d'un monstre boueux parvient aux dinos, Mazu est déterminée à le &quot;trouver&quot;. Elle ne pense pas qu'il existe et veut découvrir ce qui se cache derrière ce monstre qui effraie tout le monde. Marshall veut l'aider mais Mazu ne lui accorde pas beaucoup d'attention. / Lorsque les raptors s'emparent de toutes les tartes que les dinos ont faites une nuit, ils obtiennent plus qu'ils n'espèrent lorsqu'ils &quot;s'emparent&quot; aussi de Leena ! Maintenant, Cror doit surveiller le bébé toute la nuit... tandis que Giganto la surveille pour s'assurer qu'elle fait du bon travail.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/00/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522232500 +0200" stop="20230522235000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La Méthode Bill / L'effet Papillon) S3 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«La Méthode Bill / L'effet Papillon»C'est un grand jour pour Bill ! Ayati va lui apprendre à récolter les feuilles de cyan, ce qui est un droit de passage pour tous les brachios. Mais Bill a du mal à le faire et s'inquiète de ne jamais devenir un grand brachio. / Les dinosaures sont ravis de voir les magnifiques papillons lors de leur migration annuelle, mais Rocky va les faire dévier de leur trajectoire et tomber dans l'orbite de Spino, les papillons ont de sérieux problèmes.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/00/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522235000 +0200" stop="20230523001500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La veilleuse de Giganto / Ce qui est fait n'est plus à faire) S3 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«La veilleuse de Giganto / Ce qui est fait n'est plus à faire»Un soir, alors qu'ils se promènent, Zak, le frère de Mazu, veut savoir ce qu'il en est d'une roche lumineuse qu'ils rencontrent. Lorsque Mazu, qui est fière de tout savoir, ne peut pas répondre à la question, elle invente une histoire selon laquelle il s'agit de la veilleuse de Giganto. / Rocky est enthousiaste : c'est aujourd'hui qu'ils vont faire une grande partie de Petit Dino, si seulement il pouvait trouver le plateau de jeu dans le désordre de la tanière. Les dinos décident de faire un peu de ménage avant la partie, sauf Rocky. Mais il va devoir le faire s'il veut sauver ses amis.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/00/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523001500 +0200" stop="20230523004000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La berceuse de Marshall / Les histoires fantastiques) S3 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«La berceuse de Marshall / Les histoires fantastiques»Lorsque les dinos découvrent que Marshall peut chanter des berceuses qui endorment les dinos - ils se mettent en tête de demander à Marshall de les aider à obtenir les ingrédients dont ils ont besoin pour un excellent déjeuner. Mais ils en font trop et sa voix devient rauque./Quand Rocky voit toute l'attention que les bébés donnent à Giganto, il devient un peu jaloux. Rocky demande donc à ses trois copains d'inventer des histoires scandaleuses à son sujet, afin que les bébés l'idolâtrent. Mais lorsque les bébés sont piégés, ils s'attendent à ce que Rocky utilise ses capacités pour les aider.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/00/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523004000 +0200" stop="20230523010500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Nuit Blanche à Crétacia / Le Lutin des Noix) S3 (n°12)</title>
<desc lang="fr">«Nuit Blanche à Crétacia / Le Lutin des Noix»Les quatre dinos se rendent au pays des glaces pour une journée de luge, et Marshall veut les rejoindre. Le problème, c'est que Marshall n'a pas encore fait sa sieste. Et il est si fatigué pendant le voyage qu'au moment où ils se préparent à faire de la luge, il s'endort et descend les pentes massives du pays gelé à reculons. / Bill est censé aller avec Tiny jouer avec Pride et Joy, mais en chemin, ils aperçoivent un champ de coquilles de noix. Bill change de plan : Il doit chercher des restes de noix dans chaque coquille avant que le Lutin des noix imaginaire n'arrive.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/00/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523010500 +0200" stop="20230523012500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le gâteau d'anniversaire / Un ballon dirigeable en fuite) S2 (n°28)</title>
<desc lang="fr">«Le gâteau d'anniversaire / Un ballon dirigeable en fuite»Ivor, le petit frère d'Henry, aide ce dernier à faire un gâteau pour le grand dîner d'anniversaire de Papou. / Henry va en ville acheter des cannoli pour Mamoune, mais s'aperçoit qu'il y a beaucoup de vent aujourd'hui.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523012500 +0200" stop="20230523015000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Enormobébé / Un câli-anniversaire) S2 (n°27)</title>
<desc lang="fr">«Enormobébé / Un câli-anniversaire»Estelle Enormemonstre, l'amie d'Henry a un nouveau petit frère et tous les Câlimonstres se rendent à l'énormo-maison pour faire sa connaissance...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>