<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230423020000 +0200" stop="20230423022500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (La gemme du génie / Tourbillon d'émotions) S1 (n°25)</title>
<desc lang="fr">«La gemme du génie / Tourbillon d'émotions»&quot;La gemme du génie&quot;. Gilbert et Sadie se disputent quand Gilbert apprend par Cornelius que la jeune fille a filé en douce au lac au lieu d'étudier ses leçons de magie. Elle découvre alors que plusieurs personnes ont été victimes d'un sort et que quelqu'un leur a volé leur intelligence. - &quot;Tourbillon d'émotions&quot;. Sadie est prise d'un excès de confiance pendant un entraînement de lancer de boules de feu avec Blaine et elle brûle légèrement le bout de la queue de Gilbert. Celui-ci s'emporte et dispute Sadie violemment. La jeune fille est si effrayée qu'elle en perd ses pouvoirs magiques...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423022500 +0200" stop="20230423024500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Gilbert crève l'écran / Le lutin-panzé) S1 (n°20)</title>
<desc lang="fr">«Gilbert crève l'écran / Le lutin-panzé»Selina et Gilbert sont tous les deux fans du feuilleton télévisé &quot;Les meilleurs ennemis&quot;. Gilbert pousse alors Sadie à lancer un sortilège pour faire sortir l'acteur de la télévision afin que Selina puisse l'interroger. / Le chef de Selina demande à celle-ci de travailler son image à la télévision, elle doit avoir l'air plus souriante. Sadie essaie alors d'aider sa mère en lui lançant un sort. Malheureusement, il y avait une faute de frappe dans le grimoire de Gilbert et en récitant la formule, Sadie crée accidentellement un nouveau sortilège.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423024500 +0200" stop="20230423030500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Sadie fait des étincelles / L'orage) S1 (26/26)</title>
<desc lang="fr">«Sadie fait des étincelles / L'orage»Sadie contrôle mal sa magie. / Comment refermer la faille?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423030500 +0200" stop="20230423033000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le mime) S1 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Le mime»Catastrophe ! Marinette a effacé sans le vouloir une vidéo qu'Alya avait faite de Ladybug et où cette dernière la complimentait pour le Ladyblog ! Pensant qu'Alya sera furieuse, Marinette décide de lui cacher la vérité et de se transformer en Ladybug pour tourner à nouveau le film effacé. Mais son plan est compromis lorsqu'un nouveau vilain apparaît.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423033000 +0200" stop="20230423035000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Kung Food) S1 (14/26)</title>
<desc lang="fr">«Kung Food»Marinette fait la connaissance de Cheng Sifu, son grand-oncle cuisinier, venu de Chine. Marinette ne parlant pas un mot de chinois, Alya lui suggère de faire appel à Adrien pour l'aider en tant qu'interprète. Ensemble, ils accompagnent Cheng Sifu à un concours de cuisine au Grand Paris, le palace du père de Chloé. Mais après une dispute avec Marinette, Chloé sabote le plat de Cheng Sifu. Ce dernier, humilié, est akumatisé en Kung Food...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/02/2183430_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423035000 +0200" stop="20230423041500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Princesse Fragrance) S1 (23/26)</title>
<desc lang="fr">«Princesse Fragrance»Rose, une élève du collège très romantique, est akumatisée par Le Papillon. Devenue Princesse Fragrance et armée de son flacon de parfum, elle sème une pagaille parfumée dans toute la capitale et enlève l'élu de son coeur, un prince en visite à Paris. Chat Noir s'étant fait envoûter par Princesse Fragrance, c'est à Ladybug d'affronter seule la méchante...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/38/1868666_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423041500 +0200" stop="20230423043500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le gamer) S1 (15/26)</title>
<desc lang="fr">«Le gamer»Adrien et Max doivent représenter le collège en binôme lors d'un important tournoi de jeux vidéo. Mais Marinette a une autre idée en tête. Pour pouvoir passer du temps avec Adrien, elle parvient à prendre la place de Max en le battant au jeu lors d'un défi improvisé. Mais ce qu'elle n'avait pas prévu, c'est qu'Adrien devrait venir chez elle pour s'entraîner. Aussi troublée qu'excitée, Marinette n'aura cependant pas le temps de profiter de ce rendez-vous improvisé car, entre-temps, Max, déçu et humilié, s'est fait akumatiser...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/1877784_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423043500 +0200" stop="20230423045500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Coeur de pierre) S1 (26/26)</title>
<desc lang="fr">«Coeur de pierre»Ladybug et Chat Noir font face au couple Bourgeois. Maintenant Mangeamour, un Cerbère à deux têtes dévore tout l'amour à Paris. Nos héros parviendront-ils à sauver l'amour ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/04/1884529_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423045500 +0200" stop="20230423052000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Animan) S1 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«Animan»Alors qu'elle pense passer l'après-midi au zoo avec Nino et Adrien, Marinette se retrouve seule avec Nino. Ce dernier, amoureux d'elle et coaché à distance par Adrien, essaie de lui avouer ses sentiments. Mais, intimidé, il finit par lui dire qu'il aime Alya. Cette dernière coache également Marinette et entend tout...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/16/1809498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423052000 +0200" stop="20230423054000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (La marionnettiste) S1 (18/26)</title>
<desc lang="fr">«La marionnettiste»Marinette garde une nouvelle fois la petite Manon, pour qui elle a fabriqué des poupées à l'effigie de Ladybug, Chat Noir et quelques célèbres méchants. Mais suite à un malentendu, Manon est injustement accusée d'avoir volé une poupée à Marinette et se fait akumatiser. Devenue La Marionnettiste, elle donne vie aux poupées des méchants et compte bien s'emparer de celles de Ladybug et Chat Noir pour pouvoir les contrôler et donner leurs Miraculous au Papillon...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/13/1846151_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423054000 +0200" stop="20230423060000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Jackady) S1 (22/26)</title>
<desc lang="fr">«Jackady»Venu présenter un numéro d'hypnose lors d'un concours de talents à la télévision, Jacques Grimault se fait humilier par Gabriel Agreste, le père d'Adrien.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423060000 +0200" stop="20230423060500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Mickey Mouse (Pomme-de-terre-Land) S1 (16/19)</title>
<desc lang="fr">«Pomme-de-terre-Land»Mickey et Donald vont réaliser le rêve d'enfance de Dingo : aller au parc d'attraction Pomme-de-terre-Land ! Mais le parc n'existe pas.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/02/2125930_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423060500 +0200" stop="20230423061600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis roi du karaoké) S1 (29/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis roi du karaoké»Comme tous les ans, c'est le grand concours de Karaoké à Icaria, que le duo Léonidas et Irlanda gagne systématiquement. Mais aphone, Léonidas doit abandonner.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/34/1828783_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423061600 +0200" stop="20230423063000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis cupidon) S1 (30/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis cupidon»Mademoiselle Jennifer accepte d'annuler les 50 heures de colle qu'elle vient de donner à Elvis si il lui trouve un partenaire pour la Saint-Valentin.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/39/2000804_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423063000 +0200" stop="20230423064100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis super intello) S1 (31/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis super intello»Pour aider Elvis à réviser un contrôle, Boris lui fabrique des lunettes spéciales qui lui permettent d'accéder aux informations d'internet.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/53/1984228_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423064100 +0200" stop="20230423065000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis le meilleur ami de Boris) S1 (32/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis le meilleur ami de Boris»Jennifer donne un passionnant devoir en binôme à la classe.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/26/2040083_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423065000 +0200" stop="20230423071500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Crocoduel) S4 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Crocoduel»Nos héros et une nouvelle alliée affrontent Crocoduel.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423071500 +0200" stop="20230423073500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Glaciator 2) S4 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«Glaciator 2»Ladybug et Chat Noir affrontent à nouveau Glaciator.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423073500 +0200" stop="20230423080000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (La légende des chevaliers) S4 (10/46)</title>
<desc lang="fr">«La légende des chevaliers»Le Major Monogram est malade. Carl se rend à son chevet et lui lit une histoire dans laquelle Phineas et Ferb défient le méchant sorcier Maléfiqu'Schmirtz.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/57/1958394_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423080000 +0200" stop="20230423083000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Agent Doofenshmirtz / Le temple perdu de Kouatchadoon) S4 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Agent Doofenshmirtz / Le temple perdu de Kouatchadoon»&quot;Agent Doofenshmirtz&quot;. Phineas et Ferb sont transformés en bébés. - &quot;Le temple perdu de Kouatchadoon&quot;. Phineas et Ferb traversent la jungle du Panama.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/31/2009066_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423083000 +0200" stop="20230423084000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Destin de livreur / Candice en apesanteur) S4 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Destin de livreur / Candice en apesanteur»&quot;Destin de livreur&quot;. Le professeur Doofenschmirtz fabrique un &quot;Judfruinator&quot;. - &quot;Candice en apesanteur&quot;. Phineas et Ferb construisent une machine anti-gravité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/19/1957869_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423084000 +0200" stop="20230423090500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La bande à Picsou *2017 (Pirates du ciel... dans le ciel !) S1 (21/25)</title>
<desc lang="fr">«Pirates du ciel... dans le ciel !»A force d'être ignoré par sa famille, Fifi décide de partir rejoindre l'équipage des pirates du ciel de Don Karnage...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/00/2136065_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423090500 +0200" stop="20230423093000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La bande à Picsou *2017 (L'autre coffre de Picsou !) S1 (n°20)</title>
<desc lang="fr">«L'autre coffre de Picsou !»Lena se sert de Zaza pour entrer dans le coffre où Picsou garde ses objets les plus dangereux, mais elle commence à se lasser des manoeuvres de Miss Tick...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2136066_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423093000 +0200" stop="20230423100000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La bande à Picsou *2017 (Robotik contre Waddletik) S1 (n°21)</title>
<desc lang="fr">«Robotik contre Waddletik»Après que Gérard a accidentellement sauvé Riri au cours d'un braquage de banque en utilisant l'armure Robotik, Mark Beaks essaie de le convaincre de quitter les Entreprises Picsou pour devenir un super-héros au service de certains habitants...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/39/2164529_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423100000 +0200" stop="20230423102000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (La vérité vous libérera) S6 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«La vérité vous libérera»Noah décroche un job de mascotte en ville pour la nouvelle entreprise louche de The Marshal, Parker demande à Lou et Bill de lui apprendre comment devenir un rancher, et Destiny devient accro aux jeux vidéo de Jake.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423102000 +0200" stop="20230423104500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (Déboussolés) S6 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Déboussolés»Lou, Bill et Destiny doivent récupérer la boussole de Jade auprès d'un groupe de célébrités hautaines. Parker tente d'améliorer le ranch avec l'aide de Winnie. Jake et Noah ont un nouveau camarade de chambre.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423104500 +0200" stop="20230423110500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (Est-ce qu'on s'amuse, ici ?) S5 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Est-ce qu'on s'amuse, ici ?»Le &quot;copropriétaire&quot; Parker Preston arrive au camp Kikiwaka.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423110500 +0200" stop="20230423113000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017</title>
<desc lang="fr">Nouvelles péripéties, nouveaux rires et nouvelles visions pour Raven !</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423113000 +0200" stop="20230423120000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (L'imposteur) S4 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«L'imposteur»Les meilleures amies Raven et Chelsea se sont retrouvées et élèvent leurs trois enfants sous le même toit ! Booker et Nia, les jumeaux de Raven âgés de onze ans, et Levi, le fils de neuf ans de Chelsea, vivent des aventures mouvementées mais amusantes, souvent en compagnie de Tess, la voisine et meilleure amie des jumeaux. Raven n'est plus la seule à avoir des visions, maintenant : Booker a lui aussi ce don. Ils ignorent parfois ce que l'avenir leur réserve, mais ils arrivent toujours à se sortir des mauvaises passes tous ensemble, comme une seule et grande famille très heureuse.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423120000 +0200" stop="20230423122000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Super-Vilains de Valley View (Ami ou ennemi) S1 (13/19)</title>
<desc lang="fr">«Ami ou ennemi»Une famille de super-vilains fait de son mieux pour passer pour une famille ordinaire. Quand Amy et Jake s'emparent de la dernière invention malveillante de leur père, les choses se gâtent avec Hartley, leur jeune voisine.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/22/2139448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423122000 +0200" stop="20230423124000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Super-Vilains de Valley View (Bataille pour mon frère) S1 (9/19)</title>
<desc lang="fr">«Bataille pour mon frère»Une famille de super-vilains fait de son mieux pour passer pour une famille ordinaire. Quand Amy et Jake s'emparent de la dernière invention malveillante de leur père, les choses se gâtent avec Hartley, leur jeune voisine.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/22/2139448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423124000 +0200" stop="20230423130000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Gabby Duran, baby-sitter d'extraterrestres (L'équilibre) S2 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«L'équilibre»Gabby se rend compte que Wesley et Sky sont ensemble. Dans un premier temps, elle est contre cette idée car elle a peur que l'équilibre de leur trio change.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/33/2125936_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423130000 +0200" stop="20230423132000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Gabby Duran, baby-sitter d'extraterrestres (Ratita vs Baskets) S2 (4/20)</title>
<desc lang="fr">«Ratita vs Baskets»Ignorant son importance, Gabby vend un objet appartenant à sa famille. Alors qu'elle tente de le récupérer, elle réalise qu'elle devrait s'intéresser à l'histoire de ses ancêtres.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/44/2125956_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423132000 +0200" stop="20230423134000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les secrets de Sulphur Springs (Autrefois) S1 (7/11)</title>
<desc lang="fr">«Autrefois»Un groupe part à la recherche de Savannah.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/18/1923015_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423134000 +0200" stop="20230423140000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les secrets de Sulphur Springs (Si je pouvais changer le cours du temps) S1 (8/11)</title>
<desc lang="fr">«Si je pouvais changer le cours du temps»Griffin et Harper retournent dans les années 1960 !</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/44/1884501_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423140000 +0200" stop="20230423142500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Molly Mcgee et le fantôme (Molly devient chèvre / Le fantôme affamé) S1 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Molly devient chèvre / Le fantôme affamé»Molly insiste pour dresser une chèvre indisciplinée à la façon Molly. Lorsque les McGee célèbrent une fête thaïlandaise qui consiste à nourrir des fantômes affamés, Scratch essaie de garder le festin pour lui tout seul.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/15/2162918_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423142500 +0200" stop="20230423143600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Tara Duncan *2021 (Les vaches dorées) S1 (5/52)</title>
<desc lang="fr">«Les vaches dorées»Tara Duncan est une jeune fille héritière d'Omois, le plus grand empire humain d'Autre Monde. Elle est la clé pour accéder aux objets démoniaques car elle est la descendante d'un mage très puissant, Demiderus. Magister tente à plusieurs reprises de l'enlever, mais Tara le combat, toujours accompagnée de ses amis.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/54/2118168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423143600 +0200" stop="20230423144000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Tara Duncan *2021 (L'oiseau sublime) S1 (6/52)</title>
<desc lang="fr">«L'oiseau sublime»Alors qu'ils suivent le cours de Maître Chem, Tara et ses amis voient l'arrivée d'un cadeau offert à l'Impératrice : un somptueux oiseau qui ravi tout le monde. Bien décidée à se l'accaparer, Angelica s'introduit dans la salle du trône, aidée de sa fidèle amie Carole. Elles sont surprises dans leur tentative par Tara et ses amis. Leur escapade aurait pu s'arrêter là, mais c'était sans compter sur un gnome, venu pour voler les trésors du Palais Impérial. Ce dernier a fait usage de ses pouvoirs magiques afin de se cacher sous l'apparence de l'éblouissant oiseau !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/54/2118168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423144000 +0200" stop="20230423151000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raiponce : la série (L'oeil de Pincosta) S2 (13/21)</title>
<desc lang="fr">«L'oeil de Pincosta»Pour faire sortir Eugène de prison, Raiponce doit faire équipe avec Pouliche, l'ex-fiancée d'Eugène, afin de trouver un diamant que les deux voleurs avaient dérobé des années auparavant...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/30/1714426_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423151000 +0200" stop="20230423153000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Vague de chaleur / Une Sadie peut en cacher une autre) S1 (n°22)</title>
<desc lang="fr">«Vague de chaleur / Une Sadie peut en cacher une autre»&quot;Vague de chaleur&quot;. Il fait bien trop froid pour consommer des smoothies et Jake est inquiet de voir sa boutique désertée. Quand Coach en profite pour faire une offre de rachat à un prix dérisoire, Sadie craint que Sam ne déménage. Elle convainc Gilbert de lui laisser lancer un sort pour faire revenir le soleil. - &quot;Une Sadie peut en cacher une autre&quot;. Sadie attrape un rhume après avoir passé trop de temps dehors à s'exercer à lancer un sort de gel avec Gilbert. Selina lui ordonne de rester au lit pour se reposer, mais la jeune fille veut absolument aller en cours...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423153000 +0200" stop="20230423155000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hamster &amp; Gretel (De nouveaux pouvoirs / Un coup à prendre) S1 (1/30)</title>
<desc lang="fr">«De nouveaux pouvoirs / Un coup à prendre»Hamster et Gretel obtiennent des super pouvoirs de la part d'aliens, alors que Kevin hérite du rôle de dommage collatéral de super héros. Kevin et Gretel ne sont pas d'accord sur la façon d'arrêter une météorite.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/03/2158881_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423155000 +0200" stop="20230423162000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Luz à Osville (Le premier jour) S1 (13/19)</title>
<desc lang="fr">«Le premier jour»C'est la rentrée des classes de Luz à l'école de magie et elle est aux anges. Mais quand on lui dit qu'elle ne peut étudier qu'un seul type de magie, elle ne peut pas choisir entre tous les cours sympas.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/16/1750196_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423162000 +0200" stop="20230423164000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Luz à Osville (Piège mental) S2 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Piège mental»Luz et Hunter sont piégés dans un univers mental.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/16/1750196_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423164000 +0200" stop="20230423172500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Amphibia (Le Match de Scaraball / Maître Tritonio) S1 (18/20)</title>
<desc lang="fr">«Le Match de Scaraball / Maître Tritonio»Anne joue en équipe. Le séjour de Sprig, Anne et Polly.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/15/2162912_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423172500 +0200" stop="20230423174500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Amphibia (Les enfants du Spore / L'Anne de l'année) S1 (19/20)</title>
<desc lang="fr">«Les enfants du Spore / L'Anne de l'année»Une histoire de champignons effrayante ! Anne remporte le prestigieux titre de &quot;Grenouille de l'année&quot; et organise sa propre fête. Mais les grenouilles de Wartwood ne sont pas encore préparées aux festivités humaines.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/15/2162912_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423174500 +0200" stop="20230423180500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">L'incroyable Yellow Yeti (Fais-nous peur ! / Belettes et bisbilles) S1 (35/50)</title>
<desc lang="fr">«Fais-nous peur ! / Belettes et bisbilles»Osmo et Rita accompagnent Gustav au cimetière des monstres, mais ils réveillent les esprits avec leurs histoires effrayantes. Pour s'échapper, ils doivent les faire mourir de peur. / En insultant une belette, Osmo déclenche une guerre entre le royaume des belettes et Winterton. Il doit se faire pardonner avant qu'elles ne gâchent une tradition de la ville.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/32/2059419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423180500 +0200" stop="20230423182500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">L'incroyable Yellow Yeti (La course à l'héritage / Arb'Rita) S1 (37/50)</title>
<desc lang="fr">«La course à l'héritage / Arb'Rita»Osmo, Rita et Gustav rendent service au vieux Pierre, qui leur fait miroiter son immense fortune secrète. Ils se disputent ses faveurs au risque de leur précieuse amitié. / Rita sauve un arbrisseau, mais l'engrais rapporté par Osmo et Gustav le transforme en monstr'arbre géant. Rita le plante à Winterton pour son bien, mais lui ne rêve que de liberté.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/32/2059419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423182500 +0200" stop="20230423184500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Soirée jeux / Gros soucis) S3 (6/20)</title>
<desc lang="fr">«Soirée jeux / Gros soucis»Cricket veut prouver à sa famille qu'il n'est pas idiot pendant la soirée jeux de société au café. Tilly est punie pour la première fois et décide de ne pas se laisser faire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423184500 +0200" stop="20230423190500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Droners (Bienvenue à Paroa) S1 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Bienvenue à Paroa»Corto a explosé Maroro lors d'une course mais pour trouver la pièce manquante à sa réparation les Tikis doivent se rendre à Paroa, un marché clandestin de Grattes-Rivage très dangereux. Mouse, en tant que Gratte-rivage, leur sert de guide mais Corto trop sûr d'elle commet gaffe sur gaffe jusqu'à parier Oro contre la pièce manquante. Si Corto perd la course elle perdra son Génie...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/05/2009062_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423190500 +0200" stop="20230423193000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Droners (La course Arakno) S1 (3/26)</title>
<desc lang="fr">«La course Arakno»L'habit ne fait pas le moine...ou le pirate !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/05/2009062_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423193000 +0200" stop="20230423195000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les secrets de Sulphur Springs (Temps mort) S2 (3/8)</title>
<desc lang="fr">«Temps mort»Harper et Daisy, coincées à la mauvaise époque, doivent se faire passer l'une pour l'autre pour protéger le secret du portail et des voyages à travers le temps.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/44/1884501_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423195000 +0200" stop="20230423201000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Jessie (Une frappadingue peut en cacher une autre) S3 (11/26)</title>
<desc lang="fr">«Une frappadingue peut en cacher une autre»Franny la frappadingue est de retour avec une nouvelle acolyte, Mackenzie. Toutes deux se disputent l'affection de Luke et jouent au chat et à la souris.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/03/2058393_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423201000 +0200" stop="20230423203500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Fête d'anniversaire) S2 (n°31)</title>
<desc lang="fr">«Fête d'anniversaire»Les meilleures amies Raven et Chelsea se sont retrouvées et élèvent leurs trois enfants sous le même toit ! Booker et Nia, les jumeaux de Raven âgés de onze ans, et Levi, le fils de neuf ans de Chelsea, vivent des aventures mouvementées mais amusantes, souvent en compagnie de Tess, la voisine et meilleure amie des jumeaux. Raven n'est plus la seule à avoir des visions, maintenant : Booker a lui aussi ce don. Ils ignorent parfois ce que l'avenir leur réserve, mais ils arrivent toujours à se sortir des mauvaises passes tous ensemble, comme une seule et grande famille très heureuse.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423203500 +0200" stop="20230423210000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Les Ambassadeurs) S2 (n°29)</title>
<desc lang="fr">«Les Ambassadeurs»Booker et Nia sont heureux d'être nommés Ambassadeurs de leur école, jusqu'à ce qu'ils découvrent que leur première mission est d'accueillir Mitch en tant que nouvel élève...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423210000 +0200" stop="20230423212000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (Les deux empileurs) S4 (n°17)</title>
<desc lang="fr">«Les deux empileurs»Lou découvre le journal du fondateur du camp, Jedediah Swearengen, et elle est choquée d'apprendre que son héros était un traître. C'est à Destiny et à Ava de sortir Lou de son désespoir...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423212000 +0200" stop="20230423214500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (La chèvre et le paresseux) S4 (n°18)</title>
<desc lang="fr">«La chèvre et le paresseux»Lou découvre que le maire Higgins, qui est candidat à sa réélection, est une chèvre. Elle décide de présenter un paresseux du nom de Bidon poilu, contre lui...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423214500 +0200" stop="20230423221000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Harley, le cadet de mes soucis (La guerre des Voisins) S3 (5/20)</title>
<desc lang="fr">«La guerre des Voisins»Harley et Suzy essaient une nouvelle stratégie pour réussir à s'entendre avec leurs voisins aux caractères difficiles...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/02/2125946_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423221000 +0200" stop="20230423223000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Harley, le cadet de mes soucis (La rupture) S3 (6/20)</title>
<desc lang="fr">«La rupture»Georgie fait appel à Harley pour rompre avec Wyatt...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/15/2162917_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423223000 +0200" stop="20230423225000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Guitar vilain) S1 (21/26)</title>
<desc lang="fr">«Guitar vilain»Marinette se voit confier la réalisation de la pochette du dernier album de son idole, la rockstar Jagged Stone...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/30/1809072_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423225000 +0200" stop="20230423231500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Reflekta) S1 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Reflekta»Juleka n'a jamais réussi à être présente sur la photo de classe, victime depuis toujours d'une &quot;malédiction&quot;. Cette année, Marinette a décidé de l'aider à déjouer cette malchance. Mais c'est sans compter sur Chloé, qui se débrouille pour écarter Juleka de la séance photo. Marinette décide alors de faire disparaître le cliché qui a été pris pour obliger le photographe à le refaire et réconforter Juleka...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/17/1877777_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423231500 +0200" stop="20230424001500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Numéric) S1 (20/26)</title>
<desc lang="fr">«Numéric»Vincent Asa, un photographe, est akumatisé par Le Papillon et devient Numeric. Son souhait le plus cher est de capturer l'image du chanteur Jagged Stone.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/29/1811603_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424001500 +0200" stop="20230424002100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Volpina) S1 (24/26)</title>
<desc lang="fr">«Volpina»Marinette a une rivale au collège, une nouvelle élève qui s'appelle Lila et qui semble un peu trop s'intéresser à Adrien. La jeune fille raconte à ce dernier qu'elle en sait long sur les super héros, et même qu'elle connaît Ladybug. Furieuse de voir qu'Adrien semble séduit, Marinette se transforme en Ladybug pour confondre Lila. Mais elle s'en fait une ennemie mortelle en l'humiliant devant Adrien...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1656971_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424002100 +0200" stop="20230424004000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Antibug) S1 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«Antibug»Chloé, très grande admiratrice de Ladybug, essaie d'aider cette dernière à capturer l'akuma d'un méchant. Mais Ladybug refuse d'écouter ses conseils et le méchant s'échappe. Ladybug et Chat Noir finissent par l'arrêter, mais une dispute éclate entre Ladybug et Chloé, furieuse d'avoir été snobée par son idole. Déçue, Chloé est alors akumatisée en Antibug, un double maléfique de Ladybug ayant les mêmes pouvoirs qu'elle. Et Antibug compte bien faire payer Ladybug pour l'humiliation qu'elle lui a fait subir...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424004000 +0200" stop="20230424004300 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Cupcake Révolution / Tous au lit) S1 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«Cupcake Révolution / Tous au lit»Sadie fait des cupcakes. / Sadie utilise un sort de sommeil.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424004300 +0200" stop="20230424010500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir</title>
<desc lang="fr">Découvre comment nos héros sont devenus Ladybug et Chat Noir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424010500 +0200" stop="20230424015900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Manuel d'arnaques avancées / La montre monstrueuse) S1 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Manuel d'arnaques avancées / La montre monstrueuse»&quot;Manuel d'arnaques avancées&quot;. Sadie et Blaine se battent pour un grimoire qui finit par s'ouvrir et parler. Ce que Sadie et Blaine ignorent, c'est qu'un magicien particulièrement pénible est emprisonné dans ce livre et que celui-ci est utilisé aujourd'hui par les mentors des jeunes apprentis sorciers pour punir leurs élèves trop impulsifs. - &quot;La montre monstrueuse&quot;. Teepee n'arrive pas à ouvrir son casier et Sadie utilise la magie pour l'aider. Malheureusement, Teepee constate que la précieuse montre de son grand-père a disparu. Sadie se dit qu'elle a dû l'envoyer par mégarde dans le Labyrinthe...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424015900 +0200" stop="20230424020000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Meilleures amies pour la vie / Echange de monstres) S1 (n°18)</title>
<desc lang="fr">«Meilleures amies pour la vie / Echange de monstres»&quot;Meilleures amies pour la vie&quot;. Lors de l'audition pour le nouveau clip de Whatev, Val se moque de la performance de Sadie. La jeune fille lui lance un sort d'amitié pour la rendre plus sympa. Mais Val devient particulièrement exclusive avec Sadie et un écart se creuse entre Sadie et Lulu. - &quot;Echange de monstres&quot;. En rapportant un objet magique dans le Labyrinthe, Sadie remarque que le gardien n'a pas l'air dans son assiette. Elle ne peut s'empêcher de lui parler et de l'encourager à prendre un peu de temps pour profiter de la vie...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/07/1808327_A.jpg" />
</programme>