<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230516021500 +0200" stop="20230516024000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Soirée pyjama très créative / Les formidoubles lois de Rugiville) S2 (5/23)</title>
<desc lang="fr">«Soirée pyjama très créative / Les formidoubles lois de Rugiville»&quot;Soirée pyjama très créative&quot;. Henry s'invite à la soirée pyjama de Summer de manières diverses et inattendues. - &quot;Les &quot;formidoubles&quot; lois de Rugiville&quot;. Obligé de quitter la ville pour une réunion urgente, le nouveau maire de Rugiville charge Henry de le remplacer en son absence...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516024000 +0200" stop="20230516030500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Les Rockeurs-Grongronneurs) S2 (11/23)</title>
<desc lang="fr">«Les Rockeurs-Grongronneurs»Henry, Cobby et Summer font une surprise à Pépo et à Nanou en leur offrant des billets pour le concert des Rockeurs-Grongronneurs.En chemin, ils rencontrent les Rockeurs-Grongronneurs et leur bus de tournée abandonné.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516030500 +0200" stop="20230516033000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le Tricot-robot / La journée de jeux des scouts) S2 (4/23)</title>
<desc lang="fr">«Le Tricot-robot / La journée de jeux des scouts»&quot;Le tricot-robot&quot;. Henry et Cobby créent un Tricot-robot, un robot qui tricote très vite, pour aider à la réalisation d'une aire de jeux tricotée. - &quot;La journée de jeux des scouts&quot;. C'est la journée de jeux des scouts, et les Grongronneurs sont en compétition contre l'équipe de scouts rivale...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516033000 +0200" stop="20230516035500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Flic, Flac et Floc / Le Concours de Papillons) S2 (n°39)</title>
<desc lang="fr">«Flic, Flac et Floc / Le Concours de Papillons»Au lac, les petits dinos rencontrent trois nouveaux amis qui ressemblent à des dauphins : Flic, Flac et Floc. Rocky, Tiny et Mazu se trouvent tout de suite des points communs avec les trois ichtyosaures. Bill se sent alors un peu exclu puis il se lie &quot; d'amitié &quot; avec... Termy. / Les quatre amis sauvent quatre petites chenilles des griffes de Termy et décident d'organiser un concours : à qui s'occupera le mieux de sa chenille. Mais une chose leur échappe : leurs petits protégés doivent construire des cocons pour passer à l'étape suivante. Giganto doit alors intervenir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/01/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516035500 +0200" stop="20230516042000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Les plumes magiques / Victimes de la mode) S2 (n°12)</title>
<desc lang="fr">«Les plumes magiques / Victimes de la mode»Comme T-Rex taquine Archie sur son incapacité à voler, Mazu lui raconte qu'Archie ne peut pas voler parce qu'il est pourvu de plumes magiques qui lui permettent de réaliser des voeux. Mais, Mazu se retrouve bientôt à devoir faire croire à tout le monde que leurs voeux se réalisent... / Quand une peau de banane atterrit sur la tête de Giganto et y reste collée, tout le monde à Crétacia veut l'imiter et en porter une aussi! C'est ainsi que naît une tendance ridicule. Seule Mazu semble pouvoir résister à la tentation de porter un chapeau en forme de banane.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/01/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516042000 +0200" stop="20230516044500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Les petits dinos / Bonne idée) S2 (n°37)</title>
<desc lang="fr">«Les petits dinos / Bonne idée»Les quatre amis inventent le File Dino, le premier jeu de société au monde. Quand ils se rendent compte qu'il manque la maquette du Mont de l'Oubli sur leur plateau, Tiny et Mazu se lancent dans une compétition pour construire le meilleur volcan. / La fonte des neiges est plus importante cette année. Par conséquent, la rivière va déborder et inonder Crétacia ! Mazu a une idée comme d'habitude mais Troy propose une solution différente qui semble mieux fonctionner. Mazu a beaucoup de mal à accepter cela. Quelle idée sera la meilleure ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/01/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516044500 +0200" stop="20230516050000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Une deuxième chance) S2 (33/23)</title>
<desc lang="fr">«Une deuxième chance»Lors de la première sortie d'Henry dans la nature, sa troupe de scouts doit choisir un nouveau chef...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516050000 +0200" stop="20230516051000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le bon, le mauvais et le monstrueux) S2 (32/23)</title>
<desc lang="fr">«Le bon, le mauvais et le monstrueux»Henry est choisi pour accueillir un nouvel élève à la monstrécole.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516051000 +0200" stop="20230516053500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Joyeux Câli-Noël) S2 (n°42)</title>
<desc lang="fr">«Joyeux Câli-Noël»C'est Câlinoël à Rugiville et Henry anime une émission spéciale Câlinoël...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/03/2122522_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516053500 +0200" stop="20230516060000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La parade des monstranimaux / Le premier bond d'Ivor) S1 (n°21)</title>
<desc lang="fr">«La parade des monstranimaux / Le premier bond d'Ivor»&quot;La parade des monstranimaux&quot;. Henry et Beckett aident Estelle à entraîner Flopidou pour la parade des Monstranimaux. Mais quand Estelle et Flopidou gagnent, Henry ne peut s'empêcher d'être un peu déçu... - &quot;Le premier bond d'Ivor&quot;. La famille Câlimonstre se prépare pour le premier bond d'Ivor...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/02/2122508_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516060000 +0200" stop="20230516062500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Maître des éléments / L'école pour Dinos de Crétacia) S2 (n°48)</title>
<desc lang="fr">«Maître des éléments / L'école pour Dinos de Crétacia»Rocky apprend que personne n'est jamais arrivé au bout du labyrinthe. Il veut donc être le premier ! Pour y arriver, il faut maîtriser les quatre éléments : l'eau, la terre, l'air et le feu. Mais Rocky ne déclenche que des catastrophes. C'est ensemble qu'ils parviendront à découvrir... le repaire de Giganto ! / Les petits dinos ouvrent une école à Crétacia pour partager leurs connaissances. Cror veut voler leur repaire et envoie Totor en classe pour perturber les cours. Mais Totor y prend goût ! Alors que Cror est en danger, Totor met en pratique ce qu'il a appris à l'école pour la sauver.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/01/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516062500 +0200" stop="20230516065000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La poursuite en traineau / Dino-sitting) S2 (n°47)</title>
<desc lang="fr">«La poursuite en traineau / Dino-sitting»Troy passe beaucoup de temps avec la petite soeur de Tiny et cette dernière se sent mise à l'écart. Tiny veut recruter un nouveau grand frère : plusieurs dinos passent le casting mais échouent. Alors qu'elle se retrouve prise au piège, elle va vite être sauvée par son seul et véritable grand frère. Bill est connu dans tout Crétacia pour être le meilleur &quot; renifleur &quot;. Du coup, lorsque Bill n'arrive pas à flairer une fleur spéciale pour aider Giganto à arrêter d'éternuer, il ne veut pas admettre que son super pouvoir pourrait être compromis, même si cela signifie de mettre ses amis en danger.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/01/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516065000 +0200" stop="20230516065500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (Qu'est ce qu'il y a dans le réfrigérateur de Mickey ?) S1 (10/35)</title>
<desc lang="fr">«Qu'est ce qu'il y a dans le réfrigérateur de Mickey ?»Quel est votre aliment préféré ? Dites-le à Mickey qui vous montre quelques-uns de ses en-cas nutritifs préférés et les aliments qu'il a dans son réfrigérateur.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/2124067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516065500 +0200" stop="20230516071500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Le Manoir magique / L'aventure de Funny) S1 (24/26)</title>
<desc lang="fr">«Le Manoir magique / L'aventure de Funny»Le Grand Goofini essaie un nouveau tour de magie en utilisant l'animal en peluche préféré de Daisy. Funny se sent d'humeur à partir à l'aventure à Zany Mulaney Land, le nouveau parc d'attractions !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516071500 +0200" stop="20230516072500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les mamans et les papas) S1 (41/52)</title>
<desc lang="fr">«Les mamans et les papas»Indy et Rusty adorent jouer au papa et à la maman, mais ne s'entendent pas pour rester à la maison garder le bébé. Cherchant quelqu'un pour garder les enfants pendant qu'elle travaille, Indy affronte l'obsession de Mackenzie pour creuser, la distraction constante de Snickers et la douce confusion de Winton. Rusty peine aussi : Bluey le met dans un landau et insiste pour qu'il soit son bébé ! Après que les terriers chahuteurs échouent comme baby-sitters, Indy rencontre Rusty qui porte un bonnet et veut se maquiller (et s'éloigner de maman Bluey) et ils rentrent chez eux pour s'occuper du bébé ensemble.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516072500 +0200" stop="20230516073500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le bébé prématuré) S1 (40/52)</title>
<desc lang="fr">«Le bébé prématuré»L'hôpital pour bébés d'Indy est confronté aux chevaliers et aux dragons de Rusty. Le groupe de Bluey se chamaille. Finalement en s'expliquant, ils trouvent tous des points communs à leurs jeux.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516073500 +0200" stop="20230516074000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La soirée pyjama) S1 (39/52)</title>
<desc lang="fr">«La soirée pyjama»Muffin passe la soirée chez Bluey et Bingo, ravies de pouvoir se coucher plus tard. Mais Muffin, qui n'a pas fait la sieste, est épuisée et les deux soeurs jouent pour la tenir éveillée.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/47/1959241_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516074000 +0200" stop="20230516075000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Imitation) S1 (38/52)</title>
<desc lang="fr">«Imitation»Bluey s'amuse à imiter tout ce que papa dit et fait, mais le jeu devient sérieux lorsque Bluey trouve une perruche blessée qu'ils doivent emmener d'urgence chez le vétérinaire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516075000 +0200" stop="20230516080000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'aventure) S1 (37/52)</title>
<desc lang="fr">«L'aventure»Princesses, chevaux et baguettes magiques. Bluey et Chloé peuvent jouer tous les personnages, et se lancent dans une aventure au parc pour sauver le royaume de la Reine cupide.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516080000 +0200" stop="20230516080500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Voyages en sacs à dos) S1 (36/52)</title>
<desc lang="fr">«Voyages en sacs à dos»Maman et Papa partent à l'aventure avec pour sacs à dos leurs coquines de filles! Entre les visites et l'achat de nourriture dans la rue, l'aventure est une franche réussite, jusqu'à ce qu'ils perdent leurs passeports !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/49/1959239_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516080500 +0200" stop="20230516083000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Agir écolo / Nettoyage) S1 (13/25)</title>
<desc lang="fr">«Agir écolo / Nettoyage»L'équipe Spidey plante des arbres dans le parc, mais Green Goblin les interrompt en crachant du gaz partout. Peter utilise sa nouvelle invention pour nettoyer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516083000 +0200" stop="20230516090000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Pow joue avec les grands / Big Roue) S1 (12/20)</title>
<desc lang="fr">«Pow joue avec les grands / Big Roue»Bo relâche sa surveillance auprès d'un bébé voiture et ils se retrouvent coincés sur un radeau au milieu de la rivière. Piston doit surmonter ses peurs des voitures monstres légendaires pour sauver ses amis perdus.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516090000 +0200" stop="20230516100000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison de Mickey (Mickey dans l'espace)</title>
<desc lang="fr">«Mickey dans l'espace»Le Professeur Von Drake décide d'envoyer Mickey et ses amis dans l'espace à la découverte d'un trésor sur une planète mystérieuse. Mais Pat le Pirate a l'air bien décidé à suivre nos amis. Il part à leur recherche, accompagné de Courniquette.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2162715_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516100000 +0200" stop="20230516102500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Les Pyjamasques (Gluglu et la lune rousse) S2 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Gluglu et la lune rousse»Sorceline s'envole vers la lune rousse pour gagner de nouveaux pouvoirs grâce à des cristaux de lune très rares. Les Pyjamasques foncent à sa poursuite, mais Gluglu a peur d'aller dans l'espace, ce monde inconnu et si imprévisible. Le voyage est drôlement mouvementé !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/16/1714509_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516102500 +0200" stop="20230516105500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Les Pyjamasques (Gluglu et l'esprit du carnaval / Bibou et son double) S2 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«Gluglu et l'esprit du carnaval / Bibou et son double»&quot;Gluglu et l'esprit de carnaval&quot;. Ninjaka a volé un des chars pour le défilé du carnaval. - &quot;Bibou et son double&quot;. Roméo prend l'apparence de Bibou.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/1752359_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516105500 +0200" stop="20230516112000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Eureka ! *2022 (Quand ça balance / À la baguette) S1 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Quand ça balance / À la baguette»Eurêka est résolue à transformer sa nouvelle invention en &quot;une balançoire qui se pousse toute seule&quot;. L'idole de tambour de Barry, Yurt, arrive en ville et il est déterminé à l'impressionner.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/00/2151697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516112000 +0200" stop="20230516115000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Eureka ! *2022 (Attention à la chute ! / Boutchou Bleu contre Bébé Paresseux) S1 (n°32)</title>
<desc lang="fr">«Attention à la chute ! / Boutchou Bleu contre Bébé Paresseux»Eureka découvre qu'elle n'a aucun talent pour le surf, alors elle décide d'inventer une planche améliorée pour devenir meilleure. Eureka et Pepper veulent chacune que leurs camarades votent pour le nom qu'elles ont choisi pour le paresseux.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/00/2151697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516115000 +0200" stop="20230516122000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Le tableau enchanté) S2 (16/28)</title>
<desc lang="fr">«Le tableau enchanté»Sofia et Hildegard se retrouvent coincées dans un tableau enchanté. En prétendant être experte en tout, Hildegarde complique les choses...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/24/2164162_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516122000 +0200" stop="20230516124500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (La Malédiction de Princesse Eva) S2 (18/28)</title>
<desc lang="fr">«La Malédiction de Princesse Eva»Ambre vole l'amulette de Sofia et se retrouve victime d'un mauvais sort. La méchante Eva apparaît et menace Enchancia. Grâce à Raiponce, Ambre parvient à réparer son erreur.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/17/2162714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516124500 +0200" stop="20230516125500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le zoo) S1 (35/52)</title>
<desc lang="fr">«Le zoo»Le jardin zoologique de Bluey est le foyer d'animaux merveilleux dont le grand Papa Gorille bleu. Mais le singe s'empare de Bingo qui s'était aventurée dans son enclos et Bluey doit capturer cet animal sauvage.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516125500 +0200" stop="20230516130500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La déchetterie) S1 (34/52)</title>
<desc lang="fr">«La déchetterie»En route pour la déchetterie, Papa déclare qu'il est meilleur en tout. Quand Bluey découvre qu'il s'apprête à jeter ses vieux dessins, elle se demande s'il est bien le meilleur Papa au monde.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/35/1959237_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516130500 +0200" stop="20230516131000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le trampoline) S1 (n°33)</title>
<desc lang="fr">«Le trampoline»Papa est un champion du trampoline mais quand il doit aller travailler, Bluey et Bingo veulent qu'il continue à jouer avec elles et refusent de le laisser partir. Elle l'obligent à se restaurer et inventent un jeu petit-déjeuner...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/03/1620429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516131000 +0200" stop="20230516132000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Bumpy et le vieux lévrier sage) S1 (32/52)</title>
<desc lang="fr">«Bumpy et le vieux lévrier sage»En préparant leurs affaires pour aller à la psicine, Bluey et Papa se moquent de Maman car ils la trouvent excessive dans son organisation. Mais en arrivant à la piscine, ils réalisent qu'elle avait raison, puisqu'ils ont oublié beaucoup d'objets importants...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516132000 +0200" stop="20230516133000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le travail) S1 (31/52)</title>
<desc lang="fr">«Le travail»Bluey et Bingo jouent au &quot;travail&quot; et se font embaucher dans la fabrique de tuyaux de leur père. Mais quand Bluey prend la direction, Papa trouve son nouveau patron très sévère en lui interdisant de danser.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516133000 +0200" stop="20230516133500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les fées) S1 (30/52)</title>
<desc lang="fr">«Les fées»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/50/1960606_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516133500 +0200" stop="20230516140000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (La guerre du goûter / La fête de Jojo) S1 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«La guerre du goûter / La fête de Jojo»Le chat du Cheshire a une commande colossale pour Alice, qu'elle réalise avec plaisir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516140000 +0200" stop="20230516143000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (L'équipe de secours en mode gardiens de nuit ! / Carly et le club de secourisme) S1 (6/20)</title>
<desc lang="fr">«L'équipe de secours en mode gardiens de nuit ! / Carly et le club de secourisme»Jayden organise une soirée pyjama sous haute surveillance pour démasquer le voleur de sa nouvelle invention. Carly veut rejoindre le club de secourisme même si ce n'est pas un véhicule de secours comme les Firebuds.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516143000 +0200" stop="20230516145500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Transmission Impossible / Carkour) S1 (10/20)</title>
<desc lang="fr">«Transmission Impossible / Carkour»Wayne et Wiley Riley ayant volé le gâteau du 100 ème van-niversaire de Motopolis, les Firebuds doivent aller le récupérer. Piston essaie d'apprendre des figures de carkour pour impressionner son idole.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516145500 +0200" stop="20230516152500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (La malédiction de Princesse Eva) S2 (18/28)</title>
<desc lang="fr">«La malédiction de Princesse Eva»Ambre vole l'amulette de Sofia et se retrouve victime d'un mauvais sort. La méchante Eva apparaît et menace Enchancia. Grâce à Raiponce, Ambre parvient à réparer son erreur...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/17/2162714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516152500 +0200" stop="20230516155000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Les maladresses de Bailey) S2 (17/28)</title>
<desc lang="fr">«Les maladresses de Bailey»Sofia prouve sa grande loyauté à Bailey quand la maladresse soudaine de celui-ci menace de gâcher le Jubilé Royal...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/17/2162714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516155000 +0200" stop="20230516155500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (Qu'est ce qu'il y a dans le réfrigérateur de Mickey ?) S1 (10/35)</title>
<desc lang="fr">«Qu'est ce qu'il y a dans le réfrigérateur de Mickey ?»Quel est votre aliment préféré ? Dites-le à Mickey qui vous montre quelques-uns de ses en-cas nutritifs préférés et les aliments qu'il a dans son réfrigérateur.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/2124067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516155500 +0200" stop="20230516162000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Pluie, va-t'en ! / Le Razzle Dazzle de Donald) S1 (20/26)</title>
<desc lang="fr">«Pluie, va-t'en ! / Le Razzle Dazzle de Donald»Mickey et ses amis se rendent au Royaume des Nuages pour voir si Willie le Géant sait pourquoi il n'a pas plu. Le jour de Razzle Dazzle, Donald fait un voeu auprès d'un génie pour gagner tous les prix.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516162000 +0200" stop="20230516164500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (La sortie de Bootise / Ennuis chez Tony) S2 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«La sortie de Bootise / Ennuis chez Tony»L'équipe Spidey cherche Bootsie que Black Cat a capturé. L'équipe Spidey protège Le quartier général d'Iron Man des méfaits d'Électro .</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516164500 +0200" stop="20230516171500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Le dilemme de Dame Rose / Double Dinah) S1 (n°19)</title>
<desc lang="fr">«Le dilemme de Dame Rose / Double Dinah»Quand Dame Rose tombe malade, Alice met au point une recette pour l'aider. Alice prépare une surprise pour Cheshire mais la curiosité du chat l'emporte et il se transforme en sosie de Dinah.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516171500 +0200" stop="20230516172500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La crique) S1 (29/52)</title>
<desc lang="fr">«La crique»Les enfants en ont assez du terrain de jeux surpeuplé et Papa emmène Bluey, Bingo et Mackenzie à travers bois dans une petite crique. Privée de ses repères, Bluey est tout d'abord mal à l'aise dans ce paysage naturel et se plaint des insectes. Puis, gagnée par l'enchantement de la beauté qui l'entoure, elle trouve le courage de franchir les obstacles du chemin. Arrivée à la pittoresque petite crique, elle est littéralement ravie par la merveilleuse beauté de la nature. Après une petite baignade bien méritée, tous reviennent à la civilisation avec une Bluey plus confiante en elle que jamais.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516172500 +0200" stop="20230516173500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les grands-mères) S1 (n°28)</title>
<desc lang="fr">«Les grands-mères»Bingo et Bluey s'amusent beaucoup à jouer aux grands-mères jusqu'à ce que la question de savoir si ces dernières peuvent danser le Swing les oppose. Elles appellent Nana pour avoir la réponse.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516173500 +0200" stop="20230516174000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les pirates) S1 (27/52)</title>
<desc lang="fr">«Les pirates»Bluey, Bingo et Missy jouent aux pirates dans le hamac, c'est l'aventure en haute mer. Mais il leur faudra du courage pour braver tempêtes et attaques de baleines.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/50/1960604_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516174000 +0200" stop="20230516175000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La plage) S1 (n°26)</title>
<desc lang="fr">«La plage»A la plage, Maman part se promener au bord de l'eau, et Bluey tente de la rattraper. En chemin, elle fait toute une série de rencontres qui la stimulent et la mettent à l'épreuve dans cette toute première aventure en solitaire...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516175000 +0200" stop="20230516180000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Taxi) S1 (25/52)</title>
<desc lang="fr">«Taxi»Il pleut et Bluey joue au taxi à l'intérieur. Son premier client (Papa) est un homme d'affaires pressé qui veut aller à l'aéroport sans tarder...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/07/1712374_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516180000 +0200" stop="20230516180500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le chariot) S1 (n°24)</title>
<desc lang="fr">«Le chariot»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516180500 +0200" stop="20230516183500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Une cabane dans les arbres / Véhicule en fuite !) S1 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Une cabane dans les arbres / Véhicule en fuite !»Les Firebuds construisent une cabane dans les arbres. Les Firebuds rattrapent une voiture.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516183500 +0200" stop="20230516190000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Le Sceptre électrique d'Electro ! / Black Cat est dans la place) S2 (1/16)</title>
<desc lang="fr">«Le Sceptre électrique d'Electro ! / Black Cat est dans la place»Electro vole l'électricité de la ville. L'équipe Spidey utilise une nouvelle technologie pour l'arrêter. Black Cat vole la tenue d'Iron Man, Tony a besoin de l'aide de Spidey pour la récupérer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516190000 +0200" stop="20230516193000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (La grande fresque / La preuve est dans le pudding) S1 (n°12)</title>
<desc lang="fr">«La grande fresque / La preuve est dans le pudding»Rosa a besoin d'aide pour rencontrer des personnages du Pays des Merveilles afin de peindre sa fresque. Allons à la salle d'audience du palais alors que la Reine s'apprête à juger le méli-mélo de fruits rouges qui est interdit !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516193000 +0200" stop="20230516194000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le magasin) S1 (23/52)</title>
<desc lang="fr">«Le magasin»La marchande est le jeu favori de Bluey et ses amis, quand ils peuvent commencer ! Avec Bluey qui remet en question les règles et change les rôles, ça pourrait durer toute la journée !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516194000 +0200" stop="20230516195000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La piscine) S1 (n°22)</title>
<desc lang="fr">«La piscine»En préparant leurs affaires pour aller à la psicine, Bluey et Papa se moquent de Maman car ils la trouvent excessive dans son organisation. Mais en arrivant à la piscine, ils réalisent qu'elle avait raison, puisqu'ils ont oublié beaucoup d'objets importants...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516195000 +0200" stop="20230516195500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les montagnes bleues) S1 (21/52)</title>
<desc lang="fr">«Les montagnes bleues»Bluey, Bingo, Maman and Papa jouent aux marionnettes, explorant la terre au-delà des Montagnes bleues où ils déjouent le Renard effronté pour trouver les lits les plus doux du monde.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516195500 +0200" stop="20230516200500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le marché) S1 (20/52)</title>
<desc lang="fr">«Le marché»La fée des dents a déposé un billet de cinq dollars que Bluey est ravie d'aller dépenser au marché avec Papa ! Mais plus elle parcourt les étals du marché avec son amie Indy, plus elle peine à se décider. Les choix vont des promenades à cheval jusqu'aux poffertjes, c'est trop ! Après un achat précipité, Bluey regrette de ne plus pouvoir acheter une chanson à un artiste de rue. Selon Indy, &quot; un bienfait n'est jamais perdu &quot;. L'affirmation devient vraie quand le billet de cinq dollars fait son chemin sur le marché et donne à Bluey une seconde opportunité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516200500 +0200" stop="20230516201500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La pince) S1 (19/52)</title>
<desc lang="fr">«La pince»Bluey et Bingo n'ayant pu attraper des lots de la machine à Pince Magique, Papa et Maman créent leur propre version à la maison. Mais avec Papa, il n'est pas facile de gagner...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516201500 +0200" stop="20230516202000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le médecin) S1 (n°18)</title>
<desc lang="fr">«Le médecin»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516202000 +0200" stop="20230516205000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (L'équipe de secours en mode gardiens de nuit ! / Carly et le club de secourisme) S1 (6/20)</title>
<desc lang="fr">«L'équipe de secours en mode gardiens de nuit ! / Carly et le club de secourisme»Jayden organise une soirée pyjama sous haute surveillance pour démasquer le voleur de sa nouvelle invention. Carly veut rejoindre le club de secourisme même si ce n'est pas un véhicule de secours comme les Firebuds.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516205000 +0200" stop="20230516211500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Petit Hulk / Fête surprise) S2 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«Petit Hulk / Fête surprise»L'équipe Spidey a du pain sur la planche, l'appareil de Gobby a transformé Hulk en bébé ! Spidey et Spin prévoient une fête surprise pour l'anniversaire de Ghost-Spider, mais des méchants tentent de contrecarrer leur plan.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516211500 +0200" stop="20230516214500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Le puits aux voeux) S2 (8/28)</title>
<desc lang="fr">«Le puits aux voeux»Lorsqu'Ambre découvre un puits aux voeux, elle apprend à ses dépens qu'il faut être prudent avec ses souhaits, car ils pourraient bien se réaliser...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/01/2147926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516214500 +0200" stop="20230516221000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (L'exposition scientifique) S2 (6/28)</title>
<desc lang="fr">«L'exposition scientifique»Sofia et ses amis entrent en compétition en participant à un projet scientifique enchanté. Leur camaraderie y succombera-t-elle ?</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/28/1958659_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516221000 +0200" stop="20230516221500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (Qu'est ce qu'il y a dans le réfrigérateur de Mickey ?) S1 (10/35)</title>
<desc lang="fr">«Qu'est ce qu'il y a dans le réfrigérateur de Mickey ?»Quel est votre aliment préféré ? Dites-le à Mickey qui vous montre quelques-uns de ses en-cas nutritifs préférés et les aliments qu'il a dans son réfrigérateur.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/2124067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516221500 +0200" stop="20230516223500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (L'aventure pirate) S1 (21/26)</title>
<desc lang="fr">«L'aventure pirate»Mickey, Minnie et leurs amis jouent à Chevaliers et Dragons et commencent à se demander si les dragons sont gentils ou méchants. Pour les aider à le découvrir, Funny les emmène dans le Royaume de Majestica, où ils sont transformés en chevaliers, valets et princesses.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516223500 +0200" stop="20230516230000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Profite de la mer ! Sois gentil !) S2 (n°33)</title>
<desc lang="fr">«Profite de la mer ! Sois gentil !»Mortimer rejoint la bande pour une virée en voilier, et il y a des orages surprises. La bande fait un bonhomme de neige appelé Rosie, et il est trop fort pour Sunny.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516230000 +0200" stop="20230516232500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Les cadeaux secrets / Les premières noix de coco) S2 (10/26)</title>
<desc lang="fr">«Les cadeaux secrets / Les premières noix de coco»Alors que les quatre dinos s'offrent leurs &quot;cadeaux secrets&quot;, Rocky n'apprécie pas le sien : un simple rocher. Bien que Tiny lui suggère de mieux regarder son cadeau, Rocky décide de s'en débarrasser pour que Tiny lui offre autre chose. Mais ce rocher pourrait bien être plus que ce qu'il n'y paraît / C'est le printemps. Les premières noix de coco sont enfin là. Bill voudrait dîner seulement avec ses trois meilleurs amis, mais ces derniers organisent une grande fête. Il part alors dans la jungle pour déguster ses noix de coco seul mais il finit par se retrouver coincé dans les sables mouvants.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/01/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516232500 +0200" stop="20230516235000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Bill et les insectes / Super Marshall) S2 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Bill et les insectes / Super Marshall»Alors que Mazu décide de faire un spectacle sur toutes les choses cool que font les insectes, Bill s'enfuit avec Marshall. Il n'a pas peur de l'admettre - les insectes le dégoûtent. Mais il va finalement vivre une sacrée aventure avec une sauterelle géante qu'il finit par chevaucher comme un cheval sauvage / Marshall admire vraiment les quatre petits dinos. Ils ont chacun des talents incroyables qui sont comme des super-pouvoirs. Mais quel est le super pouvoir de Marshall ? Le stegosaure tente de répondre à cette question alors que le quatuor se lance à la recherche de miel pour sa limonade.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/01/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516235000 +0200" stop="20230517001500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Chef Dino / Les Dinastronautes) S2 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Chef Dino / Les Dinastronautes»Dans le cadre de son entraînement de tricératops, Tiny est déclaré Chef Dino du jour. Elle réalise combien il est amusant de commander les autres dinos ! Bien que Troy l'ait averti, elle va trop loin et décide de faire participer Giganto à sa parade de Chef Dino - qu'il le veuille ou non ! / Mazu a construit une fusée pour aller sur la lune avec ses amis ! Mais ils n'y parviennent pas tout à fait et Mazu est très déçue. Alors qu'ils parcourent des contrées encore inexplorées, ils tombent sur une incroyable grotte remplie de cristaux, qui sont peut-être le secret pour atteindre la lune...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/01/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517001500 +0200" stop="20230517004000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le giga anniversaire d'Ayati / Un nouveau meilleur ami) S2 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«Le giga anniversaire d'Ayati / Un nouveau meilleur ami»Pour fêter les 200 ans d'Ayati, chacun des petits dinos lui fabrique un cadeau. Mais Rocky veut lui offrir le plus gros de tous, persuadé qu'un gros cadeau est forcément le meilleur. En parcourant Crétacia, il comprend grâce à Giganto que même un petit cadeau peut faire un immense plaisir. / Comme Giganto ne semble pas intéressé pour jouer avec lui, Rocky se trouve un nouveau meilleur ami : T, un T-Rex qui vient d'arriver à Cretacia. Mais T-Rex joue au dur et triche. Son but : faire peur à Giganto pour qu'il quitte Cretacia et devienne le meilleur dinosaure.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/01/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517004000 +0200" stop="20230517010500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Miroir, miroir / Léon déménage) S2 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Miroir, miroir / Léon déménage»Mazu fabrique un miroir pour Tiny. Fascinée par son reflet qu'elle voit pour la première fois, Tiny ne le quitte plus. Mais, distraite par le miroir, Tiny se fait piéger avec ses amis par une plante carnivore ! Seul Giganto pourrait les libérer. Mais comment attirer son attention ? / Lorsque les quatre amis découvrent que les marais s'assèchent, ils décident d'aider leur nouvel ami Léon à s'installer au lac. Rocky mène la troupe qui va devoir se débrouiller pour retrouver leur chemin. Ce dernier va vite se rendre compte que Léon est bien meilleur que lui dans sa capacité d'adaptation.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/01/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517010500 +0200" stop="20230517012500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Enormobébé / Un câli-anniversaire) S2 (n°27)</title>
<desc lang="fr">«Enormobébé / Un câli-anniversaire»Estelle Enormemonstre, l'amie d'Henry a un nouveau petit frère et tous les Câlimonstres se rendent à l'énormo-maison pour faire sa connaissance...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517012500 +0200" stop="20230517015000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (De drôles de graines / Henry et l'ogre des neiges) S1 (n°24)</title>
<desc lang="fr">«De drôles de graines / Henry et l'ogre des neiges»Dans la première partie de cet épisode, Henry et ses amis commandent des graines à planter, mais Papou perd l'équilibre et intervertit les graines. En conséquence, Henry reçoit la giganto-plante d'Estelle au lieu de la sienne. Dans la deuxième partie, Henry a très hâte de faire de la luge sur le Mont Gronblanc, mais ses amis sont convaincus qu'un ogre des neiges vit sur cette montagne et refusent donc d'y aller.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>