<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230405021500 +0200" stop="20230405024000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le gâteau d'anniversaire / Un ballon dirigeable en fuite) S2 (n°28)</title>
<desc lang="fr">«Le gâteau d'anniversaire / Un ballon dirigeable en fuite»Ivor, le petit frère d'Henry, aide ce dernier à faire un gâteau pour le grand dîner d'anniversaire de Papou. / Henry va en ville acheter des cannoli pour Mamoune, mais s'aperçoit qu'il y a beaucoup de vent aujourd'hui.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405024000 +0200" stop="20230405030500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Où est passé Beckett ? / Le câli-vol) S2 (n°29)</title>
<desc lang="fr">«Où est passé Beckett ? / Le câli-vol»Le clan Câlimonstre se lance à la recherche de Beckett qui a disparu! / Alors qu'Henry s'amuse à voler, ses amis Gertie et Denzel l'envient. Ils aimeraient voler eux aussi.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405030500 +0200" stop="20230405033000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le Tricot-robot / La journée de jeux des scouts) S2 (4/23)</title>
<desc lang="fr">«Le Tricot-robot / La journée de jeux des scouts»&quot;Le tricot-robot&quot;. Henry et Cobby créent un Tricot-robot, un robot qui tricote très vite, pour aider à la réalisation d'une aire de jeux tricotée. - &quot;La journée de jeux des scouts&quot;. C'est la journée de jeux des scouts, et les Grongronneurs sont en compétition contre l'équipe de scouts rivale...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405033000 +0200" stop="20230405035500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Les jeux gigantiques / Cocophones et noix de coco) S2 (n°30)</title>
<desc lang="fr">«Les jeux gigantiques / Cocophones et noix de coco»Les Jeux Gigantiques : une compétition sportive qui met à l'honneur la vitesse, la force et l'agilité de Giganto. Bill se retrouve avec Cror qui l'incite à tricher. Le premier prix est tellement tentant ! Mais ce faisant, Bill cause de gros ennuis à ses amis. Va-t-il renoncer à la victoire pour les sauver ? / Mazu invente le coco-phone, et c'est de la folie ! Tout le monde adore, sauf Giganto. Grace à la tour de transmission de Mazu, les dinos se parlent au téléphone d'un bout à l'autre de Cretacia. Mais la tour se renverse et coince Mazu. Giganto, qui a tout vu, est trop loin pour l'aider...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405035500 +0200" stop="20230405042000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Mini Giganto / Chantosaurus) S2 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Mini Giganto / Chantosaurus»Les quatre amis font un grand nettoyage de printemps et offrent certaines de leurs anciennes affaires à d'autres. Mais Rocky ne veut se séparer de rien, et encore moins de Mini Giganto avec lequel il ne joue pourtant plus. Marshall en a toujours voulu un et se donne beaucoup de mal pour le sauver du danger lorsque Rocky le néglige. / Chargée de la musique du festival, Tiny recrute Troy et Cror pour chanter dans son groupe. Mais ils se disputent tout le temps. Ce n'est que lorsqu'ils sont piégés dans une grotte avec Tiny que Cror et Troy apprennent enfin à se parler gentiment... en chantant !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405042000 +0200" stop="20230405044500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Miroir, miroir / Léon déménage) S2 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Miroir, miroir / Léon déménage»Mazu fabrique un miroir pour Tiny. Fascinée par son reflet qu'elle voit pour la première fois, Tiny ne le quitte plus. Mais, distraite par le miroir, Tiny se fait piéger avec ses amis par une plante carnivore ! Seul Giganto pourrait les libérer. Mais comment attirer son attention ? / Lorsque les quatre amis découvrent que les marais s'assèchent, ils décident d'aider leur nouvel ami Léon à s'installer au lac. Rocky mène la troupe qui va devoir se débrouiller pour retrouver leur chemin. Ce dernier va vite se rendre compte que Léon est bien meilleur que lui dans sa capacité d'adaptation.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405044500 +0200" stop="20230405050000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le désordre des mégabondisseurs) S1 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Le désordre des mégabondisseurs»Quand Cobby invente les mégabondisseurs, Henry et ses amis ne s'en lassent pas.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405050000 +0200" stop="20230405051000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (L'astrobrix) S1 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«L'astrobrix»En jouant à la patrouille de l'espace, Ivor casse accidentellement le tout nouveau vaisseau spatial téléguidé de Cobby...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405051000 +0200" stop="20230405053500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le monstro-pilote / La compétition de monstro-boue) S2 (14/23)</title>
<desc lang="fr">«Le monstro-pilote / La compétition de monstro-boue»&quot;Le monstro-pilote&quot;. Henry participe à la course bisannuelle de gron-avions de Rugiville avec le capitaine Hollander. - &quot;La compétition de monstro-boue&quot;. C'est la course annuelle de monstro-boue parents-enfants...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405053500 +0200" stop="20230405060000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Une journée à s'amuser / Danse, piano et patins) S2 (9/23)</title>
<desc lang="fr">«Une journée à s'amuser / Danse, piano et patins»Henry tente de convaincre Gertie d'oublier son emploi du temps strict et d'essayer de gérer le temps à sa manière. / Mamoune promet d'apprendre à faire du patin pour la Danse sur Patins si Henry travaille le piano.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405060000 +0200" stop="20230405062500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Ridiculosaure / Pierres qui roulent...) S3 (n°18)</title>
<desc lang="fr">«Ridiculosaure / Pierres qui roulent...»Trey confie à Tiny la tâche de créer un cours de formation aux tricératops pour leur petite soeur Tory. Mais lorsque Tiny y incorpore des éléments amusants, Trey pense que Tiny ne prend pas la tâche assez au sérieux. Tiny, de son côté, pense que Trey prend les choses trop au sérieux./Marshall souhaite avoir un petit frère ou une petite soeur et Tiny a une idée : elle peint des visages sur des rochers et dit à Marsh que ces rochers peuvent être son petit frère ou sa petite soeur ! Mais Marshall et Tiny s'emballent et Marsh a bientôt trop de frères et soeurs de roche pour pouvoir les compter.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405062500 +0200" stop="20230405063500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Les fleurs flottantes) S3 (n°25)</title>
<desc lang="fr">«Les fleurs flottantes»C'est le premier anniversaire des bébés, et Marshall veut leur offrir un cadeau spécial : quatre fleurs flottantes. Mais alors que lui et Tiny reviennent avec les cadeaux, ils rencontrent d'autres dinos qui ont besoin de leur aide, même s'ils doivent sacrifier une fleur après l'autre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405063500 +0200" stop="20230405065000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Jour de bonté) S3 (n°25)</title>
<desc lang="fr">«Jour de bonté»Lorsque T-Rex a des ennuis avec Giganto, il doit promettre d'être gentil pendant toute la journée. Mais il ne sait pas du tout comment être gentil ! Heureusement pour lui, il a Tiny comme coach en gentillesse.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405065000 +0200" stop="20230405065500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (L'histoire du coucher) S1 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«L'histoire du coucher»C'est l'heure du coucher ? Rejoignez Mickey. Il vous lit une de ses histoires du soir préférées &quot;Minnie et l'arc-en-ciel de lune&quot;.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/20/1751811_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405065500 +0200" stop="20230405071500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Le mal du pays / Le poisson de Dingo !) S1 (2/26)</title>
<desc lang="fr">«Le mal du pays / Le poisson de Dingo !»Mickey, Minnie et leurs amis veulent emmener Funny à un pique-nique, mais Funny ne se sent pas bien. Funny emmène la bande au monde océanique sous-marin et les transforme en habitants des mers.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405071500 +0200" stop="20230405072500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Passe le paquet) S3 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Passe le paquet»Le père de Lucky est scandalisé par le fait que le jeu &quot;Passe le paquet&quot; comporte un cadeau à chaque étage, et il change les règles pour qu'il n'y en ait plus qu'un seul au milieu, mais Bingo perd toujours.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405072500 +0200" stop="20230405073500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le pavlova) S3 (n°17)</title>
<desc lang="fr">«Le pavlova»Les enfants jouent au Café pour que Bingo puisse manger du Pavlova. Mais Papa, le chef cuisinier, ne semble pas comprendre la commande. Quand Bluey le renvoie, Papa installe son propre Café à côté de celui de Bingo.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405073500 +0200" stop="20230405074000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Parfait) S3 (1/37)</title>
<desc lang="fr">«Parfait»La carte de fête des pères de Bluey doit être parfaite, mais elle n'arrive pas à décider quoi dessiner ! Maman lui rappelle tous les moments amusants qu'elle a passés avec Papa et lui rappelle qu'il n'est pas si parfait.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405074000 +0200" stop="20230405075000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les téléphones) S3 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«Les téléphones»Bluey et Bingo veulent jouer au restaurant avec grand-père mais le jeu n'est pas tout à fait ce qu'il attendait... il va avoir besoin d'une appli pour commander à manger !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405075000 +0200" stop="20230405080000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les livreuses de pizzas) S3 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Les livreuses de pizzas»Bluey et Bingo fabriquent des pizzas et les livrent aux adultes, mais la roue de leur voiture à pédales n'arrête pas de tomber.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405080000 +0200" stop="20230405080500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les promesses) S3 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Les promesses»Bluey ne cesse pas de manquer à sa parole! Mais en voyant à quel point Bingo fait confiance à leur Maman, elle saisit la portée des promesses et l'importance de tenir parole.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405080500 +0200" stop="20230405083000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Vitesse et précipitation / Le pont des voleurs) S1 (15/25)</title>
<desc lang="fr">«Vitesse et précipitation / Le pont des voleurs»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405083000 +0200" stop="20230405090000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (L'orage / Attention, fragile) S1 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«L'orage / Attention, fragile»Iggy et Rod ont besoin de l'aide des Firebuds lorsqu'un orage provoque une panne de courant. Flash découvre des oeufs de lézard. Mais il doit se calmer avant de les emmener à la réserve naturelle de reptiles.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405090000 +0200" stop="20230405100000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison de Mickey (Dingo au Pays des contes de fées) S4 (26/13)</title>
<desc lang="fr">«Dingo au Pays des contes de fées»Dingo ayant effacé les contes de fées de la Maison de Mickey, il doit aller au Pays des contes de fées pour récupérer le livre d'histoires en or...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2122515_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405100000 +0200" stop="20230405102500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Les Pyjamasques (Orticia et Roméo-Ween / Orticia et Roméo-Ween Part II) S5</title>
<desc lang="fr">«Orticia et Roméo-Ween / Orticia et Roméo-Ween Part II»C'est Halloween ! Roméo persuade Orticia de faire des farces aux Pyjamasques. Mais Halloween va vite se transformer en Roméo-Ween... / Maintenant que Roméo a volé le pouvoir d'Orticia, il va pouvoir faire des farces de Roméo-Ween à tous ceux qui croiseront son chemin.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1712354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405102500 +0200" stop="20230405103500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le xylophone magique) S1 (1/52)</title>
<desc lang="fr">«Le xylophone magique»Bluey et Bingo retrouvent un xylophone magique qui a le pouvoir de pétrifier les gens. Elles s'en servent aux dépens de Papa, le figeant dans des positions drôles mais peu flatteuses...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/52/1883145_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405103500 +0200" stop="20230405104500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le week-end / Le barbecue / La chauve-souris frugivore) S1 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Le week-end / Le barbecue / La chauve-souris frugivore»Bingo s'énerve lorsque son père ne remarque pas la sauterelle qui marche dans le jardin. Bingo prépare la meilleure salade au monde. Bluey rêve d'être une chauve-souris frugivore nocturne.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405104500 +0200" stop="20230405105500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (A cheval / L'hôtel / Le vélo) S1 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«A cheval / L'hôtel / Le vélo»&quot;A cheval&quot;. Les enfants organisent un mariage à cheval. - &quot;L'hôtel&quot;. Bluey, Bingo et leur papa jouent au jeu Hôtel. - &quot;Le vélo&quot;. Bluey ne parvient pas à rouler en vélo mais n'abandonne pas...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/29/1882743_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405105500 +0200" stop="20230405110500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Bob Bilby / Le jeux d'espion / La livraison) S1 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Bob Bilby / Le jeux d'espion / La livraison»C'est au tour de Bingo de s'occuper de Bob Bilby, l'animal de compagnie de Kindy. Bingo décide d'arrêter de jouer à un jeu et cela sème la zizanie. Quand on doit patienter, cinq minutes peuvent paraître une éternité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405110500 +0200" stop="20230405111500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La terre à l'ombre) S1 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«La terre à l'ombre»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/51/1960618_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405111500 +0200" stop="20230405112000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le docteur / La griffe / Le marché) S1 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Le docteur / La griffe / Le marché»La visite de Honey chez le docteur Bingo est sans arrêt interrompue. Maman et papa créent leur propre machine à griffe magique et Bluey emmène avec elle l'argent que la petite souris lui a donné...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/29/1882743_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405112000 +0200" stop="20230405113000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le barbecue) S1 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Le barbecue»On déjeune sur la terrasse mais pas de barbecue sans salade ! Bingo ne se reposera pas avant d'avoir trouvé les poivrons de toutes les couleurs que lui réclament ses cousines pour la meilleure des salades. Elle va cueillir des plantes vertes, elle prend des pétales de fleurs jaunes et va chercher des fleurs de flamboyant. Mais elle ne peut toujours pas se reposer car elle doit faire une sauce pour la salade ! Après s'être débattue avec le tuyau d'arrosage, Bingo est pleine de boue et quand elle fini, elle a compris que la bonne cuisine nécessite beaucoup de travail.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/1959225_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405113000 +0200" stop="20230405114000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La chauve-souris) S1 (8/52)</title>
<desc lang="fr">«La chauve-souris»N'étant pas autorisée à se coucher tard, Bluey rêve qu'elle est une chauve-souris afin de pouvoir rester éveillée toute la nuit. Elle se retrouve bientôt à voler dans la nuit étoilée.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/14/1959227_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405114000 +0200" stop="20230405115000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (A cheval !) S1 (9/52)</title>
<desc lang="fr">«A cheval !»Maman et tante Trixie sont sorties laissant Bluey, Bingo et leurs cousines avec Papa et oncle Stripe. Ceux-ci voulaient regarder du criquet mais se font engagés comme chevaux de course. Bluey a oublié de ranger Poly Ponette, sa peluche préférée. Socks la prend et ne veut plus la lâcher. Afin de distraire Socks et récupérer la peluche intacte, les enfants organisent un mariage de chevaux avec Papa en Galopin et oncle Stripe en Etincelle. Mais Etincelle ne veut pas se marier et s'échappe. Socks abandonne alors la peluche pour coincer Etincelle et Bluey récupère sa précieuse Polly Ponette.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/15/1753277_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405115000 +0200" stop="20230405122000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (L'hymne royal) S1 (17/24)</title>
<desc lang="fr">«L'hymne royal»Sofia a gagné lors d'un tirage au sort le droit de chanter l'hymne d'Enchancia au Festival de la moisson. Mais elle se met à coasser comme un crapaud...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/30/2151700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405122000 +0200" stop="20230405124500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Le goûter royal) S1 (18/24)</title>
<desc lang="fr">«Le goûter royal»Les fées désignent Sofia pour organiser le goûter royal. La princesse se démène pour ne décevoir personne, avant de réaliser qu'elle préfère préparer une fête simple.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/05/1792756_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405124500 +0200" stop="20230405125500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La poupée de chiffon) S3 (n°25)</title>
<desc lang="fr">«La poupée de chiffon»Papa accepte d'emmener Bluey et Bingo manger une glace si elles arrivent à le faire entrer dans la voiture. Le problème c'est... qu'il s'est transformé en &quot;poupée de chiffon&quot;.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405125500 +0200" stop="20230405130500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La pluie) S3 (18/26)</title>
<desc lang="fr">«La pluie»Lorsque la maison des Bouvier est arrosée par une pluie d'été, Bluey est bien décidée à construire un barrage dans le jardin. Maman passe son temps à nettoyer la boue que Bluey laisse dans la maison.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405130500 +0200" stop="20230405131000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le chien de berger) S3 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Le chien de berger»Papa accepte de jouer au Chien de Berger avec Bluey et Bingo pour les empêcher de déranger Maman qui prend un repos bien mérité. Mais garder un mouton est une tâche moins facile qu'il n'y paraît.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405131000 +0200" stop="20230405132000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Tina) S3 (21/26)</title>
<desc lang="fr">«Tina»Bingo et Bluey en ont assez qu'on leur donne des ordres. Elles font donc appel à la géante Tina, leur amie invisible, pour montrer à leurs parents qui commande. Elles peuvent désormais faire ce qu'elles veulent, jusqu'au moment où Maman et Papa se rebellent.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405132000 +0200" stop="20230405133000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Monsieur Licorne) S3 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Monsieur Licorne»Bluey n'arrive pas à s'endormir et Maman lui lit une dernière histoire. Mais elles sont interrompues par Monsieur Licorne, la marionnette la plus exubérante du monde que Bluey tente de calmer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405133000 +0200" stop="20230405133500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'observation des baleines) S3 (n°22)</title>
<desc lang="fr">«L'observation des baleines»Bluey promet à sa cliente Bingo &quot;la meilleure visite de tous les temps&quot; en jouant à l'observation des baleines, mais il faut que Papa et Maman participent, et ils sont trop fatigués pour jouer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405133500 +0200" stop="20230405140000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Noël au pays des merveilles) S1 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«Noël au pays des merveilles»Alice est chargée de préparer un gâteau de mariage, elle doit trouver un moyen de représenter chacun des mariés.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405140000 +0200" stop="20230405143000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Sirène d'urgence / Attention à la circulation) S1 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Sirène d'urgence / Attention à la circulation»Afin d'éviter les embouteillages, Axelle déclenche sa sirène d'ambulance à tout-va pour de fausses urgences. Mais les autres véhicules présents sur la route doutent de sa bonne foi. Jayden retrouve son père au travail.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405143000 +0200" stop="20230405145500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Joyeux Hanoucca / La grande glissade) S1 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«Joyeux Hanoucca / La grande glissade»Bo décide de décorer la maison pour célébrer Hanoucca mais les choses dégénèrent. Bo veut remporter la course de Noël en voiture-traîneau pour faire l'admiration de son père.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405145500 +0200" stop="20230405150000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Chouette, pas chouette (La chevalière) S1 (5/16)</title>
<desc lang="fr">«La chevalière»Wawa joue au chevalier avec son ami Gégé. Quand Lulu demande si elle peut jouer avec eux, Wawa ne lui laisse pas vraiment le choix : elle fera la princesse. Lulu est déçue, elle aimerait tellement faire chevalière. Mais pour Gégé ce n'est pas possible, parce que les filles font toujours princesses et les garçons chevaliers ! Wawa va réaliser que ce n'est pas du tout chouette de se voir imposer un rôle. A la fin, il fera Lulu chevalière et tous les deux prendront d'assaut le château défendu par Gégé.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/55/2163650_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405150000 +0200" stop="20230405152500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (La princesse papillon) S1 (19/24)</title>
<desc lang="fr">«La princesse papillon»Désirant remporter le concours du plus beau déguisement organisé à l'occasion de Halloween, Ambre a l'imprudence de demander l'aide de Cédric...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/16/38/2083923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405152500 +0200" stop="20230405155000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Le délice aux pommes) S1 (20/24)</title>
<desc lang="fr">«Le délice aux pommes»La soeur de Roland, tante Lily, vient rendre visite à la famille royale. Ambre et James ne sont pas très enthousiasmés par sa venue.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/01/2147926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405155000 +0200" stop="20230405155500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (L'histoire du coucher) S1 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«L'histoire du coucher»C'est l'heure du coucher ? Rejoignez Mickey. Il vous lit une de ses histoires du soir préférées &quot;Minnie et l'arc-en-ciel de lune&quot;.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/20/1751811_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405155500 +0200" stop="20230405162000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Mickey le courageux !) S1 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Mickey le courageux !»Mickey, Minnie et leurs amis jouent à Chevaliers et Dragons et commencent à se demander si les dragons sont gentils ou méchants. Pour les aider à le découvrir, Funny les emmène dans le Royaume de Majestica, où ils sont transformés en chevaliers, valets et princesses.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405162000 +0200" stop="20230405164500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Attaque en trompe-l'oeil / Pagaille au centre commercial) S1 (16/25)</title>
<desc lang="fr">«Attaque en trompe-l'oeil / Pagaille au centre commercial»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405164500 +0200" stop="20230405171500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Mélange spécial / La princesse et le lièvre) S1 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Mélange spécial / La princesse et le lièvre»Alice doit trouver un chanteur spécial pour la chorale du jardin. Lorsque Rosa déchire accidentellement la cape de la reine, Alice demande au Lièvre de Mars de les aider.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405171500 +0200" stop="20230405172500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La chambre) S3 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«La chambre»Bluey est enthousiaste à l'idée d'avoir sa propre chambre. Mais au moment du coucher, Bingo lui manque plus qu'elle ne l'avait imaginé et elle doit trouver un moyen de rester en contact avec elle.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405172500 +0200" stop="20230405173500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le xylophone magique) S1 (1/52)</title>
<desc lang="fr">«Le xylophone magique»Bluey et Bingo retrouvent un xylophone magique qui a le pouvoir de pétrifier les gens. Elles s'en servent aux dépens de Papa, le figeant dans des positions drôles mais peu flatteuses...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/52/1883145_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405173500 +0200" stop="20230405174000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le week-end / Le barbecue / La chauve-souris frugivore) S1 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Le week-end / Le barbecue / La chauve-souris frugivore»Bingo s'énerve lorsque son père ne remarque pas la sauterelle qui marche dans le jardin. Bingo prépare la meilleure salade au monde. Bluey rêve d'être une chauve-souris frugivore nocturne.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405174000 +0200" stop="20230405175000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (A cheval / L'hôtel / Le vélo) S1 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«A cheval / L'hôtel / Le vélo»&quot;A cheval&quot;. Les enfants organisent un mariage à cheval. - &quot;L'hôtel&quot;. Bluey, Bingo et leur papa jouent au jeu Hôtel. - &quot;Le vélo&quot;. Bluey ne parvient pas à rouler en vélo mais n'abandonne pas...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/29/1882743_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405175000 +0200" stop="20230405180000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Bob Bilby / Le jeux d'espion / La livraison) S1 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Bob Bilby / Le jeux d'espion / La livraison»C'est au tour de Bingo de s'occuper de Bob Bilby, l'animal de compagnie de Kindy. Bingo décide d'arrêter de jouer à un jeu et cela sème la zizanie. Quand on doit patienter, cinq minutes peuvent paraître une éternité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405180000 +0200" stop="20230405180500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La terre à l'ombre) S1 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«La terre à l'ombre»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/51/1960618_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405180500 +0200" stop="20230405183500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Une voiture dans un arbre / La journée des Dalmatiens) S1 (1/25)</title>
<desc lang="fr">«Une voiture dans un arbre / La journée des Dalmatiens»Lorsque les Firebuds visitent le parc pour les petites voitures, Piston se retrouve coincé dans un arbre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/19/2158272_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405183500 +0200" stop="20230405190000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Un phare farceur / Docteur Octopus et les Choctobots) S1 (17/25)</title>
<desc lang="fr">«Un phare farceur / Docteur Octopus et les Choctobots»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405190000 +0200" stop="20230405193000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Tweedleoui et Tweedlenon / Mariage au pays des merveilles) S1 (n°17)</title>
<desc lang="fr">«Tweedleoui et Tweedlenon / Mariage au pays des merveilles»Les Tweedle aident Alice à choisir entre devenir la pâtisserière royale ou continuer de travailler dans sa pâtisserie. Alice est chargée de préparer un gâteau de mariage, elle doit trouver un moyen de représenter chacun des mariés.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405193000 +0200" stop="20230405194000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le docteur / La griffe / Le marché) S1 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Le docteur / La griffe / Le marché»La visite de Honey chez le docteur Bingo est sans arrêt interrompue. Maman et papa créent leur propre machine à griffe magique et Bluey emmène avec elle l'argent que la petite souris lui a donné...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/29/1882743_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405194000 +0200" stop="20230405195000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le barbecue) S1 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Le barbecue»On déjeune sur la terrasse mais pas de barbecue sans salade ! Bingo ne se reposera pas avant d'avoir trouvé les poivrons de toutes les couleurs que lui réclament ses cousines pour la meilleure des salades. Elle va cueillir des plantes vertes, elle prend des pétales de fleurs jaunes et va chercher des fleurs de flamboyant. Mais elle ne peut toujours pas se reposer car elle doit faire une sauce pour la salade ! Après s'être débattue avec le tuyau d'arrosage, Bingo est pleine de boue et quand elle fini, elle a compris que la bonne cuisine nécessite beaucoup de travail.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/1959225_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405195000 +0200" stop="20230405195500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La chauve-souris) S1 (8/52)</title>
<desc lang="fr">«La chauve-souris»N'étant pas autorisée à se coucher tard, Bluey rêve qu'elle est une chauve-souris afin de pouvoir rester éveillée toute la nuit. Elle se retrouve bientôt à voler dans la nuit étoilée.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/14/1959227_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405195500 +0200" stop="20230405200500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (A cheval !) S1 (9/52)</title>
<desc lang="fr">«A cheval !»Maman et tante Trixie sont sorties laissant Bluey, Bingo et leurs cousines avec Papa et oncle Stripe. Ceux-ci voulaient regarder du criquet mais se font engagés comme chevaux de course. Bluey a oublié de ranger Poly Ponette, sa peluche préférée. Socks la prend et ne veut plus la lâcher. Afin de distraire Socks et récupérer la peluche intacte, les enfants organisent un mariage de chevaux avec Papa en Galopin et oncle Stripe en Etincelle. Mais Etincelle ne veut pas se marier et s'échappe. Socks abandonne alors la peluche pour coincer Etincelle et Bluey récupère sa précieuse Polly Ponette.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/15/1753277_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405200500 +0200" stop="20230405201500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'hôtel) S1 (10/52)</title>
<desc lang="fr">«L'hôtel»Papa se trouve embarqué dans le &quot;Jeu de L'hôtel&quot;, dans lequel Bluey et Bingo dirigent un hôtel très farfelu dont Papa est le malheureux client. Mais comme Bluey commence à tout décider dans le jeu, Bingo cesse de jouer, mettant sa soeur dans l'obligation d'apprendre à faire des compromis pour que le jeu puisse se poursuivre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/1959229_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405201500 +0200" stop="20230405202000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La bicyclette) S1 (11/52)</title>
<desc lang="fr">«La bicyclette»Au parc, Bluey se bat avec sa bicyclette sans y arriver. Mais en observant avec Papa la détermination que mettent ses amis à accomplir leur tâches, Bluey décide de persévérer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/1675399_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405202000 +0200" stop="20230405205000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (L'équipe de secours en mode gardiens de nuit ! / Carly et le club de secourisme) S1 (6/18)</title>
<desc lang="fr">«L'équipe de secours en mode gardiens de nuit ! / Carly et le club de secourisme»Jayden organise une soirée pyjama sous haute surveillance pour démasquer le voleur de sa nouvelle invention. Carly veut rejoindre le club de secourisme même si ce n'est pas un véhicule de secours comme les Firebuds.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405205000 +0200" stop="20230405211500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (La mésaventure du pendentif de Peter / TWIST-E) S1 (18/25)</title>
<desc lang="fr">«La mésaventure du pendentif de Peter / TWIST-E»Le précieux pendentif de Spidey tombe entre les mains du Bouffon vert !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405211500 +0200" stop="20230405214500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Le roi qui rêvait d'être boulanger) S1 (21/24)</title>
<desc lang="fr">«Le roi qui rêvait d'être boulanger»Sofia aide Roland à voir combien son métier de roi est important, après qu'il a manifesté le regret de ne pas vivre simplement, comme un boulanger...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/10/2153325_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405214500 +0200" stop="20230405221000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Les fêtes à Enchancia) S1 (23/24)</title>
<desc lang="fr">«Les fêtes à Enchancia»Une tempête de neige empêche le roi Roland de rentrer chez lui à temps pour les vacances. Sofia lance une expédition à sa recherche.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/52/2106832_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405221000 +0200" stop="20230405221500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (L'histoire du coucher) S1 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«L'histoire du coucher»C'est l'heure du coucher ? Rejoignez Mickey. Il vous lit une de ses histoires du soir préférées &quot;Minnie et l'arc-en-ciel de lune&quot;.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/20/1751811_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405221500 +0200" stop="20230405223500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (L'aventure pirate) S1 (21/26)</title>
<desc lang="fr">«L'aventure pirate»Mickey, Minnie et leurs amis jouent à Chevaliers et Dragons et commencent à se demander si les dragons sont gentils ou méchants. Pour les aider à le découvrir, Funny les emmène dans le Royaume de Majestica, où ils sont transformés en chevaliers, valets et princesses.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405223500 +0200" stop="20230405230000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (La famille de Farfus ! / La parade de l'aventure) S1 (23/26)</title>
<desc lang="fr">«La famille de Farfus ! / La parade de l'aventure»Quand Farfus emmène les amis dans la forêt pour rencontrer sa famille, sa famille a disparu ! Mickey, Minnie et leurs amis décorent le char Funhouse Forest pour la Parade de l'Aventure !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405230000 +0200" stop="20230405232500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le giga anniversaire d'Ayati / Un nouveau meilleur ami) S2 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«Le giga anniversaire d'Ayati / Un nouveau meilleur ami»Pour fêter les 200 ans d'Ayati, chacun des petits dinos lui fabrique un cadeau. Mais Rocky veut lui offrir le plus gros de tous, persuadé qu'un gros cadeau est forcément le meilleur. En parcourant Crétacia, il comprend grâce à Giganto que même un petit cadeau peut faire un immense plaisir. / Comme Giganto ne semble pas intéressé pour jouer avec lui, Rocky se trouve un nouveau meilleur ami : T, un T-Rex qui vient d'arriver à Cretacia. Mais T-Rex joue au dur et triche. Son but : faire peur à Giganto pour qu'il quitte Cretacia et devienne le meilleur dinosaure.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405232500 +0200" stop="20230405235000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Chef Dino / Les Dinastronautes) S2 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Chef Dino / Les Dinastronautes»Dans le cadre de son entraînement de tricératops, Tiny est déclaré Chef Dino du jour. Elle réalise combien il est amusant de commander les autres dinos ! Bien que Troy l'ait averti, elle va trop loin et décide de faire participer Giganto à sa parade de Chef Dino - qu'il le veuille ou non ! / Mazu a construit une fusée pour aller sur la lune avec ses amis ! Mais ils n'y parviennent pas tout à fait et Mazu est très déçue. Alors qu'ils parcourent des contrées encore inexplorées, ils tombent sur une incroyable grotte remplie de cristaux, qui sont peut-être le secret pour atteindre la lune...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405235000 +0200" stop="20230406001500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Bill et les insectes / Super Marshall) S2 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Bill et les insectes / Super Marshall»Alors que Mazu décide de faire un spectacle sur toutes les choses cool que font les insectes, Bill s'enfuit avec Marshall. Il n'a pas peur de l'admettre - les insectes le dégoûtent. Mais il va finalement vivre une sacrée aventure avec une sauterelle géante qu'il finit par chevaucher comme un cheval sauvage / Marshall admire vraiment les quatre petits dinos. Ils ont chacun des talents incroyables qui sont comme des super-pouvoirs. Mais quel est le super pouvoir de Marshall ? Le stegosaure tente de répondre à cette question alors que le quatuor se lance à la recherche de miel pour sa limonade.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406001500 +0200" stop="20230406004000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Les cadeaux secrets / Les premières noix de coco) S2 (10/26)</title>
<desc lang="fr">«Les cadeaux secrets / Les premières noix de coco»Alors que les quatre dinos s'offrent leurs &quot;cadeaux secrets&quot;, Rocky n'apprécie pas le sien : un simple rocher. Bien que Tiny lui suggère de mieux regarder son cadeau, Rocky décide de s'en débarrasser pour que Tiny lui offre autre chose. Mais ce rocher pourrait bien être plus que ce qu'il n'y paraît / C'est le printemps. Les premières noix de coco sont enfin là. Bill voudrait dîner seulement avec ses trois meilleurs amis, mais ces derniers organisent une grande fête. Il part alors dans la jungle pour déguster ses noix de coco seul mais il finit par se retrouver coincé dans les sables mouvants.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406004000 +0200" stop="20230406010500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Les petits dinos / Bonne idée) S2 (n°37)</title>
<desc lang="fr">«Les petits dinos / Bonne idée»Les quatre amis inventent le File Dino, le premier jeu de société au monde. Quand ils se rendent compte qu'il manque la maquette du Mont de l'Oubli sur leur plateau, Tiny et Mazu se lancent dans une compétition pour construire le meilleur volcan. / La fonte des neiges est plus importante cette année. Par conséquent, la rivière va déborder et inonder Crétacia ! Mazu a une idée comme d'habitude mais Troy propose une solution différente qui semble mieux fonctionner. Mazu a beaucoup de mal à accepter cela. Quelle idée sera la meilleure ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406010500 +0200" stop="20230406012500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le monstro-mariage / Un groupe formidouble) S2 (n°33)</title>
<desc lang="fr">«Le monstro-mariage / Un groupe formidouble»&quot;Le monstro-mariage&quot;. Summer organise le mariage du Signor Rugitonio et de Matilda en se mettant en avant au lieu d'attirer l'attention sur le couple. - &quot;Un groupe formidouble&quot;. Alors qu'Henry et Denzel sont occupés à écrire une chanson, ils décident de monter un groupe de musique...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406012500 +0200" stop="20230406015000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Summer fait du cinéma / La journée des monstro-pizzas) S2 (n°34)</title>
<desc lang="fr">«Summer fait du cinéma / La journée des monstro-pizzas»&quot;Summer fait du cinéma&quot;. Henry aide Summer à réaliser un film formidouble avant le soir de l'avant-première à Rugiville. - &quot;La journée des monstro-pizzas&quot;. Henry offre son aide au Café Rugitonio lorsque le serveur rentre chez lui malade...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>