<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230523020000 +0200" stop="20230523022500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Victime des rimes / Grandis un peu !) S1 (n°23)</title>
<desc lang="fr">«Victime des rimes / Grandis un peu !»&quot;Victime des rimes&quot;. Sadie a deux devoirs à rédiger : un sort de disparition plutôt compliqué pour les Anciens et un poème pour le concours de poésie régional de Miss Lacey. Elle s'y prend au dernier moment et c'est la course pour terminer les deux. Gilbert propose de l'aider en allant apporter le sort aux Anciens, mais il découvre bientôt qu'il s'est trompé de feuille. - &quot;Grandis un peu !&quot;. Les Anciens donnent une mission à Sadie et Blaine : ils doivent créer un sortilège totalement nouveau. Bien décidé à remporter les faveurs du jury, Blaine lance un sort d'immaturité à Sadie pour la ralentir, mais il frappe Gilbert à la place...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/07/1808327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523022500 +0200" stop="20230523024500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Répétition générale / Melvin tout puissant) S1 (n°24)</title>
<desc lang="fr">«Répétition générale / Melvin tout puissant»&quot;Répétition générale&quot;. Après des millions de tentatives infructueuses, elle a enfin décroché un rendez-vous avec Sam. - &quot;Melvin tout puissant&quot;. C'est la journée mondiale de l'écologie et Miss Lacey invite ses élèves à monter sur la scène de l'école pour faire part aux autres de leurs idées pour l'environnement. Sadie encourage vivement Melvin à y aller, mais il est terriblement nerveux et la jeune fille se rend rapidement compte qu'il a besoin d'aide...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523024500 +0200" stop="20230523030500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (La gemme du génie / Tourbillon d'émotions) S1 (n°25)</title>
<desc lang="fr">«La gemme du génie / Tourbillon d'émotions»&quot;La gemme du génie&quot;. Gilbert et Sadie se disputent quand Gilbert apprend par Cornelius que la jeune fille a filé en douce au lac au lieu d'étudier ses leçons de magie. Elle découvre alors que plusieurs personnes ont été victimes d'un sort et que quelqu'un leur a volé leur intelligence. - &quot;Tourbillon d'émotions&quot;. Sadie est prise d'un excès de confiance pendant un entraînement de lancer de boules de feu avec Blaine et elle brûle légèrement le bout de la queue de Gilbert. Celui-ci s'emporte et dispute Sadie violemment. La jeune fille est si effrayée qu'elle en perd ses pouvoirs magiques...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523030500 +0200" stop="20230523033000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Origines) S1 (25/26)</title>
<desc lang="fr">«Origines»C'est la rentrée, et Marinette trouve une amie en Alya, une nouvelle élève au caractère fonceur. Adrien, célèbre mannequin, aimerait aller au collège comme tout le monde, mais son père le lui interdit. Devenir Chat Noir lui permettra de découvrir les joies de la liberté et de laisser l'adolescent énergique et facétieux qui est en lui s'exprimer pleinement...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523033000 +0200" stop="20230523035000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Volpina) S1 (24/26)</title>
<desc lang="fr">«Volpina»Marinette a une rivale au collège, une nouvelle élève qui s'appelle Lila et qui semble un peu trop s'intéresser à Adrien. La jeune fille raconte à ce dernier qu'elle en sait long sur les super héros, et même qu'elle connaît Ladybug. Furieuse de voir qu'Adrien semble séduit, Marinette se transforme en Ladybug pour confondre Lila. Mais elle s'en fait une ennemie mortelle en l'humiliant devant Adrien...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1656971_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523035000 +0200" stop="20230523041500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Gigantitan) S2 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Gigantitan»Le garde du corps d'Adrien, énervé à cause des filles, devient une cible de choix pour le Papillon. Cependant, alors que ce dernier tente de l'akumatiser, le Gorille se calme. L'akuma transforme alors un jeune enfant se trouvant sur son chemin et énervé d'avoir perdu sa tétine. Devenu Gigantitan, un bébé géant doté d'une force incroyable, l'enfant parcourt Paris à la recherche d'une nouvelle tétine, détruisant tout sur son passage...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/1868676_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523041500 +0200" stop="20230523043500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Gorizilla) S2 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Gorizilla»Alors que Gabriel soupçonne Adrien d'être Chat Noir, ce dernier parvient à déjouer la vigilance de son garde du corps et à sortir de chez lui.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/24/1813958_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523043500 +0200" stop="20230523045500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Riposte) S2 (6/26)</title>
<desc lang="fr">«Riposte»Ladybug et Chat Noir défient Riposte, l'escrimeuse masquée. En garde ? Prêts ? Défendez Paris !...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/42/2125926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523045500 +0200" stop="20230523052000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Robostus) S2 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«Robostus»Markov, un petit robot sensible, est akumatisé en Robostus, un vilain capable de donner vie aux objets inanimés.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/36/1813960_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523052000 +0200" stop="20230523054000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Befana) S2 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Befana»Aujourd'hui c'est l'anniversaire de Marinette. Pour l'occasion, ses amis et ses parents lui ont préparé une fête surprise. Mais une autre surprise l'attend : son extravagante grand-mère Gina a décidé de passer la journée avec elle. Et lorsque Marinette préfère rejoindre ses amis plutôt que passer du temps avec elle, Gina, déçue, se fait akumatiser. Marinette arrivera-t-elle à échapper à Befana, et Ladybug osera-t-elle affronter sa propre grand-mère akumatisée...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/12/1868637_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523054000 +0200" stop="20230523060000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Sapotis) S2 (11/26)</title>
<desc lang="fr">«Sapotis»Alors que Marinette et Alya font une soirée pyjama chez cette dernière, les petites soeurs d'Alya, les jumelles Etta et Ella, enchaînent les bêtises. Punies par Alya, les jumelles se font akumatiser par le Papillon. Devenues les Sapotis, des petits monstres incontrôlables qui se reproduisent en mangeant. Rapidement dépassée par la situation et le nombre de Sapotis facétieux, Ladybug doit faire appel à une nouvelle super héroïne...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/27/2162915_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523060000 +0200" stop="20230523060500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Mickey Mouse (Soirée cinéma) S3</title>
<desc lang="fr">«Soirée cinéma»Une terrible tempête fait rage dehors. Mickey et Minnie décident de faire une soirée film, seulement Mickey découvre qu'il n'y a plus de biscuits...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/03/2056242_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523060500 +0200" stop="20230523063000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le bulleur) S1 (2/26)</title>
<desc lang="fr">«Le bulleur»Tous les parents de Paris sont menacés par le Bulleur qui, avec son épée, les enferme dans des bulles de savon magiques. Ladybug et Chat Noir interviennent.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/20/1867649_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523063000 +0200" stop="20230523065000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (L'imposteur) S1 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«L'imposteur»Une statue représentant Ladybug et Chat Noir est inaugurée. Théo, le sculpteur, est amoureux de Ladybug. Jaloux de Chat Noir et en colère, Théo est akumatisé.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/37/1867651_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523065000 +0200" stop="20230523070100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis, businessman) S1 (27/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis, businessman»Pinkerton embauche Elvis pour que son fils s'exerce sur lui à l'art de l'humiliation et de l'abus d'autorité. Contre toute attente, Elvis révèle des talents cachés.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1828779_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523070100 +0200" stop="20230523071500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis, et Mister Bonobo) S1 (25/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis, et Mister Bonobo»Le vieux doudou d'Elvis a été acheté lors d'un vide grenier par un grand couturier qui dépèce des animaux pour en faire des vêtements.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/53/1984228_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523071500 +0200" stop="20230523072500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis directeur de campagne) S1 (26/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis directeur de campagne»Boris et Emma font liste commune contre Pinky.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/1752359_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523072500 +0200" stop="20230523073000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis, businessman) S1 (27/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis, businessman»Pinkerton embauche Elvis pour que son fils s'exerce sur lui à l'art de l'humiliation et de l'abus d'autorité. Contre toute attente, Elvis révèle des talents cachés.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1828779_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523073000 +0200" stop="20230523075500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Cricket superstar / Le stage de football) S2</title>
<desc lang="fr">«Cricket superstar / Le stage de football»&quot;Cricket superstar&quot;. Cricket est confondu avec une pop star disparue et profite de la situation pour goûter à la gloire. - &quot;Le stage de football&quot;. Cricket accompagne Remy faire un stage de football pour qu'il puissse impressionner son père...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523075500 +0200" stop="20230523082000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Vague de chaleur / La vérité est ailleurs) S2 (7/30)</title>
<desc lang="fr">«Vague de chaleur / La vérité est ailleurs»Cricket et Remy disputent un match animé de basket lors d'une journée de canicule...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523082000 +0200" stop="20230523084000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Baymax et les nouveaux héros (Super-force) S1 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Super-force»Hiro décide de se trouver un super-pouvoir : une super-force. Malheureusement, sa technologie se retourne contre lui et lui crée des soucis à l'école commet chez lui...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/1666179_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523084000 +0200" stop="20230523090500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Baymax et les nouveaux héros (Catastrophe imminente) S1 (n°25)</title>
<desc lang="fr">«Catastrophe imminente»Baymax emmène Hiro dans le repaire d'Obake, où ce dernier révèle son plan visant à recréer la Grande Catastrophe et détruire San Fransokyo...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/08/1828905_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523090500 +0200" stop="20230523093000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Mission Marvel) S5 (9/44)</title>
<desc lang="fr">«Mission Marvel»Spider-Man, Hulk, Iron Man, Thor se retrouvent sans pouvoirs.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/23/2192852_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523093000 +0200" stop="20230523095500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Mission Marvel) S5 (10/44)</title>
<desc lang="fr">«Mission Marvel»Spider-Man, Hulk, Iron Man,Thor se retrouvent sans pouvoirs!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/16/2096107_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523095500 +0200" stop="20230523102000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Le carnaval estival / La course d'obstacles) S5 (9/31)</title>
<desc lang="fr">«Le carnaval estival / La course d'obstacles»&quot;Le carnaval estival&quot;. Phineas et Ferb s'occupent du final des feux d'artifices. - &quot;La course d'obstacles&quot;. Phineas et Ferb organisent une course d'obstacles.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/17/2096109_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523102000 +0200" stop="20230523104500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Course-poursuite au Zoo / C'est la Fête !) S1 (9/18)</title>
<desc lang="fr">«Course-poursuite au Zoo / C'est la Fête !»&quot;Course-poursuite au zoo&quot;. Milo a donné par mégarde les T-shirts vintage de sa mère à une collecte de vêtements. Avec ses amis, il se lance à la poursuite des T-shirts et finit par les récupérer au zoo. - &quot;C'est la fête !&quot;. C'est la fête dansante du collège, orchestrée par Amanda qui s'inquiète de la présence de Milo...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/2162910_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523104500 +0200" stop="20230523110500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (En avant la musique ! / La quête) S1 (10/18)</title>
<desc lang="fr">«En avant la musique ! / La quête»&quot;En avant la musique !&quot;. Milo, Melissa et Zack se préparent pour un concours musical. - &quot;La quête&quot;. Milo et Zack se lancent dans une quête pour aider Melissa à retrouver son livre de maths oublié en classe...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/2162910_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523110500 +0200" stop="20230523112500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Pompiers et tyrannosaures / L'incident des lamas) S1 (11/18)</title>
<desc lang="fr">«Pompiers et tyrannosaures / L'incident des lamas»&quot;Pompiers et tyrannosaures&quot;. Monsieur Chase, le père de Melissa, doit conduire un vieux camion de pompiers au musée mais Milo, amoureux de l'engin, tient à les accompagner. - &quot;L'incident des Lamas&quot;. Zack entend enfin l'histoire de l'incident des lamas alors que les trois amis sont dans une fâcheuse posture...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/1868672_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523112500 +0200" stop="20230523115000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Vendredi noir / Les basketteuses) S1 (2/18)</title>
<desc lang="fr">«Vendredi noir / Les basketteuses»En fouillant le grenier, Mavis tombe sur Debbie le démon, sa poupée-zombie d'enfance et passe l'après-midi à jouer avec elle...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523115000 +0200" stop="20230523121000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Les punaises de vérité / Amitié de pierre) S1 (3/18)</title>
<desc lang="fr">«Les punaises de vérité / Amitié de pierre»&quot;Les punaises de vérité&quot;. Mavis oublie d'accomplir ses tâches d'employée d'hôtel et notamment de placer des punaises dans tous les lits. Réparant son oubli dans la précipitation, Mavis infeste les lits avec des punaises de vérité. - &quot;Amitié de pierre&quot;. Mavis se persuade que le caractère de cochon de Tante Lydia est dû au fait qu'elle n'a pas d'amis. Elle décide donc d'inviter à l'hôtel l'ancienne &quot;amie&quot; de Lydia à l'école, Médusa...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/2125975_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523121000 +0200" stop="20230523123000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Souvenirs de Gravity Falls (Dipper et Mabel contre l'avenir) S2 (17/21)</title>
<desc lang="fr">«Dipper et Mabel contre l'avenir»Mabel veut organiser une fête pour son treizième anniversaire ainsi que son frère. Pendant ce temps, Dipper s'aventure sous la ville pour découvrir un incroyable secret...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/2162911_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523123000 +0200" stop="20230523125500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Souvenirs de Gravity Falls (Il faut sauver Mabel) S2 (18/21)</title>
<desc lang="fr">«Il faut sauver Mabel»La bizarrapocalypse a frappé Gravity Falls et les jumeaux Dipper et Mabel doivent surmonter leurs peurs et affronter Bill Crypto lors d'une confrontation finale...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/34/1916594_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523125500 +0200" stop="20230523131500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (La panne d'électricité / Qu'est-ce que j'ai raté?) S4 (20/26)</title>
<desc lang="fr">«La panne d'électricité / Qu'est-ce que j'ai raté?»&quot;La panne d'électricité&quot;. Doofensmirtz provoque une panne d'électricité. - &quot;Qu'est-ce que j'ai raté ?&quot;. Ferb, absent pour un séminaire, demande aux autres ce qui s'est passé.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/05/2052202_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523131500 +0200" stop="20230523134000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Multi-baljeet) S5 (4/44)</title>
<desc lang="fr">«Multi-baljeet»Doofensmirtz embauche un chasseur d'ornithorynques, spécialiste du boomerang, pour capturer Perry. Phineas et Ferb aident Baljeet à prendre des décisions.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/27/1707936_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523134000 +0200" stop="20230523140000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Amphibia (Le premier temple) S2 (14/20)</title>
<desc lang="fr">«Le premier temple»Anne, Marcy et les Plantaire se rendent au premier temple.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/15/2162912_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523140000 +0200" stop="20230523142500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Amphibia (Le nouveau Wartwood / Grobo) S2 (15/20)</title>
<desc lang="fr">«Le nouveau Wartwood / Grobo»Marcy veut améliorer le village. Polly a un nouvel ami.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/15/2162912_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523142500 +0200" stop="20230523144000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Pompiers et tyrannosaures / L'incident des lamas) S1 (11/18)</title>
<desc lang="fr">«Pompiers et tyrannosaures / L'incident des lamas»&quot;Pompiers et tyrannosaures&quot;. Monsieur Chase, le père de Melissa, doit conduire un vieux camion de pompiers au musée mais Milo, amoureux de l'engin, tient à les accompagner. - &quot;L'incident des Lamas&quot;. Zack entend enfin l'histoire de l'incident des lamas alors que les trois amis sont dans une fâcheuse posture...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/1868672_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523144000 +0200" stop="20230523151000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (L'idole de Milo / Le désastre de mes rêves) S1 (12/18)</title>
<desc lang="fr">«L'idole de Milo / Le désastre de mes rêves»&quot;L'idole de Milo&quot;. Milo veut un autographe de son acteur favori, Tobias Trollhammer, qui tourne un film en ville. - &quot;Le désastre de mes rêves&quot;. Elliott Decker postule pour devenir chef de la sécurité...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/1868674_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523151000 +0200" stop="20230523153000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La bande à Picsou *2017 (Le stage infernal chez Mark Beaks) S1 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«Le stage infernal chez Mark Beaks»Riri et Fifi sont en compétition pour un stage chez Mark Beaks, le nouveau milliardaire de Canardville et PDG de Waddle. Pendant ce temps, Picsou et Gripsou font équipe pour éliminer ce concurrent agaçant...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/36/2125968_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523153000 +0200" stop="20230523155000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La bande à Picsou *2017 (Les momies vivantes de Toth-Ra) S1 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Les momies vivantes de Toth-Ra»Dans une pyramide inconnue, Loulou interprète la prophétie d'un pharaon, obligeant Picsou et Flagada à mener à la révolte un groupe de momies vivantes pour le sauver...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/57/1884509_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523155000 +0200" stop="20230523162000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Marvel Moon Girl et Devil le dinosaure (Le voyou du quartier) S1 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Le voyou du quartier»Lorsque Lunella découvre un commentaire négatif sur sa page dédiée à Moon Girl, son obsession pour ce troll finit par prendre le dessus.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/23/2187864_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523162000 +0200" stop="20230523164000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Réunion) S5 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Réunion»Ladybug découvre les secrets de son kwagatama.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523164000 +0200" stop="20230523171000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hamster &amp; Gretel (Rivalité fraternelle héroïque / Le bouc est mystère !) S1 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Rivalité fraternelle héroïque / Le bouc est mystère !»Gretel affronte des jumeaux super vilains sans l'aide de Kevin. L'intuition de Gretel lui attire des ennuis.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/14/2155848_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523171000 +0200" stop="20230523172100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (Graines de fermiers) S2 (31/52)</title>
<desc lang="fr">«Graines de fermiers»Les Smiths s'invitent dans la même colo que les enfants.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523172100 +0200" stop="20230523174500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (Deux enfants géniaux) S2 (32/52)</title>
<desc lang="fr">«Deux enfants géniaux»Boy et Girl commencent à recevoir de mystérieux cadeaux.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523174500 +0200" stop="20230523180500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">L'incroyable Yellow Yeti (La dame du lac / Tous ensemble, tous collés) S1 (10/50)</title>
<desc lang="fr">«La dame du lac / Tous ensemble, tous collés»Un monstre du lac se lie d'amitié avec Gustav dans l'espoir qu'il l'emmène diner. / Osmo veut s'intégrer et fêter l'histoire de Winterton.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/32/2059419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523180500 +0200" stop="20230523183000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Viking Skool (La chambre des cris) S1 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«La chambre des cris»La légende raconte qu'il y aurait dans les profondeurs de l'Ékole une chambre dans laquelle nulle créature surnaturelle ne peut pénétrer - pas plus qu'elle ne peut en sortir ! Quand des cris à glacer le sang empêchent Arni de dormir la nuit, il entraîne ses amis dans une exploration souterraine nocturne. Moralité : mieux vaut laisser certaines portes closes.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/02/2136069_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523183000 +0200" stop="20230523184500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Concours de tarte / Queue de rat) S3 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«Concours de tarte / Queue de rat»Grand-mère met au défi la propriétaire du diner de préparer une tarte pour savoir laquelle Tilly préfère. Nancy essaye de convaincre Cricket de couper sa queue de rat sans lui avouer qu'elle la déteste.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523184500 +0200" stop="20230523190500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Réunion) S5 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Réunion»Ladybug découvre les secrets de son kwagatama.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523190500 +0200" stop="20230523193000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Animan) S1 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«Animan»Alors qu'elle pense passer l'après-midi au zoo avec Nino et Adrien, Marinette se retrouve seule avec Nino. Ce dernier, amoureux d'elle et coaché à distance par Adrien, essaie de lui avouer ses sentiments. Mais, intimidé, il finit par lui dire qu'il aime Alya. Cette dernière coache également Marinette et entend tout...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/16/1809498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523193000 +0200" stop="20230523195000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Pokémon : Diamant et perle (Panne de courant !) S12 (39/52)</title>
<desc lang="fr">«Panne de courant !»Héricendre, dont l'oeuf a récemment éclos, dispute enfin son premier combat pokémon. C'est à ce moment que Sacha et ses amis s'aperçoivent que Marill a une nouvelle fois disparu...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/26/2007443_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523195000 +0200" stop="20230523201500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Pokémon : Diamant et perle (Qui vole un oeuf... vole un oeuf !) S12 (38/52)</title>
<desc lang="fr">«Qui vole un oeuf... vole un oeuf !»Au cours de leur périple, les trois compagnons de route tombent sur un marill abandonné. Il s'avère être la propriété de Célesta, une dresseuse en herbe. A la suite d'un combat remporté par Aurore, Célesta lui offre un oeuf pokémon...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/54/1983292_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523201500 +0200" stop="20230523204000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (A un cheveu près) S3 (20/26)</title>
<desc lang="fr">«A un cheveu près»Forcé de faire du bénévolat, Booker trouve du travail chez un coiffeur, mais s'arrange pour se défiler et aller voir un concert, obligeant Raven à finir le travail à sa place...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523204000 +0200" stop="20230523210000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (La cagnotte) S3 (n°20)</title>
<desc lang="fr">«La cagnotte»Les Cacahuètes sont sélectionnés pour un tournois national, mais il leur manque de quoi financer le voyage. Tess organise donc une cagnotte...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523210000 +0200" stop="20230523212000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Le critique) S3 (22/26)</title>
<desc lang="fr">«Le critique»Les meilleures amies Raven et Chelsea se sont retrouvées et élèvent leurs trois enfants sous le même toit ! Booker et Nia, les jumeaux de Raven âgés de onze ans, et Levi, le fils de neuf ans de Chelsea, vivent des aventures mouvementées mais amusantes, souvent en compagnie de Tess, la voisine et meilleure amie des jumeaux. Raven n'est plus la seule à avoir des visions, maintenant : Booker a lui aussi ce don. Ils ignorent parfois ce que l'avenir leur réserve, mais ils arrivent toujours à se sortir des mauvaises passes tous ensemble, comme une seule et grande famille très heureuse.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523212000 +0200" stop="20230523214500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (Science tapageuse) S5 (7/21)</title>
<desc lang="fr">«Science tapageuse»Lou retourne à la fac et Matteo est son professeur !</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523214500 +0200" stop="20230523221000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (Le garçon-majorette) S5 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«Le garçon-majorette»Alors qu'il rend visite à Finn à l'hôpital, Noah tombe sous le charme de la nouvelle amie de Destiny. Pendant ce temps, Ava tente par tous les moyens d'initier Finn à la lecture.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523221000 +0200" stop="20230523223000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (Pris au piège) S5 (9/21)</title>
<desc lang="fr">«Pris au piège»Lou est stressée par les obligations du camp donc Parker termine son devoir et le dépose dans la classe de Matteo, mais elle ne veut pas que ce dernier pense qu'elle a triché.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523223000 +0200" stop="20230523225000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le hibou noir) S2 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Le hibou noir»Le proviseur du collège, Monsieur Damoclès, aime se déguiser en Hibou, un super-héros qu'il admire et dont il essaie d'imiter les prouesses. Malheureusement, Damoclès n'a pas l'habileté de son héros, et Ladybug et Chat Noir volent souvent à son secours. Au cours d'une de ses missions, Ladybug et Chat Noir l'humilient involontairement en public. Honteux et furieux, Damoclès est akumatisé par le Papillon et devient le Hibou Noir...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523225000 +0200" stop="20230523231500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Sirène) S2 (15/26)</title>
<desc lang="fr">«Sirène»Alors que Kim s'amuse avec son amie Ondine à la piscine, cette dernière tente de lui avouer ses sentiments pour lui. Mais Kim ne comprend pas et abandonne Ondine pour rejoindre ses amis et Chloé, dont il est amoureux. Ondine est akumatisée par le Papillon et devient Syren. Désormais dotée de nageoires et capable de respirer sous l'eau, Syren inonde Paris de ses larmes...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/19/2162916_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523231500 +0200" stop="20230523233500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Zombizou) S2 (14/26)</title>
<desc lang="fr">«Zombizou»C'est l'anniversaire de mademoiselle Bustier, le professeur préféré de Marinette. Mais à cause d'une nouvelle manigance de Chloé, Marinette est sur le point de se faire akumatiser. Pour la protéger, mademoiselle Bustier s'interpose et l'akuma prend possession d'elle. Le Papillon la transforme alors en Zombizou. Armée de son bâton de noir à lèvres maléfique, elle veut répandre l'amour dans la ville en envoyant des baisers maléfiques à tous les Parisiens, mais surtout à Chloé, cette peste sans coeur...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523233500 +0200" stop="20230523235500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Capitaine Hardrock) S2 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Capitaine Hardrock»Les amis de Marinette s'apprêtent à donner un concert à bord de la péniche de Juleka, chaperonnés par sa mère, Anarkal. Alors que Marinette découvre, très déçue, qu'Adrien n'assistera pas au concert, elle rencontre Luka, le grand frère de Juleka. Doux et attentionné, ce dernier pourrait bien semer le trouble dans le coeur de Marinette. Mais alors que le groupe démarre les répétitions, l'agent Roger vient jouer les trouble-fêtes. Déçue et énervée, Anarkal se fait akumatiser par Papillon et devient Capitaine Hardrock. ..</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/30/2125927_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523235500 +0200" stop="20230524001500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le collectionneur) S2 (2/26)</title>
<desc lang="fr">«Le collectionneur»Alors que Ladybug tente de découvrir la véritable identité du Papillon, le père d'Adrien, est akumatisé en Collectionneur. Ladybug et Chat Noir parviendront-il à l'arrêter et à démasquer le Papillon ?...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/42/2125928_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524001500 +0200" stop="20230524004000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Audimatrix) S2 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Audimatrix»La jounaliste Nadja Chamack invite Lady Bug et Chat Noir sur le plateau de son émission dans le but d'obtenir des révélations intimes au sujet de leur relation. Mais Lady Bug ne se laisse pas faire...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1868651_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524004000 +0200" stop="20230524010500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Gilbert crève l'écran / Le lutin-panzé) S1 (n°20)</title>
<desc lang="fr">«Gilbert crève l'écran / Le lutin-panzé»Selina et Gilbert sont tous les deux fans du feuilleton télévisé &quot;Les meilleurs ennemis&quot;. Gilbert pousse alors Sadie à lancer un sortilège pour faire sortir l'acteur de la télévision afin que Selina puisse l'interroger. / Le chef de Selina demande à celle-ci de travailler son image à la télévision, elle doit avoir l'air plus souriante. Sadie essaie alors d'aider sa mère en lui lançant un sort. Malheureusement, il y avait une faute de frappe dans le grimoire de Gilbert et en récitant la formule, Sadie crée accidentellement un nouveau sortilège.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524010500 +0200" stop="20230524015900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Sadie fait des étincelles / L'orage) S1 (26/26)</title>
<desc lang="fr">«Sadie fait des étincelles / L'orage»Sadie contrôle mal sa magie. / Comment refermer la faille?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524015900 +0200" stop="20230524020000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Cupcake Révolution / Tous au lit) S1 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«Cupcake Révolution / Tous au lit»Sadie fait des cupcakes. / Sadie utilise un sort de sommeil.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>