<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230530020000 +0200" stop="20230530022500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (La flortilège d'invisibilité / Les chaussures de Lulu) S1 (8/52)</title>
<desc lang="fr">«La flortilège d'invisibilité / Les chaussures de Lulu»L'école a organisé une sortie nature dans la forêt pour la classe de Sadie. Malheureusement, son sens de l'orientation lui joue des tours et voilà que le petit groupe s'égare. Forcés de passer la nuit dehors dans un camp de fortune non loin d'une grotte. Mais la grotte mène vers le royaume magique. / Tandis que Gilbert se prépare avec anxiété à affronter les Anciens à l'occasion de son évaluation annuelle, une lapine arrive dans la maison des Sparks et s'intéresse d'un peu trop près à Gilbert...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/00/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530022500 +0200" stop="20230530024500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Mentors de malheur / Créatures en folie) S1 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Mentors de malheur / Créatures en folie»&quot;Mentors de Malheur&quot;. Gilbert et Sadie se disputent devant les Anciens qui les renvoient chez eux en leur ordonnant de préparer un sortilège de transformation. Le duo est toujours en froid quand une chatte magique, Purrpetua, se glisse dans la maison. - &quot;Créatures en folie&quot;. Une autre faille s'est ouverte entre le monde des humains et le royaume magique. Les Anciens font appel à Sadie pour les aider à réparer cette déchirure, mais la jeune fille insiste pour garder avec elle une pastèque.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/00/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530024500 +0200" stop="20230530030500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Super Teepee / Du flair pour les galères) S1 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Super Teepee / Du flair pour les galères»&quot;Super Teepee&quot;. Un jour, dans la cafétéria, Sadie aperçoit Sam qui trébuche avec son plateau-repas. Par réflexe, la jeune fille lance un sort pour lui éviter de tomber. Pour éviter que toute l'école n'apprenne l'existence des pouvoirs de Sadie, Teepee dit qu'il est devenu un super héros. - &quot;Du flair pour les galères&quot;. Mordecai décide de faire passer un test aux deux apprentis sorciers et échange leur mentor : Gilbert doit s'occuper de Blaine et Cornelius de Sadie.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/00/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530030500 +0200" stop="20230530033000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Guitar vilain) S1 (21/26)</title>
<desc lang="fr">«Guitar vilain»Marinette se voit confier la réalisation de la pochette du dernier album de son idole, la rockstar Jagged Stone...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/30/1809072_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530033000 +0200" stop="20230530035000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Reflekta) S1 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Reflekta»Juleka n'a jamais réussi à être présente sur la photo de classe, victime depuis toujours d'une &quot;malédiction&quot;. Cette année, Marinette a décidé de l'aider à déjouer cette malchance. Mais c'est sans compter sur Chloé, qui se débrouille pour écarter Juleka de la séance photo. Marinette décide alors de faire disparaître le cliché qui a été pris pour obliger le photographe à le refaire et réconforter Juleka...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/17/1877777_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530035000 +0200" stop="20230530041500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Numéric) S1 (20/26)</title>
<desc lang="fr">«Numéric»Vincent Asa, un photographe, est akumatisé par Le Papillon et devient Numeric. Son souhait le plus cher est de capturer l'image du chanteur Jagged Stone.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/29/1811603_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530041500 +0200" stop="20230530043500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Antibug) S1 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«Antibug»Chloé, très grande admiratrice de Ladybug, essaie d'aider cette dernière à capturer l'akuma d'un méchant. Mais Ladybug refuse d'écouter ses conseils et le méchant s'échappe. Ladybug et Chat Noir finissent par l'arrêter, mais une dispute éclate entre Ladybug et Chloé, furieuse d'avoir été snobée par son idole. Déçue, Chloé est alors akumatisée en Antibug, un double maléfique de Ladybug ayant les mêmes pouvoirs qu'elle. Et Antibug compte bien faire payer Ladybug pour l'humiliation qu'elle lui a fait subir...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/03/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530043500 +0200" stop="20230530045500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Origines) S1 (25/26)</title>
<desc lang="fr">«Origines»C'est la rentrée, et Marinette trouve une amie en Alya, une nouvelle élève au caractère fonceur. Adrien, célèbre mannequin, aimerait aller au collège comme tout le monde, mais son père le lui interdit. Devenir Chat Noir lui permettra de découvrir les joies de la liberté et de laisser l'adolescent énergique et facétieux qui est en lui s'exprimer pleinement...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/03/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530045500 +0200" stop="20230530052000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Volpina) S1 (24/26)</title>
<desc lang="fr">«Volpina»Marinette a une rivale au collège, une nouvelle élève qui s'appelle Lila et qui semble un peu trop s'intéresser à Adrien. La jeune fille raconte à ce dernier qu'elle en sait long sur les super héros, et même qu'elle connaît Ladybug. Furieuse de voir qu'Adrien semble séduit, Marinette se transforme en Ladybug pour confondre Lila. Mais elle s'en fait une ennemie mortelle en l'humiliant devant Adrien...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1656971_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530052000 +0200" stop="20230530054000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Gigantitan) S2 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Gigantitan»Le garde du corps d'Adrien, énervé à cause des filles, devient une cible de choix pour le Papillon. Cependant, alors que ce dernier tente de l'akumatiser, le Gorille se calme. L'akuma transforme alors un jeune enfant se trouvant sur son chemin et énervé d'avoir perdu sa tétine. Devenu Gigantitan, un bébé géant doté d'une force incroyable, l'enfant parcourt Paris à la recherche d'une nouvelle tétine, détruisant tout sur son passage...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/1868676_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530054000 +0200" stop="20230530060000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Gorizilla) S2 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Gorizilla»Alors que Gabriel soupçonne Adrien d'être Chat Noir, ce dernier parvient à déjouer la vigilance de son garde du corps et à sortir de chez lui.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/24/1813958_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530060000 +0200" stop="20230530060500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Mickey Mouse (Le mystère des chaussettes perdues) S3</title>
<desc lang="fr">«Le mystère des chaussettes perdues»Minnie doit enquêter sur un vol de chaussettes...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/2050018_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530060500 +0200" stop="20230530063000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le mime) S1 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Le mime»Catastrophe ! Marinette a effacé sans le vouloir une vidéo qu'Alya avait faite de Ladybug et où cette dernière la complimentait pour le Ladyblog ! Pensant qu'Alya sera furieuse, Marinette décide de lui cacher la vérité et de se transformer en Ladybug pour tourner à nouveau le film effacé. Mais son plan est compromis lorsqu'un nouveau vilain apparaît.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/03/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530063000 +0200" stop="20230530065000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Kung Food) S1 (14/26)</title>
<desc lang="fr">«Kung Food»Marinette fait la connaissance de Cheng Sifu, son grand-oncle cuisinier, venu de Chine. Marinette ne parlant pas un mot de chinois, Alya lui suggère de faire appel à Adrien pour l'aider en tant qu'interprète. Ensemble, ils accompagnent Cheng Sifu à un concours de cuisine au Grand Paris, le palace du père de Chloé. Mais après une dispute avec Marinette, Chloé sabote le plat de Cheng Sifu. Ce dernier, humilié, est akumatisé en Kung Food...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/02/2183430_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530065000 +0200" stop="20230530070100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis détective) S1 (44/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis détective»Le concours d'animaux de compagnie d'Icaria est compromis : tous les concurrents à poil disparaissent les uns après les autres. Elvis mène l'enquête.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/49/2051908_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530070100 +0200" stop="20230530071500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et l'anarchie à Icaria) S1 (45/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et l'anarchie à Icaria»La quasi totalité d'Icaria a gagné une grande croisière gratuite sur le bateau de Pinkerton, sans Elvis, qui a été collé tout l'été.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/53/1984248_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530071500 +0200" stop="20230530072500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et la puberté) S1 (n°46)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et la puberté»Emma semble faire sa crise d'adolescence un peu plus tôt que ses deux amis, ce qui compromet l'unité de leur trio. Elvis et Boris arriveront-ils à freiner cette étape ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/20/1984258_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530072500 +0200" stop="20230530073000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et le soupçon de piment) S1 (47/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et le soupçon de piment»Comme Elvis pense que ses parents sont tombés dans une certaine routine quotidienne, il tente de les faire s'amuser ensemble à nouveau...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/27/2051390_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530073000 +0200" stop="20230530075500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Le copain de Gabriella / Bill fait des économies) S2 (16/30)</title>
<desc lang="fr">«Le copain de Gabriella / Bill fait des économies»Quand la fille qui plaît à Cricket revient, Rémy l'aide à faire connaissance avec elle. / La famille veut aller à la fête foraine, mais Bill veut rester à la maison pour ne pas dépenser d'argent.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530075500 +0200" stop="20230530082000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Les Green sans défaut / Les billets de cricket) S2 (17/30)</title>
<desc lang="fr">«Les Green sans défaut / Les billets de cricket»Lors d'une visite chez Big Tech, Tilly découvre un moyen d'améliorer sa famille chaotique. Cricket gagne des billets pour un spectacle et doit s'il décide y emmener Tilly ou Rémy.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2134405_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530082000 +0200" stop="20230530084000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Baymax et les nouveaux héros (Muira-horreur !) S2 (n°32)</title>
<desc lang="fr">«Muira-horreur !»Hiro et Go Go accompagnent Krei dans les bois pour aller voir Ned Ludd, mais ils tombent sur le monstre légendaire de la forêt, le Hibagon...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/03/02/2154605_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530084000 +0200" stop="20230530090500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Baymax et les nouveaux héros (Monstrueusement mignon) S2 (n°33)</title>
<desc lang="fr">«Monstrueusement mignon»De mystérieuses mais adorables créatures envahissent San Fransokyo. Mais Hiro est convaincu que c'est un sombre piège tendu par Liv Amara...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/03/02/2154605_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530090500 +0200" stop="20230530093000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Dix ans plus tard) S4 (33/35)</title>
<desc lang="fr">«Dix ans plus tard»Nous faisons un bond de 10 ans dans le futur. Phineas, Ferb et leurs amis vont bientôt entrer à l'université et Phineas n'a pas encore choisi son école...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/02/1866765_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530093000 +0200" stop="20230530095500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Les dossiers secrets de l'O.S.A.S.)</title>
<desc lang="fr">«Les dossiers secrets de l'O.S.A.S.»Le siège de l'organisation est attaqué...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/23/2192852_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530095500 +0200" stop="20230530102000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Les dossiers secrets de l'O.S.A.S.) S5</title>
<desc lang="fr">«Les dossiers secrets de l'O.S.A.S.»Pendant que Perry assure la formation d'agents novices dans le camp d'entraînement de l'O.S.A.S, le siège de l'organisation est attaqué par un mystérieux professeur Parenthèse.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/23/2192852_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530102000 +0200" stop="20230530104500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Chiens et antigravité / Un vrai Murphy) S2 (n°32)</title>
<desc lang="fr">«Chiens et antigravité / Un vrai Murphy»&quot;Chiens et antigravité&quot;. Milo promène des chiens du quartier en remplacement d'Elliot qui a eu un accident. Cavendish et Dakota ont trouvé une boule extraterrestre aux propriétés antigravitationnelles. - &quot;Un vrai Murphy&quot;. Le père et le grand-père de Milo l'emmènent en forêt afin qu'il accomplisse le traditionnel rite de passage familial qui fera de lui un vrai Murphy...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/2162910_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530104500 +0200" stop="20230530110500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Chute libre / Le monde de Milo) S2 (n°31)</title>
<desc lang="fr">«Chute libre / Le monde de Milo»&quot;Chute libre&quot;. Melissa, Zack et Milo dérivent dans les airs après un problème technique dans un simulateur de chute libre. - &quot;Le monde de Milo&quot;. Melissa, Zack et leurs amis donnent chacun leur avis sur ce à quoi ressemblerait la vie dans le monde de Milo...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/13/24/1866082_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530110500 +0200" stop="20230530112500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (L'enlèvement de Milo) S2 (13/21)</title>
<desc lang="fr">«L'enlèvement de Milo»Milo a été enlevé par des pieuvres alien hostiles, mais grâce à la Loi de Murphy, leur vaisseau est détruit. Zack et Mélissa enrôlent Doof pour retrouver Milo...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/2162910_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530112500 +0200" stop="20230530115000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (116 bougies / A momie pour la vie) S1 (12/18)</title>
<desc lang="fr">«116 bougies / A momie pour la vie»&quot;116 bougies&quot;. Mavis trouve un moyen pour rajeunir Tante Lydia, mais comme d'habitude elle en fait trop et sa tante se transforme en adolescente qui se fiche complètement de l'Hôtel Transylvanie. - &quot;A momie pour la vie&quot;. Pedro a fait croire à sa mère qu'il était le patron de l'Hôtel Transylvanie, mais voilà qu'elle vient lui rendre visite...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/20/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530115000 +0200" stop="20230530121000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Le prestigita-peur / Aë, Aïe, Ail) S1 (26/36)</title>
<desc lang="fr">«Le prestigita-peur / Aë, Aïe, Ail»&quot;Le prestidigita-peur&quot;. Voulant à tout prix prouver à tante Lydia, qu'elle peut organiser et animer une soirée dans les règles de l'art, Mavis remplace le mauvais magicien qu'elle avait engagé, mais voilà qu'elle fait accidentellement disparaître Diane. - &quot;Aïe, aïe, ail !&quot;. Après avoir trouvé un paquet de graines d'ail dans l'hôtel, Mavis est curieuse de connaître les effets réels de ce bulbe maudit...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/20/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530121000 +0200" stop="20230530123000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Souvenirs de Gravity Falls (Dans les griffes du Devin) S1 (4/20)</title>
<desc lang="fr">«Dans les griffes du Devin»Un enfant prétentieux, Gidéon, se fait passer pour un devin et toute la ville va voir ses spectacles. Stan ne le supporte pas et interdit aux enfants d'y aller.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/53/1878563_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530123000 +0200" stop="20230530125500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Souvenirs de Gravity Falls (Le zombie de ma soeur) S1 (1/20)</title>
<desc lang="fr">«Le zombie de ma soeur»Les parents de Dipper et Mabel les envoient passer l'été dans la cabane &quot;Mystery Shack&quot; de leur grand-oncle Stan à Gravity Falls, dans l'Oregon.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/53/1878565_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530125500 +0200" stop="20230530131500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Mission Marvel) S5 (9/44)</title>
<desc lang="fr">«Mission Marvel»Spider-Man, Hulk, Iron Man, Thor se retrouvent sans pouvoirs.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/23/2192852_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530131500 +0200" stop="20230530134000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Mission Marvel) S5 (10/44)</title>
<desc lang="fr">«Mission Marvel»Spider-Man, Hulk, Iron Man,Thor se retrouvent sans pouvoirs!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/16/2096107_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530134000 +0200" stop="20230530140000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Amphibia (Affrontement au musée / Le temple thaïlandais) S3 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Affrontement au musée / Le temple thaïlandais»Anne et les Plantaire tentent de cambrioler un musée. Les Boonchuy emmènent les Plantaire au temple thaïlandais.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/15/2162912_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530140000 +0200" stop="20230530142500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Amphibia (Réparer Grobo / Anne-Xterminator) S3 (5/19)</title>
<desc lang="fr">«Réparer Grobo / Anne-Xterminator»Polly essaie de faire ressusciter Grobo. Un ennemi dangereux finit par localiser Anne et les Plantaire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/15/2162912_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530142500 +0200" stop="20230530144000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (La vieille Bessie / C'est que le début) S2 (n°28)</title>
<desc lang="fr">«La vieille Bessie / C'est que le début»&quot;La vieille Bessie&quot;. Milo, Melissa et Zack tentent de sauver la vieille horloge de la ville concue par l'arrière grand-mère de Melissa. - &quot;C'est que le début&quot;. Amanda aide Milo, Zack et Melissa à se préparer pour leur concert de l'après-midi...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/2162910_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530144000 +0200" stop="20230530151000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (L'ombre de Milo / Analyse extraterrestre) S2 (n°30)</title>
<desc lang="fr">«L'ombre de Milo / Analyse extraterrestre»&quot;L'ombre de Milo&quot;. Doof veut apprendre à être quelqu'un de bien et décide de suivre Milo pendant une journée, mais le résultat est catastrophique. - &quot;Analyse extraterrestre&quot;. Les extraterrestres tentent de prélever un échantillon biologique provenant de Milo mais Le Chien s'interpose...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/10/1816050_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530151000 +0200" stop="20230530153000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La bande à Picsou *2017 (Pirates du ciel... dans le ciel !) S1 (21/25)</title>
<desc lang="fr">«Pirates du ciel... dans le ciel !»A force d'être ignoré par sa famille, Fifi décide de partir rejoindre l'équipage des pirates du ciel de Don Karnage...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/00/2136065_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530153000 +0200" stop="20230530155000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La bande à Picsou *2017 (L'autre coffre de Picsou !) S1 (n°20)</title>
<desc lang="fr">«L'autre coffre de Picsou !»Lena se sert de Zaza pour entrer dans le coffre où Picsou garde ses objets les plus dangereux, mais elle commence à se lasser des manoeuvres de Miss Tick...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2136066_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530155000 +0200" stop="20230530162000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Marvel Moon Girl et Devil le dinosaure (Bonne nuit, Moon Girl) S1 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Bonne nuit, Moon Girl»Lunella essaie de surmonter sa maladresse lors de sa participation à la soirée pyjama en créant un appareil de télépathie, mais elle échange accidentellement son cerveau avec celui du dinosaure Devil.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/23/2187864_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530162000 +0200" stop="20230530163000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Fu furieux) S4 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Fu furieux»Ladybug et Chat Noir défient Fu Furieux.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/03/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530163000 +0200" stop="20230530165600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hamster &amp; Gretel (La frousse du vendredi soir/ Le ver d'oreille) S1 (n°12)</title>
<desc lang="fr">«La frousse du vendredi soir/ Le ver d'oreille»Fred et Hiromi empêche les robots de s'emparer du lycée. / Hamster et Gretel sont hypnotisés par un jingle.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/14/2155848_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530165600 +0200" stop="20230530170700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (Bouton Mania) S2 (5/52)</title>
<desc lang="fr">«Bouton Mania»Le gang doit passer la journée avec Papy qui a prévu plein d'activités géniales à faire avec eux. Sauf que Boy et Girl, obnubilés par un jeu sur leurs téléphones, passent à côté de cette journée en famille...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530170700 +0200" stop="20230530171800 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (Donner c'est donner) S2 (6/52)</title>
<desc lang="fr">«Donner c'est donner»Les enfants organisent un vide grenier mais sont finalement incapables de se séparer de leurs vieux jouets d'enfants - et ils ont bien du mal à l'admettre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530171800 +0200" stop="20230530174500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">L'incroyable Yellow Yeti (L'incroyable doudou / Winternet) S1 (20/50)</title>
<desc lang="fr">«L'incroyable doudou / Winternet»Après s'être fait passer pour une peluche, Gustav est offert à la petite soeur trop gâtée d'Anders. Osmo doit vraiment le libérer même si pour cela, il doit devenir l'ami d'Anders. / La combine des trois amis pour la vente en ligne à Winterton cartonne, mais elle les dépasse et force monsieur Carie à fermer boutique. Ils vantent alors à tous le charme de sa boutique.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/32/2059419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530174500 +0200" stop="20230530181200 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Viking Skool (Amis de tempête) S1 (2/22)</title>
<desc lang="fr">«Amis de tempête»Ylva adore les défis et se mesure à Doomhild dans une course de bateaux autour de l'île de Byzedété, avec Erik et Arni qui forment un équipage pas du tout motivé. Après avoir pris un raccourci désastreux dans des eaux déchaînées, le Trio se retrouve naufragé sur l'île. Mais c'est le cadet de leurs soucis lorsqu'ils découvrent que l'île n'est pas aussi déserte qu'il y paraît.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/02/2136069_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530181200 +0200" stop="20230530183700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (La casa de miel / Le maire chien) S3 (n°17)</title>
<desc lang="fr">«La casa de miel / Le maire chien»Un hold-up se prépare. Phoenix se présente comme maire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530183700 +0200" stop="20230530190000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Jubilation) S5 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Jubilation»Monarque confie à un akumatisé le pouvoir du Miraculous de la Jubilation, qui révèle à ceux qui sont touchés leur désir le plus cher. Ladybug et Chat Noir échapperont-ils à ce pouvoir dangereux ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/03/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530190000 +0200" stop="20230530192600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Numéric) S1 (20/26)</title>
<desc lang="fr">«Numéric»Vincent Asa, un photographe, est akumatisé par Le Papillon et devient Numeric. Son souhait le plus cher est de capturer l'image du chanteur Jagged Stone.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/29/1811603_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530192600 +0200" stop="20230530195100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Pokémon : Diamant et perle (Les meilleurs amis du monde !) S12 (44/52)</title>
<desc lang="fr">«Les meilleurs amis du monde !»Sur la route de Rivamar, Sacha et Aurore s'arrêtent dans une ville où un étrange phénomène se produit. Ils ne parviennent pas à séparer Pikachu et Tiplouf qui se retrouvent collés l'un à l'autre, comme des aimants...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/26/2007443_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530195100 +0200" stop="20230530201700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Pokémon : Diamant et perle (Une histoire de famille) S12 (43/52)</title>
<desc lang="fr">«Une histoire de famille»Sur la route de Rivamar, Sacha et ses amis sont victimes d'hallucinations causées par un cornèbre apprivoisé. C'est alors qu'ils font la connaissance de Rosana, à la recherche d'une pierre nuit...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/04/2124934_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530201700 +0200" stop="20230530204000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Le système de Levi) S1 (8/13)</title>
<desc lang="fr">«Le système de Levi»Booker et Levi veulent s'acheter des casques de réalité virtuelle. Pour collecter l'argent, Levi a l'idée de vendre illégalement des friandises à l'école...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530204000 +0200" stop="20230530210700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Peine de coeur) S1 (9/13)</title>
<desc lang="fr">«Peine de coeur»Booker voit que Tess va avoir le coeur brisé dans l'une de ses visions : il fait donc tout, avec l'aide de Levi, pour empêcher que sa vision ne se réalise...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530210700 +0200" stop="20230530213000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (L'artiste de la famille) S1 (13/13)</title>
<desc lang="fr">«L'artiste de la famille»Booker et Levi préparent une soirée surprise à leurs mères qui trouvent que les enfants manquent de considération pour elles...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530213000 +0200" stop="20230530215300 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (Le château gonflable) S3 (2/16)</title>
<desc lang="fr">«Le château gonflable»Les Ross doivent désigner un responsable du camp...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/36/1821071_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530215300 +0200" stop="20230530221600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (Inspection) S3 (3/16)</title>
<desc lang="fr">«Inspection»Les Ross essaient de convaincre l'inspectrice Dinsmore de ne pas fermer le camp. En même temps, Matteo et Destiny aident Finn à surmonter sa peur de parler devant un public...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/37/1904515_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530221600 +0200" stop="20230530223800 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (Jalousie) S2 (2/21)</title>
<desc lang="fr">«Jalousie»Le camp Kikiwaka prépare son bal annuel. Tiffany et Zuri espèrent danser avec un beau garçon. Emma apprend que Lou et Xander ont été amoureux...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/38/1875222_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530223800 +0200" stop="20230530230000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Riposte) S2 (6/26)</title>
<desc lang="fr">«Riposte»Ladybug et Chat Noir défient Riposte, l'escrimeuse masquée. En garde ? Prêts ? Défendez Paris !...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/42/2125926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530230000 +0200" stop="20230530232100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Robostus) S2 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«Robostus»Markov, un petit robot sensible, est akumatisé en Robostus, un vilain capable de donner vie aux objets inanimés.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/36/1813960_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530232100 +0200" stop="20230530234300 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Befana) S2 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Befana»Aujourd'hui c'est l'anniversaire de Marinette. Pour l'occasion, ses amis et ses parents lui ont préparé une fête surprise. Mais une autre surprise l'attend : son extravagante grand-mère Gina a décidé de passer la journée avec elle. Et lorsque Marinette préfère rejoindre ses amis plutôt que passer du temps avec elle, Gina, déçue, se fait akumatiser. Marinette arrivera-t-elle à échapper à Befana, et Ladybug osera-t-elle affronter sa propre grand-mère akumatisée...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/12/1868637_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530234300 +0200" stop="20230531000500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Sapotis) S2 (11/26)</title>
<desc lang="fr">«Sapotis»Alors que Marinette et Alya font une soirée pyjama chez cette dernière, les petites soeurs d'Alya, les jumelles Etta et Ella, enchaînent les bêtises. Punies par Alya, les jumelles se font akumatiser par le Papillon. Devenues les Sapotis, des petits monstres incontrôlables qui se reproduisent en mangeant. Rapidement dépassée par la situation et le nombre de Sapotis facétieux, Ladybug doit faire appel à une nouvelle super héroïne...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/27/2162915_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531000500 +0200" stop="20230531002700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le hibou noir) S2 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Le hibou noir»Le proviseur du collège, Monsieur Damoclès, aime se déguiser en Hibou, un super-héros qu'il admire et dont il essaie d'imiter les prouesses. Malheureusement, Damoclès n'a pas l'habileté de son héros, et Ladybug et Chat Noir volent souvent à son secours. Au cours d'une de ses missions, Ladybug et Chat Noir l'humilient involontairement en public. Honteux et furieux, Damoclès est akumatisé par le Papillon et devient le Hibou Noir...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/03/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531002700 +0200" stop="20230531004800 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Sirène) S2 (15/26)</title>
<desc lang="fr">«Sirène»Alors que Kim s'amuse avec son amie Ondine à la piscine, cette dernière tente de lui avouer ses sentiments pour lui. Mais Kim ne comprend pas et abandonne Ondine pour rejoindre ses amis et Chloé, dont il est amoureux. Ondine est akumatisée par le Papillon et devient Syren. Désormais dotée de nageoires et capable de respirer sous l'eau, Syren inonde Paris de ses larmes...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/19/2162916_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531004800 +0200" stop="20230531011100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Magie contre Aliens / Un max de blé) S1 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Magie contre Aliens / Un max de blé»&quot;Magie contre Aliens&quot;. Un matin, une rumeur circule à propos d'une soucoupe volante qui se serait écrasée dans la forêt d'Harmony. Sadie sait que sa mère est en ce moment à la recherche d'un scoop pour son travail, alors elle lui relaie l'info. Mais il s'agit en fait du sauna de Vincent. - &quot;Un Max de blé&quot;. Embarrassée par les inventions foireuses de Max, notamment son drone sac à dos, Sadie lui suggère plutôt de commencer par quelque chose de plus simple. Elle lui propose alors de monter un stand de chocolat chaud. Ça au moins, ça ne peut pas rater. Quoi que...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/00/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531011100 +0200" stop="20230531015900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Une appli de folie / La malédiction des secrets) S1 (n°12)</title>
<desc lang="fr">«Une appli de folie / La malédiction des secrets»&quot;Une appli de folie&quot;. Sadie prépare une petite fête chez elle, mais elle a peur que ses invités s'ennuient. Elle décide d'utiliser la nouvelle application Toady Booster sur son téléphone pour l'aider à organiser la fête. Plus tard, Sadie lance un sort à &quot; Toady &quot; pour lui donner un peu plus de liberté créative. - &quot;La malédiction des secrets&quot;. Sadie surprend Max qui fouine dans sa chambre et elle le jette dehors. Le lendemain, les élèves du collège de Harmony sont changés en pierre par une étrange silhouette sombre et les Anciens accusent Sadie d'avoir utilisé de la magie noire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/00/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531015900 +0200" stop="20230531020000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (L'épreuve de Blaine / Mémoires de maman) S1 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«L'épreuve de Blaine / Mémoires de maman»&quot;L'épreuve de Blaine&quot;. Sadie et Blaine s'entraînent à jeter des sorts de lévitation dans la forêt quand Zaine, le cousin super cool de Blaine se pointe.Il propose à son jeune cousin Blaine de l'aider à développer ses pouvoirs. - &quot;Mémoires de maman&quot;. Selina est furieuse. En rentrant à la maison, elle découvre les murs de sa cuisine recouverts d'une mixture orange. Sadie lancera un sort à sa mère pour lui effacer sa mémoire...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/00/2121036_A.jpg" />
</programme>