<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230602021500 +0200" stop="20230602024000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Une compositrice très demandée / Denzel déménage) S2 (n°46)</title>
<desc lang="fr">«Une compositrice très demandée / Denzel déménage»&quot;Une compositrice très demandée&quot;. Henry se réjouit à l'idée de jouer avec sa Mamoune, mais celle-ci reçoit une grande nouvelle. - &quot;Denzel déménage&quot;. Tandis qu'ils jouent, Henry et Denzel entendent les parents de Denzel parler de départ...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/03/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602024000 +0200" stop="20230602030500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Jamais assez d'Henry / Roddy le héro) S2 (12/23)</title>
<desc lang="fr">«Jamais assez d'Henry / Roddy le héro»&quot;Jamais assez d'Henry&quot;. Quand Henry réalise qu'il a trois rendez-vous pour jouer avec ses amis en même temps, il se souvient du Copitron de Cobby. - &quot;Roddy le héros&quot;. Henry est par erreur pris pour un héros quand le vilain Roddy sauve Milo...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/03/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602030500 +0200" stop="20230602033000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (L'anniversaire d'Estelle / Le bon, le mauvais et le monstrueux) S2 (17/23)</title>
<desc lang="fr">«L'anniversaire d'Estelle / Le bon, le mauvais et le monstrueux»&quot;L'anniversaire d'Estelle&quot;. Henry prépare un spectacle de magie pour l'anniversaire d'Estelle, et Summer et Denzel veulent tous les deux l'assister. - &quot;Le bon, le mauvais et le monstrueux&quot;. Henry est choisi pour accueillir un nouvel élève à la monstrécole...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/03/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602033000 +0200" stop="20230602035500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (A chacun son bain / Rocky le bolide) S3 (n°73)</title>
<desc lang="fr">«A chacun son bain / Rocky le bolide»Rocky, Mazu, Bill et Tiny doivent laver les bébés, mais il y a un problème : aucun ne veut prendre de bain. C'est une chasse à travers tout Crétacia pour retrouver les bébés qui s'annonce. Ils vont découvrir ce que Giganto savait depuis le début : chaque bébé a sa propre façon préférée de prendre son bain. / Bill lance un service de livraison de nourriture, et Rocky se porte volontaire pour être son chauffeur. Il doit livrer tous les repas pour pouvoir faire une livraison spéciale à Giganto. Mais quand Rocky se précipite pour livrer toutes les autres commandes, il fait un énorme gâchis.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/24/01/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602035500 +0200" stop="20230602042000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Les pierres précieuses / Chacun son tour) S3 (n°20)</title>
<desc lang="fr">«Les pierres précieuses / Chacun son tour»Mazu décide d'ouvrir un musée de la roche pour que tout Crétacia puisse en profiter. T-Rex, Totor et Cror entendent les dinos parler de trésor et sont déterminés à le récupérer pour eux-mêmes. Pour Mazu, il est hors de question que son musée ne voit pas le jour. / Lorsque Bill fait monter Archie sur une liane attachée à son hélicoptère, Archie a l'impression de voler. C'est tellement excitant qu'il ne veut pas s'arrêter, même quand c'est le tour de Missy. Il s'attache secrètement à l'hélicoptère en même temps que Missy.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/24/01/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602042000 +0200" stop="20230602044500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Jongleurs d'un jour, Jongleurs toujours / Ne te retourne pas) S3 (n°19)</title>
<desc lang="fr">«Jongleurs d'un jour, Jongleurs toujours / Ne te retourne pas»Lorsque Bill demande à Totor de faire un numéro de jonglage avec lui pour gagner le trophée de la noix au concours de talents, ils deviennent les Amis Jongleurs. Mais il y a un problème : Cror veut faire partie du numéro, mais elle ne cesse de le gâcher./Rocky est très excité à l'idée de participer à la course du jour ! Mais quand Rolo décide de courir aussi, Rocky est déterminé à se concentrer sur la course, pas sur son cousin. Mais lorsque Rolo a des problèmes, Rocky enfreint sa propre règle et aide son cousin.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/24/01/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602044500 +0200" stop="20230602050000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Enormobébé) S2 (1/23)</title>
<desc lang="fr">«Enormobébé»Estelle Enormemonstre, l'amie d'Henry a un nouveau petit frère et tous les Câlimonstres se rendent à l'énormo-maison pour faire sa connaissance.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/03/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602050000 +0200" stop="20230602051000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Un ballon dirigeable en fuite) S2 (2/23)</title>
<desc lang="fr">«Un ballon dirigeable en fuite»Henry va en ville acheter des cannoli pour Mamoune, mais s'aperçoit qu'il y a beaucoup de vent aujourd'hui.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/03/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602051000 +0200" stop="20230602053500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La photo d'Isabella / Une journée avec Papou) S2 (n°35)</title>
<desc lang="fr">«La photo d'Isabella / Une journée avec Papou»&quot;La photo d'Isabella&quot;. Henry est ravi que Denzel vienne jouer chez lui, mais Roddy s'invite aussi et pose des problèmes. - &quot;Une journée avec Papou&quot;. Henry prétend avoir une monstrite-bossbleue pour pouvoir passer la journée seul avec son Papou...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/03/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602053500 +0200" stop="20230602060000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Summer fait du cinéma / La journée des monstro-pizzas) S2 (n°34)</title>
<desc lang="fr">«Summer fait du cinéma / La journée des monstro-pizzas»&quot;Summer fait du cinéma&quot;. Henry aide Summer à réaliser un film formidouble avant le soir de l'avant-première à Rugiville. - &quot;La journée des monstro-pizzas&quot;. Henry offre son aide au Café Rugitonio lorsque le serveur rentre chez lui malade...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/03/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602060000 +0200" stop="20230602062500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Ridiculosaure / Pierres qui roulent...) S3 (n°18)</title>
<desc lang="fr">«Ridiculosaure / Pierres qui roulent...»Trey confie à Tiny la tâche de créer un cours de formation aux tricératops pour leur petite soeur Tory. Mais lorsque Tiny y incorpore des éléments amusants, Trey pense que Tiny ne prend pas la tâche assez au sérieux. Tiny, de son côté, pense que Trey prend les choses trop au sérieux./Marshall souhaite avoir un petit frère ou une petite soeur et Tiny a une idée : elle peint des visages sur des rochers et dit à Marsh que ces rochers peuvent être son petit frère ou sa petite soeur ! Mais Marshall et Tiny s'emballent et Marsh a bientôt trop de frères et soeurs de roche pour pouvoir les compter.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/24/01/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602062500 +0200" stop="20230602065000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Les aventuriers du coquillage perdu / Super Dilo) S3 (n°17)</title>
<desc lang="fr">«Les aventuriers du coquillage perdu / Super Dilo»&quot;Mazu tente sa chance&quot;. Afin de sauver une libellule des mains des raptors, Mazu doit leur apporter une écaille de Gigantosaurus. Elle trouve plein de stratagèmes ingénieux pour prendre une écaille sur le dos de la bête, mais toutes ses tentatives échouent lamentablement. - &quot;L'oeuf perdu&quot;. Rocky trouve un oeuf perdu. Aucun intérêt pour lui, mais ses amis veulent retrouver ses parents. Rocky prend les choses en main, estimant que plus vite cet oeuf aura retrouvé sa famille, plus vite ils pourront retourner jouer...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/24/01/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602065000 +0200" stop="20230602071500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (L'aventure pirate) S1 (21/26)</title>
<desc lang="fr">«L'aventure pirate»Mickey, Minnie et leurs amis jouent à Chevaliers et Dragons et commencent à se demander si les dragons sont gentils ou méchants. Pour les aider à le découvrir, Funny les emmène dans le Royaume de Majestica, où ils sont transformés en chevaliers, valets et princesses.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/35/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602071500 +0200" stop="20230602072500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les fées) S1 (30/52)</title>
<desc lang="fr">«Les fées»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/37/1960606_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602072500 +0200" stop="20230602073500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le travail) S1 (31/52)</title>
<desc lang="fr">«Le travail»Bluey et Bingo jouent au &quot;travail&quot; et se font embaucher dans la fabrique de tuyaux de leur père. Mais quand Bluey prend la direction, Papa trouve son nouveau patron très sévère en lui interdisant de danser.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602073500 +0200" stop="20230602074000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Bumpy et le vieux lévrier sage) S1 (32/52)</title>
<desc lang="fr">«Bumpy et le vieux lévrier sage»En préparant leurs affaires pour aller à la psicine, Bluey et Papa se moquent de Maman car ils la trouvent excessive dans son organisation. Mais en arrivant à la piscine, ils réalisent qu'elle avait raison, puisqu'ils ont oublié beaucoup d'objets importants...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602074000 +0200" stop="20230602075000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le trampoline) S1 (n°33)</title>
<desc lang="fr">«Le trampoline»Papa est un champion du trampoline mais quand il doit aller travailler, Bluey et Bingo veulent qu'il continue à jouer avec elles et refusent de le laisser partir. Elle l'obligent à se restaurer et inventent un jeu petit-déjeuner...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/03/1620429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602075000 +0200" stop="20230602080000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La déchetterie) S1 (34/52)</title>
<desc lang="fr">«La déchetterie»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/35/1959237_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602080000 +0200" stop="20230602080500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le zoo) S1 (35/52)</title>
<desc lang="fr">«Le zoo»Le jardin zoologique de Bluey est le foyer d'animaux merveilleux dont le grand Papa Gorille bleu. Mais le singe s'empare de Bingo qui s'était aventurée dans son enclos et Bluey doit capturer cet animal sauvage.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602080500 +0200" stop="20230602081500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">SuperChatons (Rififi pour feux d'artifice) S1 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Rififi pour feux d'artifice»M. Puppypaws vole tous les feux d'artifice de Kittydale.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/1752368_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602081500 +0200" stop="20230602083000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">SuperChatons (Un village en fromage) S1 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Un village en fromage»Par ailleurs, les SuperChatons doivent empêcher Lab Rat de transformer Kittydale en fromage, mais Ginny a peur des trucs collants.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/08/1751764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602083000 +0200" stop="20230602090000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (La grande livraison de Minnie / Warbler s'en va !) S1 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«La grande livraison de Minnie / Warbler s'en va !»Mickey et ses amis aident Minnie à sauver sa soirée pizza après un problème de livraison. Les amis vont écouter la Fauvette Vagabonde chanter, mais elle s'en va juste avant le spectacle !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/35/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602090000 +0200" stop="20230602093000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (La gaffe de tante May / Vive la mousse) S1 (21/25)</title>
<desc lang="fr">«La gaffe de tante May / Vive la mousse»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602093000 +0200" stop="20230602100000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (L'équipe de secours en mode gardiens de nuit ! / Carly et le club de secourisme) S1 (6/20)</title>
<desc lang="fr">«L'équipe de secours en mode gardiens de nuit ! / Carly et le club de secourisme»Jayden organise une soirée pyjama sous haute surveillance pour démasquer le voleur de sa nouvelle invention. Carly veut rejoindre le club de secourisme même si ce n'est pas un véhicule de secours comme les Firebuds.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/11/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602100000 +0200" stop="20230602101000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Voyages en sacs à dos) S1 (36/52)</title>
<desc lang="fr">«Voyages en sacs à dos»Maman et Papa partent à l'aventure avec pour sacs à dos leurs coquines de filles! Entre les visites et l'achat de nourriture dans la rue, l'aventure est une franche réussite, jusqu'à ce qu'ils perdent leurs passeports !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/49/1959239_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602101000 +0200" stop="20230602102000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'aventure) S1 (37/52)</title>
<desc lang="fr">«L'aventure»Princesses, chevaux et baguettes magiques. Bluey et Chloé peuvent jouer tous les personnages, et se lancent dans une aventure au parc pour sauver le royaume de la Reine cupide.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602102000 +0200" stop="20230602102500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Imitation) S1 (38/52)</title>
<desc lang="fr">«Imitation»Bluey s'amuse à imiter tout ce que papa dit et fait, mais le jeu devient sérieux lorsque Bluey trouve une perruche blessée qu'ils doivent emmener d'urgence chez le vétérinaire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602102500 +0200" stop="20230602103500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La soirée pyjama) S1 (39/52)</title>
<desc lang="fr">«La soirée pyjama»Muffin passe la soirée chez Bluey et Bingo, ravies de pouvoir se coucher plus tard. Mais Muffin, qui n'a pas fait la sieste, est épuisée et les deux soeurs jouent pour la tenir éveillée.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/47/1959241_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602103500 +0200" stop="20230602104500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le bébé prématuré) S1 (40/52)</title>
<desc lang="fr">«Le bébé prématuré»L'hôpital pour bébés d'Indy est confronté aux chevaliers et aux dragons de Rusty. Le groupe de Bluey se chamaille. Finalement en s'expliquant, ils trouvent tous des points communs à leurs jeux.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602104500 +0200" stop="20230602105500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les mamans et les papas) S1 (41/52)</title>
<desc lang="fr">«Les mamans et les papas»Indy et Rusty adorent jouer au papa et à la maman, mais ne s'entendent pas pour rester à la maison garder le bébé. Cherchant quelqu'un pour garder les enfants pendant qu'elle travaille, Indy affronte l'obsession de Mackenzie pour creuser, la distraction constante de Snickers et la douce confusion de Winton. Rusty peine aussi : Bluey le met dans un landau et insiste pour qu'il soit son bébé ! Après que les terriers chahuteurs échouent comme baby-sitters, Indy rencontre Rusty qui porte un bonnet et veut se maquiller (et s'éloigner de maman Bluey) et ils rentrent chez eux pour s'occuper du bébé ensemble.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602105500 +0200" stop="20230602112000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">SuperChatons (Rififi pour feux d'artifice / Un village en fromage) S1 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Rififi pour feux d'artifice / Un village en fromage»Si un problème survient, quatre mignons petits chats deviennent instantanément des super-héros dotés de compétences spéciales et sont prêts à venir en aide à leurs concitoyens.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/2124067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602112000 +0200" stop="20230602115000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (La famille de Farfus ! / La parade de l'aventure) S1 (23/26)</title>
<desc lang="fr">«La famille de Farfus ! / La parade de l'aventure»Quand Farfus emmène les amis dans la forêt pour rencontrer sa famille, sa famille a disparu ! Mickey, Minnie et leurs amis décorent le char Funhouse Forest pour la Parade de l'Aventure !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/35/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602115000 +0200" stop="20230602122000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Mélange spécial / La princesse et le lièvre) S1 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Mélange spécial / La princesse et le lièvre»Alice doit trouver un chanteur spécial pour la chorale du jardin. Lorsque Rosa déchire accidentellement la cape de la reine, Alice demande au Lièvre de Mars de les aider.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/14/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602122000 +0200" stop="20230602124500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Noël au pays des merveilles) S1 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«Noël au pays des merveilles»Alice est chargée de préparer un gâteau de mariage, elle doit trouver un moyen de représenter chacun des mariés.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/14/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602124500 +0200" stop="20230602125500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Cache-cache) S1 (42/52)</title>
<desc lang="fr">«Cache-cache»Toute la famille joue à cache-cache. C'est à Bluey de chercher, elle compte jusqu'à vingt mais pourra-t'elle rester concentrée sur le jeu et ne pas se laisser distraire par tous ses jouets ?...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602125500 +0200" stop="20230602130500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Camping) S1 (43/52)</title>
<desc lang="fr">«Camping»Bluey fait du camping dans la forêt et se fait un nouvel ami, Johnny. Bluey ne le comprend peut-être pas, mais ils trouvent une langue commune en jouant et en chassant un gros sanglier.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602130500 +0200" stop="20230602131000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le mont Papamaman) S1 (44/52)</title>
<desc lang="fr">«Le mont Papamaman»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602131000 +0200" stop="20230602132000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le jeu des enfants) S1 (45/52)</title>
<desc lang="fr">«Le jeu des enfants»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602132000 +0200" stop="20230602133000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Ratpoulet) S1 (46/52)</title>
<desc lang="fr">«Ratpoulet»À l'heure du coucher, Bingo a oublié où elle a laissé sa chère Floppy ! Revenant sur leurs pas, Bingo et Bluey revivent leur journée avec Maman, en espérant la retrouver.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602133000 +0200" stop="20230602133500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les voisins) S1 (47/52)</title>
<desc lang="fr">«Les voisins»Bluey sollicite les conseils de sa maman concernant une voisine indélicate. La sérénité de sa maison imaginaire faite de coussins est menacée par l'étable d'animaux de Bingo qui s'étend à vue d'oeil.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602133500 +0200" stop="20230602140000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Au bord du précipice / Pompiers en herbe) S1 (7/18)</title>
<desc lang="fr">«Au bord du précipice / Pompiers en herbe»Iggy et Rod tombent dans un ravin et les Firebuds doivent apprendre à agir en toute sécurité pour leur porter secours. Un incendie se déclenche à l'aire de jeux et les Firebuds savent comment l'éteindre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/11/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602140000 +0200" stop="20230602143000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Pow joue avec les grands / Big Roue) S1 (12/20)</title>
<desc lang="fr">«Pow joue avec les grands / Big Roue»Bo relâche sa surveillance auprès d'un bébé voiture et ils se retrouvent coincés sur un radeau au milieu de la rivière. Piston doit surmonter ses peurs des voitures monstres légendaires pour sauver ses amis perdus.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/11/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602143000 +0200" stop="20230602145500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Daisy et les muses / Les yeux sur le ballon) S1 (n°24)</title>
<desc lang="fr">«Daisy et les muses / Les yeux sur le ballon»Alors que Mickey et ses amis sont assis à bricoler, Daisy est intriguée par le sifflement de ses amis, qu'elle ne peut pas faire. Après s'être assis autour de la maison, les amis décident de jouer à Sportopia.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/35/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602145500 +0200" stop="20230602152500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Le mensonge) S1 (5/24)</title>
<desc lang="fr">«Le mensonge»Un cirque s'installe en ville et les enfants ont envie d'aller voir une des représentations. Mais James brise une vitre et tente de le cacher à ses parents.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/41/1792756_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602152500 +0200" stop="20230602155000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (La princesse timide) S1 (6/24)</title>
<desc lang="fr">«La princesse timide»Sofia aide Miranda, une camarade de classe timide, à surmonter sa peur de parler en public. De son côté, Clovis se lie d'amitié avec le dragon de Sofia...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/01/2147926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602155000 +0200" stop="20230602162000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">SuperChatons (Rififi pour feux d'artifice / Un village en fromage) S1 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Rififi pour feux d'artifice / Un village en fromage»Si un problème survient, quatre mignons petits chats deviennent instantanément des super-héros dotés de compétences spéciales et sont prêts à venir en aide à leurs concitoyens.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/2124067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602162000 +0200" stop="20230602164500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">SuperChatons (Un mystère à démêler / Des bottes qui dépotent) S1 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«Un mystère à démêler / Des bottes qui dépotent»Les SuperChatons doivent découvrir pourquoi quelqu'un vole toutes les pelotes de laine de Kittydale. Pendant ce temps, Lab Rat invente une botte géante pour écraser toutes les fleurs au Festival des fleurs de Kittydale.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/2124067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602164500 +0200" stop="20230602171500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Fergie fait ses preuves / Qui vient pour le goûter ?) S1 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Fergie fait ses preuves / Qui vient pour le goûter ?»Fergie n'est pas à la hauteur lors de sa formation au camp des cartes-cadets, mais Alice l'aide à faire ses preuves. Bouton de porte emmène Alice à des goûters, en essayant de participer aux festivités, mais sans y parvenir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/14/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602171500 +0200" stop="20230602172500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Taquineries) S1 (48/52)</title>
<desc lang="fr">«Taquineries»Bluey, Bingo et Maman débattent avec Papa de la définition de taquiner. Elles se rappellent chaque fois où il a été un gros taquin , Papa affirme qu'il jouait seulement .</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602172500 +0200" stop="20230602173500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'asperge) S1 (49/52)</title>
<desc lang="fr">«L'asperge»Bluey demande à quoi servent les bonnes manières. Papa lui explique que c'est ce qui nous différencie des animaux sauvages. Maman donne alors à Bluey une asperge magique qui peut changer les gens en animal de son choix. Ravie de s'affranchir des règles,Bluey transforme sa famille en poulets, souris et suricates mais Maman-lionne veut dévorer le voisin, Papa-morse écrase ses jouets et Bingo-perroquet mange l'asperge, les figeant dans leur aspect bestial ! Finalement, Bluey fait dire &quot;chien&quot; à Bingo et leurs rend forme canine. La sauvagerie n'est peut-être pas si drôle !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602173500 +0200" stop="20230602174000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Shaun) S1 (50/52)</title>
<desc lang="fr">«Shaun»Le désir de Bluey et Bingo d'avoir un animal domestique est mis à rude épreuve quand Papa fait apparaître Shaun, un émeu caractériel qui met la maison sens dessus-dessous et refuse d'obéir. Maman conseille à Bluey de rester &quot;calme et maîtresse d'elle&quot; et quand Shaun s'enfuit, Bluey, s'inspirant du conseil, parvient à l'arrêter avec calme et autorité. Une fois que Bluey contrôle Shaun, Papa est pris à son propre jeu et doit obéir à sa fille au doigt et à l'oeil ! Le lendemain matin, il est épuisé mais heureux que Shaun soit parti jusqu'à ce que les fillettes lui présentent quatre bébés émeus.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602174000 +0200" stop="20230602175000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Papa met Bingo et Bluey au lit) S1 (51/52)</title>
<desc lang="fr">«Papa met Bingo et Bluey au lit»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/44/1960620_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602175000 +0200" stop="20230602180000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le Père Noël de la véranda) S1 (n°52)</title>
<desc lang="fr">«Le Père Noël de la véranda»La veille de Noël est le moment idéal pour jouer au Père Noël de la véranda ! Papa commence et place des cadeaux sous l'oreiller des enfants. Quand vient le tour de Bluey, sa petite cousine, Socks la mord. Bluey est très en colère contre Socks et la prive de cadeau. Socks en est bouleversée et Papa et Maman expliquent à Bluey qu'elle doit s'excuser mais elle ne cède pas. Ses parents lui font comprendre que le véritable sens de la bonté ne consiste pas à oeuvrer pour recevoir des cadeaux mais à être gentil. Bluey finit par comprendre et accepte de s'amender.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602180000 +0200" stop="20230602180500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La cabane à outils) S2 (1/52)</title>
<desc lang="fr">«La cabane à outils»Chilli et Bandit ont envie d'avoir un four à pizza comme leur voisin, ils emmènent donc les filles à La Cabane à Outils.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/25/2077851_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602180500 +0200" stop="20230602183500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Une aventure extra-oeuf-dinaire / Un casse à la casse de Jerry) S2 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Une aventure extra-oeuf-dinaire / Un casse à la casse de Jerry»Lorsque Black Cat vole un oeuf scintillant au zoo, l'équipe Spidey doit le sauver avant qu'il éclose. Spidey laisse Hulk traîner au quartier général mais l'idée tourne rapidement au désastre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/13/2069034_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602183500 +0200" stop="20230602190000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Le labyrinthe de sable / Une fête foraine animée) S2 (n°32)</title>
<desc lang="fr">«Le labyrinthe de sable / Une fête foraine animée»L'équipe Spidey se retrouve prise au piège dans le labyrinthe de l'Homme Sable. L'équipe Spidey passe à l'action pour faire revenir des rires dans une fête foraine perturbée par l'intervention d'Electro.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/13/2069034_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602190000 +0200" stop="20230602193000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Pluie, va-t'en ! / Le Razzle Dazzle de Donald) S1 (20/26)</title>
<desc lang="fr">«Pluie, va-t'en ! / Le Razzle Dazzle de Donald»Mickey et ses amis se rendent au Royaume des Nuages pour voir si Willie le Géant sait pourquoi il n'a pas plu. Le jour de Razzle Dazzle, Donald fait un voeu auprès d'un génie pour gagner tous les prix.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/35/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602193000 +0200" stop="20230602194000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Plume-baguette) S2 (3/52)</title>
<desc lang="fr">«Plume-baguette»Quand un cacatoès perd une plume, Bingo invente un nouveau jeu. D'un coup de plume-baguette, elle rend les objets incroyablement lourds.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/26/2077853_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602194000 +0200" stop="20230602195000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le jeu du mode danse) S1 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«Le jeu du mode danse»Pour se faire pardonner d'avoir mangé la dernière frite de Bingo, le papa doit exécuter trois &quot;modes danse&quot; au choix de Bingo.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/26/2077855_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602195000 +0200" stop="20230602195500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le squash) S2 (4/52)</title>
<desc lang="fr">«Le squash»L'oncle Stripe et Bandit jouent au squash avec l'aide de leurs arbitres, Bingo et Bluey.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/01/2077857_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602195500 +0200" stop="20230602200500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les devinettes) S2 (11/52)</title>
<desc lang="fr">«Les devinettes»Bluey et Bingo passent la journée chez Nana avec leurs cousines.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/17/2081971_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602200500 +0200" stop="20230602201500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Bingo !) S2 (9/52)</title>
<desc lang="fr">«Bingo !»Bingo doit jouer à la maison sans sa soeur, ce qui s'avère difficile pour elle.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/08/2081973_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602201500 +0200" stop="20230602202000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Ce que je préfère) S2 (7/52)</title>
<desc lang="fr">«Ce que je préfère»Chacun leur tour, les Heeler se rappellent leurs choses favorites de la journée lors du dîner, mais quand Bluey se moque de ce qu'a dit sa soeur, l'humeur de Bingo s'assombrit.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602202000 +0200" stop="20230602205000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Le marécage hanté / La fibre artistique) S1 (8/18)</title>
<desc lang="fr">«Le marécage hanté / La fibre artistique»La jeune journaliste, June, devient célèbre à l'école après un reportage sur une légende urbaine. Les Firebuds fabriquent un mobile géant pour remonter le moral des enfants qui sont à l'hôpital.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/11/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602205000 +0200" stop="20230602211500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">SuperChatons (Rififi pour feux d'artifice / Un village en fromage) S1 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Rififi pour feux d'artifice / Un village en fromage»Si un problème survient, quatre mignons petits chats deviennent instantanément des super-héros dotés de compétences spéciales et sont prêts à venir en aide à leurs concitoyens.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/2124067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602211500 +0200" stop="20230602214500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Jour de congé pour M. Bailey) S1 (9/24)</title>
<desc lang="fr">«Jour de congé pour M. Bailey»Le roi lui ayant offert une journée de congé, Bailey décide d'organiser une fête pour son anniversaire avec son frère Nigel, Sofia et tout le reste de sa petite famille...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/07/2164163_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602214500 +0200" stop="20230602221000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Une médaille pour Clovis) S1 (7/24)</title>
<desc lang="fr">«Une médaille pour Clovis»Sofia souhaite participer avec Clovis au concours du meilleur animal de compagnie du royaume. Mais ce dernier ne montre aucun intérêt pour l'événement et ne pense qu'à grignoter...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/06/2146040_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602221000 +0200" stop="20230602223500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Piles incluses / Mickey et Minnie sur la glace !) S1 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Piles incluses / Mickey et Minnie sur la glace !»Les piles de Franken-Pete tombent à plat juste avant le spectacle musical des monstres ! Minnie demande à Mickey d'apprendre la danse sur glace avec elle, mais Mickey a le trac.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/35/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602223500 +0200" stop="20230602230000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Bienvenue à l'ïle du Crabe géant ! / Les fantômes de Sunny Gulch) S1 (26/26)</title>
<desc lang="fr">«Bienvenue à l'ïle du Crabe géant ! / Les fantômes de Sunny Gulch»Mickey et ses amis explorent l'île du crabe géant toute la journée et ils sont fatigués, mais Goofy n'est pas prêt à s'arrêter. Les amis aident la maire Clarabelle à chasser les fantômes de la ville.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/35/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602230000 +0200" stop="20230602232500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Chasseurs de Mystères / Une super nounou) S3 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Chasseurs de Mystères / Une super nounou»Lorsque la rumeur d'un monstre boueux parvient aux dinos, Mazu est déterminée à le &quot;trouver&quot;. Elle ne pense pas qu'il existe et veut découvrir ce qui se cache derrière ce monstre qui effraie tout le monde. Marshall veut l'aider mais Mazu ne lui accorde pas beaucoup d'attention. / Lorsque les raptors s'emparent de toutes les tartes que les dinos ont faites une nuit, ils obtiennent plus qu'ils n'espèrent lorsqu'ils &quot;s'emparent&quot; aussi de Leena ! Maintenant, Cror doit surveiller le bébé toute la nuit... tandis que Giganto la surveille pour s'assurer qu'elle fait du bon travail.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/24/01/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602232500 +0200" stop="20230602235000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La Méthode Bill / L'effet Papillon) S3 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«La Méthode Bill / L'effet Papillon»C'est un grand jour pour Bill ! Ayati va lui apprendre à récolter les feuilles de cyan, ce qui est un droit de passage pour tous les brachios. Mais Bill a du mal à le faire et s'inquiète de ne jamais devenir un grand brachio. / Les dinosaures sont ravis de voir les magnifiques papillons lors de leur migration annuelle, mais Rocky va les faire dévier de leur trajectoire et tomber dans l'orbite de Spino, les papillons ont de sérieux problèmes.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/24/01/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602235000 +0200" stop="20230603001500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La veilleuse de Giganto / Ce qui est fait n'est plus à faire) S3 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«La veilleuse de Giganto / Ce qui est fait n'est plus à faire»Un soir, alors qu'ils se promènent, Zak, le frère de Mazu, veut savoir ce qu'il en est d'une roche lumineuse qu'ils rencontrent. Lorsque Mazu, qui est fière de tout savoir, ne peut pas répondre à la question, elle invente une histoire selon laquelle il s'agit de la veilleuse de Giganto. / Rocky est enthousiaste : c'est aujourd'hui qu'ils vont faire une grande partie de Petit Dino, si seulement il pouvait trouver le plateau de jeu dans le désordre de la tanière. Les dinos décident de faire un peu de ménage avant la partie, sauf Rocky. Mais il va devoir le faire s'il veut sauver ses amis.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/24/01/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603001500 +0200" stop="20230603004000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La berceuse de Marshall / Les histoires fantastiques) S3 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«La berceuse de Marshall / Les histoires fantastiques»Lorsque les dinos découvrent que Marshall peut chanter des berceuses qui endorment les dinos - ils se mettent en tête de demander à Marshall de les aider à obtenir les ingrédients dont ils ont besoin pour un excellent déjeuner. Mais ils en font trop et sa voix devient rauque./Quand Rocky voit toute l'attention que les bébés donnent à Giganto, il devient un peu jaloux. Rocky demande donc à ses trois copains d'inventer des histoires scandaleuses à son sujet, afin que les bébés l'idolâtrent. Mais lorsque les bébés sont piégés, ils s'attendent à ce que Rocky utilise ses capacités pour les aider.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/24/01/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603004000 +0200" stop="20230603010500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Nuit Blanche à Crétacia / Le Lutin des Noix) S3 (n°12)</title>
<desc lang="fr">«Nuit Blanche à Crétacia / Le Lutin des Noix»Les quatre dinos se rendent au pays des glaces pour une journée de luge, et Marshall veut les rejoindre. Le problème, c'est que Marshall n'a pas encore fait sa sieste. Et il est si fatigué pendant le voyage qu'au moment où ils se préparent à faire de la luge, il s'endort et descend les pentes massives du pays gelé à reculons. / Bill est censé aller avec Tiny jouer avec Pride et Joy, mais en chemin, ils aperçoivent un champ de coquilles de noix. Bill change de plan : Il doit chercher des restes de noix dans chaque coquille avant que le Lutin des noix imaginaire n'arrive.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/24/01/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603010500 +0200" stop="20230603012500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le solo final / L'anniversaire de Mamoune) S2 (13/23)</title>
<desc lang="fr">«Le solo final / L'anniversaire de Mamoune»A la monstro-colonie musicale, Summer et Izzy sont en compétition pour chanter le grand solo final. Aujourd'hui c'est l'anniversaire de Mamoune et tout Rugiville contribue à l'organisation d'une fête surprise. Les enfants vont à la colonie musicale et à l'anniversaire de Mamoune.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/03/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603012500 +0200" stop="20230603015000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Une journée à s'amuser / Danse, piano et patins) S2 (9/23)</title>
<desc lang="fr">«Une journée à s'amuser / Danse, piano et patins»Henry tente de convaincre Gertie d'oublier son emploi du temps strict et d'essayer de gérer le temps à sa manière. / Mamoune promet d'apprendre à faire du patin pour la Danse sur Patins si Henry travaille le piano.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/03/2122496_A.jpg" />
</programme>