<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230507021500 +0200" stop="20230507024000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Les Câlimonstre partent camper / Joyeux anniversaire, Beckett !) S1 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Les Câlimonstre partent camper / Joyeux anniversaire, Beckett !»&quot;Les Câlimonstre partent camper&quot;. Summer est triste, car la famille doit laisser Beckett derrière elle pour partir camper et dormir à la belle étoile. Henry doit la consoler. - &quot;Joyeux anniversaire, Beckett !&quot;. Henry et Summer essaient de préparer un anniversaire surprise pour Beckett...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/29/2122518_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507024000 +0200" stop="20230507030500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (L'astrobrix / Le concours de gron) S1 (2/26)</title>
<desc lang="fr">«L'astrobrix / Le concours de gron»&quot;L'astrobrix&quot;. En jouant à la patrouille de l'espace, Ivor casse accidentellement le tout nouveau vaisseau spatial téléguidé de Cobby. - &quot;Le concours de gron&quot;. Henry s'est entraîné toute une année pour le concours annuel de gron de Rugiville...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/44/1683696_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507030500 +0200" stop="20230507033000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La leçon de piano / La piscine à monstro-vagues) S1 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«La leçon de piano / La piscine à monstro-vagues»Dans la première partie de cet épisode, Henry doit apprendre à attendre patiemment la fin de la leçon de piano de Gertie avant de pouvoir jouer au ballon avec elle. Dans la deuxième partie, les Câlimonstre vont à la piscine à monstro-vagues où chacun s'adonne à son activité préférée. Henry veut apprendre à surfer comme son frère, mais réalise qu'il a besoin d'aide pour surmonter sa peur des grosses vagues.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507033000 +0200" stop="20230507035500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le giga anniversaire d'Ayati / Un nouveau meilleur ami) S2 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«Le giga anniversaire d'Ayati / Un nouveau meilleur ami»Pour fêter les 200 ans d'Ayati, chacun des petits dinos lui fabrique un cadeau. Mais Rocky veut lui offrir le plus gros de tous, persuadé qu'un gros cadeau est forcément le meilleur. En parcourant Crétacia, il comprend grâce à Giganto que même un petit cadeau peut faire un immense plaisir. / Comme Giganto ne semble pas intéressé pour jouer avec lui, Rocky se trouve un nouveau meilleur ami : T, un T-Rex qui vient d'arriver à Cretacia. Mais T-Rex joue au dur et triche. Son but : faire peur à Giganto pour qu'il quitte Cretacia et devienne le meilleur dinosaure.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507035500 +0200" stop="20230507042000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Miroir, miroir / Léon déménage) S2 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Miroir, miroir / Léon déménage»Mazu fabrique un miroir pour Tiny. Fascinée par son reflet qu'elle voit pour la première fois, Tiny ne le quitte plus. Mais, distraite par le miroir, Tiny se fait piéger avec ses amis par une plante carnivore ! Seul Giganto pourrait les libérer. Mais comment attirer son attention ? / Lorsque les quatre amis découvrent que les marais s'assèchent, ils décident d'aider leur nouvel ami Léon à s'installer au lac. Rocky mène la troupe qui va devoir se débrouiller pour retrouver leur chemin. Ce dernier va vite se rendre compte que Léon est bien meilleur que lui dans sa capacité d'adaptation.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507042000 +0200" stop="20230507044500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Mini Giganto / Chantosaurus) S2 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Mini Giganto / Chantosaurus»Les quatre amis font un grand nettoyage de printemps et offrent certaines de leurs anciennes affaires à d'autres. Mais Rocky ne veut se séparer de rien, et encore moins de Mini Giganto avec lequel il ne joue pourtant plus. Marshall en a toujours voulu un et se donne beaucoup de mal pour le sauver du danger lorsque Rocky le néglige. / Chargée de la musique du festival, Tiny recrute Troy et Cror pour chanter dans son groupe. Mais ils se disputent tout le temps. Ce n'est que lorsqu'ils sont piégés dans une grotte avec Tiny que Cror et Troy apprennent enfin à se parler gentiment... en chantant !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507044500 +0200" stop="20230507050000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le monstro-mariage) S2 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Le monstro-mariage»Summer organise le mariage du Signor Rugitonio et de Matilda en se mettant en avant au lieu d'attirer l'attention sur l'heureux couple...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/45/1762117_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507050000 +0200" stop="20230507051000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La journée des monstro-pizzas) S2 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«La journée des monstro-pizzas»Henry offre son aide au Café Rugitonio lorsque le serveur du Signor Rugitonio rentre chez lui malade...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507051000 +0200" stop="20230507053500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (L'anniversaire d'Estelle / Le bon, le mauvais et le monstrueux) S2 (17/23)</title>
<desc lang="fr">«L'anniversaire d'Estelle / Le bon, le mauvais et le monstrueux»&quot;L'anniversaire d'Estelle&quot;. Henry prépare un spectacle de magie pour l'anniversaire d'Estelle, et Summer et Denzel veulent tous les deux l'assister. - &quot;Le bon, le mauvais et le monstrueux&quot;. Henry est choisi pour accueillir un nouvel élève à la monstrécole...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507053500 +0200" stop="20230507060000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Une deuxième chance / L'échange de monstrenfants) S2 (18/23)</title>
<desc lang="fr">«Une deuxième chance / L'échange de monstrenfants»&quot;Une deuxième chance&quot;. Lors de la première sortie d'Henry dans la nature, sa troupe de scout doit choisir un nouveau chef. - &quot;L'échange de montrenfants&quot;. Quand Henry apprend que tout est différent chez Denzel, il veut faire un échange de monstrenfants...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507060000 +0200" stop="20230507062500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Chasseurs de Mystères / Une super nounou) S3 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Chasseurs de Mystères / Une super nounou»Lorsque la rumeur d'un monstre boueux parvient aux dinos, Mazu est déterminée à le &quot;trouver&quot;. Elle ne pense pas qu'il existe et veut découvrir ce qui se cache derrière ce monstre qui effraie tout le monde. Marshall veut l'aider mais Mazu ne lui accorde pas beaucoup d'attention. / Lorsque les raptors s'emparent de toutes les tartes que les dinos ont faites une nuit, ils obtiennent plus qu'ils n'espèrent lorsqu'ils &quot;s'emparent&quot; aussi de Leena ! Maintenant, Cror doit surveiller le bébé toute la nuit... tandis que Giganto la surveille pour s'assurer qu'elle fait du bon travail.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507062500 +0200" stop="20230507065000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La Méthode Bill / L'effet Papillon) S3 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«La Méthode Bill / L'effet Papillon»C'est un grand jour pour Bill ! Ayati va lui apprendre à récolter les feuilles de cyan, ce qui est un droit de passage pour tous les brachios. Mais Bill a du mal à le faire et s'inquiète de ne jamais devenir un grand brachio. / Les dinosaures sont ravis de voir les magnifiques papillons lors de leur migration annuelle, mais Rocky va les faire dévier de leur trajectoire et tomber dans l'orbite de Spino, les papillons ont de sérieux problèmes.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507065000 +0200" stop="20230507071500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Le mal du pays / Le poisson de Dingo !) S1 (2/26)</title>
<desc lang="fr">«Le mal du pays / Le poisson de Dingo !»Mickey, Minnie et leurs amis veulent emmener Funny à un pique-nique, mais Funny ne se sent pas bien. Funny emmène la bande au monde océanique sous-marin et les transforme en habitants des mers.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507071500 +0200" stop="20230507072500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le ménage) S3 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«Le ménage»Papa et Maman décident qu'ils ne finiront de faire leur ménage ennuyeux que lorsque leurs filles arrêteront de se conduire de manière farfelue. Cela ne se produisant toujours pas, ils finissent par essayer de les imiter.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507072500 +0200" stop="20230507073500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le conte de fée) S3 (n°26)</title>
<desc lang="fr">«Le conte de fée»Papa raconte un véritable conte de fée à Bluey et Bingo. Ce conte, qui se passe à une époque étrange appelée les années 80, parle d'un garçon qui a été maudit parce qu'il a été méchant avec son petit frère.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507073500 +0200" stop="20230507074000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Chat vidéo) S3 (n°23)</title>
<desc lang="fr">«Chat vidéo»Bluey et Bingo adorent chatter par vidéo avec Muffin et Socks afin de toutes dessiner ensemble. Lorsque Muffin ne veut pas laisser son tour à Socks, les enfants découvrent ce qui se passe quand on ne veut pas partager.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507074000 +0200" stop="20230507075000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Explorateurs) S3 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«Explorateurs»Alors qu'il attend qu'on vienne le chercher à l'école, Jack se fait passer pour un marin qui tente de retrouver son chemin vers l'Australie. Pendant ce temps, le père de Jack s'est perdu en chemin alors qu'il allait le chercher.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507075000 +0200" stop="20230507080000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (En voiture) S3 (20/26)</title>
<desc lang="fr">«En voiture»N'ayant que cinq minutes pour jouer à &quot;En voiture&quot;, Bluey et Maman entament une course contre la montre pour aller acheter le lait exigé par une invitée grincheuse et tentent d'échapper à un commerçant en colère.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507080000 +0200" stop="20230507080500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La quête du Curry) S3 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«La quête du Curry»Lorsqu'ils traversent le parc pour aller chercher du curry chez Mackenzie, Bingo et Papa doivent affronter une pie qui protège son nid.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507080500 +0200" stop="20230507081500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le jeu d'échec) S3 (11/26)</title>
<desc lang="fr">«Le jeu d'échec»Papa essaye d'apprendre à Bluey à jouer aux échecs mais Maman pense qu'elle est encore trop jeune. Quand Bingo se joint à la partie, les filles inventent leurs propres règles mais elles n'arrivent toujours pas à battre Papa.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507081500 +0200" stop="20230507082500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Né hier) S3 (6/26)</title>
<desc lang="fr">«Né hier»Papa prétend qu'il est né hier. Bluey et Bingo doivent le guider au cours de sa deuxième journée sur Terre, notamment lorsqu'il découvre que la nourriture est délicieuse et qu'il vole la tarte du père de Lucky.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507082500 +0200" stop="20230507083000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les petits bateaux) S2 (31/52)</title>
<desc lang="fr">«Les petits bateaux»Bluey est de retour, avec sa petite soeur Bingo, pour transformer la vie de tous les jours en jeu amusant ! Quand Bluey est invitée à une fête d'anniversaire, Bingo utilise sa plume magique pour rendre les préparatifs difficiles. Lorsque c'est au tour de papa d'emmener les filles à l'école, le duo des Heeler juniors va assurément lui compliquer la tâche. Grâce à son imagination sans limites et avec sa soeur à ses côtés, Bluey continue de diriger sa petite famille dans les jeux... comme dans tout le reste.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507083000 +0200" stop="20230507090000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Star Wars : Les aventures des Petits Jedi (Nash's Race Day; The Lost Jedi) S1 (2/25)</title>
<desc lang="fr">«Nash's Race Day; The Lost Jedi»Regardez le nouvel épisode dès maintenant.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/28/18/1752371_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507090000 +0200" stop="20230507092500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (L'orage / Attention, fragile) S1 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«L'orage / Attention, fragile»Iggy et Rod ont besoin de l'aide des Firebuds lorsqu'un orage provoque une panne de courant. Flash découvre des oeufs de lézard. Mais il doit se calmer avant de les emmener à la réserve naturelle de reptiles.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507092500 +0200" stop="20230507100000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (On éteint tout ! / L'Homme-Sable ne partage pas) S2 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«On éteint tout ! / L'Homme-Sable ne partage pas»L'équipe Spidey doit éteindre le phare de Green Goblin qui empêche tout le monde de dormir. Une belle journée à la plage est interrompue quand Sandman éprouve le besoin de prouver qu'il construit les plus beaux châteaux de sable.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507100000 +0200" stop="20230507102000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Daisy et Dingo font le ménage / Le monde des crayons) S1 (10/26)</title>
<desc lang="fr">«Daisy et Dingo font le ménage / Le monde des crayons»A cause de Daisy et Goofy, La maison magique se retrouve dans un désordre immense. Daisy a perdu le crayon magique magenta dont elle a besoin pour terminer son dessin de jardin.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507102000 +0200" stop="20230507103000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Pâques) S2 (52/52)</title>
<desc lang="fr">«Pâques»Bingo est convaincue que le Lapin de Pâques les a oubliées comme l'an dernier. Mais Bluey découvre une série d'indices qui les conduit au trésor de Pâques.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/09/2122499_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507103000 +0200" stop="20230507104000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le jeu du fast food) S2 (32/52)</title>
<desc lang="fr">«Le jeu du fast food»Pour Bluey et Bingo, il est l'heure de sortir du bain. Mais Papa a décidé de ne pas les obliger à le faire. Il se trouve alors embarqué dans un Jeu du Fast Food qui n'en finit plus.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/14/2119644_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507104000 +0200" stop="20230507104500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La machine à écrire) S2 (49/52)</title>
<desc lang="fr">«La machine à écrire»Bluey, Snickers et Winton sont en route pour rejoindre Calypso et lui demander de l'aide quand ils tombent dans le piège tendu par les Terriers. Ils vont devoir se servir de leurs talents uniques pour s'en sortir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/13/2119638_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507104500 +0200" stop="20230507105500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Monsieur le singe en culotte) S2 (38/52)</title>
<desc lang="fr">«Monsieur le singe en culotte»Bluey et Bingo doivent prouver que Monsieur le singe en culotte est important pour elles afin d'éviter que Papa ne le donne à quelqu'un d'autre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/13/2119636_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507105500 +0200" stop="20230507110500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La course des bébés) S2 (50/52)</title>
<desc lang="fr">«La course des bébés»Maman repense à Bluey et à Judo quand elles n'étaient que des bébés. Bluey a su rouler la première mais Judo a été la première à marcher à quatre pattes. C'est à cet instant que la course à qui marchera la première a été lancée !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/13/2119634_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507110500 +0200" stop="20230507111000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La pieuvre) S2 (41/52)</title>
<desc lang="fr">«La pieuvre»À la maison, Chloé tente d'apprendre à son papa à jouer au jeu d'improvisation sur les pieuvres inventé par Bluey. Mais le papa a du mal à en comprendre les règles. Ils finissent par décider de les adapter pour jouer à ce jeu à leur manière.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/2109529_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507111000 +0200" stop="20230507113500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Star Wars : Les aventures des Petits Jedi (Nash's Race Day; The Lost Jedi) S1 (2/25)</title>
<desc lang="fr">«Nash's Race Day; The Lost Jedi»Regardez le nouvel épisode dès maintenant.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/28/18/1752371_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507113500 +0200" stop="20230507120500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Eureka ! *2022 (Attention à la chute ! / Boutchou Bleu contre Bébé Paresseux) S1</title>
<desc lang="fr">«Attention à la chute ! / Boutchou Bleu contre Bébé Paresseux»Eureka découvre qu'elle n'a aucun talent pour le surf, alors elle décide d'inventer une planche améliorée pour devenir meilleure. Eureka et Pepper veulent chacune que leurs camarades votent pour le nom qu'elles ont choisi pour le paresseux.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/00/2151697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507120500 +0200" stop="20230507123000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Les choux à la crèmes des champions / La cueillette du Tourpignon) S1 (n°20)</title>
<desc lang="fr">«Les choux à la crèmes des champions / La cueillette du Tourpignon»Une Carte-Garde bat le roi à un concours de salsa, et Alice doit trouver un moyen de l'aider. La cueillette au Tourpignon est lancée et Alice et les autres habitants du pays des merveilles se précipitent pour trouver ce champignon rare !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507123000 +0200" stop="20230507125500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Le marécage hanté / La fibre artistique) S1 (8/18)</title>
<desc lang="fr">«Le marécage hanté / La fibre artistique»La jeune journaliste, June, devient célèbre à l'école après un reportage sur une légende urbaine. Les Firebuds fabriquent un mobile géant pour remonter le moral des enfants qui sont à l'hôpital.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507125500 +0200" stop="20230507132500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Pique-nique en famille / Course de vitesse) S1 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Pique-nique en famille / Course de vitesse»Lorsque le pique-nique en famille tombe à l'eau, Violette et Axelle comprennent que leurs parents sont indispensables dans leurs métiers. Axelle réalise que la course des duos de choc s'annonce plus difficile que prévu.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507132500 +0200" stop="20230507135000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Pow joue avec les grands / Big Roue) S1 (12/20)</title>
<desc lang="fr">«Pow joue avec les grands / Big Roue»Bo relâche sa surveillance auprès d'un bébé voiture et ils se retrouvent coincés sur un radeau au milieu de la rivière. Piston doit surmonter ses peurs des voitures monstres légendaires pour sauver ses amis perdus.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507135000 +0200" stop="20230507142000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (L'équipe de secours en mode gardiens de nuit ! / Carly et le club de secourisme) S1 (6/20)</title>
<desc lang="fr">«L'équipe de secours en mode gardiens de nuit ! / Carly et le club de secourisme»Jayden organise une soirée pyjama sous haute surveillance pour démasquer le voleur de sa nouvelle invention. Carly veut rejoindre le club de secourisme même si ce n'est pas un véhicule de secours comme les Firebuds.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507142000 +0200" stop="20230507144500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Transmission Impossible / Carkour) S1 (10/20)</title>
<desc lang="fr">«Transmission Impossible / Carkour»Wayne et Wiley Riley ayant volé le gâteau du 100 ème van-niversaire de Motopolis, les Firebuds doivent aller le récupérer. Piston essaie d'apprendre des figures de carkour pour impressionner son idole.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507144500 +0200" stop="20230507151500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (L'escapade de Bootsy / Pagaille chez Tony) S2 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«L'escapade de Bootsy / Pagaille chez Tony»L'équipe Spidey part en mission sous-marine pour empêcher Octopus de perturber les animaux de l'océan. Ghost Spider fait équipe avec Ant-Man et la Guêpe pour empêcher le Bouffon Vert de détruire le parcours de mini-golf.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507151500 +0200" stop="20230507154500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Star Wars : Les aventures des Petits Jedi (Nash's Race Day; The Lost Jedi) S1 (2/25)</title>
<desc lang="fr">«Nash's Race Day; The Lost Jedi»Regardez le nouvel épisode dès maintenant.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/28/18/1752371_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507154500 +0200" stop="20230507161000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Embouteillée ! / Le conte de fée de Minnie !) S1 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Embouteillée ! / Le conte de fée de Minnie !»Daisy part en voyage dans le désert où elle se transforme en génie et doit exaucer trois voeux. Quand Minnie se transforme en fée, elle peine à trouver son talent.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507161000 +0200" stop="20230507163500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Le Manoir magique / L'aventure de Funny) S1 (24/26)</title>
<desc lang="fr">«Le Manoir magique / L'aventure de Funny»Le Grand Goofini essaie un nouveau tour de magie en utilisant l'animal en peluche préféré de Daisy. Funny se sent d'humeur à partir à l'aventure à Zany Mulaney Land, le nouveau parc d'attractions !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507163500 +0200" stop="20230507170500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (La sortie de Cookie / Pour la photo) S1 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«La sortie de Cookie / Pour la photo»Quand la sortie à la plage de Cookie est annulée à cause du mauvais temps, Alice fait venir la plage à elle ! Fergie est triste de ne pas pouvoir être immaculé pour sa photo de famille, donc Alice lui remonte le moral.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507170500 +0200" stop="20230507173500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles S1 (n°18)</title>
<desc lang="fr">Fergie organise une fête pour célébrer les premières dents de ses frères et soeurs, sa planification excessive tourne mal. La reine demande à Alice de préparer un dîner pour les gardes. Alice prévoit un menu qui plaira à tous.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507173500 +0200" stop="20230507180500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Eureka ! *2022 (La fête de l'hiver / Désordre et compromis) S1 (36/60)</title>
<desc lang="fr">«La fête de l'hiver / Désordre et compromis»Eureka pense qu'elle peut gérer le restaurant avec quelques-une de ses inventions! Barry invite KP à venir dans sa chambre mais il se rend vite compte que KP n'est pas le colocataire qu'il pensait.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/00/2151697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507180500 +0200" stop="20230507183000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Eureka ! *2022 (On aile la Pizz'lave / Animaux de classe préhistoriques) S1 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«On aile la Pizz'lave / Animaux de classe préhistoriques»Eurêka a des idées pour aider le restaurant de sa mère, mais libère accidentellement un geyser de vapeur à la place. Dipply suit Pepper à l'école un jour, incitant d'autres animaux à faire de même.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/00/2151697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507183000 +0200" stop="20230507190000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Eureka ! *2022 (Fureka / Peppereka) S1 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«Fureka / Peppereka»Une bande de furets bronto voleurs de légumes utilise le nouveau système d'arrosage d'Eureka pour s'introduire dans son jardin. Lorsque Barry découvre que les noms des filles donnent &quot;Peppereka&quot;, Pepper s'emporte.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/00/2151697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507190000 +0200" stop="20230507193000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Eureka ! *2022 (Suivez le mouvement / Les capsules puantes) S1 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Suivez le mouvement / Les capsules puantes»Quand Eurêka invente un véhicule pour aider ses amis à aller plus vite à l'école, Bog n'aime pas le changement. Eurêka est déterminée à trouver une utilisation pour les capsules puantes.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/00/2151697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507193000 +0200" stop="20230507194000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'hélicoptère) S2 (25/52)</title>
<desc lang="fr">«L'hélicoptère»Bluey et ses amis utilisent une souche d'arbre pour jouer au jeu de l'hélicoptère. Mais en tant que pilote, Bluey doit apprendre à faire des concessions pour que tout le monde puisse s'amuser.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/58/2109533_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507194000 +0200" stop="20230507195000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le poirier) S2 (45/52)</title>
<desc lang="fr">«Le poirier»Lors d'une fête, Bingo cherche désespérément à montrer qu'elle sait faire le poirier tandis que Nana n'arrive pas à se rendre utile. Toutes les deux se sentent un peu perdues jusqu'à ce qu'elles se retrouvent.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/2109531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507195000 +0200" stop="20230507195500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le gâteau canard) S2 (44/52)</title>
<desc lang="fr">«Le gâteau canard»Bluey veut aider Papa à faire le gâteau d'anniversaire de Bingo, mais elle doit d'abord ranger ses jouets, ce qui ne l'amuse guère jusqu'à ce que Papa fasse tomber le gâteau.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/57/2081969_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507195500 +0200" stop="20230507200500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le petit coin) S2 (48/52)</title>
<desc lang="fr">«Le petit coin»Maman interdit aux filles de dire &quot;petit coin&quot; parce que ce n'est pas une expression que la Reine emploierait. Mais les enfants tentent de le lui faire dire en la piégeant.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/48/2109527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507200500 +0200" stop="20230507201500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le trajet en voiture) S2 (46/52)</title>
<desc lang="fr">«Le trajet en voiture»Maman aide Bluey et Bingo à trouver des idées de jeux pour s'amuser en voiture pendant que papa tente de rester devant un convoi de nomades gris pour éviter de camper à côté des toilettes.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/04/2109525_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507201500 +0200" stop="20230507202000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le cirque) S2 (33/52)</title>
<desc lang="fr">«Le cirque»Bluey est la maîtresse de piste, dans un jeu sur le cirque avec ses amis. Mais Hercule préfère jouer au jeu de la moto. Heureusement, Bluey trouve une solution qui fait plaisir à tout le monde.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/48/2109523_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507202000 +0200" stop="20230507203000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La collerette de Muffin) S2 (43/52)</title>
<desc lang="fr">«La collerette de Muffin»Comme Muffin ne peut pas s'empêcher de sucer son pouce, on l'oblige à porter une collerette. Mais comme celle-ci la gêne, elle ne peut plus jouer au jeu de &quot;la sandwicherie&quot; avec Bluey et Bingo.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122501_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507203000 +0200" stop="20230507204000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Au café) S2 (35/52)</title>
<desc lang="fr">«Au café»Au parc, Bluey se fait une nouvelle amie, Winnie. Mais en voulant l'inviter à prendre le petit déjeuner chez elle avec son papa, elle apprend que les adultes mettent un peu plus de temps à nouer des liens d'amitié.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/07/2105479_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507204000 +0200" stop="20230507205000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La factrice) S2 (36/52)</title>
<desc lang="fr">«La factrice»Quand Maman et Papa ne sont pas d'accord, Bluey oblige Papa à écrire une lettre d'amour à Maman pour les réconcilier. Puis elle doit trouver un moyen de livrer la lettre à Maman.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/07/2105477_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507205000 +0200" stop="20230507211500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (L'union fait la force / La patience de la Panthère) S1 (1/25)</title>
<desc lang="fr">«L'union fait la force / La patience de la Panthère»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507211500 +0200" stop="20230507214500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Minimus a disparu) S3 (2/29)</title>
<desc lang="fr">«Minimus a disparu»Sofia et Ambre découvrent que leurs chevaux volants, Minimus et Zafrane ont disparus...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/01/2147926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507214500 +0200" stop="20230507221000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Le cadeau idéal) S2 (19/28)</title>
<desc lang="fr">«Le cadeau idéal»Sofia aide un jeune faune à annuler un sort tandis que la princesse Tiana lui apprend que les véritables cadeaux viennent essentiellement du coeur...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/12/2165589_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507221000 +0200" stop="20230507223500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Mickey et le maïs ! / Le Roi Mickey) S1 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Mickey et le maïs ! / Le Roi Mickey»Mickey est impatient de lire son nouveau livre, mais il doit aller à la Foire. Le Roi Ludwig laisse Mickey en charge de Majestica alors qu'il quitte la ville.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507223500 +0200" stop="20230507230000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Daisy et Dingo font le ménage / Le monde des crayons) S1 (10/26)</title>
<desc lang="fr">«Daisy et Dingo font le ménage / Le monde des crayons»A cause de Daisy et Goofy, La maison magique se retrouve dans un désordre immense. Daisy a perdu le crayon magique magenta dont elle a besoin pour terminer son dessin de jardin.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507230000 +0200" stop="20230507232500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Les jeux gigantiques / Cocophones et noix de coco) S2 (n°30)</title>
<desc lang="fr">«Les jeux gigantiques / Cocophones et noix de coco»Les Jeux Gigantiques : une compétition sportive qui met à l'honneur la vitesse, la force et l'agilité de Giganto. Bill se retrouve avec Cror qui l'incite à tricher. Le premier prix est tellement tentant ! Mais ce faisant, Bill cause de gros ennuis à ses amis. Va-t-il renoncer à la victoire pour les sauver ? / Mazu invente le coco-phone, et c'est de la folie ! Tout le monde adore, sauf Giganto. Grace à la tour de transmission de Mazu, les dinos se parlent au téléphone d'un bout à l'autre de Cretacia. Mais la tour se renverse et coince Mazu. Giganto, qui a tout vu, est trop loin pour l'aider...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507232500 +0200" stop="20230507235000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La Lune Rose / Une Giganto Galerie) S2 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«La Lune Rose / Une Giganto Galerie»Bill repousse toujours le moment d'essayer de nouvelles choses en disant : quand la Lune deviendra rose ! Mais voilà que la Lune devient rose. Bill doit tenir sa promesse.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507235000 +0200" stop="20230508001500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (J'adore Giganto / Les gardiens des troupeaux) S2 (6/26)</title>
<desc lang="fr">«J'adore Giganto / Les gardiens des troupeaux»C'est la journée de l'amitié à Crétacia. Tiny essaie de convaincre Giganto de se joindre à leurs activités mais rien ne semble fonctionner. Peut-être que Giganto ne s'intéresse pas à eux après tout. Mais lorsque les quatre petits dinos ont des ennuis, Tiny réalise que Giganto se soucie vraiment de les protéger. / Les petits dinos découvrent que Troy et Hegan ont créé un service de protection des dinos à Crétacia. Et, Rocky veut en être ! Mais alors qu'ils apprennent le métier d'apprenti Gardiens, Rocky est moins enthousiasmé et finit par faire courir un vrai danger aux habitants de Crétacia.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508001500 +0200" stop="20230508004000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le retour de Termy / Rocky le Roi des Records) S2 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Le retour de Termy / Rocky le Roi des Records»Depuis que Termy est partie, la vie à Crétacia est plus agréable... jusqu'à ce que les dinos réalisent que son absence provoque une catastrophe écologique dans le lac. Ils vont devoir la retrouver ! Peut-être que leur nouveau meilleur ami Giganto les aidera. / Lorsque Rocky apprend qu'un dinosaure nommé Roger a battu 99 des 100 records incroyables, il entreprend de battre tous les records de Roger. Mais le pauvre Rocky ne peut pas en battre un seul ! Et, bientôt blâme tous les autres pour ses échecs : ses amis, des noix de coco, et même une libellule.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508004000 +0200" stop="20230508010500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Au revoir, Giganto !) S1 (n°26)</title>
<desc lang="fr">«Au revoir, Giganto !»Une énorme météorite bouche le cratère du Mont de l'oubli. Le volcan risque de connaître la pire de ses éruptions, et tous les dinosaures doivent migrer vers une terre plus sûre...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508010500 +0200" stop="20230508012500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La câli-fleur / Le coucher d'Ivor) S1 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«La câli-fleur / Le coucher d'Ivor»&quot;La câli-fleur&quot;. Afin de présenter son spectacle de musique, Summer a besoin que la câli-fleur fleurisse. Mais leur grande maison bloque la lumière du soleil. - &quot;Le coucher d'Ivor&quot;. Henry et Summer proposent de mettre Ivor au lit mais ils ne savent pas trop comment le calmer pour l'endormir...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/53/1677714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508012500 +0200" stop="20230508015000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (L'abominable boule de neige / L'émission spéciale Câlinoël d'Henry Câlimonstre) S2 (22/23)</title>
<desc lang="fr">«L'abominable boule de neige / L'émission spéciale Câlinoël d'Henry Câlimonstre»&quot;L'abominable boule de neige&quot;. Les Câlimonstres et les Enormemonstres passent une journée à la neige ensemble mais l'ambiance tourne vite à la compétition. - &quot;L'Emission spéciale Câlinoël d'Henry Câlimonstre&quot;. C'est Câlinoël à Rugiville et Henry anime une émission spéciale...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>