<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230526021500 +0200" stop="20230526024000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La câli-fleur / Le coucher d'Ivor) S1 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«La câli-fleur / Le coucher d'Ivor»&quot;La câli-fleur&quot;. Afin de présenter son spectacle de musique, Summer a besoin que la câli-fleur fleurisse. Mais leur grande maison bloque la lumière du soleil. - &quot;Le coucher d'Ivor&quot;. Henry et Summer proposent de mettre Ivor au lit mais ils ne savent pas trop comment le calmer pour l'endormir...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/19/1677714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526024000 +0200" stop="20230526030500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (L'abominable boule de neige / L'émission spéciale Câlinoël d'Henry Câlimonstre) S2 (22/23)</title>
<desc lang="fr">«L'abominable boule de neige / L'émission spéciale Câlinoël d'Henry Câlimonstre»&quot;L'abominable boule de neige&quot;. Les Câlimonstres et les Enormemonstres passent une journée à la neige ensemble mais l'ambiance tourne vite à la compétition. - &quot;L'Emission spéciale Câlinoël d'Henry Câlimonstre&quot;. C'est Câlinoël à Rugiville et Henry anime une émission spéciale...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/03/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526030500 +0200" stop="20230526033000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La radio d'Henry / Opération évasion) S2 (21/23)</title>
<desc lang="fr">«La radio d'Henry / Opération évasion»&quot;La radio d'Henry&quot;. Cobby et son amie Hildegarde construisent une station radio et Henry est l'animateur idéal. - &quot;Opération évasion&quot;. Henry est en train de jouer avec Ivor quand Papou annonce qu'Ivor doit aller à la crèche...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/03/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526033000 +0200" stop="20230526035500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Les petits dinos / Bonne idée) S2 (n°37)</title>
<desc lang="fr">«Les petits dinos / Bonne idée»Les quatre amis inventent le File Dino, le premier jeu de société au monde. Quand ils se rendent compte qu'il manque la maquette du Mont de l'Oubli sur leur plateau, Tiny et Mazu se lancent dans une compétition pour construire le meilleur volcan. / La fonte des neiges est plus importante cette année. Par conséquent, la rivière va déborder et inonder Crétacia ! Mazu a une idée comme d'habitude mais Troy propose une solution différente qui semble mieux fonctionner. Mazu a beaucoup de mal à accepter cela. Quelle idée sera la meilleure ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/02/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526035500 +0200" stop="20230526042000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Les cadeaux secrets / Les premières noix de coco) S2 (10/26)</title>
<desc lang="fr">«Les cadeaux secrets / Les premières noix de coco»Alors que les quatre dinos s'offrent leurs &quot;cadeaux secrets&quot;, Rocky n'apprécie pas le sien : un simple rocher. Bien que Tiny lui suggère de mieux regarder son cadeau, Rocky décide de s'en débarrasser pour que Tiny lui offre autre chose. Mais ce rocher pourrait bien être plus que ce qu'il n'y paraît / C'est le printemps. Les premières noix de coco sont enfin là. Bill voudrait dîner seulement avec ses trois meilleurs amis, mais ces derniers organisent une grande fête. Il part alors dans la jungle pour déguster ses noix de coco seul mais il finit par se retrouver coincé dans les sables mouvants.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/02/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526042000 +0200" stop="20230526044500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Bill et les insectes / Super Marshall) S2 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Bill et les insectes / Super Marshall»Alors que Mazu décide de faire un spectacle sur toutes les choses cool que font les insectes, Bill s'enfuit avec Marshall. Il n'a pas peur de l'admettre - les insectes le dégoûtent. Mais il va finalement vivre une sacrée aventure avec une sauterelle géante qu'il finit par chevaucher comme un cheval sauvage / Marshall admire vraiment les quatre petits dinos. Ils ont chacun des talents incroyables qui sont comme des super-pouvoirs. Mais quel est le super pouvoir de Marshall ? Le stegosaure tente de répondre à cette question alors que le quatuor se lance à la recherche de miel pour sa limonade.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/02/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526044500 +0200" stop="20230526050000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La leçon de piano) S1 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«La leçon de piano»Henry doit apprendre à attendre patiemment la fin de la leçon de piano de Gertie avant de pouvoir jouer avec elle...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/03/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526050000 +0200" stop="20230526051000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le concours de gron) S1 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Le concours de gron»Henry s'est entraîné toute une année pour le concours annuel de gron de Rugiville...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/03/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526051000 +0200" stop="20230526053500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le monstro-pilote / La compétition de monstro-boue) S2 (14/23)</title>
<desc lang="fr">«Le monstro-pilote / La compétition de monstro-boue»&quot;Le monstro-pilote&quot;. Henry participe à la course bisannuelle de gron-avions de Rugiville avec le capitaine Hollander. - &quot;La compétition de monstro-boue&quot;. C'est la course annuelle de monstro-boue parents-enfants...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/03/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526053500 +0200" stop="20230526060000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La monstro fête foraine / Les Grons-grons de Rugiville) S2 (16/23)</title>
<desc lang="fr">«La monstro fête foraine / Les Grons-grons de Rugiville»Henry et ses amis font une sortie scolaire et vont à la Monstro Fête Foraine. Tout le monde est ravi sauf Denzel. / C'est la saison du Gron-gron-ball et l'équipe d'Henry doit apprendre à avoir l'esprit sportif.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/03/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526060000 +0200" stop="20230526062500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (J'adore Giganto / Les gardiens des troupeaux) S2 (6/26)</title>
<desc lang="fr">«J'adore Giganto / Les gardiens des troupeaux»C'est la journée de l'amitié à Crétacia. Tiny essaie de convaincre Giganto de se joindre à leurs activités mais rien ne semble fonctionner. Peut-être que Giganto ne s'intéresse pas à eux après tout. Mais lorsque les quatre petits dinos ont des ennuis, Tiny réalise que Giganto se soucie vraiment de les protéger. / Les petits dinos découvrent que Troy et Hegan ont créé un service de protection des dinos à Crétacia. Et, Rocky veut en être ! Mais alors qu'ils apprennent le métier d'apprenti Gardiens, Rocky est moins enthousiasmé et finit par faire courir un vrai danger aux habitants de Crétacia.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/02/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526062500 +0200" stop="20230526065000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le retour de Termy / Rocky le Roi des Records) S2 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Le retour de Termy / Rocky le Roi des Records»Depuis que Termy est partie, la vie à Crétacia est plus agréable... jusqu'à ce que les dinos réalisent que son absence provoque une catastrophe écologique dans le lac. Ils vont devoir la retrouver ! Peut-être que leur nouveau meilleur ami Giganto les aidera. / Lorsque Rocky apprend qu'un dinosaure nommé Roger a battu 99 des 100 records incroyables, il entreprend de battre tous les records de Roger. Mais le pauvre Rocky ne peut pas en battre un seul ! Et, bientôt blâme tous les autres pour ses échecs : ses amis, des noix de coco, et même une libellule.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/02/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526065000 +0200" stop="20230526071500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Bienvenue à l'ïle du Crabe géant ! / Les fantômes de Sunny Gulch) S1 (26/26)</title>
<desc lang="fr">«Bienvenue à l'ïle du Crabe géant ! / Les fantômes de Sunny Gulch»Mickey et ses amis explorent l'île du crabe géant toute la journée et ils sont fatigués, mais Goofy n'est pas prêt à s'arrêter. Les amis aident la maire Clarabelle à chasser les fantômes de la ville.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/35/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526071500 +0200" stop="20230526072500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le trampoline) S1 (n°33)</title>
<desc lang="fr">«Le trampoline»Papa est un champion du trampoline mais quand il doit aller travailler, Bluey et Bingo veulent qu'il continue à jouer avec elles et refusent de le laisser partir. Elle l'obligent à se restaurer et inventent un jeu petit-déjeuner...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/03/1620429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526072500 +0200" stop="20230526073500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Bumpy et le vieux lévrier sage) S1 (32/52)</title>
<desc lang="fr">«Bumpy et le vieux lévrier sage»En préparant leurs affaires pour aller à la psicine, Bluey et Papa se moquent de Maman car ils la trouvent excessive dans son organisation. Mais en arrivant à la piscine, ils réalisent qu'elle avait raison, puisqu'ils ont oublié beaucoup d'objets importants...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526073500 +0200" stop="20230526074000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le travail) S1 (31/52)</title>
<desc lang="fr">«Le travail»Bluey et Bingo jouent au &quot;travail&quot; et se font embaucher dans la fabrique de tuyaux de leur père. Mais quand Bluey prend la direction, Papa trouve son nouveau patron très sévère en lui interdisant de danser.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526074000 +0200" stop="20230526075000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les fées) S1 (30/52)</title>
<desc lang="fr">«Les fées»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/50/1960606_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526075000 +0200" stop="20230526080000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La crique) S1 (29/52)</title>
<desc lang="fr">«La crique»Les enfants en ont assez du terrain de jeux surpeuplé et Papa emmène Bluey, Bingo et Mackenzie à travers bois dans une petite crique. Privée de ses repères, Bluey est tout d'abord mal à l'aise dans ce paysage naturel et se plaint des insectes. Puis, gagnée par l'enchantement de la beauté qui l'entoure, elle trouve le courage de franchir les obstacles du chemin. Arrivée à la pittoresque petite crique, elle est littéralement ravie par la merveilleuse beauté de la nature. Après une petite baignade bien méritée, tous reviennent à la civilisation avec une Bluey plus confiante en elle que jamais.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526080000 +0200" stop="20230526080500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les grands-mères) S1 (n°28)</title>
<desc lang="fr">«Les grands-mères»Bingo et Bluey s'amusent beaucoup à jouer aux grands-mères jusqu'à ce que la question de savoir si ces dernières peuvent danser le Swing les oppose. Elles appellent Nana pour avoir la réponse.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526080500 +0200" stop="20230526082000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Une statue en liberté) S2 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Une statue en liberté»C'est à Miles, Ant-Man et la Guêpe de sauver la Statue de la Liberté après que Black Cat l'a rétrécie et volée.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/13/2069034_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526082000 +0200" stop="20230526083000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Le dinosaure piégé du Bouffon vert) S2 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Le dinosaure piégé du Bouffon vert»Spidey et Reptile font équipe contre le nouveau Dinosaure mécanique du Bouffon vert.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/13/2069034_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526083000 +0200" stop="20230526090000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Joyeux Hanoucca / La grande glissade) S1 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«Joyeux Hanoucca / La grande glissade»Bo décide de décorer la maison pour célébrer Hanoucca mais les choses dégénèrent. Bo veut remporter la course de Noël en voiture-traîneau pour faire l'admiration de son père.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/11/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526090000 +0200" stop="20230526100000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison de Mickey (Mickey dans l'espace)</title>
<desc lang="fr">«Mickey dans l'espace»Le Professeur Von Drake décide d'envoyer Mickey et ses amis dans l'espace à la découverte d'un trésor sur une planète mystérieuse. Mais Pat le Pirate a l'air bien décidé à suivre nos amis. Il part à leur recherche, accompagné de Courniquette.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/10/2162715_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526100000 +0200" stop="20230526102500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Les Pyjamasques (Bibou et la fusée / Yoyo fait son show) S1 (n°19)</title>
<desc lang="fr">«Bibou et la fusée / Yoyo fait son show»Roméo s'infiltre dans le QG des Pyjamasques et découvre les pouvoirs de leur fusée ultra-secrète. Yoyo comprend que le panache importe peu, du moment qu'on réussit la mission.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/03/1753263_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526102500 +0200" stop="20230526105500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Les Pyjamasques (Yoyo connaît la musique / Bibou et la nouvelle technique d'attaque) S1 (n°18)</title>
<desc lang="fr">«Yoyo connaît la musique / Bibou et la nouvelle technique d'attaque»&quot;Yoyo connaît la musique&quot;. Tous les instruments de musique de l'école ont disparu, et Bibou et Gluglu sont sur le coup pour les récupérer. Yoyo, en revanche, n'est pas si pressé : il va d'abord falloir qu'il surmonte son trac de jouer de la musique en public s'il veut aider ses amis et accomplir sa mission ! - &quot;Bibou et la nouvelle technique d'attaque&quot;. Yoyo et Gluglu imaginent une nouvelle technique de super-héros capable de maîtriser n'importe quel méchant, mais Bibou ne parvient pas à l'exécuter...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/03/1753263_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526105500 +0200" stop="20230526112000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Eureka ! *2022 (Danse Pepper danse / S.O.S Barry) S1 (n°23)</title>
<desc lang="fr">«Danse Pepper danse / S.O.S Barry»Les enfants de Rocky Falls apprennent une nouvelle danse pour l'école et tout le monde est capable de maîtriser la routine, sauf Pepper ! Barry veut être comme son père, le &quot;Réparateur&quot; de la ville.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/00/2151697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526112000 +0200" stop="20230526115000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Eureka ! *2022 (L'anniversaire de Barry / Attrape-ptéro) S1 (n°33)</title>
<desc lang="fr">«L'anniversaire de Barry / Attrape-ptéro»Eureka apprend que le plus grand souhait de Barry est d'avoir une fête d'anniversaire à la plage. Eureka est tellement douée à attrape-ptéro qu'elle invente une machine à balles pour servir d'adversaire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/00/2151697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526115000 +0200" stop="20230526122000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Minimus a grandi) S3 (19/29)</title>
<desc lang="fr">«Minimus a grandi»Les Starwings, troupe de célèbres chevaux volants, se produisent à Enchancia. A cette occasion, Minimus veut prouver à ses parents, vedettes du spectacle, qu'il est un grand voltigeur...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/30/2151700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526122000 +0200" stop="20230526124500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Les otariens) S3 (18/29)</title>
<desc lang="fr">«Les otariens»Ambre et Sofia espionnent leur entourage et se trompent sur ce qu'elles croient voir...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/30/2151700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526124500 +0200" stop="20230526125500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les pirates) S1 (27/52)</title>
<desc lang="fr">«Les pirates»Bluey, Bingo et Missy jouent aux pirates dans le hamac, c'est l'aventure en haute mer. Mais il leur faudra du courage pour braver tempêtes et attaques de baleines.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/50/1960604_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526125500 +0200" stop="20230526130500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La plage) S1 (n°26)</title>
<desc lang="fr">«La plage»A la plage, Maman part se promener au bord de l'eau, et Bluey tente de la rattraper. En chemin, elle fait toute une série de rencontres qui la stimulent et la mettent à l'épreuve dans cette toute première aventure en solitaire...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526130500 +0200" stop="20230526131000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Taxi) S1 (25/52)</title>
<desc lang="fr">«Taxi»Il pleut et Bluey joue au taxi à l'intérieur. Son premier client (Papa) est un homme d'affaires pressé qui veut aller à l'aéroport sans tarder...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/07/1712374_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526131000 +0200" stop="20230526132000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le chariot) S1 (n°24)</title>
<desc lang="fr">«Le chariot»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526132000 +0200" stop="20230526133000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le magasin) S1 (23/52)</title>
<desc lang="fr">«Le magasin»La marchande est le jeu favori de Bluey et ses amis, quand ils peuvent commencer ! Avec Bluey qui remet en question les règles et change les rôles, ça pourrait durer toute la journée !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526133000 +0200" stop="20230526133500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La piscine) S1 (n°22)</title>
<desc lang="fr">«La piscine»En préparant leurs affaires pour aller à la psicine, Bluey et Papa se moquent de Maman car ils la trouvent excessive dans son organisation. Mais en arrivant à la piscine, ils réalisent qu'elle avait raison, puisqu'ils ont oublié beaucoup d'objets importants...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526133500 +0200" stop="20230526140000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Un vent de folie / Prendre soin d'un Jabberwocky) S1 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Un vent de folie / Prendre soin d'un Jabberwocky»Lorsque la Reine omet une étape importante de la recette, Alice trouve la solution ! La Reine et Rosa partent en voyage et demandent à Alice de s'occuper de leur animal de compagnie, Jabbie.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/14/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526140000 +0200" stop="20230526143000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Sur les chapeaux de roue ! / Panique aux fourneaux !) S1 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Sur les chapeaux de roue ! / Panique aux fourneaux !»Les Firebuds doivent récupérer un tableau volé des mains de deux jeunes voleurs. Les Firebuds s'organisent pour retrouver leur ami qui a disparu mais Flash se précipite et fait des erreurs.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/11/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526143000 +0200" stop="20230526145500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (L'orage / Attention, fragile) S1 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«L'orage / Attention, fragile»Iggy et Rod ont besoin de l'aide des Firebuds lorsqu'un orage provoque une panne de courant. Flash découvre des oeufs de lézard. Mais il doit se calmer avant de les emmener à la réserve naturelle de reptiles.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/11/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526145500 +0200" stop="20230526152500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (La belle est la bête) S3 (23/29)</title>
<desc lang="fr">«La belle est la bête»L'amulette d'Avalor envoie Sofia auprès d'une princesse en détresse. La princesse Charlotte de l'île verdoyante est victime d'un sort qui l'a transformée en bête...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/07/2162714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526152500 +0200" stop="20230526155000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Le conte du noble chevalier) S3 (21/29)</title>
<desc lang="fr">«Le conte du noble chevalier»De passage dans la bibliothèque secrète, Sofia découvre l'histoire du noble chevalier qui recherche le bouclier Glace-feu...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/07/2162714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526155000 +0200" stop="20230526162000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Allô Plombier ?! / Histoire de Poisson) S1 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Allô Plombier ?! / Histoire de Poisson»Quand Funny a besoin d'un plombier, il tente de distraire la bande avec des emplettes pour éviter une visite du &quot;docteur funhouse&quot;. Funny emmène tout le monde pêcher au Marais des Gros Poissons.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/35/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526162000 +0200" stop="20230526164500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Une statue en liberté / Le dinosaure piégé du Bouffon vert) S2 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Une statue en liberté / Le dinosaure piégé du Bouffon vert»C'est à Miles, Ant-Man et la Guêpe de sauver la Statue de la Liberté après que Black Cat l'a rétrécie et volée. Spidey et Reptile font équipe contre le nouveau Dinosaure mécanique du Bouffon vert.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/13/2069034_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526164500 +0200" stop="20230526171500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Un dilemme du dodo / Une reine agitée) S1 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Un dilemme du dodo / Une reine agitée»Jojo souffre de tête à l'envers du dodo des mers ! Alice doit trouver une recette pour l'aider à se sentir mieux. Chapi et Fergie perdent la recette d'un plat royal.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/14/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526171500 +0200" stop="20230526172500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les montagnes bleues) S1 (21/52)</title>
<desc lang="fr">«Les montagnes bleues»Bluey, Bingo, Maman and Papa jouent aux marionnettes, explorant la terre au-delà des Montagnes bleues où ils déjouent le Renard effronté pour trouver les lits les plus doux du monde.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526172500 +0200" stop="20230526173500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le marché) S1 (20/52)</title>
<desc lang="fr">«Le marché»La fée des dents a déposé un billet de cinq dollars que Bluey est ravie d'aller dépenser au marché avec Papa ! Mais plus elle parcourt les étals du marché avec son amie Indy, plus elle peine à se décider. Les choix vont des promenades à cheval jusqu'aux poffertjes, c'est trop ! Après un achat précipité, Bluey regrette de ne plus pouvoir acheter une chanson à un artiste de rue. Selon Indy, &quot; un bienfait n'est jamais perdu &quot;. L'affirmation devient vraie quand le billet de cinq dollars fait son chemin sur le marché et donne à Bluey une seconde opportunité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526173500 +0200" stop="20230526174000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La pince) S1 (19/52)</title>
<desc lang="fr">«La pince»Bluey et Bingo n'ayant pu attraper des lots de la machine à Pince Magique, Papa et Maman créent leur propre version à la maison. Mais avec Papa, il n'est pas facile de gagner...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526174000 +0200" stop="20230526175000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le médecin) S1 (n°18)</title>
<desc lang="fr">«Le médecin»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526175000 +0200" stop="20230526180000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Calypso) S1 (17/52)</title>
<desc lang="fr">«Calypso»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526180000 +0200" stop="20230526180500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les pirates / La disparition / Les voisins) S1 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Les pirates / La disparition / Les voisins»Bluey et Bingo jouent aux pirates sur le hamac. Le jouet préféré de Bingo disparaît. Bluey ne sait pas comment gérer ses voisins bruyants.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526180500 +0200" stop="20230526183500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Le marécage hanté / La fibre artistique) S1 (8/18)</title>
<desc lang="fr">«Le marécage hanté / La fibre artistique»La jeune journaliste, June, devient célèbre à l'école après un reportage sur une légende urbaine. Les Firebuds fabriquent un mobile géant pour remonter le moral des enfants qui sont à l'hôpital.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/11/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526183500 +0200" stop="20230526190000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Une statue en liberté / Le dinosaure piégé du Bouffon vert) S2 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Une statue en liberté / Le dinosaure piégé du Bouffon vert»C'est à Miles, Ant-Man et la Guêpe de sauver la Statue de la Liberté après que Black Cat l'a rétrécie et volée. Spidey et Reptile font équipe contre le nouveau Dinosaure mécanique du Bouffon vert.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/13/2069034_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526190000 +0200" stop="20230526193000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Les choux à la crèmes des champions / La cueillette du Tourpignon) S1 (n°20)</title>
<desc lang="fr">«Les choux à la crèmes des champions / La cueillette du Tourpignon»Une Carte-Garde bat le roi à un concours de salsa, et Alice doit trouver un moyen de l'aider. La cueillette au Tourpignon est lancée et Alice et les autres habitants du pays des merveilles se précipitent pour trouver ce champignon rare !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/14/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526193000 +0200" stop="20230526194000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Papillons) S1 (15/52)</title>
<desc lang="fr">«Papillons»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526194000 +0200" stop="20230526195000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Plats à emporter) S1 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Plats à emporter»Obligées d'attendre leur commande à emporter cinq minutes devant un restaurant, Bluey et Bingo font exprès de s'agiter, poussant à bout la patience de Papa.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526195000 +0200" stop="20230526195500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les espions) S1 (13/52)</title>
<desc lang="fr">«Les espions»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526195500 +0200" stop="20230526200500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Bob le Bilby) S1 (12/52)</title>
<desc lang="fr">«Bob le Bilby»Lorsque c'est au tour de Bingo d'emmener Bob, le bilby, la marionnette de la maternelle à la maison et de raconter son week-end dans le scrapbook, la famille décide de laisser de côté ses écrans pour lui faire passer un bon moment.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526200500 +0200" stop="20230526201500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La bicyclette) S1 (11/52)</title>
<desc lang="fr">«La bicyclette»Au parc, Bluey se bat avec sa bicyclette sans y arriver. Mais en observant avec Papa la détermination que mettent ses amis à accomplir leur tâches, Bluey décide de persévérer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526201500 +0200" stop="20230526202000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'hôtel) S1 (10/52)</title>
<desc lang="fr">«L'hôtel»Papa se trouve embarqué dans le &quot;Jeu de L'hôtel&quot;, dans lequel Bluey et Bingo dirigent un hôtel très farfelu dont Papa est le malheureux client. Mais comme Bluey commence à tout décider dans le jeu, Bingo cesse de jouer, mettant sa soeur dans l'obligation d'apprendre à faire des compromis pour que le jeu puisse se poursuivre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/1959229_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526202000 +0200" stop="20230526205000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Sur les chapeaux de roue ! / Panique aux fourneaux !) S1 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Sur les chapeaux de roue ! / Panique aux fourneaux !»Les Firebuds doivent récupérer un tableau volé des mains de deux jeunes voleurs. Les Firebuds s'organisent pour retrouver leur ami qui a disparu mais Flash se précipite et fait des erreurs.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/11/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526205000 +0200" stop="20230526211500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Une statue en liberté / Le dinosaure piégé du Bouffon vert) S2 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Une statue en liberté / Le dinosaure piégé du Bouffon vert»C'est à Miles, Ant-Man et la Guêpe de sauver la Statue de la Liberté après que Black Cat l'a rétrécie et volée. Spidey et Reptile font équipe contre le nouveau Dinosaure mécanique du Bouffon vert.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/13/2069034_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526211500 +0200" stop="20230526214500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Le rêve bleu) S1 (12/24)</title>
<desc lang="fr">«Le rêve bleu»Invitées au royaume de Tangu par le prince Zandar, Ambre et Sofia décident de voyager en tapis volant. Elles s'égarent dans le désert...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/41/1792756_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526214500 +0200" stop="20230526221000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (La petite sorcière) S1 (11/24)</title>
<desc lang="fr">«La petite sorcière»Lucinda, une petite sorcière nouvellement installée dans la région, n'a pas d'amis ; du coup, elle passe son temps à jeter des mauvais sorts.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/11/2083923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526221000 +0200" stop="20230526223500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Je suis un labyrinthe / La terre des chaussettes perdues) S1 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Je suis un labyrinthe / La terre des chaussettes perdues»Mortimer se joint à la bande pour une aventure au pays des légendes ! Goofy ne retrouve plus ses chaussettes préférées, alors Funny l'emmène sur l'île des objets trouvés.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/35/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526223500 +0200" stop="20230526230000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Eaux cristallines / Soirée pyjama) S1 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Eaux cristallines / Soirée pyjama»Mickey, Minnie et leurs amis jouent à Chevaliers et Dragons et commencent à se demander si les dragons sont gentils ou méchants. Pour les aider à le découvrir, Funny les emmène dans le Royaume de Majestica, où ils sont transformés en chevaliers, valets et princesses.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/35/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526230000 +0200" stop="20230526232500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Chef Dino / Les Dinastronautes) S2 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Chef Dino / Les Dinastronautes»Dans le cadre de son entraînement de tricératops, Tiny est déclaré Chef Dino du jour. Elle réalise combien il est amusant de commander les autres dinos ! Bien que Troy l'ait averti, elle va trop loin et décide de faire participer Giganto à sa parade de Chef Dino - qu'il le veuille ou non ! / Mazu a construit une fusée pour aller sur la lune avec ses amis ! Mais ils n'y parviennent pas tout à fait et Mazu est très déçue. Alors qu'ils parcourent des contrées encore inexplorées, ils tombent sur une incroyable grotte remplie de cristaux, qui sont peut-être le secret pour atteindre la lune...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/02/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526232500 +0200" stop="20230526235000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le giga anniversaire d'Ayati / Un nouveau meilleur ami) S2 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«Le giga anniversaire d'Ayati / Un nouveau meilleur ami»Pour fêter les 200 ans d'Ayati, chacun des petits dinos lui fabrique un cadeau. Mais Rocky veut lui offrir le plus gros de tous, persuadé qu'un gros cadeau est forcément le meilleur. En parcourant Crétacia, il comprend grâce à Giganto que même un petit cadeau peut faire un immense plaisir. / Comme Giganto ne semble pas intéressé pour jouer avec lui, Rocky se trouve un nouveau meilleur ami : T, un T-Rex qui vient d'arriver à Cretacia. Mais T-Rex joue au dur et triche. Son but : faire peur à Giganto pour qu'il quitte Cretacia et devienne le meilleur dinosaure.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/02/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526235000 +0200" stop="20230527001500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Miroir, miroir / Léon déménage) S2 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Miroir, miroir / Léon déménage»Mazu fabrique un miroir pour Tiny. Fascinée par son reflet qu'elle voit pour la première fois, Tiny ne le quitte plus. Mais, distraite par le miroir, Tiny se fait piéger avec ses amis par une plante carnivore ! Seul Giganto pourrait les libérer. Mais comment attirer son attention ? / Lorsque les quatre amis découvrent que les marais s'assèchent, ils décident d'aider leur nouvel ami Léon à s'installer au lac. Rocky mène la troupe qui va devoir se débrouiller pour retrouver leur chemin. Ce dernier va vite se rendre compte que Léon est bien meilleur que lui dans sa capacité d'adaptation.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/02/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527001500 +0200" stop="20230527004000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Mini Giganto / Chantosaurus) S2 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Mini Giganto / Chantosaurus»Les quatre amis font un grand nettoyage de printemps et offrent certaines de leurs anciennes affaires à d'autres. Mais Rocky ne veut se séparer de rien, et encore moins de Mini Giganto avec lequel il ne joue pourtant plus. Marshall en a toujours voulu un et se donne beaucoup de mal pour le sauver du danger lorsque Rocky le néglige. / Chargée de la musique du festival, Tiny recrute Troy et Cror pour chanter dans son groupe. Mais ils se disputent tout le temps. Ce n'est que lorsqu'ils sont piégés dans une grotte avec Tiny que Cror et Troy apprennent enfin à se parler gentiment... en chantant !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/02/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527004000 +0200" stop="20230527010500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Les jeux gigantiques / Cocophones et noix de coco) S2 (n°30)</title>
<desc lang="fr">«Les jeux gigantiques / Cocophones et noix de coco»Les Jeux Gigantiques : une compétition sportive qui met à l'honneur la vitesse, la force et l'agilité de Giganto. Bill se retrouve avec Cror qui l'incite à tricher. Le premier prix est tellement tentant ! Mais ce faisant, Bill cause de gros ennuis à ses amis. Va-t-il renoncer à la victoire pour les sauver ? / Mazu invente le coco-phone, et c'est de la folie ! Tout le monde adore, sauf Giganto. Grace à la tour de transmission de Mazu, les dinos se parlent au téléphone d'un bout à l'autre de Cretacia. Mais la tour se renverse et coince Mazu. Giganto, qui a tout vu, est trop loin pour l'aider...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/02/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527010500 +0200" stop="20230527012500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Jamais assez d'Henry / Roddy le héro) S2 (12/23)</title>
<desc lang="fr">«Jamais assez d'Henry / Roddy le héro»&quot;Jamais assez d'Henry&quot;. Quand Henry réalise qu'il a trois rendez-vous pour jouer avec ses amis en même temps, il se souvient du Copitron de Cobby. - &quot;Roddy le héros&quot;. Henry est par erreur pris pour un héros quand le vilain Roddy sauve Milo...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/03/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527012500 +0200" stop="20230527015000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (L'anniversaire d'Estelle / Le bon, le mauvais et le monstrueux) S2 (17/23)</title>
<desc lang="fr">«L'anniversaire d'Estelle / Le bon, le mauvais et le monstrueux»&quot;L'anniversaire d'Estelle&quot;. Henry prépare un spectacle de magie pour l'anniversaire d'Estelle, et Summer et Denzel veulent tous les deux l'assister. - &quot;Le bon, le mauvais et le monstrueux&quot;. Henry est choisi pour accueillir un nouvel élève à la monstrécole...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/03/2122496_A.jpg" />
</programme>