<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230430020000 +0200" stop="20230430022200 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Super Teepee / Du flair pour les galères) S1 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Super Teepee / Du flair pour les galères»&quot;Super Teepee&quot;. Un jour, dans la cafétéria, Sadie aperçoit Sam qui trébuche avec son plateau-repas. Par réflexe, la jeune fille lance un sort pour lui éviter de tomber. Pour éviter que toute l'école n'apprenne l'existence des pouvoirs de Sadie, Teepee dit qu'il est devenu un super héros. - &quot;Du flair pour les galères&quot;. Mordecai décide de faire passer un test aux deux apprentis sorciers et échange leur mentor : Gilbert doit s'occuper de Blaine et Cornelius de Sadie.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430022200 +0200" stop="20230430024400 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Magie contre Aliens / Un max de blé) S1 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Magie contre Aliens / Un max de blé»&quot;Magie contre Aliens&quot;. Un matin, une rumeur circule à propos d'une soucoupe volante qui se serait écrasée dans la forêt d'Harmony. Sadie sait que sa mère est en ce moment à la recherche d'un scoop pour son travail, alors elle lui relaie l'info. Mais il s'agit en fait du sauna de Vincent. - &quot;Un Max de blé&quot;. Embarrassée par les inventions foireuses de Max, notamment son drone sac à dos, Sadie lui suggère plutôt de commencer par quelque chose de plus simple. Elle lui propose alors de monter un stand de chocolat chaud. Ça au moins, ça ne peut pas rater. Quoi que...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430024400 +0200" stop="20230430030600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Une appli de folie / La malédiction des secrets) S1 (n°12)</title>
<desc lang="fr">«Une appli de folie / La malédiction des secrets»&quot;Une appli de folie&quot;. Sadie prépare une petite fête chez elle, mais elle a peur que ses invités s'ennuient. Elle décide d'utiliser la nouvelle application Toady Booster sur son téléphone pour l'aider à organiser la fête. Plus tard, Sadie lance un sort à &quot; Toady &quot; pour lui donner un peu plus de liberté créative. - &quot;La malédiction des secrets&quot;. Sadie surprend Max qui fouine dans sa chambre et elle le jette dehors. Le lendemain, les élèves du collège de Harmony sont changés en pierre par une étrange silhouette sombre et les Anciens accusent Sadie d'avoir utilisé de la magie noire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430030600 +0200" stop="20230430032800 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le dessinateur) S1 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«Le dessinateur»Chloé se moque de Nathanaël, un camarade de classe amoureux de Marinette. Blessé, il est akumatisé par Le Papillon. Devenu Le Dessinateur, et armé de son carnet de croquis et de son crayon, il n'hésite pas à effacer tous les obstacles qui se dressent sur son chemin pour se venger de Chloé. Ladybug ne peut pas se transformer, car seule Marinette a le pouvoir d'apaiser le Dessinateur. Chat Noir doit donc l'affronter seul...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2037930_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430032800 +0200" stop="20230430034900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Rogercop) S1 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Rogercop»Le papa policier de Sabrina est akumatisé par Le Papillon. Devenu Rogercop, il veut faire régner une justice tyrannique sur la ville.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/38/1868660_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430034900 +0200" stop="20230430041100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le dislocoeur) S1 (10/26)</title>
<desc lang="fr">«Le dislocoeur»C'est la Saint-Valentin, et Marinette découvre qu'Adrien a écrit un poème à une jeune fille qu'il voit tous les jours. Elle pense qu'il s'agit d'elle.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/07/1808332_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430041100 +0200" stop="20230430043300 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le chevalier noir) S1 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Le chevalier noir»Battu aux élections municipales, D'Argencourt est akumatisé. Devenu Le Chevalier Noir et armé de son épée il veut prendre la place du Maire Bourgeois.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/1638093_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430043300 +0200" stop="20230430045400 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le mime) S1 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Le mime»Catastrophe ! Marinette a effacé sans le vouloir une vidéo qu'Alya avait faite de Ladybug et où cette dernière la complimentait pour le Ladyblog ! Pensant qu'Alya sera furieuse, Marinette décide de lui cacher la vérité et de se transformer en Ladybug pour tourner à nouveau le film effacé. Mais son plan est compromis lorsqu'un nouveau vilain apparaît.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430045400 +0200" stop="20230430051600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Kung Food) S1 (14/26)</title>
<desc lang="fr">«Kung Food»Marinette fait la connaissance de Cheng Sifu, son grand-oncle cuisinier, venu de Chine. Marinette ne parlant pas un mot de chinois, Alya lui suggère de faire appel à Adrien pour l'aider en tant qu'interprète. Ensemble, ils accompagnent Cheng Sifu à un concours de cuisine au Grand Paris, le palace du père de Chloé. Mais après une dispute avec Marinette, Chloé sabote le plat de Cheng Sifu. Ce dernier, humilié, est akumatisé en Kung Food...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/02/2183430_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430051600 +0200" stop="20230430053800 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Princesse Fragrance) S1 (23/26)</title>
<desc lang="fr">«Princesse Fragrance»Rose, une élève du collège très romantique, est akumatisée par Le Papillon. Devenue Princesse Fragrance et armée de son flacon de parfum, elle sème une pagaille parfumée dans toute la capitale et enlève l'élu de son coeur, un prince en visite à Paris. Chat Noir s'étant fait envoûter par Princesse Fragrance, c'est à Ladybug d'affronter seule la méchante...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/38/1868666_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430053800 +0200" stop="20230430060000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le gamer) S1 (15/26)</title>
<desc lang="fr">«Le gamer»Adrien et Max doivent représenter le collège en binôme lors d'un important tournoi de jeux vidéo. Mais Marinette a une autre idée en tête. Pour pouvoir passer du temps avec Adrien, elle parvient à prendre la place de Max en le battant au jeu lors d'un défi improvisé. Mais ce qu'elle n'avait pas prévu, c'est qu'Adrien devrait venir chez elle pour s'entraîner. Aussi troublée qu'excitée, Marinette n'aura cependant pas le temps de profiter de ce rendez-vous improvisé car, entre-temps, Max, déçu et humilié, s'est fait akumatiser...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/1877784_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430060000 +0200" stop="20230430060600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Mickey Mouse (La chaudière hantée) S2 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«La chaudière hantée»Les habitants de l'immeuble sont convaincus qu'un monstre a établi domicile dans la chaufferie. Mickey est prêt à affronter la créature.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/2050018_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430060600 +0200" stop="20230430061700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et la famille pétoche) S1 (39/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et la famille pétoche»Elvis est invité chez Benny Pétoche, un copain peureux. Mais pour s'amuser dans la vie, il faut savoir prendre des risques, et ça, c'est la spécialité d'Elvis.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/1752368_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430061700 +0200" stop="20230430062800 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis fils de modèle) S1 (38/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis fils de modèle»Irlanda a une méchante grippe mais ne dit rien à Léonidas, pour qu'il puisse partir l'esprit serein à un grand congrès de pâtisserie. Elvis s'improvise infirmier.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/09/2125971_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430062800 +0200" stop="20230430063900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et la babysitter) S1 (40/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et la babysitter»La baby-sitter qui garde Elvis pour la soirée, accepte de lui confier comment être un ado cool, s'il invite trois autres ados chez lui.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/27/2048056_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430063900 +0200" stop="20230430065100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et l'assurance Elvis) S1 (36/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et l'assurance Elvis»Pinkerton propose aux habitants d'Icaria une &quot;assurance anti-Elvis&quot;. Elvis réagit alors en s'isolant dans une bulle géante. Sera-t-elle assez résistante ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/20/1984257_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430065100 +0200" stop="20230430071400 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Ephémère) S4 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Ephémère»Que se passerait-il si Ladybug et Chat Noir découvraient leurs identités secrètes ? Pour battre un vilain, Ladybug fait appel à neuf super-héros.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430071400 +0200" stop="20230430073700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Psycomédien) S4 (21/26)</title>
<desc lang="fr">«Psycomédien»Ladybug et Chat Noir défient Psycomédien.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430073700 +0200" stop="20230430080100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Romance interdite / Marché aux puces) S4 (15/26)</title>
<desc lang="fr">«Romance interdite / Marché aux puces»&quot;Romance interdite&quot;. Vanessa et Monty ont leur premier rendez-vous. - &quot;Marché aux puces&quot;. Phineas, Ferb et leur père sont à la recherche d'un grattoir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/10/2039822_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430080100 +0200" stop="20230430082500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Doofenrhynque / Les nanabots) S4 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«Doofenrhynque / Les nanabots»&quot;Doofenrhynque&quot;. Phineas et Ferb inventent un appareil qui transforme le solide en liquide. - &quot;Les nanabots&quot;. Phineas et Ferb en font trop avec leurs nanabots.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/59/2025078_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430082500 +0200" stop="20230430084800 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Mais où est Perry ?) S4 (32/46)</title>
<desc lang="fr">«Mais où est Perry ?»La famille Flynn-Fletcher va en Afrique visiter une réserve.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/09/2092549_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430084800 +0200" stop="20230430091100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La bande à Picsou *2017 (La guerre des ombres : Le jour des canards) S1 (n°25)</title>
<desc lang="fr">«La guerre des ombres : Le jour des canards»Tandis que l'armée des ombres de Miss Tick s'abat sur Canardville et sème la terreur, la famille se réunit pour sauver Picsou, et les enfants ont l'occasion de faire la démonstration de leur incroyable courage...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/03/2139446_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430091100 +0200" stop="20230430093400 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La bande à Picsou *2017 (Soirée jeu !) S2 (n°26)</title>
<desc lang="fr">«Soirée jeu !»La soirée jeu en famille qui s'annonçait tranquille tourne au cauchemar, toute la famille devra affronter des rayons rétrécisseurs, une civilisation secrète et Picsou lancé dans une compétition déloyale pour gagner...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/34/2139447_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430093400 +0200" stop="20230430095700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La bande à Picsou *2017 (La ballade de Duke Baleineau) S2 (3/25)</title>
<desc lang="fr">«La ballade de Duke Baleineau»Loulou et Zaza enquêtent sur un adorable pêcheur qui pourrait bien être Archibald Gripsou...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/14/1841602_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430095700 +0200" stop="20230430102200 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (A la recherche de la recette perdue) S6 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«A la recherche de la recette perdue»Une adolescente prodige demande à Parker et Bill de lui apprendre à s'amuser, alors que Destiny offre à Winnie une batterie, dans l'espoir de canaliser son énergie. Lou et Jake s'allient pour améliorer le menu au réfectoire.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430102200 +0200" stop="20230430104700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (Tous en selle !) S6 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«Tous en selle !»Avec l'aide de Lou, Destiny participe au concours de rodéo de Flanc-Terreux. Parker, Winnie et Jake construisent un char de parade, et Bill et Noah obtiennent un poste d'annonceur au rodéo.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430104700 +0200" stop="20230430111200 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Fête d'anniversaire) S4 (4/19)</title>
<desc lang="fr">«Fête d'anniversaire»Les meilleures amies Raven et Chelsea se sont retrouvées et élèvent leurs trois enfants sous le même toit ! Booker et Nia, les jumeaux de Raven âgés de onze ans, et Levi, le fils de neuf ans de Chelsea, vivent des aventures mouvementées mais amusantes, souvent en compagnie de Tess, la voisine et meilleure amie des jumeaux. Raven n'est plus la seule à avoir des visions, maintenant : Booker a lui aussi ce don. Ils ignorent parfois ce que l'avenir leur réserve, mais ils arrivent toujours à se sortir des mauvaises passes tous ensemble, comme une seule et grande famille très heureuse.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430111200 +0200" stop="20230430113700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Soirée Mega Fun) S4 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«Soirée Mega Fun»Les meilleures amies Raven et Chelsea se sont retrouvées et élèvent leurs trois enfants sous le même toit ! Booker et Nia, les jumeaux de Raven âgés de onze ans, et Levi, le fils de neuf ans de Chelsea, vivent des aventures mouvementées mais amusantes, souvent en compagnie de Tess, la voisine et meilleure amie des jumeaux. Raven n'est plus la seule à avoir des visions, maintenant : Booker a lui aussi ce don. Ils ignorent parfois ce que l'avenir leur réserve, mais ils arrivent toujours à se sortir des mauvaises passes tous ensemble, comme une seule et grande famille très heureuse.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430113700 +0200" stop="20230430120000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Super-Vilains de Valley View (Chaos et loyauté) S1 (10/19)</title>
<desc lang="fr">«Chaos et loyauté»Au moment où Colby retrouve enfin ses 13 ans, il est pris dans une boucle de métamorphoses qui le fait passer sans cesse d'ado à vieillard.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/22/2139448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430120000 +0200" stop="20230430122300 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Super-Vilains de Valley View (La fête d'Halloween) S1 (11/19)</title>
<desc lang="fr">«La fête d'Halloween»Amy se rend à une soirée avec sa grand-mère.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/22/2139448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430122300 +0200" stop="20230430124600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Gabby Duran, baby-sitter d'extraterrestres (Duo-Duel) S2 (5/20)</title>
<desc lang="fr">«Duo-Duel»Gabby se laisse entraîner dans un jeu de dupes lorsque son amie Mimi de Miami lui rend visite pour fêter leur anniversaire commun.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/33/2125936_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430124600 +0200" stop="20230430130800 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Gabby Duran, baby-sitter d'extraterrestres (Gabby-bot) S2 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Gabby-bot»Gabby profite de son amitié avec le principal Swift pour enfreindre le règlement de l'école et éviter le cours de gym. Lorsque Swift refuse de laisser Gabby manquer un test de gymnastique qui comprend une course d'un kilomètre, elle demande à Fritz de construire un androïde qui lui ressemble pour faire le test à sa place. Malheureusement, Jace renverse de l'eau sur le robot, ce qui le fait dysfonctionner et attaquer Swift. Gabby est obligée de courir pour sauver Swift du robot. Pendant ce temps, Olivia demande à Jeremy de l'aider à surmonter son trac car Dina veut qu'elle participe à un concours de géographie. Jeremy l'entraîne en utilisant des hologrammes mais cela ne fonctionne pas. Olivia décide alors de devenir un personnage intrépide nommé Barbara de Brisbane, qu'elle a créé lorsqu'elle avait cinq ans.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/33/2125936_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430130800 +0200" stop="20230430133300 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les secrets de Sulphur Springs (Le temps qui passe) S1 (9/11)</title>
<desc lang="fr">«Le temps qui passe»Le fantôme de Savannah contacte Griffin et Harper.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/44/1884501_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430133300 +0200" stop="20230430140000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les secrets de Sulphur Springs (Rien ne vaut le présent) S1 (10/11)</title>
<desc lang="fr">«Rien ne vaut le présent»Griffin et Harper retournent en 1962 !</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/44/1884501_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430140000 +0200" stop="20230430142500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Big Citrouille) S3 (1/20)</title>
<desc lang="fr">«Big Citrouille»C'est Halloween ! Mais Bill est déçu de la petite taille de ses citrouilles. Pour les faire pousser, Tilly vole un engrais extraterrestre dans l'espoir de remonter le moral à son père.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430142500 +0200" stop="20230430144500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Papagande / La vie de patronne) S3 (2/20)</title>
<desc lang="fr">«Papagande / La vie de patronne»Bill force sa famille à adopter la devise &quot;Vivre, rire, aimer. - Gloria tente de conserver une note parfaite pour son café.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430144500 +0200" stop="20230430150700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Petit pote / Jardin zen) S3 (3/16)</title>
<desc lang="fr">«Petit pote / Jardin zen»Cricket s'occupe d'un enfant agité et Tilly est idolâtrée par tout un groupe. Nancy essaye de faire ses preuves à la ferme. Bill a du mal à se détendre au spa avec Grand-mère.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430150700 +0200" stop="20230430153100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Entrée interdite / Fête secrète) S3 (4/20)</title>
<desc lang="fr">«Entrée interdite / Fête secrète»Cricket est interdit d'accès dans un restaurant qui applique la règle du &quot;Pas de chaussure, pas de t-shirt, pas de service&quot;. Remy organise une fête de garde-du-corps-versaire pour Vasquez et la capacité de Bill à garder un secret est mise à rude épreuve.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430153100 +0200" stop="20230430155200 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Idées vertes / Une trêve vieille histoire) S3 (5/20)</title>
<desc lang="fr">«Idées vertes / Une trêve vieille histoire»Tilly et Bill se lancent dans un voyage épique pour recycler une ampoule fluorescente dans un dépôt de déchets électroniques. - Tilly essaie de résoudre une vieille querelle entre mamie et monsieur Grigorian.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430155200 +0200" stop="20230430161600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Soirée jeux / Gros soucis) S3 (6/20)</title>
<desc lang="fr">«Soirée jeux / Gros soucis»Cricket veut prouver à sa famille qu'il n'est pas idiot pendant la soirée jeux de société au café. Tilly est punie pour la première fois et décide de ne pas se laisser faire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430161600 +0200" stop="20230430163800 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Bill le Fiable / Le robot-livreur) S3 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Bill le Fiable / Le robot-livreur»Bill impressionne un voisin. Cricket fait la course.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430163800 +0200" stop="20230430170100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Écoute-moi / Sur grand écran) S3 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«Écoute-moi / Sur grand écran»Cricket perd l'audition. / Gloria prend une photo amusante.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430170100 +0200" stop="20230430172400 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Rembo / Le bocal de terre) S3 (9/20)</title>
<desc lang="fr">«Rembo / Le bocal de terre»Remy s'essaye aux arts martiaux. Cricket perd son bocal.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430172400 +0200" stop="20230430174800 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Le déménagement) S3 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Le déménagement»Les Green quittent Big City pour retourner vivre dans leur ferme à la campagne, mais sont déçus car tout est différent de leurs souvenirs.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430174800 +0200" stop="20230430181200 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (La campagne / Montagne de déchets) S3 (11/20)</title>
<desc lang="fr">«La campagne / Montagne de déchets»On s'amuse à la campagne ! Cricket retrouve un ancien ami.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430181200 +0200" stop="20230430183300 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Remy le fermier / Le retour de Phoenix) S3 (12/20)</title>
<desc lang="fr">«Remy le fermier / Le retour de Phoenix»Remy essaye de trouver le &quot;&quot;cran de la campagne&quot;&quot; pendant que Cricket apprend à conduire un tracteur. / Phoenix fait le voyage jusqu'à Big City pour aller chercher Saxon pendant qu'Alice et Gloria sortent danser dans un club.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430183300 +0200" stop="20230430184700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">L'incroyable Yellow Yeti (Mamonstre) S1 (17/50)</title>
<desc lang="fr">«Mamonstre»Le trio est frappé par la poisse depuis que Rita a dérobé l'amulette secrète de sa mère. Ils doivent trouver un moyen de briser cette malédiction. Et si Lydia était un monstre ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/32/2059419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430184700 +0200" stop="20230430191000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Droners (La course Eole Crash) S1 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«La course Eole Crash»Manta défie Corto dans une course où tous les coups sont permis ! La course a lieu dans la ruche mais Mouse redoute le final particulièrement périlleux.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/05/2009062_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430191000 +0200" stop="20230430193400 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Droners (La course Bubblegum) S1 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«La course Bubblegum»Les Tikis affrontent les Starfish sur le circuit du Candy Shop mais un incident vient modifier les plans des concurrents.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/05/2009062_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430193400 +0200" stop="20230430195800 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les secrets de Sulphur Springs (Il était temps) S2 (5/8)</title>
<desc lang="fr">«Il était temps»Savannah se démène pour aider Sam à faire fonctionner sa machine à remonter le temps. Pendant ce temps, Griffin pense que Topher cache quelque chose et charge Daisy de mener l'enquête.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/44/1884501_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430195800 +0200" stop="20230430202100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Jessie (Le critique gastronomique) S3 (14/26)</title>
<desc lang="fr">«Le critique gastronomique»Jessie prend un deuxième emploi au restaurant où travaille Emma afin d'offrir un cadeau onéreux à son père. Mais Emma abuse de son ancienneté et de son statut de patronne.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1752524_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430202100 +0200" stop="20230430204500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Deux familles sinon rien) S1 (3/13)</title>
<desc lang="fr">«Deux familles sinon rien»Booker et Nia cassent le lave-vaisselle.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430204500 +0200" stop="20230430210800 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Colocation compliquée) S1 (2/13)</title>
<desc lang="fr">«Colocation compliquée»Nia parle à son père de son manque d'intimité.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430210800 +0200" stop="20230430213200 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (Touche pas la lave) S4 (n°21)</title>
<desc lang="fr">«Touche pas la lave»Lou, la nouvelle directrice du camp accueille des nouveaux!</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430213200 +0200" stop="20230430215600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (Clowneries et mairie) S4 (22/30)</title>
<desc lang="fr">«Clowneries et mairie»Lou organise une kermesse de charité.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430215600 +0200" stop="20230430221900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Harley, le cadet de mes soucis (Esprit de compétition) S3 (9/20)</title>
<desc lang="fr">«Esprit de compétition»Gardés par Abuela pendant tout un week-end, les enfants Diaz veulent qu'aucune catastrophe ne se produise pendant son séjour, jusqu'à ce qu'Harley apprenne qu'Ethan a révélé son plus lourd secret...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/02/2125946_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430221900 +0200" stop="20230430224200 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Harley, le cadet de mes soucis (Le nouveau challenge de Georgie) S3 (10/20)</title>
<desc lang="fr">«Le nouveau challenge de Georgie»Harley se situe au milieu des sept enfants Diaz. Très intelligente, elle invente sans cesse de nouveaux gadgets mais peine à faire reconnaître son talent.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/15/2162917_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430224200 +0200" stop="20230430230500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Coeur de pierre) S1 (26/26)</title>
<desc lang="fr">«Coeur de pierre»Ladybug et Chat Noir font face au couple Bourgeois. Maintenant Mangeamour, un Cerbère à deux têtes dévore tout l'amour à Paris. Nos héros parviendront-ils à sauver l'amour ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/04/1884529_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430230500 +0200" stop="20230430232600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Animan) S1 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«Animan»Alors qu'elle pense passer l'après-midi au zoo avec Nino et Adrien, Marinette se retrouve seule avec Nino. Ce dernier, amoureux d'elle et coaché à distance par Adrien, essaie de lui avouer ses sentiments. Mais, intimidé, il finit par lui dire qu'il aime Alya. Cette dernière coache également Marinette et entend tout...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/16/1809498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430232600 +0200" stop="20230430234800 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (La marionnettiste) S1 (18/26)</title>
<desc lang="fr">«La marionnettiste»Marinette garde une nouvelle fois la petite Manon, pour qui elle a fabriqué des poupées à l'effigie de Ladybug, Chat Noir et quelques célèbres méchants. Mais suite à un malentendu, Manon est injustement accusée d'avoir volé une poupée à Marinette et se fait akumatiser. Devenue La Marionnettiste, elle donne vie aux poupées des méchants et compte bien s'emparer de celles de Ladybug et Chat Noir pour pouvoir les contrôler et donner leurs Miraculous au Papillon...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/13/1846151_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430234800 +0200" stop="20230501001000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Jackady) S1 (22/26)</title>
<desc lang="fr">«Jackady»Venu présenter un numéro d'hypnose lors d'un concours de talents à la télévision, Jacques Grimault se fait humilier par Gabriel Agreste, le père d'Adrien.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501001000 +0200" stop="20230501003100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Guitar vilain) S1 (21/26)</title>
<desc lang="fr">«Guitar vilain»Marinette se voit confier la réalisation de la pochette du dernier album de son idole, la rockstar Jagged Stone...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/30/1809072_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501003100 +0200" stop="20230501005300 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Reflekta) S1 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Reflekta»Juleka n'a jamais réussi à être présente sur la photo de classe, victime depuis toujours d'une &quot;malédiction&quot;. Cette année, Marinette a décidé de l'aider à déjouer cette malchance. Mais c'est sans compter sur Chloé, qui se débrouille pour écarter Juleka de la séance photo. Marinette décide alors de faire disparaître le cliché qui a été pris pour obliger le photographe à le refaire et réconforter Juleka...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/17/1877777_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501005300 +0200" stop="20230501011500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (L'épreuve de Blaine / Mémoires de maman) S1 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«L'épreuve de Blaine / Mémoires de maman»&quot;L'épreuve de Blaine&quot;. Sadie et Blaine s'entraînent à jeter des sorts de lévitation dans la forêt quand Zaine, le cousin super cool de Blaine se pointe.Il propose à son jeune cousin Blaine de l'aider à développer ses pouvoirs. - &quot;Mémoires de maman&quot;. Selina est furieuse. En rentrant à la maison, elle découvre les murs de sa cuisine recouverts d'une mixture orange. Sadie lancera un sort à sa mère pour lui effacer sa mémoire...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501011500 +0200" stop="20230501013700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Go Gilbert Go / Le vengeur mystérieux) S1 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Go Gilbert Go / Le vengeur mystérieux»&quot;Go Gilbert Go&quot;. La ville de Harmony accueille bientôt un grand tournoi de basketball, avec plusieurs matchs. Gilbert qui est habituellement présent pour que les joueurs touchent sa tête en guise de porte-bonheur ne peut pas venir à cause d'une mission que lui ont confiée les Anciens. - &quot;Le vengeur mystérieux&quot;. Quand Val et les jumelles se moquent de Teepee en cours de sport, Sadie est furieuse et elle veut venger son ami en utilisant la magie. Mais Gilbert le lui interdit. Il raconte sa frustration à un nain de jardin qui s'avère être une créatue maléfique...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/07/1808327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501013700 +0200" stop="20230501020000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Sadie la diva / Les chaussures de Lulu) S1 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«Sadie la diva / Les chaussures de Lulu»Lorsque Vincent met au défi Sadie et Blaine de préparer un sort d'amplification complexe, Blaine décide d'avoir recours à une technique déloyale pour prendre l'avantage sur sa rivale. Il lui lance alors un sort de diva qui lui offre un talent musical énorme accompagné d'un caractère ultra capricieux. Comment faire pour retrouver la vraie Sadie? / Les élèves sont réunis dans le gymnase pour participer à un atelier sur le &quot;langage corporel&quot; . Pour aider Lulu, qui a beaucoup de mal à danser, Sadie jette un sort à ses chaussures.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>