<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230403020000 +0200" stop="20230403022500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Mon joujou préféré / Vertige de l'amour) S1 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Mon joujou préféré / Vertige de l'amour»&quot;Mon joujou préféré&quot;. Sadie rassemble son courage à deux mains et s'apprête à inviter Sam au bal de l'école. Malheureusement pour elle, Val, qui a entendu ses intentions lui fait un croche-patte &quot;involontaire&quot; et en profite pour inviter Sam. - &quot;Vertige de l'amour&quot;. Cela fait plusieurs jours que Sadie essaie d'inviter Sam à sortir avec elle, mais elle finit toujours par se dégonfler. Elle décide donc de concocter un philtre d'amour pour s'assurer une réponse positive de la part de Sam...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403022500 +0200" stop="20230403024500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (La flortilège d'invisibilité / Meilleurs ennemis) S1 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«La flortilège d'invisibilité / Meilleurs ennemis»&quot;La flortilège d'invisibilité&quot;. Covert a entendu parler d'une fleur qui rend invisible et elle veut à tout prix mettre la main dessus. Pendant ce temps, les Anciens demandent à Sadie et Gilbert de retrouver la fleur et de la ramener en sécurité dans le royaume magique. - &quot;Meilleurs ennemis&quot;. Gilbert et Cornelius se disputent et malheureusement pour eux, Covert les surprend. Covert est convaincue qu'il y a de la magie dans l'air...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403024500 +0200" stop="20230403030500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Danse avec les zombies / Juste à temps) S1 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Danse avec les zombies / Juste à temps»&quot;Danse avec les zombies&quot;. Gilbert essaie d'enseigner un sort à Sadie qui n'arrive pas à sa concentrer. Elle écoute de la musique sur son téléphone et improvise totalement, à la grande frustration de Gilbert. Les deux amis se disputent à cause du téléphone qui finit par tomber dans la potion. - &quot;Juste à temps&quot;. Le cours de physique est interminable et Teepee encourage Sadie à lancer un sort à l'horloge de la classe. Le temps s'accélère et soudain le cours est terminé. Malheureusement, le sort de Sadie semble avoir touché l'école tout entière et le temps continue à accélérer...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403030500 +0200" stop="20230403033000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Glaciator) S2 (10/26)</title>
<desc lang="fr">«Glaciator»D'après la légende, le couple qui mange une glace chez André s'aime pour toujours. Marinette espère qu'Adrien sera de la partie, mais ce dernier ne vient pas. Déçue, elle refuse de manger la glace que lui tend André. Effondré, le glacier est akumatisé par le Papillon. Devenu Glaciator et armé de sa portionneuse à glace, il transforme les gens en glace. Ladybug et un Chat Noir unissent leurs forces pour arrêter Glaciator avant que tous les Parisiens n'aient fondu...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/15/1868653_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403033000 +0200" stop="20230403035000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Doudou Vilain) S2 (3/26)</title>
<desc lang="fr">«Doudou Vilain»Chloé décide d'organiser une fête chez elle, au Palace, et d'inviter tous les collégiens. Coachée par son majordome, Chloé fait des efforts et parvient à être aimable. Mais un événement la fait sortir de ses gonds et elle finit par renvoyer son majordome devant tous ses invités. Humilié, le majordome est akumatisé par le Papillon. Devenu Doudou Vilain, il peut désormais manipuler tous ceux qu'il touche. Et il compte bien se servir de son pouvoir pour se venger de Chloé. Ladybug et Chat Noir devront intervenir rapidement s'ils ne veulent pas perdre le contrôle de la situation...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/1868658_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403035000 +0200" stop="20230403041500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (L'insaisissable) S2 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«L'insaisissable»Ladybug défie l'Insaisissable, alias Penny Rolling.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/31/2125929_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403041500 +0200" stop="20230403043500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Rossignoble) S2 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«Rossignoble»Laura Rossignol, une jeune chanteuse américaine, est à Paris pour tourner le clip de sa dernière chanson : une déclaration d'amour à Ladybug et à Chat Noir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/05/1813956_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403043500 +0200" stop="20230403045500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le patineur) S2 (21/26)</title>
<desc lang="fr">«Le patineur»Quand Adrien demande conseil à Marinette sur sa vie sentimentale, elle s'improvise malgré elle sa conseillère amoureuse.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/12/1868637_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403045500 +0200" stop="20230403052000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Inverso) S2 (20/26)</title>
<desc lang="fr">«Inverso»Marc est un collégien très doué pour l'écriture. Son rêve serait d'écrire une bande dessinée avec Nathaniel, dont il admire les talents de dessinateur, mais il est bien trop timide pour oser lui parler. Suite à un malentendu Marc est convaincu que Marinette lui a menti. Déçu et humilié, il se fait akumatiser par le Papillon et devient Inverso...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1806667_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403052000 +0200" stop="20230403054000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le combat des Reines) S2 (22/26)</title>
<desc lang="fr">«Le combat des Reines»C'est la Fashion Week et le tout Paris a rendez-vous au défilé de mode de Gabriel Agreste, durant lequel Adrien portera un chapeau créé par Marinette.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125932_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403054000 +0200" stop="20230403060000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le combat des Reines) S2 (23/26)</title>
<desc lang="fr">«Le combat des Reines»Audrey Bourgeois, reine de la mode et mère de Chloé, félicite Marinette pour son talent et lui propose de l'accompagner à New York. Jalouse, Chloé utilise le Miraculous de l'Abeille égaré par Ladybug pour se transformer en Queen Bee, bien décidée à prouver à sa mère qu'elle est aussi exceptionnelle que Marinette. Mais rien ne se passe comme prévu. Désormais à la tête d'une armée d'abeilles maléfiques, Queen Wasp veut se venger de Ladybug et Chat Noir, qui ne la reconnaissent pas en tant que super héroïne...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403060000 +0200" stop="20230403060500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Mickey Mouse (Les délices turcs)</title>
<desc lang="fr">«Les délices turcs»Mickey essaie de vendre de délicieux loukoums, cela ne plait pas à tout le monde...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/2050018_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403060500 +0200" stop="20230403063000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le hibou noir) S2 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Le hibou noir»Le proviseur du collège, Monsieur Damoclès, aime se déguiser en Hibou, un super-héros qu'il admire et dont il essaie d'imiter les prouesses. Malheureusement, Damoclès n'a pas l'habileté de son héros, et Ladybug et Chat Noir volent souvent à son secours. Au cours d'une de ses missions, Ladybug et Chat Noir l'humilient involontairement en public. Honteux et furieux, Damoclès est akumatisé par le Papillon et devient le Hibou Noir...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403063000 +0200" stop="20230403065000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Sirène) S2 (15/26)</title>
<desc lang="fr">«Sirène»Alors que Kim s'amuse avec son amie Ondine à la piscine, cette dernière tente de lui avouer ses sentiments pour lui. Mais Kim ne comprend pas et abandonne Ondine pour rejoindre ses amis et Chloé, dont il est amoureux. Ondine est akumatisée par le Papillon et devient Syren. Désormais dotée de nageoires et capable de respirer sous l'eau, Syren inonde Paris de ses larmes...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/19/2162916_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403065000 +0200" stop="20230403070100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et le trio infernal) S1 (33/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et le trio infernal»Trois sinistres individus décident de kidnapper Elvis pour se venger des catastrophes qu'il leur a infligées par le passé. Mais le trio semble bien désorganisé.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/30/2125962_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403070100 +0200" stop="20230403071500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et la cabane au bord du lac) S1 (n°34)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et la cabane au bord du lac»Les amis ont organisé un anniversaire surprise pour Emma.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/08/00/2137007_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403071500 +0200" stop="20230403072500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et papy Riboldi) S1 (35/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et papy Riboldi»Pour la fête des pères, Elvis offre à Léonidas une journée avec son propre père, Grand Pa Ribold. Mais ce général à la retraite semble en conflit de longue date avec son fils pâtissier. Après un pique-nique qui tourne au vinaigre, les 3 générations se retrouvent perdues dans le bois. Cette épreuve rendra-t-elle la situation pire ou meilleure ?...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/53/1984228_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403072500 +0200" stop="20230403073000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et Tata Florence) S1 (37/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et Tata Florence»Pinky accepte d'offrir à Elvis un jeu vidéo. En échange, il doit se faire passer pour lui durant une journée qu'il doit passer avec son horrible &quot;Tata Florence&quot;.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/20/1984257_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403073000 +0200" stop="20230403075500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Les punaises de vérité / Amitié de pierre) S1 (3/18)</title>
<desc lang="fr">«Les punaises de vérité / Amitié de pierre»&quot;Les punaises de vérité&quot;. Mavis oublie d'accomplir ses tâches d'employée d'hôtel et notamment de placer des punaises dans tous les lits. Réparant son oubli dans la précipitation, Mavis infeste les lits avec des punaises de vérité. - &quot;Amitié de pierre&quot;. Mavis se persuade que le caractère de cochon de Tante Lydia est dû au fait qu'elle n'a pas d'amis. Elle décide donc d'inviter à l'hôtel l'ancienne &quot;amie&quot; de Lydia à l'école, Médusa...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/2125975_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403075500 +0200" stop="20230403082000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Nounou-vampire / Un match collant) S1 (4/18)</title>
<desc lang="fr">«Nounou-vampire / Un match collant»&quot;Nounou-vampire&quot;. Pour prouver à ses amis que les humains ne sont pas des êtres si dangereux, Mavis s'affuble d'un masque humain et va frapper à la porte des Quatre-Quart, mais Kitty la prend pour la babysitter et la fait entrer. - &quot;Un match collant&quot;. Alors qu'elle doit affronter Klaus, son cousin venu du 12e siècle, dans un répugnant duel de ballon-morve, Mavis se défait de Wendy pour s'adjoindre un coéquipier plus efficace...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403082000 +0200" stop="20230403084000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Baymax et les nouveaux héros (Le Gluant en moi) S2 (n°41)</title>
<desc lang="fr">«Le Gluant en moi»Le Néga-Gluant prend le contrôle du corps du Gluant pour semer le chaos dans la ville, et fait de ce personnage que, maintenant, tout le monde aime, un criminel recherché...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/03/02/2154605_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403084000 +0200" stop="20230403090500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Baymax et les nouveaux héros (Hardlight) S2 (n°42)</title>
<desc lang="fr">«Hardlight»Avec la police à leur recherche, les Nouveaux Héros doivent faire profil bas. Mais Hardlight, un nouveau super-vilain, veut les défier dans un duel digne d'un jeu vidéo...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/03/02/2154605_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403090500 +0200" stop="20230403093000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Candice déconnectée / Artiste incompris) S3 (18/26)</title>
<desc lang="fr">«Candice déconnectée / Artiste incompris»&quot;Candice déconnectée&quot;. Phineas et Ferb fabriquent un téléphone portable ultra-moderne. - &quot;Artiste incompris&quot;. Doofenschmirtz cherche à se venger de son frère.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/07/1707935_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403093000 +0200" stop="20230403100000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Tiré par les cheveux / Le festival du pain de viande) S3 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Tiré par les cheveux / Le festival du pain de viande»&quot;Tiré par les cheveux&quot;. Phineas et Ferb viennent au secours de Candice. - &quot;Le festival du pain de viande&quot;. Phineas et Ferb veulent créer les meilleures glaces.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/14/1957869_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403100000 +0200" stop="20230403112500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb, le film</title>
<desc lang="fr">Phineas et Ferb célèbrent le cinquième anniversaire de Perry et mettent au point une catapulte qui les envoie dans le &quot;Doofenschmirtz Maléfique Anonyme&quot;.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/13/2162196_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403112500 +0200" stop="20230403120000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Qui vivra verrue / Rafraîchissement d'outre-tombe) S2 (n°41)</title>
<desc lang="fr">«Qui vivra verrue / Rafraîchissement d'outre-tombe»&quot;Qui vivra verrue&quot;. Le docteur Gilman offre une verrue de sorcière à Mavis pour cacher un affreux bouton. La verrue permet aussi à Mavis d'être admise dans le salon exclusivement réservé aux sorcières où elle découvre un tout nouveau monde. - &quot;Rafraichissement d'outre-tombe&quot;. Sophie et Charlotte, les jumelles louve-garous aimeraient bien vendre leur morvonade mais elles n'arrêtent pas de se disputer. Pour calmer le jeu, Mavis leur propose de prendre des vacances l'une de l'autre...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403120000 +0200" stop="20230403122000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Multi-baljeet) S5 (4/44)</title>
<desc lang="fr">«Multi-baljeet»Doofensmirtz embauche un chasseur d'ornithorynques, spécialiste du boomerang, pour capturer Perry. Phineas et Ferb aident Baljeet à prendre des décisions.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/52/1699948_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403122000 +0200" stop="20230403124000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Dans la peau d'une mouche / Retour vers les années 50) S4 (22/26)</title>
<desc lang="fr">«Dans la peau d'une mouche / Retour vers les années 50»&quot;Dans la peau d'une mouche&quot;. Candice se retrouve changée en mouche. - &quot;Retour vers les années 50&quot;. Phineas et Ferb restaurent une vieille voiture.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/39/2018017_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403124000 +0200" stop="20230403130500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (La princesse Rutabaga / Le mur d'escalade) S4 (25/26)</title>
<desc lang="fr">«La princesse Rutabaga / Le mur d'escalade»&quot;La Princesse Rutabaga&quot; : Candice a été élue Princesse Rutabaga. - &quot;Le mur d'escalade&quot; : Candice entre en studio pour enregistrer le manuel des Filles du Feu.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/44/1975923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403130500 +0200" stop="20230403132500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Duo d'élite) S5 (1/44)</title>
<desc lang="fr">«Duo d'élite»Doofenshmirtz participe à un programme d'échange de plans diaboliques américano-canadien. Perry a pour mission de l'empêcher de s'emparer d'Albert l'orignal précieux, emblème du Canada...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/06/1901377_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403132500 +0200" stop="20230403135000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Candice délègue / Recyclage d'inventions) S4 (24/26)</title>
<desc lang="fr">«Candice délègue / Recyclage d'inventions»&quot;Candice délègue&quot;. Candice défie Buford de piéger ses frères. - &quot;Recyclage d'inventions&quot;. Phineas et Ferb recyclent les matériaux de leurs inventions.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/39/2018017_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403135000 +0200" stop="20230403141000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Le roi des abeilles / Opération abeilles) S4 (26/26)</title>
<desc lang="fr">«Le roi des abeilles / Opération abeilles»&quot;Le roi des abeilles&quot;. Doofenschmirtz utilise des phéromones d'abeille. - &quot;Opération abeilles&quot;. Les filles du feu se transforment en abeilles.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/27/1900933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403141000 +0200" stop="20230403143500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (La goutte d'eau géante / Il est où, Pinky ?) S5 (5/31)</title>
<desc lang="fr">«La goutte d'eau géante / Il est où, Pinky ?»&quot;La goutte d'eau géante&quot;. C'est la canicule, pour lutter contre la chaleur, Phineas et Ferb fabriquent une goutte d'eau géante pour des jeux aquatiques rafraîchissants. - &quot;Il est où, Pinky ?&quot;. Perry et Pinky font équipe car Doofenshmirtz veut s'emparer de l'acte de propriété du Secteur des Trois Etats...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/33/2095675_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403143500 +0200" stop="20230403145000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Noeud pas déranger / Piège intergalactique) S5 (2/31)</title>
<desc lang="fr">«Noeud pas déranger / Piège intergalactique»&quot;Noeud pas déranger&quot;. Phineas, Ferb et leurs amis font et défont le noeud Gordien. - &quot;Piège intergalactique&quot;. La bande de Phineas et Ferb échange leurs enveloppes corporelles.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/39/2018017_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403145000 +0200" stop="20230403152000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Insaisissable Chupac / Enfin seuls !) S5 (4/31)</title>
<desc lang="fr">«Insaisissable Chupac / Enfin seuls !»&quot;Insaisissable Chupac&quot;. Phinéas et ses amis recherchent le légendaire Chupacabra. - &quot;Enfin seuls&quot;. Phinéas et ses amis préparent une fête d'anniversaire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/07/1707935_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403152000 +0200" stop="20230403153000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Mission Marvel) S5 (9/44)</title>
<desc lang="fr">«Mission Marvel»Spider-Man, Hulk, Iron Man, Thor se retrouvent sans pouvoirs.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2034899_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403153000 +0200" stop="20230403155000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La bande à Picsou *2017 (Soirée jeu !) S2 (n°26)</title>
<desc lang="fr">«Soirée jeu !»La soirée jeu en famille qui s'annonçait tranquille tourne au cauchemar, toute la famille devra affronter des rayons rétrécisseurs, une civilisation secrète et Picsou lancé dans une compétition déloyale pour gagner...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/28/28/2139447_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403155000 +0200" stop="20230403162000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Ghost Force (Mascarade / Nocturne)</title>
<desc lang="fr">«Mascarade / Nocturne»La Ghostforce affronte Mascarade et Nocturne.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2125935_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403162000 +0200" stop="20230403164500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Passion) S5 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Passion»Lady Noire et Mister Bug sont de retour !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403164500 +0200" stop="20230403171000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hamster &amp; Gretel (Rivalité fraternelle héroïque / Le bouc est mystère !) S1 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Rivalité fraternelle héroïque / Le bouc est mystère !»Gretel affronte des jumeaux super vilains sans l'aide de Kevin. L'intuition de Gretel lui attire des ennuis.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/14/2155848_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403171000 +0200" stop="20230403172100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (Il était une fois... Boy Girl etc. !) S2 (1/52)</title>
<desc lang="fr">«Il était une fois... Boy Girl etc. !»Les enfants racontent les origines de leur famille à Papy.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403172100 +0200" stop="20230403174500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (Il était une fois, Boy, Girl, etc... !) S2 (2/52)</title>
<desc lang="fr">«Il était une fois, Boy, Girl, etc... !»Les enfants racontent la suite des origines de leur famille.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403174500 +0200" stop="20230403180500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">L'incroyable Yellow Yeti (La course à l'héritage / Arb'Rita) S1 (37/50)</title>
<desc lang="fr">«La course à l'héritage / Arb'Rita»Osmo, Rita et Gustav rendent service au vieux Pierre, qui leur fait miroiter son immense fortune secrète. Ils se disputent ses faveurs au risque de leur précieuse amitié. / Rita sauve un arbrisseau, mais l'engrais rapporté par Osmo et Gustav le transforme en monstr'arbre géant. Rita le plante à Winterton pour son bien, mais lui ne rêve que de liberté.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/32/2059419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403180500 +0200" stop="20230403183000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Viking Skool (L'offre et la demande) S1 (1/22)</title>
<desc lang="fr">«L'offre et la demande»A l'annonce des redoutables &quot;Tests de Valeur&quot; de M. Asgardsen, Arni sait que sa place à l'Ékole viking est en jeu. Seule solution : se débarrasser de son enseignant ! Hélas, ses tentatives se retournent contre lui quand Mme Astrid leur impose une remplaçante : l'impitoyable Mlle Tendon. Désespérés, nos héros se lancent à la recherche d'Asgardsen pour qu'il revienne avant que tous les élèves ratent les Tests de Mlle Tendon, qui sont encore plus difficiles.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/02/2136069_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403183000 +0200" stop="20230403184500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Entrée interdite / Fête secrète) S3 (4/20)</title>
<desc lang="fr">«Entrée interdite / Fête secrète»Cricket est interdit d'accès dans un restaurant qui applique la règle du &quot;Pas de chaussure, pas de t-shirt, pas de service&quot;. Remy organise une fête de garde-du-corps-versaire pour Vasquez et la capacité de Bill à garder un secret est mise à rude épreuve.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403184500 +0200" stop="20230403190500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Passion) S5 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Passion»Lady Noire et Mister Bug sont de retour !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403190500 +0200" stop="20230403193000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Pokémon : Diamant et perle (Une affaire de famille) S12 (3/52)</title>
<desc lang="fr">«Une affaire de famille»Sacha se précipite à l'Arène de Joliberges pour défier le Champion de l'Arène locale. Mais il va devoir patienter, car le Champion est très occupé. En effet, son fils est venu lui rendre visite et ils ont des affaires de famille urgentes à régler...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/26/2007443_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403193000 +0200" stop="20230403195000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Gabby Duran, baby-sitter d'extraterrestres (Bienvenue sur Gor-Monie) S1 (19/19)</title>
<desc lang="fr">«Bienvenue sur Gor-Monie»Alors que Gabby décide d'organiser chez elle, une fête pour Jeremy, lui, décide d'inviter des êtres douteux et la situation tourne vite au désastre.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/33/2125936_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403195000 +0200" stop="20230403201500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (Décollage immédiat !) S3 (15/16)</title>
<desc lang="fr">«Décollage immédiat !»Les campeurs participent à un concours de lancer de fusées en trois étapes : altitude, vitesse et sécurité...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/03/16/1833663_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403201500 +0200" stop="20230403204000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Les Ambassadeurs) S2 (n°29)</title>
<desc lang="fr">«Les Ambassadeurs»Booker et Nia sont heureux d'être nommés Ambassadeurs de leur école, jusqu'à ce qu'ils découvrent que leur première mission est d'accueillir Mitch en tant que nouvel élève...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403204000 +0200" stop="20230403210000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Jessie (Les Ross sont ruinés) S4 (3/20)</title>
<desc lang="fr">«Les Ross sont ruinés»La famille Ross est ruinée et tous doivent apprendre à vivre sans argent...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/2096946_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403210000 +0200" stop="20230403212000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Gabby Duran, baby-sitter d'extraterrestres</title>
<desc lang="fr">Gabby est une baby-sitter qui s'occupe d'extraterrestres.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/33/2125936_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403212000 +0200" stop="20230403214500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (La fin de l'aventure) S3 (16/16)</title>
<desc lang="fr">«La fin de l'aventure»Emma, Zuri et Ravi ont de nouveaux projets. Leur mère leur demande de vendre le camp. Ils savent que Lou sera dévastée et décident de l'emmener faire un tour en montgolfière....</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/30/1826863_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403214500 +0200" stop="20230403221000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Super nature) S2 (21/21)</title>
<desc lang="fr">«Super nature»Les meilleures amies Raven et Chelsea se sont retrouvées et élèvent leurs trois enfants sous le même toit ! Booker et Nia, les jumeaux de Raven âgés de onze ans, et Levi, le fils de neuf ans de Chelsea, vivent des aventures mouvementées mais amusantes, souvent en compagnie de Tess, la voisine et meilleure amie des jumeaux. Raven n'est plus la seule à avoir des visions, maintenant : Booker a lui aussi ce don. Ils ignorent parfois ce que l'avenir leur réserve, mais ils arrivent toujours à se sortir des mauvaises passes tous ensemble, comme une seule et grande famille très heureuse.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403221000 +0200" stop="20230403223000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Jessie (Pas de danse à deux) S4 (14/20)</title>
<desc lang="fr">«Pas de danse à deux»Alors qu'ils se préparent à partir faire la tournée des bonbons pour Halloween, Stuart raconte aux enfants l'histoire d'Abigail, un fantôme.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/12/1726559_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403223000 +0200" stop="20230403225000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Anansi) S2 (18/26)</title>
<desc lang="fr">«Anansi»Alors que Marinette, Alya et Nino s'apprêtent à sortir, Nora, la grande soeur surprotectrice d'Alya, intervient : toutes les récentes akumatisations l'inquiètent. Elle refuse de laisser Alya sortir, c'est trop dangereux. Restée seule et inquiète pour sa soeur, Nora se fait akumatiser par le Papillon et devient Anansi, une femme araignée géante...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125932_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403225000 +0200" stop="20230403231500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Malédikteur) S2 (24/26)</title>
<desc lang="fr">«Malédikteur»Après s'être ridiculisée devant toute la classe, Chloé demande à son père de la venger. Mais monsieur Bourgeois a beau être le maire de Paris, ses pouvoirs ont quand même des limites. Déçue, Chloé le menace alors de partir vivre à New York avec sa mère. Paniqué et désemparé, le père se fait akumatiser par le Papillon et devient Malédikteur. Désormais doté d'un pouvoir absolu, il veut réaliser tous les rêves de sa fille. Mais quand Chat Noir tombe aux prises de Malédikteur, Marinette n'a d'autre choix que de faire appel à Queen Bee, alias Chloé...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/26/1807426_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403231500 +0200" stop="20230403233500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le jour des héros) S2 (25/26)</title>
<desc lang="fr">«Le jour des héros»C'est le Jour des Héros à Paris, et chacun doit préparer une bonne action pour les autres. Mais Marinette n'a pas eu le temps de s'occuper de la sienne, débordée par ses activités en tant que Ladybug. De peur de décevoir ses amis en leur annonçant qu'elle n'a rien préparé, Marinette leur ment et se retrouve rapidement dépassée par son propre mensonge...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/26/1807430_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403233500 +0200" stop="20230403235500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le jour des héros) S2 (26/26)</title>
<desc lang="fr">«Le jour des héros»C'est le Jour des Héros à Paris, et chacun doit préparer une bonne action pour les autres. Mais Marinette n'a pas eu le temps de s'occuper de la sienne, débordée par ses activités en tant que Ladybug. De peur de décevoir ses amis en leur annonçant qu'elle n'a rien préparé, Marinette leur ment et se retrouve rapidement dépassée par son propre mensonge...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/23/1807428_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403235500 +0200" stop="20230404001500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le marchand de sable) S2 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Le marchand de sable»Parcourant la ville sur son nuage magique, le Marchand de Sable donne vie aux mauvais rêves de tous ceux qu'il croise, y compris Marinette et Adrien.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404001500 +0200" stop="20230404004000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Caméléon) S3 (1/18)</title>
<desc lang="fr">«Caméléon»Quand Lila revient au collège, elle parvient à manipuler les élèves comme les professeurs pour que tout le monde se plie à la moindre de ses exigences.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/27/1808337_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404004000 +0200" stop="20230404010500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Le concours de mascottes / Comme un gant) S1 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Le concours de mascottes / Comme un gant»&quot;Le concours de mascottes&quot;. Val demande l'organisation d'une compétition de mascottes, car elle pense que son carlin Prince ferait une bien meilleure mascotte que Gilbert. Ce dernier est inquiet parce qu'il pourrait perdre son accès privilégié à l'école de Sadie. - &quot;Comme un gant&quot;. Sadie reçoit un gant magique qui peut changer les portes ordinaires en portails vers une autre pièce ou un autre lieu. La jeune fille et ses amis en profitent pour faire une partie de cache-cache épique dans l'école...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404010500 +0200" stop="20230404015900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (La flortilège d'invisibilité / Les chaussures de Lulu) S1 (8/52)</title>
<desc lang="fr">«La flortilège d'invisibilité / Les chaussures de Lulu»L'école a organisé une sortie nature dans la forêt pour la classe de Sadie. Malheureusement, son sens de l'orientation lui joue des tours et voilà que le petit groupe s'égare. Forcés de passer la nuit dehors dans un camp de fortune non loin d'une grotte. Mais la grotte mène vers le royaume magique. / Tandis que Gilbert se prépare avec anxiété à affronter les Anciens à l'occasion de son évaluation annuelle, une lapine arrive dans la maison des Sparks et s'intéresse d'un peu trop près à Gilbert...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404015900 +0200" stop="20230404020000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Mentors de malheur / Créatures en folie) S1 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Mentors de malheur / Créatures en folie»&quot;Mentors de Malheur&quot;. Gilbert et Sadie se disputent devant les Anciens qui les renvoient chez eux en leur ordonnant de préparer un sortilège de transformation. Le duo est toujours en froid quand une chatte magique, Purrpetua, se glisse dans la maison. - &quot;Créatures en folie&quot;. Une autre faille s'est ouverte entre le monde des humains et le royaume magique. Les Anciens font appel à Sadie pour les aider à réparer cette déchirure, mais la jeune fille insiste pour garder avec elle une pastèque.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>