<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\ViniPF -->
<programme start="20230419135500 +0200" stop="20230419142000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Sadie Sparks</title>
<sub-title lang="fr">Le concours de mascottes / Comme un gant</sub-title>
<desc lang="fr">&quot;Le concours de mascottes&quot;. Val demande l'organisation d'une compétition de mascottes, car elle pense que son carlin Prince ferait une bien meilleure mascotte que Gilbert. Ce dernier est inquiet parce qu'il pourrait perdre son accès privilégié à l'école de Sadie. - &quot;Comme un gant&quot;. Sadie reçoit un gant magique qui peut changer les portes ordinaires en portails vers une autre pièce ou un autre lieu. La jeune fille et ses amis en profitent pour faire une partie de cache-cache épique dans l'école...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/11c6f1252ab436f3858f7237ecd4dcb11d17fa99.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419142000 +0200" stop="20230419143000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Zip Zip</title>
<sub-title lang="fr">Eugénie fait des étincelles</sub-title>
<desc lang="fr">Après s'être faite frappée par la foudre, Eugénie, chargée d'électricité, brille comme une ampoule. Inquiets, les Livingston décident de l'emmener chez le vétérinaire. Intrigué, celui-ci décide de la garder en observation et de s'en servir comme lampe de chevet. La bande d'amis s'inquiète car Eugénie risque d'être démasquée...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/145240107aa45fafa0a0c219c543b1c119654271.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419143000 +0200" stop="20230419143700 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Zip Zip</title>
<sub-title lang="fr">La flûte enchantée</sub-title>
<desc lang="fr">Washington a construit une flûte enchantée. Envoûtant d'abord Victoria puis les Livingstone, Washington et Sam se baladent bientôt sans costume dans la maison. Mais les filles, dans le jardin, ont construit leur propre instrument, dont l'horrible son désenvoûte aussitôt Victoria et les Livingstone. Washington et Sam doivent vite récupérer leurs costumes jetés à la poubelle...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/08655a95efb9089a6829597d0eb00035c1624ca3.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419143700 +0200" stop="20230419144700 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Mini ninjas</title>
<sub-title lang="fr">Au plus malin</sub-title>
<desc lang="fr">Les mini ninjas, en apprentissage chez un vénérable grand maître, ont pour mission de libérer les animaux transformés en samouraïs par un seigneur de la guerre.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/ef6e823a8ebb8dfc3ead23b12fabf706e4527499.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419144700 +0200" stop="20230419150500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Mini ninjas</title>
<sub-title lang="fr">La danse du riz</sub-title>
<desc lang="fr">Les mini ninjas, en apprentissage chez un vénérable grand maître, ont pour mission de libérer les animaux transformés en samouraïs par un seigneur de la guerre.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/ef6e823a8ebb8dfc3ead23b12fabf706e4527499.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419150500 +0200" stop="20230419152500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Sadie Sparks</title>
<sub-title lang="fr">La flortilège d'invisibilité / Les chaussures de Lulu</sub-title>
<desc lang="fr">L'école a organisé une sortie nature dans la forêt pour la classe de Sadie. Malheureusement, son sens de l'orientation lui joue des tours et voilà que le petit groupe s'égare. Forcés de passer la nuit dehors dans un camp de fortune non loin d'une grotte. Mais la grotte mène vers le royaume magique. / Tandis que Gilbert se prépare avec anxiété à affronter les Anciens à l'occasion de son évaluation annuelle, une lapine arrive dans la maison des Sparks et s'intéresse d'un peu trop près à Gilbert...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/67d1abcf208a07fcb401a51891c4bc7b683e8af5.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419152500 +0200" stop="20230419154500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bestioles Motel</title>
<sub-title lang="fr">Voulez-vous danser ? / A votre service</sub-title>
<desc lang="fr">&quot;Voulez-vous danser ?&quot;. Mo se prépare à passer l'audition pour le prochain spectacle du légendaire chorégraphe Preston Virevolte. Sûre de son talent, elle prédit qu'elle va cartonner et est préte à manger ses chaussons de danse si elle échoue. C'est hélas ce qui se produit, mais elle refuse d'avouer la vérité aux autres. - &quot;A votre service&quot;. Glenn a besoin de vacances. Eddie et les autres acceptent de s'occuper du Bar à Jus en son absence. Mais Eddie est un très mauvais serveur et fait fuir tous les clients. C'est là que Croc Noir et sa bande, que Glenn avait fichus à la porte du bar, en profitent pour revenir mettre la pagaille...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/ae6a7b1986de4a9542f1b96cc687b70046272e9c.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419154500 +0200" stop="20230419155000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Mère et fille</title>
<sub-title lang="fr">Super mamie</sub-title>
<desc lang="fr">Barbara en a assez que sa mère soit constamment sur son dos. Elle contacte Martine, sa mamie, pour qu'elle fasse vivre un enfer à Isa...</desc>
<category lang="fr">Série humoristique</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/d1de0ee0ccd54e63eec7b2bfc346dd651b9e54e3.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419155000 +0200" stop="20230419155500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Mère et fille</title>
<sub-title lang="fr">Cuisine monster</sub-title>
<desc lang="fr">Isabelle se découvre une passion pour la cuisine, au grand regret de Barbara qui décide de l'inscrire à une émission de cuisine...</desc>
<category lang="fr">Série humoristique</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/d1de0ee0ccd54e63eec7b2bfc346dd651b9e54e3.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419155500 +0200" stop="20230419160000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Mère et fille</title>
<sub-title lang="fr">Camping cour</sub-title>
<desc lang="fr">Barbara et ses amis décident de s'inscrirent au camping avec l'école. Sur les conseils d'Isa, ils s'entraînent d'abord dans la cour de l'immeuble...</desc>
<category lang="fr">Série humoristique</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/d1de0ee0ccd54e63eec7b2bfc346dd651b9e54e3.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419054500 +0200" stop="20230419061000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir</title>
<sub-title lang="fr">Desperada</sub-title>
<desc lang="fr">Lors d'une répétition des Kitty Section, Marinette et Luka se rapprochent, devenant de plus en plus complices. Mais quand Adrien et Kagami arrivent ensemble, Marinette, jalouse,oublie vite Luka. Et quand Jagged Stone vient chercher quelqu'un pour remplacer la guitariste qu'il a renvoyée le même matin, Marinette lui suggère Adrien le pianiste, plutôt que Luka le guitariste. Arrive alors Desperada, la guitariste de Jagged akumatisée après son renvoi. Avec sa guitare magique, elle transforme les gens en autocollants...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/0ba0e7b379038f21df48500e183e83341c73eb38.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419061000 +0200" stop="20230419063500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir</title>
<sub-title lang="fr">Maître Noël</sub-title>
<desc lang="fr">Alors que Marinette garde Noël, le petit frère de Nino, l'enfant découvre sa réserve de cadeaux pour Adrien. Très gênée, Marinette lui fait croire qu'elle est un lutin du Père Noël, et Noël demande à avoir son cadeau tout de suite. Quand Marinette refuse, Noël se fait akumatiser par le Papillon. Devenu Maître Noël et armé d'une boule à neige magique, il envoie des jouets géants semer le chaos dans un Paris enneigé...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/fdea677881ad9d97f0133b0f345b9a042ce50ac4.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419063500 +0200" stop="20230419064500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc.</title>
<sub-title lang="fr">Vacances à domicile</sub-title>
<desc lang="fr">Les enfants sont prêts à partir pour leur voyage annuel en camping avec Papy, quand Cheese gagne une invitation pour la première du film de Princesse Chichi, son idole. Hors de question de louper ça ! Cheese ment alors à sa famille, en prétextant qu'elle doit rester à la maison pour un travail de charité. Le plan fonctionne, mais quand le Papivan tombe en panne, la famille décide finalement de camper dans le jardin. Catastrophe ! Maintenant, Cheese est coincée et doit faire semblant de travailler pour son œuvre de charité afin que sa famille ne découvre pas son égoïste secret !</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/0fdfbfced5e97016f202c8e746e8533432e74033.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419064500 +0200" stop="20230419070000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc.</title>
<sub-title lang="fr">Mouse fait mouche</sub-title>
<desc lang="fr">Mouse vient de terminer la fabrication de sa nouvelle &quot; merveille de technologie &quot; : un téléporteur ! Si tout se passe bien, son Professeur lui décernera le Grand Prix de Science. Avant l'arrivée de ce dernier, Mouse teste une dernière fois sa machine, quand une mouche entre dans la cabine. Le cerveau de Mouse se retrouve alors dans le corps de la mouche, et le cerveau de la mouche dans le corps de Mouse ! Pour éviter la catastrophe, il va falloir remettre tout le monde dans la machine, avant que le Professeur n'arrive et ne découvre cette honteuse erreur scientifique !</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/0fdfbfced5e97016f202c8e746e8533432e74033.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419070000 +0200" stop="20230419071000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc.</title>
<sub-title lang="fr">Et pour quelques abonnés de plus</sub-title>
<desc lang="fr">Une partie de cache-cache permet à la bande de trouver une vieille carte au trésor perdue. La fièvre de la chasse au trésor s'empare de la famille, mais sont-ils là pour le plaisir de la chasse ou pour l'attrait du trésor ?</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/0fdfbfced5e97016f202c8e746e8533432e74033.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419071000 +0200" stop="20230419072500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc.</title>
<sub-title lang="fr">Lights! Camera! Action!</sub-title>
<desc lang="fr">Cat décroche un rôle d'alien dans un film de science-fiction. Mais jouer la comédie, ça ne l'intéresse pas : elle préfère largement aller visiter le cirque invisible de Jocko qui vient de s'installer en ville. Le réalisateur promet un petit rôle au reste de la bande s'ils parviennent à convaincre Cat de jouer dans son film. Cat finit par céder, mais le tournage prend plus de temps que prévu et elle finit même par louper le cirque invisible de Jocko ! Les enfants comprennent qu'ils ont eu tort de la pousser à accepter le rôle contre son gré. Mais pourront-ils se rattraper ?</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/0fdfbfced5e97016f202c8e746e8533432e74033.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419072500 +0200" stop="20230419073000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bluey</title>
<sub-title lang="fr">L'asperge</sub-title>
<desc lang="fr">Bluey demande à quoi servent les bonnes manières. Papa lui explique que c'est ce qui nous différencie des animaux sauvages. Maman donne alors à Bluey une asperge magique qui peut changer les gens en animal de son choix. Ravie de s'affranchir des règles,Bluey transforme sa famille en poulets, souris et suricates mais Maman-lionne veut dévorer le voisin, Papa-morse écrase ses jouets et Bingo-perroquet mange l'asperge, les figeant dans leur aspect bestial ! Finalement, Bluey fait dire &quot;chien&quot; à Bingo et leurs rend forme canine. La sauvagerie n'est peut-être pas si drôle !</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/9764c79c514a4c4264a7d0c07fa8daa1a100bddc.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419073000 +0200" stop="20230419073500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bluey</title>
<sub-title lang="fr">Shaun</sub-title>
<desc lang="fr">Le désir de Bluey et Bingo d'avoir un animal domestique est mis à rude épreuve quand Papa fait apparaître Shaun, un émeu caractériel qui met la maison sens dessus-dessous et refuse d'obéir. Maman conseille à Bluey de rester &quot;calme et maîtresse d'elle&quot; et quand Shaun s'enfuit, Bluey, s'inspirant du conseil, parvient à l'arrêter avec calme et autorité. Une fois que Bluey contrôle Shaun, Papa est pris à son propre jeu et doit obéir à sa fille au doigt et à l'œil ! Le lendemain matin, il est épuisé mais heureux que Shaun soit parti jusqu'à ce que les fillettes lui présentent quatre bébés émeus</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/fc80cd893f21f6d8d716d78049a6b60ba563a7e3.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419073500 +0200" stop="20230419074000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bluey</title>
<sub-title lang="fr">Papa met Bingo et Bluey au lit</sub-title>
<desc lang="fr">La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/81b7360bfe9f7968790a5bfd272e0cd340eef03f.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419074000 +0200" stop="20230419075000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bluey</title>
<sub-title lang="fr">Le Père Noël de la véranda</sub-title>
<desc lang="fr">La veille de Noël est le moment idéal pour jouer au Père Noël de la véranda ! Papa commence et place des cadeaux sous l'oreiller des enfants. Quand vient le tour de Bluey, sa petite cousine, Socks la mord. Bluey est très en colère contre Socks et la prive de cadeau. Socks en est bouleversée et Papa et Maman expliquent à Bluey qu'elle doit s'excuser mais elle ne cède pas. Ses parents lui font comprendre que le véritable sens de la bonté ne consiste pas à œuvrer pour recevoir des cadeaux mais à être gentil. Bluey finit par comprendre et accepte de s'amender.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/7ec9bc9972a4078d362810ed999015121bffd4fd.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419075000 +0200" stop="20230419075500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bluey</title>
<sub-title lang="fr">La cabane à outils</sub-title>
<desc lang="fr">Chilli et Bandit ont envie d'avoir un four à pizza comme leur voisin, ils emmènent donc les filles à La Cabane à Outils.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/55807f00f80b05be478a72e857abc37887165e0d.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419075500 +0200" stop="20230419080000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bluey</title>
<sub-title lang="fr">Plume-baguette</sub-title>
<desc lang="fr">Quand un cacatoès perd une plume, Bingo invente un nouveau jeu. D'un coup de plume-baguette, elle rend les objets incroyablement lourds.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/920b50dc639c3161660e4b38ea0eaa47ee45e208.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419014000 +0200" stop="20230419020500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Viking Skool</title>
<sub-title lang="fr">Sortie scolaire</sub-title>
<desc lang="fr">A leur réveil, les élèves de l'Ékole viking s'aperçoivent que tous les professeurs ont disparu. Que leur est-il arrivé ? Où sont-ils passés ? Et surtout : les élèves ont-ils quartier libre ?! Tout le monde fait la fête jusqu'à ce qu'Urk arrive, chancelant, pour les mettre en garde contre… la Bête !</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/67d02a7af1a13c9ed97090fa7779c78614175855.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419020500 +0200" stop="20230419022700 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Viking Skool</title>
<sub-title lang="fr">Les yeux de Loki</sub-title>
<desc lang="fr">Erik a toujours eu une poisse tenace. Alors quand une pièce magique lui donne la chance de Loki, il la saisit avec empressement. Mais Loki est un dieu du chaos, et chaque médaille a son revers.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/67d02a7af1a13c9ed97090fa7779c78614175855.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419022700 +0200" stop="20230419023000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Capitaine Tonus</title>
<sub-title lang="fr">Pourquoi faut-il bien s'hydrater ?</sub-title>
<desc lang="fr">La capitaine Tonus et Neurone reçoivent la question de la petite Sofia : &quot;mon papa me dit toujours que je dois bien boire quand je joue au foot. Pourquoi ?&quot;.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/4b301fccd85af53765a35536de4101043251c2be.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419023000 +0200" stop="20230419024000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc.</title>
<sub-title lang="fr">Bouton Mania</sub-title>
<desc lang="fr">Boy et Girl jouent à un jeu sur leur téléphone qui les oblige à se rendre dans divers lieux pour accumuler des points. Oups, ils ont complètement oublié qu'aujourd'hui, Papy a prévu une sortie en famille avec plein d'activités ! Alors que Boy et Girl désespèrent, ils se rendent compte que l'expédition de Papy peut les emmener là où ils doivent être pour gagner le jeu. La sortie en famille commence, mais Boy et Girl font bande à part, obnubilés par leur jeu… à tel point qu'ils finissent par gâcher l'après-midi organisée par Papy. Comment vont-ils pouvoir se rattraper ?</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/0fdfbfced5e97016f202c8e746e8533432e74033.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419024000 +0200" stop="20230419025500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc.</title>
<sub-title lang="fr">Donner c'est donner</sub-title>
<desc lang="fr">Quand Papa et Maman demandent aux enfants de trier leurs vieux jouets d'enfance, ces derniers organisent un grand vide-grenier devant la maison. Mais quand le premier client arrive, les enfants ont le plus grand mal à vendre leurs souvenirs d'enfance, et inventent des excuses absurdes pour ne pas l'admettre. Lorsque Jocko, le livreur, se présente pour apporter leurs affaires à une œuvre de charité, les enfants ne peuvent plus dire non… Mais dans un dernier élan de nostalgie, ils tentent finalement de réaliser un &quot;hold-up&quot; ridicule pour récupérer leurs précieux souvenirs.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/0fdfbfced5e97016f202c8e746e8533432e74033.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419025500 +0200" stop="20230419030500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc.</title>
<sub-title lang="fr">La baballe-boomerang</sub-title>
<desc lang="fr">Dog invente un moyen de passer le temps quand les autres sont trop occupés pour jouer avec lui. Grace à la &quot; la baballe boomerang &quot;, plus besoin de personne pour lancer la balle, qui s'envoie et revient toute seule ! Cheese trouve que l'invention de Dog a un énorme potentiel et la met sur le marché. Le gadget est un énorme succès ! Jaloux et incapable de se réjouir pour Dog, Mouse se met en tête de créer une meilleure invention pour prouver qu'il est l'unique génie de la famille… en vain. Mouse finit alors par saboter la production de l'invention de Dog, avant de réaliser son erreur !</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/0fdfbfced5e97016f202c8e746e8533432e74033.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419030500 +0200" stop="20230419032000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc.</title>
<sub-title lang="fr">Mauvais tour</sub-title>
<desc lang="fr">Boy gagne un premier prix de magie lors d'une scène ouverte chez Skippy. Impressionnée, Girl lui propose de collaborer pour la prochaine scène ouverte, mais Boy a pris la grosse tête et refuse. Vexée, Girl décide de faire son spectacle avec Cheese, tandis que Boy recrute Dog comme assistant. Le duel est lancé ! Mais quand Girl et Cheese trouvent une vieille cassette vidéo qui leur apprend de vieux tours de magie, elles semblent alors bien parties pour gagner la partie. Sauf si Boy et Dog parviennent à leur voler la cassette avant ! Jusqu'où ira la rivalité entre les apprentis magiciens ?</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/0fdfbfced5e97016f202c8e746e8533432e74033.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419032000 +0200" stop="20230419034500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir</title>
<sub-title lang="fr">Oni-Chan</sub-title>
<desc lang="fr">Ladybug et Chat Noir font face au couple Bourgeois. Maintenant Mangeamour, un Cerbère à deux têtes dévore tout l'amour à Paris. Nos héros parviendront-ils à sauver l'amour ?</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/8e5761691e9c522ff2089aa3dedf5ff15f928c0c.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419034500 +0200" stop="20230419041000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir</title>
<sub-title lang="fr">Glaciator</sub-title>
<desc lang="fr">D'après la légende, le couple qui mange une glace chez André s'aime pour toujours. Marinette espère qu'Adrien sera de la partie, mais ce dernier ne vient pas. Déçue, elle refuse de manger la glace que lui tend André. Effondré, le glacier est akumatisé par le Papillon. Devenu Glaciator et armé de sa portionneuse à glace, il transforme les gens en glace. Ladybug et un Chat Noir unissent leurs forces pour arrêter Glaciator avant que tous les Parisiens n'aient fondu...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/20fa1622e1729f19b960699a1ee4e1ab720db018.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419160000 +0200" stop="20230419161000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Tara Duncan</title>
<sub-title lang="fr">Un millier de formulaires</sub-title>
<desc lang="fr">Tara et ses amis sont de nouveau punis, et cette fois, ils doivent affronter le pouvoir de l'administration.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/d45844ca27dcbd80c341853f09bff48723382c2a.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419161000 +0200" stop="20230419162500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Tara Duncan</title>
<sub-title lang="fr">Le roi paresseux</sub-title>
<desc lang="fr">C'est le 250e anniversaire de mariage du couple royal des nains. Tara et ses amis sont invités, mais rien ne se déroule comme prévu.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/d45844ca27dcbd80c341853f09bff48723382c2a.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419162500 +0200" stop="20230419163500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Tara Duncan</title>
<sub-title lang="fr">Blaliban Dal Salan</sub-title>
<desc lang="fr">L'oncle de Cal, Blaliban, est l'un des Observateurs les plus célèbres d'AutreMonde, mais même lui doit demander de l'aide de temps en temps, et Tara et Cal le suivent dans son aventure.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/d45844ca27dcbd80c341853f09bff48723382c2a.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419163500 +0200" stop="20230419164500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Tara Duncan</title>
<sub-title lang="fr">Dormez bien</sub-title>
<desc lang="fr">C'est le jour du Polo Céleste, mais il y a un problème avec l'équipe Pegasus of Meme : ils sont épuisés. Pour éviter que son équipe ne soit disqualifiée, Tara et ses amis partent enquêter.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/d45844ca27dcbd80c341853f09bff48723382c2a.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419164500 +0200" stop="20230419171000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Hamster &amp; Gretel</title>
<sub-title lang="fr">Ce qui se passe à Vegas partie 1 / Ce qui se passe à Vegas partie 2</sub-title>
<desc lang="fr">La famille Grant-Gomez fait un voyage à Las Vegas où Dave et Carolina réfléchissent à la vie sans enfants. Kevin, Hamster et Gretel rencontrent leur plus grand défi.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/484f3784d501a688698cbc0347b702f587c22496.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419171000 +0200" stop="20230419173000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Hamster &amp; Gretel</title>
<sub-title lang="fr">Punie / La nouvelle</sub-title>
<desc lang="fr">Gretel est punie et un monstre en viande hachée attaque. Gretel se méfie d'une nouvelle élève.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/484f3784d501a688698cbc0347b702f587c22496.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419173000 +0200" stop="20230419175500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir</title>
<sub-title lang="fr">Sentibulleur</sub-title>
<desc lang="fr">Papillombre a découvert qu'Alya était Rena Rouge. Marinette le sait, et a peur qu'il utilise cette information contre sa meilleure amie. D'autant qu'elle vient de lui confier durablement le Miraculous du Renard ! Marinette aurait-elle fait une erreur ? Alors qu'elle déboule chez Alya pour lui confier ses doutes, Papillombre crée Sentibulleur, un sentimonstre qui emprisonne tous les proches d'Alya dans des bulles au-dessus de Paris… et il ne les libèrera que si Rena Rouge trahit Ladybug et Chat Noir ! Marinette réussira-t-elle à empêcher que son cauchemar devienne réalité ?</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/5a726ffd1849bba059d566455863b301bc03213c.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419175500 +0200" stop="20230419182000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir</title>
<sub-title lang="fr">Glaciator 2</sub-title>
<desc lang="fr">Ladybug et Chat Noir affrontent à nouveau Glaciator.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/5a726ffd1849bba059d566455863b301bc03213c.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419034500 +0200" stop="20230419041000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir</title>
<sub-title lang="fr">Glaciator</sub-title>
<desc lang="fr">D'après la légende, le couple qui mange une glace chez André s'aime pour toujours. Marinette espère qu'Adrien sera de la partie, mais ce dernier ne vient pas. Déçue, elle refuse de manger la glace que lui tend André. Effondré, le glacier est akumatisé par le Papillon. Devenu Glaciator et armé de sa portionneuse à glace, il transforme les gens en glace. Ladybug et un Chat Noir unissent leurs forces pour arrêter Glaciator avant que tous les Parisiens n'aient fondu...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/20fa1622e1729f19b960699a1ee4e1ab720db018.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419041000 +0200" stop="20230419043500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir</title>
<sub-title lang="fr">Chasseuse de kwamis</sub-title>
<desc lang="fr">Ladybug et Chat Noir font face au couple Bourgeois. Maintenant Mangeamour, un Cerbère à deux têtes dévore tout l'amour à Paris. Nos héros parviendront-ils à sauver l'amour ?</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/02b968f81b94a9665c4c6c5c903287d91b598f8f.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419043500 +0200" stop="20230419045500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Marvel Moon Girl et Devil le dinosaure</title>
<sub-title lang="fr">Bonne nuit, Moon Girl</sub-title>
<desc lang="fr">Lunella essaie de surmonter sa maladresse lors de sa participation à la soirée pyjama en créant un appareil de télépathie, mais elle échange accidentellement son cerveau avec celui du dinosaure Devil.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/16e7950b89a09d592a87c43618a4453647f72180.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419045500 +0200" stop="20230419050500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Ghost Force</title>
<sub-title lang="fr">Gratouille</sub-title>
<desc lang="fr">Pour rendre service au Prof Pascal, Andy lui propose de garder son chien Asta. Mais le laisse sans surveillance dans le labo pour aller voir un match de basket à la place. Asta réveille alors Scream Scratch, un fantôme farceur et malin qui s'en prend au père de Mike.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/fafaa6af49f036fd64fe2390982f3e86cdb02349.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419050500 +0200" stop="20230419052000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Ghost Force</title>
<sub-title lang="fr">Flipop</sub-title>
<desc lang="fr">Mike n'ose pas proposer à Charlie d'être son partenaire à la boum du collège, car il a peur de se ridiculiser en dansant. En affrontant Flipop, un fantôme qui force les New-Yorkais à danser sans relâche, Mike va comprendre que rien n'est ridicule tant qu'on s'amuse.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/fafaa6af49f036fd64fe2390982f3e86cdb02349.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419052000 +0200" stop="20230419054500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir</title>
<sub-title lang="fr">Ephémère</sub-title>
<desc lang="fr">Que se passerait-il si Ladybug et Chat Noir découvraient leurs identités secrètes ? Pour battre un vilain, Ladybug fait appel à neuf super-héros.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/5a726ffd1849bba059d566455863b301bc03213c.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419054500 +0200" stop="20230419061000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir</title>
<sub-title lang="fr">Desperada</sub-title>
<desc lang="fr">Lors d'une répétition des Kitty Section, Marinette et Luka se rapprochent, devenant de plus en plus complices. Mais quand Adrien et Kagami arrivent ensemble, Marinette, jalouse,oublie vite Luka. Et quand Jagged Stone vient chercher quelqu'un pour remplacer la guitariste qu'il a renvoyée le même matin, Marinette lui suggère Adrien le pianiste, plutôt que Luka le guitariste. Arrive alors Desperada, la guitariste de Jagged akumatisée après son renvoi. Avec sa guitare magique, elle transforme les gens en autocollants...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/0ba0e7b379038f21df48500e183e83341c73eb38.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419234500 +0200" stop="20230420000500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Hamster &amp; Gretel</title>
<sub-title lang="fr">Un problème de mammouth / Le coq nain de l'opéra de l'école primaire</sub-title>
<desc lang="fr">Le projet de science de Gretel déraille. Des choses étranges commencent à se produire lorsque l'école primaire répète sa pièce.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/484f3784d501a688698cbc0347b702f587c22496.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420000500 +0200" stop="20230420011500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous World : New York, les héros unis</title>
<desc lang="fr">La classe de Marinette doit se rendre à New York pour célébrer la semaine de l'amitié franco-américaine. Toute la classe est du voyage, sauf Adrien.</desc>
<category lang="fr">Téléfilm d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/13928cd1d0b675560a1a288635c93b1eb3521fff.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420011500 +0200" stop="20230420014000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Marvel Moon Girl et Devil le dinosaure</title>
<sub-title lang="fr">Le Beyonder</sub-title>
<desc lang="fr">Beyonder s'accroche à Lunella pour apprendre à connaître les humains alors qu'elle se bat pour gagner un important concours de sciences.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/16e7950b89a09d592a87c43618a4453647f72180.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420014000 +0200" stop="20230420020500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Viking Skool</title>
<sub-title lang="fr">Nous te saluons, ô reine des navets</sub-title>
<desc lang="fr">Dans le cadre de la fête des navets, l'école élit toujours un roi et une reine des navets. Ylva n'est pas intéressée jusqu'à ce qu'Astrid lui fasse comprendre que ce serait pour elle l'occasion de prouver qu'elle a les capacités de devenir une Valkyrie. Déterminée, elle doit affronter l'ambitieuse Doomhild dans un concours de popularité. Ylva a besoin d'une stratégie si elle veut être quelqu'un qu'elle n'est pas. Erik est heureux d'être son directeur de campagne. Pendant ce temps, Arni est responsable du spectacle, à condition que ses amis ne fichent pas tout par terre.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/67d02a7af1a13c9ed97090fa7779c78614175855.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419080000 +0200" stop="20230419080500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bluey</title>
<sub-title lang="fr">Le jeu du mode danse</sub-title>
<desc lang="fr">Pour se faire pardonner d'avoir mangé la dernière frite de Bingo, le papa doit exécuter trois &quot;modes danse&quot; au choix de Bingo.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/a784cde599883369f0159a51f9bc42e3b3f2f614.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419080500 +0200" stop="20230419081500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bluey</title>
<sub-title lang="fr">Le squash</sub-title>
<desc lang="fr">L'oncle Stripe et Bandit jouent au squash avec l'aide de leurs arbitres, Bingo et Bluey.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/b6b456e05d72ac9a4788e532977a72d5007bd35d.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419081500 +0200" stop="20230419082500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Ghost Force</title>
<sub-title lang="fr">Vochaos</sub-title>
<desc lang="fr">Agacée par la vantardise de son frère, Liv révèle qu'il ne sait pas bien nager devant leurs camarades moqueurs, et Andy lui reproche de l'avoir trahi. S'ils veulent vaincre Vochaos, un fantôme qui rend ses victimes muettes, il leur faudra enterrer la hache de guerre.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/fafaa6af49f036fd64fe2390982f3e86cdb02349.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419082500 +0200" stop="20230419084000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Ghost Force</title>
<sub-title lang="fr">Agia</sub-title>
<desc lang="fr">Voyant combien Andy se passionne encore pour ses jouets, Liv le trouve trop infantile. Pour arrêter Agia, un fantôme qui a le pouvoir de vieillir ou rajeunir mentalement les gens, y compris leurs parents, semant le chaos, elle devra pourtant retrouver son âme d'enfant.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/fafaa6af49f036fd64fe2390982f3e86cdb02349.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419084000 +0200" stop="20230419085000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Ghost Force</title>
<sub-title lang="fr">Cyclopee</sub-title>
<desc lang="fr">Miss Jones fait une mise à jour de Glowboo si prodigieuse que Liv a peur qu'elle n'ait plus besoin de la Ghostforce. Quand nos héros affrontent Cyclopee, un fantôme qui copie tout, même leurs pouvoirs, Liv doit accepter l'aide de Glowboo… ce qui ne la rend pas remplaçable !</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/fafaa6af49f036fd64fe2390982f3e86cdb02349.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419085000 +0200" stop="20230419090500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Ghost Force</title>
<sub-title lang="fr">Cartomage</sub-title>
<desc lang="fr">Vike se vante de toujours trouver l'astuce des tours de magie, et il est déstabilisé quand Prof Pascal lui présente un tour qui lui résiste. Pour arrêter Cartomage, un fantôme magicien facétieux, Mike devra accepter qu'il ne peut pas tout comprendre tout de suite.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/fafaa6af49f036fd64fe2390982f3e86cdb02349.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419090500 +0200" stop="20230419093000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir</title>
<sub-title lang="fr">Cœur de pierre</sub-title>
<desc lang="fr">Ladybug et Chat Noir font face au couple Bourgeois. Maintenant Mangeamour, un Cerbère à deux têtes dévore tout l'amour à Paris. Nos héros parviendront-ils à sauver l'amour ?</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/9cbd1c036b7fb344c94aa328e4c0f8fb09d3a70b.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419093000 +0200" stop="20230419095500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir</title>
<sub-title lang="fr">Le mime</sub-title>
<desc lang="fr">Catastrophe ! Marinette a effacé sans le vouloir une vidéo qu'Alya avait faite de Ladybug et où cette dernière la complimentait pour le Ladyblog ! Pensant qu'Alya sera furieuse, Marinette décide de lui cacher la vérité et de se transformer en Ladybug pour tourner à nouveau le film effacé. Mais son plan est compromis lorsqu'un nouveau vilain apparaît.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/5a726ffd1849bba059d566455863b301bc03213c.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419095500 +0200" stop="20230419100500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Tara Duncan</title>
<sub-title lang="fr">Dormez bien</sub-title>
<desc lang="fr">C'est le jour du Polo Céleste, mais il y a un problème avec l'équipe Pegasus of Meme : ils sont épuisés. Pour éviter que son équipe ne soit disqualifiée, Tara et ses amis partent enquêter.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/d45844ca27dcbd80c341853f09bff48723382c2a.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419115100 +0200" stop="20230419120500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Mini ninjas</title>
<sub-title lang="fr">Le monde miniature</sub-title>
<desc lang="fr">Les mini ninjas, en apprentissage chez un vénérable grand maître, ont pour mission de libérer les animaux transformés en samouraïs par un seigneur de la guerre.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/ef6e823a8ebb8dfc3ead23b12fabf706e4527499.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419120500 +0200" stop="20230419123000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Sadie Sparks</title>
<sub-title lang="fr">Danse avec les zombies / Juste à temps</sub-title>
<desc lang="fr">Gilbert essaie d'enseigner un sort à Sadie qui n'arrive pas à sa concentrer. Elle écoute de la musique sur son téléphone et improvise totalement, à la grande frustration de Gilbert. Les deux amis se disputent à cause du téléphone qui finit par tomber dans la potion.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/11c6f1252ab436f3858f7237ecd4dcb11d17fa99.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419123000 +0200" stop="20230419124000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Zip Zip</title>
<sub-title lang="fr">Le chien volant</sub-title>
<desc lang="fr">Les costumes de nos héros ayant rétrécis au lavage, Suzie enfile le costume de Washington et fait un tour dans le jardin. La scène filmée se retrouve sur internet : un chien volant a été repéré dans le quartier ! Un collectionneur d'animaux étranges débarque pour la capturer. La bande d'amis va devoir redoubler d'imagination pour sortir Suzie de ce mauvais pas...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/26255fe2161185cac45eb1d5b93ffdf0d6f980a0.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419124000 +0200" stop="20230419125000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Zip Zip</title>
<sub-title lang="fr">Avalé tout rond</sub-title>
<desc lang="fr">L'alliance de Mme Livingstone a disparu ! C'est forcément leurs animaux qui l'ont avalé. Alors qu'ils ont retourné toute la maison, ils décident d'emmener tout le monde chez le vétérinaire pour faire une radio ! Washington est en panique, une radio signifie que le vétérinaire va détecter les fermetures de leurs costumes ! Vite, il faut retrouver l'alliance et tout semble indiquer que c'est Sam qui l'a avalée...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/4faf3a319bc4054c229cb63366fd2a7676903fc2.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419125000 +0200" stop="20230419131000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Dimension W.I.T.C.H.</title>
<sub-title lang="fr">G comme Guerre aux déchets</sub-title>
<desc lang="fr">Black, la curieuse créature servant Elyon, récupère une mystérieuse cornemuse d'hypnose qu'il compte donner aux Gardiennes, sans savoir que cet objet est convoité par les forces ennemies...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/4f2e9dced0de72c85bf62f95ddd506afa77f167e.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419131000 +0200" stop="20230419133000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bestioles Motel</title>
<sub-title lang="fr">Hurlements nocturnes / La bestiole de glace</sub-title>
<desc lang="fr">&quot;Hurlements nocturnes&quot;. Les cris d'une mystérieuse bête venant de l'aération terrorisent la ville depuis plusieurs jours. Comme c'est la règle aux Sables Mouvants, deux bestioles sont tirées au sort pour entrer dans l'aération et terrasser la créature. Malgré ses tentatives pour tricher, Pénélope se retrouve désignée avec Louie. - &quot;La bestiole de glace&quot;. Lors d'une expédition dans la cuisine afin de trouver le légendaire Bâtonnet du Destin, Eddie et ses amis tombent sur une bestiole piégée dans la glace. Une fois décongelée, cette bestiole s'avère être Amelia Buggendon, une célèbre aventurière disparue depuis des années...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/ae6a7b1986de4a9542f1b96cc687b70046272e9c.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419133000 +0200" stop="20230419134100 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Mini ninjas</title>
<sub-title lang="fr">Tatsu-Koori</sub-title>
<desc lang="fr">Les mini ninjas, en apprentissage chez un vénérable grand maître, ont pour mission de libérer les animaux transformés en samouraïs par un seigneur de la guerre.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/ef6e823a8ebb8dfc3ead23b12fabf706e4527499.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419134100 +0200" stop="20230419135500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Mini ninjas</title>
<sub-title lang="fr">Au plus malin</sub-title>
<desc lang="fr">Les mini ninjas, en apprentissage chez un vénérable grand maître, ont pour mission de libérer les animaux transformés en samouraïs par un seigneur de la guerre.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/ef6e823a8ebb8dfc3ead23b12fabf706e4527499.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419135500 +0200" stop="20230419142000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Sadie Sparks</title>
<sub-title lang="fr">Le concours de mascottes / Comme un gant</sub-title>
<desc lang="fr">&quot;Le concours de mascottes&quot;. Val demande l'organisation d'une compétition de mascottes, car elle pense que son carlin Prince ferait une bien meilleure mascotte que Gilbert. Ce dernier est inquiet parce qu'il pourrait perdre son accès privilégié à l'école de Sadie. - &quot;Comme un gant&quot;. Sadie reçoit un gant magique qui peut changer les portes ordinaires en portails vers une autre pièce ou un autre lieu. La jeune fille et ses amis en profitent pour faire une partie de cache-cache épique dans l'école...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/11c6f1252ab436f3858f7237ecd4dcb11d17fa99.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419193000 +0200" stop="20230419201500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Marvel Moon Girl et Devil le dinosaure</title>
<sub-title lang="fr">Moon Girl atterrit</sub-title>
<desc lang="fr">Lunella fait accidentellement apparaître un dinosaure dans le Lower East Side.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/16e7950b89a09d592a87c43618a4453647f72180.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419201500 +0200" stop="20230419203500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">La vallée des fées</title>
<sub-title lang="fr">La fée clochette</sub-title>
<desc lang="fr">Dans la Vallée des fées que dirige la reine Clarion, naît la Fée Clochette. Désignée comme une fée &quot;bricoleuse&quot;, elle souhaite découvrir le monde des humains.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/0c76433f109574363fd972396b7f49fb8202a7ed.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419203500 +0200" stop="20230419210000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">La vallée des fées</title>
<sub-title lang="fr">La fée clochette</sub-title>
<desc lang="fr">Dans la Vallée des fées que dirige la reine Clarion, naît la Fée Clochette. Désignée comme une fée &quot;bricoleuse&quot;, elle souhaite découvrir le monde des humains.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/49fe6fe09d0ef5c5581e8c1547564f5fe2eb21ba.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419210000 +0200" stop="20230419213500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">La vallée des fées</title>
<sub-title lang="fr">La fée clochette</sub-title>
<desc lang="fr">Dans la Vallée des fées que dirige la reine Clarion, naît la Fée Clochette. Désignée comme une fée &quot;bricoleuse&quot;, elle souhaite découvrir le monde des humains...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/266faa05343cec719d96a7d224402478b1bffeb9.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419213500 +0200" stop="20230419214000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">A table les enfants</title>
<sub-title lang="fr">La courgette</sub-title>
<desc lang="fr">Les fruits et légumes prennent la parole en racontant leur vie aux enfants.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé jeunesse</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/cb5f54b62e7423d02016c74c00317664de3e0a23.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419214000 +0200" stop="20230419223000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous World : Shanghai, la légende de LadyDragon</title>
<desc lang="fr">C'est les vacances, et tout va bien pour Marinette… jusqu'à ce qu'elle apprenne qu'Adrien a dû partir avec son père pour Shanghai, en Chine. Heureusement, c'est là qu'habite son Oncle Wang, dont l'anniversaire approche. Pour retrouver Adrien et découvrir ses origines, Marinette décide d'aller donner en mains propres son cadeau à Oncle Wang. Mais peu après son arrivée, Marinette perd toutes ses affaires, dont son sac, Tikki… et le Miraculous de la coccinelle qui lui permet de devenir Ladybug ! Pour les retrouver, elle va faire équipe avec Fei, ignorant que c'est celle qui a volé ses affaires !</desc>
<category lang="fr">Téléfilm d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/98cf87c138f7441e59301fb0ca075263bdd1a24d.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419214000 +0200" stop="20230419223000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous World : Shanghai, la légende de LadyDragon</title>
<desc lang="fr">C'est les vacances, et tout va bien pour Marinette… jusqu'à ce qu'elle apprenne qu'Adrien a dû partir avec son père pour Shanghai, en Chine. Heureusement, c'est là qu'habite son Oncle Wang, dont l'anniversaire approche. Pour retrouver Adrien et découvrir ses origines, Marinette décide d'aller donner en mains propres son cadeau à Oncle Wang. Mais peu après son arrivée, Marinette perd toutes ses affaires, dont son sac, Tikki… et le Miraculous de la coccinelle qui lui permet de devenir Ladybug ! Pour les retrouver, elle va faire équipe avec Fei, ignorant que c'est celle qui a volé ses affaires !</desc>
<category lang="fr">Téléfilm d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/98cf87c138f7441e59301fb0ca075263bdd1a24d.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419223000 +0200" stop="20230419225500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Marvel Moon Girl et Devil le dinosaure</title>
<sub-title lang="fr">Le voyou du quartier</sub-title>
<desc lang="fr">Lorsque Lunella découvre un commentaire négatif sur sa page dédiée à Moon Girl, son obsession pour ce troll finit par prendre le dessus.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/16e7950b89a09d592a87c43618a4453647f72180.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419225500 +0200" stop="20230419232000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Marvel Moon Girl et Devil le dinosaure</title>
<sub-title lang="fr">A moi la piste</sub-title>
<desc lang="fr">Lunella tient la piste de roller toute seule et accepte le plan de Casey à savoir gagner un maximum d'argent pendant la soirée ce qui va compromettre la réputation de Moon Girl et l'affaire de sa famille.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/16e7950b89a09d592a87c43618a4453647f72180.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419232000 +0200" stop="20230419234500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Hamster &amp; Gretel</title>
<sub-title lang="fr">La frousse du vendredi soir/ Le ver d'oreille</sub-title>
<desc lang="fr">Hiromi et Fred ont affaire avec des robots au lycée. Un nouveau jingle télévisé pour les céréales du petit-déjeuner hypnotise les gens.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/484f3784d501a688698cbc0347b702f587c22496.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419234500 +0200" stop="20230420000500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Hamster &amp; Gretel</title>
<sub-title lang="fr">Un problème de mammouth / Le coq nain de l'opéra de l'école primaire</sub-title>
<desc lang="fr">Le projet de science de Gretel déraille. Des choses étranges commencent à se produire lorsque l'école primaire répète sa pièce.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/484f3784d501a688698cbc0347b702f587c22496.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419095500 +0200" stop="20230419100500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Tara Duncan</title>
<sub-title lang="fr">Dormez bien</sub-title>
<desc lang="fr">C'est le jour du Polo Céleste, mais il y a un problème avec l'équipe Pegasus of Meme : ils sont épuisés. Pour éviter que son équipe ne soit disqualifiée, Tara et ses amis partent enquêter.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/d45844ca27dcbd80c341853f09bff48723382c2a.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419100500 +0200" stop="20230419101500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Tara Duncan</title>
<sub-title lang="fr">La maison de l'impératrice</sub-title>
<desc lang="fr">Un vol a eu lieu dans l'endroit le plus sûr de Tingal : la banque. Tara et ses amis suivent Master Chem dans son enquête pour découvrir ce qui s'est passé.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/d45844ca27dcbd80c341853f09bff48723382c2a.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419101500 +0200" stop="20230419102500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Tara Duncan</title>
<sub-title lang="fr">Le chapeau</sub-title>
<desc lang="fr">La salle aux trésors du palais est pleine de merveilles, de richesses et d'objets magiques qui fascinent Tara et ses amis. Ils vont notamment dénicher un chapeau d'invisibilité que Cal utilise pour faire des blagues. Mais quand cet objet magique disparaît, le jeune espion est suspecté du vol. Vexés, lui et ses amis mènent l'enquête afin de prouver son innocence. Ils vont devoir faire preuve d'ingéniosité pour démasquer le véritable coupable. Ce dernier n'est autre qu'un prisonnier malicieux du palais qui poussera les héros à redoubler de créativité afin de l'intercepter.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/d45844ca27dcbd80c341853f09bff48723382c2a.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419102500 +0200" stop="20230419103500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Tara Duncan</title>
<sub-title lang="fr">Joyeux anniversaire Tara</sub-title>
<desc lang="fr">C'est l'anniversaire de Tara ! Elle reçoit des cadeaux venus de tout AutreMonde, dont un bracelet, qui rend Angelica folle de jalousie. Cette dernière finit par voler le bijou. Mais malheureusement pour elle, ce présent est loin d'être inoffensif, car elle se retrouve vite épuisée et sans magie. Il s'agit en réalité d'un nouveau plan de Magister puisque le bracelet avait pour but de récupérer les pouvoirs de Tara. Afin de sauver les pouvoirs d'Angelica, les héros vont se dépasser pour prendre le Maître des Sangraves à son propre jeu.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/d45844ca27dcbd80c341853f09bff48723382c2a.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419103500 +0200" stop="20230419104500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Tara Duncan</title>
<sub-title lang="fr">Autremonde</sub-title>
<desc lang="fr">Tara Duncan découvre AutreMonde, la planète magique dont elle est originaire, pour la première fois. Sa magie fait des siennes et fige l'intégralité des habitants du Palais d'Omois. Paniquée, elle cherche de l'aide en ville.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/d45844ca27dcbd80c341853f09bff48723382c2a.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419104500 +0200" stop="20230419110000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Tara Duncan</title>
<sub-title lang="fr">L'arbre maudit</sub-title>
<desc lang="fr">L'Impératrice demande à Tara, Cal et Robin d'enquêter sur un arbre du parc impérial de Tingapour qui souffre d'un mal étrange ; le jardinier, lui, le pense maudit. Tara découvre les merveilles et les dangers de la flore d'AutreMonde et rencontre Sparrow.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/d45844ca27dcbd80c341853f09bff48723382c2a.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419110000 +0200" stop="20230419112000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Dimension W.I.T.C.H.</title>
<sub-title lang="fr">F comme façade</sub-title>
<desc lang="fr">Après la découverte d'une forteresse de nuages appelée Kandrakar, Will, Irma, Taranee, Cornelia, Hay Lin ont développé de nouveaux pouvoirs.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/4f2e9dced0de72c85bf62f95ddd506afa77f167e.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419112000 +0200" stop="20230419114000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bestioles Motel</title>
<sub-title lang="fr">Cloportorpia / La Bestiole de l'année</sub-title>
<desc lang="fr">Eddie, qui a reçu une invitation pour la remise du prix de la Bestiole de l'Année, se met en tête qu'il remportera le trophée. Mais une fois sur place, il comprend que monsieur Wilmot est le grand favori. Eddie fait alors tout pour briller aux yeux de Lady Mantis, l'organisatrice de l'événement...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/ae6a7b1986de4a9542f1b96cc687b70046272e9c.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419114000 +0200" stop="20230419115100 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Mini ninjas</title>
<sub-title lang="fr">Pour que demain n'existe pas : l'éveil des Ninjas-Mouraïs</sub-title>
<desc lang="fr">Les mini ninjas, en apprentissage chez un vénérable grand maître, ont pour mission de libérer les animaux transformés en samouraïs par un seigneur de la guerre.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/ef6e823a8ebb8dfc3ead23b12fabf706e4527499.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419115100 +0200" stop="20230419120500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Mini ninjas</title>
<sub-title lang="fr">Le monde miniature</sub-title>
<desc lang="fr">Les mini ninjas, en apprentissage chez un vénérable grand maître, ont pour mission de libérer les animaux transformés en samouraïs par un seigneur de la guerre.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/ef6e823a8ebb8dfc3ead23b12fabf706e4527499.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419175500 +0200" stop="20230419182000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir</title>
<sub-title lang="fr">Glaciator 2</sub-title>
<desc lang="fr">Ladybug et Chat Noir affrontent à nouveau Glaciator.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/5a726ffd1849bba059d566455863b301bc03213c.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419182000 +0200" stop="20230419184500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir</title>
<sub-title lang="fr">Hack-San</sub-title>
<desc lang="fr">Être Ladybug, c'est une sacrée responsabilité. Il faut être toujours prête à intervenir pour sauver Paris ou à distribuer un super pouvoir à un nouveau héros. D'un autre côté, quand on a 14 ans, il y a des obligations auxquelles même le plus grand des super-héros ne peut se soustraire : par exemple, rendre visite à tatie Shu Yin à Londres. Et si Marinette n'avait d'autre choix que de quitter Paris le jour où Papillombre a choisi d'infecter Markov, le robot de Max, avec un virus maléfique pour le ré-akumatiser - que se passerait-t-il ?</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/5a726ffd1849bba059d566455863b301bc03213c.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419184500 +0200" stop="20230419193000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir</title>
<sub-title lang="fr">La bataille des Miraculous</sub-title>
<desc lang="fr">Ladybug et Chat Noir font face au couple Bourgeois. Maintenant Mangeamour, un Cerbère à deux têtes dévore tout l'amour à Paris. Nos héros parviendront-ils à sauver l'amour ?</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/0846c07aa3549c998416165e6aa960f288510e79.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419193000 +0200" stop="20230419201500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Marvel Moon Girl et Devil le dinosaure</title>
<sub-title lang="fr">Moon Girl atterrit</sub-title>
<desc lang="fr">Lunella fait accidentellement apparaître un dinosaure dans le Lower East Side.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/16e7950b89a09d592a87c43618a4453647f72180.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420214000 +0200" stop="20230420220500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">La vallée des fées</title>
<sub-title lang="fr">La fée clochette et l'expédition féerique</sub-title>
<desc lang="fr">La Vallée des fées a décidé de passer tout un été dans l'autre monde. Clochette décide de s'y aventurer et se fait capturer par une humaine.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/4c64367d4dd96535e537c9e917ae59a9ffc4c9bc.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420220500 +0200" stop="20230420223000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">La vallée des fées</title>
<sub-title lang="fr">La fée clochette et l'expédition féerique</sub-title>
<desc lang="fr">La Vallée des fées a décidé de passer tout un été dans l'autre monde. Clochette décide de s'y aventurer et se fait capturer par une humaine, Elizabeth.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/0c76433f109574363fd972396b7f49fb8202a7ed.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420223000 +0200" stop="20230420225500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir</title>
<sub-title lang="fr">Gabriel Agreste</sub-title>
<desc lang="fr">Ladybug et Chat Noir défient Gabriel Agreste.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/5a726ffd1849bba059d566455863b301bc03213c.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420225500 +0200" stop="20230420232000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir</title>
<sub-title lang="fr">Sangsure</sub-title>
<desc lang="fr">Absorbée par sa double vie, Marinette n'a pas mesuré l'importance de l'engagement de son amie Mylène pour la cause écologique. </desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/5a726ffd1849bba059d566455863b301bc03213c.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420232000 +0200" stop="20230420234500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Marvel Moon Girl et Devil le dinosaure</title>
<sub-title lang="fr">Le Beyonder</sub-title>
<desc lang="fr">Beyonder s'accroche à Lunella pour apprendre à connaître les humains alors qu'elle se bat pour gagner un important concours de sciences.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/16e7950b89a09d592a87c43618a4453647f72180.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420234500 +0200" stop="20230420235500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Ghost Force</title>
<sub-title lang="fr">Grordure</sub-title>
<desc lang="fr">Andy est secrètement amoureux de Carle. Pour lui plaire, il s'asperge de parfum et réveille accidentellement Spong, un fantôme qui se change en poubelle géante.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/fafaa6af49f036fd64fe2390982f3e86cdb02349.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420235500 +0200" stop="20230421000500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Ghost Force</title>
<sub-title lang="fr">Requinox</sub-title>
<desc lang="fr">En s'entraînant sans la supervision de Miss Jones, Andy laisse s'échapper Glougloux, un fantôme très puissant malgré son apparence de poulet cocasse. Alors que Glougloux fait éclore des centaines d'œufs, Andy devra assumer son erreur et demander l'aide de Miss Jones.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/fafaa6af49f036fd64fe2390982f3e86cdb02349.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420095500 +0200" stop="20230420100500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Tara Duncan</title>
<sub-title lang="fr">La bête du Lancovit</sub-title>
<desc lang="fr">C'est le jour du Polo Céleste, et Moineau joue dans l'équipe, contre Lancovit, et leur chef : Angelica.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/d45844ca27dcbd80c341853f09bff48723382c2a.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420100500 +0200" stop="20230420101500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Tara Duncan</title>
<sub-title lang="fr">Les couleurs</sub-title>
<desc lang="fr">Tara Duncan est une jeune fille héritière d'Omois, le plus grand empire humain d'Autre Monde. Elle est la clé pour accéder aux objets démoniaques car elle est la descendante d'un mage très puissant, Demiderus. Magister tente à plusieurs reprises de l'enlever, mais Tara le combat, toujours accompagnée de ses amis.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/d45844ca27dcbd80c341853f09bff48723382c2a.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420101500 +0200" stop="20230420102500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Tara Duncan</title>
<sub-title lang="fr">Les vaches dorées</sub-title>
<desc lang="fr">Tara Duncan est une jeune fille héritière d'Omois, le plus grand empire humain d'Autre Monde. Elle est la clé pour accéder aux objets démoniaques car elle est la descendante d'un mage très puissant, Demiderus. Magister tente à plusieurs reprises de l'enlever, mais Tara le combat, toujours accompagnée de ses amis.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/d45844ca27dcbd80c341853f09bff48723382c2a.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420102500 +0200" stop="20230420103500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Tara Duncan</title>
<sub-title lang="fr">L'oiseau sublime</sub-title>
<desc lang="fr">Alors qu'ils suivent le cours de Maître Chem, Tara et ses amis voient l'arrivée d'un cadeau offert à l'Impératrice : un somptueux oiseau qui ravi tout le monde. Bien décidée à se l'accaparer, Angelica s'introduit dans la salle du trône, aidée de sa fidèle amie Carole. Elles sont surprises dans leur tentative par Tara et ses amis. Leur escapade aurait pu s'arrêter là, mais c'était sans compter sur un gnome, venu pour voler les trésors du Palais Impérial. Ce dernier a fait usage de ses pouvoirs magiques afin de se cacher sous l'apparence de l'éblouissant oiseau !</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/d45844ca27dcbd80c341853f09bff48723382c2a.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420103500 +0200" stop="20230420104500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Tara Duncan</title>
<sub-title lang="fr">La plante Camelin</sub-title>
<desc lang="fr">Tara désespère de rendre sa forme humaine à son grand-père, ses amis décident de l'emmener au marché de Tingapour pour lui changer les idées. Elle y fait la rencontre d'une diseuse de bonne aventure.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/d45844ca27dcbd80c341853f09bff48723382c2a.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420104500 +0200" stop="20230420110000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Tara Duncan</title>
<sub-title lang="fr">Les Spachounes</sub-title>
<desc lang="fr">Les Spachounes, dindons dorés, font grises mines ! Envoyés pour mener l'enquête chez Joe l'éleveur, les héros sont étonnés des conditions de vie des Spachounes. Tara et ses amis découvrent que la ferme est la cible des Sangraves.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/d45844ca27dcbd80c341853f09bff48723382c2a.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420110000 +0200" stop="20230420112000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Dimension W.I.T.C.H.</title>
<sub-title lang="fr">G comme Guerre aux déchets</sub-title>
<desc lang="fr">Black, la curieuse créature servant Elyon, récupère une mystérieuse cornemuse d'hypnose qu'il compte donner aux Gardiennes, sans savoir que cet objet est convoité par les forces ennemies...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/4f2e9dced0de72c85bf62f95ddd506afa77f167e.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420112000 +0200" stop="20230420114000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bestioles Motel</title>
<sub-title lang="fr">Hurlements nocturnes / La bestiole de glace</sub-title>
<desc lang="fr">&quot;Hurlements nocturnes&quot;. Les cris d'une mystérieuse bête venant de l'aération terrorisent la ville depuis plusieurs jours. Comme c'est la règle aux Sables Mouvants, deux bestioles sont tirées au sort pour entrer dans l'aération et terrasser la créature. Malgré ses tentatives pour tricher, Pénélope se retrouve désignée avec Louie. - &quot;La bestiole de glace&quot;. Lors d'une expédition dans la cuisine afin de trouver le légendaire Bâtonnet du Destin, Eddie et ses amis tombent sur une bestiole piégée dans la glace. Une fois décongelée, cette bestiole s'avère être Amelia Buggendon, une célèbre aventurière disparue depuis des années...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/ae6a7b1986de4a9542f1b96cc687b70046272e9c.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420114000 +0200" stop="20230420115100 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Mini ninjas</title>
<sub-title lang="fr">Chefs de guerre</sub-title>
<desc lang="fr">Les mini ninjas, en apprentissage chez un vénérable grand maître, ont pour mission de libérer les animaux transformés en samouraïs par un seigneur de la guerre.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/ef6e823a8ebb8dfc3ead23b12fabf706e4527499.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420115100 +0200" stop="20230420120500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Mini ninjas</title>
<sub-title lang="fr">En eaux troubles</sub-title>
<desc lang="fr">Les mini ninjas, en apprentissage chez un vénérable grand maître, ont pour mission de libérer les animaux transformés en samouraïs par un seigneur de la guerre.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/ef6e823a8ebb8dfc3ead23b12fabf706e4527499.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420080000 +0200" stop="20230420080500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bluey</title>
<sub-title lang="fr">Au salon de coiffure</sub-title>
<desc lang="fr">Les coiffeuses Bluey et Bingo découvrent que leur client favori, Bert Handsome, a des poux.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/0e04de2658fb7e0d7e8516cbec580cf59dc2ce33.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420080500 +0200" stop="20230420081500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bluey</title>
<sub-title lang="fr">Le gecko collant</sub-title>
<desc lang="fr">Bluey et Bingo ne partiront pas rejoindre leur amie Judo tant qu'un gecko en caoutchouc ne sera pas tombé du plafond où il est collé.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/f13772d317668199599192ec1263b347c635a1ab.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420081500 +0200" stop="20230420082500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Ghost Force</title>
<sub-title lang="fr">Frouskimous</sub-title>
<desc lang="fr">La Ghostforce affronte Frouskimous.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/fafaa6af49f036fd64fe2390982f3e86cdb02349.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420082500 +0200" stop="20230420084000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Ghost Force</title>
<sub-title lang="fr">Glougloux</sub-title>
<desc lang="fr">La Ghostforce affronte Glougloux.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/fafaa6af49f036fd64fe2390982f3e86cdb02349.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420084000 +0200" stop="20230420085000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Ghost Force</title>
<sub-title lang="fr">Gratouille</sub-title>
<desc lang="fr">Pour rendre service au Prof Pascal, Andy lui propose de garder son chien Asta. Mais le laisse sans surveillance dans le labo pour aller voir un match de basket à la place. Asta réveille alors Scream Scratch, un fantôme farceur et malin qui s'en prend au père de Mike.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/fafaa6af49f036fd64fe2390982f3e86cdb02349.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420085000 +0200" stop="20230420090500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Ghost Force</title>
<sub-title lang="fr">Flipop</sub-title>
<desc lang="fr">Mike n'ose pas proposer à Charlie d'être son partenaire à la boum du collège, car il a peur de se ridiculiser en dansant. En affrontant Flipop, un fantôme qui force les New-Yorkais à danser sans relâche, Mike va comprendre que rien n'est ridicule tant qu'on s'amuse.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/fafaa6af49f036fd64fe2390982f3e86cdb02349.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420090500 +0200" stop="20230420093000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir</title>
<sub-title lang="fr">Princesse Fragrance</sub-title>
<desc lang="fr">Rose, une élève du collège très romantique, est akumatisée par Le Papillon. Devenue Princesse Fragrance et armée de son flacon de parfum, elle sème une pagaille parfumée dans toute la capitale et enlève l'élu de son coeur, un prince en visite à Paris. Chat Noir s'étant fait envoûter par Princesse Fragrance, c'est à Ladybug d'affronter seule la méchante...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/6e169797c9f485e6a601b30d73e3258f621356f9.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420093000 +0200" stop="20230420095500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir</title>
<sub-title lang="fr">Le chevalier noir</sub-title>
<desc lang="fr">Battu aux élections municipales, D'Argencourt est akumatisé. Devenu Le Chevalier Noir et armé de son épée il veut prendre la place du Maire Bourgeois.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/5b906abeeba59258c5639abbe9a8d86bba68acc9.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420095500 +0200" stop="20230420100500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Tara Duncan</title>
<sub-title lang="fr">La bête du Lancovit</sub-title>
<desc lang="fr">C'est le jour du Polo Céleste, et Moineau joue dans l'équipe, contre Lancovit, et leur chef : Angelica.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/d45844ca27dcbd80c341853f09bff48723382c2a.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420115100 +0200" stop="20230420120500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Mini ninjas</title>
<sub-title lang="fr">En eaux troubles</sub-title>
<desc lang="fr">Les mini ninjas, en apprentissage chez un vénérable grand maître, ont pour mission de libérer les animaux transformés en samouraïs par un seigneur de la guerre.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/ef6e823a8ebb8dfc3ead23b12fabf706e4527499.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420120500 +0200" stop="20230420123000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Sadie Sparks</title>
<sub-title lang="fr">Le concours de mascottes / Comme un gant</sub-title>
<desc lang="fr">&quot;Le concours de mascottes&quot;. Val demande l'organisation d'une compétition de mascottes, car elle pense que son carlin Prince ferait une bien meilleure mascotte que Gilbert. Ce dernier est inquiet parce qu'il pourrait perdre son accès privilégié à l'école de Sadie. - &quot;Comme un gant&quot;. Sadie reçoit un gant magique qui peut changer les portes ordinaires en portails vers une autre pièce ou un autre lieu. La jeune fille et ses amis en profitent pour faire une partie de cache-cache épique dans l'école...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/11c6f1252ab436f3858f7237ecd4dcb11d17fa99.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420123000 +0200" stop="20230420124000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Zip Zip</title>
<sub-title lang="fr">Eugénie fait des étincelles</sub-title>
<desc lang="fr">Après s'être faite frappée par la foudre, Eugénie, chargée d'électricité, brille comme une ampoule. Inquiets, les Livingston décident de l'emmener chez le vétérinaire. Intrigué, celui-ci décide de la garder en observation et de s'en servir comme lampe de chevet. La bande d'amis s'inquiète car Eugénie risque d'être démasquée...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/145240107aa45fafa0a0c219c543b1c119654271.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420124000 +0200" stop="20230420125000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Zip Zip</title>
<sub-title lang="fr">La flûte enchantée</sub-title>
<desc lang="fr">Washington a construit une flûte enchantée. Envoûtant d'abord Victoria puis les Livingstone, Washington et Sam se baladent bientôt sans costume dans la maison. Mais les filles, dans le jardin, ont construit leur propre instrument, dont l'horrible son désenvoûte aussitôt Victoria et les Livingstone. Washington et Sam doivent vite récupérer leurs costumes jetés à la poubelle...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/08655a95efb9089a6829597d0eb00035c1624ca3.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420125000 +0200" stop="20230420131000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Dimension W.I.T.C.H.</title>
<sub-title lang="fr">H comme harcèlement</sub-title>
<desc lang="fr">Après la découverte d'une forteresse de nuages appelée Kandrakar, Will, Irma, Taranee, Cornelia, Hay Lin ont développé de nouveaux pouvoirs.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/4f2e9dced0de72c85bf62f95ddd506afa77f167e.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420131000 +0200" stop="20230420133000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bestioles Motel</title>
<sub-title lang="fr">Voulez-vous danser ? / A votre service</sub-title>
<desc lang="fr">&quot;Voulez-vous danser ?&quot;. Mo se prépare à passer l'audition pour le prochain spectacle du légendaire chorégraphe Preston Virevolte. Sûre de son talent, elle prédit qu'elle va cartonner et est préte à manger ses chaussons de danse si elle échoue. C'est hélas ce qui se produit, mais elle refuse d'avouer la vérité aux autres. - &quot;A votre service&quot;. Glenn a besoin de vacances. Eddie et les autres acceptent de s'occuper du Bar à Jus en son absence. Mais Eddie est un très mauvais serveur et fait fuir tous les clients. C'est là que Croc Noir et sa bande, que Glenn avait fichus à la porte du bar, en profitent pour revenir mettre la pagaille...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/ae6a7b1986de4a9542f1b96cc687b70046272e9c.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420133000 +0200" stop="20230420134100 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Mini ninjas</title>
<sub-title lang="fr">La danse du riz</sub-title>
<desc lang="fr">Les mini ninjas, en apprentissage chez un vénérable grand maître, ont pour mission de libérer les animaux transformés en samouraïs par un seigneur de la guerre.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/ef6e823a8ebb8dfc3ead23b12fabf706e4527499.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420134100 +0200" stop="20230420135500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Mini ninjas</title>
<sub-title lang="fr">Yakudoshi</sub-title>
<desc lang="fr">Les mini ninjas, en apprentissage chez un vénérable grand maître, ont pour mission de libérer les animaux transformés en samouraïs par un seigneur de la guerre.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/ef6e823a8ebb8dfc3ead23b12fabf706e4527499.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420135500 +0200" stop="20230420142000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Sadie Sparks</title>
<sub-title lang="fr">La flortilège d'invisibilité / Les chaussures de Lulu</sub-title>
<desc lang="fr">L'école a organisé une sortie nature dans la forêt pour la classe de Sadie. Malheureusement, son sens de l'orientation lui joue des tours et voilà que le petit groupe s'égare. Forcés de passer la nuit dehors dans un camp de fortune non loin d'une grotte. Mais la grotte mène vers le royaume magique. / Tandis que Gilbert se prépare avec anxiété à affronter les Anciens à l'occasion de son évaluation annuelle, une lapine arrive dans la maison des Sparks et s'intéresse d'un peu trop près à Gilbert...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/67d1abcf208a07fcb401a51891c4bc7b683e8af5.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420175500 +0200" stop="20230420182000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir</title>
<sub-title lang="fr">Simplificator</sub-title>
<desc lang="fr">Marinette n'arrive jamais à refuser de rendre service ! Cela fait d'elle une merveilleuse Ladybug mais rend la vie quotidienne de Marinette souvent compliquée. Comme aujourd'hui où Marinette a accepté quatre babysittings en même temps ! Déjà que ce n'était pas simple de garder les enfants dans une chambre pleine de kwamis, tout se complique quand Adrien lui demande de lui rendre un service ! Le temps de voler au secours du garçon qu'elle aime, Marinette confie les enfants à son Papy… sans se douter qu'elle va faire de lui une proie idéale pour le Papillombre !</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/5a726ffd1849bba059d566455863b301bc03213c.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420182000 +0200" stop="20230420184500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir</title>
<sub-title lang="fr">Qilin</sub-title>
<desc lang="fr">Marinette a une maman incroyable ! Sabine a l'art de créer l'harmonie autour d'elle, tout en souplesse et sérénité. Ce talent est mis à l'épreuve tous les jours pour aider sa fille à grandir, elle qui est si maladroite et tête en l'air. C'est justement à cause d'une étourderie de Marinette que Sabine se retrouve bien malgré elle accusée d'avoir commis un délit. Elle a beau clamer son innocence, personne ne la croit. Un sentiment d'injustice terrible s'empare alors d'elle, et elle est akumatisée en Qilin. Cette fois, c'est Ladybug qui va devoir aider sa maman.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/5a726ffd1849bba059d566455863b301bc03213c.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420184500 +0200" stop="20230420185500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Ghost Force</title>
<sub-title lang="fr">Krik-Krok</sub-title>
<desc lang="fr">La série d'animation tournée en coproduction de différentes compagnies. Les fantômes, ou les fantasmes mystérieux figurent partout autour de nous, dissimulés dans les objets. Ces fantômes sont imperceptibles pour les gens et ils utilisent la peur comme leur arme le plus efficace. Les trois adolescents, les super héros, se luttent en secret contre eux pour les détruire en formant la ghost force.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/fafaa6af49f036fd64fe2390982f3e86cdb02349.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420185500 +0200" stop="20230420191000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Ghost Force</title>
<sub-title lang="fr">Artiflamme</sub-title>
<desc lang="fr">La série d'animation tournée en coproduction de différentes compagnies. Les fantômes, ou les fantasmes mystérieux figurent partout autour de nous, dissimulés dans les objets. Ces fantômes sont imperceptibles pour les gens et ils utilisent la peur comme leur arme le plus efficace. Les trois adolescents, les super héros, se luttent en secret contre eux pour les détruire en formant la ghost force.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/fafaa6af49f036fd64fe2390982f3e86cdb02349.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420191000 +0200" stop="20230420192000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Ghost Force</title>
<sub-title lang="fr">Xhypno</sub-title>
<desc lang="fr">La vie d'Andy, Liv et Mike, trois collégiens new-yorkais ordinaires, bascule le jour où ils rencontrent Miss Jones, une scientifique aussi brillante que fantasque. Elle les recrute pour former la Ghostforce : une équipe de superhéros qui, avec l'aide du mystérieux Glowboo, luttent pour capturer les créatures fantomatiques qui hantent la ville de New York. Ils apprennent peu-à-peu à maîtriser leurs super pouvoirs fantômes et à travailler en équipe, tout en gérant leur quotidien d'adolescents…</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/fafaa6af49f036fd64fe2390982f3e86cdb02349.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420192000 +0200" stop="20230420192700 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Ghost Force</title>
<sub-title lang="fr">Sporofungus</sub-title>
<desc lang="fr">La série d'animation tournée en coproduction de différentes compagnies. Les fantômes, ou les fantasmes mystérieux figurent partout autour de nous, dissimulés dans les objets. Ces fantômes sont imperceptibles pour les gens et ils utilisent la peur comme leur arme le plus efficace. Les trois adolescents, les super héros, se luttent en secret contre eux pour les détruire en formant la ghost force.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/fafaa6af49f036fd64fe2390982f3e86cdb02349.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420192700 +0200" stop="20230420193000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">A table les enfants</title>
<sub-title lang="fr">Le gingembre</sub-title>
<desc lang="fr">Les fruits et légumes prennent la parole en racontant leur vie aux enfants.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé jeunesse</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/cb5f54b62e7423d02016c74c00317664de3e0a23.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420193000 +0200" stop="20230420194000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc.</title>
<sub-title lang="fr">Bébé Boy</sub-title>
<desc lang="fr">Lorsque Papa et Maman prennent des vacances, ils confient la gestion de la maison à Boy, qui prend sa tâche très au sérieux. Mais ses frères et soeurs ne pensent qu'à s'amuser...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/50e175c43a1ca9cfaf1963508cbb77aaf64d61dc.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420194000 +0200" stop="20230420195000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc.</title>
<sub-title lang="fr">La course de trottinette</sub-title>
<desc lang="fr">Alors qu'ils font de la trottinette dans le parc, notre famille chamailleuse préférée tombe sur les Smith, un frère et une soeur ultra soudés et super agaçants. Les Smith prennent un malin plaisir à se moquer des divisions de notre gang. Pour prouver qui est la meilleure famille, les deux équipes vont s'affronter dans une course de relais dans le parc, à trottinette...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/1c83c0179061bbf877dbaf1a84930393ca36bb9f.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420195000 +0200" stop="20230420201000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc.</title>
<sub-title lang="fr">Le jeu ou la vie</sub-title>
<desc lang="fr">Mouse achète un jeu vidéo qui favorise le travail en équipe, pour rapprocher un peu ses frères et sœurs. Sauf que, pendant la partie, ils ne font que se disputer ! Mouse décide alors de créer un robot pour rétablir l'ordre : dès que le jeu part en dispute, le robot punit les enfants ! Mais Mouse perd le contrôle de la machine et c'est toute la famille qui se retrouve en danger ! S'ils veulent survivre, ils vont devoir aller jusqu'à la fin du jeu… sans se chamailler ! À moins que les coups bas et les insultes ne deviennent un atout dans leur combat contre le robot fou.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/4ac525c86d2e98758ecdecb1042a94373cafc874.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420054500 +0200" stop="20230420061000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir</title>
<sub-title lang="fr">Startrain</sub-title>
<desc lang="fr">Claudie, la maman de Max, attend les résultats d'un test qu'elle a passé pour devenir astronaute. Le même jour, la classe de Marinette s'apprête à prendre le train pour aller passer la journée à Londres. Mais un akuma destiné à l'agent Roger se fait enfermer dans une valise, provoquant la panique à bord. Devenue Startrain, Claudie veut utiliser son train comme une fusée pour aller explorer l'espace…</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/83ff68f4167cee3b04a4a43c485ca98651a277a3.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420061000 +0200" stop="20230420063500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir</title>
<sub-title lang="fr">Chasseuse de kwamis</sub-title>
<desc lang="fr">Ladybug et Chat Noir font face au couple Bourgeois. Maintenant Mangeamour, un Cerbère à deux têtes dévore tout l'amour à Paris. Nos héros parviendront-ils à sauver l'amour ?</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/02b968f81b94a9665c4c6c5c903287d91b598f8f.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420063500 +0200" stop="20230420064500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc.</title>
<sub-title lang="fr">Y a que la vérité qui blesse</sub-title>
<desc lang="fr">Lorsque Mouse s'aperçoit que Boy est incapable de dire la vérité et qu'il se fait marcher sur les pieds parce qu'il n'ose pas dire non, il crée une nouvelle machine : un bandeau qui révèle automatiquement les véritables sentiments de la personne qui le porte. Boy accepte de porter le bandeau, et dès qu'il n'arrive pas à dire la vérité, son hologramme apparaît au-dessus de sa tête et se charge de le faire pour lui sans aucun filtre ! Petit à petit, Boy apprend à s'exprimer honnêtement grâce à son bandeau, quitte à vexer tout le monde. Faut-il toujours dire la vérité, même la vérité qui blesse ?</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/0fdfbfced5e97016f202c8e746e8533432e74033.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420064500 +0200" stop="20230420070000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc.</title>
<sub-title lang="fr">La fiancée de Papy</sub-title>
<desc lang="fr">À la grande horreur des enfants, Papy commence à passer beaucoup de temps avec... la méchante Miss Molly ! Catastrophe ! Et s'ils étaient tombés amoureux, ou pire encore, s'ils comptaient se marier ?! En panique, Boy, Girl, Dog, Cat, Mouse et Cheese font tout ce qu'ils peuvent pour les séparer. Mais s'en prendre à Miss Molly n'est pas aussi facile que prévu. Les plans se succèdent les uns aux autres et se soldent tous par des échecs cuisants… qui ne font que rapprocher Papy de Miss Molly.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/0fdfbfced5e97016f202c8e746e8533432e74033.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420070000 +0200" stop="20230420071000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc.</title>
<sub-title lang="fr">Dog Days</sub-title>
<desc lang="fr">Lorsque Dog se retrouve coincé à la maison avec une patte blessée, Mouse crée un ours en peluche qui se connecte à l'esprit de Dog pour lui donner l'impression qu'il se déplace de manière virtuelle. Mais la situation devient vite contraignante pour les enfants, qui doivent sortir l'ours en peluche partout, pour répondre aux moindres exigences de Dog. La bande finit par se débarrasser de la peluche connectée, qui tombe entre les mains de leur ennemi juré : Gherkin ! Vite ! Il faut récupérer la peluche avant que Dog ne connaisse la pire journée virtuelle de sa vie !</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/0fdfbfced5e97016f202c8e746e8533432e74033.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420071000 +0200" stop="20230420072500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc.</title>
<sub-title lang="fr">Narwhal Day</sub-title>
<desc lang="fr">Les enfants sont prêts à fêter l'une de leurs fêtes préférées, le Car-narval. Quand ils découvrent que cette fête n'existe pas, et que c'est Papa qui l'a inventée de toute pièce, la bande se sépare alors en deux clans : ceux qui veulent continuer de Car-navaler, et ceux qui ne veulent plus ! Mais la fête est moins folle divisée en deux groupes… Ceux qui veulent encore car-navaler se mettent alors en tête de montrer aux autres à quel point cette fête peut être amusante, qu'elle existe ou non. Les enfants finiront-ils par trouver un terrain d'entente ?</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/0fdfbfced5e97016f202c8e746e8533432e74033.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420072500 +0200" stop="20230420073000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bluey</title>
<sub-title lang="fr">Les devinettes</sub-title>
<desc lang="fr">Bluey et Bingo passent la journée chez Nana avec leurs cousines.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/2d3e11358ae7d1065312a1b20a427d8f2374df49.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420073000 +0200" stop="20230420073500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bluey</title>
<sub-title lang="fr">Bingo !</sub-title>
<desc lang="fr">Bingo doit jouer à la maison sans sa sœur, ce qui s'avère difficile pour elle.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/ee2e131703a79a32762892b247412927c70e8966.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420073500 +0200" stop="20230420074000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bluey</title>
<sub-title lang="fr">Ce que je préfère</sub-title>
<desc lang="fr">Chacun leur tour, les Heeler se rappellent leurs choses favorites de la journée lors du dîner, mais quand Bluey se moque de ce qu'a dit sa sœur, l'humeur de Bingo s'assombrit.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/9764c79c514a4c4264a7d0c07fa8daa1a100bddc.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420074000 +0200" stop="20230420075000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bluey</title>
<sub-title lang="fr">C'est papa qui nous emmène !</sub-title>
<desc lang="fr">C'est au tour de papa de préparer le petit déjeuner et d'emmener les enfants à l'école, mais Bluey et Bingo ne vont pas lui rendre la tâche facile pour être à l'heure.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/3df1f4d237d352199538b23b068a20d769c49055.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420075000 +0200" stop="20230420075500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bluey</title>
<sub-title lang="fr">C'est l'heure de dormir</sub-title>
<desc lang="fr">Alors que maman finit de lui lire une histoire et lui souhaite bonne nuit en l'embrassant, Bingo lui promet que demain matin, elle se réveillera dans son propre lit.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/0908cbc9c9b200452d90c0bc32e592b13faee2f3.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420075500 +0200" stop="20230420080000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bluey</title>
<sub-title lang="fr">L'île au tapis</sub-title>
<desc lang="fr">Bluey et Bingo vivent sur une île déserte dans le jardin, quand elles découvrent que papa s'est échoué sur la plage.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/991c4dc188df86cc66023c05ed9e369f35ea1dd6.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420195000 +0200" stop="20230420201000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc.</title>
<sub-title lang="fr">Le jeu ou la vie</sub-title>
<desc lang="fr">Mouse achète un jeu vidéo qui favorise le travail en équipe, pour rapprocher un peu ses frères et sœurs. Sauf que, pendant la partie, ils ne font que se disputer ! Mouse décide alors de créer un robot pour rétablir l'ordre : dès que le jeu part en dispute, le robot punit les enfants ! Mais Mouse perd le contrôle de la machine et c'est toute la famille qui se retrouve en danger ! S'ils veulent survivre, ils vont devoir aller jusqu'à la fin du jeu… sans se chamailler ! À moins que les coups bas et les insultes ne deviennent un atout dans leur combat contre le robot fou.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/4ac525c86d2e98758ecdecb1042a94373cafc874.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420201000 +0200" stop="20230420203500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir</title>
<sub-title lang="fr">Ikari Gozen</sub-title>
<desc lang="fr">Ladybug et Chat Noir font face au couple Bourgeois. Maintenant Mangeamour, un Cerbère à deux têtes dévore tout l'amour à Paris. Nos héros parviendront-ils à sauver l'amour ?</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/fd729a2d7173325b37e87ccdf233803f01a20456.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420203500 +0200" stop="20230420210000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir</title>
<sub-title lang="fr">Timetagger</sub-title>
<desc lang="fr">Ladybug et Chat Noir font face au couple Bourgeois. Maintenant Mangeamour, un Cerbère à deux têtes dévore tout l'amour à Paris. Nos héros parviendront-ils à sauver l'amour ?</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/5a726ffd1849bba059d566455863b301bc03213c.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420210000 +0200" stop="20230420214000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Marvel Moon Girl et Devil le dinosaure</title>
<sub-title lang="fr">Bonne nuit, Moon Girl</sub-title>
<desc lang="fr">Lunella essaie de surmonter sa maladresse lors de sa participation à la soirée pyjama en créant un appareil de télépathie, mais elle échange accidentellement son cerveau avec celui du dinosaure Devil.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/16e7950b89a09d592a87c43618a4453647f72180.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420214000 +0200" stop="20230420220500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">La vallée des fées</title>
<sub-title lang="fr">La fée clochette et l'expédition féerique</sub-title>
<desc lang="fr">La Vallée des fées a décidé de passer tout un été dans l'autre monde. Clochette décide de s'y aventurer et se fait capturer par une humaine.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/4c64367d4dd96535e537c9e917ae59a9ffc4c9bc.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420135500 +0200" stop="20230420142000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Sadie Sparks</title>
<sub-title lang="fr">La flortilège d'invisibilité / Les chaussures de Lulu</sub-title>
<desc lang="fr">L'école a organisé une sortie nature dans la forêt pour la classe de Sadie. Malheureusement, son sens de l'orientation lui joue des tours et voilà que le petit groupe s'égare. Forcés de passer la nuit dehors dans un camp de fortune non loin d'une grotte. Mais la grotte mène vers le royaume magique. / Tandis que Gilbert se prépare avec anxiété à affronter les Anciens à l'occasion de son évaluation annuelle, une lapine arrive dans la maison des Sparks et s'intéresse d'un peu trop près à Gilbert...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/67d1abcf208a07fcb401a51891c4bc7b683e8af5.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420142000 +0200" stop="20230420143000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Zip Zip</title>
<sub-title lang="fr">N'oubliez pas le pourboire</sub-title>
<desc lang="fr">Horreur, les Livingstone ont décidé de mettre leurs animaux chéris au régime ! Heureusement Washington a une idée : ils n'ont qu'à commander des pizzas ! Mais dans leur précipitation, nos héros dévoilent leur véritable identité d'animaux sauvages au livreur qui, tentant de s'enfuir, termine assommé. Pour que personne ne s'en rende compte, les Sauvages décident de terminer la tournée de livraison de pizzas à la place du livreur... Mais pas sûrs qu'ils soient faits pour ça !</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/8d33ed7fe3c540f8820ff873a3b60f3a2c83ab0a.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420143000 +0200" stop="20230420143700 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Zip Zip</title>
<sub-title lang="fr">Le toutou qui sait tout sur tout</sub-title>
<desc lang="fr">Washington ne peut s'empêcher de répondre aux questions d'un quiz TV en tapant avec sa queue, 1, 2 ou 3 fois. Les Livingstone découvrent qu'il a tout bon et pensent que Washington est un chien surdoué ! Ils l'inscrivent au concours et effectivement Washington gagne à chaque fois. Au point où son concurrent crie à la triche et demande de faire tester Washington par un vétérinaire... Ses amis tentent de convaincre Washington de faire exprès de se tromper pour ne pas dévoiler son identité... Mais dur dur pour Washington qui aime briller !</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/bce830dcc8b422df7241caab291378375bd797fc.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420143700 +0200" stop="20230420144700 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Mini ninjas</title>
<sub-title lang="fr">Yakudoshi</sub-title>
<desc lang="fr">Les mini ninjas, en apprentissage chez un vénérable grand maître, ont pour mission de libérer les animaux transformés en samouraïs par un seigneur de la guerre.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/ef6e823a8ebb8dfc3ead23b12fabf706e4527499.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420144700 +0200" stop="20230420150500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Mini ninjas</title>
<sub-title lang="fr">Le bassin des origines</sub-title>
<desc lang="fr">Les mini ninjas, en apprentissage chez un vénérable grand maître, ont pour mission de libérer les animaux transformés en samouraïs par un seigneur de la guerre.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/ef6e823a8ebb8dfc3ead23b12fabf706e4527499.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420150500 +0200" stop="20230420152500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Sadie Sparks</title>
<sub-title lang="fr">Mentors de malheur / Créatures en folie</sub-title>
<desc lang="fr">Sadie est super fière : on lui a confié la garde de Luke, le petit frère de Sam. Mais Luke est un peu pénible et lorsqu'il se met à pleurer, ni Sadie ni aucun de ses amis ne sait comment s'y prendre pour le calmer...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/11c6f1252ab436f3858f7237ecd4dcb11d17fa99.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420152500 +0200" stop="20230420154500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bestioles Motel</title>
<sub-title lang="fr">Un insecte unique en son genre / Eddie le cascadeur</sub-title>
<desc lang="fr">&quot;Un insecte unique en son genre&quot;. Au Bar à Jus, Marcelin et sa maladresse font tomber Pénélope la tête la première dans un gâteau. Énervée, Pénélope fait alors remarquer que le Bar à Jus est réservé aux insectes et que Marcelin n'étant pas un insecte, il doit en être banni. Marcelin va alors tenter de prouver qu'il est bien un insecte. - &quot;Eddie le cascadeur&quot;. Mo, Louie, et Marcelin font la surprise à Eddie de l'emmener sur le plateau du tournage de Piège de Chrysalide 8. Mais Eddie blesse malencontreusement la doublure cascades de la tête d'affiche Jack Thorax. Il propose alors au réalisateur de remplacer le cascadeur au pied levé...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/ae6a7b1986de4a9542f1b96cc687b70046272e9c.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420154500 +0200" stop="20230420155000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Mère et fille</title>
<sub-title lang="fr">Intimité</sub-title>
<desc lang="fr">Isabelle lit un message dans le portable de Barbara et pense que sa fille a un chagrin d'amour...</desc>
<category lang="fr">Série humoristique</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/d1de0ee0ccd54e63eec7b2bfc346dd651b9e54e3.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420155000 +0200" stop="20230420155500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Mère et fille</title>
<sub-title lang="fr">Invités surprise</sub-title>
<desc lang="fr">Isa a un rendez-vous galant avec le professeur d'anglais. Barbara ne l'entend pas de cette oreille et a décidé de saboter leur dîner...</desc>
<category lang="fr">Série humoristique</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/d1de0ee0ccd54e63eec7b2bfc346dd651b9e54e3.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420155500 +0200" stop="20230420160000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Mère et fille</title>
<sub-title lang="fr">Pour la bonne cause</sub-title>
<desc lang="fr">Isabelle et Laurent apprennent à Barbara une technique de triche pour qu'elle puisse aider Gaël. Ils finissent tous chez le proviseur...</desc>
<category lang="fr">Série humoristique</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/d1de0ee0ccd54e63eec7b2bfc346dd651b9e54e3.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420160000 +0200" stop="20230420161000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Tara Duncan</title>
<sub-title lang="fr">La maison de l'impératrice</sub-title>
<desc lang="fr">Un vol a eu lieu dans l'endroit le plus sûr de Tingal : la banque. Tara et ses amis suivent Master Chem dans son enquête pour découvrir ce qui s'est passé.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/d45844ca27dcbd80c341853f09bff48723382c2a.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420161000 +0200" stop="20230420162500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Tara Duncan</title>
<sub-title lang="fr">Le chapeau</sub-title>
<desc lang="fr">La salle aux trésors du palais est pleine de merveilles, de richesses et d'objets magiques qui fascinent Tara et ses amis. Ils vont notamment dénicher un chapeau d'invisibilité que Cal utilise pour faire des blagues. Mais quand cet objet magique disparaît, le jeune espion est suspecté du vol. Vexés, lui et ses amis mènent l'enquête afin de prouver son innocence. Ils vont devoir faire preuve d'ingéniosité pour démasquer le véritable coupable. Ce dernier n'est autre qu'un prisonnier malicieux du palais qui poussera les héros à redoubler de créativité afin de l'intercepter.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/d45844ca27dcbd80c341853f09bff48723382c2a.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420162500 +0200" stop="20230420163500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Tara Duncan</title>
<sub-title lang="fr">Joyeux anniversaire Tara</sub-title>
<desc lang="fr">C'est l'anniversaire de Tara ! Elle reçoit des cadeaux venus de tout AutreMonde, dont un bracelet, qui rend Angelica folle de jalousie. Cette dernière finit par voler le bijou. Mais malheureusement pour elle, ce présent est loin d'être inoffensif, car elle se retrouve vite épuisée et sans magie. Il s'agit en réalité d'un nouveau plan de Magister puisque le bracelet avait pour but de récupérer les pouvoirs de Tara. Afin de sauver les pouvoirs d'Angelica, les héros vont se dépasser pour prendre le Maître des Sangraves à son propre jeu.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/d45844ca27dcbd80c341853f09bff48723382c2a.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420163500 +0200" stop="20230420164500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Tara Duncan</title>
<sub-title lang="fr">Autremonde</sub-title>
<desc lang="fr">Tara Duncan découvre AutreMonde, la planète magique dont elle est originaire, pour la première fois. Sa magie fait des siennes et fige l'intégralité des habitants du Palais d'Omois. Paniquée, elle cherche de l'aide en ville.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/d45844ca27dcbd80c341853f09bff48723382c2a.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420164500 +0200" stop="20230420165500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc.</title>
<sub-title lang="fr">Bouton Mania</sub-title>
<desc lang="fr">Boy et Girl jouent à un jeu sur leur téléphone qui les oblige à se rendre dans divers lieux pour accumuler des points. Oups, ils ont complètement oublié qu'aujourd'hui, Papy a prévu une sortie en famille avec plein d'activités ! Alors que Boy et Girl désespèrent, ils se rendent compte que l'expédition de Papy peut les emmener là où ils doivent être pour gagner le jeu. La sortie en famille commence, mais Boy et Girl font bande à part, obnubilés par leur jeu… à tel point qu'ils finissent par gâcher l'après-midi organisée par Papy. Comment vont-ils pouvoir se rattraper ?</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/0fdfbfced5e97016f202c8e746e8533432e74033.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420165500 +0200" stop="20230420171000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc.</title>
<sub-title lang="fr">Donner c'est donner</sub-title>
<desc lang="fr">Quand Papa et Maman demandent aux enfants de trier leurs vieux jouets d'enfance, ces derniers organisent un grand vide-grenier devant la maison. Mais quand le premier client arrive, les enfants ont le plus grand mal à vendre leurs souvenirs d'enfance, et inventent des excuses absurdes pour ne pas l'admettre. Lorsque Jocko, le livreur, se présente pour apporter leurs affaires à une œuvre de charité, les enfants ne peuvent plus dire non… Mais dans un dernier élan de nostalgie, ils tentent finalement de réaliser un &quot;hold-up&quot; ridicule pour récupérer leurs précieux souvenirs.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/0fdfbfced5e97016f202c8e746e8533432e74033.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420171000 +0200" stop="20230420172000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc.</title>
<sub-title lang="fr">La baballe-boomerang</sub-title>
<desc lang="fr">Dog invente un moyen de passer le temps quand les autres sont trop occupés pour jouer avec lui. Grace à la &quot; la baballe boomerang &quot;, plus besoin de personne pour lancer la balle, qui s'envoie et revient toute seule ! Cheese trouve que l'invention de Dog a un énorme potentiel et la met sur le marché. Le gadget est un énorme succès ! Jaloux et incapable de se réjouir pour Dog, Mouse se met en tête de créer une meilleure invention pour prouver qu'il est l'unique génie de la famille… en vain. Mouse finit alors par saboter la production de l'invention de Dog, avant de réaliser son erreur !</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/0fdfbfced5e97016f202c8e746e8533432e74033.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420172000 +0200" stop="20230420173000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc.</title>
<sub-title lang="fr">Mauvais tour</sub-title>
<desc lang="fr">Boy gagne un premier prix de magie lors d'une scène ouverte chez Skippy. Impressionnée, Girl lui propose de collaborer pour la prochaine scène ouverte, mais Boy a pris la grosse tête et refuse. Vexée, Girl décide de faire son spectacle avec Cheese, tandis que Boy recrute Dog comme assistant. Le duel est lancé ! Mais quand Girl et Cheese trouvent une vieille cassette vidéo qui leur apprend de vieux tours de magie, elles semblent alors bien parties pour gagner la partie. Sauf si Boy et Dog parviennent à leur voler la cassette avant ! Jusqu'où ira la rivalité entre les apprentis magiciens ?</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/0fdfbfced5e97016f202c8e746e8533432e74033.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420173000 +0200" stop="20230420175500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir</title>
<sub-title lang="fr">Exauceur</sub-title>
<desc lang="fr">A l'occasion du Paris des métiers, les collégiens doivent réfléchir à l'après collège. Marinette se rend compte qu'elle a envie de faire tellement de choses… qu'elle ne sait plus ce qu'elle veut vraiment. Adrien, lui non plus, ne sait pas ce qu'il veut vraiment faire… car son père a toujours tout décidé pour lui. Les deux amis vont se croiser au Paris des métiers où Luka va leur servir de guide. Mais un vilain fait son apparition. L'Exauceur veut obliger les gens à réaliser leurs rêves d'enfants, en particulier ceux de Ladybug et Chat Noir qui dévoileraient ainsi leurs identités</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/5a726ffd1849bba059d566455863b301bc03213c.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420175500 +0200" stop="20230420182000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir</title>
<sub-title lang="fr">Simplificator</sub-title>
<desc lang="fr">Marinette n'arrive jamais à refuser de rendre service ! Cela fait d'elle une merveilleuse Ladybug mais rend la vie quotidienne de Marinette souvent compliquée. Comme aujourd'hui où Marinette a accepté quatre babysittings en même temps ! Déjà que ce n'était pas simple de garder les enfants dans une chambre pleine de kwamis, tout se complique quand Adrien lui demande de lui rendre un service ! Le temps de voler au secours du garçon qu'elle aime, Marinette confie les enfants à son Papy… sans se douter qu'elle va faire de lui une proie idéale pour le Papillombre !</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/5a726ffd1849bba059d566455863b301bc03213c.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420235500 +0200" stop="20230421000500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Ghost Force</title>
<sub-title lang="fr">Requinox</sub-title>
<desc lang="fr">En s'entraînant sans la supervision de Miss Jones, Andy laisse s'échapper Glougloux, un fantôme très puissant malgré son apparence de poulet cocasse. Alors que Glougloux fait éclore des centaines d'œufs, Andy devra assumer son erreur et demander l'aide de Miss Jones.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/fafaa6af49f036fd64fe2390982f3e86cdb02349.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421000500 +0200" stop="20230421001500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Ghost Force</title>
<sub-title lang="fr">Vochaos</sub-title>
<desc lang="fr">Agacée par la vantardise de son frère, Liv révèle qu'il ne sait pas bien nager devant leurs camarades moqueurs, et Andy lui reproche de l'avoir trahi. S'ils veulent vaincre Vochaos, un fantôme qui rend ses victimes muettes, il leur faudra enterrer la hache de guerre.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/fafaa6af49f036fd64fe2390982f3e86cdb02349.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421001500 +0200" stop="20230421003000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Ghost Force</title>
<sub-title lang="fr">Bananice</sub-title>
<desc lang="fr">Andy devrait préparer son exposé de sciences avec Mike et Liv. Au lieu de ça, il joue au basket contre Drake. A la suite de leur affrontement, un fantôme se réveille.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/fafaa6af49f036fd64fe2390982f3e86cdb02349.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421003000 +0200" stop="20230421011500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous : le jour des héros</title>
<desc lang="fr"> C'est le Jour des Héros à Paris, et chacun doit préparer une bonne action pour les autres. Mais Marinette n'a pas eu le temps de s'occuper de la sienne, débordée par ses activités en tant que Ladybug. De peur de décevoir ses amis en leur annonçant qu'elle n'a rien préparé, Marinette leur ment et se retrouve rapidement dépassée par son propre mensonge...</desc>
<category lang="fr">Téléfilm d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/a2428a524ff6bf5611bdef8d7cea9dc3d0766116.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421011500 +0200" stop="20230421014000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Marvel Moon Girl et Devil le dinosaure</title>
<sub-title lang="fr">Signature capillaire</sub-title>
<desc lang="fr">Lorsque Lunella crée un produit chimique pour changer de cheveux, sans le vouloir elle transforme sa crinière en une ennemie redoutable qui jure de la mener à la ruine.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/16e7950b89a09d592a87c43618a4453647f72180.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421014000 +0200" stop="20230421020500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Viking Skool</title>
<sub-title lang="fr">Le cri de guerre</sub-title>
<desc lang="fr">Chaque Viking a son cri de bataille, un appel guttural instinctif et passionné qui doit venir des tripes. Sauf pour Arni, persuadé qu'il peut trouver mieux qu'un simple braillement, au risque de se faire voler dans les plumes.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/67d02a7af1a13c9ed97090fa7779c78614175855.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420014000 +0200" stop="20230420020500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Viking Skool</title>
<sub-title lang="fr">Nous te saluons, ô reine des navets</sub-title>
<desc lang="fr">Dans le cadre de la fête des navets, l'école élit toujours un roi et une reine des navets. Ylva n'est pas intéressée jusqu'à ce qu'Astrid lui fasse comprendre que ce serait pour elle l'occasion de prouver qu'elle a les capacités de devenir une Valkyrie. Déterminée, elle doit affronter l'ambitieuse Doomhild dans un concours de popularité. Ylva a besoin d'une stratégie si elle veut être quelqu'un qu'elle n'est pas. Erik est heureux d'être son directeur de campagne. Pendant ce temps, Arni est responsable du spectacle, à condition que ses amis ne fichent pas tout par terre.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/67d02a7af1a13c9ed97090fa7779c78614175855.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420020500 +0200" stop="20230420022700 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Viking Skool</title>
<sub-title lang="fr">Les légendes vivantes</sub-title>
<desc lang="fr">Lorsqu'Erik réussit accidentellement un test pour intégrer un club secret, &quot;Les Légendes vivantes&quot;, il est ravi d'être reconnu par ses pairs. Mais les défis à relever pour rester dans le groupe sont de plus en plus dangereux, et ses amis tentent de l'avertir qu'il se comporte comme un imbécile. Mais il découvre que le club a en fait été fondé par Olaf Fourchebarbe, et il est maintenant déterminé à suivre les traces de son héros. Il se prépare à relever son défi le plus périlleux : sauter d'une falaise.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/67d02a7af1a13c9ed97090fa7779c78614175855.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420022700 +0200" stop="20230420023000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Capitaine Tonus</title>
<sub-title lang="fr">Pourquoi le sport est-il bon pour le coeur ?</sub-title>
<desc lang="fr">La capitaine Tonus et Neurone reçoivent la question de la petite Delphine : &quot;Ma mère me dit tout le temps qu'il vaut mieux que je prenne l'escalier plutôt que l'ascenseur. Pourquoi ?&quot;. </desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/a59561fa841bea84dadf1a8d33ce1507c9a9d36f.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420023000 +0200" stop="20230420025500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Hamster &amp; Gretel</title>
<sub-title lang="fr">Je m'ennuie / La Mignonne et la Bête</sub-title>
<desc lang="fr">Kevin et Hamster affrontent un super vilain pendant que Gretel fait des tâches ménagères. Hamster et Gretel doivent affronter une loutre géante.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/484f3784d501a688698cbc0347b702f587c22496.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420025500 +0200" stop="20230420032000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Hamster &amp; Gretel</title>
<sub-title lang="fr">Ce qui se passe à Vegas partie 1 / Ce qui se passe à Vegas partie 2</sub-title>
<desc lang="fr">La famille Grant-Gomez fait un voyage à Las Vegas où Dave et Carolina réfléchissent à la vie sans enfants. Kevin, Hamster et Gretel rencontrent leur plus grand défi.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/484f3784d501a688698cbc0347b702f587c22496.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420032000 +0200" stop="20230420034500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir</title>
<sub-title lang="fr">Rogercop</sub-title>
<desc lang="fr">Le papa policier de Sabrina est akumatisé par Le Papillon. Devenu Rogercop, il veut faire régner une justice tyrannique sur la ville.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/c926b3dce3bcddc2a230b5cbe210d106d14a3618.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420034500 +0200" stop="20230420041000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir</title>
<sub-title lang="fr">Climatika</sub-title>
<desc lang="fr">Aurore n'a pas été élue miss Météo par la chaîne Kidz+. Fâchée, elle se transforme en Climatika et souffle le chaud et le froid sur la capitale.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/ca452c4a27ef434247cd735074457d4c2275f019.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420034500 +0200" stop="20230420041000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir</title>
<sub-title lang="fr">Climatika</sub-title>
<desc lang="fr">Aurore n'a pas été élue miss Météo par la chaîne Kidz+. Fâchée, elle se transforme en Climatika et souffle le chaud et le froid sur la capitale.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/ca452c4a27ef434247cd735074457d4c2275f019.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420041000 +0200" stop="20230420043500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir</title>
<sub-title lang="fr">Le gamer</sub-title>
<desc lang="fr">Adrien et Max doivent représenter le collège en binôme lors d'un important tournoi de jeux vidéo. Mais Marinette a une autre idée en tête. Pour pouvoir passer du temps avec Adrien, elle parvient à prendre la place de Max en le battant au jeu lors d'un défi improvisé. Mais ce qu'elle n'avait pas prévu, c'est qu'Adrien devrait venir chez elle pour s'entraîner. Aussi troublée qu'excitée, Marinette n'aura cependant pas le temps de profiter de ce rendez-vous improvisé car, entre-temps, Max, déçu et humilié, s'est fait akumatiser...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/adc74100c8d00d3fc80cd4d41868125a071d2357.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420043500 +0200" stop="20230420045500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Marvel Moon Girl et Devil le dinosaure</title>
<sub-title lang="fr">Le chouchou</sub-title>
<desc lang="fr">Devil est jaloux. Il n'accepte pas de partager Lunella avec le hamster qui sert de mascotte à la classe de Lunella. Après l'avoir libéré par accident, Devil doit retrouver la petite créature dans New York.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/16e7950b89a09d592a87c43618a4453647f72180.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420045500 +0200" stop="20230420050500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Ghost Force</title>
<sub-title lang="fr">Grordure</sub-title>
<desc lang="fr">Andy est secrètement amoureux de Carle. Pour lui plaire, il s'asperge de parfum et réveille accidentellement Spong, un fantôme qui se change en poubelle géante.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/fafaa6af49f036fd64fe2390982f3e86cdb02349.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420050500 +0200" stop="20230420052000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Ghost Force</title>
<sub-title lang="fr">Mikroo</sub-title>
<desc lang="fr">La Ghostforce doit arrêter Mikroo, un petit fantôme qui a le pouvoir de miniaturiser tout ce qui l'effraye… Y compris nos héros. Seront-ils à la hauteur ?</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/fafaa6af49f036fd64fe2390982f3e86cdb02349.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420052000 +0200" stop="20230420054500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir</title>
<sub-title lang="fr">Fu furieux</sub-title>
<desc lang="fr">Marinette rencontre Su-Han, le Gardien Céleste des Miraculous. Il a découvert qu'elle était Ladybug et veut récupérer la Miracle Box, persuadé que Marinette l'a volée. Mais quand il apprend que Maître Fu la lui a confiée, Su-Han décide de lui faire la leçon et de lui reprendre son bâton de gardien. Ayant oublié son passé, Fu ne reconnaît pas le Gardien Céleste et le prend pour un voleur. Se sentant agressé, il est akumatisé en Fu Furieux. Il veut récupérer sa canne et obtenir des excuses. Ladybug pourra-t-elle sauver Maître Fu et prouver qu'elle est digne d'être la Gardienne des Miraculous ?</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/5a726ffd1849bba059d566455863b301bc03213c.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420054500 +0200" stop="20230420061000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir</title>
<sub-title lang="fr">Startrain</sub-title>
<desc lang="fr">Claudie, la maman de Max, attend les résultats d'un test qu'elle a passé pour devenir astronaute. Le même jour, la classe de Marinette s'apprête à prendre le train pour aller passer la journée à Londres. Mais un akuma destiné à l'agent Roger se fait enfermer dans une valise, provoquant la panique à bord. Devenue Startrain, Claudie veut utiliser son train comme une fusée pour aller explorer l'espace…</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/83ff68f4167cee3b04a4a43c485ca98651a277a3.jpg" />
</programme>