<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230504021500 +0200" stop="20230504024000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le Tricot-robot / La journée de jeux des scouts) S2 (4/23)</title>
<desc lang="fr">«Le Tricot-robot / La journée de jeux des scouts»&quot;Le tricot-robot&quot;. Henry et Cobby créent un Tricot-robot, un robot qui tricote très vite, pour aider à la réalisation d'une aire de jeux tricotée. - &quot;La journée de jeux des scouts&quot;. C'est la journée de jeux des scouts, et les Grongronneurs sont en compétition contre l'équipe de scouts rivale...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504024000 +0200" stop="20230504030500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Où est passé Beckett ? / Le câli-vol) S2 (n°29)</title>
<desc lang="fr">«Où est passé Beckett ? / Le câli-vol»Le clan Câlimonstre se lance à la recherche de Beckett qui a disparu! / Alors qu'Henry s'amuse à voler, ses amis Gertie et Denzel l'envient. Ils aimeraient voler eux aussi.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504030500 +0200" stop="20230504033000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le gâteau d'anniversaire / Un ballon dirigeable en fuite) S2 (n°28)</title>
<desc lang="fr">«Le gâteau d'anniversaire / Un ballon dirigeable en fuite»Ivor, le petit frère d'Henry, aide ce dernier à faire un gâteau pour le grand dîner d'anniversaire de Papou. / Henry va en ville acheter des cannoli pour Mamoune, mais s'aperçoit qu'il y a beaucoup de vent aujourd'hui.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504033000 +0200" stop="20230504035500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Les cartes de l'amitié / Où est passé la Gigantopédie ?) S3 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Les cartes de l'amitié / Où est passé la Gigantopédie ?»Tiny en a assez des dinos qui ne s'entendent pas en Crétacia. Elle invente donc un jeu appelé les Cartes de l'amitié, qui consiste à faire des binômes entre dinos. L'équipe qui parvient à développer la meilleure amitié gagne. Tiny pense qu'elle et son coéquipier Patchy vont facilement gagner. / Lorsque Patchy découvre que Mazu conserve tout ce qu'elle sait dans sa Gigantopédie, il décide de l'emprunter pour un moment. Sans prévenir Mazu.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504035500 +0200" stop="20230504042000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Tiny Raconte / Il ne faut pas réveiller le spino qui dort) S3 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Tiny Raconte / Il ne faut pas réveiller le spino qui dort»Lorsque Tiny prévient d'une petite éruption volcanique, elle aime l'attention qu'elle reçoit en annonçant la nouvelle. Elle décide donc de lancer un service d'information pour tenir les Crétaciens au courant. Par manque d'évènements, Tiny exagère pour maintenir l'intérêt de son public. Mais est-elle allée trop loin ? / Spinosaurus a saccagé des arbres à Crétacia. Mazu sait que pour l'arrêter, il faut trouver son point faible. Avec Rocky, ils décident de profiter de l'une de ses siestes pour l'étudier de plus près.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504042000 +0200" stop="20230504044500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Patience et longueur de temps / Monsieur Prudent) S3 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«Patience et longueur de temps / Monsieur Prudent»Les quatre petits dinosaures et leur ami Gigant, continuent d'explorer le monde de Crétacia. Ils passent toujours un bon moment lorsqu'ils apprennent ensemble, découvrent ensemble et s'amusent ensemble !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504044500 +0200" stop="20230504050000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Où est passé Beckett ?) S2 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«Où est passé Beckett ?»Le clan Câlimonstre se lance à la recherche de Beckett qui a disparu...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504050000 +0200" stop="20230504051000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La journée de jeux des scouts) S2 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«La journée de jeux des scouts»C'est la journée de jeux des scouts, et les Grongronneurs sont en compétition contre l'équipe de scouts rivale...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504051000 +0200" stop="20230504053500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La journée des câlins / Quel talent !) S1 (n°20)</title>
<desc lang="fr">«La journée des câlins / Quel talent !»&quot;La journée des câlins&quot;. Henry est obligé d'être avec son cousin Harry. - &quot;Quel talent !&quot;. Summer est effondrée d'avoir perdu son noeud à cheveux préféré.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504053500 +0200" stop="20230504060000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Journée pluvieuse, journée heureuse / La fugue de Summer) S1 (15/26)</title>
<desc lang="fr">«Journée pluvieuse, journée heureuse / La fugue de Summer»&quot;Journée pluvieuse, journée heureuse&quot;. Henry est déterminé à trouver un endroit où lui et ses amis pourront se baigner. - &quot;La fugue de Summer&quot;. Après avoir accidentellement cassé et laissé tomber dans l'évier un collier qu'Henry avait fait à Mamoune, Summer décide de s'enfuir de la maison...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/36/2122513_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504060000 +0200" stop="20230504062500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Mamie Termy / Le spectacle d'ombres) S3 (n°74)</title>
<desc lang="fr">«Mamie Termy / Le spectacle d'ombres»Termy est contrainte de garder Pride et Joy. Elle n'a aucune idée de ce qu'elle fait mais refuse de l'admettre. Les dinos essaient de l'aider, mais Termy est têtue ! Ce n'est que lorsque Pride et Joy sont en danger que Termy réalise qu'elle est dépassée et accepte l'aide des dinos. / Mazu invente un projecteur qui lui permet de projeter les ombres des marionnettes sur le mur, les faisant paraître plus grandes que nature. T-Rex s'empare de l'invention et, en utilisant une marionnette Spino, il effraie les autres dinos pour qu'ils lui donnent à manger.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504062500 +0200" stop="20230504065000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (A chacun son bain / Rocky le bolide) S3 (n°73)</title>
<desc lang="fr">«A chacun son bain / Rocky le bolide»Rocky, Mazu, Bill et Tiny doivent laver les bébés, mais il y a un problème : aucun ne veut prendre de bain. C'est une chasse à travers tout Crétacia pour retrouver les bébés qui s'annonce. Ils vont découvrir ce que Giganto savait depuis le début : chaque bébé a sa propre façon préférée de prendre son bain. / Bill lance un service de livraison de nourriture, et Rocky se porte volontaire pour être son chauffeur. Il doit livrer tous les repas pour pouvoir faire une livraison spéciale à Giganto. Mais quand Rocky se précipite pour livrer toutes les autres commandes, il fait un énorme gâchis.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504065000 +0200" stop="20230504071500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Chasse au trésor ! / Soucis de sorcière) S2 (n°29)</title>
<desc lang="fr">«Chasse au trésor ! / Soucis de sorcière»Le capitaine Salty Bones a besoin de l'aide de la bande ! Il a perdu son trésor bien-aimé. La bande se rend au Pays des Mythes à la recherche du bûcheron Willie.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504071500 +0200" stop="20230504072500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le jeu du mode danse) S1 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«Le jeu du mode danse»Pour se faire pardonner d'avoir mangé la dernière frite de Bingo, le papa doit exécuter trois &quot;modes danse&quot; au choix de Bingo.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/14/2077855_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504072500 +0200" stop="20230504073500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Plume-baguette) S2 (3/52)</title>
<desc lang="fr">«Plume-baguette»Quand un cacatoès perd une plume, Bingo invente un nouveau jeu. D'un coup de plume-baguette, elle rend les objets incroyablement lourds.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/30/2077853_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504073500 +0200" stop="20230504074000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La cabane à outils) S2 (1/52)</title>
<desc lang="fr">«La cabane à outils»Chilli et Bandit ont envie d'avoir un four à pizza comme leur voisin, ils emmènent donc les filles à La Cabane à Outils.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/01/2077851_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504074000 +0200" stop="20230504075000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le Père Noël de la véranda) S1 (n°52)</title>
<desc lang="fr">«Le Père Noël de la véranda»La veille de Noël est le moment idéal pour jouer au Père Noël de la véranda ! Papa commence et place des cadeaux sous l'oreiller des enfants. Quand vient le tour de Bluey, sa petite cousine, Socks la mord. Bluey est très en colère contre Socks et la prive de cadeau. Socks en est bouleversée et Papa et Maman expliquent à Bluey qu'elle doit s'excuser mais elle ne cède pas. Ses parents lui font comprendre que le véritable sens de la bonté ne consiste pas à oeuvrer pour recevoir des cadeaux mais à être gentil. Bluey finit par comprendre et accepte de s'amender.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/55/1681824_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504075000 +0200" stop="20230504080000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Papa met Bingo et Bluey au lit) S1 (51/52)</title>
<desc lang="fr">«Papa met Bingo et Bluey au lit»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/44/1960620_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504080000 +0200" stop="20230504080500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Shaun) S1 (50/52)</title>
<desc lang="fr">«Shaun»Le désir de Bluey et Bingo d'avoir un animal domestique est mis à rude épreuve quand Papa fait apparaître Shaun, un émeu caractériel qui met la maison sens dessus-dessous et refuse d'obéir. Maman conseille à Bluey de rester &quot;calme et maîtresse d'elle&quot; et quand Shaun s'enfuit, Bluey, s'inspirant du conseil, parvient à l'arrêter avec calme et autorité. Une fois que Bluey contrôle Shaun, Papa est pris à son propre jeu et doit obéir à sa fille au doigt et à l'oeil ! Le lendemain matin, il est épuisé mais heureux que Shaun soit parti jusqu'à ce que les fillettes lui présentent quatre bébés émeus.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/10/1672500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504080500 +0200" stop="20230504083000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Un Noël très Spidey / Gobby sur la glace) S1 (12/25)</title>
<desc lang="fr">«Un Noël très Spidey / Gobby sur la glace»Doc Ock menace Noël parce qu'il veut voler tous les cadeaux. L'équipe Spidey est inquiète quand Goblin Vert crée un monstre de neige géant !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504083000 +0200" stop="20230504090000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Sur les chapeaux de roue ! / Panique aux fourneaux !) S1 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Sur les chapeaux de roue ! / Panique aux fourneaux !»Les Firebuds doivent récupérer un tableau volé des mains de deux jeunes voleurs. Les Firebuds s'organisent pour retrouver leur ami qui a disparu mais Flash se précipite et fait des erreurs.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504090000 +0200" stop="20230504100000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison de Mickey (Mickey dans l'espace)</title>
<desc lang="fr">«Mickey dans l'espace»Le Professeur Von Drake décide d'envoyer Mickey et ses amis dans l'espace à la découverte d'un trésor sur une planète mystérieuse. Mais Pat le Pirate a l'air bien décidé à suivre nos amis. Il part à leur recherche, accompagné de Courniquette.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2162715_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504100000 +0200" stop="20230504102500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Les Pyjamasques (Bibou et les figurines de Roméo / Les Pyjamasques et le dragon) S2 (n°49)</title>
<desc lang="fr">«Bibou et les figurines de Roméo / Les Pyjamasques et le dragon»&quot;Bibou et les figurines de Roméo&quot;. Amaya est très fière de la nouvelle figurine de Zoé Zap qu'elle a achetée, mais lorsque qu'elle la perd dans un moment d'inattention, la poupée tombe entre les mains de quelqu'un bien décidé à en faire mauvais usage. - &quot;Les Pyjamasques et le dragon&quot;. Un gong très ancien est exposé au musée, et les Pyjamasques veulent empêcher Ninjaka de le voler...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/35/1712357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504102500 +0200" stop="20230504105500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Les Pyjamasques (Les Pyjamasques et le Tatou-Héro / Tatouro'Tom et le turbo-labo) S2 (22/26)</title>
<desc lang="fr">«Les Pyjamasques et le Tatou-Héro / Tatouro'Tom et le turbo-labo»&quot;Les Pyjamasques et le Tatou-héros&quot;. Tatouro'Tom est bien décidé à faire partie de l'équipe des Pyjamasques, mais ses méthodes ne sont pas très subtiles et nos héros regrettent vite de l'avoir accepté dans leur patrouille de nuit. - &quot;Tatouro'Tom et le Turbo-Labo&quot;. Les Pyjamasques volent à la rescousse de Tatouro'Tom, qui vient de se faire capturer par Robot...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1712354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504105500 +0200" stop="20230504112000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Eureka ! *2022 (On aile la Pizz'lave / Animaux de classe préhistoriques) S1 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«On aile la Pizz'lave / Animaux de classe préhistoriques»Eurêka a des idées pour aider le restaurant de sa mère, mais libère accidentellement un geyser de vapeur à la place. Dipply suit Pepper à l'école un jour, incitant d'autres animaux à faire de même.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/00/2151697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504112000 +0200" stop="20230504115000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Eureka ! *2022 (Portraits de créatures / Le marais aux jouets perdus) S1</title>
<desc lang="fr">«Portraits de créatures / Le marais aux jouets perdus»Barry peint le portrait de KP pour la Salle des Créatures, de la bibliogrotte, mais KP ne veut pas rester assis ! Eureka perd accidentellement son crayon dans le marais Visqueux-pique !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/00/2151697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504115000 +0200" stop="20230504122000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Clovis et le magicien) S1 (13/24)</title>
<desc lang="fr">«Clovis et le magicien»Clovis se sent délaissé par Sofia qui ne trouve plus le temps de jouer avec son ami. Il profite du passage d'un magicien pour démarrer une nouvelle vie.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/51/1792756_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504122000 +0200" stop="20230504124500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Le griffon) S1 (14/24)</title>
<desc lang="fr">«Le griffon»Sofia perd son pouvoir de comprendre ses amis animaux lorsque son amulette magique est prise par un bébé griffon. Qui, de Sofia ou de Cédric, va la récupérer en premier ?...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/51/1792756_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504124500 +0200" stop="20230504125500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'asperge) S1 (49/52)</title>
<desc lang="fr">«L'asperge»Bluey demande à quoi servent les bonnes manières. Papa lui explique que c'est ce qui nous différencie des animaux sauvages. Maman donne alors à Bluey une asperge magique qui peut changer les gens en animal de son choix. Ravie de s'affranchir des règles,Bluey transforme sa famille en poulets, souris et suricates mais Maman-lionne veut dévorer le voisin, Papa-morse écrase ses jouets et Bingo-perroquet mange l'asperge, les figeant dans leur aspect bestial ! Finalement, Bluey fait dire &quot;chien&quot; à Bingo et leurs rend forme canine. La sauvagerie n'est peut-être pas si drôle !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504125500 +0200" stop="20230504130500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Taquineries) S1 (48/52)</title>
<desc lang="fr">«Taquineries»Bluey, Bingo et Maman débattent avec Papa de la définition de taquiner. Elles se rappellent chaque fois où il a été un &quot; gros taquin &quot;, Papa affirme qu'il &quot; jouait seulement &quot;.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504130500 +0200" stop="20230504131000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les voisins) S1 (47/52)</title>
<desc lang="fr">«Les voisins»Bluey sollicite les conseils de sa maman concernant une voisine indélicate. La sérénité de sa maison imaginaire faite de coussins est menacée par l'étable d'animaux de Bingo qui s'étend à vue d'oeil.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/30/1882753_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504131000 +0200" stop="20230504132000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Ratpoulet) S1 (46/52)</title>
<desc lang="fr">«Ratpoulet»À l'heure du coucher, Bingo a oublié où elle a laissé sa chère Floppy ! Revenant sur leurs pas, Bingo et Bluey revivent leur journée avec Maman, en espérant la retrouver.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504132000 +0200" stop="20230504133000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le jeu des enfants) S1 (45/52)</title>
<desc lang="fr">«Le jeu des enfants»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504133000 +0200" stop="20230504133500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le mont Papamaman) S1 (44/52)</title>
<desc lang="fr">«Le mont Papamaman»Bingo et Bluey ont encore cinq minutes pour jouer avant d'aller se coucher et ont juste le temps d'escalader le Mont Papamaman. Mais entre fortes tempêtes et avalanches, cela demandera un travail d'équipe.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504133500 +0200" stop="20230504140000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Un palais fin / Un hommage royal) S1 (3/25)</title>
<desc lang="fr">«Un palais fin / Un hommage royal»Lors de la soirée pyjama de Rosa, Hattie s'inquiète de voir sa routine du coucher changer ! Lorsque Rosa et Alice préparent un plat pour Abuelo, tout va de travers.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504140000 +0200" stop="20230504143000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Pique-nique en famille / Course de vitesse) S1 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Pique-nique en famille / Course de vitesse»Lorsque le pique-nique en famille tombe à l'eau, Violette et Axelle comprennent que leurs parents sont indispensables dans leurs métiers. Axelle réalise que la course des duos de choc s'annonce plus difficile que prévu.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504143000 +0200" stop="20230504145500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Une cabane dans les arbres / Véhicule en fuite !) S1 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Une cabane dans les arbres / Véhicule en fuite !»Les Firebuds construisent une cabane dans les arbres. Les Firebuds rattrapent une voiture.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504145500 +0200" stop="20230504152500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Scout un jour scout toujours !) S1 (15/24)</title>
<desc lang="fr">«Scout un jour scout toujours !»Sofia et ses amies rejoignent un groupe de scouts. Sofia utilise les dons de Bouton d'or pour prouver que les princesses peuvent se rendre utiles...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/01/2147926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504152500 +0200" stop="20230504155000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Mademoiselle Orties) S1 (16/24)</title>
<desc lang="fr">«Mademoiselle Orties»Sofia, James et Desmond suivent des cours de jardinage enchanté avec la charmante mademoiselle Ortie, qui fut l'apprentie des fées du Royaume.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/01/2147926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504155000 +0200" stop="20230504162000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Chasse au trésor ! / Soucis de sorcière) S2 (n°29)</title>
<desc lang="fr">«Chasse au trésor ! / Soucis de sorcière»Le capitaine Salty Bones a besoin de l'aide de la bande ! Il a perdu son trésor bien-aimé. La bande se rend au Pays des Mythes à la recherche du bûcheron Willie.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504162000 +0200" stop="20230504164500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Une Fête des Mères chaotique / Le palais du rire pas rigolo) S1 (6/25)</title>
<desc lang="fr">«Une Fête des Mères chaotique / Le palais du rire pas rigolo»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504164500 +0200" stop="20230504171500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (L'après-midi orageux d'Alice / Dans la forêt de Tulgey) S1 (4/25)</title>
<desc lang="fr">«L'après-midi orageux d'Alice / Dans la forêt de Tulgey»Alice prépare un délice pour les bébés, mais elle a la main lourde sur un ingrédient particulier. La première sortie en camping de Rosa tourne mal lorsque ses gardes la suivent.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504171500 +0200" stop="20230504172500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Camping) S1 (43/52)</title>
<desc lang="fr">«Camping»Bluey fait du camping dans la forêt et se fait un nouvel ami, Johnny. Bluey ne le comprend peut-être pas, mais ils trouvent une langue commune en jouant et en chassant un gros sanglier.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504172500 +0200" stop="20230504173500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Cache-cache) S1 (42/52)</title>
<desc lang="fr">«Cache-cache»Toute la famille joue à cache-cache. C'est à Bluey de chercher, elle compte jusqu'à vingt mais pourra-t'elle rester concentrée sur le jeu et ne pas se laisser distraire par tous ses jouets ?...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/42/1960616_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504173500 +0200" stop="20230504174000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les mamans et les papas) S1 (41/52)</title>
<desc lang="fr">«Les mamans et les papas»Indy et Rusty adorent jouer au papa et à la maman, mais ne s'entendent pas pour rester à la maison garder le bébé. Cherchant quelqu'un pour garder les enfants pendant qu'elle travaille, Indy affronte l'obsession de Mackenzie pour creuser, la distraction constante de Snickers et la douce confusion de Winton. Rusty peine aussi : Bluey le met dans un landau et insiste pour qu'il soit son bébé ! Après que les terriers chahuteurs échouent comme baby-sitters, Indy rencontre Rusty qui porte un bonnet et veut se maquiller (et s'éloigner de maman Bluey) et ils rentrent chez eux pour s'occuper du bébé ensemble.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/46/1672492_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504174000 +0200" stop="20230504175000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le bébé prématuré) S1 (40/52)</title>
<desc lang="fr">«Le bébé prématuré»L'hôpital pour bébés d'Indy est confronté aux chevaliers et aux dragons de Rusty. Le groupe de Bluey se chamaille. Finalement en s'expliquant, ils trouvent tous des points communs à leurs jeux.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504175000 +0200" stop="20230504180000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La soirée pyjama) S1 (39/52)</title>
<desc lang="fr">«La soirée pyjama»Muffin passe la soirée chez Bluey et Bingo, ravies de pouvoir se coucher plus tard. Mais Muffin, qui n'a pas fait la sieste, est épuisée et les deux soeurs jouent pour la tenir éveillée.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/47/1959241_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504180000 +0200" stop="20230504180500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Imitation) S1 (38/52)</title>
<desc lang="fr">«Imitation»Bluey s'amuse à imiter tout ce que papa dit et fait, mais le jeu devient sérieux lorsque Bluey trouve une perruche blessée qu'ils doivent emmener d'urgence chez le vétérinaire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504180500 +0200" stop="20230504183500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Sirène d'urgence / Attention à la circulation) S1 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Sirène d'urgence / Attention à la circulation»Afin d'éviter les embouteillages, Axelle déclenche sa sirène d'ambulance à tout-va pour de fausses urgences. Mais les autres véhicules présents sur la route doutent de sa bonne foi. Jayden retrouve son père au travail.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504183500 +0200" stop="20230504190000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Rhino la fusée / Farces et attrapes) S1 (8/25)</title>
<desc lang="fr">«Rhino la fusée / Farces et attrapes»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504190000 +0200" stop="20230504193000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (L'après-midi orageux d'Alice / Dans la forêt de Tulgey) S1 (4/25)</title>
<desc lang="fr">«L'après-midi orageux d'Alice / Dans la forêt de Tulgey»Alice prépare un délice pour les bébés, mais elle a la main lourde sur un ingrédient particulier. La première sortie en camping de Rosa tourne mal lorsque ses gardes la suivent.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504193000 +0200" stop="20230504194000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'aventure) S1 (37/52)</title>
<desc lang="fr">«L'aventure»Princesses, chevaux et baguettes magiques. Bluey et Chloé peuvent jouer tous les personnages, et se lancent dans une aventure au parc pour sauver le royaume de la Reine cupide.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504194000 +0200" stop="20230504195000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Voyages en sacs à dos) S1 (36/52)</title>
<desc lang="fr">«Voyages en sacs à dos»Maman et Papa partent à l'aventure avec pour sacs à dos leurs coquines de filles! Entre les visites et l'achat de nourriture dans la rue, l'aventure est une franche réussite, jusqu'à ce qu'ils perdent leurs passeports !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/49/1959239_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504195000 +0200" stop="20230504195500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le zoo) S1 (35/52)</title>
<desc lang="fr">«Le zoo»Le jardin zoologique de Bluey est le foyer d'animaux merveilleux dont le grand Papa Gorille bleu. Mais le singe s'empare de Bingo qui s'était aventurée dans son enclos et Bluey doit capturer cet animal sauvage.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504195500 +0200" stop="20230504200500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La déchetterie) S1 (34/52)</title>
<desc lang="fr">«La déchetterie»En route pour la déchetterie, Papa déclare qu'il est meilleur en tout. Quand Bluey découvre qu'il s'apprête à jeter ses vieux dessins, elle se demande s'il est bien le meilleur Papa au monde.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/35/1959237_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504200500 +0200" stop="20230504201500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le trampoline) S1 (n°33)</title>
<desc lang="fr">«Le trampoline»Papa est un champion du trampoline mais quand il doit aller travailler, Bluey et Bingo veulent qu'il continue à jouer avec elles et refusent de le laisser partir. Elle l'obligent à se restaurer et inventent un jeu petit-déjeuner...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/03/1620429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504201500 +0200" stop="20230504202000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Bumpy et le vieux lévrier sage) S1 (32/52)</title>
<desc lang="fr">«Bumpy et le vieux lévrier sage»En préparant leurs affaires pour aller à la psicine, Bluey et Papa se moquent de Maman car ils la trouvent excessive dans son organisation. Mais en arrivant à la piscine, ils réalisent qu'elle avait raison, puisqu'ils ont oublié beaucoup d'objets importants...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504202000 +0200" stop="20230504205000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Au bord du précipice / Pompiers en herbe) S1 (7/18)</title>
<desc lang="fr">«Au bord du précipice / Pompiers en herbe»Iggy et Rod tombent dans un ravin et les Firebuds doivent apprendre à agir en toute sécurité pour leur porter secours. Un incendie se déclenche à l'aire de jeux et les Firebuds savent comment l'éteindre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504205000 +0200" stop="20230504211500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Rhino la fusée / Farces et attrapes) S1 (8/25)</title>
<desc lang="fr">«Rhino la fusée / Farces et attrapes»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504211500 +0200" stop="20230504214000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Le chaudronnement) S3 (24/29)</title>
<desc lang="fr">«Le chaudronnement»Invitée à la cérémonie de chaudronnement de Lucinda, Sofia doit veiller à ce que deux sorcières rivales ne gâchent pas la fête...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/17/2162714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504214000 +0200" stop="20230504221000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Le conte de l'arc en ciel) S4 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Le conte de l'arc en ciel»James décide d'accompagner discrètement Sofia en mission pour aider les dragons à se défendre contre l'invasion des monstres marins...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/17/2162714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504221000 +0200" stop="20230504223500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Le mal du pays / Le poisson de Dingo !) S1 (2/26)</title>
<desc lang="fr">«Le mal du pays / Le poisson de Dingo !»Mickey, Minnie et leurs amis veulent emmener Funny à un pique-nique, mais Funny ne se sent pas bien. Funny emmène la bande au monde océanique sous-marin et les transforme en habitants des mers.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504223500 +0200" stop="20230504230000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Dans l'espace ! / Un trésor !) S1 (3/26)</title>
<desc lang="fr">«Dans l'espace ! / Un trésor !»Funny devient une fusée pour emmener tout le monde dans l'espace ! Impatient, Donald perd sa bouée, alors Funny part avec toute l'équipe à la recherche du Trésor des Objets trouvés.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504230000 +0200" stop="20230504232500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Termy sort / La fée des dents) S3 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Termy sort / La fée des dents»Les quatre petits dinosaures et leur ami Gigant, continuent d'explorer le monde de Crétacia. Ils passent toujours un bon moment lorsqu'ils apprennent ensemble, découvrent ensemble et s'amusent ensemble.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504232500 +0200" stop="20230504235000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Les aventures d'un oeuf-sitter / Le bout de l'arc-en-ciel) S3 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Les aventures d'un oeuf-sitter / Le bout de l'arc-en-ciel»Les quatre petits dinosaures et leur ami Gigant, continuent d'explorer le monde de Crétacia. Ils passent toujours un bon moment lorsqu'ils apprennent ensemble, découvrent ensemble et s'amusent ensemble.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504235000 +0200" stop="20230505001500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le Nouveau / La Bataille des Titans) S2 (n°52)</title>
<desc lang="fr">«Le Nouveau / La Bataille des Titans»Un nouveau grand dino arrive à Crétacia, les petits dinos veulent le rencontrer, sauf Bill. Ses amis tentent d'attirer l'attention du géant malgré les conseils des habitants du Crétacé de ne pas s'en approcher. Lorsqu'ils y parviennent, tout ne se passe pas comme prévu ! / Spino n'est finalement pas parti ! L'énorme méchant bloque Giganto dans son repaire et se met en route pour terroriser le monde. Crétacia va devoir s'allier et travailler ensemble pour libérer Giganto. Spino va vite se retrouver face à ce dernier démarrant un grand combat de puissants dinosaures !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505001500 +0200" stop="20230505004000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Un Giganto succès / Le bâton dans la pierre) S2 (n°51)</title>
<desc lang="fr">«Un Giganto succès / Le bâton dans la pierre»Giganto aide les petits dinos et Tiny veut le remercier en lui organisant un goûter chic. Quand les autres l'aident et prennent en compte le point de vue de Giganto, Tiny refuse de contourner les règles, son goûter sera délicat. Ce qui convient aux petits dinos n'est pas forcément le cas pour les grands ! / Troy et T-Rex pensent que l'un deux est l'ado le plus fort de Crétacia. Les petits dinos organisent donc un concours pour que les deux dinos puissent être départagés, notamment en essayant de retirer un bâton d'une pierre qu'aucun dinosaure n'a jamais réussi à extraire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505004000 +0200" stop="20230505010500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le nez de Bill / Grand frère, grande soeur) S2 (n°50)</title>
<desc lang="fr">«Le nez de Bill / Grand frère, grande soeur»Bill est connu dans tout Crétacia pour être le meilleur &quot; renifleur &quot;. Mais lorsqu'il n'arrive pas à flairer une fleur spéciale pour aider Giganto à arrêter d'éternuer, il ne veut pas admettre que son super pouvoir pourrait être compromis, même si cela signifie de mettre ses amis en danger. / Quand la petite soeur de Tiny arrive, Troy passe beaucoup de temps avec elle.Tiny se sent mise à l'écart et veut recruter un nouveau grand frère : plusieurs dinos passent le casting mais échouent. Durant ses recherches, Tiny fini prise au piège. Son véritable grand frère va t-il venir la sauver ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505010500 +0200" stop="20230505012500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La journée luge / Au travail, Papou !) S1 (25/26)</title>
<desc lang="fr">«La journée luge / Au travail, Papou !»&quot;La journée luge&quot;. Henry est déçu quand Papou attrape un rhume qui l'oblige à rester à la maison alors que tout le monde va faire de la luge. - &quot;Au travail, Papou !&quot;. Mamoune s'absente une journée avec ses amies, Papou est en charge des enfants et des tâches ménagères...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/27/2122506_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505012500 +0200" stop="20230505015000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Henry et le Brilloiseau) S1 (n°26)</title>
<desc lang="fr">«Henry et le Brilloiseau»Mamoune raconte une histoire aux enfants à l'heure du coucher, du coup Henry rêve que sa maman et lui entrent dans cette histoire. Ils voyagent alors jusqu'à la Monstro-Forêt Enchantée afin d'y trouver le Brilloiseau, et se font de nouveaux monstre-amis...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>