<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230510020000 +0200" stop="20230510022500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Victime des rimes / Grandis un peu !) S1 (n°23)</title>
<desc lang="fr">«Victime des rimes / Grandis un peu !»&quot;Victime des rimes&quot;. Sadie a deux devoirs à rédiger : un sort de disparition plutôt compliqué pour les Anciens et un poème pour le concours de poésie régional de Miss Lacey. Elle s'y prend au dernier moment et c'est la course pour terminer les deux. Gilbert propose de l'aider en allant apporter le sort aux Anciens, mais il découvre bientôt qu'il s'est trompé de feuille. - &quot;Grandis un peu !&quot;. Les Anciens donnent une mission à Sadie et Blaine : ils doivent créer un sortilège totalement nouveau. Bien décidé à remporter les faveurs du jury, Blaine lance un sort d'immaturité à Sadie pour la ralentir, mais il frappe Gilbert à la place...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/07/1808327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510022500 +0200" stop="20230510024500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Répétition générale / Melvin tout puissant) S1 (n°24)</title>
<desc lang="fr">«Répétition générale / Melvin tout puissant»&quot;Répétition générale&quot;. Après des millions de tentatives infructueuses, elle a enfin décroché un rendez-vous avec Sam. - &quot;Melvin tout puissant&quot;. C'est la journée mondiale de l'écologie et Miss Lacey invite ses élèves à monter sur la scène de l'école pour faire part aux autres de leurs idées pour l'environnement. Sadie encourage vivement Melvin à y aller, mais il est terriblement nerveux et la jeune fille se rend rapidement compte qu'il a besoin d'aide...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510024500 +0200" stop="20230510030500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (La gemme du génie / Tourbillon d'émotions) S1 (n°25)</title>
<desc lang="fr">«La gemme du génie / Tourbillon d'émotions»&quot;La gemme du génie&quot;. Gilbert et Sadie se disputent quand Gilbert apprend par Cornelius que la jeune fille a filé en douce au lac au lieu d'étudier ses leçons de magie. Elle découvre alors que plusieurs personnes ont été victimes d'un sort et que quelqu'un leur a volé leur intelligence. - &quot;Tourbillon d'émotions&quot;. Sadie est prise d'un excès de confiance pendant un entraînement de lancer de boules de feu avec Blaine et elle brûle légèrement le bout de la queue de Gilbert. Celui-ci s'emporte et dispute Sadie violemment. La jeune fille est si effrayée qu'elle en perd ses pouvoirs magiques...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510030500 +0200" stop="20230510033000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Anansi) S2 (18/26)</title>
<desc lang="fr">«Anansi»Alors que Marinette, Alya et Nino s'apprêtent à sortir, Nora, la grande soeur surprotectrice d'Alya, intervient : toutes les récentes akumatisations l'inquiètent. Elle refuse de laisser Alya sortir, c'est trop dangereux. Restée seule et inquiète pour sa soeur, Nora se fait akumatiser par le Papillon et devient Anansi, une femme araignée géante...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125932_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510033000 +0200" stop="20230510035000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Malédikteur) S2 (24/26)</title>
<desc lang="fr">«Malédikteur»Après s'être ridiculisée devant toute la classe, Chloé demande à son père de la venger. Mais monsieur Bourgeois a beau être le maire de Paris, ses pouvoirs ont quand même des limites. Déçue, Chloé le menace alors de partir vivre à New York avec sa mère. Paniqué et désemparé, le père se fait akumatiser par le Papillon et devient Malédikteur. Désormais doté d'un pouvoir absolu, il veut réaliser tous les rêves de sa fille. Mais quand Chat Noir tombe aux prises de Malédikteur, Marinette n'a d'autre choix que de faire appel à Queen Bee, alias Chloé...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/26/1807426_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510035000 +0200" stop="20230510041500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le jour des héros) S2 (25/26)</title>
<desc lang="fr">«Le jour des héros»C'est le Jour des Héros à Paris, et chacun doit préparer une bonne action pour les autres. Mais Marinette n'a pas eu le temps de s'occuper de la sienne, débordée par ses activités en tant que Ladybug. De peur de décevoir ses amis en leur annonçant qu'elle n'a rien préparé, Marinette leur ment et se retrouve rapidement dépassée par son propre mensonge...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/26/1807430_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510041500 +0200" stop="20230510043500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le jour des héros) S2 (26/26)</title>
<desc lang="fr">«Le jour des héros»C'est le Jour des Héros à Paris, et chacun doit préparer une bonne action pour les autres. Mais Marinette n'a pas eu le temps de s'occuper de la sienne, débordée par ses activités en tant que Ladybug. De peur de décevoir ses amis en leur annonçant qu'elle n'a rien préparé, Marinette leur ment et se retrouve rapidement dépassée par son propre mensonge...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/23/1807428_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510043500 +0200" stop="20230510045500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le marchand de sable) S2 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Le marchand de sable»Parcourant la ville sur son nuage magique, le Marchand de Sable donne vie aux mauvais rêves de tous ceux qu'il croise, y compris Marinette et Adrien.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510045500 +0200" stop="20230510052000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Caméléon) S3 (1/18)</title>
<desc lang="fr">«Caméléon»Quand Lila revient au collège, elle parvient à manipuler les élèves comme les professeurs pour que tout le monde se plie à la moindre de ses exigences.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/27/1808337_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510052000 +0200" stop="20230510054000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Animaestro) S1</title>
<desc lang="fr">«Animaestro»Les parents de Marinette assurent le buffet pour l'avant-première du film Ladybug et Chat Noir, à laquelle le Tout-Paris est invité y compris Adrien !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/06/1808339_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510054000 +0200" stop="20230510060000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Boulangerix) S1</title>
<desc lang="fr">«Boulangerix»Ladybug affronte son propre grand-père, devenu Boulangerix.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510060000 +0200" stop="20230510060500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Mickey Mouse (Des tulipes pour Minnie) S2 (n°12)</title>
<desc lang="fr">«Des tulipes pour Minnie»Minnie tente de faire fonctionner un moulin à vent pour sauver les fleurs de son jardin...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/13/2189279_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510060500 +0200" stop="20230510063000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Sangsure) S4 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Sangsure»Absorbée par sa double vie, Marinette n'a pas mesuré l'importance de l'engagement de son amie Mylène pour la cause écologique.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510063000 +0200" stop="20230510065000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Mr Pigeon 72) S4 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Mr Pigeon 72»Marinette apprend par Alya qu'Adrien et Kagami viennent de se séparer. Attristée par la nouvelle, elle se met immédiatement en tête de tenter de les réconcilier.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510065000 +0200" stop="20230510070100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et la babysitter) S1 (40/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et la babysitter»La baby-sitter qui garde Elvis pour la soirée, accepte de lui confier comment être un ado cool, s'il invite trois autres ados chez lui.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/27/2048056_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510070100 +0200" stop="20230510071500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et l'assurance Elvis) S1 (36/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et l'assurance Elvis»Pinkerton propose aux habitants d'Icaria une &quot;assurance anti-Elvis&quot;. Elvis réagit alors en s'isolant dans une bulle géante. Sera-t-elle assez résistante ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/20/1984257_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510071500 +0200" stop="20230510072500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et Noël) S1 (41/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et Noël»Le soir de Noël, Elvis raconte les mésaventures de certains habitants d'Icaria. Ces histoires sont-elles inventées ou inspirées de faits réels ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1999796_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510072500 +0200" stop="20230510073000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et Halloween) S1 (42/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et Halloween»Jennifer a défié Elvis d'arriver à lui faire peur. Il l'invite alors chez lui pour une soirée Halloween. Certains invités se transforment en véritables zombies.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/1752359_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510073000 +0200" stop="20230510075500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (À la place de Cricket / Les petits producteurs) S1 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«À la place de Cricket / Les petits producteurs»&quot;A la place de Cricket&quot;. Cricket est malade et demande aux membres de sa famille de le remplacer pour la journée dans les divers tâches qu'il avait à accomplir. Tilly doit aller assurer son service au Big Café, Grand-mère doit accompagner Remy à l'aire des trampolines et Bill se retrouve à devoir courir dans le parc pour chiens, recouvert de saucisses. - &quot;Les petits producteurs&quot;. La famille Green tient un stand de vente de produits frais au marché fermier organisé pour les petits producteurs. Mais juste en face s'installe Chip Whistler, le gérant du Garde-Manger. La guerre est déclarée entre petit producteur et gros supermarché...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/01/2125965_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510075500 +0200" stop="20230510082000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Alerte info / Les Cyber-chevaliers) S1 (n°17)</title>
<desc lang="fr">«Alerte info / Les Cyber-chevaliers»&quot;Alerte info&quot;. Bill fait pousser une énorme pastèque et Cricket invite une chaîne de télévision à faire un reportage. - &quot;Les Cyber-chevaliers&quot;. Cricket affronte trois brutes connues sous le nom des Cyber-chevaliers qui martyrisent les joueurs en ligne...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/02/2125966_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510082000 +0200" stop="20230510084000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Baymax et les nouveaux héros (Le retour) S1 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«Le retour»Hiro pense que Baymax est perdu à jamais, jusqu'à ce qu'il trouve la puce que Tadashi a conçue pour créer son robot. Hiro se met immédiatement autravail pour reconstruire son ami...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/00/2149866_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510084000 +0200" stop="20230510090500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Baymax et les nouveaux héros (Le gala de Fred) S1 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«Le gala de Fred»Baymax, Hiro et leurs amis volent au secours de Wasabi que le Baron Von Vapeur, ennemi juré du père de Fred, a enlevé par erreur...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/1657926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510090500 +0200" stop="20230510093000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Quitte ou double / Monogram junior) S4 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Quitte ou double / Monogram junior»&quot;Quitte ou double&quot;. Le professeur Doofenschmirtz utilise son Duplicateur-inator. - &quot;Monogram junior&quot; Phineas, Ferb et leurs amis fêtent l'automne.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/05/2009064_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510093000 +0200" stop="20230510095500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (A l'âge de pierre / La dynastie Doof) S3 (20/26)</title>
<desc lang="fr">«A l'âge de pierre / La dynastie Doof»&quot;A l'âge de pierre&quot;. Phineas et Ferb inventent la roue et l'automobile. - &quot;La dynastie Doof&quot;. Au XVIe siècle, Doofus Kahn enlève la princesse Isabella.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/39/2018017_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510095500 +0200" stop="20230510102000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (La légende des chevaliers) S4 (10/46)</title>
<desc lang="fr">«La légende des chevaliers»Le Major Monogram est malade. Carl se rend à son chevet et lui lit une histoire dans laquelle Phineas et Ferb défient le méchant sorcier Maléfiqu'Schmirtz.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/57/1958394_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510102000 +0200" stop="20230510104500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Amour et glissades / L'île des Dakota perdus) S1 (17/18)</title>
<desc lang="fr">«Amour et glissades / L'île des Dakota perdus»&quot;Amour et glissades&quot;. Milo est parti skier. Sara va à son rendez-vous amoureux. - &quot;L'île des Dakota perdus&quot;. Dakota remonte le temps pour sauver Cavendish...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/16/1868680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510104500 +0200" stop="20230510110500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (La loi de Murphy Hivernale / Un rendez-vous sous contrôle) S2 (n°23)</title>
<desc lang="fr">«La loi de Murphy Hivernale / Un rendez-vous sous contrôle»&quot;La Loi de Murphy hivernale&quot;. C'est l'hiver. Milo et Zack sont en route pour l'école. En chemin, la loi de Murphy va faire s'abattre sur eux toutes sortes de problèmes pendant qu'au collège les paris sur leur arrivée vont bon train. - &quot;Un rendez-vous sous contrôle&quot;. Milo et ses amis organisent un rendez-vous entre Scott, le Sousterrien et Madame Murawski, la professeure de sciences...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/38/1739597_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510110500 +0200" stop="20230510112500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (La photo / Drôles d'agents) S2 (n°24)</title>
<desc lang="fr">«La photo / Drôles d'agents»&quot;La photo&quot;. C'est le jour de la photo à l'école. Melissa et Zack vont tout faire pour que Milo qui n'a jamais réussi à se faire photographier puisse avoir son portrait. - &quot;Drôles d'agents&quot;. Dakota et Cavendish se croient devenus des enquêteurs paranormaux. Doofenshmirtz se remémore une anecdote où il avait pris Le Chien pour un agent de l'O.S.A.S., tout comme Monogramm et Carl qui l'avaient confondu avec l'agent A, un berger allemand...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/15/1866093_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510112500 +0200" stop="20230510115000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Nom d'une petite peste ! / Les nouveaux habits de tante Lydia) S2 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Nom d'une petite peste ! / Les nouveaux habits de tante Lydia»Mavis commence à découvrir ses pouvoirs de vampire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510115000 +0200" stop="20230510121000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Le client a toujours raison / Parlez-vous le blobien?) S2 (n°36)</title>
<desc lang="fr">«Le client a toujours raison / Parlez-vous le blobien?»Bienvenue à l'Hôtel Transylvanie, un hôtel hors du commun mais néanmoins somptueux, bâti à l'écart de toute présence humaine et tenu par le compte Dracula lui-même.,Un lieu où les monstres de tout poile et leurs familles peuvent se détendre et faire des fêtes monstrueuses comme ils en ont envie sans qu'aucun humain ne les dérange...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510121000 +0200" stop="20230510123000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Souvenirs de Gravity Falls (Mes idoles sont des clones !) S1 (16/20)</title>
<desc lang="fr">«Mes idoles sont des clones !»Mabel et ses amies vont voir un boys band en concert et découvrent que le groupe est composé d'humanoïdes contrôlés par un homme d'affaires très riche.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/2162911_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510123000 +0200" stop="20230510125500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Souvenirs de Gravity Falls (Tout sur le tapis) S1 (17/20)</title>
<desc lang="fr">«Tout sur le tapis»La cohabitation entre Mabel et Dipper se passait bien mais Dipper ne supporte plus les copines de sa soeur et leurs bruyantes soirées pyjamas...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/16/1890643_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510125500 +0200" stop="20230510131500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (But !) S3 (43/47)</title>
<desc lang="fr">«But !»La famille Fletcher reçoit sa famille d'Angleterre. Phinéas et Ferb construisent un stade de football en trois dimensions.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/07/1707935_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510131500 +0200" stop="20230510134000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Quitte ou double / Monogram junior) S4 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Quitte ou double / Monogram junior»&quot;Quitte ou double&quot;. Le professeur Doofenschmirtz utilise son Duplicateur-inator. - &quot;Monogram junior&quot; Phineas, Ferb et leurs amis fêtent l'automne.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/05/2009064_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510134000 +0200" stop="20230510140000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Amphibia (Journée de pêche en famille / Le Bazar bizarre) S1 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Journée de pêche en famille / Le Bazar bizarre»Les Plantaires partent pêcher.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/15/2162912_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510140000 +0200" stop="20230510142500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Amphibia (Maudits ! / Un sacré numéro) S1 (n°17)</title>
<desc lang="fr">«Maudits ! / Un sacré numéro»Anne et Sprig sont victimes d'une malédiction !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/15/2162912_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510142500 +0200" stop="20230510144000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Le robot-marmite / Le chien qui en savait trop) S2 (n°34)</title>
<desc lang="fr">«Le robot-marmite / Le chien qui en savait trop»&quot;Le robot-marmite&quot;. La mère de Milo a cuisiné un goulash pour un concours culinaire mais, loi de Murphy oblige, il atterrit dans l'atelier de Doofenshmirtz et fusionne avec les inators. Il en résulte un robot à tête de marmite qui sauvera un jour l'humanité. - &quot;Le chien qui en savait trop&quot;. L'agent P a pour mission de dérober une clé usb à des agents ennemis. La clé est dissimulée dans un cookie et Le Chien qui passait par là, l'avale tout rond. Doofenshmirtz fabrique un robot pour gérer le linge sale...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/48/1868641_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510144000 +0200" stop="20230510151000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Copains d'aventure / L'inspecteur Canin) S2 (n°35)</title>
<desc lang="fr">«Copains d'aventure / L'inspecteur Canin»&quot;Copains d'aventure&quot;. Doofenshmirtz se sent seul et ses aventures passées avec Perry lui manquent. Suivant les conseils de Vanessa, il se trouve un nouveau copain d'aventure en la personne de Scott le souterrien qui a construit un bateau mais ils sont trop différents pour que cela fonctionne. - &quot;L'inspecteur Canin&quot;. Des policières trouvant Le Chien dans leur voiture le prennent pour un auxiliaire de police et l'entraînent dans leur enquête à la recherche d'un chien policier qui a été kidnappé...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/2162910_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510151000 +0200" stop="20230510153000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La bande à Picsou *2017 (L'épée brisée de Constanpinson) S3 (15/25)</title>
<desc lang="fr">«L'épée brisée de Constanpinson»Par deux, les enfants doivent trouver les morceaux d'une épée mystique, cachés dans Istanbuse, avant que la F.O.W.L. ne mette la main dessus...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/33/2125921_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510153000 +0200" stop="20230510160000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La bande à Picsou *2017 (Les nouveaux dieux de l'Olympe !) S3 (16/25)</title>
<desc lang="fr">«Les nouveaux dieux de l'Olympe !»Les enfants veulent faire leurs preuves en essayant de prendre la place de Zeus parmi les dieux grecs, tandis qu'Hercule s'immisce dans le rendez-vous de Donald et Daisy.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/33/2125921_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510160000 +0200" stop="20230510162600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Marvel Moon Girl et Devil le dinosaure (A moi la piste) S1 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«A moi la piste»Lunella tient la piste de roller toute seule et accepte le plan de Casey à savoir gagner un maximum d'argent pendant la soirée ce qui va compromettre la réputation de Moon Girl et l'affaire de sa famille.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/23/2187864_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510162600 +0200" stop="20230510164900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Risque (La dernière attaque de Papillombre)) S4 (25/26)</title>
<desc lang="fr">«Risque (La dernière attaque de Papillombre)»Papillombre met en place sa toute dernière attaque...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510164900 +0200" stop="20230510171600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hamster &amp; Gretel (C'est le pompon / La ballade de La Cebolla) S1 (4/30)</title>
<desc lang="fr">«C'est le pompon / La ballade de La Cebolla»Fred travaille sous couverture en tant que Cheerleader. Gretel et Kevin affrontent une super-vilaine au pouvoir particulier.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/14/2155848_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510171600 +0200" stop="20230510172700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (Dog Days) S2 (13/52)</title>
<desc lang="fr">«Dog Days»Dog est cloué au lit avec une patte dans le plâtre, et Mouse décide de relier une peluche à son esprit afin qu'il puisse profiter des joies de la vie en extérieur, de façon virtuelle. Mais quand la peluche tombe entre de mauvaises mains, le gang devra tout faire pour la récupérer !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510172700 +0200" stop="20230510173800 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (Le Car-narval) S2 (14/52)</title>
<desc lang="fr">«Le Car-narval»Le gang est prêt à fêter l'une de leurs fêtes préférées - le Car-narval ! Mais ils découvrent que ce n'est pas une vraie fête - c'est leur père qui l'a inventée de toute pièce et personne d'autre ne la fête ! Le gang se scinde alors en deux : ceux qui ne veulent plus car-narvaler, et ceux qui veulent continuer à s'amuser !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510173800 +0200" stop="20230510180500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">L'incroyable Yellow Yeti (Secrets monstrueux / Libre comme Pierre) S1 (n°21)</title>
<desc lang="fr">«Secrets monstrueux / Libre comme Pierre»Quand Lydia s'éclipse discrètement, Osmo et Gustav aident Rita à découvrir le secret de sa mère et en révèlent un beaucoup plus enfoui sur l'histoire des monstres et des hommes. / Rita part avec Pierre pour apprendre à écouter son instinct plutôt que sa tête, mais Osmo et Gustav oublient soudainement comment s'amuser sans elle et craignent pour leur amitié.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/32/2059419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510180500 +0200" stop="20230510183000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Viking Skool (La meilleure des meilleurs) S1 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«La meilleure des meilleurs»Lors d'une Journée des métiers, destinée à faire découvrir différentes possibilités de carrières aux élèves, Ylva veut devenir Valkyrie, comme Turid, autrement dit, la Meilleure des Meilleurs. Astrid et Turid doutent qu'elle ait les qualités requises. Ylva veut leur prouver sa valeur en chevauchant un cheval volant. Hélas, après avoir perdu un fer en vol, la monture de Turid se retrouve incapable de voler et doit atterrir au milieu de la forêt. Ylva compte sur Arni et Erik pour la couvrir et les oblige à mentir pour elle.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/25/2011400_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510183000 +0200" stop="20230510185600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Long adieu) S3 (n°19)</title>
<desc lang="fr">«Long adieu»Lorsque les Green ramènent Mamie et Rémy à Big City, ils sont déterminés à retarder leurs adieux aussi longtemps que possible.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510185600 +0200" stop="20230510191900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Réunion) S5 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Réunion»Ladybug découvre les secrets de son kwagatama.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510191900 +0200" stop="20230510194600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le dessinateur) S1 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«Le dessinateur»Chloé se moque de Nathanaël, un camarade de classe amoureux de Marinette. Blessé, il est akumatisé par Le Papillon. Devenu Le Dessinateur, et armé de son carnet de croquis et de son crayon, il n'hésite pas à effacer tous les obstacles qui se dressent sur son chemin pour se venger de Chloé. Ladybug ne peut pas se transformer, car seule Marinette a le pouvoir d'apaiser le Dessinateur. Chat Noir doit donc l'affronter seul...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2037930_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510194600 +0200" stop="20230510201200 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Pokémon : Diamant et perle (Le Charivari Pokémon) S12 (30/52)</title>
<desc lang="fr">«Le Charivari Pokémon»Une nouvelle émission de télévision fait fureur auprès des dresseurs de Pokémon. Elle consiste en une série d'épreuves où chaque dresseur est accompagné d'un de ses Pokémon...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/26/2007443_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510201200 +0200" stop="20230510203800 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Power Rangers Beast Morphers (Sauver la forêt) S1 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Sauver la forêt»Le maire veut construire une nouvelle route pour désengorger le traffic de Coral Harbor. Mais cette route va détruire une forêt, riche en faune et en végétation. Zoey et ses amis se mobilisent pour la défendre...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/19/1976888_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510203800 +0200" stop="20230510210200 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (La manifestation) S2 (10/21)</title>
<desc lang="fr">«La manifestation»Les meilleures amies Raven et Chelsea se sont retrouvées et élèvent leurs trois enfants sous le même toit ! Booker et Nia, les jumeaux de Raven âgés de onze ans, et Levi, le fils de neuf ans de Chelsea, vivent des aventures mouvementées mais amusantes, souvent en compagnie de Tess, la voisine et meilleure amie des jumeaux. Raven n'est plus la seule à avoir des visions, maintenant : Booker a lui aussi ce don. Ils ignorent parfois ce que l'avenir leur réserve, mais ils arrivent toujours à se sortir des mauvaises passes tous ensemble, comme une seule et grande famille très heureuse.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510210200 +0200" stop="20230510212900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (La mère la plus intéressante du monde) S2 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«La mère la plus intéressante du monde»Booker et Nia doivent faire une présentation sur le métier de leur mère, et font un montage vidéo pour rendre celui-ci plus intéressant...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510212900 +0200" stop="20230510215000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Sleevemore Partie 1 : Figé) S2 (12/21)</title>
<desc lang="fr">«Sleevemore Partie 1 : Figé»Les meilleures amies Raven et Chelsea se sont retrouvées et élèvent leurs trois enfants sous le même toit ! Booker et Nia, les jumeaux de Raven âgés de onze ans, et Levi, le fils de neuf ans de Chelsea, vivent des aventures mouvementées mais amusantes, souvent en compagnie de Tess, la voisine et meilleure amie des jumeaux. Raven n'est plus la seule à avoir des visions, maintenant : Booker a lui aussi ce don. Ils ignorent parfois ce que l'avenir leur réserve, mais ils arrivent toujours à se sortir des mauvaises passes tous ensemble, comme une seule et grande famille très heureuse.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510215000 +0200" stop="20230510221300 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (Grand nettoyage) S4 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Grand nettoyage»Lorsqu'un magazine contacte Destiny pour faire un reportage sur son travail communautaire, Matteo, Gwen et Finn l'aident à ne nettoyer qu'une partie du rivage et à cacher le reste des déchets...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510221300 +0200" stop="20230510223600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (Le défi du rat musqué) S4 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«Le défi du rat musqué»Hazel visite le camp Kikiwaka et dit qu'elle a changé. Lou accepte qu'elle reste quelques jours. Les garçons tentent de gagner le plus grand honneur du camp...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510223600 +0200" stop="20230510225900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (Extrême) S4 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Extrême»Gwen se lie d'amitié avec l'Extreme Team, un groupe de campeurs connu pour ses activités de plein air pleines extrêmes. Elle accepte une invitation à marcher jusqu'à Dead Horse Drop...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510225900 +0200" stop="20230510232100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Rebrousse-temps) S3 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Rebrousse-temps»Quand Marinette apprend qu'Adrien s'apprête à passer tout un week-end à Londres avec Kagami, elle décide de lui écrire une lettre pour lui avouer ses sentiments avant qu'il ne soit trop tard. Mais Maître Fu, malade, lui confie une ordonnance ainsi qu'une lettre pour Marianne, une vieille amie à qui il n'a pas su dire qu'il l'aimait, dont il avait dû se séparer il y a fort longtemps pour protéger la miracle box...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/06/1808340_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510232100 +0200" stop="20230510234200 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Papa Garou) S3 (2/18)</title>
<desc lang="fr">«Papa Garou»Quand Chat Noir manque de comprendre que Marinette est Ladybug, Marinette panique et lui fait croire qu'elle est amoureuse de lui pour détourner son attention. Mais ses parents assistent à sa déclaration, et Tom, absolument ravi, décide d'inviter Chat Noir à déjeuner chez les Dupain-Cheng. Mais quand le super-héros leur avoue qu'il n'est pas amoureux de Marinette, Tom a le coeur brisé et se fait akumatiser par le Papillon...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/11/1806655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510234200 +0200" stop="20230511000400 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Silence) S3 (11/18)</title>
<desc lang="fr">«Silence»Bob Roth, père et producteur du célèbre XY, lance un appel d'offre visant à trouver de nouveaux talents. Marinette y voit une occasion en or pour les Kitty Section de se faire connaître du grand public. Elle les aide donc à réaliser et envoyer un clip pour lequel elle crée elle-même les décors et les costumes. Mais bientôt, Marinette et ses amis s'aperçoivent que Bob Roth a volé les créations de Marinette pour son fils XY. Furieux pour celle dont il est amoureux, Luka est akumatisé par le Papillon...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/34/2125938_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511000400 +0200" stop="20230511002600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Oni-Chan) S3 (8/18)</title>
<desc lang="fr">«Oni-Chan»Ladybug et Chat Noir font face au couple Bourgeois. Maintenant Mangeamour, un Cerbère à deux têtes dévore tout l'amour à Paris. Nos héros parviendront-ils à sauver l'amour ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/05/1807414_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511002600 +0200" stop="20230511004800 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Miraculeur) S3 (9/18)</title>
<desc lang="fr">«Miraculeur»Ladybug et Chat Noir font face au couple Bourgeois. Maintenant Mangeamour, un Cerbère à deux têtes dévore tout l'amour à Paris. Nos héros parviendront-ils à sauver l'amour ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/07/1808317_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511004800 +0200" stop="20230511010900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Oblivio) S3 (7/18)</title>
<desc lang="fr">«Oblivio»Quand Ladybug et Chat Noir reprennent conscience dans un ascenseur de la Tour Montparnasse, ils se rendent compte qu'ils ont perdu la mémoire. Ils se détransforment et redeviennent Marinette et Adrien l'un devant l'autre. Impossible pour leurs amis de les aider, car ils ont eux aussi tout oublié. Et Plagg, bien décidé à profiter de cette nouvelle liberté, les abandonne sur place...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/07/1808319_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511010900 +0200" stop="20230511013200 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Gilbert crève l'écran / Le lutin-panzé) S1 (n°20)</title>
<desc lang="fr">«Gilbert crève l'écran / Le lutin-panzé»Selina et Gilbert sont tous les deux fans du feuilleton télévisé &quot;Les meilleurs ennemis&quot;. Gilbert pousse alors Sadie à lancer un sortilège pour faire sortir l'acteur de la télévision afin que Selina puisse l'interroger. / Le chef de Selina demande à celle-ci de travailler son image à la télévision, elle doit avoir l'air plus souriante. Sadie essaie alors d'aider sa mère en lui lançant un sort. Malheureusement, il y avait une faute de frappe dans le grimoire de Gilbert et en récitant la formule, Sadie crée accidentellement un nouveau sortilège.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511013200 +0200" stop="20230511015900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Sadie fait des étincelles / L'orage) S1 (26/26)</title>
<desc lang="fr">«Sadie fait des étincelles / L'orage»Sadie contrôle mal sa magie. / Comment refermer la faille?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511015900 +0200" stop="20230511020000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Cupcake Révolution / Tous au lit) S1 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«Cupcake Révolution / Tous au lit»Sadie fait des cupcakes. / Sadie utilise un sort de sommeil.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>