<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230524021500 +0200" stop="20230524024000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Une famille d'artistes / Monstre en chef) S1 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Une famille d'artistes / Monstre en chef»&quot;Une famille d'artistes&quot;. Henry invite le juge du concours de talents, Monsieur Grognon, à dîner à la maison dans l'espoir de le convaincre d'autoriser son Papou à participer au concours de talents. - &quot;Monstre en chef&quot;. Mamoune et Papou confient à Cobby la garde de ses frères et soeurs...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/10/29/1753273_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524024000 +0200" stop="20230524030500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le ballon de friandises d'Halloween / L'horrible monstre de la rivière) S1 (20/26)</title>
<desc lang="fr">«Le ballon de friandises d'Halloween / L'horrible monstre de la rivière»&quot;Le ballon de friandises d'Halloween&quot;. Quand il apparait qu'il n'y aura pas de bonbons à la fête d'Halloween de Rugiville, Henry décide de sauver la journée pour les autres, même si cela signifie qu'il n'y aura pas de bonbons pour lui. - &quot;L'horrible monstre de la rivière&quot;. Henry et ses amis partent en campement scout...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/45/2122509_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524030500 +0200" stop="20230524033000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Les Gronmidables / Henry perd un croc) S1 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Les Gronmidables / Henry perd un croc»Dans la première partie de cet épisode, après avoir trouvé une guitare, Henry apprend que sa maman a fait partie d'un groupe de rock, les Gronmidables. Henry tente de réunir le groupe. Dans la deuxième partie, Henry perd son premier croc et est très contrarié lorsqu'il réalise qu'en conséquence, il ne peut plus grongronner.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/45/2122510_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524033000 +0200" stop="20230524035500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Les aventures d'un oeuf-sitter / Le bout de l'arc-en-ciel) S3 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Les aventures d'un oeuf-sitter / Le bout de l'arc-en-ciel»Les quatre petits dinosaures et leur ami Gigant, continuent d'explorer le monde de Crétacia. Ils passent toujours un bon moment lorsqu'ils apprennent ensemble, découvrent ensemble et s'amusent ensemble.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/00/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524035500 +0200" stop="20230524042000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le Nouveau / La Bataille des Titans) S2 (n°52)</title>
<desc lang="fr">«Le Nouveau / La Bataille des Titans»Un nouveau grand dino arrive à Crétacia, les petits dinos veulent le rencontrer, sauf Bill. Ses amis tentent d'attirer l'attention du géant malgré les conseils des habitants du Crétacé de ne pas s'en approcher. Lorsqu'ils y parviennent, tout ne se passe pas comme prévu ! / Spino n'est finalement pas parti ! L'énorme méchant bloque Giganto dans son repaire et se met en route pour terroriser le monde. Crétacia va devoir s'allier et travailler ensemble pour libérer Giganto. Spino va vite se retrouver face à ce dernier démarrant un grand combat de puissants dinosaures !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/00/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524042000 +0200" stop="20230524044500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Un Giganto succès / Le bâton dans la pierre) S2 (n°51)</title>
<desc lang="fr">«Un Giganto succès / Le bâton dans la pierre»Giganto aide les petits dinos et Tiny veut le remercier en lui organisant un goûter chic. Quand les autres l'aident et prennent en compte le point de vue de Giganto, Tiny refuse de contourner les règles, son goûter sera délicat. Ce qui convient aux petits dinos n'est pas forcément le cas pour les grands ! / Troy et T-Rex pensent que l'un deux est l'ado le plus fort de Crétacia. Les petits dinos organisent donc un concours pour que les deux dinos puissent être départagés, notamment en essayant de retirer un bâton d'une pierre qu'aucun dinosaure n'a jamais réussi à extraire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/00/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524044500 +0200" stop="20230524050000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La pâte filante) S1 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«La pâte filante»Mamoune et Nanou apprennent aux enfants à faire du pain. Mais en essayant de faire le plus gros pain, Henry crée une boule de pâte si grande qu'elle commence à faire de gros dégâts dans Rugiville...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/10/29/1753273_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524050000 +0200" stop="20230524051000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le désordre des mégabondisseurs) S1 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Le désordre des mégabondisseurs»Quand Cobby invente les mégabondisseurs, Henry et ses amis ne s'en lassent pas.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524051000 +0200" stop="20230524053500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Les Câlimonstre partent camper / Joyeux anniversaire, Beckett !) S1 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Les Câlimonstre partent camper / Joyeux anniversaire, Beckett !»&quot;Les Câlimonstre partent camper&quot;. Summer est triste, car la famille doit laisser Beckett derrière elle pour partir camper et dormir à la belle étoile. Henry doit la consoler. - &quot;Joyeux anniversaire, Beckett !&quot;. Henry et Summer essaient de préparer un anniversaire surprise pour Beckett...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/29/2122518_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524053500 +0200" stop="20230524060000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (L'astrobrix / Le concours de gron) S1 (2/26)</title>
<desc lang="fr">«L'astrobrix / Le concours de gron»&quot;L'astrobrix&quot;. En jouant à la patrouille de l'espace, Ivor casse accidentellement le tout nouveau vaisseau spatial téléguidé de Cobby. - &quot;Le concours de gron&quot;. Henry s'est entraîné toute une année pour le concours annuel de gron de Rugiville...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/44/1683696_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524060000 +0200" stop="20230524062500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Miroir, miroir / Léon déménage) S2 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Miroir, miroir / Léon déménage»Mazu fabrique un miroir pour Tiny. Fascinée par son reflet qu'elle voit pour la première fois, Tiny ne le quitte plus. Mais, distraite par le miroir, Tiny se fait piéger avec ses amis par une plante carnivore ! Seul Giganto pourrait les libérer. Mais comment attirer son attention ? / Lorsque les quatre amis découvrent que les marais s'assèchent, ils décident d'aider leur nouvel ami Léon à s'installer au lac. Rocky mène la troupe qui va devoir se débrouiller pour retrouver leur chemin. Ce dernier va vite se rendre compte que Léon est bien meilleur que lui dans sa capacité d'adaptation.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/00/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524062500 +0200" stop="20230524065000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Mini Giganto / Chantosaurus) S2 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Mini Giganto / Chantosaurus»Les quatre amis font un grand nettoyage de printemps et offrent certaines de leurs anciennes affaires à d'autres. Mais Rocky ne veut se séparer de rien, et encore moins de Mini Giganto avec lequel il ne joue pourtant plus. Marshall en a toujours voulu un et se donne beaucoup de mal pour le sauver du danger lorsque Rocky le néglige. / Chargée de la musique du festival, Tiny recrute Troy et Cror pour chanter dans son groupe. Mais ils se disputent tout le temps. Ce n'est que lorsqu'ils sont piégés dans une grotte avec Tiny que Cror et Troy apprennent enfin à se parler gentiment... en chantant !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/00/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524065000 +0200" stop="20230524065500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (Le groupe de Mickey) S1 (n°19)</title>
<desc lang="fr">«Le groupe de Mickey»Bienvenue dans le groupe de Mickey ! Ensemble, vous allez faire de la musique ! Aucun instrument requis, apportez juste votre imagination !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/1752359_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524065500 +0200" stop="20230524071500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Le Festival des Héros ! / Où est passée la Fauvette ?) S1</title>
<desc lang="fr">«Le Festival des Héros ! / Où est passée la Fauvette ?»Au Festival des Héros, Mickey, Minnie, et leurs amis apprennent que Pat Hibulaire est vraiment redoutable. Wanda la Fauvette reçoit une mystérieuse invitation à des aventures!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524071500 +0200" stop="20230524072500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La bibliothèque) S2 (30/52)</title>
<desc lang="fr">«La bibliothèque»Quand Papa dit à Muffin qu'elle est spéciale, elle l'interprète comme une excuse pour faire tout ce qu'elle veut et elle joue à la bibliothèque avec Bluey et Bingo à sa façon.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/06/2099337_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524072500 +0200" stop="20230524073500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Grand-père) S2 (27/52)</title>
<desc lang="fr">«Grand-père»Grand-père est sensé se reposer mais quand Bluey et Bingo lui rendent visite, il décide de les emmener dans une folle aventure en forêt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/06/2099335_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524073500 +0200" stop="20230524074000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Au cinéma) S2 (29/52)</title>
<desc lang="fr">«Au cinéma»C'est la première sortie au cinéma de Bluey, mais elle craint que le film ne lui fasse peur. Tandis que Bingo court partout dans le cinéma, Bingo doit dominer sa peur et aider son papa.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/06/2099333_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524074000 +0200" stop="20230524075000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La balançoire) S2 (28/52)</title>
<desc lang="fr">«La balançoire»Papa a eu l'impolitesse de s'asseoir à un bout de la balançoire. Bluey et Bingo font le tour de l'aire de jeu pour trouver de l'aide afin de l'en faire descendre, mais ils ont encore besoin d'un ami pour y parvenir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/05/2099331_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524075000 +0200" stop="20230524080000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le grand bain de Noël) S2 (51/52)</title>
<desc lang="fr">«Le grand bain de Noël»Bluey reçoit un nouveau chien en peluche pour Noël.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/54/2111049_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524080000 +0200" stop="20230524080500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les jambes fatiguées) S2 (18/52)</title>
<desc lang="fr">«Les jambes fatiguées»Les Heeler font une promenade en fin d'après-midi, quand Bingo décide qu'elle est trop fatiguée pour continuer à marcher et demande à être portée à califourchon.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/08/2096502_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524080500 +0200" stop="20230524082000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Une aventure extra-oeuf-dinaire) S2 (9/40)</title>
<desc lang="fr">«Une aventure extra-oeuf-dinaire»Lorsque Black Cat vole un oeuf scintillant au zoo, l'équipe Spidey doit le sauver avant qu'il éclose.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/13/2069034_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524082000 +0200" stop="20230524083000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Un casse à la casse de Jerry) S2 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Un casse à la casse de Jerry»Spidey laisse Hulk traîner au quartier général mais l'idée tourne rapidement au désastre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/13/2069034_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524083000 +0200" stop="20230524090000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Pow joue avec les grands / Big Roue) S1 (12/20)</title>
<desc lang="fr">«Pow joue avec les grands / Big Roue»Bo relâche sa surveillance auprès d'un bébé voiture et ils se retrouvent coincés sur un radeau au milieu de la rivière. Piston doit surmonter ses peurs des voitures monstres légendaires pour sauver ses amis perdus.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524090000 +0200" stop="20230524100000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison de Mickey (Mickey et les monstres en fête)</title>
<desc lang="fr">«Mickey et les monstres en fête»Un orage pousse Mickey et Minnie à se réfugier dans le château hanté du comte Mikula. Ils y rencontrent des monstres gentils, fans de musique.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/04/2122523_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524100000 +0200" stop="20230524102500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Les Pyjamasques (Bibou et la mauvaise graine / Gluglu l'escargot) S1 (n°23)</title>
<desc lang="fr">«Bibou et la mauvaise graine / Gluglu l'escargot»&quot;Bibou et la mauvaise graine&quot;. Sorceline se sert de son rayon lunaire pour créer une fleur de lune géante. Lorsque celle-ci viendra à éclore, elle dispersera des graines à travers toute la ville, recouvrant l'endroit de mauvaises herbes ! Refusant de reconnaître son ignorance en matière de botanique, Bibou joue involontairement le jeu de Sorceline, et la menace se rapproche. - &quot;Gluglu l'escargot&quot;. Gluglu va devoir apprendre à ne pas se laisser distraire pour empêcher Roméo de conquérir la Terre à l'aide d'un rayon ralentisseur qui fait aller tout le monde à la vitesse d'un escargot...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/43/1753289_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524102500 +0200" stop="20230524103500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le mont Papamaman) S1 (44/52)</title>
<desc lang="fr">«Le mont Papamaman»Bingo et Bluey ont encore cinq minutes pour jouer avant d'aller se coucher et ont juste le temps d'escalader le Mont Papamaman. Mais entre fortes tempêtes et avalanches, cela demandera un travail d'équipe.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524103500 +0200" stop="20230524104500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le jeu des enfants) S1 (45/52)</title>
<desc lang="fr">«Le jeu des enfants»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524104500 +0200" stop="20230524105500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Ratpoulet) S1 (46/52)</title>
<desc lang="fr">«Ratpoulet»À l'heure du coucher, Bingo a oublié où elle a laissé sa chère Floppy ! Revenant sur leurs pas, Bingo et Bluey revivent leur journée avec Maman, en espérant la retrouver.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524105500 +0200" stop="20230524110500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les voisins) S1 (47/52)</title>
<desc lang="fr">«Les voisins»Bluey sollicite les conseils de sa maman concernant une voisine indélicate. La sérénité de sa maison imaginaire faite de coussins est menacée par l'étable d'animaux de Bingo qui s'étend à vue d'oeil.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524110500 +0200" stop="20230524111500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Taquineries) S1 (48/52)</title>
<desc lang="fr">«Taquineries»Bluey, Bingo et Maman débattent avec Papa de la définition de taquiner. Elles se rappellent chaque fois où il a été un gros taquin , Papa affirme qu'il jouait seulement .</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524111500 +0200" stop="20230524112000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'asperge) S1 (49/52)</title>
<desc lang="fr">«L'asperge»Bluey demande à quoi servent les bonnes manières. Papa lui explique que c'est ce qui nous différencie des animaux sauvages. Maman donne alors à Bluey une asperge magique qui peut changer les gens en animal de son choix. Ravie de s'affranchir des règles,Bluey transforme sa famille en poulets, souris et suricates mais Maman-lionne veut dévorer le voisin, Papa-morse écrase ses jouets et Bingo-perroquet mange l'asperge, les figeant dans leur aspect bestial ! Finalement, Bluey fait dire &quot;chien&quot; à Bingo et leurs rend forme canine. La sauvagerie n'est peut-être pas si drôle !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524112000 +0200" stop="20230524113000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Shaun) S1 (50/52)</title>
<desc lang="fr">«Shaun»Le désir de Bluey et Bingo d'avoir un animal domestique est mis à rude épreuve quand Papa fait apparaître Shaun, un émeu caractériel qui met la maison sens dessus-dessous et refuse d'obéir. Maman conseille à Bluey de rester &quot;calme et maîtresse d'elle&quot; et quand Shaun s'enfuit, Bluey, s'inspirant du conseil, parvient à l'arrêter avec calme et autorité. Une fois que Bluey contrôle Shaun, Papa est pris à son propre jeu et doit obéir à sa fille au doigt et à l'oeil ! Le lendemain matin, il est épuisé mais heureux que Shaun soit parti jusqu'à ce que les fillettes lui présentent quatre bébés émeus.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524113000 +0200" stop="20230524114000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Papa met Bingo et Bluey au lit) S1 (51/52)</title>
<desc lang="fr">«Papa met Bingo et Bluey au lit»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/44/1960620_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524114000 +0200" stop="20230524115000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le Père Noël de la véranda) S1 (n°52)</title>
<desc lang="fr">«Le Père Noël de la véranda»La veille de Noël est le moment idéal pour jouer au Père Noël de la véranda ! Papa commence et place des cadeaux sous l'oreiller des enfants. Quand vient le tour de Bluey, sa petite cousine, Socks la mord. Bluey est très en colère contre Socks et la prive de cadeau. Socks en est bouleversée et Papa et Maman expliquent à Bluey qu'elle doit s'excuser mais elle ne cède pas. Ses parents lui font comprendre que le véritable sens de la bonté ne consiste pas à oeuvrer pour recevoir des cadeaux mais à être gentil. Bluey finit par comprendre et accepte de s'amender.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524115000 +0200" stop="20230524122000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Elfiland) S3 (3/29)</title>
<desc lang="fr">«Elfiland»Cédric parvient à s'emparer de l'amulette de Sofia, mais il est affublé d'une malédiction avant de pouvoir utiliser ses pouvoirs...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/36/1941574_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524122000 +0200" stop="20230524124500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (La bibliothèque secrète) S3 (6/29)</title>
<desc lang="fr">«La bibliothèque secrète»Sofia découvre une bibliothèque secrète, ainsi que l'existence du frère de Minimus qu'elle décide de sauver...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/03/1810733_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524124500 +0200" stop="20230524125500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'école des mamans) S2 (14/52)</title>
<desc lang="fr">«L'école des mamans»Maman et Bluey jouent à l'école des mamans quand Maman apprend à Bluey comment gérer ses enfants dissipés et à devenir une meilleure mère.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/49/2096500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524125500 +0200" stop="20230524130500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le bus) S2 (22/52)</title>
<desc lang="fr">«Le bus»Les Heeler jouent au bus avec papa comme chauffeur et maman comme passagère, tandis que Bluey et Bingo jouent les mamies.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/08/2096498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524130500 +0200" stop="20230524131000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'évasion) S2 (21/52)</title>
<desc lang="fr">«L'évasion»Maman et papa annoncent aux filles qu'ils les déposent chez Nana pour avoir un peu de temps à eux.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/47/2093619_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524131000 +0200" stop="20230524132000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les crabes chatouilleurs) S2 (20/52)</title>
<desc lang="fr">«Les crabes chatouilleurs»Lorsque les enfants veulent jouer aux crabes chatouilleurs, papa doit endurer d'atroces souffrances, avant d'être finalement secouru par une mouette amicale.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/19/2093617_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524132000 +0200" stop="20230524133000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le spectacle) S2 (19/52)</title>
<desc lang="fr">«Le spectacle»Bingo est désemparée quand elle renverse le petit déjeuner qu'elle avait préparé sur un plateau pour la fête des Mères, mais Bluey la réconforte en proposant de faire un spectacle à la place.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/04/2093615_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524133000 +0200" stop="20230524133500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La souche enchantée) S2 (6/52)</title>
<desc lang="fr">«La souche enchantée»Alors que les papas déterrent des souches dans le jardin, Bluey, Bingo et Muffin en transforment une en onglerie. Quand vient le moment d'enlever la souche aux filles, les papas doivent passer un accord.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/04/2093621_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524133500 +0200" stop="20230524140000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Des commandes ! / L'aventure minuscule) S1 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Des commandes ! / L'aventure minuscule»Hattie et Fergie utilisent des chariots de tasses à thé pour livrer des commandes de pâtisserie et rivalisent amicalement. Alice et Rosa rapetissent avant la cérémonie d'adoubement de Rosa.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524140000 +0200" stop="20230524143000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (L'équipe de secours en mode gardiens de nuit ! / Carly et le club de secourisme) S1 (6/20)</title>
<desc lang="fr">«L'équipe de secours en mode gardiens de nuit ! / Carly et le club de secourisme»Jayden organise une soirée pyjama sous haute surveillance pour démasquer le voleur de sa nouvelle invention. Carly veut rejoindre le club de secourisme même si ce n'est pas un véhicule de secours comme les Firebuds.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524143000 +0200" stop="20230524145500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Transmission Impossible / Carkour) S1 (10/20)</title>
<desc lang="fr">«Transmission Impossible / Carkour»Wayne et Wiley Riley ayant volé le gâteau du 100 ème van-niversaire de Motopolis, les Firebuds doivent aller le récupérer. Piston essaie d'apprendre des figures de carkour pour impressionner son idole.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524145500 +0200" stop="20230524150000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Chouette, pas chouette (Le trouillard) S1 (12/16)</title>
<desc lang="fr">«Le trouillard»En jouant aux quilles avec Nono, Gégé a soudain peur d'une fourmi. Nono en profite pour se moquer de lui. Un garçon ça n'a pas peur d'abord ! Grâce à une expérience de gymnastique de haute voltige et un tour en train fantôme, Nono va finir par admettre que c'est bien naturel d'avoir peur et tout autant de l'exprimer. De retour à la réalité, il sera d'accord pour dire que fille ou garçon, il n'y a jamais de honte à avoir peur. Il s'excusera auprès de Gégé avant de bondir en hurlant à la vue d'une araignée.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/00/2133565_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524150000 +0200" stop="20230524152500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (La nuit des arts) S3 (9/29)</title>
<desc lang="fr">«La nuit des arts»Sofia et Ambre invitent la Princesse Kari à participer à un ballet à la nuit des arts de l'Académie royale. Mais la Princesse Kari, qui est en général très douée pour tout, a des difficultés à apprendre les pas...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/17/2162714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524152500 +0200" stop="20230524155000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Barney le lapin) S3 (17/29)</title>
<desc lang="fr">«Barney le lapin»Barney, un lapin errant prend la place de Clovis. Le compagnon de Sofia, redécouvre la vie sauvage et regrette la vie de château...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/06/1649397_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524155000 +0200" stop="20230524155500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (Le groupe de Mickey) S1 (n°19)</title>
<desc lang="fr">«Le groupe de Mickey»Bienvenue dans le groupe de Mickey ! Ensemble, vous allez faire de la musique ! Aucun instrument requis, apportez juste votre imagination !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/1752359_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524155500 +0200" stop="20230524162000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Dans l'espace ! / Un trésor !) S1 (3/26)</title>
<desc lang="fr">«Dans l'espace ! / Un trésor !»Funny devient une fusée pour emmener tout le monde dans l'espace ! Impatient, Donald perd sa bouée, alors Funny part avec toute l'équipe à la recherche du Trésor des Objets trouvés.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524162000 +0200" stop="20230524164500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Une aventure extra-oeuf-dinaire / Un casse à la casse de Jerry) S2 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Une aventure extra-oeuf-dinaire / Un casse à la casse de Jerry»Lorsque Black Cat vole un oeuf scintillant au zoo, l'équipe Spidey doit le sauver avant qu'il éclose. Spidey laisse Hulk traîner au quartier général mais l'idée tourne rapidement au désastre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/13/2069034_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524164500 +0200" stop="20230524171500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Un palais fin / Un hommage royal) S1 (3/25)</title>
<desc lang="fr">«Un palais fin / Un hommage royal»Lors de la soirée pyjama de Rosa, Hattie s'inquiète de voir sa routine du coucher changer ! Lorsque Rosa et Alice préparent un plat pour Abuelo, tout va de travers.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524171500 +0200" stop="20230524172500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le restaurant chic) S2 (17/52)</title>
<desc lang="fr">«Le restaurant chic»Bluey et Bingo veulent que maman et papa soient plus romantiques, alors elles installent un restaurant chic et les invitent à une soirée romantique.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/2081967_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524172500 +0200" stop="20230524173500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'armée) S2 (16/52)</title>
<desc lang="fr">«L'armée»Lors de la première journée de Jack à l'école de Bluey, Calypso lui suggère de jouer aux soldats dehors avec Rusty, dans la brousse.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/56/2091831_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524173500 +0200" stop="20230524174000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les meubles en kit) S2 (24/52)</title>
<desc lang="fr">«Les meubles en kit»Tandis que papa et maman montent leur nouvelle balancelle en kit pour le jardin, Bluey et Bingo utilisent le carton d'emballage et le papier-bulle pour créer leur propre micro-civilisation.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/32/2091829_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524174000 +0200" stop="20230524175000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les reines) S2 (23/52)</title>
<desc lang="fr">«Les reines»Bingo et Bluey jouent tour à tour la reine et sa servante. Quand elles veulent être servantes en même temps, c'est maman qui est couronnée reine après le règne chaotique de papa.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/03/2091827_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524175000 +0200" stop="20230524180000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les trains) S2 (15/52)</title>
<desc lang="fr">«Les trains»Bingo est une citoyenne modèle... Elle prend tous les jours le train de papa pour déposer sa fille à la garderie et aller travailler comme vétérinaire. Bluey, quant à elle, préfère s'amuser !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/22/2086601_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524180000 +0200" stop="20230524180500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le gecko collant) S2 (12/52)</title>
<desc lang="fr">«Le gecko collant»Bluey et Bingo ne partiront pas rejoindre leur amie Judo tant qu'un gecko en caoutchouc ne sera pas tombé du plafond où il est collé.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/22/2086599_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524180500 +0200" stop="20230524183500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Une cabane dans les arbres / Véhicule en fuite !) S1 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Une cabane dans les arbres / Véhicule en fuite !»Les Firebuds construisent une cabane dans les arbres. Les Firebuds rattrapent une voiture.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524183500 +0200" stop="20230524190000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Une aventure extra-oeuf-dinaire / Un casse à la casse de Jerry) S2 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Une aventure extra-oeuf-dinaire / Un casse à la casse de Jerry»Lorsque Black Cat vole un oeuf scintillant au zoo, l'équipe Spidey doit le sauver avant qu'il éclose. Spidey laisse Hulk traîner au quartier général mais l'idée tourne rapidement au désastre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/13/2069034_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524190000 +0200" stop="20230524193000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Tweedleoui et Tweedlenon / Mariage au pays des merveilles) S1 (n°17)</title>
<desc lang="fr">«Tweedleoui et Tweedlenon / Mariage au pays des merveilles»Les Tweedle aident Alice à choisir entre devenir la pâtisserière royale ou continuer de travailler dans sa pâtisserie. Alice est chargée de préparer un gâteau de mariage, elle doit trouver un moyen de représenter chacun des mariés.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524193000 +0200" stop="20230524194000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Au salon de coiffure) S2 (5/52)</title>
<desc lang="fr">«Au salon de coiffure»Les coiffeuses Bluey et Bingo découvrent que leur client favori, Bert Handsome, a des poux.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/18/2086597_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524194000 +0200" stop="20230524195000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'île au tapis) S2 (10/52)</title>
<desc lang="fr">«L'île au tapis»Bluey et Bingo vivent sur une île déserte dans le jardin, quand elles découvrent que papa s'est échoué sur la plage.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/02/2085094_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524195000 +0200" stop="20230524195500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (C'est l'heure de dormir) S2 (26/52)</title>
<desc lang="fr">«C'est l'heure de dormir»Alors que maman finit de lui lire une histoire et lui souhaite bonne nuit en l'embrassant, Bingo lui promet que demain matin, elle se réveillera dans son propre lit.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/01/2085092_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524195500 +0200" stop="20230524200500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (C'est papa qui nous emmène !) S2 (8/52)</title>
<desc lang="fr">«C'est papa qui nous emmène !»C'est au tour de papa de préparer le petit déjeuner et d'emmener les enfants à l'école, mais Bluey et Bingo ne vont pas lui rendre la tâche facile pour être à l'heure.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/19/2085090_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524200500 +0200" stop="20230524201500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Ce que je préfère) S2 (7/52)</title>
<desc lang="fr">«Ce que je préfère»Chacun leur tour, les Heeler se rappellent leurs choses favorites de la journée lors du dîner, mais quand Bluey se moque de ce qu'a dit sa soeur, l'humeur de Bingo s'assombrit.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524201500 +0200" stop="20230524202000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Bingo !) S2 (9/52)</title>
<desc lang="fr">«Bingo !»Bingo doit jouer à la maison sans sa soeur, ce qui s'avère difficile pour elle.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/03/2081973_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524202000 +0200" stop="20230524205000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Au bord du précipice / Pompiers en herbe) S1 (7/18)</title>
<desc lang="fr">«Au bord du précipice / Pompiers en herbe»Iggy et Rod tombent dans un ravin et les Firebuds doivent apprendre à agir en toute sécurité pour leur porter secours. Un incendie se déclenche à l'aire de jeux et les Firebuds savent comment l'éteindre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524205000 +0200" stop="20230524211500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Une aventure extra-oeuf-dinaire / Un casse à la casse de Jerry) S2 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Une aventure extra-oeuf-dinaire / Un casse à la casse de Jerry»Lorsque Black Cat vole un oeuf scintillant au zoo, l'équipe Spidey doit le sauver avant qu'il éclose. Spidey laisse Hulk traîner au quartier général mais l'idée tourne rapidement au désastre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/13/2069034_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524211500 +0200" stop="20230524214500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Mademoiselle Orties) S1 (16/24)</title>
<desc lang="fr">«Mademoiselle Orties»Sofia, James et Desmond suivent des cours de jardinage enchanté avec la charmante mademoiselle Ortie, qui fut l'apprentie des fées du Royaume.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/01/2147926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524214500 +0200" stop="20230524221000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Scout un jour scout toujours !) S1 (15/24)</title>
<desc lang="fr">«Scout un jour scout toujours !»Sofia et ses amies rejoignent un groupe de scouts. Sofia utilise les dons de Bouton d'or pour prouver que les princesses peuvent se rendre utiles...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/01/2147926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524221000 +0200" stop="20230524221500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (Le groupe de Mickey) S1 (n°19)</title>
<desc lang="fr">«Le groupe de Mickey»Bienvenue dans le groupe de Mickey ! Ensemble, vous allez faire de la musique ! Aucun instrument requis, apportez juste votre imagination !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/1752359_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524221500 +0200" stop="20230524223500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Embouteillée ! / Le conte de fée de Minnie !) S1 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Embouteillée ! / Le conte de fée de Minnie !»Daisy part en voyage dans le désert où elle se transforme en génie et doit exaucer trois voeux. Quand Minnie se transforme en fée, elle peine à trouver son talent.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524223500 +0200" stop="20230524230000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Le Manoir magique / L'aventure de Funny) S1 (24/26)</title>
<desc lang="fr">«Le Manoir magique / L'aventure de Funny»Le Grand Goofini essaie un nouveau tour de magie en utilisant l'animal en peluche préféré de Daisy. Funny se sent d'humeur à partir à l'aventure à Zany Mulaney Land, le nouveau parc d'attractions !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524230000 +0200" stop="20230524232500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le nez de Bill / Grand frère, grande soeur) S2 (n°50)</title>
<desc lang="fr">«Le nez de Bill / Grand frère, grande soeur»Bill est connu dans tout Crétacia pour être le meilleur &quot; renifleur &quot;. Mais lorsqu'il n'arrive pas à flairer une fleur spéciale pour aider Giganto à arrêter d'éternuer, il ne veut pas admettre que son super pouvoir pourrait être compromis, même si cela signifie de mettre ses amis en danger. / Quand la petite soeur de Tiny arrive, Troy passe beaucoup de temps avec elle.Tiny se sent mise à l'écart et veut recruter un nouveau grand frère : plusieurs dinos passent le casting mais échouent. Durant ses recherches, Tiny fini prise au piège. Son véritable grand frère va t-il venir la sauver ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/00/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524232500 +0200" stop="20230524235000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le pinceau de Tiny / Et si ?) S2 (n°49)</title>
<desc lang="fr">«Le pinceau de Tiny / Et si ?»Le pinceau préféré de Tiny tombe en morceaux, elle doit lui dire adieu. Mais ses trois amis ne comprennent pas que Tiny demande qu'à être seule et continuent d'essayer de lui remonter le moral. Heureusement, un dinosaure comprend ce dont Tiny a besoin : Giganto. / Tiny, Rocky, Mazu et Bill imaginent ce que serait le monde s'ils avaient le droit de faire ce qu'ils veulent, quand ils veulent. Ils vont vite comprendre que dans la vie, il faut parfois savoir se fixer des limites.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/00/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524235000 +0200" stop="20230525001500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Maître des éléments / L'école pour Dinos de Crétacia) S2 (n°48)</title>
<desc lang="fr">«Maître des éléments / L'école pour Dinos de Crétacia»Rocky apprend que personne n'est jamais arrivé au bout du labyrinthe. Il veut donc être le premier ! Pour y arriver, il faut maîtriser les quatre éléments : l'eau, la terre, l'air et le feu. Mais Rocky ne déclenche que des catastrophes. C'est ensemble qu'ils parviendront à découvrir... le repaire de Giganto ! / Les petits dinos ouvrent une école à Crétacia pour partager leurs connaissances. Cror veut voler leur repaire et envoie Totor en classe pour perturber les cours. Mais Totor y prend goût ! Alors que Cror est en danger, Totor met en pratique ce qu'il a appris à l'école pour la sauver.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/00/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525001500 +0200" stop="20230525004000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La poursuite en traineau / Dino-sitting) S2 (n°47)</title>
<desc lang="fr">«La poursuite en traineau / Dino-sitting»Troy passe beaucoup de temps avec la petite soeur de Tiny et cette dernière se sent mise à l'écart. Tiny veut recruter un nouveau grand frère : plusieurs dinos passent le casting mais échouent. Alors qu'elle se retrouve prise au piège, elle va vite être sauvée par son seul et véritable grand frère. Bill est connu dans tout Crétacia pour être le meilleur &quot; renifleur &quot;. Du coup, lorsque Bill n'arrive pas à flairer une fleur spéciale pour aider Giganto à arrêter d'éternuer, il ne veut pas admettre que son super pouvoir pourrait être compromis, même si cela signifie de mettre ses amis en danger.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/00/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525004000 +0200" stop="20230525010500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La capsule temporele / Marshall O Saurus) S2 (n°46)</title>
<desc lang="fr">«La capsule temporele / Marshall O Saurus»Une capsule temporelle qu'Ayati a fabriqué il y a 100 ans refait surface. Les quatre dinos décident d'en faire une à leur tour. A l'intérieur, ils y mettent leurs affaires préférées / Marshall admire vraiment Giganto : il aimerait lui ressembler ! Les quatre dinos le transforment alors en un dinosaure effrayant. Maintenant, tout le monde s'enfuit à son approche ! Marshall se rend compte qu'il est bien mieux d'être juste lui-même finalement.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/00/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525010500 +0200" stop="20230525012500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le jardin des fleurs sucrées / La fête de la câli-danse) S1 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Le jardin des fleurs sucrées / La fête de la câli-danse»Dans la première partie de cet épisode, Henry, Denzel et Gertie ouvrent un stand de câli-jus de fruit, mais utilisent malencontreusement toutes les fleurs sucrées de Rugiville. Dans la deuxième partie, Cobby crée un animateur robot pour la grande fête de la danse. Tout le monde est très impatient de danser, sauf Cobby, qui n'a pas sa propre danse.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/01/1641727_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525012500 +0200" stop="20230525015000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Atchou et les câlifleurs / Le match de câliballe) S1 (n°12)</title>
<desc lang="fr">«Atchou et les câlifleurs / Le match de câliballe»Dans la première partie de cet épisode, Henry doit s'occuper de l'oiseau de Gertie pendant qu'elle est à la poste. L'oiseau Atchou souffre d'allergie. Henry est censé le garder à l'intérieur, mais le laisse finalement jouer dehors. L'oiseau n'en finit plus d'éternuer dans tout Rugiville. Dans la deuxième partie, Henry et Summer doivent conjuguer leurs efforts afin de gagner le grand match de câliballe qui oppose l'équipe des enfants à celle des parents.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/03/2122507_A.jpg" />
</programme>