<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230503020000 +0200" stop="20230503022500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Le parchemin de l'embrouille / Trois c'est trop) S1 (2/52)</title>
<desc lang="fr">«Le parchemin de l'embrouille / Trois c'est trop»&quot;Le parchemin de l'embrouille&quot;. Les Anciens de la Magie ont préparé un test de magie qui consiste à créer un arc-en-ciel nocturne à partir de rien. Deux équipes s'opposent : Gilbert et Sadie contre Blaine et Cornelius. - &quot;Trois c'est trop&quot;. Aujourd'hui, Sam organise un barbecue sur la plage. Mais les Anciens qui lui demandent de réécrire sa rédaction sur les potions et sa mère qui lui ordonne de ranger sa chambre...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/07/1808327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503022500 +0200" stop="20230503024500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Jour de poisse / Quand l'histoire s'emmêle) S1 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Jour de poisse / Quand l'histoire s'emmêle»&quot;Jour de poisse&quot;. Sadie est victime d'une série d'événements malencontreux : chute, échec, glissade, gaffe. De son côté, Val semble avoir une chance presque surnaturelle et Sadie commence à se poser des questions. - &quot;Quand l'histoire s'emmêle&quot;. En cours d'histoire, Miss Lacey demande à ses élèves de préparer un exposé sur l'Égypte ancienne. Elle insiste particulièrement pour qu'ils fassent &quot;revivre l'histoire&quot; ! Sadie fouille à l'intérieur du chapeau de Gilbert, à la recherche de quelque chose qui lui permettrait de pimenter un peu son exposé...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/07/1808327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503024500 +0200" stop="20230503030500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Mon joujou préféré / Vertige de l'amour) S1 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Mon joujou préféré / Vertige de l'amour»&quot;Mon joujou préféré&quot;. Sadie rassemble son courage à deux mains et s'apprête à inviter Sam au bal de l'école. Malheureusement pour elle, Val, qui a entendu ses intentions lui fait un croche-patte &quot;involontaire&quot; et en profite pour inviter Sam. - &quot;Vertige de l'amour&quot;. Cela fait plusieurs jours que Sadie essaie d'inviter Sam à sortir avec elle, mais elle finit toujours par se dégonfler. Elle décide donc de concocter un philtre d'amour pour s'assurer une réponse positive de la part de Sam...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503030500 +0200" stop="20230503033000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le marchand de sable) S2 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Le marchand de sable»Parcourant la ville sur son nuage magique, le Marchand de Sable donne vie aux mauvais rêves de tous ceux qu'il croise, y compris Marinette et Adrien.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503033000 +0200" stop="20230503035000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Caméléon) S3 (1/18)</title>
<desc lang="fr">«Caméléon»Quand Lila revient au collège, elle parvient à manipuler les élèves comme les professeurs pour que tout le monde se plie à la moindre de ses exigences.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/27/1808337_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503035000 +0200" stop="20230503041500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Animaestro) S1</title>
<desc lang="fr">«Animaestro»Les parents de Marinette assurent le buffet pour l'avant-première du film Ladybug et Chat Noir, à laquelle le Tout-Paris est invité y compris Adrien !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/06/1808339_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503041500 +0200" stop="20230503043500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Boulangerix) S1</title>
<desc lang="fr">«Boulangerix»Ladybug affronte son propre grand-père, devenu Boulangerix.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503043500 +0200" stop="20230503045500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Rebrousse-temps) S3 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Rebrousse-temps»Quand Marinette apprend qu'Adrien s'apprête à passer tout un week-end à Londres avec Kagami, elle décide de lui écrire une lettre pour lui avouer ses sentiments avant qu'il ne soit trop tard. Mais Maître Fu, malade, lui confie une ordonnance ainsi qu'une lettre pour Marianne, une vieille amie à qui il n'a pas su dire qu'il l'aimait, dont il avait dû se séparer il y a fort longtemps pour protéger la miracle box...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/06/1808340_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503045500 +0200" stop="20230503052000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Papa Garou) S3 (2/18)</title>
<desc lang="fr">«Papa Garou»Quand Chat Noir manque de comprendre que Marinette est Ladybug, Marinette panique et lui fait croire qu'elle est amoureuse de lui pour détourner son attention. Mais ses parents assistent à sa déclaration, et Tom, absolument ravi, décide d'inviter Chat Noir à déjeuner chez les Dupain-Cheng. Mais quand le super-héros leur avoue qu'il n'est pas amoureux de Marinette, Tom a le coeur brisé et se fait akumatiser par le Papillon...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/11/1806655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503052000 +0200" stop="20230503054000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Silence) S3 (11/18)</title>
<desc lang="fr">«Silence»Bob Roth, père et producteur du célèbre XY, lance un appel d'offre visant à trouver de nouveaux talents. Marinette y voit une occasion en or pour les Kitty Section de se faire connaître du grand public. Elle les aide donc à réaliser et envoyer un clip pour lequel elle crée elle-même les décors et les costumes. Mais bientôt, Marinette et ses amis s'aperçoivent que Bob Roth a volé les créations de Marinette pour son fils XY. Furieux pour celle dont il est amoureux, Luka est akumatisé par le Papillon...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/34/2125938_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503054000 +0200" stop="20230503060000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Oni-Chan) S3 (8/18)</title>
<desc lang="fr">«Oni-Chan»Ladybug et Chat Noir font face au couple Bourgeois. Maintenant Mangeamour, un Cerbère à deux têtes dévore tout l'amour à Paris. Nos héros parviendront-ils à sauver l'amour ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/05/1807414_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503060000 +0200" stop="20230503060500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Mickey Mouse (Mickey et le singe) S2 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«Mickey et le singe»Alors que Mickey et ses amis sont en croisière sur un fleuve, un singe s'en prend à eux...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/2050018_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503060500 +0200" stop="20230503063000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Miracle Queen) S1</title>
<desc lang="fr">«Miracle Queen»A cause de l'erreur de Marinette, le Papillon akumatise Chloé en Miracle Queen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/42/2125942_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503063000 +0200" stop="20230503065000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Vérité) S4 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Vérité»Depuis qu'elle est la nouvelle gardienne de la Miracle Box, Marinette est débordée. Elle ne voit plus ses amies, délaisse Chat Noir et rate tous ses rendez-vous avec Luka.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503065000 +0200" stop="20230503070100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et Murphy l'extra-terrestre) S1 (19/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et Murphy l'extra-terrestre»Un alien étrange et inoffensif s'écrase à Icaria. Elvis et ses amis vont le protéger des autres habitants en attendant qu'il puisse rentrer chez lui.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/12/2024313_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503070100 +0200" stop="20230503071500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis super-héros) S1 (20/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis super-héros»Elvis pense que la ville manque d'un super-héros et décide d'endosser ce rôle. Et ça tombe plutôt bien, puisque qu'Icaria subit les méfaits d'un super-méchant.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/55/1999808_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503071500 +0200" stop="20230503072500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et mon double) S1 (21/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et mon double»Il y a un nouveau dans la classe : Travis, un garçon timide et introverti. En voyant la popularité d'Elvis, il va tout faire pour lui ressembler.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/01/2125947_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503072500 +0200" stop="20230503073000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et le singe à trois têtes) S1 (22/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et le singe à trois têtes»Monsieur Lugosi confie à Elvis une statuette magique qui permet de réaliser trois voeux. La nouvelle se répand et tout le monde convoite ce précieux trophée.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1828776_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503073000 +0200" stop="20230503075500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (La photo de famille / Au secours de Remy) S1 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«La photo de famille / Au secours de Remy»&quot;La photo de famille&quot;. Bill veut aller chez un photographe pour prendre une photo de la famille Green. Sachant qu'ils n'apprécieraient pas l'activité, Bill ment aux membres de la famille et leur fait croire qu'ils vont manger dans un restaurant nommé Le Tribunal de la Nourriture. Se rendant compte de la supercherie, les membres de la famille Green vont tout faire pour échapper à la séance photo qui leur est imposée. - &quot;Au secours de Remy&quot;. Remy sèche ses cours de violon pour aller jouer avec Cricket mais ses parents s'en rendent compte. Cricket et Tilly vont tout faire pour qu'il ne soit pas envoyé en pensionnat...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/43/2125954_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503075500 +0200" stop="20230503082000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Le permis de grand-mère / Scandale au supermarché) S1 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«Le permis de grand-mère / Scandale au supermarché»&quot;Le permis de Grand-mère&quot;. Grand-mère Alice a un accident de voiture qui lui fait perdre son permis de conduire et sa confiance en elle. - &quot;Scandale au supermarché&quot;. Cricket passe un accord avec une grande chaîne de magasins pour vendre tous les fruits et légumes de Bill...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/43/2125954_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503082000 +0200" stop="20230503084000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Baymax et les nouveaux héros (Maire pour un jour / Un été fou en toutous) S3 (2/10)</title>
<desc lang="fr">«Maire pour un jour / Un été fou en toutous»Richardson est nommé maire et Hiro gardent trois chiens !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/03/02/2154605_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503084000 +0200" stop="20230503090500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Baymax et les nouveaux héros (Échange de puces / Maxi burger aux mini nouilles) S3 (3/10)</title>
<desc lang="fr">«Échange de puces / Maxi burger aux mini nouilles»Hiro échange les puces de Baymax et de Mini-Max !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/03/02/2154605_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503090500 +0200" stop="20230503093000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (La biosphère / Candiremy) S3 (14/26)</title>
<desc lang="fr">«La biosphère / Candiremy»&quot;La biosphère&quot;. Phineas et Ferb construisent une biosphère artificielle. - &quot;Candiremy&quot;. Candice a promis à Stacy de passer une journée entre filles.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/58/1649105_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503093000 +0200" stop="20230503095500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Cours Candice, cours ! / Laisse tomber, Candice !) S3 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Cours Candice, cours ! / Laisse tomber, Candice !»&quot;Cours Candice, cours !&quot;. Phineas et Ferb fabriquent des chaussures ultra rapides. - &quot;Laisse tomber, Candice !&quot;. Phineas et Ferb sont en visite chez leurs grands-parents.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/58/1649105_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503095500 +0200" stop="20230503102000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Les dents de Danville / La ferme lunaire) S3 (15/26)</title>
<desc lang="fr">«Les dents de Danville / La ferme lunaire»&quot;Les dents de Danville&quot;. Phineas et Ferb apportent un énorme requin à la fête du port de Danville. - &quot;La ferme lunaire&quot;. Phineas et Ferb se rendent sur la lune.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/58/1649105_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503102000 +0200" stop="20230503104500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Le chemin des écoliers / La civilisation souterraine) S1 (1/21)</title>
<desc lang="fr">«Le chemin des écoliers / La civilisation souterraine»Les catastrophes se mutliplient autour de Milo.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/2162910_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503104500 +0200" stop="20230503110500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Encourager l'adversaire / Pas d'omelette sans casser des oeufs) S1 (2/18)</title>
<desc lang="fr">«Encourager l'adversaire / Pas d'omelette sans casser des oeufs»&quot;Encourager l'adversaire&quot;. Milo va à son premier match. - &quot;Pas d'omelette sans casser des oeufs&quot;. Milo, Melissa et Zack tentent de protéger un oeuf au cours d'une expérience scientifique...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/11/2092553_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503110500 +0200" stop="20230503112500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Docteur Zone, le film / Le certificat médical) S1 (3/18)</title>
<desc lang="fr">«Docteur Zone, le film / Le certificat médical»&quot;Docteur Zone, le film&quot;. Sara a l'intention d'aller voir le film du Docteur Zone avec Milo et ses amis mais elle s'inquiète à propos de ce qui pourrait leur arriver. - &quot;Le certificat médical&quot;. Milo et ses amis poursuivent avec acharnement un certificat médical qui s'est envolé et dont Milo a besoin pour justifier ses nombreuse absences à l'école...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/50/1866084_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503112500 +0200" stop="20230503115000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Soirée pyjama / Frankenstein et fils) S1 (n°25)</title>
<desc lang="fr">«Soirée pyjama / Frankenstein et fils»&quot;Soirée pyjama&quot;. Deux amies de l'ancienne troupe d'éclaireuses de Mavis viennent lui rendre visite à l'hôtel. - &quot;Frankenstein et Fils&quot;. Frankenstein cherche des acteurs pour son nouveau film à l'hôtel Transylvanie...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503115000 +0200" stop="20230503121000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (La fête des cent quinze ans) S1 (26/26)</title>
<desc lang="fr">«La fête des cent quinze ans»Mavis a 115 ans. Son père, sa famille et ses amis se rendent à l'hôtel pour la fête d'anniversaire. Il s'agit également d'un rite de passage des vampires. Mavis pourra obtenir sa cape des Dracula si elle se rend au royaume des vampires...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503121000 +0200" stop="20230503123000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Souvenirs de Gravity Falls (Le zombie de ma soeur) S1 (1/20)</title>
<desc lang="fr">«Le zombie de ma soeur»Les parents de Dipper et Mabel les envoient passer l'été dans la cabane &quot;Mystery Shack&quot; de leur grand-oncle Stan à Gravity Falls, dans l'Oregon.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/53/1878565_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503123000 +0200" stop="20230503125500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Souvenirs de Gravity Falls (Question de virilité) S1 (6/20)</title>
<desc lang="fr">«Question de virilité»Lorsque Dipper réalise un très mauvais score à un jeu qui mesure la virilité, il se sent complexé et va à la rencontre des mi-homme-taures.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/59/1880160_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503125500 +0200" stop="20230503131500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Candice déconnectée / Artiste incompris) S3 (18/26)</title>
<desc lang="fr">«Candice déconnectée / Artiste incompris»&quot;Candice déconnectée&quot;. Phineas et Ferb fabriquent un téléphone portable ultra-moderne. - &quot;Artiste incompris&quot;. Doofenschmirtz cherche à se venger de son frère.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/07/1707935_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503131500 +0200" stop="20230503134000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Tiré par les cheveux / Le festival du pain de viande) S3 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Tiré par les cheveux / Le festival du pain de viande»&quot;Tiré par les cheveux&quot;. Phineas et Ferb viennent au secours de Candice. - &quot;Le festival du pain de viande&quot;. Phineas et Ferb veulent créer les meilleures glaces.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/19/1957869_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503134000 +0200" stop="20230503140000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Amphibia (Leçon de conduite / Star d'un jour) S1 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«Leçon de conduite / Star d'un jour»&quot;Leçon de conduite&quot;. Pour apprendre à conduire l'escargot familial, Anne et Sprig partent en balade. - &quot;Star d'un jour&quot;. La poussée d'acné d'Anne fait d'elle une célébrité à Wartwood...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/00/1810645_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503140000 +0200" stop="20230503142500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Amphibia (Sprig versus Hop Pop / Journée entre filles) S1 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Sprig versus Hop Pop / Journée entre filles»&quot;Sprig versus Hop Pop&quot;. Mécontent de la gestion de la ferme, Sprig décide de remplacer Hop Pop. - &quot;Journée entre filles&quot;. Anne décide de passer une journée entre filles avec Polly, mais ce n'est pas de l'avis de cette dernière...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/14/1810647_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503142500 +0200" stop="20230503144000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (La loi de Murphy Hivernale / Un rendez-vous sous contrôle) S2 (n°23)</title>
<desc lang="fr">«La loi de Murphy Hivernale / Un rendez-vous sous contrôle»&quot;La Loi de Murphy hivernale&quot;. C'est l'hiver. Milo et Zack sont en route pour l'école. En chemin, la loi de Murphy va faire s'abattre sur eux toutes sortes de problèmes pendant qu'au collège les paris sur leur arrivée vont bon train. - &quot;Un rendez-vous sous contrôle&quot;. Milo et ses amis organisent un rendez-vous entre Scott, le Sousterrien et Madame Murawski, la professeure de sciences...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/38/1739597_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503144000 +0200" stop="20230503151000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (La photo / Drôles d'agents) S2 (n°24)</title>
<desc lang="fr">«La photo / Drôles d'agents»&quot;La photo&quot;. C'est le jour de la photo à l'école. Melissa et Zack vont tout faire pour que Milo qui n'a jamais réussi à se faire photographier puisse avoir son portrait. - &quot;Drôles d'agents&quot;. Dakota et Cavendish se croient devenus des enquêteurs paranormaux. Doofenshmirtz se remémore une anecdote où il avait pris Le Chien pour un agent de l'O.S.A.S., tout comme Monogramm et Carl qui l'avaient confondu avec l'agent A, un berger allemand...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/15/1866093_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503151000 +0200" stop="20230503153000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La bande à Picsou *2017 (Le défi des Castors junior senior !) S3 (1/25)</title>
<desc lang="fr">«Le défi des Castors junior senior !»Riri affronte Violet dans un défi pour être nommé marmotte junior senior. Scrooge et la famille recherchent un trésor secret de marmotte.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/33/2125921_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503153000 +0200" stop="20230503155000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La bande à Picsou *2017 (Agent Flagada) S3 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«Agent Flagada»Un jeu vidéo d'espionnage devient dangereusement réel alors que Launchpad et Fifi doivent arrêter le plan de l'agent Steelbeak du F.O.W.L. pour détruire Donaldville.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/33/2125921_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503155000 +0200" stop="20230503162000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Ghost Force (Paniclick / Sablirok)</title>
<desc lang="fr">«Paniclick / Sablirok»La Ghostforce affronte Paniclick et Sablirok.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2125935_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503162000 +0200" stop="20230503164000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Ephémère) S4 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Ephémère»Que se passerait-il si Ladybug et Chat Noir découvraient leurs identités secrètes ? Pour battre un vilain, Ladybug fait appel à neuf super-héros.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503164000 +0200" stop="20230503171000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hamster &amp; Gretel (Je m'ennuie / La Mignonne et la Bête) S1 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«Je m'ennuie / La Mignonne et la Bête»Kevin et Hamster affrontent un super vilain pendant que Gretel fait des tâches ménagères. Hamster et Gretel doivent affronter une loutre géante.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/14/2155848_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503171000 +0200" stop="20230503172100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (Karaté Raté) S2 (4/52)</title>
<desc lang="fr">«Karaté Raté»L'ancien Sensei de Dog (qui lui a appris le karaté à l'école de police) se retire du métier. Dog décide alors d'offrir à son mentor le meilleur cadeau pour son départ à la retraite : il va devenir professeur de karaté et former ses propres élèves. Malheureusement, ses élèves ne sont autres que Girl, Boy, Cat, Mouse et Cheese : et en plus d'être mauvais, ils se lassent vite. Le cours de karaté pour débutant dégénère rapidement et Dog désespère, surtout quand Sensei débarque plus tôt que prévu !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503172100 +0200" stop="20230503174500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (Concerto pour cornemuse) S2 (3/52)</title>
<desc lang="fr">«Concerto pour cornemuse»Cheese se met à la cornemuse et son jeu ne fait pas l'unanimité dans la famille... Girl et Boy, qui font de la musique ensemble, la refusent même dans leur groupe ! Pourtant, trois petits écureuils rencontrés dans le parc sont complètement fans de la musique de Cheese. Ils la suivent partout, sauf que quand elle s'arrête de jouer, ils deviennent incontrôlables et détruisent tout autour d'eux ! Cheese va-t-elle devoir jouer de la cornemuse à tout jamais pour satisfaire son public ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503174500 +0200" stop="20230503180500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">L'incroyable Yellow Yeti (Le monstre à sa maman / Une conversation glaçante) S1 (32/50)</title>
<desc lang="fr">«Le monstre à sa maman / Une conversation glaçante»Osmo et Rita rencontrent la famille de Gustav mais doivent taire sa vie parmi les humains. Gustav doit avouer son secret pour que ses amis ne servent pas de repas de famille. / Osmo évite une discussion gênante avec son père en le gelant accidentellement. Avec Gustav comme assistant et Rita comme interprète de Ned, il peut prendre la suite de son père.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/32/2059419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503180500 +0200" stop="20230503183000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Viking Skool (Trésor du ciel) S1 (3/22)</title>
<desc lang="fr">«Trésor du ciel»Erik a hérité de l'épée magique de son grand-père héroïque, sauf qu'il ne sait pas s'en servir. Le jour où ses runes s'illuminent grâce à une pierre enflammée tombée du ciel, Erik est persuadé qu'elle va pouvoir l'aider à percer les secrets de l'épée et embrasser son destin de héros. Si bien qu'il met en danger ses camarades lorsqu'un terrible Troll des Cavernes s'empare de la pierre céleste...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/02/2136069_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503183000 +0200" stop="20230503185500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (L'épi-couronnement / Le montage rodéo de moutons) S3 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«L'épi-couronnement / Le montage rodéo de moutons»Tilly veut déroger aux traditions familiales de son épi-couronnement et Grand-mère n'est pas contente du tout. Cricket essaye de devenir un pro du rodéo de moutons en un temps record et se retrouve coincé dans un montage qui n'en finit plus.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503185500 +0200" stop="20230503191700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Destruction) S5 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Destruction»Et si Monarque débarquait un jour chez Marinette ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503191700 +0200" stop="20230503194300 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (L'imposteur) S1 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«L'imposteur»Une statue représentant Ladybug et Chat Noir est inaugurée. Théo, le sculpteur, est amoureux de Ladybug. Jaloux de Chat Noir et en colère, Théo est akumatisé.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/37/1867651_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503194300 +0200" stop="20230503200900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Pokémon : Diamant et perle (Sur la bonne voie) S12 (25/52)</title>
<desc lang="fr">«Sur la bonne voie»A bord du train qui les mène au Lac Savoir, Sacha, Aurore et Pierre font la connaissance de monsieur Beladonis, qui leur offre gentiment de partager avec lui son repas. C'est alors que, pour une raison totalement inconnue, le train s'arrête en rase campagne...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/31/2124934_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503200900 +0200" stop="20230503203500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Pokémon : Diamant et perle (Le pilier de l'amitié) S12 (24/52)</title>
<desc lang="fr">«Le pilier de l'amitié»L'accès au Temple de Frimapic est bloqué par un mystérieux groupe d'individus. Sacha et ses amis décident donc d'y accompagner Brandon, afin de l'aider à découvrir la clé de cette énigme...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/31/2124934_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503203500 +0200" stop="20230503205800 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Les mamans font la fête) S1 (6/13)</title>
<desc lang="fr">«Les mamans font la fête»Booker, Nia et Levi parviennent à convaincre Raven et Chelsea qu'ils sont suffisamment responsables pour rester seuls à la maison pendant que leurs mamans vont faire la fête...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503205800 +0200" stop="20230503212400 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Le premier bal) S1 (7/13)</title>
<desc lang="fr">«Le premier bal»Pendant que Booker et Tess organisent le bal de l'école, Nia s'inquiète de ne pas assez bien danser...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503212400 +0200" stop="20230503214700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Le système de Levi) S1 (8/13)</title>
<desc lang="fr">«Le système de Levi»Booker et Levi veulent s'acheter des casques de réalité virtuelle. Pour collecter l'argent, Levi a l'idée de vendre illégalement des friandises à l'école...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503214700 +0200" stop="20230503220900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (Le festival du homard) S3 (7/16)</title>
<desc lang="fr">«Le festival du homard»Le Festival du Homard de Kikiwaka arrive et les enfants Ross sont bien décidés à en faire le meilleur des festivals. Malheureusement, tout va de travers et se termine en désastre...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/14/1821073_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503220900 +0200" stop="20230503223100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (L'initiation) S3 (8/16)</title>
<desc lang="fr">«L'initiation»Matteo et Finn ont découvert des ossements qu'ils attribuent à une nouvelle espèce. Ils essaient de piéger la créature...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/28/28/1916590_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503223100 +0200" stop="20230503225400 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (La fête de Lou) S3 (9/16)</title>
<desc lang="fr">«La fête de Lou»Finn, Matteo et Destiny réparent un vieux camion pour les dix ans de Lou au camp Kikiwaka. Emma, Ravi et Zuri lui préparent une fête suprise...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503225400 +0200" stop="20230503231600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Miraculeur) S3 (9/18)</title>
<desc lang="fr">«Miraculeur»Ladybug et Chat Noir font face au couple Bourgeois. Maintenant Mangeamour, un Cerbère à deux têtes dévore tout l'amour à Paris. Nos héros parviendront-ils à sauver l'amour ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/07/1808317_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503231600 +0200" stop="20230503233800 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Oblivio) S3 (7/18)</title>
<desc lang="fr">«Oblivio»Quand Ladybug et Chat Noir reprennent conscience dans un ascenseur de la Tour Montparnasse, ils se rendent compte qu'ils ont perdu la mémoire. Ils se détransforment et redeviennent Marinette et Adrien l'un devant l'autre. Impossible pour leurs amis de les aider, car ils ont eux aussi tout oublié. Et Plagg, bien décidé à profiter de cette nouvelle liberté, les abandonne sur place...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/07/1808319_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503233800 +0200" stop="20230503235900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Maître Noël) S3 (12/18)</title>
<desc lang="fr">«Maître Noël»Alors que Marinette garde Noël, le petit frère de Nino, l'enfant découvre sa réserve de cadeaux pour Adrien. Très gênée, Marinette lui fait croire qu'elle est un lutin du Père Noël, et Noël demande à avoir son cadeau tout de suite. Quand Marinette refuse, Noël se fait akumatiser par le Papillon. Devenu Maître Noël et armé d'une boule à neige magique, il envoie des jouets géants semer le chaos dans un Paris enneigé...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/27/1808323_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503235900 +0200" stop="20230504002100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Gamer 2.0) S3 (14/18)</title>
<desc lang="fr">«Gamer 2.0»Ladybug et Chat Noir font face au couple Bourgeois. Maintenant Mangeamour, un Cerbère à deux têtes dévore tout l'amour à Paris. Nos héros parviendront-ils à sauver l'amour ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/34/2125939_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504002100 +0200" stop="20230504004300 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Climatika 2) S3 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Climatika 2»Ladybug et Chat Noir font face au couple Bourgeois. Maintenant Mangeamour, un Cerbère à deux têtes dévore tout l'amour à Paris. Nos héros parviendront-ils à sauver l'amour ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/35/1807424_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504004300 +0200" stop="20230504010400 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Poupéflekta) S1</title>
<desc lang="fr">«Poupéflekta»Ladybug affronte Juleka et son sentimonstre,.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/45/1806653_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504010400 +0200" stop="20230504012700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (La flortilège d'invisibilité / Meilleurs ennemis) S1 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«La flortilège d'invisibilité / Meilleurs ennemis»&quot;La flortilège d'invisibilité&quot;. Covert a entendu parler d'une fleur qui rend invisible et elle veut à tout prix mettre la main dessus. Pendant ce temps, les Anciens demandent à Sadie et Gilbert de retrouver la fleur et de la ramener en sécurité dans le royaume magique. - &quot;Meilleurs ennemis&quot;. Gilbert et Cornelius se disputent et malheureusement pour eux, Covert les surprend. Covert est convaincue qu'il y a de la magie dans l'air...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504012700 +0200" stop="20230504015900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Danse avec les zombies / Juste à temps) S1 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Danse avec les zombies / Juste à temps»&quot;Danse avec les zombies&quot;. Gilbert essaie d'enseigner un sort à Sadie qui n'arrive pas à sa concentrer. Elle écoute de la musique sur son téléphone et improvise totalement, à la grande frustration de Gilbert. Les deux amis se disputent à cause du téléphone qui finit par tomber dans la potion. - &quot;Juste à temps&quot;. Le cours de physique est interminable et Teepee encourage Sadie à lancer un sort à l'horloge de la classe. Le temps s'accélère et soudain le cours est terminé. Malheureusement, le sort de Sadie semble avoir touché l'école tout entière et le temps continue à accélérer...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504015900 +0200" stop="20230504020000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Le concours de mascottes / Comme un gant) S1 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Le concours de mascottes / Comme un gant»&quot;Le concours de mascottes&quot;. Val demande l'organisation d'une compétition de mascottes, car elle pense que son carlin Prince ferait une bien meilleure mascotte que Gilbert. Ce dernier est inquiet parce qu'il pourrait perdre son accès privilégié à l'école de Sadie. - &quot;Comme un gant&quot;. Sadie reçoit un gant magique qui peut changer les portes ordinaires en portails vers une autre pièce ou un autre lieu. La jeune fille et ses amis en profitent pour faire une partie de cache-cache épique dans l'école...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>