<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230424020000 +0200" stop="20230424022500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Une vie de rêve / Le coeur léger) S1 (n°19)</title>
<desc lang="fr">«Une vie de rêve / Le coeur léger»&quot;Une vie de rêve&quot;. Sadie et Gilbert reçoivent une boîte envoyée par les Anciens du royaume magique, avec l'instruction de ne l'ouvrir sous aucun prétexte. Mais Sadie ne peut pas résister à la tentation de savoir ce qu'elle contient. Toutefois, quand elle finit par l'ouvrir, la boîte semble vide. - &quot;Le coeur léger&quot;. Lulu est triste, car elle a eu une mauvaise note. Sadie lui lance un sort de bonne humeur pour l'aider à surmonter sa déception. Mais le sort tourne mal...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424022500 +0200" stop="20230424024500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Le nez en l'air / Quand on veut on peut) S1 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«Le nez en l'air / Quand on veut on peut»&quot;Le nez en l'air&quot;. Sadie et Gilbert viennent de décrocher les premiers rôles dans le petit film qui sera tourné par sa classe. Sadie se réveille avec un gros bouton sur le nez. - &quot;Quand on veut on peut&quot;. Un jour, Sadie lance accidentellement un sort d'accélération sur Teepee qui se met à faire le tour de la piste d'athlétisme à toute allure...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424024500 +0200" stop="20230424030500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Le parchemin de l'embrouille / Trois c'est trop) S1 (2/52)</title>
<desc lang="fr">«Le parchemin de l'embrouille / Trois c'est trop»&quot;Le parchemin de l'embrouille&quot;. Les Anciens de la Magie ont préparé un test de magie qui consiste à créer un arc-en-ciel nocturne à partir de rien. Deux équipes s'opposent : Gilbert et Sadie contre Blaine et Cornelius. - &quot;Trois c'est trop&quot;. Aujourd'hui, Sam organise un barbecue sur la plage. Mais les Anciens qui lui demandent de réécrire sa rédaction sur les potions et sa mère qui lui ordonne de ranger sa chambre...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/07/1808327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424030500 +0200" stop="20230424033000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Gigantitan) S2 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Gigantitan»Le garde du corps d'Adrien, énervé à cause des filles, devient une cible de choix pour le Papillon. Cependant, alors que ce dernier tente de l'akumatiser, le Gorille se calme. L'akuma transforme alors un jeune enfant se trouvant sur son chemin et énervé d'avoir perdu sa tétine. Devenu Gigantitan, un bébé géant doté d'une force incroyable, l'enfant parcourt Paris à la recherche d'une nouvelle tétine, détruisant tout sur son passage...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/1868676_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424033000 +0200" stop="20230424035000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Gorizilla) S2 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Gorizilla»Alors que Gabriel soupçonne Adrien d'être Chat Noir, ce dernier parvient à déjouer la vigilance de son garde du corps et à sortir de chez lui.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/24/1813958_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424035000 +0200" stop="20230424041500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Riposte) S2 (6/26)</title>
<desc lang="fr">«Riposte»Ladybug et Chat Noir défient Riposte, l'escrimeuse masquée. En garde ? Prêts ? Défendez Paris !...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/42/2125926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424041500 +0200" stop="20230424043500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Robostus) S2 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«Robostus»Markov, un petit robot sensible, est akumatisé en Robostus, un vilain capable de donner vie aux objets inanimés.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/36/1813960_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424043500 +0200" stop="20230424045500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Befana) S2 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Befana»Aujourd'hui c'est l'anniversaire de Marinette. Pour l'occasion, ses amis et ses parents lui ont préparé une fête surprise. Mais une autre surprise l'attend : son extravagante grand-mère Gina a décidé de passer la journée avec elle. Et lorsque Marinette préfère rejoindre ses amis plutôt que passer du temps avec elle, Gina, déçue, se fait akumatiser. Marinette arrivera-t-elle à échapper à Befana, et Ladybug osera-t-elle affronter sa propre grand-mère akumatisée...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/12/1868637_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424045500 +0200" stop="20230424052000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Sapotis) S2 (11/26)</title>
<desc lang="fr">«Sapotis»Alors que Marinette et Alya font une soirée pyjama chez cette dernière, les petites soeurs d'Alya, les jumelles Etta et Ella, enchaînent les bêtises. Punies par Alya, les jumelles se font akumatiser par le Papillon. Devenues les Sapotis, des petits monstres incontrôlables qui se reproduisent en mangeant. Rapidement dépassée par la situation et le nombre de Sapotis facétieux, Ladybug doit faire appel à une nouvelle super héroïne...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/27/2162915_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424052000 +0200" stop="20230424054000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le hibou noir) S2 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Le hibou noir»Le proviseur du collège, Monsieur Damoclès, aime se déguiser en Hibou, un super-héros qu'il admire et dont il essaie d'imiter les prouesses. Malheureusement, Damoclès n'a pas l'habileté de son héros, et Ladybug et Chat Noir volent souvent à son secours. Au cours d'une de ses missions, Ladybug et Chat Noir l'humilient involontairement en public. Honteux et furieux, Damoclès est akumatisé par le Papillon et devient le Hibou Noir...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424054000 +0200" stop="20230424060000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Sirène) S2 (15/26)</title>
<desc lang="fr">«Sirène»Alors que Kim s'amuse avec son amie Ondine à la piscine, cette dernière tente de lui avouer ses sentiments pour lui. Mais Kim ne comprend pas et abandonne Ondine pour rejoindre ses amis et Chloé, dont il est amoureux. Ondine est akumatisée par le Papillon et devient Syren. Désormais dotée de nageoires et capable de respirer sous l'eau, Syren inonde Paris de ses larmes...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/19/2162916_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424060000 +0200" stop="20230424060500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Mickey Mouse (Le couple adorable) S1 (17/19)</title>
<desc lang="fr">«Le couple adorable»Donald et Daisy ne font que se disputer pendant que Mickey et Minnie nagent en plein plein bonheur. Mickey et Minnie tentent d'aider leurs amis.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/18/1891982_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424060500 +0200" stop="20230424063000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Climatika 2) S3 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Climatika 2»Ladybug et Chat Noir font face au couple Bourgeois. Maintenant Mangeamour, un Cerbère à deux têtes dévore tout l'amour à Paris. Nos héros parviendront-ils à sauver l'amour ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/35/1807424_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424063000 +0200" stop="20230424065000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Poupéflekta) S1</title>
<desc lang="fr">«Poupéflekta»Ladybug affronte Juleka et son sentimonstre,.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/45/1806653_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424065000 +0200" stop="20230424070100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et Halloween) S1 (42/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et Halloween»Jennifer a défié Elvis d'arriver à lui faire peur. Il l'invite alors chez lui pour une soirée Halloween. Certains invités se transforment en véritables zombies.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/1752359_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424070100 +0200" stop="20230424071500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis artiste) S1 (43/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis artiste»Elvis se révèle être un peintre extrêmement talentueux.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/50/1997993_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424071500 +0200" stop="20230424072500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis détective) S1 (44/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis détective»Le concours d'animaux de compagnie d'Icaria est compromis : tous les concurrents à poil disparaissent les uns après les autres. Elvis mène l'enquête.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/49/2051908_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424072500 +0200" stop="20230424073000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et l'anarchie à Icaria) S1 (45/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et l'anarchie à Icaria»La quasi totalité d'Icaria a gagné une grande croisière gratuite sur le bateau de Pinkerton, sans Elvis, qui a été collé tout l'été.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/53/1984248_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424073000 +0200" stop="20230424075500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Nom d'une petite peste ! / Les nouveaux habits de tante Lydia) S2 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Nom d'une petite peste ! / Les nouveaux habits de tante Lydia»Mavis commence à découvrir ses pouvoirs de vampire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424075500 +0200" stop="20230424082000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Le client a toujours raison / Parlez-vous le blobien?) S2 (n°36)</title>
<desc lang="fr">«Le client a toujours raison / Parlez-vous le blobien?»Bienvenue à l'Hôtel Transylvanie, un hôtel hors du commun mais néanmoins somptueux, bâti à l'écart de toute présence humaine et tenu par le compte Dracula lui-même.,Un lieu où les monstres de tout poile et leurs familles peuvent se détendre et faire des fêtes monstrueuses comme ils en ont envie sans qu'aucun humain ne les dérange...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424082000 +0200" stop="20230424084000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Baymax et les nouveaux héros (Fanfictions à rebonds) S2 (n°37)</title>
<desc lang="fr">«Fanfictions à rebonds»Alors que la ville fait face à des attaques de plusieurs Noodle Burger Boys, Hiro doit faire appel à son imagination pour rédiger un devoir. Ses amis tentent de l'aider...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/03/02/2154605_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424084000 +0200" stop="20230424090500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Baymax et les nouveaux héros (Ville de monstres) S2 (n°38)</title>
<desc lang="fr">«Ville de monstres»Les Nouveaux Héros continuent de combattre les monstres qui ont envahi la ville alors que l'histoire de Liv prend un tournant inattendu...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/03/02/2154605_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424090500 +0200" stop="20230424093000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (La goutte d'eau géante / Il est où, Pinky ?) S5 (5/31)</title>
<desc lang="fr">«La goutte d'eau géante / Il est où, Pinky ?»&quot;La goutte d'eau géante&quot;. C'est la canicule, pour lutter contre la chaleur, Phineas et Ferb fabriquent une goutte d'eau géante pour des jeux aquatiques rafraîchissants. - &quot;Il est où, Pinky ?&quot;. Perry et Pinky font équipe car Doofenshmirtz veut s'emparer de l'acte de propriété du Secteur des Trois Etats...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/15/2095675_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424093000 +0200" stop="20230424095500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Noeud pas déranger / Piège intergalactique) S5 (2/31)</title>
<desc lang="fr">«Noeud pas déranger / Piège intergalactique»&quot;Noeud pas déranger&quot;. Phineas, Ferb et leurs amis font et défont le noeud Gordien. - &quot;Piège intergalactique&quot;. La bande de Phineas et Ferb échange leurs enveloppes corporelles.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/39/2018017_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424095500 +0200" stop="20230424102000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Insaisissable Chupac / Enfin seuls !) S5 (4/31)</title>
<desc lang="fr">«Insaisissable Chupac / Enfin seuls !»&quot;Insaisissable Chupac&quot;. Phinéas et ses amis recherchent le légendaire Chupacabra. - &quot;Enfin seuls&quot;. Phinéas et ses amis préparent une fête d'anniversaire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/07/1707935_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424102000 +0200" stop="20230424104500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Élèves naufragés / Retour en enfance) S1 (15/18)</title>
<desc lang="fr">«Élèves naufragés / Retour en enfance»&quot;Elèves naufragés&quot;. Les élèves partent en bateau. - &quot;Retour en enfance&quot;. Les parents de Milo, Zack et Melissa retombent en enfance à l'école...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/16/1876307_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424104500 +0200" stop="20230424110500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Le monde sans Milo / La course) S1 (16/18)</title>
<desc lang="fr">«Le monde sans Milo / La course»&quot;Le monde sans Milo&quot;. Elliot découvre à quoi ressemble un monde sans Milo. - &quot;La course&quot;. Milo participe à une course. Dakota et Cavendish tombent en panne au Far West en 1850 dans un triangle des Bermudes temporel...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/2162910_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424110500 +0200" stop="20230424112500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Amour et glissades / L'île des Dakota perdus) S1 (17/18)</title>
<desc lang="fr">«Amour et glissades / L'île des Dakota perdus»&quot;Amour et glissades&quot;. Milo est parti skier. Sara va à son rendez-vous amoureux. - &quot;L'île des Dakota perdus&quot;. Dakota remonte le temps pour sauver Cavendish...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/16/1868680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424112500 +0200" stop="20230424115000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Le club des mauvais sorts / Attrape-moi si tu peux !) S1 (9/18)</title>
<desc lang="fr">«Le club des mauvais sorts / Attrape-moi si tu peux !»Incapable de jeter des sorts, Pedro déprime. À quoi bon être une momie s'il ne peut ensorceler personne ? Pour lui remonter le moral, Mavis, la jeune vampire au grand coeur, fait semblant d'être la victime d'un de ses sortilèges bidon. C'est une idée brillante, mais qui malheureusement marche un peu trop bien : gonflé à bloc, Pedro décide de participer à une compétition où s'affrontent des momies à coups de sortilèges, le Club des mauvais sorts, où il a toutes les chances de se faire massacrer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424115000 +0200" stop="20230424121000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Le fantôme de l'écrivain / Hank en un seul morceau) S1 (10/18)</title>
<desc lang="fr">«Le fantôme de l'écrivain / Hank en un seul morceau»&quot;Le fantôme de l'écrivain&quot;. Le romancier préféré de Tante Lydia doit occuper sa chambre habituelle au Transylvanie. Mais Mavis et ses amis viennent d'y faire la fête et doivent donc faire le ménage en vitesse. - &quot;Hank en un seul morceau&quot;. Hank en a assez de voir ses amis se servir de ses membres pour se faciliter la vie. Mavis décide donc de l'aider pour que son corps ne soit plus aussi facilement démontable...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/06/2155845_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424121000 +0200" stop="20230424123000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Les gargouilles / Fusion Marine) S1 (n°12)</title>
<desc lang="fr">«Les gargouilles / Fusion Marine»&quot;Les gargouilles&quot;. Pour impressionner sa nouvelle amie, Tilly lui explique que les gargouilles prennent vie la nuit et règnent sur le monde. Désespérée et craignant de perdre son amie, Tilly s'enfonce dans des mensonges qui pourraient devenir très dangereux. - &quot;Fusion Marine&quot;. La famille Green va dîner dans un restaurant de Big City à la mode. Mais la soirée ne va pas se dérouler aussi paisiblement que prévu...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424123000 +0200" stop="20230424125500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Le trésor des Green / La vie d'artiste) S1 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«Le trésor des Green / La vie d'artiste»&quot;Le trésor des Green&quot;. Grand-mère Alice dit à Cricket et Tilly qu'il existe un trésor appartenant à la Famille Green, caché quelque part dans le jardin. Les enfants suivent les indices laissés par les générations précédentes pour découvrir le butin. - &quot;La vie d'artiste&quot;. Cricket ajoute une touche personnelle aux tableaux que Gloria expose et vend dans le Big Café. Et ce mélange de style fait sensation auprès de leur clientèle...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/20/1911726_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424125500 +0200" stop="20230424131500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Soirée film / Argent facile) S1 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Soirée film / Argent facile»&quot;Soirée film&quot;. La famille Green va au cinéma mais il y a discorde quant au choix du film. Bill, Grand-mère et Tilly souhaitent voir Les Croblins Deux, un film d'animation humoristique pour enfants tandis que Cricket voudrait voir Kiss of Death, un film d'action fantastique avec un héros squelette. - &quot;Argent facile&quot;. Cricket décide de louer une chambre de la maison sur un site qui propose des services d'hébergement et un couple d'invités vient découvrir les lieux avec enthousiasme. Mais la tâche sera peut-être plus complexe pour Cricket qu'il ne l'avait imaginé...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/03/2093058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424131500 +0200" stop="20230424134000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Souvenirs de Gravity Falls (Mabel aux commandes) S1 (13/20)</title>
<desc lang="fr">«Mabel aux commandes»Mabel reproche à oncle Stan d'être un patron trop sévère. Elle parie qu'elle pourrait faire plus de bénéfices que lui si elle prenait sa place.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/15/1868647_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424134000 +0200" stop="20230424140000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Souvenirs de Gravity Falls (Un puit d'histoires) S1 (14/20)</title>
<desc lang="fr">«Un puit d'histoires»Stan, Dipper, Mabel et Mousse se débarrassent de tout ce dont ils ne veulent plus dans un puits sans fond, lorsqu'ils sont soudainement pris dans une tempête.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/16/1868649_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424140000 +0200" stop="20230424142500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Docteur Zone, le film / Le certificat médical) S1 (3/18)</title>
<desc lang="fr">«Docteur Zone, le film / Le certificat médical»&quot;Docteur Zone, le film&quot;. Sara a l'intention d'aller voir le film du Docteur Zone avec Milo et ses amis mais elle s'inquiète à propos de ce qui pourrait leur arriver. - &quot;Le certificat médical&quot;. Milo et ses amis poursuivent avec acharnement un certificat médical qui s'est envolé et dont Milo a besoin pour justifier ses nombreuse absences à l'école...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/50/1866084_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424142500 +0200" stop="20230424144000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Bon anniversaire Milo / Opération Opéra) S1 (4/18)</title>
<desc lang="fr">«Bon anniversaire Milo / Opération Opéra»&quot;Bon anniversaire Milo&quot;. Melissa et Zack organisent la première fête d'anniversaire de Milo. Une fête comme ça, il n'en a jamais connue. - &quot;Opération Opéra&quot;. Milo va à l'opéra et n'a qu'une seule mission : faire en sorte que tout se passe bien...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/2162910_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424144000 +0200" stop="20230424151000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Droners (Bienvenue à Paroa) (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Bienvenue à Paroa»Pour réparer Maroro, Corto va jouer gros...sans faire exprès !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/05/2009062_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424151000 +0200" stop="20230424153000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Droners (La course Arakno) S1 (3/26)</title>
<desc lang="fr">«La course Arakno»L'habit ne fait pas le moine...ou le pirate !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/05/2009062_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424153000 +0200" stop="20230424155000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La bande à Picsou *2017 (Joyeux anniversaire, Castor Major !) S2 (18/25)</title>
<desc lang="fr">«Joyeux anniversaire, Castor Major !»Loulou fait équipe avec Goldie pour piéger Castor Major à son anniversaire, pendant que Riri sort de sa zone de confort lors d'un jeu vidéo avec Della...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/33/2125921_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424155000 +0200" stop="20230424162000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Ghost Force (Vochaos / Agia) S1 (19/52)</title>
<desc lang="fr">«Vochaos / Agia»La ghostforce affronte Vochaos et Agia.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2125935_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424162000 +0200" stop="20230424164500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Larme ultime) S4 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Larme ultime»Nos héros et une alliée discrète affrontent Larme Ultime.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424164500 +0200" stop="20230424170000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hamster &amp; Gretel (C'est le pompon)</title>
<desc lang="fr">«C'est le pompon»Fred sous couverture.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/14/2155848_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424170000 +0200" stop="20230424171100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (Drôles d'oiseaux) S2 (25/52)</title>
<desc lang="fr">«Drôles d'oiseaux»Le job de Boy est compromis par un nid d'oiseaux bruyants.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424171100 +0200" stop="20230424174500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (Service minimum) S2 (26/52)</title>
<desc lang="fr">«Service minimum»Girl met en place un petit trafic de services.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424174500 +0200" stop="20230424180500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">L'incroyable Yellow Yeti (Vent de Panique / Tout est possible !) S1 (17/50)</title>
<desc lang="fr">«Vent de Panique / Tout est possible !»Quand les trois amis se retrouvent coincés dans une télécabine, la panique et la paranoïa menacent leur amitié, tandis que Chrome et Ned se chamaillent sur le moyen de les ramener. / Chrome déprime depuis qu'Osmo a proposé secrètement Winterton pour accueillir les Jeux Olympiques.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/32/2059419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424180500 +0200" stop="20230424183000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Viking Skool (Sus à la chevrite) S1 (6/26)</title>
<desc lang="fr">«Sus à la chevrite»Erik se sent responsable de l'épidémie de chevrite.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/02/2136069_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424183000 +0200" stop="20230424184500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Petit pote / Jardin zen) S3 (3/16)</title>
<desc lang="fr">«Petit pote / Jardin zen»Cricket s'occupe d'un enfant agité et Tilly est idolâtrée par tout un groupe. Nancy essaye de faire ses preuves à la ferme. Bill a du mal à se détendre au spa avec Grand-mère.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424184500 +0200" stop="20230424190500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Larme ultime) S4 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Larme ultime»Nos héros et une alliée discrète affrontent Larme Ultime.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424190500 +0200" stop="20230424193000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Pokémon : Diamant et perle (Adversaire pour la vie !) S12 (18/52)</title>
<desc lang="fr">«Adversaire pour la vie !»Aurore s'entraîne dur pour pouvoir impressionner le jury lors du concours de Scutellaria. Mais Gilles compte tout faire pour la battre, et ainsi égaler sa rivale au nombre de rubans...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/26/2007443_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424193000 +0200" stop="20230424195000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Gabby Duran, baby-sitter d'extraterrestres (La première soirée pyjama de Sky) S1 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«La première soirée pyjama de Sky»Gabby invite Sky à faire une soirée pyjama mémorable chez elle. Mais c'était sans compter sur les réticences du père de la jeune extraterrestre.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/33/2125936_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424195000 +0200" stop="20230424201500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (Est-ce qu'on s'amuse, ici ?) S5 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Est-ce qu'on s'amuse, ici ?»Le &quot;copropriétaire&quot; Parker Preston arrive au camp Kikiwaka.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424201500 +0200" stop="20230424204000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Fête d'anniversaire) S4 (4/19)</title>
<desc lang="fr">«Fête d'anniversaire»Les meilleures amies Raven et Chelsea se sont retrouvées et élèvent leurs trois enfants sous le même toit ! Booker et Nia, les jumeaux de Raven âgés de onze ans, et Levi, le fils de neuf ans de Chelsea, vivent des aventures mouvementées mais amusantes, souvent en compagnie de Tess, la voisine et meilleure amie des jumeaux. Raven n'est plus la seule à avoir des visions, maintenant : Booker a lui aussi ce don. Ils ignorent parfois ce que l'avenir leur réserve, mais ils arrivent toujours à se sortir des mauvaises passes tous ensemble, comme une seule et grande famille très heureuse.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424204000 +0200" stop="20230424210000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Jessie (Mariage express) S3 (24/26)</title>
<desc lang="fr">«Mariage express»Brooks ayant décroché un emploi en Afrique, les jeunes gens doivent s'adapter à cette situation et avancer la date de leur mariage...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/21/1981856_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424210000 +0200" stop="20230424212000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Gabby Duran, baby-sitter d'extraterrestres (Journal secret) S1 (11/19)</title>
<desc lang="fr">«Journal secret»Gabby découvre que Wesley tient un journal dans lequel il consigne tout ce qu'il a appris sur les extraterrestres en faisant du baby-sitting avec Gabby...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/33/2125936_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424212000 +0200" stop="20230424214500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (Difficultés tentaculaires) S5 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Difficultés tentaculaires»Ava propose à Noah une sortie scolaire à l'aquarium de Moose Rump, mais il s'avère que Noah est terrifié par les créatures de l'océan. Parker et Destiny débattent de l'importance d'un arbre majestueux.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424214500 +0200" stop="20230424221000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Les Ambassadeurs) S2 (n°29)</title>
<desc lang="fr">«Les Ambassadeurs»Booker et Nia sont heureux d'être nommés Ambassadeurs de leur école, jusqu'à ce qu'ils découvrent que leur première mission est d'accueillir Mitch en tant que nouvel élève...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424221000 +0200" stop="20230424223000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Jessie (Un taxi pour la gloire) S3 (25/26)</title>
<desc lang="fr">«Un taxi pour la gloire»En route pour se rendre à une audition, Jessie et Ravi se retrouvent à participer à un jeu télévisé dans lequel les concurrents peuvent gagner des prix alléchants...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/01/2125950_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424223000 +0200" stop="20230424225000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Zombizou) S2 (14/26)</title>
<desc lang="fr">«Zombizou»C'est l'anniversaire de mademoiselle Bustier, le professeur préféré de Marinette. Mais à cause d'une nouvelle manigance de Chloé, Marinette est sur le point de se faire akumatiser. Pour la protéger, mademoiselle Bustier s'interpose et l'akuma prend possession d'elle. Le Papillon la transforme alors en Zombizou. Armée de son bâton de noir à lèvres maléfique, elle veut répandre l'amour dans la ville en envoyant des baisers maléfiques à tous les Parisiens, mais surtout à Chloé, cette peste sans coeur...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424225000 +0200" stop="20230424231500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Capitaine Hardrock) S2 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Capitaine Hardrock»Les amis de Marinette s'apprêtent à donner un concert à bord de la péniche de Juleka, chaperonnés par sa mère, Anarkal. Alors que Marinette découvre, très déçue, qu'Adrien n'assistera pas au concert, elle rencontre Luka, le grand frère de Juleka. Doux et attentionné, ce dernier pourrait bien semer le trouble dans le coeur de Marinette. Mais alors que le groupe démarre les répétitions, l'agent Roger vient jouer les trouble-fêtes. Déçue et énervée, Anarkal se fait akumatiser par Papillon et devient Capitaine Hardrock. ..</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/30/2125927_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424231500 +0200" stop="20230424233500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le collectionneur) S2 (2/26)</title>
<desc lang="fr">«Le collectionneur»Alors que Ladybug tente de découvrir la véritable identité du Papillon, le père d'Adrien, est akumatisé en Collectionneur. Ladybug et Chat Noir parviendront-il à l'arrêter et à démasquer le Papillon ?...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/42/2125928_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424233500 +0200" stop="20230425000100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Audimatrix) S2 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Audimatrix»La jounaliste Nadja Chamack invite Lady Bug et Chat Noir sur le plateau de son émission dans le but d'obtenir des révélations intimes au sujet de leur relation. Mais Lady Bug ne se laisse pas faire...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1868651_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425000100 +0200" stop="20230425001500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Glaciator) S2 (10/26)</title>
<desc lang="fr">«Glaciator»D'après la légende, le couple qui mange une glace chez André s'aime pour toujours. Marinette espère qu'Adrien sera de la partie, mais ce dernier ne vient pas. Déçue, elle refuse de manger la glace que lui tend André. Effondré, le glacier est akumatisé par le Papillon. Devenu Glaciator et armé de sa portionneuse à glace, il transforme les gens en glace. Ladybug et un Chat Noir unissent leurs forces pour arrêter Glaciator avant que tous les Parisiens n'aient fondu...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/15/1868653_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425001500 +0200" stop="20230425004000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Doudou Vilain) S2 (3/26)</title>
<desc lang="fr">«Doudou Vilain»Chloé décide d'organiser une fête chez elle, au Palace, et d'inviter tous les collégiens. Coachée par son majordome, Chloé fait des efforts et parvient à être aimable. Mais un événement la fait sortir de ses gonds et elle finit par renvoyer son majordome devant tous ses invités. Humilié, le majordome est akumatisé par le Papillon. Devenu Doudou Vilain, il peut désormais manipuler tous ceux qu'il touche. Et il compte bien se servir de son pouvoir pour se venger de Chloé. Ladybug et Chat Noir devront intervenir rapidement s'ils ne veulent pas perdre le contrôle de la situation...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/1868658_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425004000 +0200" stop="20230425010500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Jour de poisse / Quand l'histoire s'emmêle) S1 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Jour de poisse / Quand l'histoire s'emmêle»&quot;Jour de poisse&quot;. Sadie est victime d'une série d'événements malencontreux : chute, échec, glissade, gaffe. De son côté, Val semble avoir une chance presque surnaturelle et Sadie commence à se poser des questions. - &quot;Quand l'histoire s'emmêle&quot;. En cours d'histoire, Miss Lacey demande à ses élèves de préparer un exposé sur l'Égypte ancienne. Elle insiste particulièrement pour qu'ils fassent &quot;revivre l'histoire&quot; ! Sadie fouille à l'intérieur du chapeau de Gilbert, à la recherche de quelque chose qui lui permettrait de pimenter un peu son exposé...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/07/1808327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425010500 +0200" stop="20230425015900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Mon joujou préféré / Vertige de l'amour) S1 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Mon joujou préféré / Vertige de l'amour»&quot;Mon joujou préféré&quot;. Sadie rassemble son courage à deux mains et s'apprête à inviter Sam au bal de l'école. Malheureusement pour elle, Val, qui a entendu ses intentions lui fait un croche-patte &quot;involontaire&quot; et en profite pour inviter Sam. - &quot;Vertige de l'amour&quot;. Cela fait plusieurs jours que Sadie essaie d'inviter Sam à sortir avec elle, mais elle finit toujours par se dégonfler. Elle décide donc de concocter un philtre d'amour pour s'assurer une réponse positive de la part de Sam...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425015900 +0200" stop="20230425020000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (La flortilège d'invisibilité / Meilleurs ennemis) S1 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«La flortilège d'invisibilité / Meilleurs ennemis»&quot;La flortilège d'invisibilité&quot;. Covert a entendu parler d'une fleur qui rend invisible et elle veut à tout prix mettre la main dessus. Pendant ce temps, les Anciens demandent à Sadie et Gilbert de retrouver la fleur et de la ramener en sécurité dans le royaume magique. - &quot;Meilleurs ennemis&quot;. Gilbert et Cornelius se disputent et malheureusement pour eux, Covert les surprend. Covert est convaincue qu'il y a de la magie dans l'air...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>