<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230524020000 +0200" stop="20230524022500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Manuel d'arnaques avancées / La montre monstrueuse) S1 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Manuel d'arnaques avancées / La montre monstrueuse»&quot;Manuel d'arnaques avancées&quot;. Sadie et Blaine se battent pour un grimoire qui finit par s'ouvrir et parler. Ce que Sadie et Blaine ignorent, c'est qu'un magicien particulièrement pénible est emprisonné dans ce livre et que celui-ci est utilisé aujourd'hui par les mentors des jeunes apprentis sorciers pour punir leurs élèves trop impulsifs. - &quot;La montre monstrueuse&quot;. Teepee n'arrive pas à ouvrir son casier et Sadie utilise la magie pour l'aider. Malheureusement, Teepee constate que la précieuse montre de son grand-père a disparu. Sadie se dit qu'elle a dû l'envoyer par mégarde dans le Labyrinthe...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524022500 +0200" stop="20230524024500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Meilleures amies pour la vie / Echange de monstres) S1 (n°18)</title>
<desc lang="fr">«Meilleures amies pour la vie / Echange de monstres»&quot;Meilleures amies pour la vie&quot;. Lors de l'audition pour le nouveau clip de Whatev, Val se moque de la performance de Sadie. La jeune fille lui lance un sort d'amitié pour la rendre plus sympa. Mais Val devient particulièrement exclusive avec Sadie et un écart se creuse entre Sadie et Lulu. - &quot;Echange de monstres&quot;. En rapportant un objet magique dans le Labyrinthe, Sadie remarque que le gardien n'a pas l'air dans son assiette. Elle ne peut s'empêcher de lui parler et de l'encourager à prendre un peu de temps pour profiter de la vie...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/07/1808327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524024500 +0200" stop="20230524030500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Une vie de rêve / Le coeur léger) S1 (n°19)</title>
<desc lang="fr">«Une vie de rêve / Le coeur léger»&quot;Une vie de rêve&quot;. Sadie et Gilbert reçoivent une boîte envoyée par les Anciens du royaume magique, avec l'instruction de ne l'ouvrir sous aucun prétexte. Mais Sadie ne peut pas résister à la tentation de savoir ce qu'elle contient. Toutefois, quand elle finit par l'ouvrir, la boîte semble vide. - &quot;Le coeur léger&quot;. Lulu est triste, car elle a eu une mauvaise note. Sadie lui lance un sort de bonne humeur pour l'aider à surmonter sa déception. Mais le sort tourne mal...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524030500 +0200" stop="20230524033000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Glaciator) S2 (10/26)</title>
<desc lang="fr">«Glaciator»D'après la légende, le couple qui mange une glace chez André s'aime pour toujours. Marinette espère qu'Adrien sera de la partie, mais ce dernier ne vient pas. Déçue, elle refuse de manger la glace que lui tend André. Effondré, le glacier est akumatisé par le Papillon. Devenu Glaciator et armé de sa portionneuse à glace, il transforme les gens en glace. Ladybug et un Chat Noir unissent leurs forces pour arrêter Glaciator avant que tous les Parisiens n'aient fondu...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/15/1868653_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524033000 +0200" stop="20230524035000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Doudou Vilain) S2 (3/26)</title>
<desc lang="fr">«Doudou Vilain»Chloé décide d'organiser une fête chez elle, au Palace, et d'inviter tous les collégiens. Coachée par son majordome, Chloé fait des efforts et parvient à être aimable. Mais un événement la fait sortir de ses gonds et elle finit par renvoyer son majordome devant tous ses invités. Humilié, le majordome est akumatisé par le Papillon. Devenu Doudou Vilain, il peut désormais manipuler tous ceux qu'il touche. Et il compte bien se servir de son pouvoir pour se venger de Chloé. Ladybug et Chat Noir devront intervenir rapidement s'ils ne veulent pas perdre le contrôle de la situation...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/1868658_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524035000 +0200" stop="20230524041500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (L'insaisissable) S2 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«L'insaisissable»Ladybug défie l'Insaisissable, alias Penny Rolling.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/31/2125929_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524041500 +0200" stop="20230524043500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Rossignoble) S2 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«Rossignoble»Laura Rossignol, une jeune chanteuse américaine, est à Paris pour tourner le clip de sa dernière chanson : une déclaration d'amour à Ladybug et à Chat Noir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/05/1813956_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524043500 +0200" stop="20230524045500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le patineur) S2 (21/26)</title>
<desc lang="fr">«Le patineur»Quand Adrien demande conseil à Marinette sur sa vie sentimentale, elle s'improvise malgré elle sa conseillère amoureuse.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/12/1868637_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524045500 +0200" stop="20230524052000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Inverso) S2 (20/26)</title>
<desc lang="fr">«Inverso»Marc est un collégien très doué pour l'écriture. Son rêve serait d'écrire une bande dessinée avec Nathaniel, dont il admire les talents de dessinateur, mais il est bien trop timide pour oser lui parler. Suite à un malentendu Marc est convaincu que Marinette lui a menti. Déçu et humilié, il se fait akumatiser par le Papillon et devient Inverso...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1806667_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524052000 +0200" stop="20230524054000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le combat des Reines) S2 (22/26)</title>
<desc lang="fr">«Le combat des Reines»C'est la Fashion Week et le tout Paris a rendez-vous au défilé de mode de Gabriel Agreste, durant lequel Adrien portera un chapeau créé par Marinette.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/21/2189804_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524054000 +0200" stop="20230524060000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le combat des Reines) S2 (23/26)</title>
<desc lang="fr">«Le combat des Reines»Audrey Bourgeois, reine de la mode et mère de Chloé, félicite Marinette pour son talent et lui propose de l'accompagner à New York. Jalouse, Chloé utilise le Miraculous de l'Abeille égaré par Ladybug pour se transformer en Queen Bee, bien décidée à prouver à sa mère qu'elle est aussi exceptionnelle que Marinette. Mais rien ne se passe comme prévu. Désormais à la tête d'une armée d'abeilles maléfiques, Queen Wasp veut se venger de Ladybug et Chat Noir, qui ne la reconnaissent pas en tant que super héroïne...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524060000 +0200" stop="20230524060500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Mickey Mouse (Tous à l'eau) S3</title>
<desc lang="fr">«Tous à l'eau»Mickey veut partir faire du surf, sa voiture n'est pas d'accord...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/2050018_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524060500 +0200" stop="20230524063000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Chronogirl) S1 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Chronogirl»Parce que sa nouvelle montre est cassée par accident, une camarade de classe de Marinette est akumatisée et devient Chronogirl, maîtresse du temps.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/13/1694462_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524063000 +0200" stop="20230524065000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le pharaon) (11/37)</title>
<desc lang="fr">«Le pharaon»Ladybug voit son identité secrète menacée. Elle emmène Alya pour récupérer un livre pouvant trahir son secret. Le frère d'Alix, lui, convoite un objet magique.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/31/1877778_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524065000 +0200" stop="20230524070100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et la mémoire de Jennifer) S1 (28/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et la mémoire de Jennifer»Assommée par un panier de basket, Mademoiselle Jennifer perd la mémoire. Elvis, Boris et Emma lui font croire qu'elle est une gentille maîtresse.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1828781_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524070100 +0200" stop="20230524071500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis roi du karaoké) S1 (29/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis roi du karaoké»Comme tous les ans, c'est le grand concours de Karaoké à Icaria, que le duo Léonidas et Irlanda gagne systématiquement. Mais aphone, Léonidas doit abandonner.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/34/1828783_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524071500 +0200" stop="20230524072500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis cupidon) S1 (30/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis cupidon»Mademoiselle Jennifer accepte d'annuler les 50 heures de colle qu'elle vient de donner à Elvis si il lui trouve un partenaire pour la Saint-Valentin.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/39/2000804_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524072500 +0200" stop="20230524073000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis super intello) S1 (31/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis super intello»Pour aider Elvis à réviser un contrôle, Boris lui fabrique des lunettes spéciales qui lui permettent d'accéder aux informations d'internet.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/53/1984228_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524073000 +0200" stop="20230524075500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Attention au requin / Cricket marionnettiste) S2 (8/30)</title>
<desc lang="fr">«Attention au requin / Cricket marionnettiste»La famille Green passe la journée à la plage et Cricket veut faire une blague aux baigneurs...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524075500 +0200" stop="20230524082000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Bill est accro / Côté sauvage) S2 (9/30)</title>
<desc lang="fr">«Bill est accro / Côté sauvage»&quot;Bill est accro&quot; : Bill devient accro à un jeu vidéo de simulation de ferme. - &quot;Côté sauvage&quot; : Le côté sauvage de Cricket prend le dessus lorsque Bill refuse de l'emmener camper...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524082000 +0200" stop="20230524084000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Baymax et les nouveaux héros (La semaine de la rivalité) S1 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«La semaine de la rivalité»Honey Lemon suit en secret des cours à l'Institut des Beaux Arts, école rivale de l'Institut de Technologie. Elle se retrouve au coeur de la tourmente quand arrive la traditionnelle Semaine de la Rivalité...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/09/1809080_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524084000 +0200" stop="20230524090500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Baymax et les nouveaux héros (Panda Rouge et les Nouveaux Héros) S1 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Panda Rouge et les Nouveaux Héros»Hiro a honte de la fan-fiction sur les Nouveaux Héros que Karmi poste sur internet et dans laquelle elle le décrit comme étant son petit ami...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/08/1666180_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524090500 +0200" stop="20230524093000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Il n'y a pas de quoi ! / L'ornithorynque de Troie) S5 (8/31)</title>
<desc lang="fr">«Il n'y a pas de quoi ! / L'ornithorynque de Troie»&quot;Il n'y a pas de quoi&quot;. Carl demande l'aide de Monty. - &quot;L'ornithorynque de Troie&quot;. Candice raconte à Phineas et Ferb qu'elle lit l'Iliade.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/48/2125920_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524093000 +0200" stop="20230524095500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Médiévalhoween / Quartier de haute sécurité) S4 (16/35)</title>
<desc lang="fr">«Médiévalhoween / Quartier de haute sécurité»&quot;Médiévalhoween&quot;. Vanessa organise une fête dans un château. - &quot;Quartier de haute sécurité&quot;. Doofenschmirtz est confronté à une chauve-souris surdimentionnée.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/23/2192852_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524095500 +0200" stop="20230524102000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Un cadeau au-delà de l'imagination / Pas de chance !) S5 (10/31)</title>
<desc lang="fr">«Un cadeau au-delà de l'imagination / Pas de chance !»&quot;Un cadeau au-delà de l'imagination&quot;. Candice offre un cadeau extraordinaire à Jérémy. - &quot;Pas de chance&quot;. Phinéas et ses amis font une partie de tennis aérien...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/18/2096945_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524102000 +0200" stop="20230524104500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (L'idole de Milo / Le désastre de mes rêves) S1 (12/18)</title>
<desc lang="fr">«L'idole de Milo / Le désastre de mes rêves»&quot;L'idole de Milo&quot;. Milo veut un autographe de son acteur favori, Tobias Trollhammer, qui tourne un film en ville. - &quot;Le désastre de mes rêves&quot;. Elliott Decker postule pour devenir chef de la sécurité...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/1868674_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524104500 +0200" stop="20230524110500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Les origines du robot CIDD / Somnambulisme dans les bois) S1 (14/18)</title>
<desc lang="fr">«Les origines du robot CIDD / Somnambulisme dans les bois»&quot;Les origines du robot CIDD&quot;. Milo, Zack et Melissa mènent l'enquête sur un robot. - &quot;Somnambulisme dans les bois&quot;. Milo fait une crise de somnambulisme dans les bois...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/12/1866088_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524110500 +0200" stop="20230524112500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Élèves naufragés / Retour en enfance) S1 (15/18)</title>
<desc lang="fr">«Élèves naufragés / Retour en enfance»&quot;Elèves naufragés&quot;. Les élèves partent en bateau. - &quot;Retour en enfance&quot;. Les parents de Milo, Zack et Melissa retombent en enfance à l'école...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/16/1876307_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524112500 +0200" stop="20230524115000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Nounou-vampire / Un match collant) S1 (4/18)</title>
<desc lang="fr">«Nounou-vampire / Un match collant»&quot;Nounou-vampire&quot;. Pour prouver à ses amis que les humains ne sont pas des êtres si dangereux, Mavis s'affuble d'un masque humain et va frapper à la porte des Quatre-Quart, mais Kitty la prend pour la babysitter et la fait entrer. - &quot;Un match collant&quot;. Alors qu'elle doit affronter Klaus, son cousin venu du 12e siècle, dans un répugnant duel de ballon-morve, Mavis se défait de Wendy pour s'adjoindre un coéquipier plus efficace...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524115000 +0200" stop="20230524121000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Petite Wendy deviendra grande / Mauvaise copie) S1 (5/18)</title>
<desc lang="fr">«Petite Wendy deviendra grande / Mauvaise copie»&quot;Petite Wendy deviendra grande&quot;. Mavis veut aider Wendy qui tient à prouver à son père qu'elle est capable d'assumer plus de responsabilités. Mais Mavis en fait trop et Wendy se met à gonfler jusqu'à devenir gigantesque. - &quot;Mauvaise copie&quot;. Mavis est tout excitée : son idole, le rocker Jett Black, est à l'hôtel Transylvanie...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524121000 +0200" stop="20230524123000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Souvenirs de Gravity Falls (Imaginaire contre réalité) S2 (19/21)</title>
<desc lang="fr">«Imaginaire contre réalité»Dipper, Mousse et Wendy doivent sauver Mabel d'un monde étrange alors que Bill termine son plan...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/2162911_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524123000 +0200" stop="20230524125500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Souvenirs de Gravity Falls (Conquête et reconquête) S2 (20/21)</title>
<desc lang="fr">«Conquête et reconquête»L'équipe du Mystery Shack prépare sa contre-attaque pendant que Ford découvre le vrai but de Bill...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/2162911_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524125500 +0200" stop="20230524131500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Dans la peau d'une mouche / Retour vers les années 50) S4 (22/26)</title>
<desc lang="fr">«Dans la peau d'une mouche / Retour vers les années 50»&quot;Dans la peau d'une mouche&quot;. Candice se retrouve changée en mouche. - &quot;Retour vers les années 50&quot;. Phineas et Ferb restaurent une vieille voiture.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/39/2018017_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524131500 +0200" stop="20230524134000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (La princesse Rutabaga / Le mur d'escalade) S4 (25/26)</title>
<desc lang="fr">«La princesse Rutabaga / Le mur d'escalade»&quot;La Princesse Rutabaga&quot; : Candice a été élue Princesse Rutabaga. - &quot;Le mur d'escalade&quot; : Candice entre en studio pour enregistrer le manuel des Filles du Feu.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/25/1975923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524134000 +0200" stop="20230524140000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Amphibia (Les remords de Fausse Morille / Maddie &amp; Marcy) S2 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Les remords de Fausse Morille / Maddie &amp; Marcy»Le Maire Fausse Morille reçoit une offre de travail.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/15/2162912_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524140000 +0200" stop="20230524142500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Amphibia (Le deuxième temple / Le marteau de Barrel) S2 (17/20)</title>
<desc lang="fr">«Le deuxième temple / Le marteau de Barrel»La quête d'Anne et de Marcy pour rentrer chez elles les conduisent dans un temple sur une montagne glacée. Elles auront besoin d'aide pour la trouver. Sacha et Grime partent récupérer un marteau.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/15/2162912_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524142500 +0200" stop="20230524144000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Les origines du robot CIDD / Somnambulisme dans les bois) S1 (14/18)</title>
<desc lang="fr">«Les origines du robot CIDD / Somnambulisme dans les bois»&quot;Les origines du robot CIDD&quot;. Milo, Zack et Melissa mènent l'enquête sur un robot. - &quot;Somnambulisme dans les bois&quot;. Milo fait une crise de somnambulisme dans les bois...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/12/1866088_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524144000 +0200" stop="20230524151000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Élèves naufragés / Retour en enfance) S1 (15/18)</title>
<desc lang="fr">«Élèves naufragés / Retour en enfance»&quot;Elèves naufragés&quot;. Les élèves partent en bateau. - &quot;Retour en enfance&quot;. Les parents de Milo, Zack et Melissa retombent en enfance à l'école...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/16/1876307_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524151000 +0200" stop="20230524153000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La bande à Picsou *2017 (La coupe d'un druide) S1 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«La coupe d'un druide»Fifi mesure son jeune talent insolent au jeu de vieux golfeur avisé de Picsou. C'est compter sans l'apparition magique d'un parcours mystérieux qui entraînera toute l'équipe dans une folle aventure...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/37/2125969_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524153000 +0200" stop="20230524155000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La bande à Picsou *2017 (Enquête au Manoir Picsou) S1 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Enquête au Manoir Picsou»Picsou disparaît pendant sa fête d'anniversaire. Toutes les portes sont fermées. Le détective Riri mène l'enquête et tous les invités sont suspects...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/37/2125970_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524155000 +0200" stop="20230524162000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Marvel Moon Girl et Devil le dinosaure (A moi la piste) S1 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«A moi la piste»Lunella tient la piste de roller toute seule et accepte le plan de Casey à savoir gagner un maximum d'argent pendant la soirée ce qui va compromettre la réputation de Moon Girl et l'affaire de sa famille.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/23/2187864_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524162000 +0200" stop="20230524164000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Exaltation) S5 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Exaltation»Ladybug et Chat Noir affrontent à nouveau Glaciator.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524164000 +0200" stop="20230524171000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hamster &amp; Gretel (C'est le pompon / La ballade de La Cebolla) S1 (4/30)</title>
<desc lang="fr">«C'est le pompon / La ballade de La Cebolla»Fred travaille sous couverture en tant que Cheerleader. Gretel et Kevin affrontent une super-vilaine au pouvoir particulier.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/14/2155848_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524171000 +0200" stop="20230524172100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (Un jour sans fun) S2 (33/52)</title>
<desc lang="fr">«Un jour sans fun»Boy et Girl ont peur que leur famille s'amuse sans eux.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524172100 +0200" stop="20230524174500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (La soirée pyjama) S2 (34/52)</title>
<desc lang="fr">«La soirée pyjama»Boy invite son meilleur ami Tuck à une soirée pyjama.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524174500 +0200" stop="20230524180500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">L'incroyable Yellow Yeti (Le roi des plombiers / Un Osmo de trop) S1 (11/50)</title>
<desc lang="fr">«Le roi des plombiers / Un Osmo de trop»Gustav descelle la ventouse légendaire du trône de Winterton et devient le roi des plombier. / Osmo créé accidentellement son sosie version monstre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/32/2059419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524180500 +0200" stop="20230524183000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Viking Skool (La meilleure des meilleurs) S1 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«La meilleure des meilleurs»Lors d'une Journée des métiers, destinée à faire découvrir différentes possibilités de carrières aux élèves, Ylva veut devenir Valkyrie, comme Turid, autrement dit, la Meilleure des Meilleurs. Astrid et Turid doutent qu'elle ait les qualités requises. Ylva veut leur prouver sa valeur en chevauchant un cheval volant. Hélas, après avoir perdu un fer en vol, la monture de Turid se retrouve incapable de voler et doit atterrir au milieu de la forêt. Ylva compte sur Arni et Erik pour la couvrir et les oblige à mentir pour elle.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/25/2011400_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524183000 +0200" stop="20230524184500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Livraison à haut risque / Pas très à cheval) S3 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«Livraison à haut risque / Pas très à cheval»Les Green commandent une pizza. Tilly déteste les chevaux.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524184500 +0200" stop="20230524190500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Exaltation) S5 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Exaltation»Ladybug et Chat Noir affrontent à nouveau Glaciator.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524190500 +0200" stop="20230524193000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (La marionnettiste) S1 (18/26)</title>
<desc lang="fr">«La marionnettiste»Marinette garde une nouvelle fois la petite Manon, pour qui elle a fabriqué des poupées à l'effigie de Ladybug, Chat Noir et quelques célèbres méchants. Mais suite à un malentendu, Manon est injustement accusée d'avoir volé une poupée à Marinette et se fait akumatiser. Devenue La Marionnettiste, elle donne vie aux poupées des méchants et compte bien s'emparer de celles de Ladybug et Chat Noir pour pouvoir les contrôler et donner leurs Miraculous au Papillon...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/13/1846151_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524193000 +0200" stop="20230524195000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Pokémon : Diamant et perle (A la pêche au Griknot !) S12 (40/52)</title>
<desc lang="fr">«A la pêche au Griknot !»En arrivant dans un Pokécentre, Sacha et ses amis apprennent qu'un griknot sauvage perturbe la tranquillité des environs. Ils décident immédiatement de le capturer...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/26/2007443_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524195000 +0200" stop="20230524201500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Pokémon : Diamant et perle (Panne de courant !) S12 (39/52)</title>
<desc lang="fr">«Panne de courant !»Héricendre, dont l'oeuf a récemment éclos, dispute enfin son premier combat pokémon. C'est à ce moment que Sacha et ses amis s'aperçoivent que Marill a une nouvelle fois disparu...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/26/2007443_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524201500 +0200" stop="20230524204000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Nouvelle carrière) S3 (23/26)</title>
<desc lang="fr">«Nouvelle carrière»Quand monsieur Arthur dit à Booker qu'il n'est pas prêt pour couper les cheveux des clients, celui-ci décide d'ouvrir son propre salon dans les toilettes de l'école...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524204000 +0200" stop="20230524210000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Le vieux canapé) S3 (24/26)</title>
<desc lang="fr">«Le vieux canapé»Les meilleures amies Raven et Chelsea se sont retrouvées et élèvent leurs trois enfants sous le même toit ! Booker et Nia, les jumeaux de Raven âgés de onze ans, et Levi, le fils de neuf ans de Chelsea, vivent des aventures mouvementées mais amusantes, souvent en compagnie de Tess, la voisine et meilleure amie des jumeaux. Raven n'est plus la seule à avoir des visions, maintenant : Booker a lui aussi ce don. Ils ignorent parfois ce que l'avenir leur réserve, mais ils arrivent toujours à se sortir des mauvaises passes tous ensemble, comme une seule et grande famille très heureuse.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524210000 +0200" stop="20230524212000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Influenceuse) S3 (n°25)</title>
<desc lang="fr">«Influenceuse»Les meilleures amies Raven et Chelsea se sont retrouvées et élèvent leurs trois enfants sous le même toit ! Booker et Nia, les jumeaux de Raven âgés de onze ans, et Levi, le fils de neuf ans de Chelsea, vivent des aventures mouvementées mais amusantes, souvent en compagnie de Tess, la voisine et meilleure amie des jumeaux. Raven n'est plus la seule à avoir des visions, maintenant : Booker a lui aussi ce don. Ils ignorent parfois ce que l'avenir leur réserve, mais ils arrivent toujours à se sortir des mauvaises passes tous ensemble, comme une seule et grande famille très heureuse.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524212000 +0200" stop="20230524214500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (Réalité de la télé réalité) S5 (10/21)</title>
<desc lang="fr">«Réalité de la télé réalité»Noah inscrit Kikiwaka pour une télé réalité.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524214500 +0200" stop="20230524221000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (Bille en tête) S5 (11/21)</title>
<desc lang="fr">«Bille en tête»Les enfants se passionnent pour la course de billes.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524221000 +0200" stop="20230524223000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (La légende) S5 (12/21)</title>
<desc lang="fr">«La légende»Destiny et Finn veulent laisser une trace de leur passage.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524223000 +0200" stop="20230524225000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Anansi) S2 (18/26)</title>
<desc lang="fr">«Anansi»Alors que Marinette, Alya et Nino s'apprêtent à sortir, Nora, la grande soeur surprotectrice d'Alya, intervient : toutes les récentes akumatisations l'inquiètent. Elle refuse de laisser Alya sortir, c'est trop dangereux. Restée seule et inquiète pour sa soeur, Nora se fait akumatiser par le Papillon et devient Anansi, une femme araignée géante...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125932_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524225000 +0200" stop="20230524231500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Malédikteur) S2 (24/26)</title>
<desc lang="fr">«Malédikteur»Après s'être ridiculisée devant toute la classe, Chloé demande à son père de la venger. Mais monsieur Bourgeois a beau être le maire de Paris, ses pouvoirs ont quand même des limites. Déçue, Chloé le menace alors de partir vivre à New York avec sa mère. Paniqué et désemparé, le père se fait akumatiser par le Papillon et devient Malédikteur. Désormais doté d'un pouvoir absolu, il veut réaliser tous les rêves de sa fille. Mais quand Chat Noir tombe aux prises de Malédikteur, Marinette n'a d'autre choix que de faire appel à Queen Bee, alias Chloé...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/26/1807426_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524231500 +0200" stop="20230524233500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le jour des héros) S2 (25/26)</title>
<desc lang="fr">«Le jour des héros»C'est le Jour des Héros à Paris, et chacun doit préparer une bonne action pour les autres. Mais Marinette n'a pas eu le temps de s'occuper de la sienne, débordée par ses activités en tant que Ladybug. De peur de décevoir ses amis en leur annonçant qu'elle n'a rien préparé, Marinette leur ment et se retrouve rapidement dépassée par son propre mensonge...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/26/1807430_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524233500 +0200" stop="20230524235500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le jour des héros) S2 (26/26)</title>
<desc lang="fr">«Le jour des héros»C'est le Jour des Héros à Paris, et chacun doit préparer une bonne action pour les autres. Mais Marinette n'a pas eu le temps de s'occuper de la sienne, débordée par ses activités en tant que Ladybug. De peur de décevoir ses amis en leur annonçant qu'elle n'a rien préparé, Marinette leur ment et se retrouve rapidement dépassée par son propre mensonge...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/23/1807428_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524235500 +0200" stop="20230525001500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le marchand de sable) S2 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Le marchand de sable»Parcourant la ville sur son nuage magique, le Marchand de Sable donne vie aux mauvais rêves de tous ceux qu'il croise, y compris Marinette et Adrien.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525001500 +0200" stop="20230525004000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Caméléon) S3 (1/18)</title>
<desc lang="fr">«Caméléon»Quand Lila revient au collège, elle parvient à manipuler les élèves comme les professeurs pour que tout le monde se plie à la moindre de ses exigences.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/27/1808337_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525004000 +0200" stop="20230525010500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Le nez en l'air / Quand on veut on peut) S1 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«Le nez en l'air / Quand on veut on peut»&quot;Le nez en l'air&quot;. Sadie et Gilbert viennent de décrocher les premiers rôles dans le petit film qui sera tourné par sa classe. Sadie se réveille avec un gros bouton sur le nez. - &quot;Quand on veut on peut&quot;. Un jour, Sadie lance accidentellement un sort d'accélération sur Teepee qui se met à faire le tour de la piste d'athlétisme à toute allure...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525010500 +0200" stop="20230525015900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Le parchemin de l'embrouille / Trois c'est trop) S1 (2/52)</title>
<desc lang="fr">«Le parchemin de l'embrouille / Trois c'est trop»&quot;Le parchemin de l'embrouille&quot;. Les Anciens de la Magie ont préparé un test de magie qui consiste à créer un arc-en-ciel nocturne à partir de rien. Deux équipes s'opposent : Gilbert et Sadie contre Blaine et Cornelius. - &quot;Trois c'est trop&quot;. Aujourd'hui, Sam organise un barbecue sur la plage. Mais les Anciens qui lui demandent de réécrire sa rédaction sur les potions et sa mère qui lui ordonne de ranger sa chambre...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/07/1808327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525015900 +0200" stop="20230525020000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Jour de poisse / Quand l'histoire s'emmêle) S1 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Jour de poisse / Quand l'histoire s'emmêle»&quot;Jour de poisse&quot;. Sadie est victime d'une série d'événements malencontreux : chute, échec, glissade, gaffe. De son côté, Val semble avoir une chance presque surnaturelle et Sadie commence à se poser des questions. - &quot;Quand l'histoire s'emmêle&quot;. En cours d'histoire, Miss Lacey demande à ses élèves de préparer un exposé sur l'Égypte ancienne. Elle insiste particulièrement pour qu'ils fassent &quot;revivre l'histoire&quot; ! Sadie fouille à l'intérieur du chapeau de Gilbert, à la recherche de quelque chose qui lui permettrait de pimenter un peu son exposé...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/07/1808327_A.jpg" />
</programme>