<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230525021500 +0200" stop="20230525024000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La course des grands-mères / La monstro-pièce) S1 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«La course des grands-mères / La monstro-pièce»&quot;La course des Grands-mères&quot;. Henry apprend qu'il faut s'amuser lors d'une compétition, en préparant sa grand-mère pour une grande course en 3 manches. &quot;La Monstro-pièce&quot;. - Quand Henry demande à Pépo s'il peut jouer avec sa pièce de valeur, Pépo hésite, se demandant si Henry est suffisamment responsable...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/20/1831143_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525024000 +0200" stop="20230525030500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le concours de chant / Poisson-surprise !) S1 (6/26)</title>
<desc lang="fr">«Le concours de chant / Poisson-surprise !»Henry tente de convaincre Summer de rester elle-même pour gagner un concours de chant. / Henry pêche un petit poisson qu'il ramène chez lui pour en faire son animal de compagnie.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/04/2122516_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525030500 +0200" stop="20230525033000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Promesse non tenue / La soirée feux d'artifice) S1 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Promesse non tenue / La soirée feux d'artifice»&quot;Promesse non tenue&quot;. Henry promet de jouer le monstro-prince dans la pièce de Summer. Mais alors qu'il creuse avec Denzel pour trouver un trésor, il oublie de faire son entrée sur scène. - &quot;La soirée feux d'artifice&quot;. Les Câlimonstre essayent un vélo construit par Cobby pour toute la famille...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/10/2122517_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525033000 +0200" stop="20230525035500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La grotte des neiges / Bon Dino) S2 (n°45)</title>
<desc lang="fr">«La grotte des neiges / Bon Dino»Bien qu'Ayati les avait avertis qu'un blizzard se préparait, Bill, Mazu et Rocky partent à la recherche de la grotte des neiges. Tiny pourra-t-elle convaincre Giganto de les sauver ? / Après qu'elle ait été détruite par une météorite, Tiny décide de recréer la statue du plus grand héros de Crétacia. Elle aimerait prendre Giganto comme modèle mais il semble refuse de poser pour elle. D'autres dinos s'empressent alors de se proposer comme héros et finissent par mettre Tiny dans le pétrin à force de se disputer. Cela va finalement l'aider à trouver son héros.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/02/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525035500 +0200" stop="20230525042000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Bill le terrible / Le chercheur de dinos) S2 (n°44)</title>
<desc lang="fr">«Bill le terrible / Le chercheur de dinos»C'est la veille de la fête des moissons et Bill s'aventure dans l'obscurité pour trouver les ingrédients de son pain à la citrouille. Il trébuche et se retrouve avec une citrouille sur la tête. Maintenant tout le monde le prend pour le Monstre Citrouille ! Il devient Bill, Le Terrible ! / Mazu aide Rocky à gagner une partie de cache-cache. A la fin, il se proclame le meilleur chercheur de dinosaures, sans dire que Mazu l'a aidé. Quand Flic, Flac, Floc disparaissent du lac, Mazu laisse Rocky les rechercher. Mais il n'y parvient pas, Admettra t-il qu'il a besoin de Mazu ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/02/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525042000 +0200" stop="20230525044500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le cuistot chantant / Le dino drone) S2 (n°43)</title>
<desc lang="fr">«Le cuistot chantant / Le dino drone»Tiny écrit une comédie musicale intitulée &quot;Mighty Dinosaurs&quot; ; mais elle n'arrive pas à trouver le bon dino pour jouer le rôle principal. / Hegan est jaloux du drone de Mazu qui peut voler n'importe où en Crétacia.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/02/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525044500 +0200" stop="20230525050000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le spectacle d'Henry) S1 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«Le spectacle d'Henry»Toujours impressionné par le spectacle de Summer, Henry décide de monter lui-même son propre spectacle...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/10/29/1753273_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525050000 +0200" stop="20230525051000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La piscine à monstro-vagues) S1 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«La piscine à monstro-vagues»Les Câlimonstres vont à la piscine à monstro-vagues. Chacun peut s'y adonner à son activité préférée...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/35/2045943_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525051000 +0200" stop="20230525053500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La fête d'anniversaire d'Ivor / Le grand nettoyage de printemps) S2 (20/23)</title>
<desc lang="fr">«La fête d'anniversaire d'Ivor / Le grand nettoyage de printemps»&quot;La fête d'anniversaire d'Ivor&quot;. Ivor a un an et pour son anniversaire il veut une grande cocci-fête. - &quot;Le grand nettoyage de printemps&quot;. C'est le grand nettoyage de printemps à Rugiville et tout le monde participe au savonnage de la ville...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/03/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525053500 +0200" stop="20230525060000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Une compositrice très demandée / Denzel déménage) S2 (n°46)</title>
<desc lang="fr">«Une compositrice très demandée / Denzel déménage»&quot;Une compositrice très demandée&quot;. Henry se réjouit à l'idée de jouer avec sa Mamoune, mais celle-ci reçoit une grande nouvelle. - &quot;Denzel déménage&quot;. Tandis qu'ils jouent, Henry et Denzel entendent les parents de Denzel parler de départ...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/03/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525060000 +0200" stop="20230525062500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Les jeux gigantiques / Cocophones et noix de coco) S2 (n°30)</title>
<desc lang="fr">«Les jeux gigantiques / Cocophones et noix de coco»Les Jeux Gigantiques : une compétition sportive qui met à l'honneur la vitesse, la force et l'agilité de Giganto. Bill se retrouve avec Cror qui l'incite à tricher. Le premier prix est tellement tentant ! Mais ce faisant, Bill cause de gros ennuis à ses amis. Va-t-il renoncer à la victoire pour les sauver ? / Mazu invente le coco-phone, et c'est de la folie ! Tout le monde adore, sauf Giganto. Grace à la tour de transmission de Mazu, les dinos se parlent au téléphone d'un bout à l'autre de Cretacia. Mais la tour se renverse et coince Mazu. Giganto, qui a tout vu, est trop loin pour l'aider...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/02/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525062500 +0200" stop="20230525065000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La Lune Rose / Une Giganto Galerie) S2 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«La Lune Rose / Une Giganto Galerie»Bill repousse toujours le moment d'essayer de nouvelles choses en disant : quand la Lune deviendra rose ! Mais voilà que la Lune devient rose. Bill doit tenir sa promesse.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/02/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525065000 +0200" stop="20230525065500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (Les cartes maison) S1 (n°20)</title>
<desc lang="fr">«Les cartes maison»Il est temps de faire des travaux manuels. Aujourd'hui, Mickey vous expliquera comment faire une carte de remerciement et une carte d'anniversaire pour célébrer la journée spéciale de quelqu'un !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/2124067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525065500 +0200" stop="20230525071500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Les cinq fantabuleux (Plus un) ! / Mickey et rocket mouse) S1 (18/26)</title>
<desc lang="fr">«Les cinq fantabuleux (Plus un) ! / Mickey et rocket mouse»Funny emmène les amis dans un lieu où ils peuvent avoir des super-pouvoirs ! Le héros de Mickey, Rocket Mouse, invite Mickey et ses amis à rejoindre son équipe de souris-stronautes au cours d'une grande aventure !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/35/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525071500 +0200" stop="20230525072500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les devinettes) S2 (11/52)</title>
<desc lang="fr">«Les devinettes»Bluey et Bingo passent la journée chez Nana avec leurs cousines.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/17/2081971_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525072500 +0200" stop="20230525073500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le squash) S2 (4/52)</title>
<desc lang="fr">«Le squash»L'oncle Stripe et Bandit jouent au squash avec l'aide de leurs arbitres, Bingo et Bluey.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/01/2077857_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525073500 +0200" stop="20230525074000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le jeu du mode danse) S1 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«Le jeu du mode danse»Pour se faire pardonner d'avoir mangé la dernière frite de Bingo, le papa doit exécuter trois &quot;modes danse&quot; au choix de Bingo.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/26/2077855_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525074000 +0200" stop="20230525075000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Plume-baguette) S2 (3/52)</title>
<desc lang="fr">«Plume-baguette»Quand un cacatoès perd une plume, Bingo invente un nouveau jeu. D'un coup de plume-baguette, elle rend les objets incroyablement lourds.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/26/2077853_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525075000 +0200" stop="20230525080000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La cabane à outils) S2 (1/52)</title>
<desc lang="fr">«La cabane à outils»Chilli et Bandit ont envie d'avoir un four à pizza comme leur voisin, ils emmènent donc les filles à La Cabane à Outils.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/25/2077851_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525080000 +0200" stop="20230525080500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le Père Noël de la véranda) S1 (n°52)</title>
<desc lang="fr">«Le Père Noël de la véranda»La veille de Noël est le moment idéal pour jouer au Père Noël de la véranda ! Papa commence et place des cadeaux sous l'oreiller des enfants. Quand vient le tour de Bluey, sa petite cousine, Socks la mord. Bluey est très en colère contre Socks et la prive de cadeau. Socks en est bouleversée et Papa et Maman expliquent à Bluey qu'elle doit s'excuser mais elle ne cède pas. Ses parents lui font comprendre que le véritable sens de la bonté ne consiste pas à oeuvrer pour recevoir des cadeaux mais à être gentil. Bluey finit par comprendre et accepte de s'amender.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525080500 +0200" stop="20230525082000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (À la poursuite du monstre marin) S2 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«À la poursuite du monstre marin»L'équipe Spidey et Reptile enquêtent sur les rumeurs d'un monstre marin.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/13/2069034_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525082000 +0200" stop="20230525083000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Une surprise bien collante) S2 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Une surprise bien collante»L'équipe Spidey découvre que le Bouffon vert a converti le barrage pour pomper de la boue polluante.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/13/2069034_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525083000 +0200" stop="20230525090000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Sirène d'urgence / Attention à la circulation) S1 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Sirène d'urgence / Attention à la circulation»Afin d'éviter les embouteillages, Axelle déclenche sa sirène d'ambulance à tout-va pour de fausses urgences. Mais les autres véhicules présents sur la route doutent de sa bonne foi. Jayden retrouve son père au travail.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/11/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525090000 +0200" stop="20230525100000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison de Mickey (Dingo au Pays des contes de fées) S4 (26/13)</title>
<desc lang="fr">«Dingo au Pays des contes de fées»Dingo ayant effacé les contes de fées de la Maison de Mickey, il doit aller au Pays des contes de fées pour récupérer le livre d'histoires en or...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/27/2122515_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525100000 +0200" stop="20230525102500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Les Pyjamasques (Yoyo revoit sa copie / Gluglu et son super sixième sens) S1 (n°21)</title>
<desc lang="fr">«Yoyo revoit sa copie / Gluglu et son super sixième sens»Que fera Yoyo, lui qui n'en fait toujours qu'à sa tête, quand il se retrouvera confronté à des clones de lui-même créés par Roméo ? Face à une ribambelle de Yoyo bis qui n'en font tous qu'à leur tête, le méchant risque bien d'avoir enfin le champ libre pour conquérir le monde... / Ninjaka met les Pyjamasques au défi de remporter une partie de &quot;&quot;capture du drapeau&quot;&quot; contre lui. Si nos héros perdent, le méchant gagnera leur QG ! Lorsque Gluglu se persuade que ses super pouvoirs ne suffiront pas à gagner la partie, il s'en imagine un nouveau... lequel risquerait bien de leur coûter la victoire !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/26/1881708_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525102500 +0200" stop="20230525105500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Les Pyjamasques (Bibou, l'oiseau rare / Yoyo tambour battant) S1 (n°20)</title>
<desc lang="fr">«Bibou, l'oiseau rare / Yoyo tambour battant»&quot;Bibou, l'oiseau rare&quot;. Roméo parvient à répliquer les pouvoirs de Bibou pour se doter lui-même, ainsi que Gluglu et Yoyo, du pouvoir de voler ! Maintenant que tous autour d'elle en sont capables, Bibou a le sentiment d'avoir perdu ce qui faisait d'elle une personne unique. - &quot;Yoyo tambour battant&quot;. Un défilé de chars se prépare en ville pour le carnaval, mais Ninjaka décide d'en faire sa propre &quot;Ninja Parade&quot;. Il mène ses Ninjazouaves tambour battant, à l'aide d'un tambour volé à Yoyo, pour leur faire repeindre chars et fanions...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/03/1753263_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525105500 +0200" stop="20230525112000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Eureka ! *2022 (Echec épique / Oui, Canyon !) S1 (9/60)</title>
<desc lang="fr">«Echec épique / Oui, Canyon !»Eurêka essaie de débarrasser le magasin de roues de son père de quelques ptéros embêtants. Lorsque les amis d'Eurêka tentent de revendiquer un magnifique canyon, elle aide en le divisant également entre eux tous.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/00/2151697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525112000 +0200" stop="20230525115000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Eureka ! *2022 (Attention, jalousie ! / Le moment de maman) S1 (26/60)</title>
<desc lang="fr">«Attention, jalousie ! / Le moment de maman»Eurêka s'occupe de Dipply en l'absence de Pepper et Murphy a du mal à partager son attention. Pour avoir plus de temps pour jouer, Eurêka invente un confiturier automatique pour la saison des mûres.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/00/2151697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525115000 +0200" stop="20230525122000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (La perle de feu) S3 (12/29)</title>
<desc lang="fr">«La perle de feu»Sofia découvre que la princesse Lani possède le pouvoir de déchaîner les éléments suivant son humeur...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/37/1945074_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525122000 +0200" stop="20230525124500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Un grand jour pour Monsieur Cédric) S3 (15/29)</title>
<desc lang="fr">«Un grand jour pour Monsieur Cédric»Au cours d'une visite du Donjon magique de Merlin, la nièce effrontée de Cedric s'empare de la redoutable baguette de Merlin...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/07/2162714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525124500 +0200" stop="20230525125500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Papa met Bingo et Bluey au lit) S1 (51/52)</title>
<desc lang="fr">«Papa met Bingo et Bluey au lit»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/44/1960620_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525125500 +0200" stop="20230525130500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Shaun) S1 (50/52)</title>
<desc lang="fr">«Shaun»Le désir de Bluey et Bingo d'avoir un animal domestique est mis à rude épreuve quand Papa fait apparaître Shaun, un émeu caractériel qui met la maison sens dessus-dessous et refuse d'obéir. Maman conseille à Bluey de rester &quot;calme et maîtresse d'elle&quot; et quand Shaun s'enfuit, Bluey, s'inspirant du conseil, parvient à l'arrêter avec calme et autorité. Une fois que Bluey contrôle Shaun, Papa est pris à son propre jeu et doit obéir à sa fille au doigt et à l'oeil ! Le lendemain matin, il est épuisé mais heureux que Shaun soit parti jusqu'à ce que les fillettes lui présentent quatre bébés émeus.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525130500 +0200" stop="20230525131000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'asperge) S1 (49/52)</title>
<desc lang="fr">«L'asperge»Bluey demande à quoi servent les bonnes manières. Papa lui explique que c'est ce qui nous différencie des animaux sauvages. Maman donne alors à Bluey une asperge magique qui peut changer les gens en animal de son choix. Ravie de s'affranchir des règles,Bluey transforme sa famille en poulets, souris et suricates mais Maman-lionne veut dévorer le voisin, Papa-morse écrase ses jouets et Bingo-perroquet mange l'asperge, les figeant dans leur aspect bestial ! Finalement, Bluey fait dire &quot;chien&quot; à Bingo et leurs rend forme canine. La sauvagerie n'est peut-être pas si drôle !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525131000 +0200" stop="20230525132000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Taquineries) S1 (48/52)</title>
<desc lang="fr">«Taquineries»Bluey, Bingo et Maman débattent avec Papa de la définition de taquiner. Elles se rappellent chaque fois où il a été un gros taquin , Papa affirme qu'il jouait seulement .</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525132000 +0200" stop="20230525133000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les voisins) S1 (47/52)</title>
<desc lang="fr">«Les voisins»Bluey sollicite les conseils de sa maman concernant une voisine indélicate. La sérénité de sa maison imaginaire faite de coussins est menacée par l'étable d'animaux de Bingo qui s'étend à vue d'oeil.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525133000 +0200" stop="20230525133500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Ratpoulet) S1 (46/52)</title>
<desc lang="fr">«Ratpoulet»À l'heure du coucher, Bingo a oublié où elle a laissé sa chère Floppy ! Revenant sur leurs pas, Bingo et Bluey revivent leur journée avec Maman, en espérant la retrouver.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525133500 +0200" stop="20230525140000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Noël au pays des merveilles) S1 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«Noël au pays des merveilles»Alice est chargée de préparer un gâteau de mariage, elle doit trouver un moyen de représenter chacun des mariés.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/14/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525140000 +0200" stop="20230525143000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Une voiture dans un arbre / La journée des Dalmatiens) S1 (1/25)</title>
<desc lang="fr">«Une voiture dans un arbre / La journée des Dalmatiens»Lorsque les Firebuds visitent le parc pour les petites voitures, Piston se retrouve coincé dans un arbre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/19/2158272_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525143000 +0200" stop="20230525145500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Le club des livreurs solidaires / Piège de boue) S1 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Le club des livreurs solidaires / Piège de boue»Violette essaie de sauver le chat de son héros qui est coincé sur une rampe de saut. Bo et Flash cherchent à venir en aide aux victimes d'une tempête.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/11/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525145500 +0200" stop="20230525152500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (La bibliothèque secrète : Olaf et mademoiselle Ortie) S3 (14/29)</title>
<desc lang="fr">«La bibliothèque secrète : Olaf et mademoiselle Ortie»Au lieu de convoquer une princesse, l'amulette de Sofia fait venir Olaf. Ensemble, ils se lancent à la poursuite de Mademoiselle Ortie qui veut voler toutes les fleurs du royaume de Freezenberg...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/37/1945076_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525152500 +0200" stop="20230525155000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Un bébé dragon) S3 (16/29)</title>
<desc lang="fr">«Un bébé dragon»Sofia, une petite fille, menait une vie normale avant que sa mère n'épouse le Roi. Avec l'aide de trois fées, Sofia va devoir apprendre à devenir une vraie princesse.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/07/2162714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525155000 +0200" stop="20230525155500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (Les cartes maison) S1 (n°20)</title>
<desc lang="fr">«Les cartes maison»Il est temps de faire des travaux manuels. Aujourd'hui, Mickey vous expliquera comment faire une carte de remerciement et une carte d'anniversaire pour célébrer la journée spéciale de quelqu'un !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/2124067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525155500 +0200" stop="20230525162000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (La grande livraison de Minnie / Warbler s'en va !) S1 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«La grande livraison de Minnie / Warbler s'en va !»Mickey et ses amis aident Minnie à sauver sa soirée pizza après un problème de livraison. Les amis vont écouter la Fauvette Vagabonde chanter, mais elle s'en va juste avant le spectacle !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/35/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525162000 +0200" stop="20230525164500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (À la poursuite du monstre marin / Une surprise bien collante) S2 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«À la poursuite du monstre marin / Une surprise bien collante»L'équipe Spidey et Reptile enquêtent sur les rumeurs d'un monstre marin. L'équipe Spidey découvre que le Bouffon vert a converti le barrage pour pomper de la boue polluante.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/13/2069034_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525164500 +0200" stop="20230525171500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Granola foufou / Raisin amer) S1 (5/25)</title>
<desc lang="fr">«Granola foufou / Raisin amer»Quand Hattie disparaît après avoir trop mangé de muesli, Alice doit le ramener ! Rosa assiste à son premier pique-nique de raisins, où elle goûte de nouveaux aliments avec l'aide d'Alice et de ses amis.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/14/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525171500 +0200" stop="20230525172500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le jeu des enfants) S1 (45/52)</title>
<desc lang="fr">«Le jeu des enfants»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525172500 +0200" stop="20230525173500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le mont Papamaman) S1 (44/52)</title>
<desc lang="fr">«Le mont Papamaman»Bingo et Bluey ont encore cinq minutes pour jouer avant d'aller se coucher et ont juste le temps d'escalader le Mont Papamaman. Mais entre fortes tempêtes et avalanches, cela demandera un travail d'équipe.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525173500 +0200" stop="20230525174000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Camping) S1 (43/52)</title>
<desc lang="fr">«Camping»Bluey fait du camping dans la forêt et se fait un nouvel ami, Johnny. Bluey ne le comprend peut-être pas, mais ils trouvent une langue commune en jouant et en chassant un gros sanglier.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525174000 +0200" stop="20230525175000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Cache-cache) S1 (42/52)</title>
<desc lang="fr">«Cache-cache»Toute la famille joue à cache-cache. C'est à Bluey de chercher, elle compte jusqu'à vingt mais pourra-t'elle rester concentrée sur le jeu et ne pas se laisser distraire par tous ses jouets ?...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525175000 +0200" stop="20230525180000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les mamans et les papas) S1 (41/52)</title>
<desc lang="fr">«Les mamans et les papas»Indy et Rusty adorent jouer au papa et à la maman, mais ne s'entendent pas pour rester à la maison garder le bébé. Cherchant quelqu'un pour garder les enfants pendant qu'elle travaille, Indy affronte l'obsession de Mackenzie pour creuser, la distraction constante de Snickers et la douce confusion de Winton. Rusty peine aussi : Bluey le met dans un landau et insiste pour qu'il soit son bébé ! Après que les terriers chahuteurs échouent comme baby-sitters, Indy rencontre Rusty qui porte un bonnet et veut se maquiller (et s'éloigner de maman Bluey) et ils rentrent chez eux pour s'occuper du bébé ensemble.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525180000 +0200" stop="20230525180500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le bébé prématuré) S1 (40/52)</title>
<desc lang="fr">«Le bébé prématuré»L'hôpital pour bébés d'Indy est confronté aux chevaliers et aux dragons de Rusty. Le groupe de Bluey se chamaille. Finalement en s'expliquant, ils trouvent tous des points communs à leurs jeux.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525180500 +0200" stop="20230525183500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Au bord du précipice / Pompiers en herbe) S1 (7/18)</title>
<desc lang="fr">«Au bord du précipice / Pompiers en herbe»Iggy et Rod tombent dans un ravin et les Firebuds doivent apprendre à agir en toute sécurité pour leur porter secours. Un incendie se déclenche à l'aire de jeux et les Firebuds savent comment l'éteindre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/11/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525183500 +0200" stop="20230525190000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (À la poursuite du monstre marin / Une surprise bien collante) S2 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«À la poursuite du monstre marin / Une surprise bien collante»L'équipe Spidey et Reptile enquêtent sur les rumeurs d'un monstre marin. L'équipe Spidey découvre que le Bouffon vert a converti le barrage pour pomper de la boue polluante.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/13/2069034_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525190000 +0200" stop="20230525193000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Fergie fait ses preuves / Qui vient pour le goûter ?) S1 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Fergie fait ses preuves / Qui vient pour le goûter ?»Fergie n'est pas à la hauteur lors de sa formation au camp des cartes-cadets, mais Alice l'aide à faire ses preuves. Bouton de porte emmène Alice à des goûters, en essayant de participer aux festivités, mais sans y parvenir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/14/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525193000 +0200" stop="20230525194000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La soirée pyjama) S1 (39/52)</title>
<desc lang="fr">«La soirée pyjama»Muffin passe la soirée chez Bluey et Bingo, ravies de pouvoir se coucher plus tard. Mais Muffin, qui n'a pas fait la sieste, est épuisée et les deux soeurs jouent pour la tenir éveillée.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/47/1959241_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525194000 +0200" stop="20230525195000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Imitation) S1 (38/52)</title>
<desc lang="fr">«Imitation»Bluey s'amuse à imiter tout ce que papa dit et fait, mais le jeu devient sérieux lorsque Bluey trouve une perruche blessée qu'ils doivent emmener d'urgence chez le vétérinaire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525195000 +0200" stop="20230525195500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'aventure) S1 (37/52)</title>
<desc lang="fr">«L'aventure»Princesses, chevaux et baguettes magiques. Bluey et Chloé peuvent jouer tous les personnages, et se lancent dans une aventure au parc pour sauver le royaume de la Reine cupide.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525195500 +0200" stop="20230525200500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Voyages en sacs à dos) S1 (36/52)</title>
<desc lang="fr">«Voyages en sacs à dos»Maman et Papa partent à l'aventure avec pour sacs à dos leurs coquines de filles! Entre les visites et l'achat de nourriture dans la rue, l'aventure est une franche réussite, jusqu'à ce qu'ils perdent leurs passeports !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/49/1959239_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525200500 +0200" stop="20230525201500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le zoo) S1 (35/52)</title>
<desc lang="fr">«Le zoo»Le jardin zoologique de Bluey est le foyer d'animaux merveilleux dont le grand Papa Gorille bleu. Mais le singe s'empare de Bingo qui s'était aventurée dans son enclos et Bluey doit capturer cet animal sauvage.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/33/1672494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525201500 +0200" stop="20230525202000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La déchetterie) S1 (34/52)</title>
<desc lang="fr">«La déchetterie»En route pour la déchetterie, Papa déclare qu'il est meilleur en tout. Quand Bluey découvre qu'il s'apprête à jeter ses vieux dessins, elle se demande s'il est bien le meilleur Papa au monde.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/35/1959237_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525202000 +0200" stop="20230525205000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Joyeux Hanoucca / La grande glissade) S1 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«Joyeux Hanoucca / La grande glissade»Bo décide de décorer la maison pour célébrer Hanoucca mais les choses dégénèrent. Bo veut remporter la course de Noël en voiture-traîneau pour faire l'admiration de son père.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/11/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525205000 +0200" stop="20230525211500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (À la poursuite du monstre marin / Une surprise bien collante) S2 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«À la poursuite du monstre marin / Une surprise bien collante»L'équipe Spidey et Reptile enquêtent sur les rumeurs d'un monstre marin. L'équipe Spidey découvre que le Bouffon vert a converti le barrage pour pomper de la boue polluante.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/13/2069034_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525211500 +0200" stop="20230525214500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Le griffon) S1 (14/24)</title>
<desc lang="fr">«Le griffon»Sofia perd son pouvoir de comprendre ses amis animaux lorsque son amulette magique est prise par un bébé griffon. Qui, de Sofia ou de Cédric, va la récupérer en premier ?...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/41/1792756_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525214500 +0200" stop="20230525221000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Clovis et le magicien) S1 (13/24)</title>
<desc lang="fr">«Clovis et le magicien»Clovis se sent délaissé par Sofia qui ne trouve plus le temps de jouer avec son ami. Il profite du passage d'un magicien pour démarrer une nouvelle vie.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/41/1792756_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525221000 +0200" stop="20230525221500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (Les cartes maison) S1 (n°20)</title>
<desc lang="fr">«Les cartes maison»Il est temps de faire des travaux manuels. Aujourd'hui, Mickey vous expliquera comment faire une carte de remerciement et une carte d'anniversaire pour célébrer la journée spéciale de quelqu'un !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/2124067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525221500 +0200" stop="20230525223500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Petit chien, grande aide ! / Un problème géant !) S1 (25/26)</title>
<desc lang="fr">«Petit chien, grande aide ! / Un problème géant !»Franken-Pat a besoin d'aide pour le concours de Citrouilles mais quand Pluto veut aider, il est accidentellement transformé en chien géant. Mickey casse accidentellement le cerf-volant de Minnie.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/35/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525223500 +0200" stop="20230525230000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Jour de neige d'été / Sunny le bonhomme de neige !) S1 (11/26)</title>
<desc lang="fr">«Jour de neige d'été / Sunny le bonhomme de neige !»Mickey et ses amis jouent dans la neige magique sur la Montagne de l'Hiver ! Quand ils construisent un bonhomme de neige, il prend vie ! L'équipe doit empêcher le bonhomme de neige de fondre en jouant.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/35/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525230000 +0200" stop="20230525232500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Iggy Le Grand / Il faut sauver le Dinodoudou) S2 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Iggy Le Grand / Il faut sauver le Dinodoudou»Iggy est le fier gardien du Marais des Compsogs où poussent des baies pour tous les compsognathus de Crétacia. Mais T décide d'en faire sa baignoire. Iggy doit alors défier T dans un jeu de &quot; Capture le drapeau &quot; pour déterminer qui aura le contrôle du Marais. / Rocky doit surveiller son bébé cousin pour la journée et il demande à Tiny de garder un oeil sur le doudou du petit Rolo, qui ne peut pas faire la sieste sans lui. Tiny en fait la promesse mais une fois arrivés au repaire, le doudou est introuvable. Tiny va alors faire tout son possible pour récupérer le DinoDoudou en un morceau !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/02/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525232500 +0200" stop="20230525235000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (En colocation avec Rugo / Le gagnant) S2 (n°41)</title>
<desc lang="fr">«En colocation avec Rugo / Le gagnant»Lorsque le terrier de Rugo est inondé, les quatre petits dinos l'invitent vivement à venir vivre avec eux le temps des réparations. Qu'elle fasse comme chez elle ! Mais Rugo ne tarde pas à mettre le bazar, invite toute sa famille à déjeuner et va même jusqu'à risquer de détruire leur repaire. / Tiny organise une chasse au trésor : elle a caché une quantité égale de pierres colorées dans tout Crétacia. Chaque dino se voit attribuer une couleur : il n'y aura donc pas de gagnant - c'est juste pour s'amuser ! Cette perspective ne convient pas du tout à Rocky. Lui veut gagner !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/02/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525235000 +0200" stop="20230526001500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La pierre étoile / Capa-Bill) S2 (n°40)</title>
<desc lang="fr">«La pierre étoile / Capa-Bill»Quand une météorite tombe du ciel et atterrit dans le désert, Mazu veut être la première à la trouver et à l'étudier. / Léon aime aider les dinos dans le besoin.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/02/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526001500 +0200" stop="20230526004000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Flic, Flac et Floc / Le Concours de Papillons) S2 (n°39)</title>
<desc lang="fr">«Flic, Flac et Floc / Le Concours de Papillons»Au lac, les petits dinos rencontrent trois nouveaux amis qui ressemblent à des dauphins : Flic, Flac et Floc. Rocky, Tiny et Mazu se trouvent tout de suite des points communs avec les trois ichtyosaures. Bill se sent alors un peu exclu puis il se lie &quot; d'amitié &quot; avec... Termy. / Les quatre amis sauvent quatre petites chenilles des griffes de Termy et décident d'organiser un concours : à qui s'occupera le mieux de sa chenille. Mais une chose leur échappe : leurs petits protégés doivent construire des cocons pour passer à l'étape suivante. Giganto doit alors intervenir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/02/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526004000 +0200" stop="20230526010500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Les plumes magiques / Victimes de la mode) S2 (n°12)</title>
<desc lang="fr">«Les plumes magiques / Victimes de la mode»Comme T-Rex taquine Archie sur son incapacité à voler, Mazu lui raconte qu'Archie ne peut pas voler parce qu'il est pourvu de plumes magiques qui lui permettent de réaliser des voeux. Mais, Mazu se retrouve bientôt à devoir faire croire à tout le monde que leurs voeux se réalisent... / Quand une peau de banane atterrit sur la tête de Giganto et y reste collée, tout le monde à Crétacia veut l'imiter et en porter une aussi! C'est ainsi que naît une tendance ridicule. Seule Mazu semble pouvoir résister à la tentation de porter un chapeau en forme de banane.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/02/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526010500 +0200" stop="20230526012500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La leçon de piano / La piscine à monstro-vagues) S1 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«La leçon de piano / La piscine à monstro-vagues»Dans la première partie de cet épisode, Henry doit apprendre à attendre patiemment la fin de la leçon de piano de Gertie avant de pouvoir jouer au ballon avec elle. Dans la deuxième partie, les Câlimonstre vont à la piscine à monstro-vagues où chacun s'adonne à son activité préférée. Henry veut apprendre à surfer comme son frère, mais réalise qu'il a besoin d'aide pour surmonter sa peur des grosses vagues.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/03/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526012500 +0200" stop="20230526015000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le spectacle d'Henry / Le désordre des mégabondisseurs) S1 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Le spectacle d'Henry / Le désordre des mégabondisseurs»Dans la première partie de cet épisode, toujours impressionné par les spectacles de Summer, Henry décide de monter lui-même son propre spectacle. Cependant, cette entreprise va s'avérer plus difficile que prévu. Dans la deuxième partie, quand Cobby invente les mégabondisseurs, Henry et ses amis ne s'en lassent pas. Ils bondissent à travers toute la ville, sans se rendre compte des dégâts qu'ils causent.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/03/2122496_A.jpg" />
</programme>