<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230418021500 +0200" stop="20230418024000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Summer fait du cinéma / La journée des monstro-pizzas) S2 (n°34)</title>
<desc lang="fr">«Summer fait du cinéma / La journée des monstro-pizzas»&quot;Summer fait du cinéma&quot;. Henry aide Summer à réaliser un film formidouble avant le soir de l'avant-première à Rugiville. - &quot;La journée des monstro-pizzas&quot;. Henry offre son aide au Café Rugitonio lorsque le serveur rentre chez lui malade...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418024000 +0200" stop="20230418030500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La photo d'Isabella / Une journée avec Papou) S2 (n°35)</title>
<desc lang="fr">«La photo d'Isabella / Une journée avec Papou»&quot;La photo d'Isabella&quot;. Henry est ravi que Denzel vienne jouer chez lui, mais Roddy s'invite aussi et pose des problèmes. - &quot;Une journée avec Papou&quot;. Henry prétend avoir une monstrite-bossbleue pour pouvoir passer la journée seul avec son Papou...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418030500 +0200" stop="20230418033000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Les Petits génies / Mon ami, le robot) S2 (n°36)</title>
<desc lang="fr">«Les Petits génies / Mon ami, le robot»C'est la fête des sciences à la monstrécole, et Henry est convaincu que l'invention de Cobby est la meilleure...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418033000 +0200" stop="20230418035500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Nuit Blanche à Crétacia / Le Lutin des Noix) S3 (n°12)</title>
<desc lang="fr">«Nuit Blanche à Crétacia / Le Lutin des Noix»Les quatre dinos se rendent au pays des glaces pour une journée de luge, et Marshall veut les rejoindre. Le problème, c'est que Marshall n'a pas encore fait sa sieste. Et il est si fatigué pendant le voyage qu'au moment où ils se préparent à faire de la luge, il s'endort et descend les pentes massives du pays gelé à reculons. / Bill est censé aller avec Tiny jouer avec Pride et Joy, mais en chemin, ils aperçoivent un champ de coquilles de noix. Bill change de plan : Il doit chercher des restes de noix dans chaque coquille avant que le Lutin des noix imaginaire n'arrive.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418035500 +0200" stop="20230418042000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La berceuse de Marshall / Les histoires fantastiques) S3 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«La berceuse de Marshall / Les histoires fantastiques»Lorsque les dinos découvrent que Marshall peut chanter des berceuses qui endorment les dinos - ils se mettent en tête de demander à Marshall de les aider à obtenir les ingrédients dont ils ont besoin pour un excellent déjeuner. Mais ils en font trop et sa voix devient rauque./Quand Rocky voit toute l'attention que les bébés donnent à Giganto, il devient un peu jaloux. Rocky demande donc à ses trois copains d'inventer des histoires scandaleuses à son sujet, afin que les bébés l'idolâtrent. Mais lorsque les bébés sont piégés, ils s'attendent à ce que Rocky utilise ses capacités pour les aider.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418042000 +0200" stop="20230418044500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La veilleuse de Giganto / Ce qui est fait n'est plus à faire) S3 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«La veilleuse de Giganto / Ce qui est fait n'est plus à faire»Un soir, alors qu'ils se promènent, Zak, le frère de Mazu, veut savoir ce qu'il en est d'une roche lumineuse qu'ils rencontrent. Lorsque Mazu, qui est fière de tout savoir, ne peut pas répondre à la question, elle invente une histoire selon laquelle il s'agit de la veilleuse de Giganto. / Rocky est enthousiaste : c'est aujourd'hui qu'ils vont faire une grande partie de Petit Dino, si seulement il pouvait trouver le plateau de jeu dans le désordre de la tanière. Les dinos décident de faire un peu de ménage avant la partie, sauf Rocky. Mais il va devoir le faire s'il veut sauver ses amis.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418044500 +0200" stop="20230418050000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le ballon de friandises d'Halloween) S1 (n°33)</title>
<desc lang="fr">«Le ballon de friandises d'Halloween»Quand il apparaît qu'il n'y aura pas de bonbons à la fête d'Halloween de Rugiville, Henry décide de sauver la journée pour les autres, même si cela signifie pas de bonbons pour lui...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418050000 +0200" stop="20230418051000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Monstre en chef) S1 (n°36)</title>
<desc lang="fr">«Monstre en chef»Etant de sortie ce soir-là, Mamoune et Papou confient à Cobby la garde de ses frère et soeur. Ce pouvoir va vite lui monter à la tête...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418051000 +0200" stop="20230418053500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Jamais assez d'Henry / Roddy le héro) S2 (12/23)</title>
<desc lang="fr">«Jamais assez d'Henry / Roddy le héro»&quot;Jamais assez d'Henry&quot;. Quand Henry réalise qu'il a trois rendez-vous pour jouer avec ses amis en même temps, il se souvient du Copitron de Cobby. - &quot;Roddy le héros&quot;. Henry est par erreur pris pour un héros quand le vilain Roddy sauve Milo...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418053500 +0200" stop="20230418060000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Une compositrice très demandée / Denzel déménage) S2 (n°46)</title>
<desc lang="fr">«Une compositrice très demandée / Denzel déménage»&quot;Une compositrice très demandée&quot;. Henry se réjouit à l'idée de jouer avec sa Mamoune, mais celle-ci reçoit une grande nouvelle. - &quot;Denzel déménage&quot;. Tandis qu'ils jouent, Henry et Denzel entendent les parents de Denzel parler de départ...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418060000 +0200" stop="20230418062500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Bill le terrible / Le chercheur de dinos) S2 (n°44)</title>
<desc lang="fr">«Bill le terrible / Le chercheur de dinos»C'est la veille de la fête des moissons et Bill s'aventure dans l'obscurité pour trouver les ingrédients de son pain à la citrouille. Il trébuche et se retrouve avec une citrouille sur la tête. Maintenant tout le monde le prend pour le Monstre Citrouille ! Il devient Bill, Le Terrible ! / Mazu aide Rocky à gagner une partie de cache-cache. A la fin, il se proclame le meilleur chercheur de dinosaures, sans dire que Mazu l'a aidé. Quand Flic, Flac, Floc disparaissent du lac, Mazu laisse Rocky les rechercher. Mais il n'y parvient pas, Admettra t-il qu'il a besoin de Mazu ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418062500 +0200" stop="20230418065000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le cuistot chantant / Le dino drone) S2 (n°43)</title>
<desc lang="fr">«Le cuistot chantant / Le dino drone»Tiny écrit une comédie musicale intitulée &quot;Mighty Dinosaurs&quot; ; mais elle n'arrive pas à trouver le bon dino pour jouer le rôle principal. / Hegan est jaloux du drone de Mazu qui peut voler n'importe où en Crétacia.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418065000 +0200" stop="20230418065500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (Le défi aventure des animaux) S1 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«Le défi aventure des animaux»Vous avez entendu ça ? Quel animal fait ce bruit ? Écoutez attentivement pour aider Mickey à découvrir les différents sons d'animaux que son communicateur a enregistré.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/1752368_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418065500 +0200" stop="20230418071500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Minnie et le gorille / Toutou Dino) S1 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Minnie et le gorille / Toutou Dino»En faisant le ménage après une grosse tempête, Donald trouve un adorable bébé gorille ! C'est jour de photographie, mais Pluto et Teddy n'arrivent pas à rester en place pour être photographiés.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418071500 +0200" stop="20230418072500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La souche enchantée) S2 (6/52)</title>
<desc lang="fr">«La souche enchantée»Alors que les papas déterrent des souches dans le jardin, Bluey, Bingo et Muffin en transforment une en onglerie. Quand vient le moment d'enlever la souche aux filles, les papas doivent passer un accord.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/04/2093621_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418072500 +0200" stop="20230418073500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le spectacle) S2 (19/52)</title>
<desc lang="fr">«Le spectacle»Bingo est désemparée quand elle renverse le petit déjeuner qu'elle avait préparé sur un plateau pour la fête des Mères, mais Bluey la réconforte en proposant de faire un spectacle à la place.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/04/2093615_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418073500 +0200" stop="20230418074000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les crabes chatouilleurs) S2 (20/52)</title>
<desc lang="fr">«Les crabes chatouilleurs»Lorsque les enfants veulent jouer aux crabes chatouilleurs, papa doit endurer d'atroces souffrances, avant d'être finalement secouru par une mouette amicale.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/19/2093617_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418074000 +0200" stop="20230418075000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'évasion) S2 (21/52)</title>
<desc lang="fr">«L'évasion»Maman et papa annoncent aux filles qu'ils les déposent chez Nana pour avoir un peu de temps à eux.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/47/2093619_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418075000 +0200" stop="20230418080000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le bus) S2 (22/52)</title>
<desc lang="fr">«Le bus»Les Heeler jouent au bus avec papa comme chauffeur et maman comme passagère, tandis que Bluey et Bingo jouent les mamies.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/08/2096498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418080000 +0200" stop="20230418080500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'école des mamans) S2 (14/52)</title>
<desc lang="fr">«L'école des mamans»Maman et Bluey jouent à l'école des mamans quand Maman apprend à Bluey comment gérer ses enfants dissipés et à devenir une meilleure mère.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/49/2096500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418080500 +0200" stop="20230418083000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Chat-astrophe / Balance et tape du pied) S1 (11/25)</title>
<desc lang="fr">«Chat-astrophe / Balance et tape du pied»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418083000 +0200" stop="20230418090000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Pow joue avec les grands / Big Roue) S1 (12/18)</title>
<desc lang="fr">«Pow joue avec les grands / Big Roue»Bo relâche sa surveillance auprès d'un bébé voiture et ils se retrouvent coincés sur un radeau au milieu de la rivière. Piston doit surmonter ses peurs des voitures monstres légendaires pour sauver ses amis perdus.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418090000 +0200" stop="20230418100000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison de Mickey (Mickey fait la course) S3 (n°33)</title>
<desc lang="fr">«Mickey fait la course»Mickey et ses amis font une course de voiture et à chaque étape, ils trouvent un &quot;repère Mickey&quot; qui, lorsqu'ils appuient sur son bouton, leur offre une surprise...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/50/2011682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418100000 +0200" stop="20230418102500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Les Pyjamasques (Les Pyjamasques et les Crapulo-Robots / Hector Étoile et les Pyj'animaux) S5 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Les Pyjamasques et les Crapulo-Robots / Hector Étoile et les Pyj'animaux»Roméo a inventé ses propres pouvoirs animaux, avec lesquels il défie les Pyjamasques. Yoyo ne le prend pas au sérieux et relève le défi sans réfléchir aux conséquences... / Quand Ninjaka réussit à piéger les Pyjamasques, Hector doit tout faire pour les sauver... Les Pyj'animaux ont très envie de l'aider mais Hector Étoile n'a pas l'habitudede travailler en équipe.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1712354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418102500 +0200" stop="20230418105500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Les Pyjamasques (Les Pyjamasques et Hector le Destructeur / Les Pyjamasques et la fusée de Sorceline) S5 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Les Pyjamasques et Hector le Destructeur / Les Pyjamasques et la fusée de Sorceline»Sorceline fait croire aux Pyjamasques que Motsuki est en danger pour la déposséder de ses pouvoirs./Bibou ne comprend pas pourquoi Olgimini son amie la chouette, lui tourne le dos avant de disparaître. Les Pyjamasques découvrent vite que Roméo n'est pas étranger à cette disparition...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1712354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418105500 +0200" stop="20230418112000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Eureka ! *2022 (La puissance de Pepper / Papillons à ailes scintillantes) S1 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«La puissance de Pepper / Papillons à ailes scintillantes»La force illimitée de Pepper menace de ruiner l'invention d'Eurêka. Eurêka et Roxy font un road trip mère-fille pour voir l'éclosion des papillons scintillants.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/00/2151697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418112000 +0200" stop="20230418115000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Eureka ! *2022 (Echec épique / Oui, Canyon !) S1 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«Echec épique / Oui, Canyon !»Eurêka essaie de débarrasser le magasin de roues de son père de quelques ptéros embêtants. Lorsque les amis d'Eurêka tentent de revendiquer un magnifique canyon, elle aide en le divisant également entre eux tous.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/00/2151697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418115000 +0200" stop="20230418122000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Le conte de l'arc en ciel) S4 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Le conte de l'arc en ciel»James décide d'accompagner discrètement Sofia en mission pour aider les dragons à se défendre contre l'invasion des monstres marins...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/17/2162714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418122000 +0200" stop="20230418124500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (La princesse d'abondance) S4 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«La princesse d'abondance»Clovis découvre un moyen de faire pousser des légumes magiques mais devient égoïste...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/16/1891198_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418124500 +0200" stop="20230418125500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les jambes fatiguées) S2 (18/52)</title>
<desc lang="fr">«Les jambes fatiguées»Les Heeler font une promenade en fin d'après-midi, quand Bingo décide qu'elle est trop fatiguée pour continuer à marcher et demande à être portée à califourchon.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/08/2096502_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418125500 +0200" stop="20230418130500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le grand bain de Noël) S2 (51/52)</title>
<desc lang="fr">«Le grand bain de Noël»Bluey reçoit un nouveau chien en peluche pour Noël.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/54/2111049_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418130500 +0200" stop="20230418131000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La balançoire) S2 (28/52)</title>
<desc lang="fr">«La balançoire»Papa a eu l'impolitesse de s'asseoir à un bout de la balançoire. Bluey et Bingo font le tour de l'aire de jeu pour trouver de l'aide afin de l'en faire descendre, mais ils ont encore besoin d'un ami pour y parvenir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/05/2099331_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418131000 +0200" stop="20230418132000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Au cinéma) S2 (29/52)</title>
<desc lang="fr">«Au cinéma»C'est la première sortie au cinéma de Bluey, mais elle craint que le film ne lui fasse peur. Tandis que Bingo court partout dans le cinéma, Bingo doit dominer sa peur et aider son papa.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/06/2099333_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418132000 +0200" stop="20230418133000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Grand-père) S2 (27/52)</title>
<desc lang="fr">«Grand-père»Grand-père est sensé se reposer mais quand Bluey et Bingo lui rendent visite, il décide de les emmener dans une folle aventure en forêt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/06/2099335_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418133000 +0200" stop="20230418133500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La bibliothèque) S2 (30/52)</title>
<desc lang="fr">«La bibliothèque»Quand Papa dit à Muffin qu'elle est spéciale, elle l'interprète comme une excuse pour faire tout ce qu'elle veut et elle joue à la bibliothèque avec Bluey et Bingo à sa façon.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/06/2099337_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418133500 +0200" stop="20230418140000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles S1 (n°18)</title>
<desc lang="fr">Fergie organise une fête pour célébrer les premières dents de ses frères et soeurs, sa planification excessive tourne mal. La reine demande à Alice de préparer un dîner pour les gardes. Alice prévoit un menu qui plaira à tous.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418140000 +0200" stop="20230418143000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Le marécage hanté / La fibre artistique) S1 (8/18)</title>
<desc lang="fr">«Le marécage hanté / La fibre artistique»La jeune journaliste, June, devient célèbre à l'école après un reportage sur une légende urbaine. Les Firebuds fabriquent un mobile géant pour remonter le moral des enfants qui sont à l'hôpital.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418143000 +0200" stop="20230418145500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Transmission Impossible / Carkour) S1 (10/18)</title>
<desc lang="fr">«Transmission Impossible / Carkour»Wayne et Wiley Riley ayant volé le gâteau du 100 ème van-niversaire de Motopolis, les Firebuds doivent aller le récupérer. Piston essaie d'apprendre des figures de carkour pour impressionner son idole.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418145500 +0200" stop="20230418152500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Le retour de Kazeem) S4 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Le retour de Kazeem»Kazeem est accusé de semer la zizanie au royaume de Tangu, mais Sofia veut prouver son innocence...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/17/2162714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418152500 +0200" stop="20230418155000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Les îles mystérieuses) S4 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«Les îles mystérieuses»Ambre découvre que Sofia est la gardienne de l'inspiration. Elle l'accompagne en mission sur les Îles Mystérieuses pour aider une Cristallière à récupérer son cristal Terra...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/17/2162714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418155000 +0200" stop="20230418155500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (Le défi aventure des animaux) S1 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«Le défi aventure des animaux»Vous avez entendu ça ? Quel animal fait ce bruit ? Écoutez attentivement pour aider Mickey à découvrir les différents sons d'animaux que son communicateur a enregistré.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/1752368_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418155500 +0200" stop="20230418162000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Allô Plombier ?! / Histoire de Poisson) S1 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Allô Plombier ?! / Histoire de Poisson»Quand Funny a besoin d'un plombier, il tente de distraire la bande avec des emplettes pour éviter une visite du &quot;docteur funhouse&quot;. Funny emmène tout le monde pêcher au Marais des Gros Poissons.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418162000 +0200" stop="20230418164500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Des pigeons voleurs / La main verte) S1 (5/25)</title>
<desc lang="fr">«Des pigeons voleurs / La main verte»Le Bouffon Vert utilise une télécommande pour contrôler les pigeons de la ville et invente une machine météorologique diabolique pour faire des ravages dans la ville.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418164500 +0200" stop="20230418171500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Le dilemme de Dame Rose / Double Dinah) S1 (n°19)</title>
<desc lang="fr">«Le dilemme de Dame Rose / Double Dinah»Quand Dame Rose tombe malade, Alice met au point une recette pour l'aider. Alice prépare une surprise pour Cheshire mais la curiosité du chat l'emporte et il se transforme en sosie de Dinah.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418171500 +0200" stop="20230418172500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'école de natation) S2 (34/52)</title>
<desc lang="fr">«L'école de natation»Maman, papa et Bingo doivent passer deux épreuves de natation, mais il s'avère très difficile de plaire à la sévère professeure de Gros Poissons Magaret (alias Bluey).</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/24/2103088_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418172500 +0200" stop="20230418173500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le soir des poubelles) S2 (42/52)</title>
<desc lang="fr">«Le soir des poubelles»Bluey, Bingo et papa sortent toujours les poubelles.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/09/2103090_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418173500 +0200" stop="20230418174000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les glaces) S2 (47/52)</title>
<desc lang="fr">«Les glaces»Bluey et Bingo veulent chacune goûter à la glace de l'autre. Mais elles tiennent tant à veiller à y goûter de manière équitable qu'elles ne remarquent pas que leurs glaces fondent.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/24/2103092_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418174000 +0200" stop="20230418175000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La mauvaise humeur) S2 (40/52)</title>
<desc lang="fr">«La mauvaise humeur»Bingo joue à &quot;la mauvaise humeur&quot; avec Papa. Elle se tient sur ses pieds tandis qu'il se promène dans la maison en semant le chaos car il contrôle les mouvements de Bingo.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/17/2103094_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418175000 +0200" stop="20230418180000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Deux baby-sitters) S2 (39/52)</title>
<desc lang="fr">«Deux baby-sitters»Deux babysitters arrivent pour s'occuper de Bluey et Bingo !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/23/14/2105473_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418180000 +0200" stop="20230418180500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le jeu du silence) S2 (37/52)</title>
<desc lang="fr">«Le jeu du silence»Bluey et Bingo jouent au jeu du silence. Elles ne veulent pas parler pour expliquer à Papa quel jouet acheter. Il finit par demander l'aide d'Alfie, le nouvel employé, pour décryper leurs mimes.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/48/2105475_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418180500 +0200" stop="20230418183500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Le club des livreurs solidaires / Piège de boue) S1 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Le club des livreurs solidaires / Piège de boue»Violette essaie de sauver le chat de son héros qui est coincé sur une rampe de saut. Bo et Flash cherchent à venir en aide aux victimes d'une tempête.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418183500 +0200" stop="20230418190000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (L'énigme du camping / La grande vague de crimes verts) S1 (7/25)</title>
<desc lang="fr">«L'énigme du camping / La grande vague de crimes verts»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418190000 +0200" stop="20230418193000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Les choux à la crèmes des champions / La cueillette du Tourpignon) S1 (n°20)</title>
<desc lang="fr">«Les choux à la crèmes des champions / La cueillette du Tourpignon»Une Carte-Garde bat le roi à un concours de salsa, et Alice doit trouver un moyen de l'aider. La cueillette au Tourpignon est lancée et Alice et les autres habitants du pays des merveilles se précipitent pour trouver ce champignon rare !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418193000 +0200" stop="20230418194000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La factrice) S2 (36/52)</title>
<desc lang="fr">«La factrice»Quand Maman et Papa ne sont pas d'accord, Bluey oblige Papa à écrire une lettre d'amour à Maman pour les réconcilier. Puis elle doit trouver un moyen de livrer la lettre à Maman.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/07/2105477_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418194000 +0200" stop="20230418195000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Au café) S2 (35/52)</title>
<desc lang="fr">«Au café»Au parc, Bluey se fait une nouvelle amie, Winnie. Mais en voulant l'inviter à prendre le petit déjeuner chez elle avec son papa, elle apprend que les adultes mettent un peu plus de temps à nouer des liens d'amitié.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/07/2105479_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418195000 +0200" stop="20230418195500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La collerette de Muffin) S2 (43/52)</title>
<desc lang="fr">«La collerette de Muffin»Comme Muffin ne peut pas s'empêcher de sucer son pouce, on l'oblige à porter une collerette. Mais comme celle-ci la gêne, elle ne peut plus jouer au jeu de &quot;la sandwicherie&quot; avec Bluey et Bingo.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122501_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418195500 +0200" stop="20230418200500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le cirque) S2 (33/52)</title>
<desc lang="fr">«Le cirque»Bluey est la maîtresse de piste, dans un jeu sur le cirque avec ses amis. Mais Hercule préfère jouer au jeu de la moto. Heureusement, Bluey trouve une solution qui fait plaisir à tout le monde.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/48/2109523_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418200500 +0200" stop="20230418201500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le trajet en voiture) S2 (46/52)</title>
<desc lang="fr">«Le trajet en voiture»Maman aide Bluey et Bingo à trouver des idées de jeux pour s'amuser en voiture pendant que papa tente de rester devant un convoi de nomades gris pour éviter de camper à côté des toilettes.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/04/2109525_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418201500 +0200" stop="20230418202000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le petit coin) S2 (48/52)</title>
<desc lang="fr">«Le petit coin»Maman interdit aux filles de dire &quot;petit coin&quot; parce que ce n'est pas une expression que la Reine emploierait. Mais les enfants tentent de le lui faire dire en la piégeant.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/48/2109527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418202000 +0200" stop="20230418205000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Une voiture dans un arbre / La journée des Dalmatiens) S1 (1/25)</title>
<desc lang="fr">«Une voiture dans un arbre / La journée des Dalmatiens»Lorsque les Firebuds visitent le parc pour les petites voitures, Piston se retrouve coincé dans un arbre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/19/2158272_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418205000 +0200" stop="20230418211500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Gob-zilla / Spidey livre vite) S1 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Gob-zilla / Spidey livre vite»L'Equipe Spidey tente d'arrêter un terrible dinosaure aux ordres du Bouffon Vert. Spidey est chargé de livrer le gâteau pour l'anniversaire de Hulk !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418211500 +0200" stop="20230418214500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Les îles mystérieuses) S4 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«Les îles mystérieuses»Sofia et Ambre rencontrent de nouveaux amis et découvrent la magie des îles mystérieuses...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/17/2162714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418214500 +0200" stop="20230418221000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Les îles mystérieuses) S4 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«Les îles mystérieuses»Sofia et Ambre rencontrent de nouveaux amis et découvrent la magie des îles mystérieuses...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/17/2162714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418221000 +0200" stop="20230418221500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (Le défi aventure des animaux) S1 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«Le défi aventure des animaux»Vous avez entendu ça ? Quel animal fait ce bruit ? Écoutez attentivement pour aider Mickey à découvrir les différents sons d'animaux que son communicateur a enregistré.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/1752368_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418221500 +0200" stop="20230418223500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (La grande livraison de Minnie / Warbler s'en va !) S1 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«La grande livraison de Minnie / Warbler s'en va !»Mickey et ses amis aident Minnie à sauver sa soirée pizza après un problème de livraison. Les amis vont écouter la Fauvette Vagabonde chanter, mais elle s'en va juste avant le spectacle !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418223500 +0200" stop="20230418230000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Dans l'espace ! / Un trésor !) S1 (3/26)</title>
<desc lang="fr">«Dans l'espace ! / Un trésor !»Funny devient une fusée pour emmener tout le monde dans l'espace ! Impatient, Donald perd sa bouée, alors Funny part avec toute l'équipe à la recherche du Trésor des Objets trouvés.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418230000 +0200" stop="20230418232500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La Méthode Bill / L'effet Papillon) S3 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«La Méthode Bill / L'effet Papillon»C'est un grand jour pour Bill ! Ayati va lui apprendre à récolter les feuilles de cyan, ce qui est un droit de passage pour tous les brachios. Mais Bill a du mal à le faire et s'inquiète de ne jamais devenir un grand brachio. / Les dinosaures sont ravis de voir les magnifiques papillons lors de leur migration annuelle, mais Rocky va les faire dévier de leur trajectoire et tomber dans l'orbite de Spino, les papillons ont de sérieux problèmes.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418232500 +0200" stop="20230418235000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Chasseurs de Mystères / Une super nounou) S3 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Chasseurs de Mystères / Une super nounou»Lorsque la rumeur d'un monstre boueux parvient aux dinos, Mazu est déterminée à le &quot;trouver&quot;. Elle ne pense pas qu'il existe et veut découvrir ce qui se cache derrière ce monstre qui effraie tout le monde. Marshall veut l'aider mais Mazu ne lui accorde pas beaucoup d'attention. / Lorsque les raptors s'emparent de toutes les tartes que les dinos ont faites une nuit, ils obtiennent plus qu'ils n'espèrent lorsqu'ils &quot;s'emparent&quot; aussi de Leena ! Maintenant, Cror doit surveiller le bébé toute la nuit... tandis que Giganto la surveille pour s'assurer qu'elle fait du bon travail.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418235000 +0200" stop="20230419001500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Les aventuriers du coquillage perdu / Super Dilo) S3 (n°17)</title>
<desc lang="fr">«Les aventuriers du coquillage perdu / Super Dilo»&quot;Mazu tente sa chance&quot;. Afin de sauver une libellule des mains des raptors, Mazu doit leur apporter une écaille de Gigantosaurus. Elle trouve plein de stratagèmes ingénieux pour prendre une écaille sur le dos de la bête, mais toutes ses tentatives échouent lamentablement. - &quot;L'oeuf perdu&quot;. Rocky trouve un oeuf perdu. Aucun intérêt pour lui, mais ses amis veulent retrouver ses parents. Rocky prend les choses en main, estimant que plus vite cet oeuf aura retrouvé sa famille, plus vite ils pourront retourner jouer...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419001500 +0200" stop="20230419004000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Ridiculosaure / Pierres qui roulent...) S3 (n°18)</title>
<desc lang="fr">«Ridiculosaure / Pierres qui roulent...»Trey confie à Tiny la tâche de créer un cours de formation aux tricératops pour leur petite soeur Tory. Mais lorsque Tiny y incorpore des éléments amusants, Trey pense que Tiny ne prend pas la tâche assez au sérieux. Tiny, de son côté, pense que Trey prend les choses trop au sérieux./Marshall souhaite avoir un petit frère ou une petite soeur et Tiny a une idée : elle peint des visages sur des rochers et dit à Marsh que ces rochers peuvent être son petit frère ou sa petite soeur ! Mais Marshall et Tiny s'emballent et Marsh a bientôt trop de frères et soeurs de roche pour pouvoir les compter.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419004000 +0200" stop="20230419010500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Jongleurs d'un jour, Jongleurs toujours / Ne te retourne pas) S3 (n°19)</title>
<desc lang="fr">«Jongleurs d'un jour, Jongleurs toujours / Ne te retourne pas»Lorsque Bill demande à Totor de faire un numéro de jonglage avec lui pour gagner le trophée de la noix au concours de talents, ils deviennent les Amis Jongleurs. Mais il y a un problème : Cror veut faire partie du numéro, mais elle ne cesse de le gâcher./Rocky est très excité à l'idée de participer à la course du jour ! Mais quand Rolo décide de courir aussi, Rocky est déterminé à se concentrer sur la course, pas sur son cousin. Mais lorsque Rolo a des problèmes, Rocky enfreint sa propre règle et aide son cousin.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419010500 +0200" stop="20230419012500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le monstro-pilote / La compétition de monstro-boue) S2 (14/23)</title>
<desc lang="fr">«Le monstro-pilote / La compétition de monstro-boue»&quot;Le monstro-pilote&quot;. Henry participe à la course bisannuelle de gron-avions de Rugiville avec le capitaine Hollander. - &quot;La compétition de monstro-boue&quot;. C'est la course annuelle de monstro-boue parents-enfants...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419012500 +0200" stop="20230419015000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Une journée à s'amuser / Danse, piano et patins) S2 (9/23)</title>
<desc lang="fr">«Une journée à s'amuser / Danse, piano et patins»Henry tente de convaincre Gertie d'oublier son emploi du temps strict et d'essayer de gérer le temps à sa manière. / Mamoune promet d'apprendre à faire du patin pour la Danse sur Patins si Henry travaille le piano.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>