<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230512021500 +0200" stop="20230512024000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Les Gronmidables / Henry perd un croc) S1 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Les Gronmidables / Henry perd un croc»Dans la première partie de cet épisode, après avoir trouvé une guitare, Henry apprend que sa maman a fait partie d'un groupe de rock, les Gronmidables. Henry tente de réunir le groupe. Dans la deuxième partie, Henry perd son premier croc et est très contrarié lorsqu'il réalise qu'en conséquence, il ne peut plus grongronner.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/45/2122510_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512024000 +0200" stop="20230512030500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Les monstres au restaurant / L'énorme-moi) S1 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Les monstres au restaurant / L'énorme-moi»Dans la première partie de cet épisode, quand Mamoune montre son mécontentement à cause des mauvaises manières à table de sa famille, Papou et les enfants décident de lui offrir un élégant diner au café du signor Rugitonio. Dans la deuxième partie, Henry n'aime pas être petit, alors Cobby invente un énorme-moi qu'Henry pourra porter pour jouer avec Estelle.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/02/2122514_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512030500 +0200" stop="20230512033000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Une ville de toutes les couleurs / Henry fait des affaires) S1 (10/26)</title>
<desc lang="fr">«Une ville de toutes les couleurs / Henry fait des affaires»&quot;Une ville de toutes les couleurs&quot;. Lors du concours de la plus belle ville, les enfants de Rugiville expriment chacun leur avis sur le meilleur moyen de gagner. - &quot;Henry fait des affaires&quot;. Henry n'a pas économisé assez d'argent pour s'offrir le jouet dont il rêve...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/46/2122505_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512033000 +0200" stop="20230512035500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (A chacun son bain / Rocky le bolide) S3 (n°73)</title>
<desc lang="fr">«A chacun son bain / Rocky le bolide»Rocky, Mazu, Bill et Tiny doivent laver les bébés, mais il y a un problème : aucun ne veut prendre de bain. C'est une chasse à travers tout Crétacia pour retrouver les bébés qui s'annonce. Ils vont découvrir ce que Giganto savait depuis le début : chaque bébé a sa propre façon préférée de prendre son bain. / Bill lance un service de livraison de nourriture, et Rocky se porte volontaire pour être son chauffeur. Il doit livrer tous les repas pour pouvoir faire une livraison spéciale à Giganto. Mais quand Rocky se précipite pour livrer toutes les autres commandes, il fait un énorme gâchis.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/01/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512035500 +0200" stop="20230512042000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Les pierres précieuses / Chacun son tour) S3 (n°20)</title>
<desc lang="fr">«Les pierres précieuses / Chacun son tour»Mazu décide d'ouvrir un musée de la roche pour que tout Crétacia puisse en profiter. T-Rex, Totor et Cror entendent les dinos parler de trésor et sont déterminés à le récupérer pour eux-mêmes. Pour Mazu, il est hors de question que son musée ne voit pas le jour. / Lorsque Bill fait monter Archie sur une liane attachée à son hélicoptère, Archie a l'impression de voler. C'est tellement excitant qu'il ne veut pas s'arrêter, même quand c'est le tour de Missy. Il s'attache secrètement à l'hélicoptère en même temps que Missy.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/01/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512042000 +0200" stop="20230512044500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Jongleurs d'un jour, Jongleurs toujours / Ne te retourne pas) S3 (n°19)</title>
<desc lang="fr">«Jongleurs d'un jour, Jongleurs toujours / Ne te retourne pas»Lorsque Bill demande à Totor de faire un numéro de jonglage avec lui pour gagner le trophée de la noix au concours de talents, ils deviennent les Amis Jongleurs. Mais il y a un problème : Cror veut faire partie du numéro, mais elle ne cesse de le gâcher./Rocky est très excité à l'idée de participer à la course du jour ! Mais quand Rolo décide de courir aussi, Rocky est déterminé à se concentrer sur la course, pas sur son cousin. Mais lorsque Rolo a des problèmes, Rocky enfreint sa propre règle et aide son cousin.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/01/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512044500 +0200" stop="20230512050000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La monstro fête foraine) S2 (n°21)</title>
<desc lang="fr">«La monstro fête foraine»Henry et ses amis font une sortie scolaire et vont à la Monstro Fête Foraine. Tout le monde est ravi sauf Denzel...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512050000 +0200" stop="20230512051000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La compétition de monstro-boue) S2 (n°24)</title>
<desc lang="fr">«La compétition de monstro-boue»C'est la course annuelle de monstro-boue entre parents et enfants, et Henry va y participer...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512051000 +0200" stop="20230512053500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La leçon de piano / La piscine à monstro-vagues) S1 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«La leçon de piano / La piscine à monstro-vagues»Dans la première partie de cet épisode, Henry doit apprendre à attendre patiemment la fin de la leçon de piano de Gertie avant de pouvoir jouer au ballon avec elle. Dans la deuxième partie, les Câlimonstre vont à la piscine à monstro-vagues où chacun s'adonne à son activité préférée. Henry veut apprendre à surfer comme son frère, mais réalise qu'il a besoin d'aide pour surmonter sa peur des grosses vagues.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512053500 +0200" stop="20230512060000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le spectacle d'Henry / Le désordre des mégabondisseurs) S1 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Le spectacle d'Henry / Le désordre des mégabondisseurs»Dans la première partie de cet épisode, toujours impressionné par les spectacles de Summer, Henry décide de monter lui-même son propre spectacle. Cependant, cette entreprise va s'avérer plus difficile que prévu. Dans la deuxième partie, quand Cobby invente les mégabondisseurs, Henry et ses amis ne s'en lassent pas. Ils bondissent à travers toute la ville, sans se rendre compte des dégâts qu'ils causent.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512060000 +0200" stop="20230512062500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Tiny Raconte / Il ne faut pas réveiller le spino qui dort) S3 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Tiny Raconte / Il ne faut pas réveiller le spino qui dort»Lorsque Tiny prévient d'une petite éruption volcanique, elle aime l'attention qu'elle reçoit en annonçant la nouvelle. Elle décide donc de lancer un service d'information pour tenir les Crétaciens au courant. Par manque d'évènements, Tiny exagère pour maintenir l'intérêt de son public. Mais est-elle allée trop loin ? / Spinosaurus a saccagé des arbres à Crétacia. Mazu sait que pour l'arrêter, il faut trouver son point faible. Avec Rocky, ils décident de profiter de l'une de ses siestes pour l'étudier de plus près.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/01/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512062500 +0200" stop="20230512065000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Patience et longueur de temps / Monsieur Prudent) S3 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«Patience et longueur de temps / Monsieur Prudent»Les quatre petits dinosaures et leur ami Gigant, continuent d'explorer le monde de Crétacia. Ils passent toujours un bon moment lorsqu'ils apprennent ensemble, découvrent ensemble et s'amusent ensemble !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/01/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512065000 +0200" stop="20230512071500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Problème de Troll ! / La compétition !) S1 (6/26)</title>
<desc lang="fr">«Problème de Troll ! / La compétition !»Le Roi Ludwig a besoin de Mickey, Minnie et leurs amis à Majestica pour calmer un troll bougon. Daisy promet de suivre les règles pour participer aux jeux de Sunny Gulch.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512071500 +0200" stop="20230512072500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les téléphones) S3 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«Les téléphones»Bluey et Bingo veulent jouer au restaurant avec grand-père mais le jeu n'est pas tout à fait ce qu'il attendait... il va avoir besoin d'une appli pour commander à manger !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512072500 +0200" stop="20230512073500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Parfait) S3 (1/37)</title>
<desc lang="fr">«Parfait»La carte de fête des pères de Bluey doit être parfaite, mais elle n'arrive pas à décider quoi dessiner ! Maman lui rappelle tous les moments amusants qu'elle a passés avec Papa et lui rappelle qu'il n'est pas si parfait.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512073500 +0200" stop="20230512074000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le pavlova) S3 (n°17)</title>
<desc lang="fr">«Le pavlova»Les enfants jouent au Café pour que Bingo puisse manger du Pavlova. Mais Papa, le chef cuisinier, ne semble pas comprendre la commande. Quand Bluey le renvoie, Papa installe son propre Café à côté de celui de Bingo.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512074000 +0200" stop="20230512075000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Passe le paquet) S3 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Passe le paquet»Le père de Lucky est scandalisé par le fait que le jeu &quot;Passe le paquet&quot; comporte un cadeau à chaque étage, et il change les règles pour qu'il n'y en ait plus qu'un seul au milieu, mais Bingo perd toujours.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512075000 +0200" stop="20230512080000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'omelette) S3 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«L'omelette»Bingo aide sa mère à faire une omelette pour le déjeuner d'anniversaire de son père, mais craquer des oeufs est plus difficile que ça en a l'air, et papa a de plus en plus faim.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512080000 +0200" stop="20230512080500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Course d'obstacles) S3 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Course d'obstacles»Maman installe une course d'obstacles dans le jardin juste pour s'amuser, mais Papa veut faire la course ! Les enfants sont décidés à gagner par tous les moyens.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512080500 +0200" stop="20230512083000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Vitesse et précipitation / Le pont des voleurs) S1 (15/25)</title>
<desc lang="fr">«Vitesse et précipitation / Le pont des voleurs»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512083000 +0200" stop="20230512090000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Le club des livreurs solidaires / Piège de boue) S1 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Le club des livreurs solidaires / Piège de boue»Violette essaie de sauver le chat de son héros qui est coincé sur une rampe de saut. Bo et Flash cherchent à venir en aide aux victimes d'une tempête.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512090000 +0200" stop="20230512100000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison de Mickey : Capitaine Mickey et les pirates</title>
<desc lang="fr">Mickey et ses amis aident le grand-père de Dingo, le capitaine Barbe-Dingo à retrouver son trésor.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/36/1620482_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512100000 +0200" stop="20230512102500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Les Pyjamasques (Roméo contre-attaque / Sorceline et la lune cassée) S2 (n°37)</title>
<desc lang="fr">«Roméo contre-attaque / Sorceline et la lune cassée»&quot;Roméo contre-attaque&quot;. Les Pyjamasques ont hâte d'utiliser leurs nouveaux pouvoirs. - &quot;Sorceline et la lune cassée&quot;. Les Pyjamasques découvrent que la Lune se fissure.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/05/1714230_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512102500 +0200" stop="20230512105500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Les Pyjamasques (Yoyo et l'Animo-Métamorpho-Zoo / Gluglu et le robot sous-marin) S2 (n°36)</title>
<desc lang="fr">«Yoyo et l'Animo-Métamorpho-Zoo / Gluglu et le robot sous-marin»&quot;Yoyo et l'Animo-Métamorpho-Zoo&quot;. Roméo transforme Yoyo en chaton et le confie à Robot. Puis Roméo tend un piège à Bibou, Gluglu, et tous les habitants de la ville, pour pouvoir les transformer, eux aussi, en animaux et devenir le maître du monde. Mais Robot, très attaché à son nouveau compagnon, ne va pas aider Roméo, bien au contraire. - &quot;Gluglu et le robot sous-marin&quot;. Quand le sous-marin télécommandé de Greg disparaît mystérieusement sous l'eau, c'est un nouveau défi pour les Pyjamasques...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/05/1714230_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512105500 +0200" stop="20230512112000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Eureka ! *2022 (Danse Pepper danse / S.O.S Barry) S1</title>
<desc lang="fr">«Danse Pepper danse / S.O.S Barry»Les enfants de Rocky Falls apprennent une nouvelle danse pour l'école et tout le monde est capable de maîtriser la routine, sauf Pepper ! Barry veut être comme son père, le &quot;Réparateur&quot; de la ville.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/00/2151697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512112000 +0200" stop="20230512115000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Eureka ! *2022 (L'anniversaire de Barry / Attrape-ptéro) S1</title>
<desc lang="fr">«L'anniversaire de Barry / Attrape-ptéro»Eureka apprend que le plus grand souhait de Barry est d'avoir une fête d'anniversaire à la plage. Eureka est tellement douée à attrape-ptéro qu'elle invente une machine à balles pour servir d'adversaire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/00/2151697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512115000 +0200" stop="20230512122000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Les conseils de Mulan) S2 (12/28)</title>
<desc lang="fr">«Les conseils de Mulan»Sofia, Ambre et la princesse Jun doivent secourir leurs pères et leurs frères pris au piège du Tigre de jade. Mulan vient alors les conseiller.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/24/1792754_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512122000 +0200" stop="20230512124500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Cédric le sensationnel) S2 (11/28)</title>
<desc lang="fr">«Cédric le sensationnel»Sofia se rend dans une maison de retraite magique. Elle y aide Cédric à gagner le respect de son père en obtenant la baguette de famille...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2148535_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512124500 +0200" stop="20230512125500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Mini Bluey) S3 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Mini Bluey»Quand Papa se plaint que Bluey et Bingo se ressemblent trop, Bluey met au point un plan pour qu'elles se ressemblent encore plus et lui présente Mini Bluey !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512125500 +0200" stop="20230512130500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La magie) S3 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«La magie»Bluey apprend à Bingo à utiliser la magie pour obliger sa Maman à jouer avec elle, mais elle oublie de lui expliquer la règle la plus importante: ne jamais utiliser la magie pour faire de vilaines choses!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512130500 +0200" stop="20230512131000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le ménage) S3 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«Le ménage»Papa et Maman décident qu'ils ne finiront de faire leur ménage ennuyeux que lorsque leurs filles arrêteront de se conduire de manière farfelue. Cela ne se produisant toujours pas, ils finissent par essayer de les imiter.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512131000 +0200" stop="20230512132000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le conte de fée) S3 (n°26)</title>
<desc lang="fr">«Le conte de fée»Papa raconte un véritable conte de fée à Bluey et Bingo. Ce conte, qui se passe à une époque étrange appelée les années 80, parle d'un garçon qui a été maudit parce qu'il a été méchant avec son petit frère.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512132000 +0200" stop="20230512133000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Chat vidéo) S3 (n°23)</title>
<desc lang="fr">«Chat vidéo»Bluey et Bingo adorent chatter par vidéo avec Muffin et Socks afin de toutes dessiner ensemble. Lorsque Muffin ne veut pas laisser son tour à Socks, les enfants découvrent ce qui se passe quand on ne veut pas partager.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512133000 +0200" stop="20230512133500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Explorateurs) S3 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«Explorateurs»Alors qu'il attend qu'on vienne le chercher à l'école, Jack se fait passer pour un marin qui tente de retrouver son chemin vers l'Australie. Pendant ce temps, le père de Jack s'est perdu en chemin alors qu'il allait le chercher.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512133500 +0200" stop="20230512140000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Tweedleoui et Tweedlenon / Mariage au pays des merveilles) S1 (n°17)</title>
<desc lang="fr">«Tweedleoui et Tweedlenon / Mariage au pays des merveilles»Les Tweedle aident Alice à choisir entre devenir la pâtisserière royale ou continuer de travailler dans sa pâtisserie. Alice est chargée de préparer un gâteau de mariage, elle doit trouver un moyen de représenter chacun des mariés.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512140000 +0200" stop="20230512143000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Au bord du précipice / Pompiers en herbe) S1 (7/18)</title>
<desc lang="fr">«Au bord du précipice / Pompiers en herbe»Iggy et Rod tombent dans un ravin et les Firebuds doivent apprendre à agir en toute sécurité pour leur porter secours. Un incendie se déclenche à l'aire de jeux et les Firebuds savent comment l'éteindre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512143000 +0200" stop="20230512145500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Joyeux Hanoucca / La grande glissade) S1 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«Joyeux Hanoucca / La grande glissade»Bo décide de décorer la maison pour célébrer Hanoucca mais les choses dégénèrent. Bo veut remporter la course de Noël en voiture-traîneau pour faire l'admiration de son père.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512145500 +0200" stop="20230512152500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Dans la peau de Clovis) S2 (15/28)</title>
<desc lang="fr">«Dans la peau de Clovis»Sofia cède aux pressions de ses camarades et transgresse le règlement en acceptant d'emmener Clovis, son animal de compagnie, à l'école...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/00/2159719_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512152500 +0200" stop="20230512155000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (La clé d'emeraude) S2 (14/28)</title>
<desc lang="fr">«La clé d'emeraude»Deux jeunes filles, Leilani et Lani, arrivent au château et prétendent être la princesse d'Hakalo. La famille royale doit tenter de deviner qui dit la vérité...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/02/2160091_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512155000 +0200" stop="20230512162000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Canards en détresse ! / Sur un air de polka) S1 (14/26)</title>
<desc lang="fr">«Canards en détresse ! / Sur un air de polka»Minnie doit trouver quelque chose de spécial à porter pour la fête de Funny.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512162000 +0200" stop="20230512164500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Glacez ! C'est l'équipe Spidey / La situation collante) S1 (22/25)</title>
<desc lang="fr">«Glacez ! C'est l'équipe Spidey / La situation collante»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512164500 +0200" stop="20230512171500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Noël au pays des merveilles) S1 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«Noël au pays des merveilles»Alice est chargée de préparer un gâteau de mariage, elle doit trouver un moyen de représenter chacun des mariés.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512171500 +0200" stop="20230512172500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (En voiture) S3 (20/26)</title>
<desc lang="fr">«En voiture»N'ayant que cinq minutes pour jouer à &quot;En voiture&quot;, Bluey et Maman entament une course contre la montre pour aller acheter le lait exigé par une invitée grincheuse et tentent d'échapper à un commerçant en colère.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512172500 +0200" stop="20230512173500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La quête du Curry) S3 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«La quête du Curry»Lorsqu'ils traversent le parc pour aller chercher du curry chez Mackenzie, Bingo et Papa doivent affronter une pie qui protège son nid.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512173500 +0200" stop="20230512174000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le jeu d'échec) S3 (11/26)</title>
<desc lang="fr">«Le jeu d'échec»Papa essaye d'apprendre à Bluey à jouer aux échecs mais Maman pense qu'elle est encore trop jeune. Quand Bingo se joint à la partie, les filles inventent leurs propres règles mais elles n'arrivent toujours pas à battre Papa.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512174000 +0200" stop="20230512175000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Né hier) S3 (6/26)</title>
<desc lang="fr">«Né hier»Papa prétend qu'il est né hier. Bluey et Bingo doivent le guider au cours de sa deuxième journée sur Terre, notamment lorsqu'il découvre que la nourriture est délicieuse et qu'il vole la tarte du père de Lucky.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512175000 +0200" stop="20230512180000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les petits bateaux) S2 (31/52)</title>
<desc lang="fr">«Les petits bateaux»Bluey est de retour, avec sa petite soeur Bingo, pour transformer la vie de tous les jours en jeu amusant ! Quand Bluey est invitée à une fête d'anniversaire, Bingo utilise sa plume magique pour rendre les préparatifs difficiles. Lorsque c'est au tour de papa d'emmener les filles à l'école, le duo des Heeler juniors va assurément lui compliquer la tâche. Grâce à son imagination sans limites et avec sa soeur à ses côtés, Bluey continue de diriger sa petite famille dans les jeux... comme dans tout le reste.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512180000 +0200" stop="20230512180500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Pâques) S2 (52/52)</title>
<desc lang="fr">«Pâques»Bingo est convaincue que le Lapin de Pâques les a oubliées comme l'an dernier. Mais Bluey découvre une série d'indices qui les conduit au trésor de Pâques.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/09/2122499_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512180500 +0200" stop="20230512183500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Sur les chapeaux de roue ! / Panique aux fourneaux !) S1 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Sur les chapeaux de roue ! / Panique aux fourneaux !»Les Firebuds doivent récupérer un tableau volé des mains de deux jeunes voleurs. Les Firebuds s'organisent pour retrouver leur ami qui a disparu mais Flash se précipite et fait des erreurs.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512183500 +0200" stop="20230512190000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Rhinoctopus / Problème de citrouille) S1 (23/25)</title>
<desc lang="fr">«Rhinoctopus / Problème de citrouille»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512190000 +0200" stop="20230512193000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Granola foufou / Raisin amer) S1 (5/25)</title>
<desc lang="fr">«Granola foufou / Raisin amer»Quand Hattie disparaît après avoir trop mangé de muesli, Alice doit le ramener ! Rosa assiste à son premier pique-nique de raisins, où elle goûte de nouveaux aliments avec l'aide d'Alice et de ses amis.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512193000 +0200" stop="20230512194000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le jeu du fast food) S2 (32/52)</title>
<desc lang="fr">«Le jeu du fast food»Pour Bluey et Bingo, il est l'heure de sortir du bain. Mais Papa a décidé de ne pas les obliger à le faire. Il se trouve alors embarqué dans un Jeu du Fast Food qui n'en finit plus.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/14/2119644_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512194000 +0200" stop="20230512195000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La machine à écrire) S2 (49/52)</title>
<desc lang="fr">«La machine à écrire»Bluey, Snickers et Winton sont en route pour rejoindre Calypso et lui demander de l'aide quand ils tombent dans le piège tendu par les Terriers. Ils vont devoir se servir de leurs talents uniques pour s'en sortir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/13/2119638_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512195000 +0200" stop="20230512195500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Monsieur le singe en culotte) S2 (38/52)</title>
<desc lang="fr">«Monsieur le singe en culotte»Bluey et Bingo doivent prouver que Monsieur le singe en culotte est important pour elles afin d'éviter que Papa ne le donne à quelqu'un d'autre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/13/2119636_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512195500 +0200" stop="20230512200500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La course des bébés) S2 (50/52)</title>
<desc lang="fr">«La course des bébés»Maman repense à Bluey et à Judo quand elles n'étaient que des bébés. Bluey a su rouler la première mais Judo a été la première à marcher à quatre pattes. C'est à cet instant que la course à qui marchera la première a été lancée !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/13/2119634_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512200500 +0200" stop="20230512201500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La pieuvre) S2 (41/52)</title>
<desc lang="fr">«La pieuvre»À la maison, Chloé tente d'apprendre à son papa à jouer au jeu d'improvisation sur les pieuvres inventé par Bluey. Mais le papa a du mal à en comprendre les règles. Ils finissent par décider de les adapter pour jouer à ce jeu à leur manière.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/2109529_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512201500 +0200" stop="20230512202000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'hélicoptère) S2 (25/52)</title>
<desc lang="fr">«L'hélicoptère»Bluey et ses amis utilisent une souche d'arbre pour jouer au jeu de l'hélicoptère. Mais en tant que pilote, Bluey doit apprendre à faire des concessions pour que tout le monde puisse s'amuser.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/58/2109533_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512202000 +0200" stop="20230512205000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Pow joue avec les grands / Big Roue) S1 (12/20)</title>
<desc lang="fr">«Pow joue avec les grands / Big Roue»Bo relâche sa surveillance auprès d'un bébé voiture et ils se retrouvent coincés sur un radeau au milieu de la rivière. Piston doit surmonter ses peurs des voitures monstres légendaires pour sauver ses amis perdus.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512205000 +0200" stop="20230512211500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Panique à la parade / L'Affaire du bandit voleur de livres) S1 (n°25)</title>
<desc lang="fr">«Panique à la parade / L'Affaire du bandit voleur de livres»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512211500 +0200" stop="20230512214500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Cédric le sensationnel) S2 (11/28)</title>
<desc lang="fr">«Cédric le sensationnel»Sofia se rend dans une maison de retraite magique. Elle y aide Cédric à gagner le respect de son père en obtenant la baguette de famille...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2148535_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512214500 +0200" stop="20230512221000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Les conseils de Mulan) S2 (12/28)</title>
<desc lang="fr">«Les conseils de Mulan»Sofia, Ambre et la princesse Jun doivent secourir leurs pères et leurs frères pris au piège du Tigre de jade. Mulan vient alors les conseiller.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/24/1792754_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512221000 +0200" stop="20230512223500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (La Musique des saisons / Les Sirènes à la rescousse) S1 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«La Musique des saisons / Les Sirènes à la rescousse»Minnie et Daisy découvrent un groupe de gnomes dont la musique magique accueille les nouvelles saisons. Octo-Pete invite Mickey et ses amis au Big Seahorsey Show, à Ocean World.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512223500 +0200" stop="20230512230000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Le Festival des Héros ! / Où est passée la Fauvette ?) S1</title>
<desc lang="fr">«Le Festival des Héros ! / Où est passée la Fauvette ?»Au Festival des Héros, Mickey, Minnie, et leurs amis apprennent que Pat Hibulaire est vraiment redoutable. Wanda la Fauvette reçoit une mystérieuse invitation à des aventures!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512230000 +0200" stop="20230512232500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Ridiculosaure / Pierres qui roulent...) S3 (n°18)</title>
<desc lang="fr">«Ridiculosaure / Pierres qui roulent...»Trey confie à Tiny la tâche de créer un cours de formation aux tricératops pour leur petite soeur Tory. Mais lorsque Tiny y incorpore des éléments amusants, Trey pense que Tiny ne prend pas la tâche assez au sérieux. Tiny, de son côté, pense que Trey prend les choses trop au sérieux./Marshall souhaite avoir un petit frère ou une petite soeur et Tiny a une idée : elle peint des visages sur des rochers et dit à Marsh que ces rochers peuvent être son petit frère ou sa petite soeur ! Mais Marshall et Tiny s'emballent et Marsh a bientôt trop de frères et soeurs de roche pour pouvoir les compter.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/01/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512232500 +0200" stop="20230512235000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Les aventuriers du coquillage perdu / Super Dilo) S3 (n°17)</title>
<desc lang="fr">«Les aventuriers du coquillage perdu / Super Dilo»&quot;Mazu tente sa chance&quot;. Afin de sauver une libellule des mains des raptors, Mazu doit leur apporter une écaille de Gigantosaurus. Elle trouve plein de stratagèmes ingénieux pour prendre une écaille sur le dos de la bête, mais toutes ses tentatives échouent lamentablement. - &quot;L'oeuf perdu&quot;. Rocky trouve un oeuf perdu. Aucun intérêt pour lui, mais ses amis veulent retrouver ses parents. Rocky prend les choses en main, estimant que plus vite cet oeuf aura retrouvé sa famille, plus vite ils pourront retourner jouer...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/01/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512235000 +0200" stop="20230513001500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Chasseurs de Mystères / Une super nounou) S3 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Chasseurs de Mystères / Une super nounou»Lorsque la rumeur d'un monstre boueux parvient aux dinos, Mazu est déterminée à le &quot;trouver&quot;. Elle ne pense pas qu'il existe et veut découvrir ce qui se cache derrière ce monstre qui effraie tout le monde. Marshall veut l'aider mais Mazu ne lui accorde pas beaucoup d'attention. / Lorsque les raptors s'emparent de toutes les tartes que les dinos ont faites une nuit, ils obtiennent plus qu'ils n'espèrent lorsqu'ils &quot;s'emparent&quot; aussi de Leena ! Maintenant, Cror doit surveiller le bébé toute la nuit... tandis que Giganto la surveille pour s'assurer qu'elle fait du bon travail.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/01/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513001500 +0200" stop="20230513004000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La Méthode Bill / L'effet Papillon) S3 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«La Méthode Bill / L'effet Papillon»C'est un grand jour pour Bill ! Ayati va lui apprendre à récolter les feuilles de cyan, ce qui est un droit de passage pour tous les brachios. Mais Bill a du mal à le faire et s'inquiète de ne jamais devenir un grand brachio. / Les dinosaures sont ravis de voir les magnifiques papillons lors de leur migration annuelle, mais Rocky va les faire dévier de leur trajectoire et tomber dans l'orbite de Spino, les papillons ont de sérieux problèmes.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/01/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513004000 +0200" stop="20230513010500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La veilleuse de Giganto / Ce qui est fait n'est plus à faire) S3 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«La veilleuse de Giganto / Ce qui est fait n'est plus à faire»Un soir, alors qu'ils se promènent, Zak, le frère de Mazu, veut savoir ce qu'il en est d'une roche lumineuse qu'ils rencontrent. Lorsque Mazu, qui est fière de tout savoir, ne peut pas répondre à la question, elle invente une histoire selon laquelle il s'agit de la veilleuse de Giganto. / Rocky est enthousiaste : c'est aujourd'hui qu'ils vont faire une grande partie de Petit Dino, si seulement il pouvait trouver le plateau de jeu dans le désordre de la tanière. Les dinos décident de faire un peu de ménage avant la partie, sauf Rocky. Mais il va devoir le faire s'il veut sauver ses amis.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/01/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513010500 +0200" stop="20230513012500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Les cartes de la Saint Valentin / Le magasin de monstro-vélo) S1 (24/26)</title>
<desc lang="fr">«Les cartes de la Saint Valentin / Le magasin de monstro-vélo»&quot;Les cartes de la Saint-Valentin&quot;. Henry est ravi quand Papou lui demande de venir l'aider à la poste le jour de la Saint-Valentin. - &quot;Le magasin de monstro-vélo&quot;. Quand Cobby fabrique un vélo pour Henry, tout le monde à Rugiville veut le même...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/27/2122512_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513012500 +0200" stop="20230513015000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La course des grands-mères / La monstro-pièce) S1 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«La course des grands-mères / La monstro-pièce»&quot;La course des Grands-mères&quot;. Henry apprend qu'il faut s'amuser lors d'une compétition, en préparant sa grand-mère pour une grande course en 3 manches. &quot;La Monstro-pièce&quot;. - Quand Henry demande à Pépo s'il peut jouer avec sa pièce de valeur, Pépo hésite, se demandant si Henry est suffisamment responsable...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/04/1831143_A.jpg" />
</programme>