<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230425021500 +0200" stop="20230425024000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le solo final / L'anniversaire de Mamoune) S2 (13/23)</title>
<desc lang="fr">«Le solo final / L'anniversaire de Mamoune»A la monstro-colonie musicale, Summer et Izzy sont en compétition pour chanter le grand solo final. Aujourd'hui c'est l'anniversaire de Mamoune et tout Rugiville contribue à l'organisation d'une fête surprise. Les enfants vont à la colonie musicale et à l'anniversaire de Mamoune.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425024000 +0200" stop="20230425030500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La soirée de Câliloween) S2 (15/23)</title>
<desc lang="fr">«La soirée de Câliloween»Alors que Cobby s'apprête à donner sa première grande fête de Câliloween, Henry envoie accidentellement la maison des Câlimonstre dans l'espace, et elle atterrit sur la monstro-lune...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425030500 +0200" stop="20230425033000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Une deuxième chance / L'échange de monstrenfants) S2 (18/23)</title>
<desc lang="fr">«Une deuxième chance / L'échange de monstrenfants»&quot;Une deuxième chance&quot;. Lors de la première sortie d'Henry dans la nature, sa troupe de scout doit choisir un nouveau chef. - &quot;L'échange de montrenfants&quot;. Quand Henry apprend que tout est différent chez Denzel, il veut faire un échange de monstrenfants...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425033000 +0200" stop="20230425035500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La capsule temporele / Marshall O Saurus) S2 (n°46)</title>
<desc lang="fr">«La capsule temporele / Marshall O Saurus»Une capsule temporelle qu'Ayati a fabriqué il y a 100 ans refait surface. Les quatre dinos décident d'en faire une à leur tour. A l'intérieur, ils y mettent leurs affaires préférées / Marshall admire vraiment Giganto : il aimerait lui ressembler ! Les quatre dinos le transforment alors en un dinosaure effrayant. Maintenant, tout le monde s'enfuit à son approche ! Marshall se rend compte qu'il est bien mieux d'être juste lui-même finalement.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425035500 +0200" stop="20230425042000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La poursuite en traineau / Dino-sitting) S2 (n°47)</title>
<desc lang="fr">«La poursuite en traineau / Dino-sitting»Troy passe beaucoup de temps avec la petite soeur de Tiny et cette dernière se sent mise à l'écart. Tiny veut recruter un nouveau grand frère : plusieurs dinos passent le casting mais échouent. Alors qu'elle se retrouve prise au piège, elle va vite être sauvée par son seul et véritable grand frère. Bill est connu dans tout Crétacia pour être le meilleur &quot; renifleur &quot;. Du coup, lorsque Bill n'arrive pas à flairer une fleur spéciale pour aider Giganto à arrêter d'éternuer, il ne veut pas admettre que son super pouvoir pourrait être compromis, même si cela signifie de mettre ses amis en danger.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425042000 +0200" stop="20230425044500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Maître des éléments / L'école pour Dinos de Crétacia) S2 (n°48)</title>
<desc lang="fr">«Maître des éléments / L'école pour Dinos de Crétacia»Rocky apprend que personne n'est jamais arrivé au bout du labyrinthe. Il veut donc être le premier ! Pour y arriver, il faut maîtriser les quatre éléments : l'eau, la terre, l'air et le feu. Mais Rocky ne déclenche que des catastrophes. C'est ensemble qu'ils parviendront à découvrir... le repaire de Giganto ! / Les petits dinos ouvrent une école à Crétacia pour partager leurs connaissances. Cror veut voler leur repaire et envoie Totor en classe pour perturber les cours. Mais Totor y prend goût ! Alors que Cror est en danger, Totor met en pratique ce qu'il a appris à l'école pour la sauver.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425044500 +0200" stop="20230425050000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Super Gronmarteau) S1 (n°49)</title>
<desc lang="fr">«Super Gronmarteau»Henry et ses amis sont si frustrés par le final de leur bande dessinée préférée qu'ils décident d'écrire eux-mêmes une fin...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425050000 +0200" stop="20230425051000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Un câli-anniversaire) S2 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Un câli-anniversaire»Estelle Enormemonstre, l'amie d'Henry a un nouveau petit frère et tous les Câlimonstres se rendent à l'énormo-maison pour faire sa connaissance...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425051000 +0200" stop="20230425053500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le spectacle d'Henry / Le désordre des mégabondisseurs) S1 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Le spectacle d'Henry / Le désordre des mégabondisseurs»Dans la première partie de cet épisode, toujours impressionné par les spectacles de Summer, Henry décide de monter lui-même son propre spectacle. Cependant, cette entreprise va s'avérer plus difficile que prévu. Dans la deuxième partie, quand Cobby invente les mégabondisseurs, Henry et ses amis ne s'en lassent pas. Ils bondissent à travers toute la ville, sans se rendre compte des dégâts qu'ils causent.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425053500 +0200" stop="20230425060000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La leçon de piano / La piscine à monstro-vagues) S1 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«La leçon de piano / La piscine à monstro-vagues»Dans la première partie de cet épisode, Henry doit apprendre à attendre patiemment la fin de la leçon de piano de Gertie avant de pouvoir jouer au ballon avec elle. Dans la deuxième partie, les Câlimonstre vont à la piscine à monstro-vagues où chacun s'adonne à son activité préférée. Henry veut apprendre à surfer comme son frère, mais réalise qu'il a besoin d'aide pour surmonter sa peur des grosses vagues.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425060000 +0200" stop="20230425062500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Les jeux gigantiques / Cocophones et noix de coco) S2 (n°30)</title>
<desc lang="fr">«Les jeux gigantiques / Cocophones et noix de coco»Les Jeux Gigantiques : une compétition sportive qui met à l'honneur la vitesse, la force et l'agilité de Giganto. Bill se retrouve avec Cror qui l'incite à tricher. Le premier prix est tellement tentant ! Mais ce faisant, Bill cause de gros ennuis à ses amis. Va-t-il renoncer à la victoire pour les sauver ? / Mazu invente le coco-phone, et c'est de la folie ! Tout le monde adore, sauf Giganto. Grace à la tour de transmission de Mazu, les dinos se parlent au téléphone d'un bout à l'autre de Cretacia. Mais la tour se renverse et coince Mazu. Giganto, qui a tout vu, est trop loin pour l'aider...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425062500 +0200" stop="20230425065000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La Lune Rose / Une Giganto Galerie) S2 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«La Lune Rose / Une Giganto Galerie»Bill repousse toujours le moment d'essayer de nouvelles choses en disant : quand la Lune deviendra rose ! Mais voilà que la Lune devient rose. Bill doit tenir sa promesse.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425065000 +0200" stop="20230425065500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (L'histoire du coucher) S1 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«L'histoire du coucher»C'est l'heure du coucher ? Rejoignez Mickey. Il vous lit une de ses histoires du soir préférées &quot;Minnie et l'arc-en-ciel de lune&quot;.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/2124067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425065500 +0200" stop="20230425071500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (La malédiction de la palourde pas lisse ! / Rêvons un peu) S2 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«La malédiction de la palourde pas lisse ! / Rêvons un peu»Donald ouvre une palourde géante et déclenche une malédiction. La bande aide Goofy à vaincre sa peur de rêver en l'accompagnant dans une aventure amusante à l'heure du coucher.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425071500 +0200" stop="20230425072500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La magie) S3 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«La magie»Bluey apprend à Bingo à utiliser la magie pour obliger sa Maman à jouer avec elle, mais elle oublie de lui expliquer la règle la plus importante: ne jamais utiliser la magie pour faire de vilaines choses!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425072500 +0200" stop="20230425073500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Mini Bluey) S3 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Mini Bluey»Quand Papa se plaint que Bluey et Bingo se ressemblent trop, Bluey met au point un plan pour qu'elles se ressemblent encore plus et lui présente Mini Bluey !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425073500 +0200" stop="20230425074000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Course d'obstacles) S3 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Course d'obstacles»Maman installe une course d'obstacles dans le jardin juste pour s'amuser, mais Papa veut faire la course ! Les enfants sont décidés à gagner par tous les moyens.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425074000 +0200" stop="20230425075000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'omelette) S3 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«L'omelette»Bingo aide sa mère à faire une omelette pour le déjeuner d'anniversaire de son père, mais craquer des oeufs est plus difficile que ça en a l'air, et papa a de plus en plus faim.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425075000 +0200" stop="20230425080000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Passe le paquet) S3 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Passe le paquet»Le père de Lucky est scandalisé par le fait que le jeu &quot;Passe le paquet&quot; comporte un cadeau à chaque étage, et il change les règles pour qu'il n'y en ait plus qu'un seul au milieu, mais Bingo perd toujours.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425080000 +0200" stop="20230425080500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le pavlova) S3 (n°17)</title>
<desc lang="fr">«Le pavlova»Les enfants jouent au Café pour que Bingo puisse manger du Pavlova. Mais Papa, le chef cuisinier, ne semble pas comprendre la commande. Quand Bluey le renvoie, Papa installe son propre Café à côté de celui de Bingo.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425080500 +0200" stop="20230425083000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (L'énigme du camping / La grande vague de crimes verts) S1 (7/25)</title>
<desc lang="fr">«L'énigme du camping / La grande vague de crimes verts»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425083000 +0200" stop="20230425090000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Relâcher les prises / Destruction de construction) S1 (24/25)</title>
<desc lang="fr">«Relâcher les prises / Destruction de construction»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/37/2069034_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425090000 +0200" stop="20230425100000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison de Mickey (Dingo au Pays des contes de fées) S4 (26/13)</title>
<desc lang="fr">«Dingo au Pays des contes de fées»Dingo ayant effacé les contes de fées de la Maison de Mickey, il doit aller au Pays des contes de fées pour récupérer le livre d'histoires en or...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/27/2122515_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425100000 +0200" stop="20230425102500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Les Pyjamasques (Les Pyjamasques et la colère de la montagne / Les Pyjamasques et la baguette du vieux sorcier) S4 (20/26)</title>
<desc lang="fr">«Les Pyjamasques et la colère de la montagne / Les Pyjamasques et la baguette du vieux sorcier»Flamme Rouge souhaite méditer avec les Pyjamasques. Ils sont très vite intérrompus lorsque Munki-Gu décide de s'en mêler. / Les Pyjamasques tentent de mettre fin aux manigances de Munki-Gu mais c'est sans compter sur Ninjaka qui continue de leur jouer des tours.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1712354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425102500 +0200" stop="20230425105500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Les Pyjamasques (Tatouro'Tom et le vase brisé / Roméo perd le contrôle) S4 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Tatouro'Tom et le vase brisé / Roméo perd le contrôle»Tatouro'Tom essaye de réparer une oeuvre du musée sans en parler au Pyjamasques. / Roméo souhaitait piéger les Pyjamasque mais il n'a réussi qu'à transformer son Astro-Labo en une machine intelligente et mal-intentionnée.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1712354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425105500 +0200" stop="20230425112000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Eureka ! *2022 (L'anniversaire de Barry / Attrape-ptéro) S1</title>
<desc lang="fr">«L'anniversaire de Barry / Attrape-ptéro»Eureka apprend que le plus grand souhait de Barry est d'avoir une fête d'anniversaire à la plage. Eureka est tellement douée à attrape-ptéro qu'elle invente une machine à balles pour servir d'adversaire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/00/2151697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425112000 +0200" stop="20230425115000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Eureka ! *2022 (La fête de l'hiver / Désordre et compromis) S1</title>
<desc lang="fr">«La fête de l'hiver / Désordre et compromis»Eureka pense qu'elle peut gérer le restaurant avec quelques-une de ses inventions! Barry invite KP à venir dans sa chambre mais il se rend vite compte que KP n'est pas le colocataire qu'il pensait.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/00/2151697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425115000 +0200" stop="20230425122000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Le pique-nique des trois royaumes) S1 (10/24)</title>
<desc lang="fr">«Le pique-nique des trois royaumes»Chaque année, les trois royaumes amis que sont Enchancia, Wei-ling et Khaldoun organisent un pique-nique royal au cours duquel les enfants passent la journée à s'amuser...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/06/2146040_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425122000 +0200" stop="20230425124500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (L' examen de princesse) S1 (8/24)</title>
<desc lang="fr">«L' examen de princesse»Toutes les élèves de l'Académie royale passent aujourd'hui leur examen de princesse. Elles seront jugées sur tout ce qu'elles ont appris depuis le début de l'année.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/01/2147926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425124500 +0200" stop="20230425125500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Parfait) S3 (1/37)</title>
<desc lang="fr">«Parfait»La carte de fête des pères de Bluey doit être parfaite, mais elle n'arrive pas à décider quoi dessiner ! Maman lui rappelle tous les moments amusants qu'elle a passés avec Papa et lui rappelle qu'il n'est pas si parfait.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425125500 +0200" stop="20230425130500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les téléphones) S3 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«Les téléphones»Bluey et Bingo veulent jouer au restaurant avec grand-père mais le jeu n'est pas tout à fait ce qu'il attendait... il va avoir besoin d'une appli pour commander à manger !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425130500 +0200" stop="20230425131000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les livreuses de pizzas) S3 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Les livreuses de pizzas»Bluey et Bingo fabriquent des pizzas et les livrent aux adultes, mais la roue de leur voiture à pédales n'arrête pas de tomber.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425131000 +0200" stop="20230425132000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les promesses) S3 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Les promesses»Bluey ne cesse pas de manquer à sa parole! Mais en voyant à quel point Bingo fait confiance à leur Maman, elle saisit la portée des promesses et l'importance de tenir parole.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425132000 +0200" stop="20230425133000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La poupée de chiffon) S3 (n°25)</title>
<desc lang="fr">«La poupée de chiffon»Papa accepte d'emmener Bluey et Bingo manger une glace si elles arrivent à le faire entrer dans la voiture. Le problème c'est... qu'il s'est transformé en &quot;poupée de chiffon&quot;.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425133000 +0200" stop="20230425133500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La pluie) S3 (18/26)</title>
<desc lang="fr">«La pluie»Lorsque la maison des Bouvier est arrosée par une pluie d'été, Bluey est bien décidée à construire un barrage dans le jardin. Maman passe son temps à nettoyer la boue que Bluey laisse dans la maison.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425133500 +0200" stop="20230425140000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Mélange spécial / La princesse et le lièvre) S1 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Mélange spécial / La princesse et le lièvre»Alice doit trouver un chanteur spécial pour la chorale du jardin. Lorsque Rosa déchire accidentellement la cape de la reine, Alice demande au Lièvre de Mars de les aider.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425140000 +0200" stop="20230425143000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Petit Hulk / Fête surprise) S2 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«Petit Hulk / Fête surprise»L'équipe Spidey a du pain sur la planche, l'appareil de Gobby a transformé Hulk en bébé ! Spidey et Spin prévoient une fête surprise pour l'anniversaire de Ghost-Spider, mais des méchants tentent de contrecarrer leur plan.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425143000 +0200" stop="20230425145500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (On éteint tout ! / L'Homme-Sable ne partage pas) S2 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«On éteint tout ! / L'Homme-Sable ne partage pas»L'équipe Spidey doit éteindre le phare de Green Goblin qui empêche tout le monde de dormir. Une belle journée à la plage est interrompue quand Sandman éprouve le besoin de prouver qu'il construit les plus beaux châteaux de sable.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425145500 +0200" stop="20230425152500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (La petite sorcière) S1 (11/24)</title>
<desc lang="fr">«La petite sorcière»Lucinda, une petite sorcière nouvellement installée dans la région, n'a pas d'amis ; du coup, elle passe son temps à jeter des mauvais sorts.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/11/2083923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425152500 +0200" stop="20230425155000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Le rêve bleu) S1 (12/24)</title>
<desc lang="fr">«Le rêve bleu»Invitées au royaume de Tangu par le prince Zandar, Ambre et Sofia décident de voyager en tapis volant. Elles s'égarent dans le désert...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/51/1792756_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425155000 +0200" stop="20230425155500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (L'histoire du coucher) S1 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«L'histoire du coucher»C'est l'heure du coucher ? Rejoignez Mickey. Il vous lit une de ses histoires du soir préférées &quot;Minnie et l'arc-en-ciel de lune&quot;.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/2124067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425155500 +0200" stop="20230425162000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Le mal du pays / Le poisson de Dingo !) S1 (2/26)</title>
<desc lang="fr">«Le mal du pays / Le poisson de Dingo !»Mickey, Minnie et leurs amis veulent emmener Funny à un pique-nique, mais Funny ne se sent pas bien. Funny emmène la bande au monde océanique sous-marin et les transforme en habitants des mers.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425162000 +0200" stop="20230425164500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Petit Hulk / Fête surprise) S2 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«Petit Hulk / Fête surprise»L'équipe Spidey a du pain sur la planche, l'appareil de Gobby a transformé Hulk en bébé ! Spidey et Spin prévoient une fête surprise pour l'anniversaire de Ghost-Spider, mais des méchants tentent de contrecarrer leur plan.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425164500 +0200" stop="20230425171500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Tweedleoui et Tweedlenon / Mariage au pays des merveilles) S1 (n°17)</title>
<desc lang="fr">«Tweedleoui et Tweedlenon / Mariage au pays des merveilles»Les Tweedle aident Alice à choisir entre devenir la pâtisserière royale ou continuer de travailler dans sa pâtisserie. Alice est chargée de préparer un gâteau de mariage, elle doit trouver un moyen de représenter chacun des mariés.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425171500 +0200" stop="20230425172500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le chien de berger) S3 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Le chien de berger»Papa accepte de jouer au Chien de Berger avec Bluey et Bingo pour les empêcher de déranger Maman qui prend un repos bien mérité. Mais garder un mouton est une tâche moins facile qu'il n'y paraît.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425172500 +0200" stop="20230425173500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Tina) S3 (21/26)</title>
<desc lang="fr">«Tina»Bingo et Bluey en ont assez qu'on leur donne des ordres. Elles font donc appel à la géante Tina, leur amie invisible, pour montrer à leurs parents qui commande. Elles peuvent désormais faire ce qu'elles veulent, jusqu'au moment où Maman et Papa se rebellent.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425173500 +0200" stop="20230425174000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Monsieur Licorne) S3 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Monsieur Licorne»Bluey n'arrive pas à s'endormir et Maman lui lit une dernière histoire. Mais elles sont interrompues par Monsieur Licorne, la marionnette la plus exubérante du monde que Bluey tente de calmer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425174000 +0200" stop="20230425175000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'observation des baleines) S3 (n°22)</title>
<desc lang="fr">«L'observation des baleines»Bluey promet à sa cliente Bingo &quot;la meilleure visite de tous les temps&quot; en jouant à l'observation des baleines, mais il faut que Papa et Maman participent, et ils sont trop fatigués pour jouer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425175000 +0200" stop="20230425180000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La chambre) S3 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«La chambre»Bluey est enthousiaste à l'idée d'avoir sa propre chambre. Mais au moment du coucher, Bingo lui manque plus qu'elle ne l'avait imaginé et elle doit trouver un moyen de rester en contact avec elle.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425180000 +0200" stop="20230425180500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le xylophone magique) S1 (1/52)</title>
<desc lang="fr">«Le xylophone magique»Bluey et Bingo retrouvent un xylophone magique qui a le pouvoir de pétrifier les gens. Elles s'en servent aux dépens de Papa, le figeant dans des positions drôles mais peu flatteuses...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/15/1883145_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425180500 +0200" stop="20230425183500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Sirène d'urgence / Attention à la circulation) S1 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Sirène d'urgence / Attention à la circulation»Afin d'éviter les embouteillages, Axelle déclenche sa sirène d'ambulance à tout-va pour de fausses urgences. Mais les autres véhicules présents sur la route doutent de sa bonne foi. Jayden retrouve son père au travail.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425183500 +0200" stop="20230425190000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (L'union fait la force / La patience de la Panthère) S1 (1/25)</title>
<desc lang="fr">«L'union fait la force / La patience de la Panthère»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425190000 +0200" stop="20230425193000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Le trésor de Barbe Toile / Inondations à répétition !) S1 (14/25)</title>
<desc lang="fr">«Le trésor de Barbe Toile / Inondations à répétition !»Doc Ock dupe nos héros pour qu'ils lui trouvent un trésor. Spidey et Miss Marvel descendent dans les égouts pour sauver TRACE-E, mais ils découvrent que le Bouffon Vert est là !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425193000 +0200" stop="20230425194000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le week-end / Le barbecue / La chauve-souris frugivore) S1 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Le week-end / Le barbecue / La chauve-souris frugivore»Bingo s'énerve lorsque son père ne remarque pas la sauterelle qui marche dans le jardin. Bingo prépare la meilleure salade au monde. Bluey rêve d'être une chauve-souris frugivore nocturne.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425194000 +0200" stop="20230425195000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (A cheval / L'hôtel / Le vélo) S1 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«A cheval / L'hôtel / Le vélo»&quot;A cheval&quot;. Les enfants organisent un mariage à cheval. - &quot;L'hôtel&quot;. Bluey, Bingo et leur papa jouent au jeu Hôtel. - &quot;Le vélo&quot;. Bluey ne parvient pas à rouler en vélo mais n'abandonne pas...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/12/1882743_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425195000 +0200" stop="20230425195500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Bob Bilby / Le jeux d'espion / La livraison) S1 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Bob Bilby / Le jeux d'espion / La livraison»C'est au tour de Bingo de s'occuper de Bob Bilby, l'animal de compagnie de Kindy. Bingo décide d'arrêter de jouer à un jeu et cela sème la zizanie. Quand on doit patienter, cinq minutes peuvent paraître une éternité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425195500 +0200" stop="20230425200500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La terre à l'ombre) S1 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«La terre à l'ombre»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/51/1960618_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425200500 +0200" stop="20230425201500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le docteur / La griffe / Le marché) S1 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Le docteur / La griffe / Le marché»La visite de Honey chez le docteur Bingo est sans arrêt interrompue. Maman et papa créent leur propre machine à griffe magique et Bluey emmène avec elle l'argent que la petite souris lui a donné...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/12/1882743_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425201500 +0200" stop="20230425202000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le barbecue) S1 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Le barbecue»On déjeune sur la terrasse mais pas de barbecue sans salade ! Bingo ne se reposera pas avant d'avoir trouvé les poivrons de toutes les couleurs que lui réclament ses cousines pour la meilleure des salades. Elle va cueillir des plantes vertes, elle prend des pétales de fleurs jaunes et va chercher des fleurs de flamboyant. Mais elle ne peut toujours pas se reposer car elle doit faire une sauce pour la salade ! Après s'être débattue avec le tuyau d'arrosage, Bingo est pleine de boue et quand elle fini, elle a compris que la bonne cuisine nécessite beaucoup de travail.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/1959225_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425202000 +0200" stop="20230425205000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Pow joue avec les grands / Big Roue) S1 (12/18)</title>
<desc lang="fr">«Pow joue avec les grands / Big Roue»Bo relâche sa surveillance auprès d'un bébé voiture et ils se retrouvent coincés sur un radeau au milieu de la rivière. Piston doit surmonter ses peurs des voitures monstres légendaires pour sauver ses amis perdus.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425205000 +0200" stop="20230425211500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (L'union fait la force / La patience de la Panthère) S1 (1/25)</title>
<desc lang="fr">«L'union fait la force / La patience de la Panthère»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425211500 +0200" stop="20230425214500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Clovis et le magicien) S1 (13/24)</title>
<desc lang="fr">«Clovis et le magicien»Clovis se sent délaissé par Sofia qui ne trouve plus le temps de jouer avec son ami. Il profite du passage d'un magicien pour démarrer une nouvelle vie.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/51/1792756_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425214500 +0200" stop="20230425221000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Le griffon) S1 (14/24)</title>
<desc lang="fr">«Le griffon»Sofia perd son pouvoir de comprendre ses amis animaux lorsque son amulette magique est prise par un bébé griffon. Qui, de Sofia ou de Cédric, va la récupérer en premier ?...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/51/1792756_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425221000 +0200" stop="20230425221500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (L'histoire du coucher) S1 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«L'histoire du coucher»C'est l'heure du coucher ? Rejoignez Mickey. Il vous lit une de ses histoires du soir préférées &quot;Minnie et l'arc-en-ciel de lune&quot;.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/2124067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425221500 +0200" stop="20230425223500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Le Jour de la tarte de Clarabelle / Le nouveau chiot de Minnie) S2 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Le Jour de la tarte de Clarabelle / Le nouveau chiot de Minnie»Clarabelle est dépassée par tout ce qu'elle doit faire pendant le Jour des tartes. Minnie adopte un nouveau chiot et n'est pas prête à le dresser.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425223500 +0200" stop="20230425230000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (L'aventure pirate) S1 (21/26)</title>
<desc lang="fr">«L'aventure pirate»Mickey, Minnie et leurs amis jouent à Chevaliers et Dragons et commencent à se demander si les dragons sont gentils ou méchants. Pour les aider à le découvrir, Funny les emmène dans le Royaume de Majestica, où ils sont transformés en chevaliers, valets et princesses.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425230000 +0200" stop="20230425232500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le pinceau de Tiny / Et si ?) S2 (n°49)</title>
<desc lang="fr">«Le pinceau de Tiny / Et si ?»Le pinceau préféré de Tiny tombe en morceaux, elle doit lui dire adieu. Mais ses trois amis ne comprennent pas que Tiny demande qu'à être seule et continuent d'essayer de lui remonter le moral. Heureusement, un dinosaure comprend ce dont Tiny a besoin : Giganto. / Tiny, Rocky, Mazu et Bill imaginent ce que serait le monde s'ils avaient le droit de faire ce qu'ils veulent, quand ils veulent. Ils vont vite comprendre que dans la vie, il faut parfois savoir se fixer des limites.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425232500 +0200" stop="20230425235000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le nez de Bill / Grand frère, grande soeur) S2 (n°50)</title>
<desc lang="fr">«Le nez de Bill / Grand frère, grande soeur»Bill est connu dans tout Crétacia pour être le meilleur &quot; renifleur &quot;. Mais lorsqu'il n'arrive pas à flairer une fleur spéciale pour aider Giganto à arrêter d'éternuer, il ne veut pas admettre que son super pouvoir pourrait être compromis, même si cela signifie de mettre ses amis en danger. / Quand la petite soeur de Tiny arrive, Troy passe beaucoup de temps avec elle.Tiny se sent mise à l'écart et veut recruter un nouveau grand frère : plusieurs dinos passent le casting mais échouent. Durant ses recherches, Tiny fini prise au piège. Son véritable grand frère va t-il venir la sauver ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425235000 +0200" stop="20230426001500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Un Giganto succès / Le bâton dans la pierre) S2 (n°51)</title>
<desc lang="fr">«Un Giganto succès / Le bâton dans la pierre»Giganto aide les petits dinos et Tiny veut le remercier en lui organisant un goûter chic. Quand les autres l'aident et prennent en compte le point de vue de Giganto, Tiny refuse de contourner les règles, son goûter sera délicat. Ce qui convient aux petits dinos n'est pas forcément le cas pour les grands ! / Troy et T-Rex pensent que l'un deux est l'ado le plus fort de Crétacia. Les petits dinos organisent donc un concours pour que les deux dinos puissent être départagés, notamment en essayant de retirer un bâton d'une pierre qu'aucun dinosaure n'a jamais réussi à extraire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426001500 +0200" stop="20230426004000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le Nouveau / La Bataille des Titans) S2 (n°52)</title>
<desc lang="fr">«Le Nouveau / La Bataille des Titans»Un nouveau grand dino arrive à Crétacia, les petits dinos veulent le rencontrer, sauf Bill. Ses amis tentent d'attirer l'attention du géant malgré les conseils des habitants du Crétacé de ne pas s'en approcher. Lorsqu'ils y parviennent, tout ne se passe pas comme prévu ! / Spino n'est finalement pas parti ! L'énorme méchant bloque Giganto dans son repaire et se met en route pour terroriser le monde. Crétacia va devoir s'allier et travailler ensemble pour libérer Giganto. Spino va vite se retrouver face à ce dernier démarrant un grand combat de puissants dinosaures !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426004000 +0200" stop="20230426010500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Les aventures d'un oeuf-sitter / Le bout de l'arc-en-ciel) S3 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Les aventures d'un oeuf-sitter / Le bout de l'arc-en-ciel»Les quatre petits dinosaures et leur ami Gigant, continuent d'explorer le monde de Crétacia. Ils passent toujours un bon moment lorsqu'ils apprennent ensemble, découvrent ensemble et s'amusent ensemble.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426010500 +0200" stop="20230426012500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Une compositrice très demandée / Denzel déménage) S2 (n°46)</title>
<desc lang="fr">«Une compositrice très demandée / Denzel déménage»&quot;Une compositrice très demandée&quot;. Henry se réjouit à l'idée de jouer avec sa Mamoune, mais celle-ci reçoit une grande nouvelle. - &quot;Denzel déménage&quot;. Tandis qu'ils jouent, Henry et Denzel entendent les parents de Denzel parler de départ...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426012500 +0200" stop="20230426015000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La fête d'anniversaire d'Ivor / Le grand nettoyage de printemps) S2 (20/23)</title>
<desc lang="fr">«La fête d'anniversaire d'Ivor / Le grand nettoyage de printemps»&quot;La fête d'anniversaire d'Ivor&quot;. Ivor a un an et pour son anniversaire il veut une grande cocci-fête. - &quot;Le grand nettoyage de printemps&quot;. C'est le grand nettoyage de printemps à Rugiville et tout le monde participe au savonnage de la ville...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>