<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230528021500 +0200" stop="20230528024000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Summer fait du cinéma / La journée des monstro-pizzas) S2 (n°34)</title>
<desc lang="fr">«Summer fait du cinéma / La journée des monstro-pizzas»&quot;Summer fait du cinéma&quot;. Henry aide Summer à réaliser un film formidouble avant le soir de l'avant-première à Rugiville. - &quot;La journée des monstro-pizzas&quot;. Henry offre son aide au Café Rugitonio lorsque le serveur rentre chez lui malade...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/03/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528024000 +0200" stop="20230528030500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le monstro-mariage / Un groupe formidouble) S2 (n°33)</title>
<desc lang="fr">«Le monstro-mariage / Un groupe formidouble»&quot;Le monstro-mariage&quot;. Summer organise le mariage du Signor Rugitonio et de Matilda en se mettant en avant au lieu d'attirer l'attention sur le couple. - &quot;Un groupe formidouble&quot;. Alors qu'Henry et Denzel sont occupés à écrire une chanson, ils décident de monter un groupe de musique...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/03/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528030500 +0200" stop="20230528033000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Soirée pyjama très créative / Les formidoubles lois de Rugiville) S2 (5/23)</title>
<desc lang="fr">«Soirée pyjama très créative / Les formidoubles lois de Rugiville»&quot;Soirée pyjama très créative&quot;. Henry s'invite à la soirée pyjama de Summer de manières diverses et inattendues. - &quot;Les &quot;formidoubles&quot; lois de Rugiville&quot;. Obligé de quitter la ville pour une réunion urgente, le nouveau maire de Rugiville charge Henry de le remplacer en son absence...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/03/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528033000 +0200" stop="20230528035500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le pouvoir de Giganto / Le dino qui criait au Giganto) S1 (n°21)</title>
<desc lang="fr">«Le pouvoir de Giganto / Le dino qui criait au Giganto»&quot;Le pouvoir de Giganto&quot;. Rocky voudrait être fort comme Giganto. S'il avait une queue comme lui, il s'en servirait pour vaincre les méchants et défendre ses amis. - &quot;Le dino qui criait au Giganto&quot;. Bill se rend compte que, quand il crie &quot;Giganto !&quot;, il peut éviter de faire des tâches pénibles, et finit donc par en abuser...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/39/1960612_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528035500 +0200" stop="20230528042000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La promesse brisée de Bill / Tiny les pouces verts) S1 (n°20)</title>
<desc lang="fr">«La promesse brisée de Bill / Tiny les pouces verts»&quot;La promesse brisée de Bill&quot;. C'est l'anniversaire de Rocky, et Bill a promis de ne pas révéler son cadeau : un dessin de Giganto fait par Tiny. Mais Bill n'arrive pas à garder le secret, et finit par déclencher une rumeur. - &quot;Tiny les pouces verts&quot;. Par accident, Tiny a déraciné un petit arbre. Elle décide de prendre soin de lui jusqu'à ce qu'il soit suffisamment grand et fort pour être replanté dehors. En attendant, elle le garde avec elle dans un pot...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/31/1940330_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528042000 +0200" stop="20230528044500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Suivez le chef / Un artiste est né) S1 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Suivez le chef / Un artiste est né»&quot;Suivez le chef&quot;. Il fait très chaud dans la savane, et les quatre amis essayent d'aider Ayati à se rafraîchir. Mais les idées de Rocky sont catastrophiques. - &quot;Un artiste est né&quot;. Tiny aime peindre et dessiner. Son frère Troy aime déraciner des arbres, et il n'est pas à l'aise avec toutes ces choses artistiques...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/39/1960612_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528044500 +0200" stop="20230528050000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Les Câlimonstre partent camper) S1 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Les Câlimonstre partent camper»Summer est triste, car la famille doit laisser Beckett derrière elle pour partir camper et dormir à la belle étoile. Henry doit la consoler...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/03/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528050000 +0200" stop="20230528051000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La soirée feux d'artifices) S1 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«La soirée feux d'artifices»Les Câlimonstre essayent un vélo construit par Cobby pour toute la famille...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/03/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528051000 +0200" stop="20230528053500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Super Gronmarteau / Le nouveau monstrenfant du quartier) S1 (18/26)</title>
<desc lang="fr">«Super Gronmarteau / Le nouveau monstrenfant du quartier»&quot;Super Gronmarteau&quot;. Henry et ses amis sont si frustrés par le suspens final de leur dernière bande dessinée préférée qu'ils décident d'écrire eux même une fin. - &quot;Le nouveau monstrenfant du quartier&quot;. Henry essaye de devenir ami avec le nouveau monstrenfant de la ville...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/11/2122510_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528053500 +0200" stop="20230528060000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Sur le chemin de la monst-école / Le bonheur en chanson) S1 (n°23)</title>
<desc lang="fr">«Sur le chemin de la monst-école / Le bonheur en chanson»&quot;Sur le chemin de la monst-école&quot;. Henry et les Câlimonstres doivent emprunter quelques détours sur le chemin de l'école d'Henry, dont c'est le premier jour de classe. - &quot;Le bonheur en chanson&quot;. Henry et Summer font une tournée en ville pour chanter des Summerettes à leurs amis et aux voisins...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/17/2122511_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528060000 +0200" stop="20230528062500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La pierre flottante / Une lumière au bout de l'orage) S1 (n°24)</title>
<desc lang="fr">«La pierre flottante / Une lumière au bout de l'orage»&quot;La pierre flottante&quot;. Mazu et Rocky s'affrontent sur deux terrains : la réflexion et l'action. Quand Termy retient prisonniers leurs amis, réclamant en échange de recevoir la mystérieuse pierre flottante, ils vont devoir s'associer pour les sauver. - &quot;Une lumière au bout de l'orage&quot;. Bill n'est pas un leader-né. Il préfère volontiers laisser ce rôle à ses amis. Mais quand il se retrouve dans la brume, séparé d'eux, et seul avec Marsh, il n'a pas le choix...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/12/2122519_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528062500 +0200" stop="20230528065000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Coco Bill / Frères et soeurs) S1 (n°23)</title>
<desc lang="fr">«Coco Bill / Frères et soeurs»&quot;Coco Bill&quot;. Bill surprend Rugo à chiper toutes les noix de coco du coin. Bill se met donc en quête du plus de noix de coco possible pour se faire une réserve géante, avant que Rugo n'ait tout pris. - &quot;Fères et soeurs&quot;. Tiny entend un drôle de bruit, très joli, et surprend Totor qui souffle dans un roseau. Le jeune raptor n'a même pas conscience de faire de la musique...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/12/2122520_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528065000 +0200" stop="20230528071500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Pluie, va-t'en ! / Le Razzle Dazzle de Donald) S1 (20/26)</title>
<desc lang="fr">«Pluie, va-t'en ! / Le Razzle Dazzle de Donald»Mickey et ses amis se rendent au Royaume des Nuages pour voir si Willie le Géant sait pourquoi il n'a pas plu. Le jour de Razzle Dazzle, Donald fait un voeu auprès d'un génie pour gagner tous les prix.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/35/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528071500 +0200" stop="20230528072500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Mini Bluey) S3 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Mini Bluey»Quand Papa se plaint que Bluey et Bingo se ressemblent trop, Bluey met au point un plan pour qu'elles se ressemblent encore plus et lui présente Mini Bluey !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528072500 +0200" stop="20230528073500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La magie) S3 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«La magie»Bluey apprend à Bingo à utiliser la magie pour obliger sa Maman à jouer avec elle, mais elle oublie de lui expliquer la règle la plus importante: ne jamais utiliser la magie pour faire de vilaines choses!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528073500 +0200" stop="20230528074000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le ménage) S3 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«Le ménage»Papa et Maman décident qu'ils ne finiront de faire leur ménage ennuyeux que lorsque leurs filles arrêteront de se conduire de manière farfelue. Cela ne se produisant toujours pas, ils finissent par essayer de les imiter.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528074000 +0200" stop="20230528075000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le conte de fée) S3 (n°26)</title>
<desc lang="fr">«Le conte de fée»Papa raconte un véritable conte de fée à Bluey et Bingo. Ce conte, qui se passe à une époque étrange appelée les années 80, parle d'un garçon qui a été maudit parce qu'il a été méchant avec son petit frère.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528075000 +0200" stop="20230528080000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Chat vidéo) S3 (n°23)</title>
<desc lang="fr">«Chat vidéo»Bluey et Bingo adorent chatter par vidéo avec Muffin et Socks afin de toutes dessiner ensemble. Lorsque Muffin ne veut pas laisser son tour à Socks, les enfants découvrent ce qui se passe quand on ne veut pas partager.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528080000 +0200" stop="20230528080500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Explorateurs) S3 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«Explorateurs»Alors qu'il attend qu'on vienne le chercher à l'école, Jack se fait passer pour un marin qui tente de retrouver son chemin vers l'Australie. Pendant ce temps, le père de Jack s'est perdu en chemin alors qu'il allait le chercher.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528080500 +0200" stop="20230528081500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (En voiture) S3 (20/26)</title>
<desc lang="fr">«En voiture»N'ayant que cinq minutes pour jouer à &quot;En voiture&quot;, Bluey et Maman entament une course contre la montre pour aller acheter le lait exigé par une invitée grincheuse et tentent d'échapper à un commerçant en colère.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528081500 +0200" stop="20230528082500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La quête du Curry) S3 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«La quête du Curry»Lorsqu'ils traversent le parc pour aller chercher du curry chez Mackenzie, Bingo et Papa doivent affronter une pie qui protège son nid.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528082500 +0200" stop="20230528083000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le jeu d'échec) S3 (11/26)</title>
<desc lang="fr">«Le jeu d'échec»Papa essaye d'apprendre à Bluey à jouer aux échecs mais Maman pense qu'elle est encore trop jeune. Quand Bingo se joint à la partie, les filles inventent leurs propres règles mais elles n'arrivent toujours pas à battre Papa.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528083000 +0200" stop="20230528090000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Star Wars : Les aventures des Petits Jedi (Le festival des confi-fruits / Safari sur Yamradi) S1 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«Le festival des confi-fruits / Safari sur Yamradi»Nash et les jeunes Jedi partent à la poursuite des confi-fruits volés. Les enfants découvrent une créature semblable à un oiseau.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/06/2197860_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528090000 +0200" stop="20230528092500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Pow joue avec les grands / Big Roue) S1 (12/20)</title>
<desc lang="fr">«Pow joue avec les grands / Big Roue»Bo relâche sa surveillance auprès d'un bébé voiture et ils se retrouvent coincés sur un radeau au milieu de la rivière. Piston doit surmonter ses peurs des voitures monstres légendaires pour sauver ses amis perdus.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/11/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528092500 +0200" stop="20230528100000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Rhinoctopus / Problème de citrouille) S1 (23/25)</title>
<desc lang="fr">«Rhinoctopus / Problème de citrouille»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528100000 +0200" stop="20230528102000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Daisy et Dingo font le ménage / Le monde des crayons) S1 (10/26)</title>
<desc lang="fr">«Daisy et Dingo font le ménage / Le monde des crayons»A cause de Daisy et Goofy, La maison magique se retrouve dans un désordre immense. Daisy a perdu le crayon magique magenta dont elle a besoin pour terminer son dessin de jardin.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/35/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528102000 +0200" stop="20230528103000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Né hier) S3 (6/26)</title>
<desc lang="fr">«Né hier»Papa prétend qu'il est né hier. Bluey et Bingo doivent le guider au cours de sa deuxième journée sur Terre, notamment lorsqu'il découvre que la nourriture est délicieuse et qu'il vole la tarte du père de Lucky.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528103000 +0200" stop="20230528104000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les petits bateaux) S2 (31/52)</title>
<desc lang="fr">«Les petits bateaux»Bluey est de retour, avec sa petite soeur Bingo, pour transformer la vie de tous les jours en jeu amusant ! Quand Bluey est invitée à une fête d'anniversaire, Bingo utilise sa plume magique pour rendre les préparatifs difficiles. Lorsque c'est au tour de papa d'emmener les filles à l'école, le duo des Heeler juniors va assurément lui compliquer la tâche. Grâce à son imagination sans limites et avec sa soeur à ses côtés, Bluey continue de diriger sa petite famille dans les jeux... comme dans tout le reste.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528104000 +0200" stop="20230528104500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Pâques) S2 (52/52)</title>
<desc lang="fr">«Pâques»Bingo est convaincue que le Lapin de Pâques les a oubliées comme l'an dernier. Mais Bluey découvre une série d'indices qui les conduit au trésor de Pâques.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/03/2122499_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528104500 +0200" stop="20230528105500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le jeu du fast food) S2 (32/52)</title>
<desc lang="fr">«Le jeu du fast food»Pour Bluey et Bingo, il est l'heure de sortir du bain. Mais Papa a décidé de ne pas les obliger à le faire. Il se trouve alors embarqué dans un Jeu du Fast Food qui n'en finit plus.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/25/2119644_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528105500 +0200" stop="20230528110500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La machine à écrire) S2 (49/52)</title>
<desc lang="fr">«La machine à écrire»Bluey, Snickers et Winton sont en route pour rejoindre Calypso et lui demander de l'aide quand ils tombent dans le piège tendu par les Terriers. Ils vont devoir se servir de leurs talents uniques pour s'en sortir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/25/2119638_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528110500 +0200" stop="20230528111000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Monsieur le singe en culotte) S2 (38/52)</title>
<desc lang="fr">«Monsieur le singe en culotte»Bluey et Bingo doivent prouver que Monsieur le singe en culotte est important pour elles afin d'éviter que Papa ne le donne à quelqu'un d'autre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/25/2119636_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528111000 +0200" stop="20230528113500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Star Wars : Les aventures des Petits Jedi (Le festival des confi-fruits / Safari sur Yamradi) S1 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«Le festival des confi-fruits / Safari sur Yamradi»Nash et les jeunes Jedi partent à la poursuite des confi-fruits volés. Les enfants découvrent une créature semblable à un oiseau.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/06/2197860_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528113500 +0200" stop="20230528120500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Eureka ! *2022 (La lumière au bout de la grotte / L'oiseau-kangourou) S1 (13/60)</title>
<desc lang="fr">«La lumière au bout de la grotte / L'oiseau-kangourou»Lorsque les amis explorent une grotte, Pepper, généralement intrépide, admet qu'elle a peur du noir. L'ami d'Eurêka, KB, n'arrive pas à décider s'il doit sauter avec des kangourous ou voler avec des oiseaux.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/00/2151697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528120500 +0200" stop="20230528123000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (L'après-midi orageux d'Alice / Dans la forêt de Tulgey) S1 (4/25)</title>
<desc lang="fr">«L'après-midi orageux d'Alice / Dans la forêt de Tulgey»Alice prépare un délice pour les bébés, mais elle a la main lourde sur un ingrédient particulier. La première sortie en camping de Rosa tourne mal lorsque ses gardes la suivent.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/14/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528123000 +0200" stop="20230528125500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Embouteillée ! / Le conte de fée de Minnie !) S1 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Embouteillée ! / Le conte de fée de Minnie !»Daisy part en voyage dans le désert où elle se transforme en génie et doit exaucer trois voeux. Quand Minnie se transforme en fée, elle peine à trouver son talent.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/35/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528125500 +0200" stop="20230528132500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Le Manoir magique / L'aventure de Funny) S1 (24/26)</title>
<desc lang="fr">«Le Manoir magique / L'aventure de Funny»Le Grand Goofini essaie un nouveau tour de magie en utilisant l'animal en peluche préféré de Daisy. Funny se sent d'humeur à partir à l'aventure à Zany Mulaney Land, le nouveau parc d'attractions !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/35/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528132500 +0200" stop="20230528135000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Petit chien, grande aide ! / Un problème géant !) S1 (25/26)</title>
<desc lang="fr">«Petit chien, grande aide ! / Un problème géant !»Franken-Pat a besoin d'aide pour le concours de Citrouilles mais quand Pluto veut aider, il est accidentellement transformé en chien géant. Mickey casse accidentellement le cerf-volant de Minnie.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/35/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528135000 +0200" stop="20230528142000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Jour de neige d'été / Sunny le bonhomme de neige !) S1 (11/26)</title>
<desc lang="fr">«Jour de neige d'été / Sunny le bonhomme de neige !»Mickey et ses amis jouent dans la neige magique sur la Montagne de l'Hiver ! Quand ils construisent un bonhomme de neige, il prend vie ! L'équipe doit empêcher le bonhomme de neige de fondre en jouant.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/35/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528142000 +0200" stop="20230528144500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Je suis un labyrinthe / La terre des chaussettes perdues) S1 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Je suis un labyrinthe / La terre des chaussettes perdues»Mortimer se joint à la bande pour une aventure au pays des légendes ! Goofy ne retrouve plus ses chaussettes préférées, alors Funny l'emmène sur l'île des objets trouvés.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/35/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528144500 +0200" stop="20230528151500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Panique à la parade / L'Affaire du bandit voleur de livres) S1 (n°25)</title>
<desc lang="fr">«Panique à la parade / L'Affaire du bandit voleur de livres»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528151500 +0200" stop="20230528154500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Star Wars : Les aventures des Petits Jedi (Le festival des confi-fruits / Safari sur Yamradi) S1 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«Le festival des confi-fruits / Safari sur Yamradi»Nash et les jeunes Jedi partent à la poursuite des confi-fruits volés. Les enfants découvrent une créature semblable à un oiseau.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/06/2197860_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528154500 +0200" stop="20230528161000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Eaux cristallines / Soirée pyjama) S1 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Eaux cristallines / Soirée pyjama»Mickey, Minnie et leurs amis jouent à Chevaliers et Dragons et commencent à se demander si les dragons sont gentils ou méchants. Pour les aider à le découvrir, Funny les emmène dans le Royaume de Majestica, où ils sont transformés en chevaliers, valets et princesses.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/35/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528161000 +0200" stop="20230528163500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Canards en détresse ! / Sur un air de polka) S1 (14/26)</title>
<desc lang="fr">«Canards en détresse ! / Sur un air de polka»Minnie doit trouver quelque chose de spécial à porter pour la fête de Funny.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/35/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528163500 +0200" stop="20230528170500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Un non-anniversaire inoubliable / Pique-nique pour une personne) S1 (1/25)</title>
<desc lang="fr">«Un non-anniversaire inoubliable / Pique-nique pour une personne»Lorsque le gâteau d'anniversaire de la princesse Rosa tourne mal, Alice lui fait la surprise d'un gâteau de non-anniversaire ! Le chat du Cheshire a une commande colossale pour Alice, qu'elle réalise avec plaisir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/14/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528170500 +0200" stop="20230528173500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Re-tarte / Tarte sous pression) S1 (2/25)</title>
<desc lang="fr">«Re-tarte / Tarte sous pression»Lorsque Hattie gagne le concours de la tarte la plus savoureuse de la Reine, elle doit recréer son plat ! Fergie fait tout ce qu'elle peut pour aider Alice à respecter les délais, mais ses tartes tournent à la catastrophe !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/14/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528173500 +0200" stop="20230528180500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Les Pyjamasques : Power Heroes - Le cercle des héros (Les Pyjamasques et le pouvoir de la méchanceté Partie III / Les Pyjamasques et le pouvoir de la méchanceté Partie IV) S1 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Les Pyjamasques et le pouvoir de la méchanceté Partie III / Les Pyjamasques et le pouvoir de la méchanceté Partie IV»Un morceau de l'astéroïde est tombé dans le jardin de Lenni et s'est infiltré dans son pyjama. Si jamais il le met, il deviendra méchant. Les Pyjamasques doivent à tout prix récupérer le bout d'astéroïde. Hector, Flamme Rouge et les Pyjamasques sont prisonniers de Roméo et ses acolytes qui comptent utiliser les morceaux d'astéroïde pour rendre nos héros méchants.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/2124067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528180500 +0200" stop="20230528183000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Les Pyjamasques (Sorceline et l'attaque de la Lune / Sorceline et l'attaque de la Lune Partie II) S5 (n°128)</title>
<desc lang="fr">«Sorceline et l'attaque de la Lune / Sorceline et l'attaque de la Lune Partie II»Hector se rend compte que quelqu'un a fouillé dans sa chambre, la nuit. Yoyo et Hector, inspirés par un héros de BD, mènent l'enquête en passant à côté des principaux indices... / Comme le spatio-totem des Pyjamasques n'est pas encore réparé, Hector se retrouve seul face à Sorceline pour l'empêcher de voler ses astéroïdes. Yoyo et Gluglu, honteux de l'échec de leur enquête, n'osent plus intervenir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/05/1714230_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528183000 +0200" stop="20230528190000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Les Pyjamasques (Les héros du circuit / Les héros du circuit Partie II) S5 (n°23)</title>
<desc lang="fr">«Les héros du circuit / Les héros du circuit Partie II»Alors qu'Hector cherche à étudier les Pyja-Destriers, les Pyjamasques partent à la poursuite de Tacoto et Zoomita à Zoomzania.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/05/1714230_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528190000 +0200" stop="20230528193000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Les Pyjamasques (Les héros du circuit Partie III / Les héros du circuit Partie IV) S5 (n°24)</title>
<desc lang="fr">«Les héros du circuit Partie III / Les héros du circuit Partie IV»Après avoir quitté Zoomzania, les Pyjamasques doivent déjà faire face à une ville totalement saccagée.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/05/1714230_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528193000 +0200" stop="20230528194000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La course des bébés) S2 (50/52)</title>
<desc lang="fr">«La course des bébés»Maman repense à Bluey et à Judo quand elles n'étaient que des bébés. Bluey a su rouler la première mais Judo a été la première à marcher à quatre pattes. C'est à cet instant que la course à qui marchera la première a été lancée !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/13/2119634_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528194000 +0200" stop="20230528195000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La pieuvre) S2 (41/52)</title>
<desc lang="fr">«La pieuvre»À la maison, Chloé tente d'apprendre à son papa à jouer au jeu d'improvisation sur les pieuvres inventé par Bluey. Mais le papa a du mal à en comprendre les règles. Ils finissent par décider de les adapter pour jouer à ce jeu à leur manière.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/19/2109529_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528195000 +0200" stop="20230528195500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'hélicoptère) S2 (25/52)</title>
<desc lang="fr">«L'hélicoptère»Bluey et ses amis utilisent une souche d'arbre pour jouer au jeu de l'hélicoptère. Mais en tant que pilote, Bluey doit apprendre à faire des concessions pour que tout le monde puisse s'amuser.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/58/2109533_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528195500 +0200" stop="20230528200500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le poirier) S2 (45/52)</title>
<desc lang="fr">«Le poirier»Lors d'une fête, Bingo cherche désespérément à montrer qu'elle sait faire le poirier tandis que Nana n'arrive pas à se rendre utile. Toutes les deux se sentent un peu perdues jusqu'à ce qu'elles se retrouvent.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/2109531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528200500 +0200" stop="20230528201500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le gâteau canard) S2 (44/52)</title>
<desc lang="fr">«Le gâteau canard»Bluey veut aider Papa à faire le gâteau d'anniversaire de Bingo, mais elle doit d'abord ranger ses jouets, ce qui ne l'amuse guère jusqu'à ce que Papa fasse tomber le gâteau.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/57/2081969_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528201500 +0200" stop="20230528202000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le petit coin) S2 (48/52)</title>
<desc lang="fr">«Le petit coin»Maman interdit aux filles de dire &quot;petit coin&quot; parce que ce n'est pas une expression que la Reine emploierait. Mais les enfants tentent de le lui faire dire en la piégeant.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/48/2109527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528202000 +0200" stop="20230528203000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le trajet en voiture) S2 (46/52)</title>
<desc lang="fr">«Le trajet en voiture»Maman aide Bluey et Bingo à trouver des idées de jeux pour s'amuser en voiture pendant que papa tente de rester devant un convoi de nomades gris pour éviter de camper à côté des toilettes.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/04/2109525_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528203000 +0200" stop="20230528204000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le cirque) S2 (33/52)</title>
<desc lang="fr">«Le cirque»Bluey est la maîtresse de piste, dans un jeu sur le cirque avec ses amis. Mais Hercule préfère jouer au jeu de la moto. Heureusement, Bluey trouve une solution qui fait plaisir à tout le monde.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/48/2109523_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528204000 +0200" stop="20230528205000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La collerette de Muffin) S2 (43/52)</title>
<desc lang="fr">«La collerette de Muffin»Comme Muffin ne peut pas s'empêcher de sucer son pouce, on l'oblige à porter une collerette. Mais comme celle-ci la gêne, elle ne peut plus jouer au jeu de &quot;la sandwicherie&quot; avec Bluey et Bingo.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122501_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528205000 +0200" stop="20230528211500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (La sortie de Bootise / Ennuis chez Tony) S2 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«La sortie de Bootise / Ennuis chez Tony»L'équipe Spidey cherche Bootsie que Black Cat a capturé. L'équipe Spidey protège Le quartier général d'Iron Man des méfaits d'Électro .</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528211500 +0200" stop="20230528214500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Une médaille pour Clovis) S1 (7/24)</title>
<desc lang="fr">«Une médaille pour Clovis»Sofia souhaite participer avec Clovis au concours du meilleur animal de compagnie du royaume. Mais ce dernier ne montre aucun intérêt pour l'événement et ne pense qu'à grignoter...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/06/2146040_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528214500 +0200" stop="20230528221000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Jour de congé pour M. Bailey) S1 (9/24)</title>
<desc lang="fr">«Jour de congé pour M. Bailey»Le roi lui ayant offert une journée de congé, Bailey décide d'organiser une fête pour son anniversaire avec son frère Nigel, Sofia et tout le reste de sa petite famille...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/48/2164163_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528221000 +0200" stop="20230528223500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (La Musique des saisons / Les Sirènes à la rescousse) S1 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«La Musique des saisons / Les Sirènes à la rescousse»Minnie et Daisy découvrent un groupe de gnomes dont la musique magique accueille les nouvelles saisons. Octo-Pete invite Mickey et ses amis au Big Seahorsey Show, à Ocean World.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/35/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528223500 +0200" stop="20230528230000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Le Festival des Héros ! / Où est passée la Fauvette ?) S1</title>
<desc lang="fr">«Le Festival des Héros ! / Où est passée la Fauvette ?»Au Festival des Héros, Mickey, Minnie, et leurs amis apprennent que Pat Hibulaire est vraiment redoutable. Wanda la Fauvette reçoit une mystérieuse invitation à des aventures!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/35/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528230000 +0200" stop="20230528232500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le défi / Le maître de Giganto) S1 (n°18)</title>
<desc lang="fr">«Le défi / Le maître de Giganto»&quot;Le défi&quot;. Les quatre petits dinos affrontent les raptors au carniball. Rocky et Tiny sont vraiment bons à carniball, et Mazu ne court pas vite mais elle vise très bien. Quant à Bill, il trouve qu'il est nul. - &quot;Le maître de Giganto&quot;. Suite à un malentendu, tout le monde est persuadé que Rocky contrôle Giganto. Rocky n'est pas dupe mais se tait, car il aime bien l'attention qu'on lui porte....</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/03/2122521_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528232500 +0200" stop="20230528235000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le grand méchant vert / Le rugissement de Giganto) S1 (n°17)</title>
<desc lang="fr">«Le grand méchant vert / Le rugissement de Giganto»&quot;Le grand méchant vert&quot;. Termy a été expulsée du lac et se retrouve, avec les autres poissons, en haut d'un arbre. Les habitants de Crétacia sont sans appel : c'est la faute de Giganto. - &quot;Le rugissement de Giganto&quot;. Rocky veut rugir comme Giganto, mais comment y arriver ? Marshall lui raconte alors comment Giganto a eu son rugissement : quand il était petit, Giganto a attrapé le rugissement de quelqu'un d'autre dans une noix de coco, et l'a acquis après l'avoir bu...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/39/1980383_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528235000 +0200" stop="20230529001500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La course au Giganto / Le festin nocturne de Bill) S1 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«La course au Giganto / Le festin nocturne de Bill»&quot;La course au Giganto&quot;. Rocky est le plus rapide. Mazu invente alors quatre véhicules préhistoriques montés sur roues, pour elle et ses amis. - &quot;Le festin nocturne de Bill&quot;. Toutes les réserves de nourriture de Bill sont vides. Ce dernier court partout accusant n'importe qui à tort et à travers, y compris Giganto...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/00/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529001500 +0200" stop="20230529004000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La meilleure crête / La sécheresse) S1 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«La meilleure crête / La sécheresse»&quot;La meilleure crête&quot;. La giga-fleur a éclos, Rocky a un gros rhume et sa crête fait un sacré bruit. - &quot;La sècheresse&quot;. Bill et Tiny s'amusent dans la Grotte qui Hurle, et n'écoutent pas les avertissements : ils sautent sur un champignon sans supervision. Celui-ci se casse, et bouche la source d'eau de Crétacia...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/00/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529004000 +0200" stop="20230529010500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Un problème très collant / En avant Marsh !) S1 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Un problème très collant / En avant Marsh !»&quot;Un problème très collant&quot;. A la suite d'un cafouillis, Mazu se retrouve collée au dos de Cror, et ce dernier se met en tête de trouver quelqu'un qui pourra tirer vraiment fort. - &quot;En avant Marsh !&quot;. C'est le Jour des lumières d'hiver. Rocky veut être le premier au Glacier pour avoir la meilleure place, mais en chemin, lui et ses amis tombent sur Marsh...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/00/2012067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529010500 +0200" stop="20230529012500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Où est passé Beckett ? / Le câli-vol) S2 (n°29)</title>
<desc lang="fr">«Où est passé Beckett ? / Le câli-vol»Le clan Câlimonstre se lance à la recherche de Beckett qui a disparu! / Alors qu'Henry s'amuse à voler, ses amis Gertie et Denzel l'envient. Ils aimeraient voler eux aussi.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/03/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529012500 +0200" stop="20230529015000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le gâteau d'anniversaire / Un ballon dirigeable en fuite) S2 (n°28)</title>
<desc lang="fr">«Le gâteau d'anniversaire / Un ballon dirigeable en fuite»Ivor, le petit frère d'Henry, aide ce dernier à faire un gâteau pour le grand dîner d'anniversaire de Papou. / Henry va en ville acheter des cannoli pour Mamoune, mais s'aperçoit qu'il y a beaucoup de vent aujourd'hui.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/03/2122496_A.jpg" />
</programme>