<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230508021500 +0200" stop="20230508024000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La fête d'anniversaire d'Ivor / Le grand nettoyage de printemps) S2 (20/23)</title>
<desc lang="fr">«La fête d'anniversaire d'Ivor / Le grand nettoyage de printemps»&quot;La fête d'anniversaire d'Ivor&quot;. Ivor a un an et pour son anniversaire il veut une grande cocci-fête. - &quot;Le grand nettoyage de printemps&quot;. C'est le grand nettoyage de printemps à Rugiville et tout le monde participe au savonnage de la ville...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508024000 +0200" stop="20230508030500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Une compositrice très demandée / Denzel déménage) S2 (n°46)</title>
<desc lang="fr">«Une compositrice très demandée / Denzel déménage»&quot;Une compositrice très demandée&quot;. Henry se réjouit à l'idée de jouer avec sa Mamoune, mais celle-ci reçoit une grande nouvelle. - &quot;Denzel déménage&quot;. Tandis qu'ils jouent, Henry et Denzel entendent les parents de Denzel parler de départ...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508030500 +0200" stop="20230508033000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Jamais assez d'Henry / Roddy le héro) S2 (12/23)</title>
<desc lang="fr">«Jamais assez d'Henry / Roddy le héro»&quot;Jamais assez d'Henry&quot;. Quand Henry réalise qu'il a trois rendez-vous pour jouer avec ses amis en même temps, il se souvient du Copitron de Cobby. - &quot;Roddy le héros&quot;. Henry est par erreur pris pour un héros quand le vilain Roddy sauve Milo...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508033000 +0200" stop="20230508035500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le jour le plus court / Mazu est toujours prête) S1 (n°25)</title>
<desc lang="fr">«Le jour le plus court / Mazu est toujours prête»&quot;Le jour le plus court&quot;. C'est le jour le plus court. Rocky, Mazu, et Bill font la tête. Tiny décide alors d'organiser une grande fête au Glacier. - &quot;Mazu est toujours prête&quot;. Pendant que Mazu essaye par tous les moyens de se préparer à voir sa comète, tout le monde dans Crétacia semble avoir besoin de son aide...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/42/1681816_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508035500 +0200" stop="20230508042000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La pierre flottante / Une lumière au bout de l'orage) S1 (n°24)</title>
<desc lang="fr">«La pierre flottante / Une lumière au bout de l'orage»&quot;La pierre flottante&quot;. Mazu et Rocky s'affrontent sur deux terrains : la réflexion et l'action. Quand Termy retient prisonniers leurs amis, réclamant en échange de recevoir la mystérieuse pierre flottante, ils vont devoir s'associer pour les sauver. - &quot;Une lumière au bout de l'orage&quot;. Bill n'est pas un leader-né. Il préfère volontiers laisser ce rôle à ses amis. Mais quand il se retrouve dans la brume, séparé d'eux, et seul avec Marsh, il n'a pas le choix...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/30/2122519_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508042000 +0200" stop="20230508044500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Coco Bill / Frères et soeurs) S1 (n°23)</title>
<desc lang="fr">«Coco Bill / Frères et soeurs»&quot;Coco Bill&quot;. Bill surprend Rugo à chiper toutes les noix de coco du coin. Bill se met donc en quête du plus de noix de coco possible pour se faire une réserve géante, avant que Rugo n'ait tout pris. - &quot;Fères et soeurs&quot;. Tiny entend un drôle de bruit, très joli, et surprend Totor qui souffle dans un roseau. Le jeune raptor n'a même pas conscience de faire de la musique...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/2122520_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508044500 +0200" stop="20230508050000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Summer fait du cinéma) S2 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«Summer fait du cinéma»Henry aide Summer à réaliser un film formidouble avant le soir de l'avant-première à Rugiville.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508050000 +0200" stop="20230508051000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Une journée avec Papou) S2 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Une journée avec Papou»Henry prétend avoir une monstrite-bossbleue pour pouvoir passer la journée seul avec son Papou...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508051000 +0200" stop="20230508053500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Les Petits génies / Mon ami, le robot) S2 (n°36)</title>
<desc lang="fr">«Les Petits génies / Mon ami, le robot»C'est la fête des sciences à la monstrécole, et Henry est convaincu que l'invention de Cobby est la meilleure...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508053500 +0200" stop="20230508060000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La photo d'Isabella / Une journée avec Papou) S2 (n°35)</title>
<desc lang="fr">«La photo d'Isabella / Une journée avec Papou»&quot;La photo d'Isabella&quot;. Henry est ravi que Denzel vienne jouer chez lui, mais Roddy s'invite aussi et pose des problèmes. - &quot;Une journée avec Papou&quot;. Henry prétend avoir une monstrite-bossbleue pour pouvoir passer la journée seul avec son Papou...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508060000 +0200" stop="20230508062500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La veilleuse de Giganto / Ce qui est fait n'est plus à faire) S3 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«La veilleuse de Giganto / Ce qui est fait n'est plus à faire»Un soir, alors qu'ils se promènent, Zak, le frère de Mazu, veut savoir ce qu'il en est d'une roche lumineuse qu'ils rencontrent. Lorsque Mazu, qui est fière de tout savoir, ne peut pas répondre à la question, elle invente une histoire selon laquelle il s'agit de la veilleuse de Giganto. / Rocky est enthousiaste : c'est aujourd'hui qu'ils vont faire une grande partie de Petit Dino, si seulement il pouvait trouver le plateau de jeu dans le désordre de la tanière. Les dinos décident de faire un peu de ménage avant la partie, sauf Rocky. Mais il va devoir le faire s'il veut sauver ses amis.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508062500 +0200" stop="20230508065000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La berceuse de Marshall / Les histoires fantastiques) S3 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«La berceuse de Marshall / Les histoires fantastiques»Lorsque les dinos découvrent que Marshall peut chanter des berceuses qui endorment les dinos - ils se mettent en tête de demander à Marshall de les aider à obtenir les ingrédients dont ils ont besoin pour un excellent déjeuner. Mais ils en font trop et sa voix devient rauque./Quand Rocky voit toute l'attention que les bébés donnent à Giganto, il devient un peu jaloux. Rocky demande donc à ses trois copains d'inventer des histoires scandaleuses à son sujet, afin que les bébés l'idolâtrent. Mais lorsque les bébés sont piégés, ils s'attendent à ce que Rocky utilise ses capacités pour les aider.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508065000 +0200" stop="20230508071500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Dans l'espace ! / Un trésor !) S1 (3/26)</title>
<desc lang="fr">«Dans l'espace ! / Un trésor !»Funny devient une fusée pour emmener tout le monde dans l'espace ! Impatient, Donald perd sa bouée, alors Funny part avec toute l'équipe à la recherche du Trésor des Objets trouvés.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508071500 +0200" stop="20230508072500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le jeu du silence) S2 (37/52)</title>
<desc lang="fr">«Le jeu du silence»Bluey et Bingo jouent au jeu du silence. Elles ne veulent pas parler pour expliquer à Papa quel jouet acheter. Il finit par demander l'aide d'Alfie, le nouvel employé, pour décryper leurs mimes.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/48/2105475_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508072500 +0200" stop="20230508073500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Deux baby-sitters) S2 (39/52)</title>
<desc lang="fr">«Deux baby-sitters»Deux babysitters arrivent pour s'occuper de Bluey et Bingo !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/23/14/2105473_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508073500 +0200" stop="20230508074000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La mauvaise humeur) S2 (40/52)</title>
<desc lang="fr">«La mauvaise humeur»Bingo joue à &quot;la mauvaise humeur&quot; avec Papa. Elle se tient sur ses pieds tandis qu'il se promène dans la maison en semant le chaos car il contrôle les mouvements de Bingo.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/17/2103094_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508074000 +0200" stop="20230508075000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les glaces) S2 (47/52)</title>
<desc lang="fr">«Les glaces»Bluey et Bingo veulent chacune goûter à la glace de l'autre. Mais elles tiennent tant à veiller à y goûter de manière équitable qu'elles ne remarquent pas que leurs glaces fondent.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/24/2103092_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508075000 +0200" stop="20230508080000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le soir des poubelles) S2 (42/52)</title>
<desc lang="fr">«Le soir des poubelles»Bluey, Bingo et papa sortent toujours les poubelles.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/09/2103090_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508080000 +0200" stop="20230508080500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'école de natation) S2 (34/52)</title>
<desc lang="fr">«L'école de natation»Maman, papa et Bingo doivent passer deux épreuves de natation, mais il s'avère très difficile de plaire à la sévère professeure de Gros Poissons Magaret (alias Bluey).</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/24/2103088_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508080500 +0200" stop="20230508083000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (La créature / L'échange des super héros) S1 (n°20)</title>
<desc lang="fr">«La créature / L'échange des super héros»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508083000 +0200" stop="20230508090000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Une cabane dans les arbres / Véhicule en fuite !) S1 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Une cabane dans les arbres / Véhicule en fuite !»Les Firebuds construisent une cabane dans les arbres. Les Firebuds rattrapent une voiture.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508090000 +0200" stop="20230508100000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison de Mickey (Le magicien d'Izz) S4 (4/13)</title>
<desc lang="fr">«Le magicien d'Izz»Alors que Mickey prépare la grande fête de l'amitié, une tornade emmène Minnie et Pluto au Pays d'Izz. Pour rentrer chez eux, ils vont compter sur l'aide du magicien d'Izz.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/58/1704137_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508100000 +0200" stop="20230508102500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Les Pyjamasques (Gluglu et les algues fluorescentes / Bibou et le télescope) S2 (n°18)</title>
<desc lang="fr">«Gluglu et les algues fluorescentes / Bibou et le télescope»Roméo a découvert des algues au pouvoir extraordinaire, dont il compte bien se servir pour conquérir le monde. Yoyo et Bibou sont rapidement capturés par ces algues et Gluglu doit combattre Roméo tout seul. Mais Gluglu aura-t-il suffisament confiance en lui ? / Après avoir récupéré le télescope que Sorceline venait de voler au musée, Bibou fait tomber l'instrument, qui se casse. N'osant pas avouer sa bêtise à Yoyo et Gluglu, elle les laisse croire que c'est Sorceline la coupable. Mais ce mensonge va beaucoup compliquer la mission des Pyjamasques.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1712354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508102500 +0200" stop="20230508105500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Les Pyjamasques (Bibou et le gentil méchant / Bibou et le nouveau justicier) S2 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«Bibou et le gentil méchant / Bibou et le nouveau justicier»&quot;Bibou et le gentil méchant&quot;. Roméo veut que Tatouro'Tom l'aide à construire un QG : il lui fait donc croire qu'il est devenu gentil ! Mais quand Tatouro'Tom comprend que Roméo lui a menti, il se met dans une grande colère. Les Pyjamasques doivent vite l'arrêter avant qu'il ne détruise toute la ville. - &quot;Bibou et le nouveau justicier&quot;. Ninjaka fait croire à Tatouro'Tom que les Pyjamasques toutes les bandes dessinées de Zoé Zap ! Mais c'est pour détourner l'attention de nos trois héros et faire installer, par ses Ninja-Zouaves, une immense statue de Ninjaka...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1712354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508105500 +0200" stop="20230508112000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Eureka ! *2022 (Jingle Bog / Tyrolienne) S1 (n°20)</title>
<desc lang="fr">«Jingle Bog / Tyrolienne»Eurêka ! suit les aventures d'une jeune inventrice vivant dans un monde préhistorique fantastique. C'est une grande penseuse qui est en avance sur son temps.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/00/2151697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508112000 +0200" stop="20230508115000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Eureka ! *2022 (La grande course aux gaufres / Camper loin) S1 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«La grande course aux gaufres / Camper loin»Eurêka et ses camarades de classe rivalisent pour escalader un arbre pour goûter la gaufre rare sur le dessus. Tout le monde, sauf Eurêka, a le mal du pays lors de son premier voyage de camping d'une nuit.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/00/2151697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508115000 +0200" stop="20230508122000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Le roi qui rêvait d'être boulanger) S1 (21/24)</title>
<desc lang="fr">«Le roi qui rêvait d'être boulanger»Sofia aide Roland à voir combien son métier de roi est important, après qu'il a manifesté le regret de ne pas vivre simplement, comme un boulanger...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/10/2153325_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508122000 +0200" stop="20230508124500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Princesse Sofia au royaume des sirènes) S1 (22/24)</title>
<desc lang="fr">«Princesse Sofia au royaume des sirènes»Sofia et sa famille passent des vacances de rêve à bord du Palais flottant dans la crique de Merroway. Selon une légende, des sirènes vivent dans les profondeurs de cette crique...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/02/2153327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508124500 +0200" stop="20230508125500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La bibliothèque) S2 (30/52)</title>
<desc lang="fr">«La bibliothèque»Quand Papa dit à Muffin qu'elle est spéciale, elle l'interprète comme une excuse pour faire tout ce qu'elle veut et elle joue à la bibliothèque avec Bluey et Bingo à sa façon.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/06/2099337_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508125500 +0200" stop="20230508130500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Grand-père) S2 (27/52)</title>
<desc lang="fr">«Grand-père»Grand-père est sensé se reposer mais quand Bluey et Bingo lui rendent visite, il décide de les emmener dans une folle aventure en forêt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/06/2099335_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508130500 +0200" stop="20230508131000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Au cinéma) S2 (29/52)</title>
<desc lang="fr">«Au cinéma»C'est la première sortie au cinéma de Bluey, mais elle craint que le film ne lui fasse peur. Tandis que Bingo court partout dans le cinéma, Bingo doit dominer sa peur et aider son papa.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/06/2099333_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508131000 +0200" stop="20230508132000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La balançoire) S2 (28/52)</title>
<desc lang="fr">«La balançoire»Papa a eu l'impolitesse de s'asseoir à un bout de la balançoire. Bluey et Bingo font le tour de l'aire de jeu pour trouver de l'aide afin de l'en faire descendre, mais ils ont encore besoin d'un ami pour y parvenir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/05/2099331_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508132000 +0200" stop="20230508133000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le grand bain de Noël) S2 (51/52)</title>
<desc lang="fr">«Le grand bain de Noël»Bluey reçoit un nouveau chien en peluche pour Noël.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/54/2111049_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508133000 +0200" stop="20230508133500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les jambes fatiguées) S2 (18/52)</title>
<desc lang="fr">«Les jambes fatiguées»Les Heeler font une promenade en fin d'après-midi, quand Bingo décide qu'elle est trop fatiguée pour continuer à marcher et demande à être portée à califourchon.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/08/2096502_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508133500 +0200" stop="20230508140000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Une autre Alice / Fergie joue au palais) S1 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«Une autre Alice / Fergie joue au palais»La bande enquête lorsque des pâtisseries mystérieuses sont livrées à Alice ! Fergie pense que sa trompette n'est pas suffisante pour la représentation royale, mais Alice l'aide à voir tout son potentiel.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508140000 +0200" stop="20230508143000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Sirène d'urgence / Attention à la circulation) S1 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Sirène d'urgence / Attention à la circulation»Afin d'éviter les embouteillages, Axelle déclenche sa sirène d'ambulance à tout-va pour de fausses urgences. Mais les autres véhicules présents sur la route doutent de sa bonne foi. Jayden retrouve son père au travail.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508143000 +0200" stop="20230508145500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Une voiture dans un arbre / La journée des Dalmatiens) S1 (1/25)</title>
<desc lang="fr">«Une voiture dans un arbre / La journée des Dalmatiens»Lorsque les Firebuds visitent le parc pour les petites voitures, Piston se retrouve coincé dans un arbre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/19/2158272_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508145500 +0200" stop="20230508152500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Princesse Sofia au royaume des sirènes)</title>
<desc lang="fr">«Princesse Sofia au royaume des sirènes»Sofia et sa famille embarquent sur le bateau royal pour quelques jours de vacances en mer. Une sirène prénommée Oona se prend dans leurs filets...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/14/2106832_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508152500 +0200" stop="20230508155000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Les fêtes à Enchancia) S1 (23/24)</title>
<desc lang="fr">«Les fêtes à Enchancia»Une tempête de neige empêche le roi Roland de rentrer chez lui à temps pour les vacances. Sofia lance une expédition à sa recherche.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/14/2106832_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508155000 +0200" stop="20230508162000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Petit chien, grande aide ! / Un problème géant !) S1 (25/26)</title>
<desc lang="fr">«Petit chien, grande aide ! / Un problème géant !»Franken-Pat a besoin d'aide pour le concours de Citrouilles mais quand Pluto veut aider, il est accidentellement transformé en chien géant. Mickey casse accidentellement le cerf-volant de Minnie.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508162000 +0200" stop="20230508164500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (L'énigme du camping / La grande vague de crimes verts) S1 (7/25)</title>
<desc lang="fr">«L'énigme du camping / La grande vague de crimes verts»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508164500 +0200" stop="20230508171500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (L'après-midi orageux d'Alice / Dans la forêt de Tulgey) S1 (4/25)</title>
<desc lang="fr">«L'après-midi orageux d'Alice / Dans la forêt de Tulgey»Alice prépare un délice pour les bébés, mais elle a la main lourde sur un ingrédient particulier. La première sortie en camping de Rosa tourne mal lorsque ses gardes la suivent.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508171500 +0200" stop="20230508172500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'école des mamans) S2 (14/52)</title>
<desc lang="fr">«L'école des mamans»Maman et Bluey jouent à l'école des mamans quand Maman apprend à Bluey comment gérer ses enfants dissipés et à devenir une meilleure mère.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/49/2096500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508172500 +0200" stop="20230508173500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le bus) S2 (22/52)</title>
<desc lang="fr">«Le bus»Les Heeler jouent au bus avec papa comme chauffeur et maman comme passagère, tandis que Bluey et Bingo jouent les mamies.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/08/2096498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508173500 +0200" stop="20230508174000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'évasion) S2 (21/52)</title>
<desc lang="fr">«L'évasion»Maman et papa annoncent aux filles qu'ils les déposent chez Nana pour avoir un peu de temps à eux.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/47/2093619_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508174000 +0200" stop="20230508175000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les crabes chatouilleurs) S2 (20/52)</title>
<desc lang="fr">«Les crabes chatouilleurs»Lorsque les enfants veulent jouer aux crabes chatouilleurs, papa doit endurer d'atroces souffrances, avant d'être finalement secouru par une mouette amicale.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/19/2093617_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508175000 +0200" stop="20230508180000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le spectacle) S2 (19/52)</title>
<desc lang="fr">«Le spectacle»Bingo est désemparée quand elle renverse le petit déjeuner qu'elle avait préparé sur un plateau pour la fête des Mères, mais Bluey la réconforte en proposant de faire un spectacle à la place.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/04/2093615_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508180000 +0200" stop="20230508180500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La souche enchantée) S2 (6/52)</title>
<desc lang="fr">«La souche enchantée»Alors que les papas déterrent des souches dans le jardin, Bluey, Bingo et Muffin en transforment une en onglerie. Quand vient le moment d'enlever la souche aux filles, les papas doivent passer un accord.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/04/2093621_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508180500 +0200" stop="20230508183500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Le club des livreurs solidaires / Piège de boue) S1 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Le club des livreurs solidaires / Piège de boue»Violette essaie de sauver le chat de son héros qui est coincé sur une rampe de saut. Bo et Flash cherchent à venir en aide aux victimes d'une tempête.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508183500 +0200" stop="20230508190000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Gob-zilla / Spidey livre vite) S1 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Gob-zilla / Spidey livre vite»L'Equipe Spidey tente d'arrêter un terrible dinosaure aux ordres du Bouffon Vert. Spidey est chargé de livrer le gâteau pour l'anniversaire de Hulk !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508190000 +0200" stop="20230508193000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Noël au pays des merveilles) S1 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«Noël au pays des merveilles»Alice est chargée de préparer un gâteau de mariage, elle doit trouver un moyen de représenter chacun des mariés.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508193000 +0200" stop="20230508194000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le restaurant chic) S2 (17/52)</title>
<desc lang="fr">«Le restaurant chic»Bluey et Bingo veulent que maman et papa soient plus romantiques, alors elles installent un restaurant chic et les invitent à une soirée romantique.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/2081967_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508194000 +0200" stop="20230508195000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'armée) S2 (16/52)</title>
<desc lang="fr">«L'armée»Lors de la première journée de Jack à l'école de Bluey, Calypso lui suggère de jouer aux soldats dehors avec Rusty, dans la brousse.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/56/2091831_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508195000 +0200" stop="20230508195500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les meubles en kit) S2 (24/52)</title>
<desc lang="fr">«Les meubles en kit»Tandis que papa et maman montent leur nouvelle balancelle en kit pour le jardin, Bluey et Bingo utilisent le carton d'emballage et le papier-bulle pour créer leur propre micro-civilisation.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/32/2091829_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508195500 +0200" stop="20230508200500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les reines) S2 (23/52)</title>
<desc lang="fr">«Les reines»Bingo et Bluey jouent tour à tour la reine et sa servante. Quand elles veulent être servantes en même temps, c'est maman qui est couronnée reine après le règne chaotique de papa.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/03/2091827_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508200500 +0200" stop="20230508201500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les trains) S2 (15/52)</title>
<desc lang="fr">«Les trains»Bingo est une citoyenne modèle... Elle prend tous les jours le train de papa pour déposer sa fille à la garderie et aller travailler comme vétérinaire. Bluey, quant à elle, préfère s'amuser !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/22/2086601_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508201500 +0200" stop="20230508202000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le gecko collant) S2 (12/52)</title>
<desc lang="fr">«Le gecko collant»Bluey et Bingo ne partiront pas rejoindre leur amie Judo tant qu'un gecko en caoutchouc ne sera pas tombé du plafond où il est collé.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/22/2086599_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508202000 +0200" stop="20230508205000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Sur les chapeaux de roue ! / Panique aux fourneaux !) S1 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Sur les chapeaux de roue ! / Panique aux fourneaux !»Les Firebuds doivent récupérer un tableau volé des mains de deux jeunes voleurs. Les Firebuds s'organisent pour retrouver leur ami qui a disparu mais Flash se précipite et fait des erreurs.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508205000 +0200" stop="20230508211500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Un gentil gobby / Singe-araignée) S1 (10/25)</title>
<desc lang="fr">«Un gentil gobby / Singe-araignée»Le Bouffon vert décide d'arrêter d'être méchant et de faire le bien autour de lui ! Rhino vole un singe araignée au zoo et Spidey et Ghost-Spider doivent se charger de le ramener.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508211500 +0200" stop="20230508214500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (La journée des farces) S2 (21/28)</title>
<desc lang="fr">«La journée des farces»Cedric s'improvise professeur de magie remplaçant durant la journée des farces. Il va devoir affronter un groupe d'élèves décidés à semer la zizanie...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/17/2162714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508214500 +0200" stop="20230508221000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Le festival du printemps) S2 (20/28)</title>
<desc lang="fr">«Le festival du printemps»Cracky veut chanter lors du festival du printemps, mais ses amis n'ont pas envie qu'elle crache du feu partout autour d'elle...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/11/2165587_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508221000 +0200" stop="20230508223500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Embouteillée ! / Le conte de fée de Minnie !) S1 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Embouteillée ! / Le conte de fée de Minnie !»Daisy part en voyage dans le désert où elle se transforme en génie et doit exaucer trois voeux. Quand Minnie se transforme en fée, elle peine à trouver son talent.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508223500 +0200" stop="20230508230000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Le Manoir magique / L'aventure de Funny) S1 (24/26)</title>
<desc lang="fr">«Le Manoir magique / L'aventure de Funny»Le Grand Goofini essaie un nouveau tour de magie en utilisant l'animal en peluche préféré de Daisy. Funny se sent d'humeur à partir à l'aventure à Zany Mulaney Land, le nouveau parc d'attractions !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508230000 +0200" stop="20230508232500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Les cinq amis / Un petit service) S1 (n°22)</title>
<desc lang="fr">«Les cinq amis / Un petit service»&quot;Les cinq amis&quot;. Après une dispute, les jeunes dinosaures découvrent l'emblème des cinq amis, une vieille pierre sur laquelle sont gravées les tribus fondatrices de Crétacia. Mais ils ne parviennent pas à identifier la cinquième tribue. - &quot;Un petit service&quot;. Archie tire Tiny d'un mauvais pas, et elle se sent obligée de lui rendre service en retour. Mais en voulant bien faire, Tiny provoque des dégâts...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/48/1980295_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508232500 +0200" stop="20230508235000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le pouvoir de Giganto / Le dino qui criait au Giganto) S1 (n°21)</title>
<desc lang="fr">«Le pouvoir de Giganto / Le dino qui criait au Giganto»&quot;Le pouvoir de Giganto&quot;. Rocky voudrait être fort comme Giganto. S'il avait une queue comme lui, il s'en servirait pour vaincre les méchants et défendre ses amis. - &quot;Le dino qui criait au Giganto&quot;. Bill se rend compte que, quand il crie &quot;Giganto !&quot;, il peut éviter de faire des tâches pénibles, et finit donc par en abuser...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/41/1960612_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508235000 +0200" stop="20230509001500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La promesse brisée de Bill / Tiny les pouces verts) S1 (n°20)</title>
<desc lang="fr">«La promesse brisée de Bill / Tiny les pouces verts»&quot;La promesse brisée de Bill&quot;. C'est l'anniversaire de Rocky, et Bill a promis de ne pas révéler son cadeau : un dessin de Giganto fait par Tiny. Mais Bill n'arrive pas à garder le secret, et finit par déclencher une rumeur. - &quot;Tiny les pouces verts&quot;. Par accident, Tiny a déraciné un petit arbre. Elle décide de prendre soin de lui jusqu'à ce qu'il soit suffisamment grand et fort pour être replanté dehors. En attendant, elle le garde avec elle dans un pot...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/38/1940330_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509001500 +0200" stop="20230509004000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Suivez le chef / Un artiste est né) S1 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Suivez le chef / Un artiste est né»&quot;Suivez le chef&quot;. Il fait très chaud dans la savane, et les quatre amis essayent d'aider Ayati à se rafraîchir. Mais les idées de Rocky sont catastrophiques. - &quot;Un artiste est né&quot;. Tiny aime peindre et dessiner. Son frère Troy aime déraciner des arbres, et il n'est pas à l'aise avec toutes ces choses artistiques...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/41/1960612_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509004000 +0200" stop="20230509010500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le défi / Le maître de Giganto) S1 (n°18)</title>
<desc lang="fr">«Le défi / Le maître de Giganto»&quot;Le défi&quot;. Les quatre petits dinos affrontent les raptors au carniball. Rocky et Tiny sont vraiment bons à carniball, et Mazu ne court pas vite mais elle vise très bien. Quant à Bill, il trouve qu'il est nul. - &quot;Le maître de Giganto&quot;. Suite à un malentendu, tout le monde est persuadé que Rocky contrôle Giganto. Rocky n'est pas dupe mais se tait, car il aime bien l'attention qu'on lui porte....</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/03/2122521_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509010500 +0200" stop="20230509012500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La soirée de Câliloween) S2 (15/23)</title>
<desc lang="fr">«La soirée de Câliloween»Alors que Cobby s'apprête à donner sa première grande fête de Câliloween, Henry envoie accidentellement la maison des Câlimonstre dans l'espace, et elle atterrit sur la monstro-lune...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509012500 +0200" stop="20230509015000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le solo final / L'anniversaire de Mamoune) S2 (13/23)</title>
<desc lang="fr">«Le solo final / L'anniversaire de Mamoune»A la monstro-colonie musicale, Summer et Izzy sont en compétition pour chanter le grand solo final. Aujourd'hui c'est l'anniversaire de Mamoune et tout Rugiville contribue à l'organisation d'une fête surprise. Les enfants vont à la colonie musicale et à l'anniversaire de Mamoune.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>