<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230414021500 +0200" stop="20230414024000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La Pâte filante / Le Monstre copieur) S1 (3/26)</title>
<desc lang="fr">«La Pâte filante / Le Monstre copieur»Mamoune et Nanou apprennent aux enfants à faire du pain. Mais, en essayant de faire le plus gros pain, Henry crée une boule de pâte si grande qu'elle commence à faire de gros dégâts dans Rugiville...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/50/1620319_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414024000 +0200" stop="20230414030500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le spectacle d'Henry / Le désordre des mégabondisseurs) S1 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Le spectacle d'Henry / Le désordre des mégabondisseurs»Dans la première partie de cet épisode, toujours impressionné par les spectacles de Summer, Henry décide de monter lui-même son propre spectacle. Cependant, cette entreprise va s'avérer plus difficile que prévu. Dans la deuxième partie, quand Cobby invente les mégabondisseurs, Henry et ses amis ne s'en lassent pas. Ils bondissent à travers toute la ville, sans se rendre compte des dégâts qu'ils causent.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414030500 +0200" stop="20230414033000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La leçon de piano / La piscine à monstro-vagues) S1 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«La leçon de piano / La piscine à monstro-vagues»Dans la première partie de cet épisode, Henry doit apprendre à attendre patiemment la fin de la leçon de piano de Gertie avant de pouvoir jouer au ballon avec elle. Dans la deuxième partie, les Câlimonstre vont à la piscine à monstro-vagues où chacun s'adonne à son activité préférée. Henry veut apprendre à surfer comme son frère, mais réalise qu'il a besoin d'aide pour surmonter sa peur des grosses vagues.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414033000 +0200" stop="20230414035500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Les jeux gigantiques / Cocophones et noix de coco) S2 (n°30)</title>
<desc lang="fr">«Les jeux gigantiques / Cocophones et noix de coco»Les Jeux Gigantiques : une compétition sportive qui met à l'honneur la vitesse, la force et l'agilité de Giganto. Bill se retrouve avec Cror qui l'incite à tricher. Le premier prix est tellement tentant ! Mais ce faisant, Bill cause de gros ennuis à ses amis. Va-t-il renoncer à la victoire pour les sauver ? / Mazu invente le coco-phone, et c'est de la folie ! Tout le monde adore, sauf Giganto. Grace à la tour de transmission de Mazu, les dinos se parlent au téléphone d'un bout à l'autre de Cretacia. Mais la tour se renverse et coince Mazu. Giganto, qui a tout vu, est trop loin pour l'aider...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414035500 +0200" stop="20230414042000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Mini Giganto / Chantosaurus) S2 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Mini Giganto / Chantosaurus»Les quatre amis font un grand nettoyage de printemps et offrent certaines de leurs anciennes affaires à d'autres. Mais Rocky ne veut se séparer de rien, et encore moins de Mini Giganto avec lequel il ne joue pourtant plus. Marshall en a toujours voulu un et se donne beaucoup de mal pour le sauver du danger lorsque Rocky le néglige. / Chargée de la musique du festival, Tiny recrute Troy et Cror pour chanter dans son groupe. Mais ils se disputent tout le temps. Ce n'est que lorsqu'ils sont piégés dans une grotte avec Tiny que Cror et Troy apprennent enfin à se parler gentiment... en chantant !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414042000 +0200" stop="20230414044500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Miroir, miroir / Léon déménage) S2 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Miroir, miroir / Léon déménage»Mazu fabrique un miroir pour Tiny. Fascinée par son reflet qu'elle voit pour la première fois, Tiny ne le quitte plus. Mais, distraite par le miroir, Tiny se fait piéger avec ses amis par une plante carnivore ! Seul Giganto pourrait les libérer. Mais comment attirer son attention ? / Lorsque les quatre amis découvrent que les marais s'assèchent, ils décident d'aider leur nouvel ami Léon à s'installer au lac. Rocky mène la troupe qui va devoir se débrouiller pour retrouver leur chemin. Ce dernier va vite se rendre compte que Léon est bien meilleur que lui dans sa capacité d'adaptation.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414044500 +0200" stop="20230414050000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le jardin des fleurs sucrées) S1 (n°25)</title>
<desc lang="fr">«Le jardin des fleurs sucrées»Henry, Denzel et Gertie ouvre un stand de câli-jus de fruit mais sans s'en rendre compte, ils utilisent toutes les fleurs sucrées de Rugiville.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414050000 +0200" stop="20230414051000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Henry fait des affaires) S1 (n°28)</title>
<desc lang="fr">«Henry fait des affaires»Henry n'a pas économisé assez d'argent pour s'offrir le jouet dont il rêve...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/44/1683696_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414051000 +0200" stop="20230414053500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Une ville de toutes les couleurs / Henry fait des affaires) S1 (10/26)</title>
<desc lang="fr">«Une ville de toutes les couleurs / Henry fait des affaires»&quot;Une ville de toutes les couleurs&quot;. Lors du concours de la plus belle ville, les enfants de Rugiville expriment chacun leur avis sur le meilleur moyen de gagner. - &quot;Henry fait des affaires&quot;. Henry n'a pas économisé assez d'argent pour s'offrir le jouet dont il rêve...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/46/2122505_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414053500 +0200" stop="20230414060000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Les monstres au restaurant / L'énorme-moi) S1 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Les monstres au restaurant / L'énorme-moi»Dans la première partie de cet épisode, quand Mamoune montre son mécontentement à cause des mauvaises manières à table de sa famille, Papou et les enfants décident de lui offrir un élégant diner au café du signor Rugitonio. Dans la deuxième partie, Henry n'aime pas être petit, alors Cobby invente un énorme-moi qu'Henry pourra porter pour jouer avec Estelle.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/02/2122514_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414060000 +0200" stop="20230414062500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le Nouveau / La Bataille des Titans) S2 (n°52)</title>
<desc lang="fr">«Le Nouveau / La Bataille des Titans»Un nouveau grand dino arrive à Crétacia, les petits dinos veulent le rencontrer, sauf Bill. Ses amis tentent d'attirer l'attention du géant malgré les conseils des habitants du Crétacé de ne pas s'en approcher. Lorsqu'ils y parviennent, tout ne se passe pas comme prévu ! / Spino n'est finalement pas parti ! L'énorme méchant bloque Giganto dans son repaire et se met en route pour terroriser le monde. Crétacia va devoir s'allier et travailler ensemble pour libérer Giganto. Spino va vite se retrouver face à ce dernier démarrant un grand combat de puissants dinosaures !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414062500 +0200" stop="20230414065000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Un Giganto succès / Le bâton dans la pierre) S2 (n°51)</title>
<desc lang="fr">«Un Giganto succès / Le bâton dans la pierre»Giganto aide les petits dinos et Tiny veut le remercier en lui organisant un goûter chic. Quand les autres l'aident et prennent en compte le point de vue de Giganto, Tiny refuse de contourner les règles, son goûter sera délicat. Ce qui convient aux petits dinos n'est pas forcément le cas pour les grands ! / Troy et T-Rex pensent que l'un deux est l'ado le plus fort de Crétacia. Les petits dinos organisent donc un concours pour que les deux dinos puissent être départagés, notamment en essayant de retirer un bâton d'une pierre qu'aucun dinosaure n'a jamais réussi à extraire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414065000 +0200" stop="20230414065500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (Le château en blocs) S1 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Le château en blocs»Prenez vos blocs ou des choses à empiler et soyez prêts à aider Mickey à construire ! Vous pourrez même l'aider à reconstruire si des surprises se présentaient.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/2124067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414065500 +0200" stop="20230414071500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Piles incluses / Mickey et Minnie sur la glace !) S1 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Piles incluses / Mickey et Minnie sur la glace !»Les piles de Franken-Pete tombent à plat juste avant le spectacle musical des monstres ! Minnie demande à Mickey d'apprendre la danse sur glace avec elle, mais Mickey a le trac.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414071500 +0200" stop="20230414072500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'école de natation) S2 (34/52)</title>
<desc lang="fr">«L'école de natation»Maman, papa et Bingo doivent passer deux épreuves de natation, mais il s'avère très difficile de plaire à la sévère professeure de Gros Poissons Magaret (alias Bluey).</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/24/2103088_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414072500 +0200" stop="20230414073500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le soir des poubelles) S2 (42/52)</title>
<desc lang="fr">«Le soir des poubelles»Bluey, Bingo et papa sortent toujours les poubelles.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/09/2103090_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414073500 +0200" stop="20230414074000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les glaces) S2 (47/52)</title>
<desc lang="fr">«Les glaces»Bluey et Bingo veulent chacune goûter à la glace de l'autre. Mais elles tiennent tant à veiller à y goûter de manière équitable qu'elles ne remarquent pas que leurs glaces fondent.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/24/2103092_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414074000 +0200" stop="20230414075000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La mauvaise humeur) S2 (40/52)</title>
<desc lang="fr">«La mauvaise humeur»Bingo joue à &quot;la mauvaise humeur&quot; avec Papa. Elle se tient sur ses pieds tandis qu'il se promène dans la maison en semant le chaos car il contrôle les mouvements de Bingo.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/17/2103094_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414075000 +0200" stop="20230414080000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Deux baby-sitters) S2 (39/52)</title>
<desc lang="fr">«Deux baby-sitters»Deux babysitters arrivent pour s'occuper de Bluey et Bingo !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/23/14/2105473_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414080000 +0200" stop="20230414080500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le jeu du silence) S2 (37/52)</title>
<desc lang="fr">«Le jeu du silence»Bluey et Bingo jouent au jeu du silence. Elles ne veulent pas parler pour expliquer à Papa quel jouet acheter. Il finit par demander l'aide d'Alfie, le nouvel employé, pour décryper leurs mimes.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/48/2105475_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414080500 +0200" stop="20230414083000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Glacez ! C'est l'équipe Spidey / La situation collante) S1 (22/25)</title>
<desc lang="fr">«Glacez ! C'est l'équipe Spidey / La situation collante»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414083000 +0200" stop="20230414090000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Au bord du précipice / Pompiers en herbe) S1 (7/18)</title>
<desc lang="fr">«Au bord du précipice / Pompiers en herbe»Iggy et Rod tombent dans un ravin et les Firebuds doivent apprendre à agir en toute sécurité pour leur porter secours. Un incendie se déclenche à l'aire de jeux et les Firebuds savent comment l'éteindre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414090000 +0200" stop="20230414100000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison de Mickey (Une super aventure)</title>
<desc lang="fr">«Une super aventure»Tous les amis de Mickey jouent aux super héros pour combattre l'Epatant Super Pat et Mégamax, alias Mortimer, leur nouveau voisin...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/01/1657019_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414100000 +0200" stop="20230414102500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Les Pyjamasques (Les Pyjamasques et Piratoast / Bibou, la reine pirate) S5 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«Les Pyjamasques et Piratoast / Bibou, la reine pirate»De nouveaux méchants apparaissent : Orticias et Pirate Robot ! Les Pyjamasques s'attaquent à ces deux personnages et à tous nos méchants habituels et approfondissent leur amitié avec Hector et avec Flamme Rouge. Mais surtout, ils en découvrent davantage sur leurs propres pouvoirs. Lorsque de nouveaux méchantsvolent les véhicules de nos héros, ils reçoivent de nouveaux pouvoirs et de superbes Animaux totems : un dragon pour Gekko, une chouette pour Owlette, un léopard pour Catboy.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1712354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414102500 +0200" stop="20230414105500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Les Pyjamasques (Les Pyjamasques et Orticia / Les Pyjamasques et les citrouilles d'Orticia) S5 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Les Pyjamasques et Orticia / Les Pyjamasques et les citrouilles d'Orticia»En cherchant l'inspiration pour une nouvelle bêtise, Roméo trouve une graine ancestrale. Mais lorsque la graine pousse, il en sort... une petite fille aux pouvoirs étranges.. / Orticia vole les citrouilles que Gluglu a pris du temps à faire pousser et s'en fait trois alliées pour semer le désordre en ville.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1712354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414105500 +0200" stop="20230414112000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Eureka ! *2022 (Projet commun / Un slalom vraiment géant) S1 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Projet commun / Un slalom vraiment géant»Eurêka et Bog font équipe pour un projet de classe. Lorsque Murphy se sent exclu pendant une journée de ski, Eurêka trouve un moyen pour que tout le monde puisse participer et s'amuser.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/00/2151697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414112000 +0200" stop="20230414115000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Eureka ! *2022 (La grande course aux gaufres / Camper loin) S1 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«La grande course aux gaufres / Camper loin»Eurêka et ses camarades de classe rivalisent pour escalader un arbre pour goûter la gaufre rare sur le dessus. Tout le monde, sauf Eurêka, a le mal du pays lors de son premier voyage de camping d'une nuit.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/00/2151697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414115000 +0200" stop="20230414122000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (La perle de feu) S3 (12/29)</title>
<desc lang="fr">«La perle de feu»Sofia découvre que la princesse Lani possède le pouvoir de déchaîner les éléments suivant son humeur...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/37/1945074_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414122000 +0200" stop="20230414124500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Un grand jour pour Monsieur Cédric) S3 (15/29)</title>
<desc lang="fr">«Un grand jour pour Monsieur Cédric»Au cours d'une visite du Donjon magique de Merlin, la nièce effrontée de Cedric s'empare de la redoutable baguette de Merlin...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/17/2162714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414124500 +0200" stop="20230414125500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La factrice) S2 (36/52)</title>
<desc lang="fr">«La factrice»Quand Maman et Papa ne sont pas d'accord, Bluey oblige Papa à écrire une lettre d'amour à Maman pour les réconcilier. Puis elle doit trouver un moyen de livrer la lettre à Maman.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/07/2105477_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414125500 +0200" stop="20230414130500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Au café) S2 (35/52)</title>
<desc lang="fr">«Au café»Au parc, Bluey se fait une nouvelle amie, Winnie. Mais en voulant l'inviter à prendre le petit déjeuner chez elle avec son papa, elle apprend que les adultes mettent un peu plus de temps à nouer des liens d'amitié.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/07/2105479_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414130500 +0200" stop="20230414131000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La collerette de Muffin) S2 (43/52)</title>
<desc lang="fr">«La collerette de Muffin»Comme Muffin ne peut pas s'empêcher de sucer son pouce, on l'oblige à porter une collerette. Mais comme celle-ci la gêne, elle ne peut plus jouer au jeu de &quot;la sandwicherie&quot; avec Bluey et Bingo.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122501_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414131000 +0200" stop="20230414132000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le cirque) S2 (33/52)</title>
<desc lang="fr">«Le cirque»Bluey est la maîtresse de piste, dans un jeu sur le cirque avec ses amis. Mais Hercule préfère jouer au jeu de la moto. Heureusement, Bluey trouve une solution qui fait plaisir à tout le monde.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/48/2109523_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414132000 +0200" stop="20230414133000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le trajet en voiture) S2 (46/52)</title>
<desc lang="fr">«Le trajet en voiture»Maman aide Bluey et Bingo à trouver des idées de jeux pour s'amuser en voiture pendant que papa tente de rester devant un convoi de nomades gris pour éviter de camper à côté des toilettes.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/04/2109525_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414133000 +0200" stop="20230414133500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le petit coin) S2 (48/52)</title>
<desc lang="fr">«Le petit coin»Maman interdit aux filles de dire &quot;petit coin&quot; parce que ce n'est pas une expression que la Reine emploierait. Mais les enfants tentent de le lui faire dire en la piégeant.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/48/2109527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414133500 +0200" stop="20230414140000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (L'après-midi orageux d'Alice / Dans la forêt de Tulgey) S1 (4/25)</title>
<desc lang="fr">«L'après-midi orageux d'Alice / Dans la forêt de Tulgey»Alice prépare un délice pour les bébés, mais elle a la main lourde sur un ingrédient particulier. La première sortie en camping de Rosa tourne mal lorsque ses gardes la suivent.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414140000 +0200" stop="20230414143000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Pow joue avec les grands / Big Roue) S1 (12/18)</title>
<desc lang="fr">«Pow joue avec les grands / Big Roue»Bo relâche sa surveillance auprès d'un bébé voiture et ils se retrouvent coincés sur un radeau au milieu de la rivière. Piston doit surmonter ses peurs des voitures monstres légendaires pour sauver ses amis perdus.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414143000 +0200" stop="20230414145500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Le marécage hanté / La fibre artistique) S1 (8/18)</title>
<desc lang="fr">«Le marécage hanté / La fibre artistique»La jeune journaliste, June, devient célèbre à l'école après un reportage sur une légende urbaine. Les Firebuds fabriquent un mobile géant pour remonter le moral des enfants qui sont à l'hôpital.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414145500 +0200" stop="20230414152500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (La bibliothèque secrète : Olaf et mademoiselle Ortie) S3 (14/29)</title>
<desc lang="fr">«La bibliothèque secrète : Olaf et mademoiselle Ortie»Au lieu de convoquer une princesse, l'amulette de Sofia fait venir Olaf. Ensemble, ils se lancent à la poursuite de Mademoiselle Ortie qui veut voler toutes les fleurs du royaume de Freezenberg...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/37/1945076_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414152500 +0200" stop="20230414155000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Un bébé dragon) S3 (16/29)</title>
<desc lang="fr">«Un bébé dragon»Sofia, une petite fille, menait une vie normale avant que sa mère n'épouse le Roi. Avec l'aide de trois fées, Sofia va devoir apprendre à devenir une vraie princesse.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/17/2162714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414155000 +0200" stop="20230414155500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (Le château en blocs) S1 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Le château en blocs»Prenez vos blocs ou des choses à empiler et soyez prêts à aider Mickey à construire ! Vous pourrez même l'aider à reconstruire si des surprises se présentaient.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/2124067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414155500 +0200" stop="20230414160500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (La malédiction de la palourde pas lisse !) S2 (5/11)</title>
<desc lang="fr">«La malédiction de la palourde pas lisse !»Donald ouvre une palourde géante et déclenche une malédiction.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414160500 +0200" stop="20230414162000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Rêvons un peu) S2 (5/37)</title>
<desc lang="fr">«Rêvons un peu»La bande aide Goofy à vaincre sa peur de rêver en l'accompagnant dans une aventure amusante à l'heure du coucher.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414162000 +0200" stop="20230414164500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Rhinoctopus / Problème de citrouille) S1 (23/25)</title>
<desc lang="fr">«Rhinoctopus / Problème de citrouille»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414164500 +0200" stop="20230414171500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Granola foufou / Raisin amer) S1 (5/25)</title>
<desc lang="fr">«Granola foufou / Raisin amer»Quand Hattie disparaît après avoir trop mangé de muesli, Alice doit le ramener ! Rosa assiste à son premier pique-nique de raisins, où elle goûte de nouveaux aliments avec l'aide d'Alice et de ses amis.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414171500 +0200" stop="20230414172500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le gâteau canard) S2 (44/52)</title>
<desc lang="fr">«Le gâteau canard»Bluey veut aider Papa à faire le gâteau d'anniversaire de Bingo, mais elle doit d'abord ranger ses jouets, ce qui ne l'amuse guère jusqu'à ce que Papa fasse tomber le gâteau.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/57/2081969_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414172500 +0200" stop="20230414173500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le poirier) S2 (45/52)</title>
<desc lang="fr">«Le poirier»Lors d'une fête, Bingo cherche désespérément à montrer qu'elle sait faire le poirier tandis que Nana n'arrive pas à se rendre utile. Toutes les deux se sentent un peu perdues jusqu'à ce qu'elles se retrouvent.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/2109531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414173500 +0200" stop="20230414174000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'hélicoptère) S2 (25/52)</title>
<desc lang="fr">«L'hélicoptère»Bluey et ses amis utilisent une souche d'arbre pour jouer au jeu de l'hélicoptère. Mais en tant que pilote, Bluey doit apprendre à faire des concessions pour que tout le monde puisse s'amuser.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/58/2109533_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414174000 +0200" stop="20230414175000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La pieuvre) S2 (41/52)</title>
<desc lang="fr">«La pieuvre»À la maison, Chloé tente d'apprendre à son papa à jouer au jeu d'improvisation sur les pieuvres inventé par Bluey. Mais le papa a du mal à en comprendre les règles. Ils finissent par décider de les adapter pour jouer à ce jeu à leur manière.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/2109529_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414175000 +0200" stop="20230414180000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La course des bébés) S2 (50/52)</title>
<desc lang="fr">«La course des bébés»Maman repense à Bluey et à Judo quand elles n'étaient que des bébés. Bluey a su rouler la première mais Judo a été la première à marcher à quatre pattes. C'est à cet instant que la course à qui marchera la première a été lancée !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/13/2119634_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414180000 +0200" stop="20230414180500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Monsieur le singe en culotte) S2 (38/52)</title>
<desc lang="fr">«Monsieur le singe en culotte»Bluey et Bingo doivent prouver que Monsieur le singe en culotte est important pour elles afin d'éviter que Papa ne le donne à quelqu'un d'autre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/13/2119636_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414180500 +0200" stop="20230414183500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Transmission Impossible / Carkour) S1 (10/18)</title>
<desc lang="fr">«Transmission Impossible / Carkour»Wayne et Wiley Riley ayant volé le gâteau du 100 ème van-niversaire de Motopolis, les Firebuds doivent aller le récupérer. Piston essaie d'apprendre des figures de carkour pour impressionner son idole.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414183500 +0200" stop="20230414190000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Panique à la parade / L'Affaire du bandit voleur de livres) S1 (n°25)</title>
<desc lang="fr">«Panique à la parade / L'Affaire du bandit voleur de livres»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414190000 +0200" stop="20230414193000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (La sortie de Cookie / Pour la photo) S1 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«La sortie de Cookie / Pour la photo»Quand la sortie à la plage de Cookie est annulée à cause du mauvais temps, Alice fait venir la plage à elle ! Fergie est triste de ne pas pouvoir être immaculé pour sa photo de famille, donc Alice lui remonte le moral.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414193000 +0200" stop="20230414194000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La machine à écrire) S2 (49/52)</title>
<desc lang="fr">«La machine à écrire»Bluey, Snickers et Winton sont en route pour rejoindre Calypso et lui demander de l'aide quand ils tombent dans le piège tendu par les Terriers. Ils vont devoir se servir de leurs talents uniques pour s'en sortir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/13/2119638_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414194000 +0200" stop="20230414195000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le jeu du fast food) S2 (32/52)</title>
<desc lang="fr">«Le jeu du fast food»Pour Bluey et Bingo, il est l'heure de sortir du bain. Mais Papa a décidé de ne pas les obliger à le faire. Il se trouve alors embarqué dans un Jeu du Fast Food qui n'en finit plus.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/14/2119644_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414195000 +0200" stop="20230414195500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Pâques) S2 (52/52)</title>
<desc lang="fr">«Pâques»Bingo est convaincue que le Lapin de Pâques les a oubliées comme l'an dernier. Mais Bluey découvre une série d'indices qui les conduit au trésor de Pâques.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/09/2122499_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414195500 +0200" stop="20230414200500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les petits bateaux) S2 (31/52)</title>
<desc lang="fr">«Les petits bateaux»Bluey est de retour, avec sa petite soeur Bingo, pour transformer la vie de tous les jours en jeu amusant ! Quand Bluey est invitée à une fête d'anniversaire, Bingo utilise sa plume magique pour rendre les préparatifs difficiles. Lorsque c'est au tour de papa d'emmener les filles à l'école, le duo des Heeler juniors va assurément lui compliquer la tâche. Grâce à son imagination sans limites et avec sa soeur à ses côtés, Bluey continue de diriger sa petite famille dans les jeux... comme dans tout le reste.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414200500 +0200" stop="20230414201500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Né hier) S3 (6/26)</title>
<desc lang="fr">«Né hier»Papa prétend qu'il est né hier. Bluey et Bingo doivent le guider au cours de sa deuxième journée sur Terre, notamment lorsqu'il découvre que la nourriture est délicieuse et qu'il vole la tarte du père de Lucky.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414201500 +0200" stop="20230414202000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le jeu d'échec) S3 (11/26)</title>
<desc lang="fr">«Le jeu d'échec»Papa essaye d'apprendre à Bluey à jouer aux échecs mais Maman pense qu'elle est encore trop jeune. Quand Bingo se joint à la partie, les filles inventent leurs propres règles mais elles n'arrivent toujours pas à battre Papa.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414202000 +0200" stop="20230414205000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Au bord du précipice / Pompiers en herbe) S1 (7/18)</title>
<desc lang="fr">«Au bord du précipice / Pompiers en herbe»Iggy et Rod tombent dans un ravin et les Firebuds doivent apprendre à agir en toute sécurité pour leur porter secours. Un incendie se déclenche à l'aire de jeux et les Firebuds savent comment l'éteindre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414205000 +0200" stop="20230414211500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Le Sceptre électrique d'Electro ! / Black Cat est dans la place) S2 (1/16)</title>
<desc lang="fr">«Le Sceptre électrique d'Electro ! / Black Cat est dans la place»Electro vole l'électricité de la ville. L'équipe Spidey utilise une nouvelle technologie pour l'arrêter. Black Cat vole la tenue d'Iron Man, Tony a besoin de l'aide de Spidey pour la récupérer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414211500 +0200" stop="20230414214500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Minimus a grandi) S3 (19/29)</title>
<desc lang="fr">«Minimus a grandi»Les Starwings, troupe de célèbres chevaux volants, se produisent à Enchancia. A cette occasion, Minimus veut prouver à ses parents, vedettes du spectacle, qu'il est un grand voltigeur...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/30/2151700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414214500 +0200" stop="20230414221000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Les otariens) S3 (18/29)</title>
<desc lang="fr">«Les otariens»Ambre et Sofia espionnent leur entourage et se trompent sur ce qu'elles croient voir...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/30/2151700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414221000 +0200" stop="20230414221500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (Le château en blocs) S1 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Le château en blocs»Prenez vos blocs ou des choses à empiler et soyez prêts à aider Mickey à construire ! Vous pourrez même l'aider à reconstruire si des surprises se présentaient.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/2124067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414221500 +0200" stop="20230414223500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (La malédiction de la palourde pas lisse ! / Rêvons un peu) S2 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«La malédiction de la palourde pas lisse ! / Rêvons un peu»Donald ouvre une palourde géante et déclenche une malédiction. La bande aide Goofy à vaincre sa peur de rêver en l'accompagnant dans une aventure amusante à l'heure du coucher.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414223500 +0200" stop="20230414230000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Bienvenue à l'ïle du Crabe géant ! / Les fantômes de Sunny Gulch) S1 (26/26)</title>
<desc lang="fr">«Bienvenue à l'ïle du Crabe géant ! / Les fantômes de Sunny Gulch»Mickey et ses amis explorent l'île du crabe géant toute la journée et ils sont fatigués, mais Goofy n'est pas prêt à s'arrêter. Les amis aident la maire Clarabelle à chasser les fantômes de la ville.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414230000 +0200" stop="20230414232500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le giga anniversaire d'Ayati / Un nouveau meilleur ami) S2 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«Le giga anniversaire d'Ayati / Un nouveau meilleur ami»Pour fêter les 200 ans d'Ayati, chacun des petits dinos lui fabrique un cadeau. Mais Rocky veut lui offrir le plus gros de tous, persuadé qu'un gros cadeau est forcément le meilleur. En parcourant Crétacia, il comprend grâce à Giganto que même un petit cadeau peut faire un immense plaisir. / Comme Giganto ne semble pas intéressé pour jouer avec lui, Rocky se trouve un nouveau meilleur ami : T, un T-Rex qui vient d'arriver à Cretacia. Mais T-Rex joue au dur et triche. Son but : faire peur à Giganto pour qu'il quitte Cretacia et devienne le meilleur dinosaure.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414232500 +0200" stop="20230414235000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Chef Dino / Les Dinastronautes) S2 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Chef Dino / Les Dinastronautes»Dans le cadre de son entraînement de tricératops, Tiny est déclaré Chef Dino du jour. Elle réalise combien il est amusant de commander les autres dinos ! Bien que Troy l'ait averti, elle va trop loin et décide de faire participer Giganto à sa parade de Chef Dino - qu'il le veuille ou non ! / Mazu a construit une fusée pour aller sur la lune avec ses amis ! Mais ils n'y parviennent pas tout à fait et Mazu est très déçue. Alors qu'ils parcourent des contrées encore inexplorées, ils tombent sur une incroyable grotte remplie de cristaux, qui sont peut-être le secret pour atteindre la lune...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414235000 +0200" stop="20230415001500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Bill et les insectes / Super Marshall) S2 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Bill et les insectes / Super Marshall»Alors que Mazu décide de faire un spectacle sur toutes les choses cool que font les insectes, Bill s'enfuit avec Marshall. Il n'a pas peur de l'admettre - les insectes le dégoûtent. Mais il va finalement vivre une sacrée aventure avec une sauterelle géante qu'il finit par chevaucher comme un cheval sauvage / Marshall admire vraiment les quatre petits dinos. Ils ont chacun des talents incroyables qui sont comme des super-pouvoirs. Mais quel est le super pouvoir de Marshall ? Le stegosaure tente de répondre à cette question alors que le quatuor se lance à la recherche de miel pour sa limonade.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415001500 +0200" stop="20230415004000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Les cadeaux secrets / Les premières noix de coco) S2 (10/26)</title>
<desc lang="fr">«Les cadeaux secrets / Les premières noix de coco»Alors que les quatre dinos s'offrent leurs &quot;cadeaux secrets&quot;, Rocky n'apprécie pas le sien : un simple rocher. Bien que Tiny lui suggère de mieux regarder son cadeau, Rocky décide de s'en débarrasser pour que Tiny lui offre autre chose. Mais ce rocher pourrait bien être plus que ce qu'il n'y paraît / C'est le printemps. Les premières noix de coco sont enfin là. Bill voudrait dîner seulement avec ses trois meilleurs amis, mais ces derniers organisent une grande fête. Il part alors dans la jungle pour déguster ses noix de coco seul mais il finit par se retrouver coincé dans les sables mouvants.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415004000 +0200" stop="20230415010500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Les petits dinos / Bonne idée) S2 (n°37)</title>
<desc lang="fr">«Les petits dinos / Bonne idée»Les quatre amis inventent le File Dino, le premier jeu de société au monde. Quand ils se rendent compte qu'il manque la maquette du Mont de l'Oubli sur leur plateau, Tiny et Mazu se lancent dans une compétition pour construire le meilleur volcan. / La fonte des neiges est plus importante cette année. Par conséquent, la rivière va déborder et inonder Crétacia ! Mazu a une idée comme d'habitude mais Troy propose une solution différente qui semble mieux fonctionner. Mazu a beaucoup de mal à accepter cela. Quelle idée sera la meilleure ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415010500 +0200" stop="20230415012500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Promesse non tenue / La soirée feux d'artifice) S1 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Promesse non tenue / La soirée feux d'artifice»&quot;Promesse non tenue&quot;. Henry promet de jouer le monstro-prince dans la pièce de Summer. Mais alors qu'il creuse avec Denzel pour trouver un trésor, il oublie de faire son entrée sur scène. - &quot;La soirée feux d'artifice&quot;. Les Câlimonstre essayent un vélo construit par Cobby pour toute la famille...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/10/2122517_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415012500 +0200" stop="20230415015000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le concours de chant / Poisson-surprise !) S1 (6/26)</title>
<desc lang="fr">«Le concours de chant / Poisson-surprise !»Henry tente de convaincre Summer de rester elle-même pour gagner un concours de chant. / Henry pêche un petit poisson qu'il ramène chez lui pour en faire son animal de compagnie.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/09/2122516_A.jpg" />
</programme>