<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230509020000 +0200" stop="20230509022500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Une appli de folie / La malédiction des secrets) S1 (n°12)</title>
<desc lang="fr">«Une appli de folie / La malédiction des secrets»&quot;Une appli de folie&quot;. Sadie prépare une petite fête chez elle, mais elle a peur que ses invités s'ennuient. Elle décide d'utiliser la nouvelle application Toady Booster sur son téléphone pour l'aider à organiser la fête. Plus tard, Sadie lance un sort à &quot; Toady &quot; pour lui donner un peu plus de liberté créative. - &quot;La malédiction des secrets&quot;. Sadie surprend Max qui fouine dans sa chambre et elle le jette dehors. Le lendemain, les élèves du collège de Harmony sont changés en pierre par une étrange silhouette sombre et les Anciens accusent Sadie d'avoir utilisé de la magie noire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509022500 +0200" stop="20230509024500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (L'épreuve de Blaine / Mémoires de maman) S1 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«L'épreuve de Blaine / Mémoires de maman»&quot;L'épreuve de Blaine&quot;. Sadie et Blaine s'entraînent à jeter des sorts de lévitation dans la forêt quand Zaine, le cousin super cool de Blaine se pointe.Il propose à son jeune cousin Blaine de l'aider à développer ses pouvoirs. - &quot;Mémoires de maman&quot;. Selina est furieuse. En rentrant à la maison, elle découvre les murs de sa cuisine recouverts d'une mixture orange. Sadie lancera un sort à sa mère pour lui effacer sa mémoire...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509024500 +0200" stop="20230509030500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Go Gilbert Go / Le vengeur mystérieux) S1 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Go Gilbert Go / Le vengeur mystérieux»&quot;Go Gilbert Go&quot;. La ville de Harmony accueille bientôt un grand tournoi de basketball, avec plusieurs matchs. Gilbert qui est habituellement présent pour que les joueurs touchent sa tête en guise de porte-bonheur ne peut pas venir à cause d'une mission que lui ont confiée les Anciens. - &quot;Le vengeur mystérieux&quot;. Quand Val et les jumelles se moquent de Teepee en cours de sport, Sadie est furieuse et elle veut venger son ami en utilisant la magie. Mais Gilbert le lui interdit. Il raconte sa frustration à un nain de jardin qui s'avère être une créatue maléfique...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/07/1808327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509030500 +0200" stop="20230509033000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le hibou noir) S2 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Le hibou noir»Le proviseur du collège, Monsieur Damoclès, aime se déguiser en Hibou, un super-héros qu'il admire et dont il essaie d'imiter les prouesses. Malheureusement, Damoclès n'a pas l'habileté de son héros, et Ladybug et Chat Noir volent souvent à son secours. Au cours d'une de ses missions, Ladybug et Chat Noir l'humilient involontairement en public. Honteux et furieux, Damoclès est akumatisé par le Papillon et devient le Hibou Noir...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509033000 +0200" stop="20230509035000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Sirène) S2 (15/26)</title>
<desc lang="fr">«Sirène»Alors que Kim s'amuse avec son amie Ondine à la piscine, cette dernière tente de lui avouer ses sentiments pour lui. Mais Kim ne comprend pas et abandonne Ondine pour rejoindre ses amis et Chloé, dont il est amoureux. Ondine est akumatisée par le Papillon et devient Syren. Désormais dotée de nageoires et capable de respirer sous l'eau, Syren inonde Paris de ses larmes...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/19/2162916_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509035000 +0200" stop="20230509041500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Zombizou) S2 (14/26)</title>
<desc lang="fr">«Zombizou»C'est l'anniversaire de mademoiselle Bustier, le professeur préféré de Marinette. Mais à cause d'une nouvelle manigance de Chloé, Marinette est sur le point de se faire akumatiser. Pour la protéger, mademoiselle Bustier s'interpose et l'akuma prend possession d'elle. Le Papillon la transforme alors en Zombizou. Armée de son bâton de noir à lèvres maléfique, elle veut répandre l'amour dans la ville en envoyant des baisers maléfiques à tous les Parisiens, mais surtout à Chloé, cette peste sans coeur...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509041500 +0200" stop="20230509043500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Capitaine Hardrock) S2 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Capitaine Hardrock»Les amis de Marinette s'apprêtent à donner un concert à bord de la péniche de Juleka, chaperonnés par sa mère, Anarkal. Alors que Marinette découvre, très déçue, qu'Adrien n'assistera pas au concert, elle rencontre Luka, le grand frère de Juleka. Doux et attentionné, ce dernier pourrait bien semer le trouble dans le coeur de Marinette. Mais alors que le groupe démarre les répétitions, l'agent Roger vient jouer les trouble-fêtes. Déçue et énervée, Anarkal se fait akumatiser par Papillon et devient Capitaine Hardrock. ..</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/30/2125927_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509043500 +0200" stop="20230509045500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le collectionneur) S2 (2/26)</title>
<desc lang="fr">«Le collectionneur»Alors que Ladybug tente de découvrir la véritable identité du Papillon, le père d'Adrien, est akumatisé en Collectionneur. Ladybug et Chat Noir parviendront-il à l'arrêter et à démasquer le Papillon ?...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/42/2125928_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509045500 +0200" stop="20230509052000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Audimatrix) S2 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Audimatrix»La jounaliste Nadja Chamack invite Lady Bug et Chat Noir sur le plateau de son émission dans le but d'obtenir des révélations intimes au sujet de leur relation. Mais Lady Bug ne se laisse pas faire...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1868651_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509052000 +0200" stop="20230509054000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Glaciator) S2 (10/26)</title>
<desc lang="fr">«Glaciator»D'après la légende, le couple qui mange une glace chez André s'aime pour toujours. Marinette espère qu'Adrien sera de la partie, mais ce dernier ne vient pas. Déçue, elle refuse de manger la glace que lui tend André. Effondré, le glacier est akumatisé par le Papillon. Devenu Glaciator et armé de sa portionneuse à glace, il transforme les gens en glace. Ladybug et un Chat Noir unissent leurs forces pour arrêter Glaciator avant que tous les Parisiens n'aient fondu...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/15/1868653_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509054000 +0200" stop="20230509060000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Doudou Vilain) S2 (3/26)</title>
<desc lang="fr">«Doudou Vilain»Chloé décide d'organiser une fête chez elle, au Palace, et d'inviter tous les collégiens. Coachée par son majordome, Chloé fait des efforts et parvient à être aimable. Mais un événement la fait sortir de ses gonds et elle finit par renvoyer son majordome devant tous ses invités. Humilié, le majordome est akumatisé par le Papillon. Devenu Doudou Vilain, il peut désormais manipuler tous ceux qu'il touche. Et il compte bien se servir de son pouvoir pour se venger de Chloé. Ladybug et Chat Noir devront intervenir rapidement s'ils ne veulent pas perdre le contrôle de la situation...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/1868658_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509060000 +0200" stop="20230509060500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Mickey Mouse (Promenade dans l'espace) S2 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Promenade dans l'espace»Mickey et Pluto sont devenus cosmonautes et vont faire une promenade dans l'espace...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/21/1732245_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509060500 +0200" stop="20230509063000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Optigami) S4 (10/26)</title>
<desc lang="fr">«Optigami»Connaissant les identités secrètes de certains alliés de Ladybug, Papillombre met au point un plan pour exploiter cette faille. Et pour être sûr de réussir, il fait revenir son plus redoutable akumatisé. De son côté, Marinette est invitée avec ses amis à une cérémonie où Adrien doit recevoir un prix décerné par le magazine de mode d'Audrey Bourgeois. Mais ce qui devait être une fête se transforme en cauchemar quand Audrey redevient Style Queen, et qu'Adrien et Marinette se retrouvent coincés, ensemble, dans l'impossibilité de se transformer en Ladybug et Chat Noir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509063000 +0200" stop="20230509065000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Exauceur) S4 (14/26)</title>
<desc lang="fr">«Exauceur»Ladybug et Chat Noir affrontent l'Exauceur.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509065000 +0200" stop="20230509070100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et papy Riboldi) S1 (35/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et papy Riboldi»Pour la fête des pères, Elvis offre à Léonidas une journée avec son propre père, Grand Pa Ribold. Mais ce général à la retraite semble en conflit de longue date avec son fils pâtissier. Après un pique-nique qui tourne au vinaigre, les 3 générations se retrouvent perdues dans le bois. Cette épreuve rendra-t-elle la situation pire ou meilleure ?...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/53/1984228_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509070100 +0200" stop="20230509071500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et Tata Florence) S1 (37/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et Tata Florence»Pinky accepte d'offrir à Elvis un jeu vidéo. En échange, il doit se faire passer pour lui durant une journée qu'il doit passer avec son horrible &quot;Tata Florence&quot;.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/20/1984257_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509071500 +0200" stop="20230509072500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et la famille pétoche) S1 (39/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et la famille pétoche»Elvis est invité chez Benny Pétoche, un copain peureux. Mais pour s'amuser dans la vie, il faut savoir prendre des risques, et ça, c'est la spécialité d'Elvis.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/1752368_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509072500 +0200" stop="20230509073000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis fils de modèle) S1 (38/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis fils de modèle»Irlanda a une méchante grippe mais ne dit rien à Léonidas, pour qu'il puisse partir l'esprit serein à un grand congrès de pâtisserie. Elvis s'improvise infirmier.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/09/2125971_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509073000 +0200" stop="20230509075500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Le trésor des Green / La vie d'artiste) S1 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«Le trésor des Green / La vie d'artiste»&quot;Le trésor des Green&quot;. Grand-mère Alice dit à Cricket et Tilly qu'il existe un trésor appartenant à la Famille Green, caché quelque part dans le jardin. Les enfants suivent les indices laissés par les générations précédentes pour découvrir le butin. - &quot;La vie d'artiste&quot;. Cricket ajoute une touche personnelle aux tableaux que Gloria expose et vend dans le Big Café. Et ce mélange de style fait sensation auprès de leur clientèle...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/20/1911726_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509075500 +0200" stop="20230509082000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Soirée film / Argent facile) S1 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Soirée film / Argent facile»&quot;Soirée film&quot;. La famille Green va au cinéma mais il y a discorde quant au choix du film. Bill, Grand-mère et Tilly souhaitent voir Les Croblins Deux, un film d'animation humoristique pour enfants tandis que Cricket voudrait voir Kiss of Death, un film d'action fantastique avec un héros squelette. - &quot;Argent facile&quot;. Cricket décide de louer une chambre de la maison sur un site qui propose des services d'hébergement et un couple d'invités vient découvrir les lieux avec enthousiasme. Mais la tâche sera peut-être plus complexe pour Cricket qu'il ne l'avait imaginé...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/03/2093058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509082000 +0200" stop="20230509084000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Baymax et les nouveaux héros (Soirée Krei-oké / Conséquences pour les Mascottes) S3 (10/10)</title>
<desc lang="fr">«Soirée Krei-oké / Conséquences pour les Mascottes»La nouvelle invention de Krei. Hiro contre les Mascottes.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/03/02/2154605_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509084000 +0200" stop="20230509090500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Baymax et les nouveaux héros (Le retour)</title>
<desc lang="fr">«Le retour»Hiro pense que Baymax est perdu à jamais, jusqu'à ce qu'il trouve la puce que Tadashi a conçue pour créer son robot.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/1657926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509090500 +0200" stop="20230509093000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Les monstres du &quot;ça&quot; / Des fourmis fourmidables) S4 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«Les monstres du &quot;ça&quot; / Des fourmis fourmidables»&quot;Les monstres du &quot;ça&quot;&quot;. Phineas et Ferb affrontent le terrible &quot;ça&quot; de Candice. - &quot;Des fourmis fourmidables&quot;. Phineas et Ferb fabriquent des fourmis géantes.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/38/1732250_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509093000 +0200" stop="20230509095500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Le Phineas clip'orama) S3 (28/47)</title>
<desc lang="fr">«Le Phineas clip'orama»Pour fêter l'anniversaire de Phinéas, Irving demande à Baljeet, Isabella et Buford de l'aider à réaliser un vidéo-clip dédié à Phinéas.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/46/1846155_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509095500 +0200" stop="20230509102000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (But !) S3 (43/47)</title>
<desc lang="fr">«But !»La famille Fletcher reçoit sa famille d'Angleterre. Phinéas et Ferb construisent un stade de football en trois dimensions.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/07/1707935_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509102000 +0200" stop="20230509104500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Les origines du robot CIDD / Somnambulisme dans les bois) S1 (14/18)</title>
<desc lang="fr">«Les origines du robot CIDD / Somnambulisme dans les bois»&quot;Les origines du robot CIDD&quot;. Milo, Zack et Melissa mènent l'enquête sur un robot. - &quot;Somnambulisme dans les bois&quot;. Milo fait une crise de somnambulisme dans les bois...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/12/1866088_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509104500 +0200" stop="20230509110500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Élèves naufragés / Retour en enfance) S1 (15/18)</title>
<desc lang="fr">«Élèves naufragés / Retour en enfance»&quot;Elèves naufragés&quot;. Les élèves partent en bateau. - &quot;Retour en enfance&quot;. Les parents de Milo, Zack et Melissa retombent en enfance à l'école...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/16/1876307_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509110500 +0200" stop="20230509112500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Le monde sans Milo / La course) S1 (16/18)</title>
<desc lang="fr">«Le monde sans Milo / La course»&quot;Le monde sans Milo&quot;. Elliot découvre à quoi ressemble un monde sans Milo. - &quot;La course&quot;. Milo participe à une course. Dakota et Cavendish tombent en panne au Far West en 1850 dans un triangle des Bermudes temporel...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/2162910_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509112500 +0200" stop="20230509115000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Beaux-parents monstrueux / Qui connaît le mieux Mavis ?) S2 (n°33)</title>
<desc lang="fr">«Beaux-parents monstrueux / Qui connaît le mieux Mavis ?»Mavis commence à découvrir ses pouvoirs de vampire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509115000 +0200" stop="20230509121000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Les horreurs boréales / Horreurs immobilières)</title>
<desc lang="fr">«Les horreurs boréales / Horreurs immobilières»Mavis commence à découvrir ses pouvoirs de vampire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/2125941_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509121000 +0200" stop="20230509123000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Souvenirs de Gravity Falls (Mabel aux commandes) S1 (13/20)</title>
<desc lang="fr">«Mabel aux commandes»Mabel reproche à oncle Stan d'être un patron trop sévère. Elle parie qu'elle pourrait faire plus de bénéfices que lui si elle prenait sa place.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/15/1868647_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509123000 +0200" stop="20230509125500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Souvenirs de Gravity Falls (Un puit d'histoires) S1 (14/20)</title>
<desc lang="fr">«Un puit d'histoires»Stan, Dipper, Mabel et Mousse se débarrassent de tout ce dont ils ne veulent plus dans un puits sans fond, lorsqu'ils sont soudainement pris dans une tempête.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/16/1868649_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509125500 +0200" stop="20230509131500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Les monstres du &quot;ça&quot; / Des fourmis fourmidables) S4 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«Les monstres du &quot;ça&quot; / Des fourmis fourmidables»&quot;Les monstres du &quot;ça&quot;&quot;. Phineas et Ferb affrontent le terrible &quot;ça&quot; de Candice. - &quot;Des fourmis fourmidables&quot;. Phineas et Ferb fabriquent des fourmis géantes.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/38/1732250_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509131500 +0200" stop="20230509134000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Le Phineas clip'orama) S3 (28/47)</title>
<desc lang="fr">«Le Phineas clip'orama»Pour fêter l'anniversaire de Phinéas, Irving demande à Baljeet, Isabella et Buford de l'aider à réaliser un vidéo-clip dédié à Phinéas.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/46/1846155_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509134000 +0200" stop="20230509140000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Amphibia (Crime et coassement / Virée aux archives) S1 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«Crime et coassement / Virée aux archives»&quot;Crime et coassement&quot;. Quand le coquillage de la lune de Sprig est dérobé, Anne l'aide à mener l'enquête pour retrouver le malfrat. - &quot;Virée aux archives&quot;. Afin d'aider Anne à rentrer chez elle, les Plantaire se rendent aux archives et se retrouvent accidentellement pris au piège...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/15/2162912_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509140000 +0200" stop="20230509142500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Amphibia (Une nuit à l'hôtel / Wally et Anne) S1 (15/39)</title>
<desc lang="fr">«Une nuit à l'hôtel / Wally et Anne»Les Plantaire passent la nuit à l'hôtel.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/09/1836423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509142500 +0200" stop="20230509144000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Chute libre / Le monde de Milo) S2 (n°31)</title>
<desc lang="fr">«Chute libre / Le monde de Milo»&quot;Chute libre&quot;. Melissa, Zack et Milo dérivent dans les airs après un problème technique dans un simulateur de chute libre. - &quot;Le monde de Milo&quot;. Melissa, Zack et leurs amis donnent chacun leur avis sur ce à quoi ressemblerait la vie dans le monde de Milo...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/13/24/1866082_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509144000 +0200" stop="20230509151000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (L'enlèvement de Milo) S2 (13/21)</title>
<desc lang="fr">«L'enlèvement de Milo»Milo a été enlevé par des pieuvres alien hostiles, mais grâce à la Loi de Murphy, leur vaisseau est détruit. Zack et Mélissa enrôlent Doof pour retrouver Milo...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/2162910_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509151000 +0200" stop="20230509153000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La bande à Picsou *2017 (La Bande à Picsou)</title>
<desc lang="fr">«La Bande à Picsou»La famille Duck à la recherche des plus grands objets perdus.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/34/1820060_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509153000 +0200" stop="20230509160000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La bande à Picsou *2017 (L'évasion de l'impossicoffre !) S3 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«L'évasion de l'impossicoffre !»Avec la F.O.W.L. à leurs trousses, Picsou teste le nouveau système de sécurité Coffre-fort le plus fort du monde sur Loulou et Della, tandis que Mamie Baba et Zaza entraînent les autres pour attaquer l'ennemi...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/33/2125921_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509160000 +0200" stop="20230509162500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Marvel Moon Girl et Devil le dinosaure (Le voyou du quartier) S1 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Le voyou du quartier»Lorsque Lunella découvre un commentaire négatif sur sa page dédiée à Moon Girl, son obsession pour ce troll finit par prendre le dessus.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/23/2187864_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509162500 +0200" stop="20230509164800 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Penalteam) S4 (23/26)</title>
<desc lang="fr">«Penalteam»Melle Bustier a organisé un match de foot pour faire découvrir à ses élèves les valeurs du sport et le plaisir de jouer ensemble. Marinette, qui adore le foot, va lutter pour sauver le match, même si Chloé est bien décidée à tout faire pour perturber ce moment joyeux. En effet, Chloé déteste le foot. Mais face à une Marinette imperturbable qui va l'inclure dans le jeu malgré elle, la colère de Chloé atteint des sommets. Et elle n'espère plus qu'une chose, être akumatisée pour pouvoir se venger.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509164800 +0200" stop="20230509171400 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hamster &amp; Gretel (Rivalité fraternelle héroïque / Le bouc est mystère !) S1 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Rivalité fraternelle héroïque / Le bouc est mystère !»Gretel affronte des jumeaux super vilains sans l'aide de Kevin. L'intuition de Gretel lui attire des ennuis.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/14/2155848_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509171400 +0200" stop="20230509172500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (Et pour quelques abonnés de plus) S2 (11/52)</title>
<desc lang="fr">«Et pour quelques abonnés de plus»Une partie de cache-cache permet à la bande de trouver une vieille carte au trésor perdue. La fièvre de la chasse au trésor s'empare de la famille, mais sont-ils là pour le plaisir de la chasse ou pour l'attrait du trésor ? Le fait que Cheese diffuse en direct tous ses mouvements au monde entier sur ses réseaux, et en particulier aux jumeaux Smith qui n'en perdent pas une miette, n'arrange rien. Bientôt, les jumeaux sont aux trousses de la bande, bien décidés à trouver le trésor avant eux !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509172500 +0200" stop="20230509173700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (Le rôle de sa vie) S2 (12/52)</title>
<desc lang="fr">«Le rôle de sa vie»Les enfants auditionnent pour jouer dans un film et Cat obtient le rôle principal... Sauf que jouer dans un film, ça ne l'intéresse pas plus que ça. Ses frères et soeurs la poussent à le faire malgré ses réticences et Cat rate un événement important à cause d'eux.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/53/1729276_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509173700 +0200" stop="20230509180300 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">L'incroyable Yellow Yeti (Monstruc / Une monstrueuse recette) S1 (39/50)</title>
<desc lang="fr">«Monstruc / Une monstrueuse recette»Le trio est coincé avec Rufus dans la mairie lorsque la peur les pousse à se soupçonner mutuellement d'être un monstre métamorphe. Ils doivent se refaire confiance pour s'échapper. / Après avoir jeté la monstro-pâte de Gustav, une recette héritée de sa famille, Osmo et Rita partent en quête des ingrédients clés pour recréer cette monstrueuse recette.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/32/2059419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509180300 +0200" stop="20230509183000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Viking Skool (La chambre des cris) S1 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«La chambre des cris»La légende raconte qu'il y aurait dans les profondeurs de l'Ékole une chambre dans laquelle nulle créature surnaturelle ne peut pénétrer - pas plus qu'elle ne peut en sortir ! Quand des cris à glacer le sang empêchent Arni de dormir la nuit, il entraîne ses amis dans une exploration souterraine nocturne. Moralité : mieux vaut laisser certaines portes closes.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/02/2136069_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509183000 +0200" stop="20230509185500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Tranquille Bill / Lapins à la ferme) S3 (n°18)</title>
<desc lang="fr">«Tranquille Bill / Lapins à la ferme»Bill se détend au bord du lac. Les lapins infestent la ferme.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509185500 +0200" stop="20230509191800 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Passion) S5 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Passion»Lady Noire et Mister Bug sont de retour !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509191800 +0200" stop="20230509194400 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Lady Wifi) S1 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Lady Wifi»En voulant prendre une photo du casier de Chloé, où elle a aperçu le yo-yo de Ladybug, Alya est prise sur le fait et accusée devant le directeur.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/06/1868655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509194400 +0200" stop="20230509201000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Pokémon : Diamant et perle (Sauver la forêt) S12 (29/52)</title>
<desc lang="fr">«Sauver la forêt»Sacha, Pierre et Aurore sont en route pour Nénupharville où cette dernière doit disputer un concours pokémon. Mais dans la forêt, ils sont attaqués par un Bouldeneu qui draine l'énergie de leurs Pokémon...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/54/1983292_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509201000 +0200" stop="20230509203600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Pokémon : Diamant et perle (L'ombre de la légende) S12 (28/52)</title>
<desc lang="fr">«L'ombre de la légende»A la suite de sa défaite contre Paul, Sacha est en proie au doute et ses Pokémon en mauvais état. Pierre, quant à lui, aperçoit le reflet de Créelfe lors d'une escapade au Lac Savoir...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/26/2007443_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509203600 +0200" stop="20230509205900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Cousu de fil blanc) S2 (7/21)</title>
<desc lang="fr">«Cousu de fil blanc»Nia achète une veste particulièrement chère.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509205900 +0200" stop="20230509212700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Papa où tu es ?) S2 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«Papa où tu es ?»Nia attend avec impatience l'arrivée de Devon pour le bal père-fille, mais Raven apprend qu'il est bloqué par une tempête de neige à l'aéroport...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509212700 +0200" stop="20230509215000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Problèmes avec Levi) S2 (9/21)</title>
<desc lang="fr">«Problèmes avec Levi»Les meilleures amies Raven et Chelsea se sont retrouvées et élèvent leurs trois enfants sous le même toit ! Booker et Nia, les jumeaux de Raven âgés de onze ans, et Levi, le fils de neuf ans de Chelsea, vivent des aventures mouvementées mais amusantes, souvent en compagnie de Tess, la voisine et meilleure amie des jumeaux. Raven n'est plus la seule à avoir des visions, maintenant : Booker a lui aussi ce don. Ils ignorent parfois ce que l'avenir leur réserve, mais ils arrivent toujours à se sortir des mauvaises passes tous ensemble, comme une seule et grande famille très heureuse.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509215000 +0200" stop="20230509221300 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (Mensonges et interdiction) S4 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Mensonges et interdiction»Gwen brise accidentellement une fenêtre. Avec Destiny, elles élaborent un mensonge. Noah défie Ava d'être plus ouverte...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509221300 +0200" stop="20230509223700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (Amour vache) S4 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Amour vache»Ava confie à Gwen et Destiny qu'elle est partie au camp en mauvais termes avec sa mère...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509223700 +0200" stop="20230509230000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (La source chaude) S1 (n°63)</title>
<desc lang="fr">«La source chaude»Gwen apprend que ses parents veulent l'envoyer dans une vraie école à la fin de l'été, ce qui la rend très nerveuse et l'incite à confier à Lou qu'elle ne sait pas bien lire...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/43/2180032_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509230000 +0200" stop="20230509232200 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (L'insaisissable) S2 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«L'insaisissable»Ladybug défie l'Insaisissable, alias Penny Rolling.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/31/2125929_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509232200 +0200" stop="20230509234300 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Rossignoble) S2 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«Rossignoble»Laura Rossignol, une jeune chanteuse américaine, est à Paris pour tourner le clip de sa dernière chanson : une déclaration d'amour à Ladybug et à Chat Noir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/05/1813956_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509234300 +0200" stop="20230510000500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le patineur) S2 (21/26)</title>
<desc lang="fr">«Le patineur»Quand Adrien demande conseil à Marinette sur sa vie sentimentale, elle s'improvise malgré elle sa conseillère amoureuse.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/12/1868637_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510000500 +0200" stop="20230510002700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Inverso) S2 (20/26)</title>
<desc lang="fr">«Inverso»Marc est un collégien très doué pour l'écriture. Son rêve serait d'écrire une bande dessinée avec Nathaniel, dont il admire les talents de dessinateur, mais il est bien trop timide pour oser lui parler. Suite à un malentendu Marc est convaincu que Marinette lui a menti. Déçu et humilié, il se fait akumatiser par le Papillon et devient Inverso...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1806667_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510002700 +0200" stop="20230510004800 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le combat des Reines) S2 (22/26)</title>
<desc lang="fr">«Le combat des Reines»C'est la Fashion Week et le tout Paris a rendez-vous au défilé de mode de Gabriel Agreste, durant lequel Adrien portera un chapeau créé par Marinette.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/21/2189804_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510004800 +0200" stop="20230510011000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le combat des Reines) S2 (23/26)</title>
<desc lang="fr">«Le combat des Reines»Audrey Bourgeois, reine de la mode et mère de Chloé, félicite Marinette pour son talent et lui propose de l'accompagner à New York. Jalouse, Chloé utilise le Miraculous de l'Abeille égaré par Ladybug pour se transformer en Queen Bee, bien décidée à prouver à sa mère qu'elle est aussi exceptionnelle que Marinette. Mais rien ne se passe comme prévu. Désormais à la tête d'une armée d'abeilles maléfiques, Queen Wasp veut se venger de Ladybug et Chat Noir, qui ne la reconnaissent pas en tant que super héroïne...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510011000 +0200" stop="20230510013300 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Sadie la diva / Les chaussures de Lulu) S1 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«Sadie la diva / Les chaussures de Lulu»Lorsque Vincent met au défi Sadie et Blaine de préparer un sort d'amplification complexe, Blaine décide d'avoir recours à une technique déloyale pour prendre l'avantage sur sa rivale. Il lui lance alors un sort de diva qui lui offre un talent musical énorme accompagné d'un caractère ultra capricieux. Comment faire pour retrouver la vraie Sadie? / Les élèves sont réunis dans le gymnase pour participer à un atelier sur le &quot;langage corporel&quot; . Pour aider Lulu, qui a beaucoup de mal à danser, Sadie jette un sort à ses chaussures.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510013300 +0200" stop="20230510015900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (La vérité en bulles / La chasse au trésor) S1 (n°21)</title>
<desc lang="fr">«La vérité en bulles / La chasse au trésor»Sadie veut absolument savoir où sa mère prévoit de l'emmener en vacances. / C'est l'heure de la chasse au trésor annuelle de Harmony High et Teepee veut absolument gagner.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510015900 +0200" stop="20230510020000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Vague de chaleur / Une Sadie peut en cacher une autre) S1 (n°22)</title>
<desc lang="fr">«Vague de chaleur / Une Sadie peut en cacher une autre»&quot;Vague de chaleur&quot;. Il fait bien trop froid pour consommer des smoothies et Jake est inquiet de voir sa boutique désertée. Quand Coach en profite pour faire une offre de rachat à un prix dérisoire, Sadie craint que Sam ne déménage. Elle convainc Gilbert de lui laisser lancer un sort pour faire revenir le soleil. - &quot;Une Sadie peut en cacher une autre&quot;. Sadie attrape un rhume après avoir passé trop de temps dehors à s'exercer à lancer un sort de gel avec Gilbert. Selina lui ordonne de rester au lit pour se reposer, mais la jeune fille veut absolument aller en cours...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>