<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230425020000 +0200" stop="20230425022500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Danse avec les zombies / Juste à temps) S1 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Danse avec les zombies / Juste à temps»&quot;Danse avec les zombies&quot;. Gilbert essaie d'enseigner un sort à Sadie qui n'arrive pas à sa concentrer. Elle écoute de la musique sur son téléphone et improvise totalement, à la grande frustration de Gilbert. Les deux amis se disputent à cause du téléphone qui finit par tomber dans la potion. - &quot;Juste à temps&quot;. Le cours de physique est interminable et Teepee encourage Sadie à lancer un sort à l'horloge de la classe. Le temps s'accélère et soudain le cours est terminé. Malheureusement, le sort de Sadie semble avoir touché l'école tout entière et le temps continue à accélérer...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425022500 +0200" stop="20230425024500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Le concours de mascottes / Comme un gant) S1 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Le concours de mascottes / Comme un gant»&quot;Le concours de mascottes&quot;. Val demande l'organisation d'une compétition de mascottes, car elle pense que son carlin Prince ferait une bien meilleure mascotte que Gilbert. Ce dernier est inquiet parce qu'il pourrait perdre son accès privilégié à l'école de Sadie. - &quot;Comme un gant&quot;. Sadie reçoit un gant magique qui peut changer les portes ordinaires en portails vers une autre pièce ou un autre lieu. La jeune fille et ses amis en profitent pour faire une partie de cache-cache épique dans l'école...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425024500 +0200" stop="20230425030500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (La flortilège d'invisibilité / Les chaussures de Lulu) S1 (8/52)</title>
<desc lang="fr">«La flortilège d'invisibilité / Les chaussures de Lulu»L'école a organisé une sortie nature dans la forêt pour la classe de Sadie. Malheureusement, son sens de l'orientation lui joue des tours et voilà que le petit groupe s'égare. Forcés de passer la nuit dehors dans un camp de fortune non loin d'une grotte. Mais la grotte mène vers le royaume magique. / Tandis que Gilbert se prépare avec anxiété à affronter les Anciens à l'occasion de son évaluation annuelle, une lapine arrive dans la maison des Sparks et s'intéresse d'un peu trop près à Gilbert...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425030500 +0200" stop="20230425033000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (L'insaisissable) S2 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«L'insaisissable»Ladybug défie l'Insaisissable, alias Penny Rolling.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/31/2125929_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425033000 +0200" stop="20230425035000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Rossignoble) S2 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«Rossignoble»Laura Rossignol, une jeune chanteuse américaine, est à Paris pour tourner le clip de sa dernière chanson : une déclaration d'amour à Ladybug et à Chat Noir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/05/1813956_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425035000 +0200" stop="20230425041500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le patineur) S2 (21/26)</title>
<desc lang="fr">«Le patineur»Quand Adrien demande conseil à Marinette sur sa vie sentimentale, elle s'improvise malgré elle sa conseillère amoureuse.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/12/1868637_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425041500 +0200" stop="20230425043500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Inverso) S2 (20/26)</title>
<desc lang="fr">«Inverso»Marc est un collégien très doué pour l'écriture. Son rêve serait d'écrire une bande dessinée avec Nathaniel, dont il admire les talents de dessinateur, mais il est bien trop timide pour oser lui parler. Suite à un malentendu Marc est convaincu que Marinette lui a menti. Déçu et humilié, il se fait akumatiser par le Papillon et devient Inverso...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1806667_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425043500 +0200" stop="20230425045500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le combat des Reines) S2 (22/26)</title>
<desc lang="fr">«Le combat des Reines»C'est la Fashion Week et le tout Paris a rendez-vous au défilé de mode de Gabriel Agreste, durant lequel Adrien portera un chapeau créé par Marinette.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125932_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425045500 +0200" stop="20230425052000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le combat des Reines) S2 (23/26)</title>
<desc lang="fr">«Le combat des Reines»Audrey Bourgeois, reine de la mode et mère de Chloé, félicite Marinette pour son talent et lui propose de l'accompagner à New York. Jalouse, Chloé utilise le Miraculous de l'Abeille égaré par Ladybug pour se transformer en Queen Bee, bien décidée à prouver à sa mère qu'elle est aussi exceptionnelle que Marinette. Mais rien ne se passe comme prévu. Désormais à la tête d'une armée d'abeilles maléfiques, Queen Wasp veut se venger de Ladybug et Chat Noir, qui ne la reconnaissent pas en tant que super héroïne...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425052000 +0200" stop="20230425054000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Anansi) S2 (18/26)</title>
<desc lang="fr">«Anansi»Alors que Marinette, Alya et Nino s'apprêtent à sortir, Nora, la grande soeur surprotectrice d'Alya, intervient : toutes les récentes akumatisations l'inquiètent. Elle refuse de laisser Alya sortir, c'est trop dangereux. Restée seule et inquiète pour sa soeur, Nora se fait akumatiser par le Papillon et devient Anansi, une femme araignée géante...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125932_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425054000 +0200" stop="20230425060000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Malédikteur) S2 (24/26)</title>
<desc lang="fr">«Malédikteur»Après s'être ridiculisée devant toute la classe, Chloé demande à son père de la venger. Mais monsieur Bourgeois a beau être le maire de Paris, ses pouvoirs ont quand même des limites. Déçue, Chloé le menace alors de partir vivre à New York avec sa mère. Paniqué et désemparé, le père se fait akumatiser par le Papillon et devient Malédikteur. Désormais doté d'un pouvoir absolu, il veut réaliser tous les rêves de sa fille. Mais quand Chat Noir tombe aux prises de Malédikteur, Marinette n'a d'autre choix que de faire appel à Queen Bee, alias Chloé...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/26/1807426_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425060000 +0200" stop="20230425060500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Mickey Mouse (Bobo à la papatte) S1 (18/19)</title>
<desc lang="fr">«Bobo à la papatte»Donald a très mal à la patte mais ne souhaite pas voir le docteur. Mickey et Dingo tentent de le convaincre de se rendre aux urgences.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/02/2125930_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425060500 +0200" stop="20230425063000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Desperada) S3 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Desperada»Lors d'une répétition des Kitty Section, Marinette et Luka se rapprochent, devenant de plus en plus complices. Mais quand Adrien et Kagami arrivent ensemble, Marinette, jalouse,oublie vite Luka. Et quand Jagged Stone vient chercher quelqu'un pour remplacer la guitariste qu'il a renvoyée le même matin, Marinette lui suggère Adrien le pianiste, plutôt que Luka le guitariste. Arrive alors Desperada, la guitariste de Jagged akumatisée après son renvoi. Avec sa guitare magique, elle transforme les gens en autocollants...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/05/1807420_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425063000 +0200" stop="20230425065000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Chasseuse de kwamis) S1</title>
<desc lang="fr">«Chasseuse de kwamis»Ladybug et Chat Noir font face au couple Bourgeois. Maintenant Mangeamour, un Cerbère à deux têtes dévore tout l'amour à Paris. Nos héros parviendront-ils à sauver l'amour ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/30/1806647_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425065000 +0200" stop="20230425070100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et la puberté) S1 (n°46)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et la puberté»Emma semble faire sa crise d'adolescence un peu plus tôt que ses deux amis, ce qui compromet l'unité de leur trio. Elvis et Boris arriveront-ils à freiner cette étape ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/20/1984258_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425070100 +0200" stop="20230425071500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et le soupçon de piment) S1 (47/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et le soupçon de piment»Comme Elvis pense que ses parents sont tombés dans une certaine routine quotidienne, il tente de les faire s'amuser ensemble à nouveau...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/27/2051390_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425071500 +0200" stop="20230425072500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et Icaria : le jeu vidéo) S1 (48/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et Icaria : le jeu vidéo»Emma s'est créé sa propre utopie dans un nouveau jeu vidéo et ne veut plus la quitter. Il es temps pour Elvis et Boris de la faire revenir au monde réel...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/20/1984253_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425072500 +0200" stop="20230425073000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis facteur) S1 (49/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis facteur»C'est la journée &quot;amenez vos enfants au travail&quot; et Elvis décide de résoudre le mystère d'un paquet de la poste qui n' pas été livré depuis six années...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/25/1984249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425073000 +0200" stop="20230425075500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Baguette tragique / Les maux des mots) S2 (n°37)</title>
<desc lang="fr">«Baguette tragique / Les maux des mots»Mavis perd sa baguette. Mavis est publiée.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425075500 +0200" stop="20230425082000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Chanson à dormir debout / La bosse culinaire) S2 (n°38)</title>
<desc lang="fr">«Chanson à dormir debout / La bosse culinaire»Lydia veut une nouvelle musique. / Le secret de Quasimodo!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425082000 +0200" stop="20230425084000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Baymax et les nouveaux héros (Problème mini-maximal) S2 (n°39)</title>
<desc lang="fr">«Problème mini-maximal»Alors que Megan révèle à Hiro qu'elle cherche à découvrir les vraies identités des Nouveaux Héros, le mauvais sort semble s'acharner sur Fred...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/03/02/2154605_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425084000 +0200" stop="20230425090500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Baymax et les nouveaux héros</title>
<desc lang="fr">Les Nouveaux Héros se démènent pour sauver la ville.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/1657926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425090500 +0200" stop="20230425093000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Mission Marvel) S5 (9/44)</title>
<desc lang="fr">«Mission Marvel»Spider-Man, Hulk, Iron Man, Thor se retrouvent sans pouvoirs.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2034899_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425093000 +0200" stop="20230425095500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Mission Marvel) S5 (10/44)</title>
<desc lang="fr">«Mission Marvel»Spider-Man, Hulk, Iron Man,Thor se retrouvent sans pouvoirs!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/16/2096107_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425095500 +0200" stop="20230425102000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Le carnaval estival / La course d'obstacles) S5 (9/31)</title>
<desc lang="fr">«Le carnaval estival / La course d'obstacles»&quot;Le carnaval estival&quot;. Phineas et Ferb s'occupent du final des feux d'artifices. - &quot;La course d'obstacles&quot;. Phineas et Ferb organisent une course d'obstacles.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/17/2096109_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425102000 +0200" stop="20230425104500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (La loi de Murphy Hivernale / Un rendez-vous sous contrôle) S2 (n°23)</title>
<desc lang="fr">«La loi de Murphy Hivernale / Un rendez-vous sous contrôle»&quot;La Loi de Murphy hivernale&quot;. C'est l'hiver. Milo et Zack sont en route pour l'école. En chemin, la loi de Murphy va faire s'abattre sur eux toutes sortes de problèmes pendant qu'au collège les paris sur leur arrivée vont bon train. - &quot;Un rendez-vous sous contrôle&quot;. Milo et ses amis organisent un rendez-vous entre Scott, le Sousterrien et Madame Murawski, la professeure de sciences...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/38/1739597_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425104500 +0200" stop="20230425110500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (La photo / Drôles d'agents) S2 (n°24)</title>
<desc lang="fr">«La photo / Drôles d'agents»&quot;La photo&quot;. C'est le jour de la photo à l'école. Melissa et Zack vont tout faire pour que Milo qui n'a jamais réussi à se faire photographier puisse avoir son portrait. - &quot;Drôles d'agents&quot;. Dakota et Cavendish se croient devenus des enquêteurs paranormaux. Doofenshmirtz se remémore une anecdote où il avait pris Le Chien pour un agent de l'O.S.A.S., tout comme Monogramm et Carl qui l'avaient confondu avec l'agent A, un berger allemand...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/15/1866093_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425110500 +0200" stop="20230425112500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Un jeu sans fin / Une course endiablée) S2 (n°25)</title>
<desc lang="fr">«Un jeu sans fin / Une course endiablée»&quot;Un jeu sans fin&quot;. Milo, Melissa et Zack vont essayer de jouer à un jeu de plateau jusqu'à son terme, chose qu'ils n'ont jamais pu faire, loi de Murphy oblige. - &quot;Une course endiablée&quot;. Les parents de Milo ont organisé une course automobile au profit des lamas dans le besoin mais la course sort du circuit et se propage dans toute la ville en causant de nombreux dégâts...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/15/1868686_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425112500 +0200" stop="20230425115000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Bandelettes en folie / Monstre des marais) S1 (11/18)</title>
<desc lang="fr">«Bandelettes en folie / Monstre des marais»&quot;Bandelettes en folie&quot;. Pedro vient d'être élu momie officielle de l'Hôtel Transylvanie. Pour l'occasion, il décide de laver ses bandelettes. Mais Mavis les prend pour les bandelettes d'un cadavre de chat et les incinère. - &quot;Monstre des marais&quot;. Mavis se casse une canine et le seul donneur compatible est son affreux cousin Klaus. Bizarrement, c'est avec plaisir que Klaus offre à sa cousine sa mystérieuse cinquième canine...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425115000 +0200" stop="20230425121000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (116 bougies / A momie pour la vie) S1 (12/18)</title>
<desc lang="fr">«116 bougies / A momie pour la vie»&quot;116 bougies&quot;. Mavis trouve un moyen pour rajeunir Tante Lydia, mais comme d'habitude elle en fait trop et sa tante se transforme en adolescente qui se fiche complètement de l'Hôtel Transylvanie. - &quot;A momie pour la vie&quot;. Pedro a fait croire à sa mère qu'il était le patron de l'Hôtel Transylvanie, mais voilà qu'elle vient lui rendre visite...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425121000 +0200" stop="20230425123000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (À la place de Cricket / Les petits producteurs) S1 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«À la place de Cricket / Les petits producteurs»&quot;A la place de Cricket&quot;. Cricket est malade et demande aux membres de sa famille de le remplacer pour la journée dans les divers tâches qu'il avait à accomplir. Tilly doit aller assurer son service au Big Café, Grand-mère doit accompagner Remy à l'aire des trampolines et Bill se retrouve à devoir courir dans le parc pour chiens, recouvert de saucisses. - &quot;Les petits producteurs&quot;. La famille Green tient un stand de vente de produits frais au marché fermier organisé pour les petits producteurs. Mais juste en face s'installe Chip Whistler, le gérant du Garde-Manger. La guerre est déclarée entre petit producteur et gros supermarché...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/01/2125965_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425123000 +0200" stop="20230425125500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Alerte info / Les Cyber-chevaliers) S1 (n°17)</title>
<desc lang="fr">«Alerte info / Les Cyber-chevaliers»&quot;Alerte info&quot;. Bill fait pousser une énorme pastèque et Cricket invite une chaîne de télévision à faire un reportage. - &quot;Les Cyber-chevaliers&quot;. Cricket affronte trois brutes connues sous le nom des Cyber-chevaliers qui martyrisent les joueurs en ligne...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/02/2125966_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425125500 +0200" stop="20230425131500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (La visite de Big City / Le dîner) S1 (n°18)</title>
<desc lang="fr">«La visite de Big City / Le dîner»&quot;La visite de Big City&quot;. Grand-mère ne connaît pas bien la ville telle qu'elle est aujourd'hui et Tilly décide de lui faire faire une visite guidée des monuments les plus connus. Devant le peu d'intérêt manifesté par Alice, Tilly l'emmène visiter des endroits plus insolites. Pendant ce temps, à la maison, Bill et Cricket se lancent dans la rénovation de la salle de bain, non sans mal. - &quot;Le dîner&quot;. Cricket et Remy veulent passer plus de temps ensemble et pensent que leurs familles devraient devenir amies. Bill invite les Remington à dîner, mais la soirée ne se passe pas exactement comme les garçons l'avaient espéré...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/14/1818535_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425131500 +0200" stop="20230425134000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Souvenirs de Gravity Falls (Mes idoles sont des clones !) S1 (16/20)</title>
<desc lang="fr">«Mes idoles sont des clones !»Mabel et ses amies vont voir un boys band en concert et découvrent que le groupe est composé d'humanoïdes contrôlés par un homme d'affaires très riche.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/2162911_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425134000 +0200" stop="20230425140000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Souvenirs de Gravity Falls (Tout sur le tapis) S1 (17/20)</title>
<desc lang="fr">«Tout sur le tapis»La cohabitation entre Mabel et Dipper se passait bien mais Dipper ne supporte plus les copines de sa soeur et leurs bruyantes soirées pyjamas...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/16/1890643_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425140000 +0200" stop="20230425142500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (La journée des métiers / Le ranch de nulle part) S1 (5/21)</title>
<desc lang="fr">«La journée des métiers / Le ranch de nulle part»La journée des métiers / La descendante de Calamity Jane.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/15/1920546_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425142500 +0200" stop="20230425144000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Vacances en famille / Le monde du lard) S1 (6/18)</title>
<desc lang="fr">«Vacances en famille / Le monde du lard»&quot;Vacances en famille&quot;. Les Murphy partent en vacances. A un arrêt, Milo se trompe de camping-car et embarque avec une autre famille, routinière et ennemie de l'imprévu. - &quot;Le monde du lard&quot;. Milo, Zack et Melissa passent la journée dans le Monde du Lard, parc d'attractions voué au gras. Ensemble, ils décident d'affronter et de surmonter leurs différentes peurs...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/48/1868645_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425144000 +0200" stop="20230425151000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Droners (La course Looping) S1 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«La course Looping»Le courant passe entre Corto et Sun... gare aux étincelles.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/05/2009062_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425151000 +0200" stop="20230425153000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Droners (La course aux fantômes) (7/26)</title>
<desc lang="fr">«La course aux fantômes»Coincés par une tempête, les Tikis et les Mirages doivent passer la nuit dans le circuit du Manoir. Corto et Mouse pensent que les lieux sont hantés.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/05/2009062_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425153000 +0200" stop="20230425155000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La bande à Picsou (Le cauchemar !) S2 (19/25)</title>
<desc lang="fr">«Le cauchemar !»Les enfants traversent un rêve qui tourne au cauchemar, et Lena craint de devenir comme sa tante diabolique, Miss Tick...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/14/1809501_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425155000 +0200" stop="20230425162000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Ghost Force (Cyclopee / Cartomage)</title>
<desc lang="fr">«Cyclopee / Cartomage»La Ghostforce affronte Cyclopee et Cartomage.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2125935_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425162000 +0200" stop="20230425164500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Simplificator) S4 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«Simplificator»Ladybug et Chat Noir affrontent Simplificator.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425164500 +0200" stop="20230425170000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hamster &amp; Gretel (La ballade de La Cebolla)</title>
<desc lang="fr">«La ballade de La Cebolla»Gretel rencontre une vilaine unique.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/14/2155848_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425170000 +0200" stop="20230425171100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (Cache-clash) S2 (27/52)</title>
<desc lang="fr">«Cache-clash»Les enfants participent à une partie de cache-cache géante.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425171100 +0200" stop="20230425174500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (Jeux de gamins, jeux de vilains) S2 (29/52)</title>
<desc lang="fr">«Jeux de gamins, jeux de vilains»À la salle d'arcade, Cat flashe sur un éléphant en peluche qui fait partie des prix à gagner. Elle tente de le remporter mais les jumeaux Smiths lui mettent des bâtons dans les roues. Ils raflent tous les prix des jeux prévus pour les bébés ! La fratrie doit les empêcher de nuire... et récupérer la peluche de Cat !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425174500 +0200" stop="20230425180500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">L'incroyable Yellow Yeti (L'incroyable doudou / Winternet) S1 (20/50)</title>
<desc lang="fr">«L'incroyable doudou / Winternet»Après s'être fait passer pour une peluche, Gustav est offert à la petite soeur trop gâtée d'Anders. Osmo doit vraiment le libérer même si pour cela, il doit devenir l'ami d'Anders. / La combine des trois amis pour la vente en ligne à Winterton cartonne, mais elle les dépasse et force monsieur Carie à fermer boutique. Ils vantent alors à tous le charme de sa boutique.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/32/2059419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425180500 +0200" stop="20230425183000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Viking Skool (La chambre des cris) S1 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«La chambre des cris»La légende raconte qu'il y aurait dans les profondeurs de l'Ékole une chambre dans laquelle nulle créature surnaturelle ne peut pénétrer - pas plus qu'elle ne peut en sortir ! Quand des cris à glacer le sang empêchent Arni de dormir la nuit, il entraîne ses amis dans une exploration souterraine nocturne. Moralité : mieux vaut laisser certaines portes closes.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/02/2136069_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425183000 +0200" stop="20230425184500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Entrée interdite / Fête secrète) S3 (4/20)</title>
<desc lang="fr">«Entrée interdite / Fête secrète»Cricket est interdit d'accès dans un restaurant qui applique la règle du &quot;Pas de chaussure, pas de t-shirt, pas de service&quot;. Remy organise une fête de garde-du-corps-versaire pour Vasquez et la capacité de Bill à garder un secret est mise à rude épreuve.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425184500 +0200" stop="20230425190500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Simplificator) S4 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«Simplificator»Ladybug et Chat Noir affrontent Simplificator.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425190500 +0200" stop="20230425193000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Pokémon : Diamant et perle (Le tournoi de Ping Pong Pokémon) S12 (19/52)</title>
<desc lang="fr">«Le tournoi de Ping Pong Pokémon»Aurore et Sacha participent avec enthousiasme à leur tout premier tournoi de Ping Pong Pokémon. Mais alors que Sacha éprouve quelques difficultés, Aurore, pour sa part, semble plutôt bien se débrouiller...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/26/2007443_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425193000 +0200" stop="20230425195000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Gabby Duran, baby-sitter d'extraterrestres (Qui est Joey Panther ?) S1 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Qui est Joey Panther ?»Gabby a très envie d'aller au premier bal de promo du collège, mais rien ne se passe comme prévu. Wesley a invité Rhonda...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/33/2125936_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425195000 +0200" stop="20230425201500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (Coup de chance) S5 (5/21)</title>
<desc lang="fr">«Coup de chance»Ava et Noah travaillent ensemble pour mettre en place un spectacle de marionnettes pour les campeurs de PeeWeeWaka tandis que Destiny se prépare pour une importante inspection du camp.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425201500 +0200" stop="20230425204000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Super nature) S2 (21/21)</title>
<desc lang="fr">«Super nature»Les meilleures amies Raven et Chelsea se sont retrouvées et élèvent leurs trois enfants sous le même toit ! Booker et Nia, les jumeaux de Raven âgés de onze ans, et Levi, le fils de neuf ans de Chelsea, vivent des aventures mouvementées mais amusantes, souvent en compagnie de Tess, la voisine et meilleure amie des jumeaux. Raven n'est plus la seule à avoir des visions, maintenant : Booker a lui aussi ce don. Ils ignorent parfois ce que l'avenir leur réserve, mais ils arrivent toujours à se sortir des mauvaises passes tous ensemble, comme une seule et grande famille très heureuse.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425204000 +0200" stop="20230425210000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Jessie (Sur le fil du rasoir) S4 (2/20)</title>
<desc lang="fr">«Sur le fil du rasoir»Darla, la demi-soeur de Jessie, arrive sans savoir que la jeune fille a annulé son mariage. De son côté, Luke tente de maîtriser l'art du rasage pour la première fois...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/12/1656974_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425210000 +0200" stop="20230425212000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Gabby Duran, baby-sitter d'extraterrestres (Informations mensongères) S1 (15/19)</title>
<desc lang="fr">«Informations mensongères»Dina envisage de retourner vivre à Miami, donc Gabby et Olivia ont décidé d'embaucher des clients extraterrestres pour faire bouger la ville et permettre à Dina de faire des reportages à sensations...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/33/2125936_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425212000 +0200" stop="20230425214500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (Regardez qui est là) S5 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Regardez qui est là»Ava insiste sur le fait qu'elle veut assumer plus de responsabilités cet été. Lou décide donc de lui confier la tâche de ressusciter le programme &quot;Campeur de la semaine&quot;.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425214500 +0200" stop="20230425221000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Raven est de retour) S1 (1/13)</title>
<desc lang="fr">«Raven est de retour»Raven a une vision de Nia se disputant avec Booker et en conclut que c'est parce qu'elle prête trop attention à Booker. Celui-ci a des visions pour la première fois...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/51/1884549_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425221000 +0200" stop="20230425223000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Jessie (Escapade africaine) S4 (1/20)</title>
<desc lang="fr">«Escapade africaine»Convaincus que Jessie est partie en Afrique pour renouer avec Brooks, son ex-fiancé, les enfants Ross font le voyage pour l'en empêcher.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/03/2094765_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425223000 +0200" stop="20230425225000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le jour des héros) S2 (25/26)</title>
<desc lang="fr">«Le jour des héros»C'est le Jour des Héros à Paris, et chacun doit préparer une bonne action pour les autres. Mais Marinette n'a pas eu le temps de s'occuper de la sienne, débordée par ses activités en tant que Ladybug. De peur de décevoir ses amis en leur annonçant qu'elle n'a rien préparé, Marinette leur ment et se retrouve rapidement dépassée par son propre mensonge...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/26/1807430_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425225000 +0200" stop="20230425231500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le jour des héros) S2 (26/26)</title>
<desc lang="fr">«Le jour des héros»C'est le Jour des Héros à Paris, et chacun doit préparer une bonne action pour les autres. Mais Marinette n'a pas eu le temps de s'occuper de la sienne, débordée par ses activités en tant que Ladybug. De peur de décevoir ses amis en leur annonçant qu'elle n'a rien préparé, Marinette leur ment et se retrouve rapidement dépassée par son propre mensonge...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/23/1807428_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425231500 +0200" stop="20230425233500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le marchand de sable) S2 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Le marchand de sable»Parcourant la ville sur son nuage magique, le Marchand de Sable donne vie aux mauvais rêves de tous ceux qu'il croise, y compris Marinette et Adrien.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425233500 +0200" stop="20230426000200 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Caméléon) S3 (1/18)</title>
<desc lang="fr">«Caméléon»Quand Lila revient au collège, elle parvient à manipuler les élèves comme les professeurs pour que tout le monde se plie à la moindre de ses exigences.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/27/1808337_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426000200 +0200" stop="20230426001500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Animaestro) S1</title>
<desc lang="fr">«Animaestro»Les parents de Marinette assurent le buffet pour l'avant-première du film Ladybug et Chat Noir, à laquelle le Tout-Paris est invité y compris Adrien !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/06/1808339_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426001500 +0200" stop="20230426004000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Boulangerix) S1</title>
<desc lang="fr">«Boulangerix»Ladybug affronte son propre grand-père, devenu Boulangerix.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426004000 +0200" stop="20230426010500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Mentors de malheur / Créatures en folie) S1 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Mentors de malheur / Créatures en folie»&quot;Mentors de Malheur&quot;. Gilbert et Sadie se disputent devant les Anciens qui les renvoient chez eux en leur ordonnant de préparer un sortilège de transformation. Le duo est toujours en froid quand une chatte magique, Purrpetua, se glisse dans la maison. - &quot;Créatures en folie&quot;. Une autre faille s'est ouverte entre le monde des humains et le royaume magique. Les Anciens font appel à Sadie pour les aider à réparer cette déchirure, mais la jeune fille insiste pour garder avec elle une pastèque.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426010500 +0200" stop="20230426015900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Super Teepee / Du flair pour les galères) S1 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Super Teepee / Du flair pour les galères»&quot;Super Teepee&quot;. Un jour, dans la cafétéria, Sadie aperçoit Sam qui trébuche avec son plateau-repas. Par réflexe, la jeune fille lance un sort pour lui éviter de tomber. Pour éviter que toute l'école n'apprenne l'existence des pouvoirs de Sadie, Teepee dit qu'il est devenu un super héros. - &quot;Du flair pour les galères&quot;. Mordecai décide de faire passer un test aux deux apprentis sorciers et échange leur mentor : Gilbert doit s'occuper de Blaine et Cornelius de Sadie.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426015900 +0200" stop="20230426020000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Magie contre Aliens / Un max de blé) S1 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Magie contre Aliens / Un max de blé»&quot;Magie contre Aliens&quot;. Un matin, une rumeur circule à propos d'une soucoupe volante qui se serait écrasée dans la forêt d'Harmony. Sadie sait que sa mère est en ce moment à la recherche d'un scoop pour son travail, alors elle lui relaie l'info. Mais il s'agit en fait du sauna de Vincent. - &quot;Un Max de blé&quot;. Embarrassée par les inventions foireuses de Max, notamment son drone sac à dos, Sadie lui suggère plutôt de commencer par quelque chose de plus simple. Elle lui propose alors de monter un stand de chocolat chaud. Ça au moins, ça ne peut pas rater. Quoi que...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>