<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230510021500 +0200" stop="20230510024000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Les Rockeurs-Grongronneurs) S2 (11/23)</title>
<desc lang="fr">«Les Rockeurs-Grongronneurs»Henry, Cobby et Summer font une surprise à Pépo et à Nanou en leur offrant des billets pour le concert des Rockeurs-Grongronneurs.En chemin, ils rencontrent les Rockeurs-Grongronneurs et leur bus de tournée abandonné.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510024000 +0200" stop="20230510030500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le Tricot-robot / La journée de jeux des scouts) S2 (4/23)</title>
<desc lang="fr">«Le Tricot-robot / La journée de jeux des scouts»&quot;Le tricot-robot&quot;. Henry et Cobby créent un Tricot-robot, un robot qui tricote très vite, pour aider à la réalisation d'une aire de jeux tricotée. - &quot;La journée de jeux des scouts&quot;. C'est la journée de jeux des scouts, et les Grongronneurs sont en compétition contre l'équipe de scouts rivale...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510030500 +0200" stop="20230510033000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Où est passé Beckett ? / Le câli-vol) S2 (n°29)</title>
<desc lang="fr">«Où est passé Beckett ? / Le câli-vol»Le clan Câlimonstre se lance à la recherche de Beckett qui a disparu! / Alors qu'Henry s'amuse à voler, ses amis Gertie et Denzel l'envient. Ils aimeraient voler eux aussi.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510033000 +0200" stop="20230510035500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Giganto au frigo / Trésor !) S1 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Giganto au frigo / Trésor !»Bill en assez de Giganto, qui lui fait peur, casse tout sur son passage, et ne dit pas merci. Mais en son absence, les choses tournent mal. - &quot;Trésor !&quot;. Tiny, Bill, Rocky et Mazu trouvent un étrange caillou, lisse et luisant : un morceau d'ambre. Chacun a envie de le posséder, ce qui donne lieu à une sorte de course au trésor...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510035500 +0200" stop="20230510042000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La tête dans les étoiles / Le triomphe de Tiny) S1 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«La tête dans les étoiles / Le triomphe de Tiny»&quot;La tête dans les étoiles&quot;. Mazu veut cartographier le ciel de nuit, et entraîne ses amis dans le canyon pour l'aider. Mais tout doit être fait comme elle le veut, et elle n'écoute pas ses copains qui veulent jouer ou sont fatigués. - &quot;Le triomphe de Tiny&quot;. Tiny veut jouer à faire une exposition d'art, mais ses copains ne sont pas très réceptifs. Quand le volcan entre en éruption, les enfants n'ont pas d'autre choix que de se réfugier très loin, dans l'oasis...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/12/1708060_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510042000 +0200" stop="20230510044500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Interdiction de cueillir les fleurs / Sans blague !) S1 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Interdiction de cueillir les fleurs / Sans blague !»&quot;Interdiction de cueillir les fleurs&quot;. Bill goûte à une fleur du marais. Mazu le met en garde : il ne faut pas en manger plus, car sinon cela dérangerait l'écosystème. Mais Bill refuse d'écouter... - &quot;Sans blague !&quot;. Tiny se sent un peu négligée par ses amis qui n'écoutent plus ses blagues. Dilo par contre, est toujours prêt à rire de tout...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/42/2179745_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510044500 +0200" stop="20230510050000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Les Petits génies) S2 (n°17)</title>
<desc lang="fr">«Les Petits génies»C'est la fête des sciences à la monstrécole, et Henry est convaincu que l'invention de Cobby est la meilleure.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510050000 +0200" stop="20230510051000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Une surprise pour Mamoune) S2 (n°20)</title>
<desc lang="fr">«Une surprise pour Mamoune»C'est la fête des Mamounes à Rugiville et les monstenfants cherchent un cadeau particulier...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/43/1915648_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510051000 +0200" stop="20230510053500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La parade des monstranimaux / Le premier bond d'Ivor) S1 (n°21)</title>
<desc lang="fr">«La parade des monstranimaux / Le premier bond d'Ivor»&quot;La parade des monstranimaux&quot;. Henry et Beckett aident Estelle à entraîner Flopidou pour la parade des Monstranimaux. Mais quand Estelle et Flopidou gagnent, Henry ne peut s'empêcher d'être un peu déçu... - &quot;Le premier bond d'Ivor&quot;. La famille Câlimonstre se prépare pour le premier bond d'Ivor...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/02/2122508_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510053500 +0200" stop="20230510060000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La journée des câlins / Quel talent !) S1 (n°20)</title>
<desc lang="fr">«La journée des câlins / Quel talent !»&quot;La journée des câlins&quot;. Henry est obligé d'être avec son cousin Harry. - &quot;Quel talent !&quot;. Summer est effondrée d'avoir perdu son noeud à cheveux préféré.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510060000 +0200" stop="20230510062500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le plus brave / Soirée pyjama) S3 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Le plus brave / Soirée pyjama»Parfois, Bill aimerait être aussi courageux que Rocky, alors ce dernier décide de lui apprendre. Pour Rocky, la bravoure consiste simplement à s'entraîner à ne pas avoir peur. Mais après plusieurs épreuves de courage, Bill réalise ce qu'est vraiment la bravoure : faire quelque chose dont on a peur pour aider quelqu'un d'autre. / Lorsqu'une des expériences de Mazu tourne mal, les quatre dinos doivent trouver un autre endroit où dormir pour la nuit. Mais où qu'ils aillent, Mazu ne peut pas dormir car sa routine nocturne lui manque.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510062500 +0200" stop="20230510065000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le conseil des dinos sages / Rochatastrophe) S3 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Le conseil des dinos sages / Rochatastrophe»Mazu a toujours été une admiratrice du Conseil des Dinos Sages, un groupe qui règle les différends et résout les problèmes à Crétacia. Lorsqu'une place se libère au sein du Conseil, Mazu pose sa candidature. / Rocky est tellement obsédé par l'idée d'aider qu'il ne s'arrête pas pour réfléchir à ce qu'il fait et, au lieu d'aider ses amis dans diverses situations, il les aggrave. La précipitation de Rocky à vouloir aider le conduit dans un piège tendu par T-Rex.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510065000 +0200" stop="20230510071500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Allô Plombier ?! / Histoire de Poisson) S1 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Allô Plombier ?! / Histoire de Poisson»Quand Funny a besoin d'un plombier, il tente de distraire la bande avec des emplettes pour éviter une visite du &quot;docteur funhouse&quot;. Funny emmène tout le monde pêcher au Marais des Gros Poissons.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510071500 +0200" stop="20230510072500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La soirée pyjama) S1 (39/52)</title>
<desc lang="fr">«La soirée pyjama»Muffin passe la soirée chez Bluey et Bingo, ravies de pouvoir se coucher plus tard. Mais Muffin, qui n'a pas fait la sieste, est épuisée et les deux soeurs jouent pour la tenir éveillée.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/47/1959241_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510072500 +0200" stop="20230510073500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Imitation) S1 (38/52)</title>
<desc lang="fr">«Imitation»Bluey s'amuse à imiter tout ce que papa dit et fait, mais le jeu devient sérieux lorsque Bluey trouve une perruche blessée qu'ils doivent emmener d'urgence chez le vétérinaire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510073500 +0200" stop="20230510074000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'aventure) S1 (37/52)</title>
<desc lang="fr">«L'aventure»Princesses, chevaux et baguettes magiques. Bluey et Chloé peuvent jouer tous les personnages, et se lancent dans une aventure au parc pour sauver le royaume de la Reine cupide.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510074000 +0200" stop="20230510075000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Voyages en sacs à dos) S1 (36/52)</title>
<desc lang="fr">«Voyages en sacs à dos»Maman et Papa partent à l'aventure avec pour sacs à dos leurs coquines de filles! Entre les visites et l'achat de nourriture dans la rue, l'aventure est une franche réussite, jusqu'à ce qu'ils perdent leurs passeports !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/49/1959239_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510075000 +0200" stop="20230510080000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le zoo) S1 (35/52)</title>
<desc lang="fr">«Le zoo»Le jardin zoologique de Bluey est le foyer d'animaux merveilleux dont le grand Papa Gorille bleu. Mais le singe s'empare de Bingo qui s'était aventurée dans son enclos et Bluey doit capturer cet animal sauvage.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510080000 +0200" stop="20230510080500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La déchetterie) S1 (34/52)</title>
<desc lang="fr">«La déchetterie»En route pour la déchetterie, Papa déclare qu'il est meilleur en tout. Quand Bluey découvre qu'il s'apprête à jeter ses vieux dessins, elle se demande s'il est bien le meilleur Papa au monde.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/35/1959237_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510080500 +0200" stop="20230510083000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Un phare farceur / Docteur Octopus et les Choctobots) S1 (17/25)</title>
<desc lang="fr">«Un phare farceur / Docteur Octopus et les Choctobots»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510083000 +0200" stop="20230510090000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Le marécage hanté / La fibre artistique) S1 (8/18)</title>
<desc lang="fr">«Le marécage hanté / La fibre artistique»La jeune journaliste, June, devient célèbre à l'école après un reportage sur une légende urbaine. Les Firebuds fabriquent un mobile géant pour remonter le moral des enfants qui sont à l'hôpital.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510090000 +0200" stop="20230510100000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison de Mickey (Dingo au Pays des contes de fées) S4 (26/13)</title>
<desc lang="fr">«Dingo au Pays des contes de fées»Dingo ayant effacé les contes de fées de la Maison de Mickey, il doit aller au Pays des contes de fées pour récupérer le livre d'histoires en or...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/27/2122515_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510100000 +0200" stop="20230510102500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Les Pyjamasques (Yoyo pas rapido / Gluglu et la lave collante) S2 (14/26)</title>
<desc lang="fr">«Yoyo pas rapido / Gluglu et la lave collante»&quot;Yoyo pas rapido&quot;. Robot fabrique un costume de Yoyo pour Roméo. Grâce à son nouveau laser-aspirateur, Roméo vole aussi les pouvoirs de Yoyo. Pour l'arrêter, Yoyo doit apprendre à être un héros sans super-pouvoir. - &quot;Gluglu et la lave collante&quot;. Ninjaka a transformé la montagne mystérieuse en volcan d'étoiles collantes. Gluglu pense que ses pouvoirs ne suffiront pas pour l'arrêter, mais ses amis vont lui redonner confiance...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1712354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510102500 +0200" stop="20230510103500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La plage) S1 (n°26)</title>
<desc lang="fr">«La plage»A la plage, Maman part se promener au bord de l'eau, et Bluey tente de la rattraper. En chemin, elle fait toute une série de rencontres qui la stimulent et la mettent à l'épreuve dans cette toute première aventure en solitaire...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510103500 +0200" stop="20230510104500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les pirates) S1 (27/52)</title>
<desc lang="fr">«Les pirates»Bluey, Bingo et Missy jouent aux pirates dans le hamac, c'est l'aventure en haute mer. Mais il leur faudra du courage pour braver tempêtes et attaques de baleines.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/50/1960604_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510104500 +0200" stop="20230510105500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les grands-mères) S1 (n°28)</title>
<desc lang="fr">«Les grands-mères»Bingo et Bluey s'amusent beaucoup à jouer aux grands-mères jusqu'à ce que la question de savoir si ces dernières peuvent danser le Swing les oppose. Elles appellent Nana pour avoir la réponse.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/10/1672502_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510105500 +0200" stop="20230510110500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La crique) S1 (29/52)</title>
<desc lang="fr">«La crique»Les enfants en ont assez du terrain de jeux surpeuplé et Papa emmène Bluey, Bingo et Mackenzie à travers bois dans une petite crique. Privée de ses repères, Bluey est tout d'abord mal à l'aise dans ce paysage naturel et se plaint des insectes. Puis, gagnée par l'enchantement de la beauté qui l'entoure, elle trouve le courage de franchir les obstacles du chemin. Arrivée à la pittoresque petite crique, elle est littéralement ravie par la merveilleuse beauté de la nature. Après une petite baignade bien méritée, tous reviennent à la civilisation avec une Bluey plus confiante en elle que jamais.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/51/1960614_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510110500 +0200" stop="20230510111500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les fées) S1 (30/52)</title>
<desc lang="fr">«Les fées»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/50/1960606_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510111500 +0200" stop="20230510112000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'école des mamans) S2 (14/52)</title>
<desc lang="fr">«L'école des mamans»Maman et Bluey jouent à l'école des mamans quand Maman apprend à Bluey comment gérer ses enfants dissipés et à devenir une meilleure mère.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/49/2096500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510112000 +0200" stop="20230510113000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les jambes fatiguées) S2 (18/52)</title>
<desc lang="fr">«Les jambes fatiguées»Les Heeler font une promenade en fin d'après-midi, quand Bingo décide qu'elle est trop fatiguée pour continuer à marcher et demande à être portée à califourchon.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/08/2096502_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510113000 +0200" stop="20230510114000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le grand bain de Noël) S2 (51/52)</title>
<desc lang="fr">«Le grand bain de Noël»Bluey reçoit un nouveau chien en peluche pour Noël.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/54/2111049_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510114000 +0200" stop="20230510115000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La déchetterie) S1 (34/52)</title>
<desc lang="fr">«La déchetterie»En route pour la déchetterie, Papa déclare qu'il est meilleur en tout. Quand Bluey découvre qu'il s'apprête à jeter ses vieux dessins, elle se demande s'il est bien le meilleur Papa au monde.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/35/1959237_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510115000 +0200" stop="20230510122000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (La couronne volante) S2 (3/28)</title>
<desc lang="fr">«La couronne volante»Sofia doit convaincre Hugo d'avoir l'esprit d'équipe s'il veut devenir son équipier au championnat du derby volant...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/24/1792754_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510122000 +0200" stop="20230510124500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Le chevalier silencieux) S2 (5/28)</title>
<desc lang="fr">«Le chevalier silencieux»Sofia rencontre son héros, le courageux mais silencieux chevalier Bartleby. Elle l'aide à la fois à accepter sa voix particulière et à courtiser sa tante Lily...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/17/2162714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510124500 +0200" stop="20230510125500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le trampoline) S1 (n°33)</title>
<desc lang="fr">«Le trampoline»Papa est un champion du trampoline mais quand il doit aller travailler, Bluey et Bingo veulent qu'il continue à jouer avec elles et refusent de le laisser partir. Elle l'obligent à se restaurer et inventent un jeu petit-déjeuner...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/03/1620429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510125500 +0200" stop="20230510130500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Bumpy et le vieux lévrier sage) S1 (32/52)</title>
<desc lang="fr">«Bumpy et le vieux lévrier sage»En préparant leurs affaires pour aller à la psicine, Bluey et Papa se moquent de Maman car ils la trouvent excessive dans son organisation. Mais en arrivant à la piscine, ils réalisent qu'elle avait raison, puisqu'ils ont oublié beaucoup d'objets importants...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510130500 +0200" stop="20230510131000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le travail) S1 (31/52)</title>
<desc lang="fr">«Le travail»Bluey et Bingo jouent au &quot;travail&quot; et se font embaucher dans la fabrique de tuyaux de leur père. Mais quand Bluey prend la direction, Papa trouve son nouveau patron très sévère en lui interdisant de danser.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/46/1672492_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510131000 +0200" stop="20230510132000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les fées) S1 (30/52)</title>
<desc lang="fr">«Les fées»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/50/1960606_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510132000 +0200" stop="20230510133000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La crique) S1 (29/52)</title>
<desc lang="fr">«La crique»Les enfants en ont assez du terrain de jeux surpeuplé et Papa emmène Bluey, Bingo et Mackenzie à travers bois dans une petite crique. Privée de ses repères, Bluey est tout d'abord mal à l'aise dans ce paysage naturel et se plaint des insectes. Puis, gagnée par l'enchantement de la beauté qui l'entoure, elle trouve le courage de franchir les obstacles du chemin. Arrivée à la pittoresque petite crique, elle est littéralement ravie par la merveilleuse beauté de la nature. Après une petite baignade bien méritée, tous reviennent à la civilisation avec une Bluey plus confiante en elle que jamais.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/51/1960614_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510133000 +0200" stop="20230510133500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les grands-mères) S1 (n°28)</title>
<desc lang="fr">«Les grands-mères»Bingo et Bluey s'amusent beaucoup à jouer aux grands-mères jusqu'à ce que la question de savoir si ces dernières peuvent danser le Swing les oppose. Elles appellent Nana pour avoir la réponse.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/10/1672502_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510133500 +0200" stop="20230510140000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (La guerre du goûter / La fête de Jojo) S1 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«La guerre du goûter / La fête de Jojo»Le chat du Cheshire a une commande colossale pour Alice, qu'elle réalise avec plaisir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510140000 +0200" stop="20230510143000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Pique-nique en famille / Course de vitesse) S1 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Pique-nique en famille / Course de vitesse»Lorsque le pique-nique en famille tombe à l'eau, Violette et Axelle comprennent que leurs parents sont indispensables dans leurs métiers. Axelle réalise que la course des duos de choc s'annonce plus difficile que prévu.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510143000 +0200" stop="20230510145500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Pow joue avec les grands / Big Roue) S1 (12/20)</title>
<desc lang="fr">«Pow joue avec les grands / Big Roue»Bo relâche sa surveillance auprès d'un bébé voiture et ils se retrouvent coincés sur un radeau au milieu de la rivière. Piston doit surmonter ses peurs des voitures monstres légendaires pour sauver ses amis perdus.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510145500 +0200" stop="20230510150000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Chouette, pas chouette (La bruyante) S1 (10/16)</title>
<desc lang="fr">«La bruyante»Un programme court qui lutte contre les stéréotypes sexistes dés le plus jeune âge.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/40/1860119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510150000 +0200" stop="20230510152500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (L'exposition scientifique) S2 (6/28)</title>
<desc lang="fr">«L'exposition scientifique»Sofia et ses amis entrent en compétition en participant à un projet scientifique enchanté. Leur camaraderie y succombera-t-elle ?</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/28/1958659_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510152500 +0200" stop="20230510155000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Le puits aux voeux) S2 (8/28)</title>
<desc lang="fr">«Le puits aux voeux»Lorsqu'Ambre découvre un puits aux voeux, elle apprend à ses dépens qu'il faut être prudent avec ses souhaits, car ils pourraient bien se réaliser...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/01/2147926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510155000 +0200" stop="20230510162000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Je suis un labyrinthe / La terre des chaussettes perdues) S1 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Je suis un labyrinthe / La terre des chaussettes perdues»Mortimer se joint à la bande pour une aventure au pays des légendes ! Goofy ne retrouve plus ses chaussettes préférées, alors Funny l'emmène sur l'île des objets trouvés.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510162000 +0200" stop="20230510164500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Vitesse et précipitation / Le pont des voleurs) S1 (15/25)</title>
<desc lang="fr">«Vitesse et précipitation / Le pont des voleurs»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510164500 +0200" stop="20230510171500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Le dilemme de Dame Rose / Double Dinah) S1 (n°19)</title>
<desc lang="fr">«Le dilemme de Dame Rose / Double Dinah»Quand Dame Rose tombe malade, Alice met au point une recette pour l'aider. Alice prépare une surprise pour Cheshire mais la curiosité du chat l'emporte et il se transforme en sosie de Dinah.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510171500 +0200" stop="20230510172500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les pirates) S1 (27/52)</title>
<desc lang="fr">«Les pirates»Bluey, Bingo et Missy jouent aux pirates dans le hamac, c'est l'aventure en haute mer. Mais il leur faudra du courage pour braver tempêtes et attaques de baleines.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/50/1960604_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510172500 +0200" stop="20230510173500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La plage) S1 (n°26)</title>
<desc lang="fr">«La plage»A la plage, Maman part se promener au bord de l'eau, et Bluey tente de la rattraper. En chemin, elle fait toute une série de rencontres qui la stimulent et la mettent à l'épreuve dans cette toute première aventure en solitaire...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510173500 +0200" stop="20230510174000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Taxi) S1 (25/52)</title>
<desc lang="fr">«Taxi»Il pleut et Bluey joue au taxi à l'intérieur. Son premier client (Papa) est un homme d'affaires pressé qui veut aller à l'aéroport sans tarder...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/07/1712374_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510174000 +0200" stop="20230510175000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le chariot) S1 (n°24)</title>
<desc lang="fr">«Le chariot»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510175000 +0200" stop="20230510180000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le magasin) S1 (23/52)</title>
<desc lang="fr">«Le magasin»La marchande est le jeu favori de Bluey et ses amis, quand ils peuvent commencer ! Avec Bluey qui remet en question les règles et change les rôles, ça pourrait durer toute la journée !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510180000 +0200" stop="20230510180500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La piscine) S1 (n°22)</title>
<desc lang="fr">«La piscine»En préparant leurs affaires pour aller à la psicine, Bluey et Papa se moquent de Maman car ils la trouvent excessive dans son organisation. Mais en arrivant à la piscine, ils réalisent qu'elle avait raison, puisqu'ils ont oublié beaucoup d'objets importants...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/15/1753275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510180500 +0200" stop="20230510183500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (L'équipe de secours en mode gardiens de nuit ! / Carly et le club de secourisme) S1 (6/20)</title>
<desc lang="fr">«L'équipe de secours en mode gardiens de nuit ! / Carly et le club de secourisme»Jayden organise une soirée pyjama sous haute surveillance pour démasquer le voleur de sa nouvelle invention. Carly veut rejoindre le club de secourisme même si ce n'est pas un véhicule de secours comme les Firebuds.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510183500 +0200" stop="20230510190000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Attaque en trompe-l'oeil / Pagaille au centre commercial) S1 (16/25)</title>
<desc lang="fr">«Attaque en trompe-l'oeil / Pagaille au centre commercial»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510190000 +0200" stop="20230510193000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (La grande fresque / La preuve est dans le pudding) S1 (n°12)</title>
<desc lang="fr">«La grande fresque / La preuve est dans le pudding»Rosa a besoin d'aide pour rencontrer des personnages du Pays des Merveilles afin de peindre sa fresque. Allons à la salle d'audience du palais alors que la Reine s'apprête à juger le méli-mélo de fruits rouges qui est interdit !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510193000 +0200" stop="20230510194000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les montagnes bleues) S1 (21/52)</title>
<desc lang="fr">«Les montagnes bleues»Bluey, Bingo, Maman and Papa jouent aux marionnettes, explorant la terre au-delà des Montagnes bleues où ils déjouent le Renard effronté pour trouver les lits les plus doux du monde.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510194000 +0200" stop="20230510195000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le marché) S1 (20/52)</title>
<desc lang="fr">«Le marché»La fée des dents a déposé un billet de cinq dollars que Bluey est ravie d'aller dépenser au marché avec Papa ! Mais plus elle parcourt les étals du marché avec son amie Indy, plus elle peine à se décider. Les choix vont des promenades à cheval jusqu'aux poffertjes, c'est trop ! Après un achat précipité, Bluey regrette de ne plus pouvoir acheter une chanson à un artiste de rue. Selon Indy, &quot; un bienfait n'est jamais perdu &quot;. L'affirmation devient vraie quand le billet de cinq dollars fait son chemin sur le marché et donne à Bluey une seconde opportunité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/41/1960602_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510195000 +0200" stop="20230510195500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La pince) S1 (19/52)</title>
<desc lang="fr">«La pince»Bluey et Bingo n'ayant pu attraper des lots de la machine à Pince Magique, Papa et Maman créent leur propre version à la maison. Mais avec Papa, il n'est pas facile de gagner...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/46/1620403_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510195500 +0200" stop="20230510200500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le médecin) S1 (n°18)</title>
<desc lang="fr">«Le médecin»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/1736282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510200500 +0200" stop="20230510201500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Calypso) S1 (17/52)</title>
<desc lang="fr">«Calypso»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510201500 +0200" stop="20230510202000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les pirates / La disparition / Les voisins) S1 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Les pirates / La disparition / Les voisins»Bluey et Bingo jouent aux pirates sur le hamac. Le jouet préféré de Bingo disparaît. Bluey ne sait pas comment gérer ses voisins bruyants.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510202000 +0200" stop="20230510205000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Le marécage hanté / La fibre artistique) S1 (8/18)</title>
<desc lang="fr">«Le marécage hanté / La fibre artistique»La jeune journaliste, June, devient célèbre à l'école après un reportage sur une légende urbaine. Les Firebuds fabriquent un mobile géant pour remonter le moral des enfants qui sont à l'hôpital.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510205000 +0200" stop="20230510211500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Un phare farceur / Docteur Octopus et les Choctobots) S1 (17/25)</title>
<desc lang="fr">«Un phare farceur / Docteur Octopus et les Choctobots»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510211500 +0200" stop="20230510214500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (La princesse timide) S1 (6/24)</title>
<desc lang="fr">«La princesse timide»Sofia aide Miranda, une camarade de classe timide, à surmonter sa peur de parler en public. De son côté, Clovis se lie d'amitié avec le dragon de Sofia...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/01/2147926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510214500 +0200" stop="20230510221000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Le tableau enchanté) S2 (16/28)</title>
<desc lang="fr">«Le tableau enchanté»Sofia et Hildegard se retrouvent coincées dans un tableau enchanté. En prétendant être experte en tout, Hildegarde complique les choses...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/24/2164162_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510221000 +0200" stop="20230510223500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Je suis un labyrinthe / La terre des chaussettes perdues) S1 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Je suis un labyrinthe / La terre des chaussettes perdues»Mortimer se joint à la bande pour une aventure au pays des légendes ! Goofy ne retrouve plus ses chaussettes préférées, alors Funny l'emmène sur l'île des objets trouvés.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510223500 +0200" stop="20230510230000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Eaux cristallines / Soirée pyjama) S1 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Eaux cristallines / Soirée pyjama»Mickey, Minnie et leurs amis jouent à Chevaliers et Dragons et commencent à se demander si les dragons sont gentils ou méchants. Pour les aider à le découvrir, Funny les emmène dans le Royaume de Majestica, où ils sont transformés en chevaliers, valets et princesses.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510230000 +0200" stop="20230510232500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le plus grand des héros / Un éclair de génie) S1 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Le plus grand des héros / Un éclair de génie»&quot;Le plus grand des héros&quot;. Rocky est jaloux : Tiny a sauvé leur repaire d'un gros rocher roulant, et maintenant c'est l'héroïne de la jungle. Il n'arrive pas à trouver quelqu'un dont être le héros, quelqu'un qui lui confierait une noble tâche ou juste une petite tâche à effectuer pour aider. - &quot;Un éclair de génie&quot;. Le jour des grands vents, Mazu arrive toujours la dernière pour déguster les noix qui tombent des noyers géants. Par contre, elle en a dans le crâne, et elle travaille sur plusieurs systèmes pour aller plus vite...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/33/1904790_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510232500 +0200" stop="20230510235000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Air Archie / L'imitateur) S1 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«Air Archie / L'imitateur»&quot;Air Archie&quot;. Archie l'archéoptéryx ne sait pas voler. Il demande à Mazu de l'aider et elle accepte. Bricolages à base d'ailes en nénuphars géants, musculation, rien n'y fait. - &quot;L'imitateur&quot;. Rocky est le fan n°1 de Giganto. Il l'observe pour essayer d'être comme lui, mais quand Marshall, se met à suivre Rocky partout pour faire comme lui, ce dernier s'énerve...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/35/1620307_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510235000 +0200" stop="20230511001500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (L'épreuve du Tricératops ! / Tremblement de pierres) S1 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«L'épreuve du Tricératops ! / Tremblement de pierres»&quot;L'épreuve du tricératops&quot;. Troy annonce à Tiny, sa petite soeur, qu'elle va passer l'épreuve du tricératops : prouver qu'elle est capable de déraciner et lancer un arbre, de déstabiliser un autre tricératops avec ses cornes, et de marteler le sol si fort qu'elle en fait trembler la jungle. - &quot;Tremblement de pierres&quot;. Quand Rocky se blesse en tentant de battre un record, il refuse l'aide de ses amis. Pire, quand un tremblement de pierre se déclenche, il se précipite vers sa source...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/35/1620307_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511001500 +0200" stop="20230511004000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (L'île / Cave ou pas cave ?) S1 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«L'île / Cave ou pas cave ?»&quot;L'île&quot;. Quand les enfants passent la nuit au bord du lac, Rocky s'avère peureux car il ne sait pas nager. - &quot;Cave ou pas cave ?&quot;. Ignatius raconte que dans la Grotte qui Hurle vit le &quot;hurlosaure&quot;, un gigantesque dinosaure au rugissement épouvantable...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/35/1620307_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511004000 +0200" stop="20230511010500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Il faut sauver Ayati / La crevasse) S1 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Il faut sauver Ayati / La crevasse»&quot;Il faut sauver Ayati&quot;. Mazu demande à Ayati, la vieille brachiosaure, de se tenir en équilibre sur deux pattes et de courber sa tête et sa queue. Les enfants s'amusent sur son dos, mais Ayati se casse la figure et ne peut plus se relever. - &quot;La crevasse&quot;. C'est l'heure du bain dans les geysers, mais Bill a peur de tout. Il n'a qu'une envie : rentrer. Mais une crevasse béante est apparue sur le chemin du retour...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/35/1620307_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511010500 +0200" stop="20230511012500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (De drôles de graines / Henry et l'ogre des neiges) S1 (n°24)</title>
<desc lang="fr">«De drôles de graines / Henry et l'ogre des neiges»Dans la première partie de cet épisode, Henry et ses amis commandent des graines à planter, mais Papou perd l'équilibre et intervertit les graines. En conséquence, Henry reçoit la giganto-plante d'Estelle au lieu de la sienne. Dans la deuxième partie, Henry a très hâte de faire de la luge sur le Mont Gronblanc, mais ses amis sont convaincus qu'un ogre des neiges vit sur cette montagne et refusent donc d'y aller.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511012500 +0200" stop="20230511015000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La journée luge / Au travail, Papou !) S1 (25/26)</title>
<desc lang="fr">«La journée luge / Au travail, Papou !»&quot;La journée luge&quot;. Henry est déçu quand Papou attrape un rhume qui l'oblige à rester à la maison alors que tout le monde va faire de la luge. - &quot;Au travail, Papou !&quot;. Mamoune s'absente une journée avec ses amies, Papou est en charge des enfants et des tâches ménagères...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/27/2122506_A.jpg" />
</programme>