<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230407020000 +0200" stop="20230407022500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Le parchemin de l'embrouille / Trois c'est trop) S1 (2/52)</title>
<desc lang="fr">«Le parchemin de l'embrouille / Trois c'est trop»&quot;Le parchemin de l'embrouille&quot;. Les Anciens de la Magie ont préparé un test de magie qui consiste à créer un arc-en-ciel nocturne à partir de rien. Deux équipes s'opposent : Gilbert et Sadie contre Blaine et Cornelius. - &quot;Trois c'est trop&quot;. Aujourd'hui, Sam organise un barbecue sur la plage. Mais les Anciens qui lui demandent de réécrire sa rédaction sur les potions et sa mère qui lui ordonne de ranger sa chambre...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/07/1808327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407022500 +0200" stop="20230407024500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Jour de poisse / Quand l'histoire s'emmêle) S1 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Jour de poisse / Quand l'histoire s'emmêle»&quot;Jour de poisse&quot;. Sadie est victime d'une série d'événements malencontreux : chute, échec, glissade, gaffe. De son côté, Val semble avoir une chance presque surnaturelle et Sadie commence à se poser des questions. - &quot;Quand l'histoire s'emmêle&quot;. En cours d'histoire, Miss Lacey demande à ses élèves de préparer un exposé sur l'Égypte ancienne. Elle insiste particulièrement pour qu'ils fassent &quot;revivre l'histoire&quot; ! Sadie fouille à l'intérieur du chapeau de Gilbert, à la recherche de quelque chose qui lui permettrait de pimenter un peu son exposé...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/07/1808327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407024500 +0200" stop="20230407030500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Mon joujou préféré / Vertige de l'amour) S1 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Mon joujou préféré / Vertige de l'amour»&quot;Mon joujou préféré&quot;. Sadie rassemble son courage à deux mains et s'apprête à inviter Sam au bal de l'école. Malheureusement pour elle, Val, qui a entendu ses intentions lui fait un croche-patte &quot;involontaire&quot; et en profite pour inviter Sam. - &quot;Vertige de l'amour&quot;. Cela fait plusieurs jours que Sadie essaie d'inviter Sam à sortir avec elle, mais elle finit toujours par se dégonfler. Elle décide donc de concocter un philtre d'amour pour s'assurer une réponse positive de la part de Sam...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407030500 +0200" stop="20230407033000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Hack-San) S4 (15/26)</title>
<desc lang="fr">«Hack-San»Être Ladybug, c'est une sacrée responsabilité. Il faut être toujours prête à intervenir pour sauver Paris ou à distribuer un super pouvoir à un nouveau héros. D'un autre côté, quand on a 14 ans, il y a des obligations auxquelles même le plus grand des super-héros ne peut se soustraire : par exemple, rendre visite à tatie Shu Yin à Londres. Et si Marinette n'avait d'autre choix que de quitter Paris le jour où Papillombre a choisi d'infecter Markov, le robot de Max, avec un virus maléfique pour le ré-akumatiser - que se passerait-t-il ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407033000 +0200" stop="20230407035000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Gabriel Agreste) S4 (20/26)</title>
<desc lang="fr">«Gabriel Agreste»Ladybug et Chat Noir défient Gabriel Agreste.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407035000 +0200" stop="20230407041500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Ephémère) S4 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Ephémère»Que se passerait-il si Ladybug et Chat Noir découvraient leurs identités secrètes ? Pour battre un vilain, Ladybug fait appel à neuf super-héros.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407041500 +0200" stop="20230407043500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Psycomédien) S4 (21/26)</title>
<desc lang="fr">«Psycomédien»Miraculous S04 08/01 : 21 - Psycomédien EPI21 (prog).</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407043500 +0200" stop="20230407045500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Qilin) S4 (24/26)</title>
<desc lang="fr">«Qilin»Miraculous S04 19/11 : 24 - Qilin EPI24 (prog).</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407045500 +0200" stop="20230407052000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Kuro Neko) S4 (22/26)</title>
<desc lang="fr">«Kuro Neko»Si Chat Noir décidait de tout arrêter et de rendre son Miraculous à Ladybug, qui pourrait le remplacer ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407052000 +0200" stop="20230407054000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Penalteam) S4 (23/26)</title>
<desc lang="fr">«Penalteam»Melle Bustier a organisé un match de foot pour faire découvrir à ses élèves les valeurs du sport et le plaisir de jouer ensemble. Marinette, qui adore le foot, va lutter pour sauver le match, même si Chloé est bien décidée à tout faire pour perturber ce moment joyeux. En effet, Chloé déteste le foot. Mais face à une Marinette imperturbable qui va l'inclure dans le jeu malgré elle, la colère de Chloé atteint des sommets. Et elle n'espère plus qu'une chose, être akumatisée pour pouvoir se venger.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407054000 +0200" stop="20230407060000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Risque (La dernière attaque de Papillombre)) S4 (25/26)</title>
<desc lang="fr">«Risque (La dernière attaque de Papillombre)»Miraculous S04 24/08 : 25 - La dernière attaque de Papillombre - Partie 1 EPI25 (prog).</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407060000 +0200" stop="20230407060500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Mickey Mouse (De l'esprit sportif entre athlètes) S3 (20/20)</title>
<desc lang="fr">«De l'esprit sportif entre athlètes»Mickey explique ce qu'est le fair play lorsque l'on fait du sport...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/2050018_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407060500 +0200" stop="20230407063000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (L'insaisissable) S2 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«L'insaisissable»Ladybug défie l'Insaisissable, alias Penny Rolling.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/31/2125929_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407063000 +0200" stop="20230407065000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Rossignoble) S2 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«Rossignoble»Laura Rossignol, une jeune chanteuse américaine, est à Paris pour tourner le clip de sa dernière chanson : une déclaration d'amour à Ladybug et à Chat Noir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/05/1813956_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407065000 +0200" stop="20230407070100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis facteur) S1 (49/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis facteur»C'est la journée &quot;amenez vos enfants au travail&quot; et Elvis décide de résoudre le mystère d'un paquet de la poste qui n' pas été livré depuis six années...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/25/1984249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407070100 +0200" stop="20230407071500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et le départ d'Emma) S1 (50/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et le départ d'Emma»Elvis est anéanti : Emma déménage !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/30/2051912_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407071500 +0200" stop="20230407072500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et la ruine des Pinkertons) S1 (51/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et la ruine des Pinkertons»Elvis crée une catastrophe qui mène les Pinkerton à la ruine.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/57/1997433_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407072500 +0200" stop="20230407073000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et la photo de classe) S1 (52/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et la photo de classe»Elvis manque toujours ses poses sur la photo de classe.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/44/2050848_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407073000 +0200" stop="20230407075500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Bandelettes en folie / Monstre des marais) S1 (11/18)</title>
<desc lang="fr">«Bandelettes en folie / Monstre des marais»&quot;Bandelettes en folie&quot;. Pedro vient d'être élu momie officielle de l'Hôtel Transylvanie. Pour l'occasion, il décide de laver ses bandelettes. Mais Mavis les prend pour les bandelettes d'un cadavre de chat et les incinère. - &quot;Monstre des marais&quot;. Mavis se casse une canine et le seul donneur compatible est son affreux cousin Klaus. Bizarrement, c'est avec plaisir que Klaus offre à sa cousine sa mystérieuse cinquième canine...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407075500 +0200" stop="20230407082000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (116 bougies / A momie pour la vie) S1 (12/18)</title>
<desc lang="fr">«116 bougies / A momie pour la vie»&quot;116 bougies&quot;. Mavis trouve un moyen pour rajeunir Tante Lydia, mais comme d'habitude elle en fait trop et sa tante se transforme en adolescente qui se fiche complètement de l'Hôtel Transylvanie. - &quot;A momie pour la vie&quot;. Pedro a fait croire à sa mère qu'il était le patron de l'Hôtel Transylvanie, mais voilà qu'elle vient lui rendre visite...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407082000 +0200" stop="20230407084000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Baymax et les nouveaux héros (Héritages) S2 (25/24)</title>
<desc lang="fr">«Héritages»La police prend le dessus sur les méchants et BH6.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/1657926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407084000 +0200" stop="20230407090500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Baymax et les nouveaux héros (Les robots-mascottes) S3 (1/10)</title>
<desc lang="fr">«Les robots-mascottes»Les nouveaux héros tentent d'arrêter Noodle Burger Boy !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/03/02/2154605_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407090500 +0200" stop="20230407093000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Les monstres du &quot;ça&quot; / Des fourmis fourmidables) S4 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«Les monstres du &quot;ça&quot; / Des fourmis fourmidables»&quot;Les monstres du &quot;ça&quot;&quot;. Phineas et Ferb affrontent le terrible &quot;ça&quot; de Candice. - &quot;Des fourmis fourmidables&quot;. Phineas et Ferb fabriquent des fourmis géantes.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/38/1732250_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407093000 +0200" stop="20230407100000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Le Phineas clip'orama) S3 (28/47)</title>
<desc lang="fr">«Le Phineas clip'orama»Pour fêter l'anniversaire de Phinéas, Irving demande à Baljeet, Isabella et Buford de l'aider à réaliser un vidéo-clip dédié à Phinéas.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/52/1846155_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407100000 +0200" stop="20230407112500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Descendants 3</title>
<desc lang="fr">Au royaume d'Auradon, Mal et ses amis décident d'inviter quatre nouveaux à les rejoindre. Mais une étrange force maléfique s'abat sur le royaume.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/39/2115383_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407112500 +0200" stop="20230407120000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Changement de cape / Le festin des morts) S2 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Changement de cape / Le festin des morts»Mavis a négligé le dressage de sa cape à un point tel qu'elle est convoquée à la cour des capes du Royaume Vampire. Elle devra plaider sa cause devant Miranda, présidente du tribunal. / Mavis provoque accidentellement une apocalypse zombie.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407120000 +0200" stop="20230407121100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Tara Duncan *2021 (Autremonde) S1 (1/52)</title>
<desc lang="fr">«Autremonde»Tara Duncan découvre AutreMonde, la planète magique dont elle est originaire, pour la première fois. Sa magie fait des siennes et fige l'intégralité des habitants du Palais d'Omois. Paniquée, elle cherche de l'aide en ville et croise la route de Cal et Robin, deux Sortceliers de son âge. Poursuivis par de terribles Sangraves envoyés par Magister, ils s'échappent et parviennent à retourner au Palais où Tara doit apprendre la première de ses leçons afin de réparer les dégâts qu'elle a causé : avoir confiance en elle et en ses pouvoirs.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/54/2118168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407121100 +0200" stop="20230407122000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Tara Duncan *2021 (L'arbre maudit) S1 (2/52)</title>
<desc lang="fr">«L'arbre maudit»L'Impératrice demande à Tara, Cal et Robin d'enquêter sur un arbre du parc impérial de Tingapour qui souffre d'un mal étrange ; le jardinier, lui, le pense maudit. Tara découvre les merveilles et les dangers de la flore d'AutreMonde et fait la rencontre de Sparrow, une nouvelle amie, piégée au pied de l'arbre. Malgré plusieurs tentatives pour guérir l'arbre, rien n'y fait. Tara suit son intuition et fait la rencontre de la personne responsable du problème. Elle pourra compter sur ses amis pour tirer cette affaire au clair.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/54/2118168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407122000 +0200" stop="20230407123100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Tara Duncan *2021 (La bête du Lancovit) S1 (3/52)</title>
<desc lang="fr">«La bête du Lancovit»Tara découvre le Polo Céleste, le sport favoris des AutreMondiens, et voit s'affronter deux équipes. L'une d'elle est menée par Angelica, une Sortcelière agaçante ; Sparrow, l'amie de Tara, est dans l'autre équipe. Le bégaiement de Sparrow en fait une proie facile sur le terrain et elle se fait bien vite devancer par l'équipe adverse. Tétanisée et persuadée qu'elle n'arrivera à rien toute seule, Sparrow demande à Tara de lui jeter un sort afin de lui donner du courage. Grâce à son amie, elle va apprendre à avoir confiance en elle.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/54/2118168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407123100 +0200" stop="20230407124000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Tara Duncan *2021 (Les couleurs) S1 (4/52)</title>
<desc lang="fr">«Les couleurs»Tara Duncan est une jeune fille héritière d'Omois, le plus grand empire humain d'Autre Monde. Elle est la clé pour accéder aux objets démoniaques car elle est la descendante d'un mage très puissant, Demiderus. Magister tente à plusieurs reprises de l'enlever, mais Tara le combat, toujours accompagnée de ses amis.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/54/2118168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407124000 +0200" stop="20230407125100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Tara Duncan *2021 (Les vaches dorées) S1 (5/52)</title>
<desc lang="fr">«Les vaches dorées»Tara Duncan est une jeune fille héritière d'Omois, le plus grand empire humain d'Autre Monde. Elle est la clé pour accéder aux objets démoniaques car elle est la descendante d'un mage très puissant, Demiderus. Magister tente à plusieurs reprises de l'enlever, mais Tara le combat, toujours accompagnée de ses amis.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/54/2118168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407125100 +0200" stop="20230407130500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Tara Duncan *2021 (L'oiseau sublime) S1 (6/52)</title>
<desc lang="fr">«L'oiseau sublime»Alors qu'ils suivent le cours de Maître Chem, Tara et ses amis voient l'arrivée d'un cadeau offert à l'Impératrice : un somptueux oiseau qui ravi tout le monde. Bien décidée à se l'accaparer, Angelica s'introduit dans la salle du trône, aidée de sa fidèle amie Carole. Elles sont surprises dans leur tentative par Tara et ses amis. Leur escapade aurait pu s'arrêter là, mais c'était sans compter sur un gnome, venu pour voler les trésors du Palais Impérial. Ce dernier a fait usage de ses pouvoirs magiques afin de se cacher sous l'apparence de l'éblouissant oiseau !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/54/2118168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407130500 +0200" stop="20230407131600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Tara Duncan *2021 (La plante Camelin) S1 (7/52)</title>
<desc lang="fr">«La plante Camelin»Tara désespère de rendre sa forme humaine à son grand-père, ses amis décident de l'emmener au marché de Tingapour pour lui changer les idées. Elle y fait la rencontre d'une diseuse de bonne aventure qui lui vend, à prix d'or, une plante censée rendre sa véritable apparence à Mani Duncan. Il s'avère bien vite que cette plante n'est rien d'autre qu'une Camelin, plante magique qui copie l'apparence de tout ce qui l'approche. Tara et ses amis partent confronter la diseuse de bonne aventure et son mensonge mais tombent droit dans un piège.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/54/2118168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407131600 +0200" stop="20230407132500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Tara Duncan *2021 (Les Spachounes) S1 (8/52)</title>
<desc lang="fr">«Les Spachounes»Les Spachounes, dindons dorés, font grises mines ! Envoyés pour mener l'enquête chez Joe l'éleveur, les héros sont étonnés des conditions de vie des Spachounes. Tara et ses amis découvrent que la ferme est la cible des Sangraves. Joe demande aux héros de lui venir en aide pour se sortir de cette situation et sauver ses amis à plumes. Les Sortceliers sont bien décidés à protéger les Spachounes coûte que coûte, et quand Magister en personne fait son apparition, les héros doivent faire preuve d'esprit d'équipe pour résoudre la situation.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/54/2118168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407132500 +0200" stop="20230407133600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Tara Duncan *2021 (Fafnir) S1 (10/52)</title>
<desc lang="fr">«Fafnir»Tara Duncan est une jeune fille héritière d'Omois, le plus grand empire humain d'Autre Monde. Elle est la clé pour accéder aux objets démoniaques car elle est la descendante d'un mage très puissant, Demiderus. Magister tente à plusieurs reprises de l'enlever, mais Tara le combat, toujours accompagnée de ses amis.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/54/2118168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407133600 +0200" stop="20230407135000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Tara Duncan *2021 (Le livre qui sait tout) S1 (12/52)</title>
<desc lang="fr">«Le livre qui sait tout»Un livre aux pouvoirs incroyables sème la zizanie.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/54/2118168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407135000 +0200" stop="20230407140100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Tara Duncan *2021 (Les nains guerriers) S1 (14/52)</title>
<desc lang="fr">«Les nains guerriers»Négociations délicates au royaume des nains !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/54/2118168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407140100 +0200" stop="20230407141000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Tara Duncan *2021 (Entraineur Angelica) S1 (17/52)</title>
<desc lang="fr">«Entraineur Angelica»Angelica, rivale de Tara, est punie et n'a pas le droit de participer au prochain match de polo Céleste. A la surprise générale, c'est Tara qui est choisie pour la remplacer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/54/2118168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407141000 +0200" stop="20230407142100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Tara Duncan *2021 (Le palais aux pâtisseries) S1 (18/52)</title>
<desc lang="fr">«Le palais aux pâtisseries»Le concours annuel de pâtisserie est organisé au palais de Tingapour. Tara et Cal sont en désaccord sur le sujet, l'un préférant les pâtisseries terriennes, l'autre celles Autremondiennes. Leur débat tourne rapidement en catastrophe et l'impératrice, agacée, leur retire leurs titres de juges. Cerise sur le gâteau, c'est Angelica qui prend leur place. Frustrés, les deux amis voient arriver les concurrents talentueux sans espoir de goûter à leurs créations. Mais, quand toute la salle finie mystérieusement pétrifiée, c'est à leur tour de jouer afin de sauver les habitants du palais.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/54/2118168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407142100 +0200" stop="20230407143500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Tara Duncan *2021 (Peureuse Sheeba) S1 (20/52)</title>
<desc lang="fr">«Peureuse Sheeba»Sheeba est une panthère de nature peureuse. En plus de provoquer quelques catastrophes, elle n'ose pas porter secours à son amie. Xandiar et l'Impératrice s'inquiètent pour la sécurité de Sparrow et des risques que Sheeba fait courir pour le groupe. A moins que la panthère ne fasse ses preuves, ils pourraient bien décider de séparer les deux amis. Quand un groupe de Sangraves s'en prend à Sparrow au coeur de la forêt, c'est le moment où jamais pour Sheeba de prouver qu'elle peut dépasser sa peur, et mériter la confiance que son amie place en elle.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/54/2118168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407143500 +0200" stop="20230407144600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Tara Duncan *2021 (Le sceptre de Maître Chem) S1 (21/52)</title>
<desc lang="fr">«Le sceptre de Maître Chem»Tara s'entraîne à un nouveau sort qu'elle peine à maîtriser quand sa magie fait une nouvelle fois des siennes et brise le sceptre de Maître Chem.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/54/2118168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407144600 +0200" stop="20230407145000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Tara Duncan *2021 (Le tableau) S1 (23/52)</title>
<desc lang="fr">«Le tableau»Un tableau accroché au palais intrigue les jeunes Sortceliers. Maître Chem leur apprend qu'il représente une Sortcelière célèbre pour avoir été une spécialiste de la métamorphose.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/54/2118168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407145000 +0200" stop="20230407150100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Tara Duncan *2021 (L'elfe sur la couverture) S1 (27/52)</title>
<desc lang="fr">«L'elfe sur la couverture»Le MagicGang est très enthousiaste à l'idée de fêter l'anniversaire de Mani, le grand-père de Tara transformé en chien. Mais bien vite, Cal, Sparrow et Fafnir réalisent que quelque chose ne tourne pas rond : ils disent l'exacte opposé de ce qu'ils pensent. Perdre le contrôle de leurs propos leur vaut à chacun des expériences improbables dont ils se seraient bien passés. Tara et Robin, soupçonnent un elfe d'avoir lancé un sort sur leurs amis. Ils mènent l'enquête au sein du Palais Impérial afin de leur venir en aide.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/54/2118168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407150100 +0200" stop="20230407152000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Tara Duncan *2021 (Fafnir et la magie) S1 (32/52)</title>
<desc lang="fr">«Fafnir et la magie»Tara et ses amis remarquent que Fafnir ne se comporte pas comme d'habitude. Elle se met soudainement à faire du sport de façon intensive.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/54/2118168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407152000 +0200" stop="20230407152900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Tara Duncan *2021 (La course de Fafnir) S1 (35/52)</title>
<desc lang="fr">«La course de Fafnir»Une course sans magie est organisée à Tingapour. Angelica, motivée par la victoire, et Fafnir, motivée par le challenge, veulent absolument la remporter.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/54/2118168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407152900 +0200" stop="20230407153000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Tara Duncan *2021 (Les journaux intimes) S1 (37/52)</title>
<desc lang="fr">«Les journaux intimes»Ramso, nouvel élève, arrive au palais pour suivre les cours de Maître Chem. A cette occasion, le professeur enseigne aux étudiants un nouveau sortilège.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/54/2118168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407153000 +0200" stop="20230407155000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La bande à Picsou *2017 (Le périple de Della Duck !) S2 (17/25)</title>
<desc lang="fr">«Le périple de Della Duck !»Donald tente de s'échapper de la Lune et de prévenir la Terre qu'une invasion se prépare. De son côté, Zaza aide Fifi à enquêter sur la disparition de son oncle...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/48/1809082_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407155000 +0200" stop="20230407162000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Ghost Force (Gloupsijack / Kaboum)</title>
<desc lang="fr">«Gloupsijack / Kaboum»La Ghostforce affronte Kaboom et Gloupsijack.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2125935_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407162000 +0200" stop="20230407164500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Mensonge) S4 (2/26)</title>
<desc lang="fr">«Mensonge»Miraculous S04 30/08 : 02 - Mensonge EPI2 (prog).</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407164500 +0200" stop="20230407171000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hamster &amp; Gretel (L'opposé de l'intelligence / L'anniversaire de Bailey) S1 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«L'opposé de l'intelligence / L'anniversaire de Bailey»Churro devient célèbre. Gretel assiste à la fête de Bailey.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/14/2155848_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407171000 +0200" stop="20230407172100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (Les colocs) S2 (9/52)</title>
<desc lang="fr">«Les colocs»Girl emménage dans le Papivan, en coloc avec Papy.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407172100 +0200" stop="20230407174500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (Le ragoût de la discorde) S2 (10/52)</title>
<desc lang="fr">«Le ragoût de la discorde»Mouse impose sa recette de ragoût parfait chez Skippy.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407174500 +0200" stop="20230407180500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">L'incroyable Yellow Yeti (Camping Sauvet'âge / Le jour de la mascotte) S1 (45/50)</title>
<desc lang="fr">«Camping Sauvet'âge / Le jour de la mascotte»Rita s'inquiète de grandir et Lydia l'emmène décompresser en campant dans la Montagne des Monstres. Rester seul, Chrome entraîne malgré eux Osmo et Gustav à leur recherche. / Pour sortir sans déguisement dans Winterton, Gustav devient la mascotte des J.O. de la ville. Mais les habitants veulent contrôler leur mascotte, au désespoir de Gustav.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/32/2059419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407180500 +0200" stop="20230407183000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Viking Skool (Retour à la nature) S1 (5/22)</title>
<desc lang="fr">«Retour à la nature»Après avoir passé des années dans la forêt, Ylva a encore du mal à s'adapter à la &quot; civilisation &quot;. Elle se sent particulièrement en difficulté dans le cours de &quot; diplomatie &quot; de Mlle Tendon. Dans la nature, tout était franc et direct ! Après une rude journée, elle se réfugie dans la forêt pour être tranquille...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/02/2136069_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407183000 +0200" stop="20230407184500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Écoute-moi / Sur grand écran) S3 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«Écoute-moi / Sur grand écran»Cricket perd l'audition. / Gloria prend une photo amusante.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407184500 +0200" stop="20230407190500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Mensonge) S4 (2/26)</title>
<desc lang="fr">«Mensonge»Miraculous S04 30/08 : 02 - Mensonge EPI2 (prog).</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407190500 +0200" stop="20230407193000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Pokémon : Diamant et perle (Les vestiges de l'île de fer) S12 (7/52)</title>
<desc lang="fr">«Les vestiges de l'île de fer»Après avoir reçu un appel inquiétant de leur ami René, Sacha et ses amis débarquent sur l'île de Fer. Très vite, ils découvrent que les Pokémon Acier présents sur l'île sont atteints d'un mal étrange, qui les rend violents et incontrôlables...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/26/2007443_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407193000 +0200" stop="20230407195000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Gabby Duran, baby-sitter d'extraterrestres (Gabby, j'ai rétréci la maison) S2 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«Gabby, j'ai rétréci la maison»Gabby laisse Jeremy seul pendant un baby-sitting. À son retour, elle découvre qu'il a perdu la maison de Swift en faisant un pari avec Jimbuk. Ensemble, ils devront récupérer la maison avant le retour du principal.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/33/2125936_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407195000 +0200" stop="20230407201500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (Le défi du rat musqué) S4 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«Le défi du rat musqué»Hazel visite le camp Kikiwaka et dit qu'elle a changé. Lou accepte qu'elle reste quelques jours. Les garçons tentent de gagner le plus grand honneur du camp...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407201500 +0200" stop="20230407204000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Les mamans font la fête) S1 (6/13)</title>
<desc lang="fr">«Les mamans font la fête»Booker, Nia et Levi parviennent à convaincre Raven et Chelsea qu'ils sont suffisamment responsables pour rester seuls à la maison pendant que leurs mamans vont faire la fête...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407204000 +0200" stop="20230407210000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Jessie (Multiples talents) S4 (19/20)</title>
<desc lang="fr">«Multiples talents»Jessie doit réviser toutes les compétences spéciales dont elle s'est vantée sur son CV. Pendant ce temps, Ravi persuade Luke qu'une météorite va s'écraser sur la terre...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/51/2098812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407210000 +0200" stop="20230407212000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Gabby Duran, baby-sitter d'extraterrestres (Ma meilleure ennemie) S2 (8/20)</title>
<desc lang="fr">«Ma meilleure ennemie»Gabby s'allie avec sa rivale Susie afin de se faire passer pour les meilleures amies et remporter le concours qui lui permettra de rencontrer son auteur préféré.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/33/2125936_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407212000 +0200" stop="20230407214500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (Extrême) S4 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Extrême»Gwen se lie d'amitié avec l'Extreme Team, un groupe de campeurs connu pour ses activités de plein air pleines extrêmes. Elle accepte une invitation à marcher jusqu'à Dead Horse Drop...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2162913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407214500 +0200" stop="20230407221000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (Le premier bal) S1 (7/13)</title>
<desc lang="fr">«Le premier bal»Pendant que Booker et Tess organisent le bal de l'école, Nia s'inquiète de ne pas assez bien danser...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407221000 +0200" stop="20230407223000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Jessie (Jessie à Hollywood) S4 (20/20)</title>
<desc lang="fr">«Jessie à Hollywood»La mère des enfants étant revenue, Jessie part à Los Angeles pour jouer dans un film. Mais les enfants réalisent qu'ils ont encore besoin d'elle et décident de la suivre...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2125937_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407223000 +0200" stop="20230407225000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Réplique (La dernière attaque de Papillombre)) S4 (26/26)</title>
<desc lang="fr">«Réplique (La dernière attaque de Papillombre)»Miraculous S04 26/11 : 26 - La dernière attaque de Papillombre - Partie 2 EPI26 (prog).</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407225000 +0200" stop="20230407231500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Climatika) S1 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Climatika»Aurore n'a pas été élue miss Météo par la chaîne Kidz+. Fâchée, elle se transforme en Climatika et souffle le chaud et le froid sur la capitale.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/2035193_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407231500 +0200" stop="20230407233500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le bulleur) S1 (2/26)</title>
<desc lang="fr">«Le bulleur»Tous les parents de Paris sont menacés par le Bulleur qui, avec son épée, les enferme dans des bulles de savon magiques. Ladybug et Chat Noir interviennent.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/20/1867649_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407233500 +0200" stop="20230407235500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (L'imposteur) S1 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«L'imposteur»Une statue représentant Ladybug et Chat Noir est inaugurée. Théo, le sculpteur, est amoureux de Ladybug. Jaloux de Chat Noir et en colère, Théo est akumatisé.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/37/1867651_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407235500 +0200" stop="20230408001500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Chronogirl) S1 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Chronogirl»Parce que sa nouvelle montre est cassée par accident, une camarade de classe de Marinette est akumatisée et devient Chronogirl, maîtresse du temps.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/13/1694462_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408001500 +0200" stop="20230408004000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le pharaon) (11/37)</title>
<desc lang="fr">«Le pharaon»Ladybug voit son identité secrète menacée. Elle emmène Alya pour récupérer un livre pouvant trahir son secret. Le frère d'Alix, lui, convoite un objet magique.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/31/1877778_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408004000 +0200" stop="20230408010500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (La flortilège d'invisibilité / Meilleurs ennemis) S1 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«La flortilège d'invisibilité / Meilleurs ennemis»&quot;La flortilège d'invisibilité&quot;. Covert a entendu parler d'une fleur qui rend invisible et elle veut à tout prix mettre la main dessus. Pendant ce temps, les Anciens demandent à Sadie et Gilbert de retrouver la fleur et de la ramener en sécurité dans le royaume magique. - &quot;Meilleurs ennemis&quot;. Gilbert et Cornelius se disputent et malheureusement pour eux, Covert les surprend. Covert est convaincue qu'il y a de la magie dans l'air...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408010500 +0200" stop="20230408015900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Danse avec les zombies / Juste à temps) S1 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Danse avec les zombies / Juste à temps»&quot;Danse avec les zombies&quot;. Gilbert essaie d'enseigner un sort à Sadie qui n'arrive pas à sa concentrer. Elle écoute de la musique sur son téléphone et improvise totalement, à la grande frustration de Gilbert. Les deux amis se disputent à cause du téléphone qui finit par tomber dans la potion. - &quot;Juste à temps&quot;. Le cours de physique est interminable et Teepee encourage Sadie à lancer un sort à l'horloge de la classe. Le temps s'accélère et soudain le cours est terminé. Malheureusement, le sort de Sadie semble avoir touché l'école tout entière et le temps continue à accélérer...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408015900 +0200" stop="20230408020000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Le concours de mascottes / Comme un gant) S1 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Le concours de mascottes / Comme un gant»&quot;Le concours de mascottes&quot;. Val demande l'organisation d'une compétition de mascottes, car elle pense que son carlin Prince ferait une bien meilleure mascotte que Gilbert. Ce dernier est inquiet parce qu'il pourrait perdre son accès privilégié à l'école de Sadie. - &quot;Comme un gant&quot;. Sadie reçoit un gant magique qui peut changer les portes ordinaires en portails vers une autre pièce ou un autre lieu. La jeune fille et ses amis en profitent pour faire une partie de cache-cache épique dans l'école...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>