<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230426021500 +0200" stop="20230426024000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (L'abominable boule de neige / L'émission spéciale Câlinoël d'Henry Câlimonstre) S2 (22/23)</title>
<desc lang="fr">«L'abominable boule de neige / L'émission spéciale Câlinoël d'Henry Câlimonstre»&quot;L'abominable boule de neige&quot;. Les Câlimonstres et les Enormemonstres passent une journée à la neige ensemble mais l'ambiance tourne vite à la compétition. - &quot;L'Emission spéciale Câlinoël d'Henry Câlimonstre&quot;. C'est Câlinoël à Rugiville et Henry anime une émission spéciale...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426024000 +0200" stop="20230426030500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La câli-fleur / Le coucher d'Ivor) S1 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«La câli-fleur / Le coucher d'Ivor»&quot;La câli-fleur&quot;. Afin de présenter son spectacle de musique, Summer a besoin que la câli-fleur fleurisse. Mais leur grande maison bloque la lumière du soleil. - &quot;Le coucher d'Ivor&quot;. Henry et Summer proposent de mettre Ivor au lit mais ils ne savent pas trop comment le calmer pour l'endormir...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/53/1677714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426030500 +0200" stop="20230426033000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La Pâte filante / Le Monstre copieur) S1 (3/26)</title>
<desc lang="fr">«La Pâte filante / Le Monstre copieur»Mamoune et Nanou apprennent aux enfants à faire du pain. Mais, en essayant de faire le plus gros pain, Henry crée une boule de pâte si grande qu'elle commence à faire de gros dégâts dans Rugiville...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/50/1620319_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426033000 +0200" stop="20230426035500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Termy sort / La fée des dents) S3 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Termy sort / La fée des dents»Les quatre petits dinosaures et leur ami Gigant, continuent d'explorer le monde de Crétacia. Ils passent toujours un bon moment lorsqu'ils apprennent ensemble, découvrent ensemble et s'amusent ensemble.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426035500 +0200" stop="20230426042000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Patience et longueur de temps / Monsieur Prudent) S3 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«Patience et longueur de temps / Monsieur Prudent»Les quatre petits dinosaures et leur ami Gigant, continuent d'explorer le monde de Crétacia. Ils passent toujours un bon moment lorsqu'ils apprennent ensemble, découvrent ensemble et s'amusent ensemble !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426042000 +0200" stop="20230426044500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Tiny Raconte / Il ne faut pas réveiller le spino qui dort) S3 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Tiny Raconte / Il ne faut pas réveiller le spino qui dort»Lorsque Tiny prévient d'une petite éruption volcanique, elle aime l'attention qu'elle reçoit en annonçant la nouvelle. Elle décide donc de lancer un service d'information pour tenir les Crétaciens au courant. Par manque d'évènements, Tiny exagère pour maintenir l'intérêt de son public. Mais est-elle allée trop loin ? / Spinosaurus a saccagé des arbres à Crétacia. Mazu sait que pour l'arrêter, il faut trouver son point faible. Avec Rocky, ils décident de profiter de l'une de ses siestes pour l'étudier de plus près.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426044500 +0200" stop="20230426050000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Enormobébé) S2 (1/23)</title>
<desc lang="fr">«Enormobébé»Estelle Enormemonstre, l'amie d'Henry a un nouveau petit frère et tous les Câlimonstres se rendent à l'énormo-maison pour faire sa connaissance.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426050000 +0200" stop="20230426051000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Un ballon dirigeable en fuite) S2 (2/23)</title>
<desc lang="fr">«Un ballon dirigeable en fuite»Henry va en ville acheter des cannoli pour Mamoune, mais s'aperçoit qu'il y a beaucoup de vent aujourd'hui.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426051000 +0200" stop="20230426053500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Atchou et les câlifleurs / Le match de câliballe) S1 (n°12)</title>
<desc lang="fr">«Atchou et les câlifleurs / Le match de câliballe»Dans la première partie de cet épisode, Henry doit s'occuper de l'oiseau de Gertie pendant qu'elle est à la poste. L'oiseau Atchou souffre d'allergie. Henry est censé le garder à l'intérieur, mais le laisse finalement jouer dehors. L'oiseau n'en finit plus d'éternuer dans tout Rugiville. Dans la deuxième partie, Henry et Summer doivent conjuguer leurs efforts afin de gagner le grand match de câliballe qui oppose l'équipe des enfants à celle des parents.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/03/2122507_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426053500 +0200" stop="20230426060000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le jardin des fleurs sucrées / La fête de la câli-danse) S1 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Le jardin des fleurs sucrées / La fête de la câli-danse»Dans la première partie de cet épisode, Henry, Denzel et Gertie ouvrent un stand de câli-jus de fruit, mais utilisent malencontreusement toutes les fleurs sucrées de Rugiville. Dans la deuxième partie, Cobby crée un animateur robot pour la grande fête de la danse. Tout le monde est très impatient de danser, sauf Cobby, qui n'a pas sa propre danse.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/01/1641727_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426060000 +0200" stop="20230426062500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (J'adore Giganto / Les gardiens des troupeaux) S2 (6/26)</title>
<desc lang="fr">«J'adore Giganto / Les gardiens des troupeaux»C'est la journée de l'amitié à Crétacia. Tiny essaie de convaincre Giganto de se joindre à leurs activités mais rien ne semble fonctionner. Peut-être que Giganto ne s'intéresse pas à eux après tout. Mais lorsque les quatre petits dinos ont des ennuis, Tiny réalise que Giganto se soucie vraiment de les protéger. / Les petits dinos découvrent que Troy et Hegan ont créé un service de protection des dinos à Crétacia. Et, Rocky veut en être ! Mais alors qu'ils apprennent le métier d'apprenti Gardiens, Rocky est moins enthousiasmé et finit par faire courir un vrai danger aux habitants de Crétacia.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426062500 +0200" stop="20230426065000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le retour de Termy / Rocky le Roi des Records) S2 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Le retour de Termy / Rocky le Roi des Records»Depuis que Termy est partie, la vie à Crétacia est plus agréable... jusqu'à ce que les dinos réalisent que son absence provoque une catastrophe écologique dans le lac. Ils vont devoir la retrouver ! Peut-être que leur nouveau meilleur ami Giganto les aidera. / Lorsque Rocky apprend qu'un dinosaure nommé Roger a battu 99 des 100 records incroyables, il entreprend de battre tous les records de Roger. Mais le pauvre Rocky ne peut pas en battre un seul ! Et, bientôt blâme tous les autres pour ses échecs : ses amis, des noix de coco, et même une libellule.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426065000 +0200" stop="20230426065500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (Voyage) S1 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Voyage»Prêts à décoller ? Explorez le ciel avec Mickey ! Fabriquez un avion en papier et faites-le voler dans différents pays du monde, apprenez de nouveaux mots et goutez des plats délicieux.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/2124067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426065500 +0200" stop="20230426071500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (La famille de Farfus ! / La parade de l'aventure) S1 (23/26)</title>
<desc lang="fr">«La famille de Farfus ! / La parade de l'aventure»Quand Farfus emmène les amis dans la forêt pour rencontrer sa famille, sa famille a disparu ! Mickey, Minnie et leurs amis décorent le char Funhouse Forest pour la Parade de l'Aventure !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426071500 +0200" stop="20230426072500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La chauve-souris) S1 (8/52)</title>
<desc lang="fr">«La chauve-souris»N'étant pas autorisée à se coucher tard, Bluey rêve qu'elle est une chauve-souris afin de pouvoir rester éveillée toute la nuit. Elle se retrouve bientôt à voler dans la nuit étoilée.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/28/1959227_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426072500 +0200" stop="20230426073500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (A cheval !) S1 (9/52)</title>
<desc lang="fr">«A cheval !»Maman et tante Trixie sont sorties laissant Bluey, Bingo et leurs cousines avec Papa et oncle Stripe. Ceux-ci voulaient regarder du criquet mais se font engagés comme chevaux de course. Bluey a oublié de ranger Poly Ponette, sa peluche préférée. Socks la prend et ne veut plus la lâcher. Afin de distraire Socks et récupérer la peluche intacte, les enfants organisent un mariage de chevaux avec Papa en Galopin et oncle Stripe en Etincelle. Mais Etincelle ne veut pas se marier et s'échappe. Socks abandonne alors la peluche pour coincer Etincelle et Bluey récupère sa précieuse Polly Ponette.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/15/1753277_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426073500 +0200" stop="20230426074000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'hôtel) S1 (10/52)</title>
<desc lang="fr">«L'hôtel»Papa se trouve embarqué dans le &quot;Jeu de L'hôtel&quot;, dans lequel Bluey et Bingo dirigent un hôtel très farfelu dont Papa est le malheureux client. Mais comme Bluey commence à tout décider dans le jeu, Bingo cesse de jouer, mettant sa soeur dans l'obligation d'apprendre à faire des compromis pour que le jeu puisse se poursuivre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/1959229_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426074000 +0200" stop="20230426075000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La bicyclette) S1 (11/52)</title>
<desc lang="fr">«La bicyclette»Au parc, Bluey se bat avec sa bicyclette sans y arriver. Mais en observant avec Papa la détermination que mettent ses amis à accomplir leur tâches, Bluey décide de persévérer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/1675399_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426075000 +0200" stop="20230426080000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Bob le Bilby) S1 (12/52)</title>
<desc lang="fr">«Bob le Bilby»Lorsque c'est au tour de Bingo d'emmener Bob, le bilby, la marionnette de la maternelle à la maison et de raconter son week-end dans le scrapbook, la famille décide de laisser de côté ses écrans pour lui faire passer un bon moment.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/27/1959231_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426080000 +0200" stop="20230426080500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les espions) S1 (13/52)</title>
<desc lang="fr">«Les espions»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/1959235_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426080500 +0200" stop="20230426083000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (La sortie de Bootise / Ennuis chez Tony) S2 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«La sortie de Bootise / Ennuis chez Tony»L'équipe Spidey cherche Bootsie que Black Cat a capturé. L'équipe Spidey protège Le quartier général d'Iron Man des méfaits d'Électro .</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426083000 +0200" stop="20230426090000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Il y a un bug dans le système / La loi du plus fort) S1 (4/25)</title>
<desc lang="fr">«Il y a un bug dans le système / La loi du plus fort»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426090000 +0200" stop="20230426100000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison de Mickey (Le magicien d'Izz) S4 (4/13)</title>
<desc lang="fr">«Le magicien d'Izz»Alors que Mickey prépare la grande fête de l'amitié, une tornade emmène Minnie et Pluto au Pays d'Izz. Pour rentrer chez eux, ils vont compter sur l'aide du magicien d'Izz.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/58/1704137_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426100000 +0200" stop="20230426102500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Les Pyjamasques (Les Pyjamasques et le retour de Ti'Ninja / Pyja-robot et le Farfe-Robot) S4 (18/26)</title>
<desc lang="fr">«Les Pyjamasques et le retour de Ti'Ninja / Pyja-robot et le Farfe-Robot»Ti'ninja souhaite se rattrapper pour toutes ses mauvaises actions en aidant les Pyjamasque à battre les Ninjas en utilisant ses pouvoirs de Nin'Géant. / Les Farfeloups veulent leur propre Pyja-Robot mais ils obtiennent finalement bien plus.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1712354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426102500 +0200" stop="20230426103500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les grands-mères) S1 (n°28)</title>
<desc lang="fr">«Les grands-mères»Bingo et Bluey s'amusent beaucoup à jouer aux grands-mères jusqu'à ce que la question de savoir si ces dernières peuvent danser le Swing les oppose. Elles appellent Nana pour avoir la réponse.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/10/1672502_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426103500 +0200" stop="20230426104500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La crique) S1 (29/52)</title>
<desc lang="fr">«La crique»Les enfants en ont assez du terrain de jeux surpeuplé et Papa emmène Bluey, Bingo et Mackenzie à travers bois dans une petite crique. Privée de ses repères, Bluey est tout d'abord mal à l'aise dans ce paysage naturel et se plaint des insectes. Puis, gagnée par l'enchantement de la beauté qui l'entoure, elle trouve le courage de franchir les obstacles du chemin. Arrivée à la pittoresque petite crique, elle est littéralement ravie par la merveilleuse beauté de la nature. Après une petite baignade bien méritée, tous reviennent à la civilisation avec une Bluey plus confiante en elle que jamais.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/51/1960614_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426104500 +0200" stop="20230426105500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les fées) S1 (30/52)</title>
<desc lang="fr">«Les fées»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/50/1960606_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426105500 +0200" stop="20230426110500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le travail) S1 (31/52)</title>
<desc lang="fr">«Le travail»Bluey et Bingo jouent au &quot;travail&quot; et se font embaucher dans la fabrique de tuyaux de leur père. Mais quand Bluey prend la direction, Papa trouve son nouveau patron très sévère en lui interdisant de danser.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/46/1672492_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426110500 +0200" stop="20230426111500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Bumpy et le vieux lévrier sage) S1 (32/52)</title>
<desc lang="fr">«Bumpy et le vieux lévrier sage»En préparant leurs affaires pour aller à la psicine, Bluey et Papa se moquent de Maman car ils la trouvent excessive dans son organisation. Mais en arrivant à la piscine, ils réalisent qu'elle avait raison, puisqu'ils ont oublié beaucoup d'objets importants...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426111500 +0200" stop="20230426112000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le trampoline) S1 (n°33)</title>
<desc lang="fr">«Le trampoline»Papa est un champion du trampoline mais quand il doit aller travailler, Bluey et Bingo veulent qu'il continue à jouer avec elles et refusent de le laisser partir. Elle l'obligent à se restaurer et inventent un jeu petit-déjeuner...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/03/1620429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426112000 +0200" stop="20230426113000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La déchetterie) S1 (34/52)</title>
<desc lang="fr">«La déchetterie»En route pour la déchetterie, Papa déclare qu'il est meilleur en tout. Quand Bluey découvre qu'il s'apprête à jeter ses vieux dessins, elle se demande s'il est bien le meilleur Papa au monde.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/35/1959237_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426113000 +0200" stop="20230426114000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le zoo) S1 (35/52)</title>
<desc lang="fr">«Le zoo»Le jardin zoologique de Bluey est le foyer d'animaux merveilleux dont le grand Papa Gorille bleu. Mais le singe s'empare de Bingo qui s'était aventurée dans son enclos et Bluey doit capturer cet animal sauvage.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426114000 +0200" stop="20230426115000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Voyages en sacs à dos) S1 (36/52)</title>
<desc lang="fr">«Voyages en sacs à dos»Maman et Papa partent à l'aventure avec pour sacs à dos leurs coquines de filles! Entre les visites et l'achat de nourriture dans la rue, l'aventure est une franche réussite, jusqu'à ce qu'ils perdent leurs passeports !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/49/1959239_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426115000 +0200" stop="20230426122000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Scout un jour scout toujours !) S1 (15/24)</title>
<desc lang="fr">«Scout un jour scout toujours !»Sofia et ses amies rejoignent un groupe de scouts. Sofia utilise les dons de Bouton d'or pour prouver que les princesses peuvent se rendre utiles...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/01/2147926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426122000 +0200" stop="20230426124500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Mademoiselle Orties) S1 (16/24)</title>
<desc lang="fr">«Mademoiselle Orties»Sofia, James et Desmond suivent des cours de jardinage enchanté avec la charmante mademoiselle Ortie, qui fut l'apprentie des fées du Royaume.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/01/2147926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426124500 +0200" stop="20230426125500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Plats à emporter) S1 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Plats à emporter»Obligées d'attendre leur commande à emporter cinq minutes devant un restaurant, Bluey et Bingo font exprès de s'agiter, poussant à bout la patience de Papa.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/29/1959233_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426125500 +0200" stop="20230426130500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Papillons) S1 (15/52)</title>
<desc lang="fr">«Papillons»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426130500 +0200" stop="20230426131000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les pirates / La disparition / Les voisins) S1 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Les pirates / La disparition / Les voisins»Bluey et Bingo jouent aux pirates sur le hamac. Le jouet préféré de Bingo disparaît. Bluey ne sait pas comment gérer ses voisins bruyants.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426131000 +0200" stop="20230426132000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Calypso) S1 (17/52)</title>
<desc lang="fr">«Calypso»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426132000 +0200" stop="20230426133000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le médecin) S1 (n°18)</title>
<desc lang="fr">«Le médecin»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/1736282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426133000 +0200" stop="20230426133500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La pince) S1 (19/52)</title>
<desc lang="fr">«La pince»Bluey et Bingo n'ayant pu attraper des lots de la machine à Pince Magique, Papa et Maman créent leur propre version à la maison. Mais avec Papa, il n'est pas facile de gagner...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/46/1620403_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426133500 +0200" stop="20230426140000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles S1 (n°18)</title>
<desc lang="fr">Fergie organise une fête pour célébrer les premières dents de ses frères et soeurs, sa planification excessive tourne mal. La reine demande à Alice de préparer un dîner pour les gardes. Alice prévoit un menu qui plaira à tous.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426140000 +0200" stop="20230426143000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Un phare farceur / Docteur Octopus et les Choctobots) S1 (17/25)</title>
<desc lang="fr">«Un phare farceur / Docteur Octopus et les Choctobots»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426143000 +0200" stop="20230426145500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (L'union fait la force / La patience de la Panthère) S1 (1/25)</title>
<desc lang="fr">«L'union fait la force / La patience de la Panthère»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426145500 +0200" stop="20230426150000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Chouette, pas chouette (La cour de récré) S1 (8/16)</title>
<desc lang="fr">«La cour de récré»Fafa pleure en lisant une histoire triste. Voyant cela, Baba lui dit qu'un garçon ne doit pas pleurer : ' Pleurer c'est pour les filles ! '. Mais Baba va expérimenter malgré elle ce que cela fait quand on vous empêche de pleurer. Finissant par comprendre que tout le monde a toujours le droit d'exprimer ses émotions, elle lira le livre avec Fafa et ils pleureront tous les deux de concert.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/17/1729892_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426150000 +0200" stop="20230426152500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (L'hymne royal) S1 (17/24)</title>
<desc lang="fr">«L'hymne royal»Sofia a gagné lors d'un tirage au sort le droit de chanter l'hymne d'Enchancia au Festival de la moisson. Mais elle se met à coasser comme un crapaud...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/30/2151700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426152500 +0200" stop="20230426155000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Le goûter royal) S1 (18/24)</title>
<desc lang="fr">«Le goûter royal»Les fées désignent Sofia pour organiser le goûter royal. La princesse se démène pour ne décevoir personne, avant de réaliser qu'elle préfère préparer une fête simple.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/51/1792756_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426155000 +0200" stop="20230426155500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (Voyage) S1 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Voyage»Prêts à décoller ? Explorez le ciel avec Mickey ! Fabriquez un avion en papier et faites-le voler dans différents pays du monde, apprenez de nouveaux mots et goutez des plats délicieux.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/2124067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426155500 +0200" stop="20230426162000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Les Héros nettoient ! / Le Canard dino !) S2 (n°28)</title>
<desc lang="fr">«Les Héros nettoient ! / Le Canard dino !»Les super-héros d'Herotropolis ont disparu ! Weasels et la bande provoquent un énorme désordre. Daisy pense que Donald triche à leurs jeux, mais apprend que les bons amis doivent se faire confiance.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426162000 +0200" stop="20230426164500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Un hoquet encombrant / Qui perd gagne) S1 (2/25)</title>
<desc lang="fr">«Un hoquet encombrant / Qui perd gagne»Spin est dépité : son hoquet empêche l'équipe d'arrêter le Bouffon Vert! Spidey est débordé. Il a non pas une mais trois choses à faire en même temps.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426164500 +0200" stop="20230426171500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Le dilemme de Dame Rose / Double Dinah) S1 (n°19)</title>
<desc lang="fr">«Le dilemme de Dame Rose / Double Dinah»Quand Dame Rose tombe malade, Alice met au point une recette pour l'aider. Alice prépare une surprise pour Cheshire mais la curiosité du chat l'emporte et il se transforme en sosie de Dinah.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426171500 +0200" stop="20230426172500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le marché) S1 (20/52)</title>
<desc lang="fr">«Le marché»La fée des dents a déposé un billet de cinq dollars que Bluey est ravie d'aller dépenser au marché avec Papa ! Mais plus elle parcourt les étals du marché avec son amie Indy, plus elle peine à se décider. Les choix vont des promenades à cheval jusqu'aux poffertjes, c'est trop ! Après un achat précipité, Bluey regrette de ne plus pouvoir acheter une chanson à un artiste de rue. Selon Indy, &quot; un bienfait n'est jamais perdu &quot;. L'affirmation devient vraie quand le billet de cinq dollars fait son chemin sur le marché et donne à Bluey une seconde opportunité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/41/1960602_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426172500 +0200" stop="20230426173500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les montagnes bleues) S1 (21/52)</title>
<desc lang="fr">«Les montagnes bleues»Bluey, Bingo, Maman and Papa jouent aux marionnettes, explorant la terre au-delà des Montagnes bleues où ils déjouent le Renard effronté pour trouver les lits les plus doux du monde.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426173500 +0200" stop="20230426174000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La piscine) S1 (n°22)</title>
<desc lang="fr">«La piscine»En préparant leurs affaires pour aller à la psicine, Bluey et Papa se moquent de Maman car ils la trouvent excessive dans son organisation. Mais en arrivant à la piscine, ils réalisent qu'elle avait raison, puisqu'ils ont oublié beaucoup d'objets importants...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/15/1753275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426174000 +0200" stop="20230426175000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le magasin) S1 (23/52)</title>
<desc lang="fr">«Le magasin»La marchande est le jeu favori de Bluey et ses amis, quand ils peuvent commencer ! Avec Bluey qui remet en question les règles et change les rôles, ça pourrait durer toute la journée !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426175000 +0200" stop="20230426180000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le chariot) S1 (n°24)</title>
<desc lang="fr">«Le chariot»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426180000 +0200" stop="20230426180500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Taxi) S1 (25/52)</title>
<desc lang="fr">«Taxi»Il pleut et Bluey joue au taxi à l'intérieur. Son premier client (Papa) est un homme d'affaires pressé qui veut aller à l'aéroport sans tarder...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/07/1712374_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426180500 +0200" stop="20230426183500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Joyeux Hanoucca / La grande glissade) S1 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«Joyeux Hanoucca / La grande glissade»Bo décide de décorer la maison pour célébrer Hanoucca mais les choses dégénèrent. Bo veut remporter la course de Noël en voiture-traîneau pour faire l'admiration de son père.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426183500 +0200" stop="20230426190000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (On éteint tout ! / L'Homme-Sable ne partage pas) S2 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«On éteint tout ! / L'Homme-Sable ne partage pas»L'équipe Spidey doit éteindre le phare de Green Goblin qui empêche tout le monde de dormir. Une belle journée à la plage est interrompue quand Sandman éprouve le besoin de prouver qu'il construit les plus beaux châteaux de sable.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426190000 +0200" stop="20230426193000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (L'escapade de Bootsy / Pagaille chez Tony) S2 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«L'escapade de Bootsy / Pagaille chez Tony»L'équipe Spidey part en mission sous-marine pour empêcher Octopus de perturber les animaux de l'océan. Ghost Spider fait équipe avec Ant-Man et la Guêpe pour empêcher le Bouffon Vert de détruire le parcours de mini-golf.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426193000 +0200" stop="20230426194000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La plage) S1 (n°26)</title>
<desc lang="fr">«La plage»A la plage, Maman part se promener au bord de l'eau, et Bluey tente de la rattraper. En chemin, elle fait toute une série de rencontres qui la stimulent et la mettent à l'épreuve dans cette toute première aventure en solitaire...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426194000 +0200" stop="20230426195000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les pirates) S1 (27/52)</title>
<desc lang="fr">«Les pirates»Bluey, Bingo et Missy jouent aux pirates dans le hamac, c'est l'aventure en haute mer. Mais il leur faudra du courage pour braver tempêtes et attaques de baleines.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/50/1960604_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426195000 +0200" stop="20230426195500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les grands-mères) S1 (n°28)</title>
<desc lang="fr">«Les grands-mères»Bingo et Bluey s'amusent beaucoup à jouer aux grands-mères jusqu'à ce que la question de savoir si ces dernières peuvent danser le Swing les oppose. Elles appellent Nana pour avoir la réponse.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/10/1672502_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426195500 +0200" stop="20230426200500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La crique) S1 (29/52)</title>
<desc lang="fr">«La crique»Les enfants en ont assez du terrain de jeux surpeuplé et Papa emmène Bluey, Bingo et Mackenzie à travers bois dans une petite crique. Privée de ses repères, Bluey est tout d'abord mal à l'aise dans ce paysage naturel et se plaint des insectes. Puis, gagnée par l'enchantement de la beauté qui l'entoure, elle trouve le courage de franchir les obstacles du chemin. Arrivée à la pittoresque petite crique, elle est littéralement ravie par la merveilleuse beauté de la nature. Après une petite baignade bien méritée, tous reviennent à la civilisation avec une Bluey plus confiante en elle que jamais.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/51/1960614_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426200500 +0200" stop="20230426201500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les fées) S1 (30/52)</title>
<desc lang="fr">«Les fées»La série suit Bluey, un chiot anthropomorphe de six ans, Bouvier australien, caractérisé par son abondance d'énergie, son imagination et sa curiosité.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/50/1960606_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426201500 +0200" stop="20230426202000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le travail) S1 (31/52)</title>
<desc lang="fr">«Le travail»Bluey et Bingo jouent au &quot;travail&quot; et se font embaucher dans la fabrique de tuyaux de leur père. Mais quand Bluey prend la direction, Papa trouve son nouveau patron très sévère en lui interdisant de danser.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/46/1672492_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426202000 +0200" stop="20230426205000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Pique-nique en famille / Course de vitesse) S1 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Pique-nique en famille / Course de vitesse»Lorsque le pique-nique en famille tombe à l'eau, Violette et Axelle comprennent que leurs parents sont indispensables dans leurs métiers. Axelle réalise que la course des duos de choc s'annonce plus difficile que prévu.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426205000 +0200" stop="20230426211500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (La pieuvre géante du Docteur Octopus / Attaque de fous rires verts) S1 (3/25)</title>
<desc lang="fr">«La pieuvre géante du Docteur Octopus / Attaque de fous rires verts»Spidey, notre voltigeur préféré, s'associe à Ghost-Spider (Gwen Stacey) et Miles Morales pour former l'équipe Spidey. Ils seront tous les trois assistés par Trace-E, l'amusant et fidèle Spider-robot de Spidey. Et Si Spidey se retrouve dans une situation délicate qui nécessite encore plus de super-pouvoirs, nul doute qu'un ami Avenger se précipitera pour l'aider. Que l' équipe Spidey agisse seule ou assistée par un Avenger, ces super-héros vont unir leurs forces pour sauver la situation !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426211500 +0200" stop="20230426214500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (La princesse papillon) S1 (19/24)</title>
<desc lang="fr">«La princesse papillon»Désirant remporter le concours du plus beau déguisement organisé à l'occasion de Halloween, Ambre a l'imprudence de demander l'aide de Cédric...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/11/2083923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426214500 +0200" stop="20230426221000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Le délice aux pommes) S1 (20/24)</title>
<desc lang="fr">«Le délice aux pommes»La soeur de Roland, tante Lily, vient rendre visite à la famille royale. Ambre et James ne sont pas très enthousiasmés par sa venue.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/01/2147926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426221000 +0200" stop="20230426221500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (Voyage) S1 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Voyage»Prêts à décoller ? Explorez le ciel avec Mickey ! Fabriquez un avion en papier et faites-le voler dans différents pays du monde, apprenez de nouveaux mots et goutez des plats délicieux.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/2124067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426221500 +0200" stop="20230426223500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Pluie, va-t'en ! / Le Razzle Dazzle de Donald) S1 (20/26)</title>
<desc lang="fr">«Pluie, va-t'en ! / Le Razzle Dazzle de Donald»Mickey et ses amis se rendent au Royaume des Nuages pour voir si Willie le Géant sait pourquoi il n'a pas plu. Le jour de Razzle Dazzle, Donald fait un voeu auprès d'un génie pour gagner tous les prix.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426223500 +0200" stop="20230426230000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Piles incluses / Mickey et Minnie sur la glace !) S1 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Piles incluses / Mickey et Minnie sur la glace !»Les piles de Franken-Pete tombent à plat juste avant le spectacle musical des monstres ! Minnie demande à Mickey d'apprendre la danse sur glace avec elle, mais Mickey a le trac.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426230000 +0200" stop="20230426232500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Les cartes de l'amitié / Où est passé la Gigantopédie ?) S3 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Les cartes de l'amitié / Où est passé la Gigantopédie ?»Tiny en a assez des dinos qui ne s'entendent pas en Crétacia. Elle invente donc un jeu appelé les Cartes de l'amitié, qui consiste à faire des binômes entre dinos. L'équipe qui parvient à développer la meilleure amitié gagne. Tiny pense qu'elle et son coéquipier Patchy vont facilement gagner. / Lorsque Patchy découvre que Mazu conserve tout ce qu'elle sait dans sa Gigantopédie, il décide de l'emprunter pour un moment. Sans prévenir Mazu.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426232500 +0200" stop="20230426235000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Frère Bill / Prestidigiteratops) S3 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«Frère Bill / Prestidigiteratops»En cours de route, il commence à penser que Leena, sa soeur préfère Rocky à lui parce qu'il est plus aventureux. Mais lorsque Leena se lance dans une aventure qui lui cause des ennuis - elle doit choisir entre Bill et Rocky pour obtenir de l'aide. / Lorsque les quatre dinos découvrent que Missy est douée pour les tours de magie, ils l'encouragent à faire un spectacle de magie. Tiny a toujours voulu faire partie d'un spectacle. Mais elle ne prend pas la magie au sérieux - elle veut juste jouer. / Bill part avec Rocky et les bébés pour trouver des bananes spéciales dans le labyrinthe.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426235000 +0200" stop="20230427001500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le conseil des dinos sages / Rochatastrophe) S3 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Le conseil des dinos sages / Rochatastrophe»Mazu a toujours été une admiratrice du Conseil des Dinos Sages, un groupe qui règle les différends et résout les problèmes à Crétacia. Lorsqu'une place se libère au sein du Conseil, Mazu pose sa candidature. / Rocky est tellement obsédé par l'idée d'aider qu'il ne s'arrête pas pour réfléchir à ce qu'il fait et, au lieu d'aider ses amis dans diverses situations, il les aggrave. La précipitation de Rocky à vouloir aider le conduit dans un piège tendu par T-Rex.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230427001500 +0200" stop="20230427004000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le plus brave / Soirée pyjama) S3 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Le plus brave / Soirée pyjama»Parfois, Bill aimerait être aussi courageux que Rocky, alors ce dernier décide de lui apprendre. Pour Rocky, la bravoure consiste simplement à s'entraîner à ne pas avoir peur. Mais après plusieurs épreuves de courage, Bill réalise ce qu'est vraiment la bravoure : faire quelque chose dont on a peur pour aider quelqu'un d'autre. / Lorsqu'une des expériences de Mazu tourne mal, les quatre dinos doivent trouver un autre endroit où dormir pour la nuit. Mais où qu'ils aillent, Mazu ne peut pas dormir car sa routine nocturne lui manque.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230427004000 +0200" stop="20230427010500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (A coeur vaillant rien d'impossible / Hourra pour Totor) S3 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«A coeur vaillant rien d'impossible / Hourra pour Totor»Bill apprend à Missy à faire une tarte, mais quand la tarte de Missy est meilleure que celle de Bill, il décide de ne plus cuisiner. / Lorsque Totor voit d'autres dinos être récompensés, il réalise que personne ne le félicite jamais. Avec l'aide des quatre petits dinos, il se met en quête de la chose qu'il fait vraiment bien. Il s'avère que Totor est très doué pour encourager les autres.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230427010500 +0200" stop="20230427012500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (L'astrobrix / Le concours de gron) S1 (2/26)</title>
<desc lang="fr">«L'astrobrix / Le concours de gron»&quot;L'astrobrix&quot;. En jouant à la patrouille de l'espace, Ivor casse accidentellement le tout nouveau vaisseau spatial téléguidé de Cobby. - &quot;Le concours de gron&quot;. Henry s'est entraîné toute une année pour le concours annuel de gron de Rugiville...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/44/1683696_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230427012500 +0200" stop="20230427015000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Les Câlimonstre partent camper / Joyeux anniversaire, Beckett !) S1 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Les Câlimonstre partent camper / Joyeux anniversaire, Beckett !»&quot;Les Câlimonstre partent camper&quot;. Summer est triste, car la famille doit laisser Beckett derrière elle pour partir camper et dormir à la belle étoile. Henry doit la consoler. - &quot;Joyeux anniversaire, Beckett !&quot;. Henry et Summer essaient de préparer un anniversaire surprise pour Beckett...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/29/2122518_A.jpg" />
</programme>