<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\ViniPF -->
<programme start="20230513135500 +0200" stop="20230513142000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Sadie Sparks</title>
<sub-title lang="fr">La flortilège d'invisibilité / Meilleurs ennemis</sub-title>
<desc lang="fr">&quot;La flortilège d'invisibilité&quot;. Covert a entendu parler d'une fleur qui rend invisible et elle veut à tout prix mettre la main dessus. Pendant ce temps, les Anciens demandent à Sadie et Gilbert de retrouver la fleur et de la ramener en sécurité dans le royaume magique. - &quot;Meilleurs ennemis&quot;. Gilbert et Cornelius se disputent et malheureusement pour eux, Covert les surprend. Covert est convaincue qu'il y a de la magie dans l'air...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/67d1abcf208a07fcb401a51891c4bc7b683e8af5.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513142000 +0200" stop="20230513143000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Zip Zip</title>
<sub-title lang="fr">L'autre Wash</sub-title>
<desc lang="fr">Agacé de l'image calamiteuse qu'ont les renards à la télévision, Washington décide de redorer le blason de son espèce : il se met en scène de manière flatteuse dans une vidéo qui cartonne sur internet et qui pousse même les Livingstone à vouloir adopter un renard. Washington saute sur l'occasion et peut maintenant vivre chez les Livingstone sans son costume. Mais Sam, fou de jalousie, décide, lui aussi, de faire tomber le costume. Hélas, les Livingstone ne vont pas l'accueillir avec le même enthousiasme…</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/2812c69a6bed05b583b50c720fe0e329c3d60284.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513143000 +0200" stop="20230513143700 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Zip Zip</title>
<sub-title lang="fr">Par où ? C'est par là !</sub-title>
<desc lang="fr">Quand Monsieur Livingstone découvre que les chiens ont un excellent sens de l'orientation, il fait un pari avec son patron qui lui ne jure que par son GPS ! Les voilà tous les deux en forêt avec pour objectif de retrouver le chemin de la maison. Mais Washington n'est pas un as de l'orientation et risque de dévoiler son identité s'il ne réussit pas l'épreuve ! Heureusement, il peut compter sur l'aide de ses amis.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/7ed1c36a9896301b185cbb5f9c17c2cb050e706f.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513143700 +0200" stop="20230513144700 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Mini ninjas</title>
<sub-title lang="fr">Le gardien</sub-title>
<desc lang="fr">Alors que Suzume doute de ses pouvoirs qu'elle juge insignifiants, Nio, le vieux Gardien de la Nature, fait appel à elle : Ashida a découvert l'emplacement de Tengoku, son sanctuaire, et menace de transformer tous ses animaux en la plus grande armée de samouraïs de tous les temps. Grâce à Nio, Suzume apprend l'origine de son pouvoir et qu'il est beaucoup plus puissant qu'elle ne l'imagine. Animée d'une nouvelle force et aidée par Hiro et Futo, elle devra vaincre les monstrueux papillons noirs d'Ashida et l'invasion de son armée conduite par Shoko...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/ef6e823a8ebb8dfc3ead23b12fabf706e4527499.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513144700 +0200" stop="20230513150500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Mini ninjas</title>
<sub-title lang="fr">Le fils des inventeurs</sub-title>
<desc lang="fr">Les mini ninjas, en apprentissage chez un vénérable grand maître, ont pour mission de libérer les animaux transformés en samouraïs par un seigneur de la guerre.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/ef6e823a8ebb8dfc3ead23b12fabf706e4527499.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513150500 +0200" stop="20230513152500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Sadie Sparks</title>
<sub-title lang="fr">Danse avec les zombies / Juste à temps</sub-title>
<desc lang="fr">Gilbert essaie d'enseigner un sort à Sadie qui n'arrive pas à sa concentrer. Elle écoute de la musique sur son téléphone et improvise totalement, à la grande frustration de Gilbert. Les deux amis se disputent à cause du téléphone qui finit par tomber dans la potion.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/11c6f1252ab436f3858f7237ecd4dcb11d17fa99.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513152500 +0200" stop="20230513154500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bestioles Motel</title>
<sub-title lang="fr">Cloportorpia / La Bestiole de l'année</sub-title>
<desc lang="fr">Eddie, qui a reçu une invitation pour la remise du prix de la Bestiole de l'Année, se met en tête qu'il remportera le trophée. Mais une fois sur place, il comprend que monsieur Wilmot est le grand favori. Eddie fait alors tout pour briller aux yeux de Lady Mantis, l'organisatrice de l'événement...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/ae6a7b1986de4a9542f1b96cc687b70046272e9c.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513154500 +0200" stop="20230513155000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Mère et fille</title>
<sub-title lang="fr">Vacances de rêve</sub-title>
<desc lang="fr">Les affreuses vacances en Normandie vont prendre une autre tournure quand Barb s'aperçoit que Gaël est également à Trouville.</desc>
<category lang="fr">Série humoristique</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/d1de0ee0ccd54e63eec7b2bfc346dd651b9e54e3.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513155000 +0200" stop="20230513155500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Mère et fille</title>
<sub-title lang="fr">Bonne fête maman !</sub-title>
<desc lang="fr">C'est la fête des mères et il ne faut jamais négliger l'importance qu'une maman accorde à la fête des mères. Barbara va vite le comprendre...</desc>
<category lang="fr">Série humoristique</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/578ec390ab55ed7e358e503833ff5031c3285f1c.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513155500 +0200" stop="20230513160000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Mère et fille</title>
<sub-title lang="fr">Le concert</sub-title>
<desc lang="fr">Barbara rêve du concert des Plasticines depuis des mois jusqu'à ce que son voisin Hugo qui devait l'accompagner ne puisse plus venir. Isabelle s'en mêle...</desc>
<category lang="fr">Série humoristique</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/d1de0ee0ccd54e63eec7b2bfc346dd651b9e54e3.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513234000 +0200" stop="20230514003000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous : le jour des héros</title>
<desc lang="fr"> C'est le Jour des Héros à Paris, et chacun doit préparer une bonne action pour les autres. Mais Marinette n'a pas eu le temps de s'occuper de la sienne, débordée par ses activités en tant que Ladybug. De peur de décevoir ses amis en leur annonçant qu'elle n'a rien préparé, Marinette leur ment et se retrouve rapidement dépassée par son propre mensonge...</desc>
<category lang="fr">Téléfilm d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/a2428a524ff6bf5611bdef8d7cea9dc3d0766116.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514003000 +0200" stop="20230514004000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc.</title>
<sub-title lang="fr">Un jour sans fun</sub-title>
<desc lang="fr">Boy et Girl découvrent que lorsqu'ils sont à l'école, les autres s'amusent toute la journée à la maison ! Paniqués à l'idée de rater tous les bons moments que les autres passent ensemble, Boy et Girl leur font promettre de ne rien faire de fun avant le week-end, quand eux aussi seront là pour en profiter. Mais pour Dog, Cat, Mouse et Cheese, ne rien faire toute la journée est un véritable enfer. Enfin, le week-end arrive, et Boy et Girl sont prêts à s'amuser avec toute la famille : ils ont même préparé une liste d'activités méga fun ! Mais les autres ne l'entendent pas de cette oreille…</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/0fdfbfced5e97016f202c8e746e8533432e74033.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514004000 +0200" stop="20230514005500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc.</title>
<sub-title lang="fr">La soirée pyjama</sub-title>
<desc lang="fr">Boy organise une super soirée pyjama pour son meilleur ami Tuck. Il a même élaboré un emploi du temps précis pour qu'ils puissent passer un maximum de temps à parler de figurines ! Mais au lieu de suivre le programme de Boy, Tuck propose qu'ils s'amusent avec Girl, Dog, Cat, Mouse et Cheese. Jaloux, Boy insiste tellement pour garder Tuck pour lui tout seul que celui-ci craque et l'abandonne pour aller jouer avec le reste de la fratrie. Boy s'allie alors avec Dog pour saboter leur soirée, au risque de mettre en danger son amitié avec Tuck.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/0fdfbfced5e97016f202c8e746e8533432e74033.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514005500 +0200" stop="20230514010500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc.</title>
<sub-title lang="fr">Sauve qui pue</sub-title>
<desc lang="fr">Les enfants profitent d'une après-midi ensoleillée à la plage, quand une odeur immonde se fait sentir. Cheese panique et se persuade qu'elle est responsable : quand les fromages vieillissent, ils se mettent à sentir extrêmement mauvais, c'est bien connu ! Par peur de dégoûter tout le monde, elle décide de rester enfermée pour toujours ! Inquiets, les autres se mettent en tête de prouver à Cheese qu'elle ne sent rien, mais après lui avoir fait croire qu'ils se sont débarrassés de sa prétendue puanteur, l'odeur atroce de la plage revient. Et si Cheese avait raison depuis le début ?</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/0fdfbfced5e97016f202c8e746e8533432e74033.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514010500 +0200" stop="20230514011500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc.</title>
<sub-title lang="fr">Le voyage en Papy-Van</sub-title>
<desc lang="fr">Papy part en voyage en van pour retrouver son vieil ami Zeus à Cactus Land, le parc d'attractions de leur enfance. Boy, Girl, Dog, Cat, Mouse et Cheese arrivent à convaincre Papy de les emmener avec lui, mais le voyage s'avère plus mouvementé que prévu. A force de multiplier les arrêts pour faire plaisir à chacun des enfants, le groupe prend du retard, jusqu'à ce que le Papy-van tombe carrément en panne. Arriveront-ils à temps à Cactus Land ?</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/0fdfbfced5e97016f202c8e746e8533432e74033.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514011500 +0200" stop="20230514014000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Hamster &amp; Gretel</title>
<sub-title lang="fr">Ce qui se passe à Vegas partie 1 / Ce qui se passe à Vegas partie 2</sub-title>
<desc lang="fr">La famille Grant-Gomez fait un voyage à Las Vegas où Dave et Carolina réfléchissent à la vie sans enfants. Kevin, Hamster et Gretel rencontrent leur plus grand défi.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/484f3784d501a688698cbc0347b702f587c22496.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514014000 +0200" stop="20230514020300 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Hamster &amp; Gretel</title>
<sub-title lang="fr">Punie / La nouvelle</sub-title>
<desc lang="fr">Gretel est punie et un monstre en viande hachée attaque. Gretel se méfie d'une nouvelle élève.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/484f3784d501a688698cbc0347b702f587c22496.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513175500 +0200" stop="20230513181800 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir</title>
<sub-title lang="fr">Crocoduel</sub-title>
<desc lang="fr">Marinette est persuadée que Luka a été akumatisé plusieurs fois à cause d'elle, parce qu'il l'aime et qu'elle, elle aime Adrien. Depuis, elle fait tout pour ne plus le croiser pour le protéger. Bien sûr, Marinette et Luka sont tristes de cette situation. Alors, leurs amis se mettent en tête d'arranger leurs retrouvailles le jour de l'anniversaire de Juleka, la sœur jumelle de Luka. Mais quand Marinette le découvre, elle met en place un plan qui va générer pas mal de catastrophes… et une akumatisation plutôt inattendue.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/5a726ffd1849bba059d566455863b301bc03213c.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513181800 +0200" stop="20230513182000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">A table les enfants</title>
<sub-title lang="fr">Le litchi</sub-title>
<desc lang="fr">Les fruits et légumes prennent la parole en racontant leur vie aux enfants.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé jeunesse</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/cb5f54b62e7423d02016c74c00317664de3e0a23.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513182000 +0200" stop="20230513183000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Ghost Force</title>
<sub-title lang="fr">Graffurious</sub-title>
<desc lang="fr">A cause de Drake, Liv se retrouve accusée à tort d'avoir tagué la façade de la tour KassKorp. Elle essaye de démasquer le vrai coupable alors que la Ghostforce doit affronter Graffurious, un fantôme qui redécore New York et ses habitants à grands coups de peinture.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/fafaa6af49f036fd64fe2390982f3e86cdb02349.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513183000 +0200" stop="20230513184500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Ghost Force</title>
<sub-title lang="fr">Lévisfer</sub-title>
<desc lang="fr">L'invention que Mike a soumise à un concours n'est pas au point, mais il refuse l'aide de ses amis pour la finir. Quand la Ghostforce affronte Levisfer, un fantôme perturbant la gravité, son invention pourrait les sauver, s'il comprend que s'entraider n'est pas tricher.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/fafaa6af49f036fd64fe2390982f3e86cdb02349.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513184500 +0200" stop="20230513185500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Ghost Force</title>
<sub-title lang="fr">Paniclick</sub-title>
<desc lang="fr">Andy méprise tellement les vieilles technologies que lorsqu'un fantôme fusionne avec un appareil photo appartenant à ses parents, il se persuade que la Ghostforce n'en fera qu'une bouchée… Mais sa méconnaissance de l'appareil pourrait bien les mener à leur perte.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/fafaa6af49f036fd64fe2390982f3e86cdb02349.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513185500 +0200" stop="20230513191000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Ghost Force</title>
<sub-title lang="fr">Sablirok</sub-title>
<desc lang="fr">Quand le Père de Mike oublie leur sortie à la TechnoCon, Mike est si déçu qu'il se referme sur lui même et ne parvient pas à se concentrer face à Sablirok, un fantôme transformé en gargouille géante. Pour parvenir à vaincre, il lui faudra pourtant s'ouvrir à ses amis.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/fafaa6af49f036fd64fe2390982f3e86cdb02349.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513191000 +0200" stop="20230513193500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Hamster &amp; Gretel</title>
<sub-title lang="fr">The Litigator vs. the Luchador / Strawberry Fest Forever</sub-title>
<desc lang="fr">La soeur de Carolina vient lui rendre visite et Kevin et Gretel infiltrent un match de lutte. Carolina et Gretel assistent à un festival qui prend Carolina par surprise.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/484f3784d501a688698cbc0347b702f587c22496.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513193500 +0200" stop="20230513200000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Hamster &amp; Gretel</title>
<sub-title lang="fr">De nouveaux pouvoirs / Un coup à prendre</sub-title>
<desc lang="fr">Hamster et Gretel obtiennent des super pouvoirs de la part d'aliens, alors que Kevin hérite du rôle de dommage collatéral de super héros. Kevin et Gretel ne sont pas d'accord sur la façon d'arrêter une météorite.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/dd3d9c913d5426a6c788854df3eac4a4589c5cb9.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513115100 +0200" stop="20230513120500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Mini ninjas</title>
<sub-title lang="fr">Le crépuscule du Maître</sub-title>
<desc lang="fr">Les mini ninjas, en apprentissage chez un vénérable grand maître, ont pour mission de libérer les animaux transformés en samouraïs par un seigneur de la guerre.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/ef6e823a8ebb8dfc3ead23b12fabf706e4527499.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513120500 +0200" stop="20230513123000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Sadie Sparks</title>
<sub-title lang="fr">Mon joujou préféré / Vertige de l'amour</sub-title>
<desc lang="fr">&quot;Mon joujou préféré&quot;. Sadie rassemble son courage à deux mains et s'apprête à inviter Sam au bal de l'école. Malheureusement pour elle, Val, qui a entendu ses intentions lui fait un croche-patte &quot;involontaire&quot; et en profite pour inviter Sam. - &quot;Vertige de l'amour&quot;. Cela fait plusieurs jours que Sadie essaie d'inviter Sam à sortir avec elle, mais elle finit toujours par se dégonfler. Elle décide donc de concocter un philtre d'amour pour s'assurer une réponse positive de la part de Sam...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/11c6f1252ab436f3858f7237ecd4dcb11d17fa99.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513123000 +0200" stop="20230513124000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Zip Zip</title>
<sub-title lang="fr">La chasse aux trésors</sub-title>
<desc lang="fr">Quand Monsieur Livingstone achète un détecteur de métaux pour trouver des trésors cachés dans son jardin, la joyeuse bande ne se doute pas encore que cette nouvelle lubie va mettre en péril leur identité ! Car bien entendu, le détecteur sonne à chaque fois que leur maître se rapproche du zip en métal de leurs costumes. Alors comment, convaincre Monsieur Livingstone qu'il y a un bien un trésor dans le jardin ?...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/0a59942f06cb6e13be85e866f781f6aab73989b9.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513124000 +0200" stop="20230513125000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Zip Zip</title>
<sub-title lang="fr">Place aux puces</sub-title>
<desc lang="fr">C'est l'heure du traitement anti-puces, la hantise de Victoria. Les amis peuvent se réjouir d'avoir leurs costumes pour se protéger des effets secondaires du traitement et même des puces. Du moins c'est ce qu'ils croient...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/94120374c4f005bc3d634293f446bddcbe46a15b.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513125000 +0200" stop="20230513131000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Dimension W.I.T.C.H.</title>
<sub-title lang="fr">E comme ennemie</sub-title>
<desc lang="fr">Les Gardiennes font à tour de rôle des cauchemars qui révèlent d'étranges coïncidences. Elles organisent alors une soirée pyjama pour lutter contre l'ennemi qui hante leurs rêves.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/4f2e9dced0de72c85bf62f95ddd506afa77f167e.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513131000 +0200" stop="20230513133000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bestioles Motel</title>
<sub-title lang="fr">Bestioles FM / Exprime-toi</sub-title>
<desc lang="fr">Invitée à parler en direct sur la station de radio Bestioles FM, Mo est déstabilisée durant l'antenne par le comportement d'Eddie et s'énerve contre lui. De son côté, Louie se découvre un talent d'animateur radio au point que DJ Cicada lui offre d'avoir sa propre émission, Oncle Bestiole vous écoute...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/ae6a7b1986de4a9542f1b96cc687b70046272e9c.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513133000 +0200" stop="20230513134100 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Mini ninjas</title>
<sub-title lang="fr">Le justicier masqué</sub-title>
<desc lang="fr">Un personnage énigmatique apparaît dans le Pays sous les nuages : un justicier masqué, qui défend les villageois contre les samouraïs et ridiculise Shoko, si vite que les Mini Ninjas n'ont pas le temps de réagir ! Hiro se méfie de ce rival, qui fait de l'ombre à sa gloire personnelle. De leur côté, Ashida et Shoko prennent Aïka en otage, pour obliger les Mini Ninjas et le justicier à se livrer. Le justicier masqué propose aux Mini Ninjas de s'allier pour sauver Aïka, mais Hiro refuse, aveuglé par la jalousie…</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/ef6e823a8ebb8dfc3ead23b12fabf706e4527499.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513134100 +0200" stop="20230513135500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Mini ninjas</title>
<sub-title lang="fr">Le gardien</sub-title>
<desc lang="fr">Alors que Suzume doute de ses pouvoirs qu'elle juge insignifiants, Nio, le vieux Gardien de la Nature, fait appel à elle : Ashida a découvert l'emplacement de Tengoku, son sanctuaire, et menace de transformer tous ses animaux en la plus grande armée de samouraïs de tous les temps. Grâce à Nio, Suzume apprend l'origine de son pouvoir et qu'il est beaucoup plus puissant qu'elle ne l'imagine. Animée d'une nouvelle force et aidée par Hiro et Futo, elle devra vaincre les monstrueux papillons noirs d'Ashida et l'invasion de son armée conduite par Shoko...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/ef6e823a8ebb8dfc3ead23b12fabf706e4527499.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513135500 +0200" stop="20230513142000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Sadie Sparks</title>
<sub-title lang="fr">La flortilège d'invisibilité / Meilleurs ennemis</sub-title>
<desc lang="fr">&quot;La flortilège d'invisibilité&quot;. Covert a entendu parler d'une fleur qui rend invisible et elle veut à tout prix mettre la main dessus. Pendant ce temps, les Anciens demandent à Sadie et Gilbert de retrouver la fleur et de la ramener en sécurité dans le royaume magique. - &quot;Meilleurs ennemis&quot;. Gilbert et Cornelius se disputent et malheureusement pour eux, Covert les surprend. Covert est convaincue qu'il y a de la magie dans l'air...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/67d1abcf208a07fcb401a51891c4bc7b683e8af5.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513095500 +0200" stop="20230513100500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Tara Duncan</title>
<sub-title lang="fr">L'ogre</sub-title>
<desc lang="fr">Un ogre a été repéré à Tingal : ce sont des créatures très sauvages et dangereuses, mais Tara sent que celui-ci n'est pas ce qu'il semble être. Elle demande à ses amis de l'accompagner pour le retrouver.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/d45844ca27dcbd80c341853f09bff48723382c2a.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513100500 +0200" stop="20230513101500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Tara Duncan</title>
<sub-title lang="fr">Carole nouvelle star</sub-title>
<desc lang="fr">Carole a sauvé Tara des Sangraves : elle est devenue une star à Tingal. Mais au fil du temps, elle commence à se vanter et finit par faire de Magister son ennemi. Angelica, Tara et ses amis s'envolent pour la sauver.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/d45844ca27dcbd80c341853f09bff48723382c2a.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513101500 +0200" stop="20230513102500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Tara Duncan</title>
<sub-title lang="fr">Jeune Galant</sub-title>
<desc lang="fr">Galla est malade. Pour lui permettre de se reposer, Tara emprunte un Pégase aux écuries impériales pour jouer au Polo Céleste, mais Magister profite de la situation pour la piéger.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/d45844ca27dcbd80c341853f09bff48723382c2a.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513102500 +0200" stop="20230513103500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Tara Duncan</title>
<sub-title lang="fr">La voiture</sub-title>
<desc lang="fr">Cal veut un nouveau moyen de transport et supplie l'Impératrice d'en faire un pour le Magic Gang, mais Magister en entend parler et élabore un nouveau plan pour kidnapper Tara et ses amis.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/d45844ca27dcbd80c341853f09bff48723382c2a.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513103500 +0200" stop="20230513104500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Tara Duncan</title>
<sub-title lang="fr">Omois contre Lancovit</sub-title>
<desc lang="fr">Cal veut un nouveau moyen de transport et supplie l'Impératrice d'en faire un pour le Magic Gang, mais Magister en entend parler et élabore un nouveau plan pour kidnapper Tara et ses amis.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/d45844ca27dcbd80c341853f09bff48723382c2a.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513104500 +0200" stop="20230513110000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Tara Duncan</title>
<sub-title lang="fr">Les jardiniers</sub-title>
<desc lang="fr">Dame Kali est fatiguée de nettoyer tous les jours après les enfants. Elle en parle à l'Impératrice, qui décide de les punir, et de les faire travailler au jardin impérial : mais est-ce vraiment une punition dans ce lieu plein de merveilles ?</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/d45844ca27dcbd80c341853f09bff48723382c2a.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513110000 +0200" stop="20230513112000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Dimension W.I.T.C.H.</title>
<sub-title lang="fr">D comme dangereux</sub-title>
<desc lang="fr">Après la découverte d'une forteresse de nuages appelée Kandrakar, Will, Irma, Taranee, Cornelia, Hay Lin ont développé de nouveaux pouvoirs.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/4f2e9dced0de72c85bf62f95ddd506afa77f167e.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513112000 +0200" stop="20230513114000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bestioles Motel</title>
<sub-title lang="fr">La recette du succès / Les règles du jeu</sub-title>
<desc lang="fr">Quand Louie fait goûter à la bande les fameux crousti-nectars de sa Grand-mamie, tout le monde se met aussitôt à en raffoler. Leur particularité ? Un ingrédient secret que Louie garde précieusement pour lui. Mais poussé par Pénélope, Louie se retrouve bientôt à en produire des quantités de plus en plus grandes...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/ae6a7b1986de4a9542f1b96cc687b70046272e9c.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513114000 +0200" stop="20230513115100 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Mini ninjas</title>
<sub-title lang="fr">Le bassin des origines : Au coeur du volcan</sub-title>
<desc lang="fr">Pour pouvoir détruire la magie noire dans le bassin des origines, nos jeunes héros doivent accepter de sacrifier leur magie blanche. Mais le dilemme est trop difficile, et perdant du temps.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/ef6e823a8ebb8dfc3ead23b12fabf706e4527499.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513115100 +0200" stop="20230513120500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Mini ninjas</title>
<sub-title lang="fr">Le crépuscule du Maître</sub-title>
<desc lang="fr">Les mini ninjas, en apprentissage chez un vénérable grand maître, ont pour mission de libérer les animaux transformés en samouraïs par un seigneur de la guerre.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/ef6e823a8ebb8dfc3ead23b12fabf706e4527499.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513080000 +0200" stop="20230513080500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bluey</title>
<sub-title lang="fr">En voiture</sub-title>
<desc lang="fr">N'ayant que cinq minutes pour jouer à &quot;En voiture&quot;, Bluey et Maman entament une course contre la montre pour aller acheter le lait exigé par une invitée grincheuse et tentent d'échapper à un commerçant en colère.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/9764c79c514a4c4264a7d0c07fa8daa1a100bddc.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513080500 +0200" stop="20230513081500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bluey</title>
<sub-title lang="fr">Tina</sub-title>
<desc lang="fr">Bingo et Bluey en ont assez qu'on leur donne des ordres. Elles font donc appel à la géante Tina, leur amie invisible, pour montrer à leurs parents qui commande. Elles peuvent désormais faire ce qu'elles veulent, jusqu'au moment où Maman et Papa se rebellent.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/9764c79c514a4c4264a7d0c07fa8daa1a100bddc.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513081500 +0200" stop="20230513082500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Ghost Force</title>
<sub-title lang="fr">Grordure</sub-title>
<desc lang="fr">Andy est secrètement amoureux de Carle. Pour lui plaire, il s'asperge de parfum et réveille accidentellement Spong, un fantôme qui se change en poubelle géante.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/fafaa6af49f036fd64fe2390982f3e86cdb02349.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513082500 +0200" stop="20230513084000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Ghost Force</title>
<sub-title lang="fr">Mikroo</sub-title>
<desc lang="fr">La Ghostforce doit arrêter Mikroo, un petit fantôme qui a le pouvoir de miniaturiser tout ce qui l'effraye… Y compris nos héros. Seront-ils à la hauteur ?</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/fafaa6af49f036fd64fe2390982f3e86cdb02349.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513084000 +0200" stop="20230513085000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Ghost Force</title>
<sub-title lang="fr">Mizuo</sub-title>
<desc lang="fr">Andy et Drake s'affrontent au basket pour déterminer qui est le meilleur joueur, mais ils sont interrompus par Mizuo,...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/fafaa6af49f036fd64fe2390982f3e86cdb02349.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513085000 +0200" stop="20230513090500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Ghost Force</title>
<sub-title lang="fr">Préhistorrible</sub-title>
<desc lang="fr">Quand Andy promet à Carla de lui ramener une dédicace de son auteur favori, Mike et Liv se retrouvent emprisonnés dans la glace par un fantôme préhistorique, qui fusionne avec un wagon de métro. Andy peine à tenir sa promesse, tout en affrontant seul le fantôme.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/fafaa6af49f036fd64fe2390982f3e86cdb02349.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513090500 +0200" stop="20230513093000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir</title>
<sub-title lang="fr">Le marchand de sable</sub-title>
<desc lang="fr">Parcourant la ville sur son nuage magique, le Marchand de Sable donne vie aux mauvais rêves de tous ceux qu'il croise, y compris Marinette et Adrien.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/5a726ffd1849bba059d566455863b301bc03213c.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513093000 +0200" stop="20230513095500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir</title>
<sub-title lang="fr">Rebrousse-temps</sub-title>
<desc lang="fr">Quand Marinette apprend qu'Adrien s'apprête à passer tout un week-end à Londres avec Kagami, elle décide de lui écrire une lettre pour lui avouer ses sentiments avant qu'il ne soit trop tard. Mais Maître Fu, malade, lui confie une ordonnance ainsi qu'une lettre pour Marianne, une vieille amie à qui il n'a pas su dire qu'il l'aimait, dont il avait dû se séparer il y a fort longtemps pour protéger la miracle box...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/8f0a7865cdee034223e6d8f1bdc37aed87564b5b.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513095500 +0200" stop="20230513100500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Tara Duncan</title>
<sub-title lang="fr">L'ogre</sub-title>
<desc lang="fr">Un ogre a été repéré à Tingal : ce sont des créatures très sauvages et dangereuses, mais Tara sent que celui-ci n'est pas ce qu'il semble être. Elle demande à ses amis de l'accompagner pour le retrouver.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/d45844ca27dcbd80c341853f09bff48723382c2a.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513160000 +0200" stop="20230513161000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Tara Duncan</title>
<sub-title lang="fr">Cours, Fafnir, cours</sub-title>
<desc lang="fr">Une course sans magie est organisée à Tingapour. Angelica, motivée par la victoire, et Fafnir, motivée par le challenge, veulent absolument la remporter.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/d45844ca27dcbd80c341853f09bff48723382c2a.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513161000 +0200" stop="20230513162500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Tara Duncan</title>
<sub-title lang="fr">Le Journal de Maître Chem</sub-title>
<desc lang="fr">Ramso, nouvel élève, arrive au palais pour suivre les cours de Maître Chem. A cette occasion, le professeur enseigne aux étudiants un nouveau sortilège. </desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/d45844ca27dcbd80c341853f09bff48723382c2a.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513162500 +0200" stop="20230513163500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Tara Duncan</title>
<sub-title lang="fr">Le grand oiseau d'or</sub-title>
<desc lang="fr">Sparrow a beaucoup de mal à contrôler ses métamorphoses. Elle se transforme pour un rien, ce qui la met dans des situations délicates et fait beaucoup rire Angelica. </desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/d45844ca27dcbd80c341853f09bff48723382c2a.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513163500 +0200" stop="20230513164500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Tara Duncan</title>
<sub-title lang="fr">Magister et la bête</sub-title>
<desc lang="fr">Moineau a du mal à contrôler sa forme de bête, mais Tago lui a demandé de sortir avec lui, alors elle fera ce qu'elle peut pour se contrôler. Même tomber dans un piège.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/d45844ca27dcbd80c341853f09bff48723382c2a.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513164500 +0200" stop="20230513171000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Marvel Moon Girl et Devil le dinosaure</title>
<sub-title lang="fr">Coney Island, bébé !</sub-title>
<desc lang="fr">Lunella doit faire face à la phobie de son enfance, le palais du rire de Coney Island, pour sauver Mimi du Beyonder.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/6114e2913541c1c6c4459a97cd9cf2ea7d615d6b.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513171000 +0200" stop="20230513173000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Marvel Moon Girl et Devil le dinosaure</title>
<sub-title lang="fr">Signature capillaire</sub-title>
<desc lang="fr">Lorsque Lunella crée un produit chimique pour changer de cheveux, sans le vouloir elle transforme sa crinière en une ennemie redoutable qui jure de la mener à la ruine.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/16e7950b89a09d592a87c43618a4453647f72180.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513173000 +0200" stop="20230513175500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir</title>
<sub-title lang="fr">Culpabysse</sub-title>
<desc lang="fr">Marinette découvre que Juleka garde un secret concernant Rose depuis très longtemps. Croyant aider Juleka, Marinette la pousse à confier ce secret, tout en lui promettant de ne jamais dire à Rose qu'elle le connaît désormais. Malgré sa promesse, Marinette n'arrive plus à agir vis-à-vis de Rose comme avant. Rose ne met pas longtemps à comprendre que Juleka a livré son secret. Juleka plonge alors dans un abysse de culpabilité. Un sentiment si profond que Papillombre va y puiser toute la noirceur dont il a besoin pour tenter d'y piéger Ladybug et Chat Noir.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/5a726ffd1849bba059d566455863b301bc03213c.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513175500 +0200" stop="20230513181800 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir</title>
<sub-title lang="fr">Crocoduel</sub-title>
<desc lang="fr">Marinette est persuadée que Luka a été akumatisé plusieurs fois à cause d'elle, parce qu'il l'aime et qu'elle, elle aime Adrien. Depuis, elle fait tout pour ne plus le croiser pour le protéger. Bien sûr, Marinette et Luka sont tristes de cette situation. Alors, leurs amis se mettent en tête d'arranger leurs retrouvailles le jour de l'anniversaire de Juleka, la sœur jumelle de Luka. Mais quand Marinette le découvre, elle met en place un plan qui va générer pas mal de catastrophes… et une akumatisation plutôt inattendue.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/5a726ffd1849bba059d566455863b301bc03213c.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513052000 +0200" stop="20230513063500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">La Belle et le clochard</title>
<desc lang="fr">Une adorable femelle cocker tombe amoureuse d'un corniaud roublard. Tous deux partent à l'aventure et vivent d'émouvantes péripéties.</desc>
<category lang="fr">Téléfilm pour la jeunesse</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/aabdcb0f336416cf81e7851df57dfa99ab48ac8d.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513063500 +0200" stop="20230513064500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc.</title>
<sub-title lang="fr">Le Square, nid d'espions</sub-title>
<desc lang="fr">Boy, Girl, Dog, Cat, Mouse et Cheese participent à un camp d'espionnage pour enfants. Mais le formateur qui leur a été attribué, l'Agent Moyen, n'est pas vraiment à la hauteur de leurs attentes : il multiplie les gaffes et ne semble pas pouvoir leur enseigner quoi que ce soit. Les enfants ont-ils perdu toute chance d'apprendre des vrais trucs d'espions ? Pas le temps de se poser la question, car ils se retrouvent forcés de mettre sur pied leur première mission en tant qu'espions. Et peut-être qu'après tout, l'Agent Moyen a réussi à leur apprendre deux ou trois choses utiles.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/0fdfbfced5e97016f202c8e746e8533432e74033.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513064500 +0200" stop="20230513070000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc.</title>
<sub-title lang="fr">Le borné de l'arcade</sub-title>
<desc lang="fr">Lorsque Margaret la femme d'affaire achète la vieille salle d'arcade de Jocko, Girl, Dog, Cat, Mouse et Cheese l'aident à lui donner un coup de neuf.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/0fdfbfced5e97016f202c8e746e8533432e74033.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513070000 +0200" stop="20230513071000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc.</title>
<sub-title lang="fr">La soirée pyjama</sub-title>
<desc lang="fr">Boy organise une super soirée pyjama pour son meilleur ami Tuck. Il a même élaboré un emploi du temps précis pour qu'ils puissent passer un maximum de temps à parler de figurines ! Mais au lieu de suivre le programme de Boy, Tuck propose qu'ils s'amusent avec Girl, Dog, Cat, Mouse et Cheese. Jaloux, Boy insiste tellement pour garder Tuck pour lui tout seul que celui-ci craque et l'abandonne pour aller jouer avec le reste de la fratrie. Boy s'allie alors avec Dog pour saboter leur soirée, au risque de mettre en danger son amitié avec Tuck.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/0fdfbfced5e97016f202c8e746e8533432e74033.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513071000 +0200" stop="20230513072500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc.</title>
<sub-title lang="fr">Il était une fois… Boy Girl etc. !</sub-title>
<desc lang="fr">Les origines de la famille recomposée de Boy, Girl, Dog, Cat, Mouse et Cheese sont enfin dévoilées dans un épisode flashback. Lorsque Papy vient à la maison, les enfants lui racontent comment Maman et Papa ont failli ne pas se marier à cause d'eux. La première fois que Girl, Cheese et Cat ont rencontré Boy, Dog et Cat, personne ne s'est entendu. Les enfants se sont tellement disputés qu'ils ont même décidé de saboter le mariage de Papa et Maman, pour ne pas avoir à vivre ensemble. Le plan a marché à merveille : l'organisatrice du mariage a démissionné et Papa et Maman se sont séparés…</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/0fdfbfced5e97016f202c8e746e8533432e74033.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513072500 +0200" stop="20230513073000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bluey</title>
<sub-title lang="fr">Parfait</sub-title>
<desc lang="fr">La carte de fête des pères de Bluey doit être parfaite, mais elle n'arrive pas à décider quoi dessiner ! Maman lui rappelle tous les moments amusants qu'elle a passés avec Papa et lui rappelle qu'il n'est pas si parfait.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/9764c79c514a4c4264a7d0c07fa8daa1a100bddc.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513073000 +0200" stop="20230513073500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bluey</title>
<sub-title lang="fr">Explorateurs</sub-title>
<desc lang="fr">Alors qu'il attend qu'on vienne le chercher à l'école, Jack se fait passer pour un marin qui tente de retrouver son chemin vers l'Australie. Pendant ce temps, le père de Jack s'est perdu en chemin alors qu'il allait le chercher.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/9764c79c514a4c4264a7d0c07fa8daa1a100bddc.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513073500 +0200" stop="20230513074000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bluey</title>
<sub-title lang="fr">Les téléphones</sub-title>
<desc lang="fr">Bluey et Bingo veulent jouer au restaurant avec grand-père mais le jeu n'est pas tout à fait ce qu'il attendait… il va avoir besoin d'une appli pour commander à manger !</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/9764c79c514a4c4264a7d0c07fa8daa1a100bddc.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513074000 +0200" stop="20230513075000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bluey</title>
<sub-title lang="fr">Le pavlova</sub-title>
<desc lang="fr">Les enfants jouent au Café pour que Bingo puisse manger du Pavlova. Mais Papa, le chef cuisinier, ne semble pas comprendre la commande. Quand Bluey le renvoie, Papa installe son propre Café à côté de celui de Bingo.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/9764c79c514a4c4264a7d0c07fa8daa1a100bddc.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513075000 +0200" stop="20230513075500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bluey</title>
<sub-title lang="fr">La pluie</sub-title>
<desc lang="fr">Lorsque la maison des Bouvier est arrosée par une pluie d'été, Bluey est bien décidée à construire un barrage dans le jardin. Maman passe son temps à nettoyer la boue que Bluey laisse dans la maison.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/9764c79c514a4c4264a7d0c07fa8daa1a100bddc.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513075500 +0200" stop="20230513080000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bluey</title>
<sub-title lang="fr">Les livreuses de pizzas</sub-title>
<desc lang="fr">Bluey et Bingo fabriquent des pizzas et les livrent aux adultes, mais la roue de leur voiture à pédales n'arrête pas de tomber.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/9764c79c514a4c4264a7d0c07fa8daa1a100bddc.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513200000 +0200" stop="20230513211000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous World : New York, les héros unis</title>
<desc lang="fr">La classe de Marinette doit se rendre à New York pour célébrer la semaine de l'amitié franco-américaine. Toute la classe est du voyage, sauf Adrien.</desc>
<category lang="fr">Téléfilm d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/13928cd1d0b675560a1a288635c93b1eb3521fff.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513211000 +0200" stop="20230513213500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir</title>
<sub-title lang="fr">Startrain</sub-title>
<desc lang="fr">Claudie, la maman de Max, attend les résultats d'un test qu'elle a passé pour devenir astronaute. Le même jour, la classe de Marinette s'apprête à prendre le train pour aller passer la journée à Londres. Mais un akuma destiné à l'agent Roger se fait enfermer dans une valise, provoquant la panique à bord. Devenue Startrain, Claudie veut utiliser son train comme une fusée pour aller explorer l'espace…</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/83ff68f4167cee3b04a4a43c485ca98651a277a3.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513213500 +0200" stop="20230513220000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir</title>
<sub-title lang="fr">Chasseuse de kwamis</sub-title>
<desc lang="fr">Ladybug et Chat Noir font face au couple Bourgeois. Maintenant Mangeamour, un Cerbère à deux têtes dévore tout l'amour à Paris. Nos héros parviendront-ils à sauver l'amour ?</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/02b968f81b94a9665c4c6c5c903287d91b598f8f.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513034500 +0200" stop="20230513041000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir</title>
<sub-title lang="fr">Guitar vilain</sub-title>
<desc lang="fr">Marinette se voit confier la réalisation de la pochette du dernier album de son idole, la rockstar Jagged Stone...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/3adb9b6b9b4f3d2283fef59ca36efeb0afb0311d.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513041000 +0200" stop="20230513043500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir</title>
<sub-title lang="fr">Kung Food</sub-title>
<desc lang="fr">Marinette fait la connaissance de Cheng Sifu, son grand-oncle cuisinier, venu de Chine. Marinette ne parlant pas un mot de chinois, Alya lui suggère de faire appel à Adrien pour l'aider en tant qu'interprète. Ensemble, ils accompagnent Cheng Sifu à un concours de cuisine au Grand Paris, le palace du père de Chloé. Mais après une dispute avec Marinette, Chloé sabote le plat de Cheng Sifu. Ce dernier, humilié, est akumatisé en Kung Food...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/aa50ac15b664683fe1c5e4cb0f5d8178653ee570.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513043500 +0200" stop="20230513045500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Marvel Moon Girl et Devil le dinosaure</title>
<sub-title lang="fr">Devil, le petit dinosaure</sub-title>
<desc lang="fr">Étant complexé par sa taille, Devil convainc Lunella d'inventer une potion qui le rétrécira temporairement.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/6114e2913541c1c6c4459a97cd9cf2ea7d615d6b.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513045500 +0200" stop="20230513050500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Ghost Force</title>
<sub-title lang="fr">Dinozos</sub-title>
<desc lang="fr">Quand Liv fait une remarque sur les hot-dogs de Roland, Andy lui reproche d'être trop critique. Lui, il les adore... Et il n'est pas le seul : leur odeur réveille Dinozos, un redoutable fantôme tyrannosaure ! Et la Ghostforce doit l'affronter sans leurs pouvoirs…</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/fafaa6af49f036fd64fe2390982f3e86cdb02349.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513050500 +0200" stop="20230513052000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Ghost Force</title>
<sub-title lang="fr">Piraniak</sub-title>
<desc lang="fr">La Ghost Force se retrouve en difficulté face à Piraniak, un fantôme qui utilise l'or pour hypnotiser ses victimes, quand il parvient à retourner Liv contre ses amis… et qu'Andy se laisse déconcentré par son obsession pour le dernier smartphone à la mode !</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/fafaa6af49f036fd64fe2390982f3e86cdb02349.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513052000 +0200" stop="20230513063500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">La Belle et le clochard</title>
<desc lang="fr">Une adorable femelle cocker tombe amoureuse d'un corniaud roublard. Tous deux partent à l'aventure et vivent d'émouvantes péripéties.</desc>
<category lang="fr">Téléfilm pour la jeunesse</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/aabdcb0f336416cf81e7851df57dfa99ab48ac8d.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513014000 +0200" stop="20230513020500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Viking Skool</title>
<sub-title lang="fr">Le chou de fer</sub-title>
<desc lang="fr">Depuis des temps immémoriaux, l'Ékole organise chaque année un Tournoi de Chou de fer. Quand Ylva apprend qu'à l'origine, les matchs se disputaient avec un vrai chou en fer, elle profite de l'occasion pour rendre le jeu encore plus dur pour tout le monde ! Mais si le chou de fer a été abandonné entre-temps, ce n'est pas pour rien.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/67d02a7af1a13c9ed97090fa7779c78614175855.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513020500 +0200" stop="20230513022800 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Viking Skool</title>
<sub-title lang="fr">Dans la toile de l'araignée</sub-title>
<desc lang="fr">Arni voudrait dire à Brenna qu'elle lui plaît et il le vit comme une épreuve insurmontable. Pourtant, ce n'est rien à côté de ce qui l'attend : un ennemi mystérieux, un réseau d'espions et une théorie complotiste qui circule à travers les douze Royaumes. Sans parler de ses deux meilleurs amis qui essaient de se rendre utiles.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/67d02a7af1a13c9ed97090fa7779c78614175855.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513022800 +0200" stop="20230513023000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Les arts martiaux des mini ninjas</title>
<sub-title lang="fr">Le Jujitsu</sub-title>
<desc lang="fr">Le Maître nous apprend l'origine et les règles du Jujitsu.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/0668b9f5d437fda41a292b74bd809f25a90a42f6.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513023000 +0200" stop="20230513024000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc.</title>
<sub-title lang="fr">Bouffon et dragons</sub-title>
<desc lang="fr">Après avoir rangé le grenier avec leurs frères et sœurs, Boy, Girl et Mouse se disputent pour savoir qui va pouvoir l'utiliser… Boy est tout particulièrement décidé à en faire sa chambre personnelle, au grand désespoir de Dog qui ne veut pas que son frère déménage. Pour régler la question, Cheese décide d'organiser une partie de &quot; Bouffons et dragons &quot;, un jeu de rôle grandeur nature. Le vainqueur sera proclamé Roi ou Reine du grenier ! Dans un tournoi épique, chacun fait usage des pouvoirs qui lui ont été attribués afin d'être le premier à parvenir en haut des marches du grenier.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/0fdfbfced5e97016f202c8e746e8533432e74033.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513024000 +0200" stop="20230513025500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc.</title>
<sub-title lang="fr">Duel en famille</sub-title>
<desc lang="fr">Les enfants parviennent à convaincre Maman et Papa de passer l'audition pour l'émission &quot; Duel en Famille &quot;, un jeu télé où une famille se divise en deux équipes qui s'affrontent à travers des épreuves. Maman, Papa, Girl et Boy sont sélectionnés pour participer, mais avant même le tournage, les enfants se rendent comptent que Maman et Papa sont incapables de s'envoyer des piques… ce qui est pourtant tout l'intérêt de l'émission ! Ils décident de leur apprendre, mais lorsque ces piques attisent la rivalité entre leurs parents, la paix qui régnait dans la famille est menacée.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/0fdfbfced5e97016f202c8e746e8533432e74033.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513025500 +0200" stop="20230513030500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc.</title>
<sub-title lang="fr">Graines de fermiers</sub-title>
<desc lang="fr">Les enfants participent à une &quot; colo écolo &quot; : pendant un mois, ils vont apprendre à faire pousser des légumes à la ferme ! Mais pour leur plus grand malheur, ils découvrent une fois là-bas que Stevie et Suzie Smith sont aussi de la partie. Alors que la famille se donne du mal pour faire pousser les plus beaux légumes, les Smiths, bien décidés à ne pas se salir les mains, se la coulent douce. Mais lorsque les enfants découvrent que les parents des jumeaux leur mettent une pression énorme pour qu'ils rapportent une grosse récolte, ils décident d'aider ces derniers à devenir de vrais fermiers !</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/0fdfbfced5e97016f202c8e746e8533432e74033.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513030500 +0200" stop="20230513032000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc.</title>
<sub-title lang="fr">Deux enfants géniaux</sub-title>
<desc lang="fr">Après avoir effectué une commande sur une boutique en ligne, Boy et Girl apprennent que le site va leur livrer un cadeau. Ils reçoivent très vite… un baby-foot ! Puis un autre cadeau encore plus génial, et encore un autre. Pour Mouse, c'est trop beau pour être vrai : Jocko, le livreur, doit avoir fait une erreur. Mais Boy et Girl sont formels : les colis sont adressés à &quot; deux enfants géniaux &quot;, alors ils sont évidemment les bons destinataires ! Mouse et Dog décident de mener l'enquête jusqu'au bureau de Jocko, où se trouve peut-être la clé de cette mystérieuse affaire.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/0fdfbfced5e97016f202c8e746e8533432e74033.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513032000 +0200" stop="20230513034500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir</title>
<sub-title lang="fr">Numéric</sub-title>
<desc lang="fr">Vincent Asa, un photographe, est akumatisé par Le Papillon et devient Numeric. Son souhait le plus cher est de capturer l'image du chanteur Jagged Stone.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/cc51304ac17bea223bf053fe0b44796b7430c415.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513034500 +0200" stop="20230513041000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir</title>
<sub-title lang="fr">Guitar vilain</sub-title>
<desc lang="fr">Marinette se voit confier la réalisation de la pochette du dernier album de son idole, la rockstar Jagged Stone...</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/3adb9b6b9b4f3d2283fef59ca36efeb0afb0311d.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513220000 +0200" stop="20230513222500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Hamster &amp; Gretel</title>
<sub-title lang="fr">C'est le pompon / La ballade de La Cebolla</sub-title>
<desc lang="fr">Fred travaille sous couverture en tant que Cheerleader. Gretel et Kevin affrontent une super-vilaine au pouvoir particulier.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/484f3784d501a688698cbc0347b702f587c22496.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513222500 +0200" stop="20230513225000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Hamster &amp; Gretel</title>
<sub-title lang="fr">Félin pour l'autre / Hénni soit qui mal y pense</sub-title>
<desc lang="fr">Hamster et Gretel doivent battre un vilain chat inspiré d'une bande dessinée. Hamster et Gretel affrontent un vilain mi-homme mi-cheval qui aime faire la fête.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/484f3784d501a688698cbc0347b702f587c22496.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513225000 +0200" stop="20230513225500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bluey</title>
<sub-title lang="fr">C'est papa qui nous emmène !</sub-title>
<desc lang="fr">C'est au tour de papa de préparer le petit déjeuner et d'emmener les enfants à l'école, mais Bluey et Bingo ne vont pas lui rendre la tâche facile pour être à l'heure.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/3df1f4d237d352199538b23b068a20d769c49055.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513225500 +0200" stop="20230513230000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bluey</title>
<sub-title lang="fr">C'est l'heure de dormir</sub-title>
<desc lang="fr">Alors que maman finit de lui lire une histoire et lui souhaite bonne nuit en l'embrassant, Bingo lui promet que demain matin, elle se réveillera dans son propre lit.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/0908cbc9c9b200452d90c0bc32e592b13faee2f3.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513230000 +0200" stop="20230513230500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bluey</title>
<sub-title lang="fr">L'île au tapis</sub-title>
<desc lang="fr">Bluey et Bingo vivent sur une île déserte dans le jardin, quand elles découvrent que papa s'est échoué sur la plage.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/991c4dc188df86cc66023c05ed9e369f35ea1dd6.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513230500 +0200" stop="20230513231500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bluey</title>
<sub-title lang="fr">Au salon de coiffure</sub-title>
<desc lang="fr">Les coiffeuses Bluey et Bingo découvrent que leur client favori, Bert Handsome, a des poux.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/0e04de2658fb7e0d7e8516cbec580cf59dc2ce33.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513231500 +0200" stop="20230513232000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bluey</title>
<sub-title lang="fr">Le gecko collant</sub-title>
<desc lang="fr">Bluey et Bingo ne partiront pas rejoindre leur amie Judo tant qu'un gecko en caoutchouc ne sera pas tombé du plafond où il est collé.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/f13772d317668199599192ec1263b347c635a1ab.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513232000 +0200" stop="20230513232500 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bluey</title>
<sub-title lang="fr">Les trains</sub-title>
<desc lang="fr">Bingo est une citoyenne modèle… Elle prend tous les jours le train de papa pour déposer sa fille à la garderie et aller travailler comme vétérinaire. Bluey, quant à elle, préfère s'amuser !</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/8e2e6ff8c780e85e9ab5f4d4afdba8b1ed2ae4d1.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513232500 +0200" stop="20230513233000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bluey</title>
<sub-title lang="fr">Les reines</sub-title>
<desc lang="fr">Bingo et Bluey jouent tour à tour la reine et sa servante. Quand elles veulent être servantes en même temps, c'est maman qui est couronnée reine après le règne chaotique de papa.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/6ffa6fd5eb039a61c2b74b10e4ca5d7d8f1b1739.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513233000 +0200" stop="20230513234000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Bluey</title>
<sub-title lang="fr">Les meubles en kit</sub-title>
<desc lang="fr">Tandis que papa et maman montent leur nouvelle balancelle en kit pour le jardin, Bluey et Bingo utilisent le carton d'emballage et le papier-bulle pour créer leur propre micro-civilisation.</desc>
<category lang="fr">Série d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/7187913b7cc6b2ac2fe8a65262531251b68df317.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513234000 +0200" stop="20230514003000 +0200" channel="DisneyChannelPolynesie.fr">
<title lang="fr">Miraculous : le jour des héros</title>
<desc lang="fr"> C'est le Jour des Héros à Paris, et chacun doit préparer une bonne action pour les autres. Mais Marinette n'a pas eu le temps de s'occuper de la sienne, débordée par ses activités en tant que Ladybug. De peur de décevoir ses amis en leur annonçant qu'elle n'a rien préparé, Marinette leur ment et se retrouve rapidement dépassée par son propre mensonge...</desc>
<category lang="fr">Téléfilm d'animation</category>
<icon src="https://programme-tv.vini.pf/sites/default/files/img-icones/a2428a524ff6bf5611bdef8d7cea9dc3d0766116.jpg" />
</programme>