<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230328020000 +0200" stop="20230328022200 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (La gemme du génie / Tourbillon d'émotions) S1 (n°25)</title>
<desc lang="fr">«La gemme du génie / Tourbillon d'émotions»&quot;La gemme du génie&quot;. Gilbert et Sadie se disputent quand Gilbert apprend par Cornelius que la jeune fille a filé en douce au lac au lieu d'étudier ses leçons de magie. Elle découvre alors que plusieurs personnes ont été victimes d'un sort et que quelqu'un leur a volé leur intelligence. - &quot;Tourbillon d'émotions&quot;. Sadie est prise d'un excès de confiance pendant un entraînement de lancer de boules de feu avec Blaine et elle brûle légèrement le bout de la queue de Gilbert. Celui-ci s'emporte et dispute Sadie violemment. La jeune fille est si effrayée qu'elle en perd ses pouvoirs magiques...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328022200 +0200" stop="20230328024400 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Gilbert crève l'écran / Le lutin-panzé) S1 (n°20)</title>
<desc lang="fr">«Gilbert crève l'écran / Le lutin-panzé»Selina et Gilbert sont tous les deux fans du feuilleton télévisé &quot;Les meilleurs ennemis&quot;. Gilbert pousse alors Sadie à lancer un sortilège pour faire sortir l'acteur de la télévision afin que Selina puisse l'interroger. / Le chef de Selina demande à celle-ci de travailler son image à la télévision, elle doit avoir l'air plus souriante. Sadie essaie alors d'aider sa mère en lui lançant un sort. Malheureusement, il y avait une faute de frappe dans le grimoire de Gilbert et en récitant la formule, Sadie crée accidentellement un nouveau sortilège.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328024400 +0200" stop="20230328030600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Sadie fait des étincelles / L'orage) S1 (26/26)</title>
<desc lang="fr">«Sadie fait des étincelles / L'orage»Sadie contrôle mal sa magie. / Comment refermer la faille?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328030600 +0200" stop="20230328032800 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Caméléon) S3 (1/18)</title>
<desc lang="fr">«Caméléon»Quand Lila revient au collège, elle parvient à manipuler les élèves comme les professeurs pour que tout le monde se plie à la moindre de ses exigences.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/27/1808337_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328032800 +0200" stop="20230328035000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Animaestro) S1</title>
<desc lang="fr">«Animaestro»Les parents de Marinette assurent le buffet pour l'avant-première du film Ladybug et Chat Noir, à laquelle le Tout-Paris est invité y compris Adrien !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/06/1808339_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328035000 +0200" stop="20230328041200 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Boulangerix) S1</title>
<desc lang="fr">«Boulangerix»Ladybug affronte son propre grand-père, devenu Boulangerix.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328041200 +0200" stop="20230328043300 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Rebrousse-temps) S3 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Rebrousse-temps»Quand Marinette apprend qu'Adrien s'apprête à passer tout un week-end à Londres avec Kagami, elle décide de lui écrire une lettre pour lui avouer ses sentiments avant qu'il ne soit trop tard. Mais Maître Fu, malade, lui confie une ordonnance ainsi qu'une lettre pour Marianne, une vieille amie à qui il n'a pas su dire qu'il l'aimait, dont il avait dû se séparer il y a fort longtemps pour protéger la miracle box...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/06/1808340_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328043300 +0200" stop="20230328045500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Papa Garou) S3 (2/18)</title>
<desc lang="fr">«Papa Garou»Quand Chat Noir manque de comprendre que Marinette est Ladybug, Marinette panique et lui fait croire qu'elle est amoureuse de lui pour détourner son attention. Mais ses parents assistent à sa déclaration, et Tom, absolument ravi, décide d'inviter Chat Noir à déjeuner chez les Dupain-Cheng. Mais quand le super-héros leur avoue qu'il n'est pas amoureux de Marinette, Tom a le coeur brisé et se fait akumatiser par le Papillon...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/11/1806655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328045500 +0200" stop="20230328051700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Silence) S3 (11/18)</title>
<desc lang="fr">«Silence»Bob Roth, père et producteur du célèbre XY, lance un appel d'offre visant à trouver de nouveaux talents. Marinette y voit une occasion en or pour les Kitty Section de se faire connaître du grand public. Elle les aide donc à réaliser et envoyer un clip pour lequel elle crée elle-même les décors et les costumes. Mais bientôt, Marinette et ses amis s'aperçoivent que Bob Roth a volé les créations de Marinette pour son fils XY. Furieux pour celle dont il est amoureux, Luka est akumatisé par le Papillon...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/34/2125938_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328051700 +0200" stop="20230328053800 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Oni-Chan) S3 (8/18)</title>
<desc lang="fr">«Oni-Chan»Ladybug et Chat Noir font face au couple Bourgeois. Maintenant Mangeamour, un Cerbère à deux têtes dévore tout l'amour à Paris. Nos héros parviendront-ils à sauver l'amour ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/05/1807414_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328053800 +0200" stop="20230328060100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Miraculeur) S3 (9/18)</title>
<desc lang="fr">«Miraculeur»Ladybug et Chat Noir font face au couple Bourgeois. Maintenant Mangeamour, un Cerbère à deux têtes dévore tout l'amour à Paris. Nos héros parviendront-ils à sauver l'amour ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/07/1808317_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328060100 +0200" stop="20230328060800 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Mickey Mouse (Les merveilles des profondeurs) S3</title>
<desc lang="fr">«Les merveilles des profondeurs»Toute la bande fait un voyage en sous marin...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/28/49/2096106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328060800 +0200" stop="20230328063100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Origines) S1 (25/26)</title>
<desc lang="fr">«Origines»C'est la rentrée, et Marinette trouve une amie en Alya, une nouvelle élève au caractère fonceur. Adrien, célèbre mannequin, aimerait aller au collège comme tout le monde, mais son père le lui interdit. Devenir Chat Noir lui permettra de découvrir les joies de la liberté et de laisser l'adolescent énergique et facétieux qui est en lui s'exprimer pleinement...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328063100 +0200" stop="20230328065300 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Volpina) S1 (24/26)</title>
<desc lang="fr">«Volpina»Marinette a une rivale au collège, une nouvelle élève qui s'appelle Lila et qui semble un peu trop s'intéresser à Adrien. La jeune fille raconte à ce dernier qu'elle en sait long sur les super héros, et même qu'elle connaît Ladybug. Furieuse de voir qu'Adrien semble séduit, Marinette se transforme en Ladybug pour confondre Lila. Mais elle s'en fait une ennemie mortelle en l'humiliant devant Adrien...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1656971_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328065300 +0200" stop="20230328070400 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et la machine à remonter le temps) S1 (17/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et la machine à remonter le temps»Elvis découvre que son père n'a jamais eu son diplôme de pâtissier. Il va en savoir plus sur les études de son père grâce à une machine à voyager dans le temps.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/2000201_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328070400 +0200" stop="20230328071600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et Cyber-Jenny) S1 (18/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et Cyber-Jenny»Pendant ses congés, Mademoiselle Jennifer est remplacée par un cyborg conçu par Boris. Mais le cyborg se détraque et se transforme en machine de guerre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/33/1984251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328071600 +0200" stop="20230328072700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et Murphy l'extra-terrestre) S1 (19/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et Murphy l'extra-terrestre»Un alien étrange et inoffensif s'écrase à Icaria. Elvis et ses amis vont le protéger des autres habitants en attendant qu'il puisse rentrer chez lui.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/03/2024313_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328072700 +0200" stop="20230328073900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis super-héros) S1 (20/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis super-héros»Elvis pense que la ville manque d'un super-héros et décide d'endosser ce rôle. Et ça tombe plutôt bien, puisque qu'Icaria subit les méfaits d'un super-méchant.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/55/1999808_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328073900 +0200" stop="20230328080300 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Wenda, mode d'emploi / Du sable et des paillettes) S2 (21/26)</title>
<desc lang="fr">«Wenda, mode d'emploi / Du sable et des paillettes»Mavis fait entrer l'hôtel Transylvanie dans l'ère moderne ! / Pedro et Wendy ont besoin d'un arbitre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328080300 +0200" stop="20230328082500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (La peur donne des ailes / Une amitié tragique) S2 (22/26)</title>
<desc lang="fr">«La peur donne des ailes / Une amitié tragique»Hank a besoin d'aide pour surmonter ses nombreuses craintes. / Mavis est excitée à l'idée d'avoir une journée pour faire tout ce dont elle a envie.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328082500 +0200" stop="20230328084900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Baymax et les nouveaux héros (Monstrueusement mignon) S2 (n°33)</title>
<desc lang="fr">«Monstrueusement mignon»De mystérieuses mais adorables créatures envahissent San Fransokyo. Mais Hiro est convaincu que c'est un sombre piège tendu par Liv Amara...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/03/02/2154605_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328084900 +0200" stop="20230328091100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Baymax et les nouveaux héros (Supersonic Sue) S2 (n°34)</title>
<desc lang="fr">«Supersonic Sue»Les Nouveaux Héros essaient d'empêcher le braquage d'une banque mais sont battus par Supersonic Sue, une super-vilaine à l'ancienne montée sur patins à roulettes...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/03/02/2154605_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328091100 +0200" stop="20230328094000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Phinéas et Ferb: Star Wars (2ème partie))</title>
<desc lang="fr">«Phinéas et Ferb: Star Wars (2ème partie)»Phinéas et Ferb vivent, insouciants, sur la planèteTatooine.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2034899_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328094000 +0200" stop="20230328100400 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Le mystère de la capsule / La méthode inator) S5 (20/31)</title>
<desc lang="fr">«Le mystère de la capsule / La méthode inator»&quot;Le mystère de la capsule&quot;. Une capsule spatiale arrive dans le jardin de Phinéas et Ferb. - &quot;La méthode inator&quot;. Phineas et Ferb construisent un circuit astronomique.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/28/2125948_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328100400 +0200" stop="20230328102800 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Phineas et Ferb (Le professeur retourne au lycée / Bonne fête papa !) S5 (16/31)</title>
<desc lang="fr">«Le professeur retourne au lycée / Bonne fête papa !»&quot;Le professeur retourne au lycée&quot;. Doofenshmirtz est condamné à effectuer un travail d'intérêt général dans le lycée de sa fille. - &quot;Bonne fête papa&quot;. Phineas et Ferb construisent un avion surpuissant pour que leur père et leur grand-père Fletcher puissent passer le jour de la fête des pères ensemble...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/29/2125949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328102800 +0200" stop="20230328105000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (La vieille Bessie / C'est que le début) S2 (n°28)</title>
<desc lang="fr">«La vieille Bessie / C'est que le début»&quot;La vieille Bessie&quot;. Milo, Melissa et Zack tentent de sauver la vieille horloge de la ville concue par l'arrière grand-mère de Melissa. - &quot;C'est que le début&quot;. Amanda aide Milo, Zack et Melissa à se préparer pour leur concert de l'après-midi...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/2162910_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328105000 +0200" stop="20230328111400 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (L'ombre de Milo / Analyse extraterrestre) S2 (n°30)</title>
<desc lang="fr">«L'ombre de Milo / Analyse extraterrestre»&quot;L'ombre de Milo&quot;. Doof veut apprendre à être quelqu'un de bien et décide de suivre Milo pendant une journée, mais le résultat est catastrophique. - &quot;Analyse extraterrestre&quot;. Les extraterrestres tentent de prélever un échantillon biologique provenant de Milo mais Le Chien s'interpose...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/14/1816050_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328111400 +0200" stop="20230328113600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Les trois travaux de Zack / Nous, les filles) S2 (10/21)</title>
<desc lang="fr">«Les trois travaux de Zack / Nous, les filles»&quot;Les trois travaux de Zack&quot;. Milo et le gang se portent volontaires pour aider Zack à effectuer les travaux agricoles. - &quot;Nous, les filles&quot;. Melissa doit suivre un programme de mentorat féminin...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/2162910_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328113600 +0200" stop="20230328120000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Amies d'outre-tombe / Défonce-panier) S2 (n°31)</title>
<desc lang="fr">«Amies d'outre-tombe / Défonce-panier»Mavis commence à découvrir ses pouvoirs de vampire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328120000 +0200" stop="20230328122500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hôtel Transylvanie : la série (Beaux-parents monstrueux / Qui connaît le mieux Mavis ?) S2 (n°33)</title>
<desc lang="fr">«Beaux-parents monstrueux / Qui connaît le mieux Mavis ?»Mavis commence à découvrir ses pouvoirs de vampire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328122500 +0200" stop="20230328124700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (La ferme des Green / Le monde magique des poupées) S2 (15/30)</title>
<desc lang="fr">«La ferme des Green / Le monde magique des poupées»Le jeune Bill est prêt à faire tout ce qu'il pourra pour que la ferme familiale prospère. Tlly et Nancy fêtent l'anniversaire de Saxon dans un magasin de poupées très chic.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328124700 +0200" stop="20230328131100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Le copain de Gabriella / Bill fait des économies) S2 (16/30)</title>
<desc lang="fr">«Le copain de Gabriella / Bill fait des économies»Quand la fille qui plaît à Cricket revient, Rémy l'aide à faire connaissance avec elle. / La famille veut aller à la fête foraine, mais Bill veut rester à la maison pour ne pas dépenser d'argent.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328131100 +0200" stop="20230328133300 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Les Green sans défaut / Les billets de cricket) S2 (17/30)</title>
<desc lang="fr">«Les Green sans défaut / Les billets de cricket»Lors d'une visite chez Big Tech, Tilly découvre un moyen d'améliorer sa famille chaotique. Cricket gagne des billets pour un spectacle et doit s'il décide y emmener Tilly ou Rémy.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2134405_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328133300 +0200" stop="20230328135800 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Souvenirs de Gravity Falls (Il faut sauver Mabel) S2 (18/21)</title>
<desc lang="fr">«Il faut sauver Mabel»La bizarrapocalypse a frappé Gravity Falls et les jumeaux Dipper et Mabel doivent surmonter leurs peurs et affronter Bill Crypto lors d'une confrontation finale...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/18/35/1916594_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328135800 +0200" stop="20230328142200 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Souvenirs de Gravity Falls (Imaginaire contre réalité) S2 (19/21)</title>
<desc lang="fr">«Imaginaire contre réalité»Dipper, Mousse et Wendy doivent sauver Mabel d'un monde étrange alors que Bill termine son plan...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/2162911_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328142200 +0200" stop="20230328144300 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Un jeu sans fin / Une course endiablée) S2 (n°25)</title>
<desc lang="fr">«Un jeu sans fin / Une course endiablée»&quot;Un jeu sans fin&quot;. Milo, Melissa et Zack vont essayer de jouer à un jeu de plateau jusqu'à son terme, chose qu'ils n'ont jamais pu faire, loi de Murphy oblige. - &quot;Une course endiablée&quot;. Les parents de Milo ont organisé une course automobile au profit des lamas dans le besoin mais la course sort du circuit et se propage dans toute la ville en causant de nombreux dégâts...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/14/1868686_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328144300 +0200" stop="20230328150700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La loi de Milo Murphy (Doof est de sortie / Disco et Patin à Roulettes) S2 (7/20)</title>
<desc lang="fr">«Doof est de sortie / Disco et Patin à Roulettes»&quot;Doof est de sortie&quot;. Sara ne supporte plus la présence de Doofenshmirtz qui ne sort jamais de la maison. La famille décide de le faire sortir. - &quot;Disco et Patin à Roulettes&quot;. La patinoire où les parents Murphy disputaient des concoours de disco sur patins à roulettes va fermer et organise un dernier concours auquel les Murphy, qui n'ont jamais gagné, vont tenter une dernière fois de l'emporter...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/06/1812825_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328150700 +0200" stop="20230328153000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Droners (La course Totem) S1 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«La course Totem»Les Tikis, les Sirènes et les Tao Twins s'affrontent.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/57/2009062_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328153000 +0200" stop="20230328155500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Droners (Le secret d'Oro) S1 (10/26)</title>
<desc lang="fr">«Le secret d'Oro»La compétition risque d'être suspendue pour un temps indéterminé à cause d'une panne de courant. Mais Corto n'a pas de temps à perdre pour sauver son île.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/03/17/2154770_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328155500 +0200" stop="20230328161700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">La bande à Picsou *2017 (Les secrets du château McPicsou !) S1 (n°22)</title>
<desc lang="fr">«Les secrets du château McPicsou !»En visite dans le château de ses ancêtres, Picsou essaie de convaincre son père de lui donner un ancien trésor de famille...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/21/20/2136067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328161700 +0200" stop="20230328164300 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Ghost Force (Paniclick / Sablirok)</title>
<desc lang="fr">«Paniclick / Sablirok»La Ghostforce affronte Paniclick et Sablirok.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2125935_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328164300 +0200" stop="20230328164500 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Destruction) S5 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Destruction»Et si Monarque débarquait un jour chez Marinette ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328164500 +0200" stop="20230328170900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Hamster &amp; Gretel (L'opposé de l'intelligence / L'anniversaire de Bailey) S1 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«L'opposé de l'intelligence / L'anniversaire de Bailey»Churro devient célèbre. Gretel assiste à la fête de Bailey.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/14/2155848_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328170900 +0200" stop="20230328172000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (Une vie de chien) S2 (13/52)</title>
<desc lang="fr">«Une vie de chien»Dog est cloué au lit avec une patte dans le plâtre, et Mouse décide de relier une peluche à son esprit afin qu'il puisse profiter des joies de la vie en extérieur, de façon virtuelle. Mais quand la peluche tombe entre de mauvaises mains, le gang devra tout faire pour la récupérer !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328172000 +0200" stop="20230328173200 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (Le Car-narval) S2 (14/52)</title>
<desc lang="fr">«Le Car-narval»Le gang est prêt à fêter l'une de leurs fêtes préférées - le Car-narval ! Mais ils découvrent que ce n'est pas une vraie fête - c'est leur père qui l'a inventée de toute pièce et personne d'autre ne la fête ! Le gang se scinde alors en deux : ceux qui ne veulent plus car-narvaler, et ceux qui veulent continuer à s'amuser !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328173200 +0200" stop="20230328175700 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">L'incroyable Yellow Yeti (Le pire des Wintertoniens / Rêves d'enfants) S1 (48/50)</title>
<desc lang="fr">«Le pire des Wintertoniens / Rêves d'enfants»En fouillant dans le Manuel des Règles de Chrome, Osmo en révèle une qui pourrait les faire bannir lui ou Chrome. Gustav et Rita étudient le Manuel pour pouvoir les sauver. / Rita tente de rendre son père heureux en lui offrant le jouet dont il rêvait enfant mais M. Carie l'arnaque. Avec l'aide d'Osmo et Gustav, elle lui rendra la monnaie de sa pièce.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/32/2059419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328175700 +0200" stop="20230328182200 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Viking Skool (La chambre des cris) S1 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«La chambre des cris»La légende raconte qu'il y aurait dans les profondeurs de l'Ékole une chambre dans laquelle nulle créature surnaturelle ne peut pénétrer - pas plus qu'elle ne peut en sortir ! Quand des cris à glacer le sang empêchent Arni de dormir la nuit, il entraîne ses amis dans une exploration souterraine nocturne. Moralité : mieux vaut laisser certaines portes closes.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/02/2136069_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328182200 +0200" stop="20230328184600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Les Green à Big City (Écoute-moi / Sur grand écran) S3 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«Écoute-moi / Sur grand écran»Cricket perd l'audition. / Gloria prend une photo amusante.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2056251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328184600 +0200" stop="20230328190000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Destruction) S5 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Destruction»Et si Monarque débarquait un jour chez Marinette ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2121119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328190000 +0200" stop="20230328192400 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Pokémon : Diamant et perle (Miaouss joue un double jeu) S11 (51/52)</title>
<desc lang="fr">«Miaouss joue un double jeu»Sacha et ses amis, accompagnés de Barry, atterrissent à Joliberges après un agréable voyage en dirigeable. Mais dès leur arrivée, la Team Rocket leur tend un piège...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/26/2007443_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328192400 +0200" stop="20230328194800 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Gabby Duran, baby-sitter d'extraterrestres (Le roi de la fête et Timbuk) S1 (9/19)</title>
<desc lang="fr">«Le roi de la fête et Timbuk»Alors que Gabby décide d'organiser chez elle, une fête pour Jeremy, lui, décide d'inviter des êtres douteux et la situation tourne vite au désastre.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/33/2125936_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328194800 +0200" stop="20230328201200 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (Le festival du homard) S3 (7/16)</title>
<desc lang="fr">«Le festival du homard»Le Festival du Homard de Kikiwaka arrive et les enfants Ross sont bien décidés à en faire le meilleur des festivals. Malheureusement, tout va de travers et se termine en désastre...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/28/26/1821073_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328201200 +0200" stop="20230328203600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (La manifestation) S2 (10/21)</title>
<desc lang="fr">«La manifestation»Les meilleures amies Raven et Chelsea se sont retrouvées et élèvent leurs trois enfants sous le même toit ! Booker et Nia, les jumeaux de Raven âgés de onze ans, et Levi, le fils de neuf ans de Chelsea, vivent des aventures mouvementées mais amusantes, souvent en compagnie de Tess, la voisine et meilleure amie des jumeaux. Raven n'est plus la seule à avoir des visions, maintenant : Booker a lui aussi ce don. Ils ignorent parfois ce que l'avenir leur réserve, mais ils arrivent toujours à se sortir des mauvaises passes tous ensemble, comme une seule et grande famille très heureuse.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328203600 +0200" stop="20230328210000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Jessie (Le nouveau majordome) S4 (10/20)</title>
<desc lang="fr">«Le nouveau majordome»Bertrand ne supporte plus sa situation, alors il démissionne et entre au service de Mme Chesterfield. Tout le monde trouve le nouveau majordome insupportable...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/14/26/2096111_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328210000 +0200" stop="20230328212200 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Gabby Duran, baby-sitter d'extraterrestres (La première soirée pyjama de Sky) S1 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«La première soirée pyjama de Sky»Gabby invite Sky à faire une soirée pyjama mémorable chez elle. Mais c'était sans compter sur les réticences du père de la jeune extraterrestre.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/33/2125936_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328212200 +0200" stop="20230328214400 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Camp Kikiwaka (L'initiation) S3 (8/16)</title>
<desc lang="fr">«L'initiation»Matteo et Finn ont découvert des ossements qu'ils attribuent à une nouvelle espèce. Ils essaient de piéger la créature...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/28/28/1916590_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328214400 +0200" stop="20230328220800 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Raven *2017 (La mère la plus intéressante du monde) S2 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«La mère la plus intéressante du monde»Booker et Nia doivent faire une présentation sur le métier de leur mère, et font un montage vidéo pour rendre celui-ci plus intéressant...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2125923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328220800 +0200" stop="20230328223000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Jessie (Emma passe le permis de conduire) S4 (9/20)</title>
<desc lang="fr">«Emma passe le permis de conduire»Emma veut passer son permis de conduire, et Jessie l'y aide.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/12/1726559_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328223000 +0200" stop="20230328225200 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Oblivio) S3 (7/18)</title>
<desc lang="fr">«Oblivio»Quand Ladybug et Chat Noir reprennent conscience dans un ascenseur de la Tour Montparnasse, ils se rendent compte qu'ils ont perdu la mémoire. Ils se détransforment et redeviennent Marinette et Adrien l'un devant l'autre. Impossible pour leurs amis de les aider, car ils ont eux aussi tout oublié. Et Plagg, bien décidé à profiter de cette nouvelle liberté, les abandonne sur place...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/07/1808319_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328225200 +0200" stop="20230328231400 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Maître Noël) S3 (12/18)</title>
<desc lang="fr">«Maître Noël»Alors que Marinette garde Noël, le petit frère de Nino, l'enfant découvre sa réserve de cadeaux pour Adrien. Très gênée, Marinette lui fait croire qu'elle est un lutin du Père Noël, et Noël demande à avoir son cadeau tout de suite. Quand Marinette refuse, Noël se fait akumatiser par le Papillon. Devenu Maître Noël et armé d'une boule à neige magique, il envoie des jouets géants semer le chaos dans un Paris enneigé...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/27/1808323_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328231400 +0200" stop="20230328233600 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Gamer 2.0) S3 (14/18)</title>
<desc lang="fr">«Gamer 2.0»Ladybug et Chat Noir font face au couple Bourgeois. Maintenant Mangeamour, un Cerbère à deux têtes dévore tout l'amour à Paris. Nos héros parviendront-ils à sauver l'amour ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/34/2125939_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328233600 +0200" stop="20230328235800 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Climatika 2) S3 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Climatika 2»Ladybug et Chat Noir font face au couple Bourgeois. Maintenant Mangeamour, un Cerbère à deux têtes dévore tout l'amour à Paris. Nos héros parviendront-ils à sauver l'amour ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/51/1807424_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328235800 +0200" stop="20230329001900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Poupéflekta) S1</title>
<desc lang="fr">«Poupéflekta»Ladybug affronte Juleka et son sentimonstre,.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/45/1806653_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329001900 +0200" stop="20230329004100 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Desperada) S3 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Desperada»Lors d'une répétition des Kitty Section, Marinette et Luka se rapprochent, devenant de plus en plus complices. Mais quand Adrien et Kagami arrivent ensemble, Marinette, jalouse,oublie vite Luka. Et quand Jagged Stone vient chercher quelqu'un pour remplacer la guitariste qu'il a renvoyée le même matin, Marinette lui suggère Adrien le pianiste, plutôt que Luka le guitariste. Arrive alors Desperada, la guitariste de Jagged akumatisée après son renvoi. Avec sa guitare magique, elle transforme les gens en autocollants...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/05/1807420_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329004100 +0200" stop="20230329010400 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Cupcake Révolution / Tous au lit) S1 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«Cupcake Révolution / Tous au lit»Sadie fait des cupcakes. / Sadie utilise un sort de sommeil.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329010400 +0200" stop="20230329015900 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Manuel d'arnaques avancées / La montre monstrueuse) S1 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Manuel d'arnaques avancées / La montre monstrueuse»&quot;Manuel d'arnaques avancées&quot;. Sadie et Blaine se battent pour un grimoire qui finit par s'ouvrir et parler. Ce que Sadie et Blaine ignorent, c'est qu'un magicien particulièrement pénible est emprisonné dans ce livre et que celui-ci est utilisé aujourd'hui par les mentors des jeunes apprentis sorciers pour punir leurs élèves trop impulsifs. - &quot;La montre monstrueuse&quot;. Teepee n'arrive pas à ouvrir son casier et Sadie utilise la magie pour l'aider. Malheureusement, Teepee constate que la précieuse montre de son grand-père a disparu. Sadie se dit qu'elle a dû l'envoyer par mégarde dans le Labyrinthe...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2121036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329015900 +0200" stop="20230329020000 +0200" channel="DisneyChannel.be">
<title lang="fr">Sadie Sparks (Meilleures amies pour la vie / Echange de monstres) S1 (n°18)</title>
<desc lang="fr">«Meilleures amies pour la vie / Echange de monstres»&quot;Meilleures amies pour la vie&quot;. Lors de l'audition pour le nouveau clip de Whatev, Val se moque de la performance de Sadie. La jeune fille lui lance un sort d'amitié pour la rendre plus sympa. Mais Val devient particulièrement exclusive avec Sadie et un écart se creuse entre Sadie et Lulu. - &quot;Echange de monstres&quot;. En rapportant un objet magique dans le Labyrinthe, Sadie remarque que le gardien n'a pas l'air dans son assiette. Elle ne peut s'empêcher de lui parler et de l'encourager à prendre un peu de temps pour profiter de la vie...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/07/1808327_A.jpg" />
</programme>