<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230523021500 +0200" stop="20230523024000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La journée luge / Au travail, Papou !) S1 (25/26)</title>
<desc lang="fr">«La journée luge / Au travail, Papou !»&quot;La journée luge&quot;. Henry est déçu quand Papou attrape un rhume qui l'oblige à rester à la maison alors que tout le monde va faire de la luge. - &quot;Au travail, Papou !&quot;. Mamoune s'absente une journée avec ses amies, Papou est en charge des enfants et des tâches ménagères...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/27/2122506_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523024000 +0200" stop="20230523030500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Henry et le Brilloiseau) S1 (n°26)</title>
<desc lang="fr">«Henry et le Brilloiseau»Mamoune raconte une histoire aux enfants à l'heure du coucher, du coup Henry rêve que sa maman et lui entrent dans cette histoire. Ils voyagent alors jusqu'à la Monstro-Forêt Enchantée afin d'y trouver le Brilloiseau, et se font de nouveaux monstre-amis...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523030500 +0200" stop="20230523033000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Super Gronmarteau / Le nouveau monstrenfant du quartier) S1 (18/26)</title>
<desc lang="fr">«Super Gronmarteau / Le nouveau monstrenfant du quartier»&quot;Super Gronmarteau&quot;. Henry et ses amis sont si frustrés par le suspens final de leur dernière bande dessinée préférée qu'ils décident d'écrire eux même une fin. - &quot;Le nouveau monstrenfant du quartier&quot;. Henry essaye de devenir ami avec le nouveau monstrenfant de la ville...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/45/2122510_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523033000 +0200" stop="20230523035500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (A coeur vaillant rien d'impossible / Hourra pour Totor) S3 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«A coeur vaillant rien d'impossible / Hourra pour Totor»Bill apprend à Missy à faire une tarte, mais quand la tarte de Missy est meilleure que celle de Bill, il décide de ne plus cuisiner. / Lorsque Totor voit d'autres dinos être récompensés, il réalise que personne ne le félicite jamais. Avec l'aide des quatre petits dinos, il se met en quête de la chose qu'il fait vraiment bien. Il s'avère que Totor est très doué pour encourager les autres.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/00/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523035500 +0200" stop="20230523042000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le plus brave / Soirée pyjama) S3 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Le plus brave / Soirée pyjama»Parfois, Bill aimerait être aussi courageux que Rocky, alors ce dernier décide de lui apprendre. Pour Rocky, la bravoure consiste simplement à s'entraîner à ne pas avoir peur. Mais après plusieurs épreuves de courage, Bill réalise ce qu'est vraiment la bravoure : faire quelque chose dont on a peur pour aider quelqu'un d'autre. / Lorsqu'une des expériences de Mazu tourne mal, les quatre dinos doivent trouver un autre endroit où dormir pour la nuit. Mais où qu'ils aillent, Mazu ne peut pas dormir car sa routine nocturne lui manque.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/00/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523042000 +0200" stop="20230523044500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le conseil des dinos sages / Rochatastrophe) S3 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Le conseil des dinos sages / Rochatastrophe»Mazu a toujours été une admiratrice du Conseil des Dinos Sages, un groupe qui règle les différends et résout les problèmes à Crétacia. Lorsqu'une place se libère au sein du Conseil, Mazu pose sa candidature. / Rocky est tellement obsédé par l'idée d'aider qu'il ne s'arrête pas pour réfléchir à ce qu'il fait et, au lieu d'aider ses amis dans diverses situations, il les aggrave. La précipitation de Rocky à vouloir aider le conduit dans un piège tendu par T-Rex.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/00/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523044500 +0200" stop="20230523050000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La câli-fleur) S1 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«La câli-fleur»Afin de présenter son spectacle de musique, Summer a besoin que la câli-fleur fleurisse. Mais leur grande maison bloque la lumière du soleil...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/19/1677714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523050000 +0200" stop="20230523051000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Le Monstre Copieur) S1 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Le Monstre Copieur»Les Monstro-Scouts se réunissent pour fabriquer leurs propres voitures de course, mais Henry est très ennuyé en s'apercevant que Roberto reprend toutes ses idées...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/25/1825454_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523051000 +0200" stop="20230523053500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Les monstres au restaurant / L'énorme-moi) S1 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Les monstres au restaurant / L'énorme-moi»Dans la première partie de cet épisode, quand Mamoune montre son mécontentement à cause des mauvaises manières à table de sa famille, Papou et les enfants décident de lui offrir un élégant diner au café du signor Rugitonio. Dans la deuxième partie, Henry n'aime pas être petit, alors Cobby invente un énorme-moi qu'Henry pourra porter pour jouer avec Estelle.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/02/2122514_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523053500 +0200" stop="20230523060000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (Une ville de toutes les couleurs / Henry fait des affaires) S1 (10/26)</title>
<desc lang="fr">«Une ville de toutes les couleurs / Henry fait des affaires»&quot;Une ville de toutes les couleurs&quot;. Lors du concours de la plus belle ville, les enfants de Rugiville expriment chacun leur avis sur le meilleur moyen de gagner. - &quot;Henry fait des affaires&quot;. Henry n'a pas économisé assez d'argent pour s'offrir le jouet dont il rêve...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/46/2122505_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523060000 +0200" stop="20230523062500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Chef Dino / Les Dinastronautes) S2 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Chef Dino / Les Dinastronautes»Dans le cadre de son entraînement de tricératops, Tiny est déclaré Chef Dino du jour. Elle réalise combien il est amusant de commander les autres dinos ! Bien que Troy l'ait averti, elle va trop loin et décide de faire participer Giganto à sa parade de Chef Dino - qu'il le veuille ou non ! / Mazu a construit une fusée pour aller sur la lune avec ses amis ! Mais ils n'y parviennent pas tout à fait et Mazu est très déçue. Alors qu'ils parcourent des contrées encore inexplorées, ils tombent sur une incroyable grotte remplie de cristaux, qui sont peut-être le secret pour atteindre la lune...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/00/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523062500 +0200" stop="20230523065000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le giga anniversaire d'Ayati / Un nouveau meilleur ami) S2 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«Le giga anniversaire d'Ayati / Un nouveau meilleur ami»Pour fêter les 200 ans d'Ayati, chacun des petits dinos lui fabrique un cadeau. Mais Rocky veut lui offrir le plus gros de tous, persuadé qu'un gros cadeau est forcément le meilleur. En parcourant Crétacia, il comprend grâce à Giganto que même un petit cadeau peut faire un immense plaisir. / Comme Giganto ne semble pas intéressé pour jouer avec lui, Rocky se trouve un nouveau meilleur ami : T, un T-Rex qui vient d'arriver à Cretacia. Mais T-Rex joue au dur et triche. Son but : faire peur à Giganto pour qu'il quitte Cretacia et devienne le meilleur dinosaure.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/00/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523065000 +0200" stop="20230523065500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (Avoir le cafard) S1 (n°17)</title>
<desc lang="fr">«Avoir le cafard»Avez-vous déjà eu une journée où vous vous sentez triste? Vous n'êtes pas seul, Mickey a aussi ces jours-là. Aujourd'hui, il partagera différentes choses qu'il fait qui l'aident à se sentir mieux.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/1752368_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523065500 +0200" stop="20230523071500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (La Musique des saisons / Les Sirènes à la rescousse) S1 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«La Musique des saisons / Les Sirènes à la rescousse»Minnie et Daisy découvrent un groupe de gnomes dont la musique magique accueille les nouvelles saisons. Octo-Pete invite Mickey et ses amis au Big Seahorsey Show, à Ocean World.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523071500 +0200" stop="20230523072500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le jeu d'échec) S3 (11/26)</title>
<desc lang="fr">«Le jeu d'échec»Papa essaye d'apprendre à Bluey à jouer aux échecs mais Maman pense qu'elle est encore trop jeune. Quand Bingo se joint à la partie, les filles inventent leurs propres règles mais elles n'arrivent toujours pas à battre Papa.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523072500 +0200" stop="20230523073500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Né hier) S3 (6/26)</title>
<desc lang="fr">«Né hier»Papa prétend qu'il est né hier. Bluey et Bingo doivent le guider au cours de sa deuxième journée sur Terre, notamment lorsqu'il découvre que la nourriture est délicieuse et qu'il vole la tarte du père de Lucky.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523073500 +0200" stop="20230523074000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les petits bateaux) S2 (31/52)</title>
<desc lang="fr">«Les petits bateaux»Bluey est de retour, avec sa petite soeur Bingo, pour transformer la vie de tous les jours en jeu amusant ! Quand Bluey est invitée à une fête d'anniversaire, Bingo utilise sa plume magique pour rendre les préparatifs difficiles. Lorsque c'est au tour de papa d'emmener les filles à l'école, le duo des Heeler juniors va assurément lui compliquer la tâche. Grâce à son imagination sans limites et avec sa soeur à ses côtés, Bluey continue de diriger sa petite famille dans les jeux... comme dans tout le reste.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/03/2122498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523074000 +0200" stop="20230523075000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Pâques) S2 (52/52)</title>
<desc lang="fr">«Pâques»Bingo est convaincue que le Lapin de Pâques les a oubliées comme l'an dernier. Mais Bluey découvre une série d'indices qui les conduit au trésor de Pâques.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/09/2122499_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523075000 +0200" stop="20230523080000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le jeu du fast food) S2 (32/52)</title>
<desc lang="fr">«Le jeu du fast food»Pour Bluey et Bingo, il est l'heure de sortir du bain. Mais Papa a décidé de ne pas les obliger à le faire. Il se trouve alors embarqué dans un Jeu du Fast Food qui n'en finit plus.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/14/2119644_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523080000 +0200" stop="20230523080500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La machine à écrire) S2 (49/52)</title>
<desc lang="fr">«La machine à écrire»Bluey, Snickers et Winton sont en route pour rejoindre Calypso et lui demander de l'aide quand ils tombent dans le piège tendu par les Terriers. Ils vont devoir se servir de leurs talents uniques pour s'en sortir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/13/2119638_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523080500 +0200" stop="20230523082000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Le labyrinthe de sable) S2 (7/40)</title>
<desc lang="fr">«Le labyrinthe de sable»L'équipe Spidey se retrouve prise au piège dans le labyrinthe de l'Homme Sable.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/13/2069034_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523082000 +0200" stop="20230523083000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Une fête foraine animée) S2 (7/40)</title>
<desc lang="fr">«Une fête foraine animée»L'équipe Spidey passe à l'action pour faire revenir des rires dans une fête foraine perturbée par l'intervention d'Electro.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/13/2069034_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523083000 +0200" stop="20230523090000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Sur les chapeaux de roue ! / Panique aux fourneaux !) S1 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Sur les chapeaux de roue ! / Panique aux fourneaux !»Les Firebuds doivent récupérer un tableau volé des mains de deux jeunes voleurs. Les Firebuds s'organisent pour retrouver leur ami qui a disparu mais Flash se précipite et fait des erreurs.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523090000 +0200" stop="20230523100000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison de Mickey : Capitaine Mickey et les pirates</title>
<desc lang="fr">Mickey et ses amis aident le grand-père de Dingo, le capitaine Barbe-Dingo à retrouver son trésor.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/36/1620482_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523100000 +0200" stop="20230523102500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Les Pyjamasques (Maxi Gluglu / Bibou prend de la hauteur) S1 (n°25)</title>
<desc lang="fr">«Maxi Gluglu / Bibou prend de la hauteur»Gluglu tente d'empêcher Sorceline de voler les chars du carnaval ! Ninjaka vole des avions au salon aéronautique.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/03/1753263_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523102500 +0200" stop="20230523105500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Les Pyjamasques (Yoyo et le dôme lunaire / Gluglu et la pierre surpuissante) S1 (n°24)</title>
<desc lang="fr">«Yoyo et le dôme lunaire / Gluglu et la pierre surpuissante»Sorceline abat un dôme géant sur le QG des Pyjamasques, emprisonnant ces derniers dans leur repaire. Elle profite d'avoir le champ libre pour voler tous les objets de la fête de l'école, histoire d'être la seule à danser et à s'amuser ! / Ninjaka menace de détruire la ville avec une &quot;&quot;pierre de toute puissance&quot;&quot; : celui qui parvient à fendre en deux cet énorme rocher prouvera qu'il est le plus fort de tous ! Les Pyjamasques doivent contrer les plans de Ninjaka, mais malheureusement Gluglu est un peu trop occupé à essayer de broyer le rocher en premier pour prouver que c'est lui, le plus fort...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/16/1740973_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523105500 +0200" stop="20230523112000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Eureka ! *2022 (Suivez le mouvement / Les capsules puantes) S1 (6/60)</title>
<desc lang="fr">«Suivez le mouvement / Les capsules puantes»Quand Eurêka invente un véhicule pour aider ses amis à aller plus vite à l'école, Bog n'aime pas le changement. Eurêka est déterminée à trouver une utilisation pour les capsules puantes.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/00/2151697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523112000 +0200" stop="20230523115000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Eureka ! *2022 (Fureka / Peppereka) S1 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«Fureka / Peppereka»Une bande de furets bronto voleurs de légumes utilise le nouveau système d'arrosage d'Eureka pour s'introduire dans son jardin. Lorsque Barry découvre que les noms des filles donnent &quot;Peppereka&quot;, Pepper s'emporte.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/00/2151697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523115000 +0200" stop="20230523122000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Le manoir de Tante Lily) S3 (5/29)</title>
<desc lang="fr">«Le manoir de Tante Lily»Sofia se retrouve responsable du manoir de Tante Lily et doit se défendre contre un trio de gargouilles...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/17/2162714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523122000 +0200" stop="20230523124500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Une nouvelle voisine) S3 (8/29)</title>
<desc lang="fr">«Une nouvelle voisine»Une mini-fée s'installe dans la grotte des trolls et menace Charlie. Sofia apprend alors aux trolls à se défendre...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/17/2162714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523124500 +0200" stop="20230523125500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Monsieur le singe en culotte) S2 (38/52)</title>
<desc lang="fr">«Monsieur le singe en culotte»Bluey et Bingo doivent prouver que Monsieur le singe en culotte est important pour elles afin d'éviter que Papa ne le donne à quelqu'un d'autre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/13/2119636_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523125500 +0200" stop="20230523130500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La course des bébés) S2 (50/52)</title>
<desc lang="fr">«La course des bébés»Maman repense à Bluey et à Judo quand elles n'étaient que des bébés. Bluey a su rouler la première mais Judo a été la première à marcher à quatre pattes. C'est à cet instant que la course à qui marchera la première a été lancée !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/13/2119634_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523130500 +0200" stop="20230523131000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La pieuvre) S2 (41/52)</title>
<desc lang="fr">«La pieuvre»À la maison, Chloé tente d'apprendre à son papa à jouer au jeu d'improvisation sur les pieuvres inventé par Bluey. Mais le papa a du mal à en comprendre les règles. Ils finissent par décider de les adapter pour jouer à ce jeu à leur manière.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/2109529_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523131000 +0200" stop="20230523132000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'hélicoptère) S2 (25/52)</title>
<desc lang="fr">«L'hélicoptère»Bluey et ses amis utilisent une souche d'arbre pour jouer au jeu de l'hélicoptère. Mais en tant que pilote, Bluey doit apprendre à faire des concessions pour que tout le monde puisse s'amuser.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/58/2109533_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523132000 +0200" stop="20230523133000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le poirier) S2 (45/52)</title>
<desc lang="fr">«Le poirier»Lors d'une fête, Bingo cherche désespérément à montrer qu'elle sait faire le poirier tandis que Nana n'arrive pas à se rendre utile. Toutes les deux se sentent un peu perdues jusqu'à ce qu'elles se retrouvent.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/2109531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523133000 +0200" stop="20230523133500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le gâteau canard) S2 (44/52)</title>
<desc lang="fr">«Le gâteau canard»Bluey veut aider Papa à faire le gâteau d'anniversaire de Bingo, mais elle doit d'abord ranger ses jouets, ce qui ne l'amuse guère jusqu'à ce que Papa fasse tomber le gâteau.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/57/2081969_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523133500 +0200" stop="20230523140000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Le dilemme de Dame Rose / Double Dinah) S1 (n°19)</title>
<desc lang="fr">«Le dilemme de Dame Rose / Double Dinah»Quand Dame Rose tombe malade, Alice met au point une recette pour l'aider. Alice prépare une surprise pour Cheshire mais la curiosité du chat l'emporte et il se transforme en sosie de Dinah.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523140000 +0200" stop="20230523143000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (L'orage / Attention, fragile) S1 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«L'orage / Attention, fragile»Iggy et Rod ont besoin de l'aide des Firebuds lorsqu'un orage provoque une panne de courant. Flash découvre des oeufs de lézard. Mais il doit se calmer avant de les emmener à la réserve naturelle de reptiles.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523143000 +0200" stop="20230523145500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Le marécage hanté / La fibre artistique) S1 (8/18)</title>
<desc lang="fr">«Le marécage hanté / La fibre artistique»La jeune journaliste, June, devient célèbre à l'école après un reportage sur une légende urbaine. Les Firebuds fabriquent un mobile géant pour remonter le moral des enfants qui sont à l'hôpital.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523145500 +0200" stop="20230523152500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (La fausse amulette) S3 (3/29)</title>
<desc lang="fr">«La fausse amulette»Cédric parvient à s'emparer de l'amulette de Sofia, mais il est affublé d'une malédiction avant de pouvoir utiliser ses pouvoirs...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/17/2162714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523152500 +0200" stop="20230523155000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Princesse Zoé) S3 (4/29)</title>
<desc lang="fr">«Princesse Zoé»Zoé vient de rejoindre l'Académie Royale et rêve de se faire des amis. Sur les conseils de Sofia, elle crée un club d'aventures. Mais Ambre se voit refuser le droit d'y adhérer...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/17/2162714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523155000 +0200" stop="20230523155500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (Avoir le cafard) S1 (n°17)</title>
<desc lang="fr">«Avoir le cafard»Avez-vous déjà eu une journée où vous vous sentez triste? Vous n'êtes pas seul, Mickey a aussi ces jours-là. Aujourd'hui, il partagera différentes choses qu'il fait qui l'aident à se sentir mieux.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/1752368_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523155500 +0200" stop="20230523162000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Le mal du pays / Le poisson de Dingo !) S1 (2/26)</title>
<desc lang="fr">«Le mal du pays / Le poisson de Dingo !»Mickey, Minnie et leurs amis veulent emmener Funny à un pique-nique, mais Funny ne se sent pas bien. Funny emmène la bande au monde océanique sous-marin et les transforme en habitants des mers.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523162000 +0200" stop="20230523164500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Le labyrinthe de sable / Une fête foraine animée) S2 (n°32)</title>
<desc lang="fr">«Le labyrinthe de sable / Une fête foraine animée»L'équipe Spidey se retrouve prise au piège dans le labyrinthe de l'Homme Sable. L'équipe Spidey passe à l'action pour faire revenir des rires dans une fête foraine perturbée par l'intervention d'Electro.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/13/2069034_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523164500 +0200" stop="20230523171500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (La grande fresque / La preuve est dans le pudding) S1 (n°12)</title>
<desc lang="fr">«La grande fresque / La preuve est dans le pudding»Rosa a besoin d'aide pour rencontrer des personnages du Pays des Merveilles afin de peindre sa fresque. Allons à la salle d'audience du palais alors que la Reine s'apprête à juger le méli-mélo de fruits rouges qui est interdit !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523171500 +0200" stop="20230523172500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le petit coin) S2 (48/52)</title>
<desc lang="fr">«Le petit coin»Maman interdit aux filles de dire &quot;petit coin&quot; parce que ce n'est pas une expression que la Reine emploierait. Mais les enfants tentent de le lui faire dire en la piégeant.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/48/2109527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523172500 +0200" stop="20230523173500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le trajet en voiture) S2 (46/52)</title>
<desc lang="fr">«Le trajet en voiture»Maman aide Bluey et Bingo à trouver des idées de jeux pour s'amuser en voiture pendant que papa tente de rester devant un convoi de nomades gris pour éviter de camper à côté des toilettes.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/04/2109525_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523173500 +0200" stop="20230523174000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le cirque) S2 (33/52)</title>
<desc lang="fr">«Le cirque»Bluey est la maîtresse de piste, dans un jeu sur le cirque avec ses amis. Mais Hercule préfère jouer au jeu de la moto. Heureusement, Bluey trouve une solution qui fait plaisir à tout le monde.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/48/2109523_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523174000 +0200" stop="20230523175000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La collerette de Muffin) S2 (43/52)</title>
<desc lang="fr">«La collerette de Muffin»Comme Muffin ne peut pas s'empêcher de sucer son pouce, on l'oblige à porter une collerette. Mais comme celle-ci la gêne, elle ne peut plus jouer au jeu de &quot;la sandwicherie&quot; avec Bluey et Bingo.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122501_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523175000 +0200" stop="20230523180000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Au café) S2 (35/52)</title>
<desc lang="fr">«Au café»Au parc, Bluey se fait une nouvelle amie, Winnie. Mais en voulant l'inviter à prendre le petit déjeuner chez elle avec son papa, elle apprend que les adultes mettent un peu plus de temps à nouer des liens d'amitié.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/07/2105479_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523180000 +0200" stop="20230523180500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La factrice) S2 (36/52)</title>
<desc lang="fr">«La factrice»Quand Maman et Papa ne sont pas d'accord, Bluey oblige Papa à écrire une lettre d'amour à Maman pour les réconcilier. Puis elle doit trouver un moyen de livrer la lettre à Maman.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/07/2105477_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523180500 +0200" stop="20230523183500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Pique-nique en famille / Course de vitesse) S1 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Pique-nique en famille / Course de vitesse»Lorsque le pique-nique en famille tombe à l'eau, Violette et Axelle comprennent que leurs parents sont indispensables dans leurs métiers. Axelle réalise que la course des duos de choc s'annonce plus difficile que prévu.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523183500 +0200" stop="20230523190000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Le labyrinthe de sable / Une fête foraine animée) S2 (n°32)</title>
<desc lang="fr">«Le labyrinthe de sable / Une fête foraine animée»L'équipe Spidey se retrouve prise au piège dans le labyrinthe de l'Homme Sable. L'équipe Spidey passe à l'action pour faire revenir des rires dans une fête foraine perturbée par l'intervention d'Electro.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/13/2069034_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523190000 +0200" stop="20230523193000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Alice et la pâtisserie des merveilles (Un plat ancestral / Le gâteau Dedans-Dehors) S1 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Un plat ancestral / Le gâteau Dedans-Dehors»Alice et Fergie sont en compétition pour le meilleur plat de pommes de terre, et découvrent finalement qu'ils préparent la même recette ! Hattie cuisine un gâteau Dedans-Dehors.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/31/2030764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523193000 +0200" stop="20230523194000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le jeu du silence) S2 (37/52)</title>
<desc lang="fr">«Le jeu du silence»Bluey et Bingo jouent au jeu du silence. Elles ne veulent pas parler pour expliquer à Papa quel jouet acheter. Il finit par demander l'aide d'Alfie, le nouvel employé, pour décryper leurs mimes.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/48/2105475_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523194000 +0200" stop="20230523195000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Deux baby-sitters) S2 (39/52)</title>
<desc lang="fr">«Deux baby-sitters»Deux babysitters arrivent pour s'occuper de Bluey et Bingo !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/23/14/2105473_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523195000 +0200" stop="20230523195500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (La mauvaise humeur) S2 (40/52)</title>
<desc lang="fr">«La mauvaise humeur»Bingo joue à &quot;la mauvaise humeur&quot; avec Papa. Elle se tient sur ses pieds tandis qu'il se promène dans la maison en semant le chaos car il contrôle les mouvements de Bingo.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/17/2103094_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523195500 +0200" stop="20230523200500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Les glaces) S2 (47/52)</title>
<desc lang="fr">«Les glaces»Bluey et Bingo veulent chacune goûter à la glace de l'autre. Mais elles tiennent tant à veiller à y goûter de manière équitable qu'elles ne remarquent pas que leurs glaces fondent.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/24/2103092_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523200500 +0200" stop="20230523201500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (Le soir des poubelles) S2 (42/52)</title>
<desc lang="fr">«Le soir des poubelles»Bluey, Bingo et papa sortent toujours les poubelles.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/09/2103090_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523201500 +0200" stop="20230523202000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Bluey (L'école de natation) S2 (34/52)</title>
<desc lang="fr">«L'école de natation»Maman, papa et Bingo doivent passer deux épreuves de natation, mais il s'avère très difficile de plaire à la sévère professeure de Gros Poissons Magaret (alias Bluey).</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/24/2103088_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523202000 +0200" stop="20230523205000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Firebuds : Premiers secours (Le club des livreurs solidaires / Piège de boue) S1 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Le club des livreurs solidaires / Piège de boue»Violette essaie de sauver le chat de son héros qui est coincé sur une rampe de saut. Bo et Flash cherchent à venir en aide aux victimes d'une tempête.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/30/2141334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523205000 +0200" stop="20230523211500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Spidey et ses amis extraordinaires (Le labyrinthe de sable / Une fête foraine animée) S2 (n°32)</title>
<desc lang="fr">«Le labyrinthe de sable / Une fête foraine animée»L'équipe Spidey se retrouve prise au piège dans le labyrinthe de l'Homme Sable. L'équipe Spidey passe à l'action pour faire revenir des rires dans une fête foraine perturbée par l'intervention d'Electro.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/13/2069034_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523211500 +0200" stop="20230523214500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (Le goûter royal) S1 (18/24)</title>
<desc lang="fr">«Le goûter royal»Les fées désignent Sofia pour organiser le goûter royal. La princesse se démène pour ne décevoir personne, avant de réaliser qu'elle préfère préparer une fête simple.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/41/1792756_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523214500 +0200" stop="20230523221000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Princesse Sofia (L'hymne royal) S1 (17/24)</title>
<desc lang="fr">«L'hymne royal»Sofia a gagné lors d'un tirage au sort le droit de chanter l'hymne d'Enchancia au Festival de la moisson. Mais elle se met à coasser comme un crapaud...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/30/2151700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523221000 +0200" stop="20230523221500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Mickey &amp; Moi (Avoir le cafard) S1 (n°17)</title>
<desc lang="fr">«Avoir le cafard»Avez-vous déjà eu une journée où vous vous sentez triste? Vous n'êtes pas seul, Mickey a aussi ces jours-là. Aujourd'hui, il partagera différentes choses qu'il fait qui l'aident à se sentir mieux.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/1752368_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523221500 +0200" stop="20230523223500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Mickey et le maïs ! / Le Roi Mickey) S1 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Mickey et le maïs ! / Le Roi Mickey»Mickey est impatient de lire son nouveau livre, mais il doit aller à la Foire. Le Roi Ludwig laisse Mickey en charge de Majestica alors qu'il quitte la ville.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523223500 +0200" stop="20230523230000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">La maison magique de Mickey (Daisy et Dingo font le ménage / Le monde des crayons) S1 (10/26)</title>
<desc lang="fr">«Daisy et Dingo font le ménage / Le monde des crayons»A cause de Daisy et Goofy, La maison magique se retrouve dans un désordre immense. Daisy a perdu le crayon magique magenta dont elle a besoin pour terminer son dessin de jardin.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1957580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523230000 +0200" stop="20230523232500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Frère Bill / Prestidigiteratops) S3 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«Frère Bill / Prestidigiteratops»En cours de route, il commence à penser que Leena, sa soeur préfère Rocky à lui parce qu'il est plus aventureux. Mais lorsque Leena se lance dans une aventure qui lui cause des ennuis - elle doit choisir entre Bill et Rocky pour obtenir de l'aide. / Lorsque les quatre dinos découvrent que Missy est douée pour les tours de magie, ils l'encouragent à faire un spectacle de magie. Tiny a toujours voulu faire partie d'un spectacle. Mais elle ne prend pas la magie au sérieux - elle veut juste jouer. / Bill part avec Rocky et les bébés pour trouver des bananes spéciales dans le labyrinthe.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/00/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523232500 +0200" stop="20230523235000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Les cartes de l'amitié / Où est passé la Gigantopédie ?) S3 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Les cartes de l'amitié / Où est passé la Gigantopédie ?»Tiny en a assez des dinos qui ne s'entendent pas en Crétacia. Elle invente donc un jeu appelé les Cartes de l'amitié, qui consiste à faire des binômes entre dinos. L'équipe qui parvient à développer la meilleure amitié gagne. Tiny pense qu'elle et son coéquipier Patchy vont facilement gagner. / Lorsque Patchy découvre que Mazu conserve tout ce qu'elle sait dans sa Gigantopédie, il décide de l'emprunter pour un moment. Sans prévenir Mazu.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/00/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523235000 +0200" stop="20230524001500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Tiny Raconte / Il ne faut pas réveiller le spino qui dort) S3 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Tiny Raconte / Il ne faut pas réveiller le spino qui dort»Lorsque Tiny prévient d'une petite éruption volcanique, elle aime l'attention qu'elle reçoit en annonçant la nouvelle. Elle décide donc de lancer un service d'information pour tenir les Crétaciens au courant. Par manque d'évènements, Tiny exagère pour maintenir l'intérêt de son public. Mais est-elle allée trop loin ? / Spinosaurus a saccagé des arbres à Crétacia. Mazu sait que pour l'arrêter, il faut trouver son point faible. Avec Rocky, ils décident de profiter de l'une de ses siestes pour l'étudier de plus près.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/00/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524001500 +0200" stop="20230524004000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Patience et longueur de temps / Monsieur Prudent) S3 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«Patience et longueur de temps / Monsieur Prudent»Les quatre petits dinosaures et leur ami Gigant, continuent d'explorer le monde de Crétacia. Ils passent toujours un bon moment lorsqu'ils apprennent ensemble, découvrent ensemble et s'amusent ensemble !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/00/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524004000 +0200" stop="20230524010500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Termy sort / La fée des dents) S3 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Termy sort / La fée des dents»Les quatre petits dinosaures et leur ami Gigant, continuent d'explorer le monde de Crétacia. Ils passent toujours un bon moment lorsqu'ils apprennent ensemble, découvrent ensemble et s'amusent ensemble.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/00/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524010500 +0200" stop="20230524012500 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La parade des monstranimaux / Le premier bond d'Ivor) S1 (n°21)</title>
<desc lang="fr">«La parade des monstranimaux / Le premier bond d'Ivor»&quot;La parade des monstranimaux&quot;. Henry et Beckett aident Estelle à entraîner Flopidou pour la parade des Monstranimaux. Mais quand Estelle et Flopidou gagnent, Henry ne peut s'empêcher d'être un peu déçu... - &quot;Le premier bond d'Ivor&quot;. La famille Câlimonstre se prépare pour le premier bond d'Ivor...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/02/2122508_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524012500 +0200" stop="20230524015000 +0200" channel="DisneyJunior.be">
<title lang="fr">Henry Câlimonstre (La journée des câlins / Quel talent !) S1 (n°20)</title>
<desc lang="fr">«La journée des câlins / Quel talent !»&quot;La journée des câlins&quot;. Henry est obligé d'être avec son cousin Harry. - &quot;Quel talent !&quot;. Summer est effondrée d'avoir perdu son noeud à cheveux préféré.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122496_A.jpg" />
</programme>