<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230424032100 +0200" stop="20230424041000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Alano Gruarin Trio</title>
<desc lang="fr">Les Belgium Sessions sont enregistrées à l'ancien Eurocam Media Center à Lint. Des musiciens de jazz internationaux, de jeunes talents comme des artistes établis, donnent un aperçu créatif de leur façon de faire du jazz. Les musiciens qui figurent dans ces sessions comptent parmi les meilleurs de la Belgique et de l'Europe. Regardez-les en train de créer de la musique fraîche. Prenez, par exemple, cette performance extraordinaire de l'Alano Gruarin Trio. Se basant sur la musique classique et le jazz traditionnel, Alano crée son propre style reconnaissable. Sa personnalité dynamique et enthousiaste et sa virtuosité originale se reflètent dans ses compositions : des modulations surprenantes abondent dans une musique qui fascine par sa simplicité et sa transparence.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/50/1626406_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424041000 +0200" stop="20230424053300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Stan Getz Quintet</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1980, le légendaire saxophoniste américain Stan Getz y a livré une performance inoubliable. Reconnu pour son ton lyrique et chaud, Getz est l'un des plus éminents musiciens jazz de sa génération. Sous l'influence d'Antônio Carlos Jobim, Getz a popularisé la bossa-nova aux États-Unis.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/52/1752443_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424053300 +0200" stop="20230424070000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Mestrinho</title>
<desc lang="fr">Da Pá Virada Sessions réunit les meilleurs musiciens du jazz brésilien contemporain (et plus encore). Chacune des sessions filmées à São Paulo procure une expérience unique en offrant un nouveau point de vue sur la scène musicale du Brésil. De plus, les artistes participants sont choisis avec l'aide du rédacteur en chef de Stingray DJAZZ. Parmi ceux-ci se trouve l'accordéoniste Mestrinho, accompagné de Caina Calvacante à la guitare, Alex Buck à la batterie et Carlinhos Noronha à la basse. Il combine les rythmes subtils de la musique brésilienne à la virtuosité qu'il canalise dans son instrument.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424070000 +0200" stop="20230424074000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Privat &amp; Troupe</title>
<desc lang="fr">Fils du pianiste José Privat, qui était membre du groupe Malavoi, Grégory Privat a grandi en Martinique, où il a enseigné le piano classique pendant 10 ans. Plus tard, il s'est mis à la composition et à l'improvisation, le jazz devenant son genre musical de prédilection. Avec Sonny Troupé, batteur virtuose et maître de la musique traditionnelle gwoka de la Guadeloupe, il joue à la mythique salle de jazz parisienne Sunset-Sunside lors de la Journée internationale du jazz de l'UNESCO.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/10/2122437_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424074000 +0200" stop="20230424085700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">November Music : R. Frerichs/H. Alizadeh/Cello8ctet</title>
<desc lang="fr">Interprété par le Rembrandt Frerichs Trio et l'Ensemble Cello8ctet Amsterdam. Avec Hossein Alizâdeh (târ). Enregistré en 2016, lors du Festival November Music, 's-Hertogenbosch, aux Pays-Bas.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/21/1756184_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424085700 +0200" stop="20230424090700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (SummerJazz Leiden)</title>
<desc lang="fr">«SummerJazz Leiden»Nous appuyons sur &quot; Pause &quot; et parlons à des artistes locaux et internationaux pour mieux comprendre leurs vies et leur musique, puis nous appuyons sur &quot; Play &quot; et écoutons de la musique incroyable lors de lives uniques ! Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424090700 +0200" stop="20230424100200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">SHPIK : Festival Vue sur la Relève</title>
<desc lang="fr">Fondé par la chanteuse et pianiste montréalaise Sarah Rossy, le quintette SHYRE convie l'auditeur à un périple sonore mariant prose, textures instrumentales et atmosphères éthérées. En fusionnant pop-folk, jazz et timbres orchestraux, SHYRE charme l'auditeur avec ses ambiances psychédéliques, ses cordes vaporeuses, ses rythmes dynamiques et ses harmonies angéliques. Les paysages sonores uniques de SHYRE offrent une impression d'innocence fascinante. Laissez-vous porter par les vagues sonores de New Year, premier album de la formation paru en 2013.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/26/1691866_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424100200 +0200" stop="20230424101700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Jazzdag)</title>
<desc lang="fr">«Jazzdag»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424101700 +0200" stop="20230424121500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Bayerischer Hof Night Club : Maria João Quartet</title>
<desc lang="fr">Cet enregistrement présente le concert que la chanteuse portugaise Maria João a donné au Bayerischer Hof Night Club en 1999 dans le cadre du Münchner Klaviersommer. João est accompagnée par Marcio Doctor (percussion), Miroslav Tadic (guitare) et son partenaire de longue date, le pianiste brillant Mário Laginha. La chanteuse est connue pour sa flexibilité vocale et son don d'improvisation. Bien qu'elle soit considérée comme une artiste de jazz, sa musique est un mélange de folk, musique ethnique, jazz moderne, musique électronique, musique symphonique et d'autres genres. Dans ce décor intime, la performance vocalement et physiquement dynamique de João crée une atmosphère électrique.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424121500 +0200" stop="20230424124500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Agnes Gosling Quartet - InJazz 2019</title>
<desc lang="fr">InJazz réunit les camps de l'offre et de la demande de la scène jazz néerlandaise pour partager des connaissances ou expériences et créer des relations internationales. Le programme du congrès comprend des panels, ateliers, séances de réseautage et présentations. Durant la soirée, des artistes jazz néerlandais émergents ou expérimentés montent sur scène pour montrer ce qu'ils savent faire, dans l'espoir de conquérir de nouveaux publics et de faire avancer leur carrière. Agnes Gosling est une chanteuse qui a acquis une maturité en composition et arrangements musicaux au fil du temps. Elle n'a pas peur de démontrer sa vulnérabilité. Avec son quatuor, elle rend hommage à la grande tradition du jazz acoustique et explore de nouveaux sons et styles issus de la musique contemporaine.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/00/1755420_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424124500 +0200" stop="20230424140000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">The Morgenland Festival: VIVA!</title>
<desc lang="fr">Depuis 2005, le Morgenland Festival d'Osnabrück célèbre la culture musicale fascinante du Proche et du Moyen-Orient, des musiques traditionnelles et classiques à l'avant-garde, en passant par le jazz et le rock. La programmation du festival compte également des volets consacrés aux arts visuels, à la danse, au théâtre et aux projets interdisciplinaires. &quot; Viva &quot; est un mariage réussi entre divers instruments et musiciens provenant des quatre coins du monde. Les chanteuses Aynur et Dima Oshno se produisent en compagnie du All Star Band. Dans ses chansons, Aynur parle de la vie et des souffrances du peuple kurde, tout particulièrement des femmes kurdes. Musicalement, elle combine musiques kurdes et occidentales pour créer son propre style, et interprète le répertoire classique d'une manière moderne et rafraîchissante.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/55/1755391_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424140000 +0200" stop="20230424145300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<desc lang="fr">Festival, congrès et foire commerciale, jazzahead! est l'un des événements les plus importants de la communauté internationale de jazz. Organisé à Brême en Allemagne, l'événement réunit des musiciens, des promoteurs, des agents, des organisateurs, des experts en jazz et des amateurs de musique du monde entier. Pendant trois jours, l'édition 2022 a accordé une attention particulière à la scène jazz canadienne et présenté 40 performances d'artistes exceptionnels provenant du Canada, des États-Unis et de l'Europe. Parmi eux, voyez Tobias Meinhart.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/10/1759029_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424145300 +0200" stop="20230424155600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Tribute to Elis Regina - Da Pá Virada Sessions</title>
<desc lang="fr">La série Da Pá Virada Sessions met en scène les meilleurs musiciens de la scène jazz contemporaine du Brésil. Filmées à São Paulo, ces séances proposent une expérience unique en apportant un éclairage nouveau sur la scène musicale brésilienne. Tous les artistes qui y prennent part ont été sélectionnés en collaboration avec l'éditeur musical de Stingray DJAZZ. Les Da Pá Virada Sessions mettent notamment en scène un groupe hommage composé de Vanessa Moreno (chant), de Fi Marostica (basse), de Tiago Costa (piano Rhodes et clavier) et de Jonatas Sansao (batterie). Le quatuor rend hommage à la légendaire chanteuse brésilienne Elis Regina en interprétant des pièces célèbres et des titres peu connus de son répertoire. Regina est souvent associée à l'essor de la MPB (música popular Brasileira).</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424155600 +0200" stop="20230424165000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">WOMEX 2018</title>
<desc lang="fr">L'édition 2018 du festival Womex s'est déroulée à Las Palmas, dans les îles Canari. Edina Szirtes Mokus, l'une des artistes en vedette, exprime son talent par l'exploration de styles musicaux variés et de collaborations éclectiques.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/16/2143305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424165000 +0200" stop="20230424181000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Kurhaus: Beets &amp; Rosenwinkel</title>
<desc lang="fr">Lors de ce concert enregistré au Kurhaus de Scheveningen, Peter Beets fait équipe avec le célèbre guitariste Kurt Rosenwinkel. Cette collaboration entre Beets et Rosenwinkel produit de la musique brillante.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/00/1755394_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424181000 +0200" stop="20230424184100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Vein ft. Greg Osby</title>
<desc lang="fr">Jazz contemporain novateur, improvisations musicales captivantes, compositions modernes, sonorités noise, rock et pop époustouflantes... Franchissant les frontières pour atteindre les paysages sonores inconnus de la musique électronique, regroupant artistes indés, vétérans du blues et géants du jazz, et présentant des artistes locaux de la relève comme des vedettes nationales et internationales, PARADOX Tilburg offre bien davantage que du jazz! Le club le plus intime des Pays-Bas attire un un public fidèle provenant des quatre coins de l'Europe. PARADOX LIVE, son émission télévisée, offre un aperçu des plus grands concerts et des entrevues fascinantes avec des artistes du monde entier. Cet épisode de PARADOX LIVE présente l'incroyable groupe de jazz suisse VEIN avec Greg Osby (saxophone).</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424184100 +0200" stop="20230424193100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Freddie Hubbard &amp; the Satchmo Legacy Live in 1987</title>
<desc lang="fr">Estival est un festival de jazz présenté chaque été à Lugano, en Suisse, depuis 1977. Cet événement propose une programmation surprenante qui explore le vaste univers de la musique contemporaine tout en faisant la promotion de la tolérance et de la coexistence des nombreuses cultures mondiales. Ce concert de Freddie Hubbard and the Satchmo Legacy, enregistré en 1987, met en vedette le style classique la voix soyeuse de la légende du be-bop. Hubbard est un trompettiste jazz américain dont le style caractéristique et influent a contribué à l'essor de nouvelles perspectives pour le jazz moderne et le be-bop. Ce spécialiste du be-bop, du hard-bop, et du post-bop, styles auxquels il commence à s'intéresser dans les années 60, est également connu à titre de membre du groupe Art Blakey and the Jazz Messengers.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/03/2131884_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424193100 +0200" stop="20230424200300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Stingray PausePlay</title>
<desc lang="fr">Nous appuyons sur &quot; Pause &quot; et parlons à des artistes locaux et internationaux pour mieux comprendre leurs vies et leur musique, puis nous appuyons sur &quot; Play &quot; et écoutons de la musique incroyable lors de lives uniques ! Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/51/1642161_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424200300 +0200" stop="20230424203200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">TorTube : Tingvall Trio: Vägen</title>
<desc lang="fr">Les amateurs de jazz ont une nouvelle destination pour obtenir leur dose de musique de qualité au petit écran : TorTube! Cette série d'enregistrements est filmée depuis le club De Tor d'Enschede, aux Pays-Bas, qui figure parmi les clubs de jazz les plus authentiques d'Europe. Certains des musiciens les plus en vue des Pays-Bas et du reste du monde se déplacent pour se produire devant son public composé de passionnés de jazz, dans une ambiance tout simplement unique.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1752527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424203200 +0200" stop="20230424210000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Stranger than Paranoia)</title>
<desc lang="fr">«Stranger than Paranoia»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424210000 +0200" stop="20230424224200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Chick Corea Elektric Band - Münchner Klaviersommer</title>
<desc lang="fr">La série de concerts jazz Münchner Klaviersommer s'est déroulée entre 1981 et 1998 à Munich, en Allemagne. Malgré son nom, qui peut être traduit par &quot; Été du piano de Munich &quot;, l'événement ne mettait pas uniquement en scène des pianistes, mais également un vaste éventail de musiciens populaires de l'époque. Les concerts étaient généralement présentés en juillet dans la Philharmonie du Gasteig. Le pianiste américain Armando Anthony &quot; Chick &quot; Corea était l'un des participants de l'édition 1987 du festival. En compagnie du guitariste Frank Gambale, du saxophoniste Eric Marienthal, du bassiste John Patitucci et du batteur Dave Weckl, Corea a interprété un programme consacré au jazz fusion, un sous-genre du jazz inspiré par le rock et les instruments électroniques de l'époque. Corea et son groupe ont été mis en nomination à deux prix Grammy.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424224200 +0200" stop="20230424231100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Live at Studio de l'Ermitage, Paris</title>
<desc lang="fr">Le quintette de jazz contemporain Theorem of Joy a fait paraître son premier album homonyme en avril 2018, après trois intenses années de tournée. Profitez du mélange dynamique de rock, de free-jazz et de pop!</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/53/1759065_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424231100 +0200" stop="20230425000000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Richard Bona)</title>
<desc lang="fr">«Richard Bona»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425000000 +0200" stop="20230425005600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Winston McAnuff - Electric Dread</title>
<desc lang="fr">Surnommé &quot; Electric Dread &quot;, Winston McAnuff est né en Jamaïque en 1957. Sur la scène du festival de musique world français Les Escales Saint-Nazaire, l'artiste livre un spectacle avec l'esprit enflammé et jovial qui le distingue.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/27/1691870_A.jpg" />
</programme>