<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230421021800 +0200" stop="20230421032400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jungle By Night</title>
<desc lang="fr">Jazz in Duketown est le plus important festival de jazz extérieur gratuit aux Pays-Bas. Ce rassemblement attire les grands amateurs de jazz ainsi que les artistes de renommée internationale. En 2019, le collectif instrumental d'Amsterdam Jungle By Night a livré une performance spectaculaire. Fort d'une grande expérience dans plusieurs festivals et d'un premier album paru en 2010, le groupe néerlandais a interprété un mélange de styles en s'inspirant notamment du funk, du jazz, du dub et du rock. En 2010 à Paris, avec d'anciens collaborateurs du fondateur de l'afrobeat Fela Kuti, ils ont offert un concert qui leur a valu le titre de &quot; l'avenir de l'afrobeat &quot;.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/1750371_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421032400 +0200" stop="20230421045100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Gilberto Gil (&quot;Tempo Rei&quot;, le temps roi)</title>
<desc lang="fr">«&quot;Tempo Rei&quot;, le temps roi»Portrait du fondateur du &quot;tropicalisme&quot;, musicien exigeant et à la présence scénique remarquable.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1752527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421045100 +0200" stop="20230421052400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Pauli Lyytinen Magnetia Orkesteri</title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. Cette année, pendant trois jours, 40 ensembles et artistes jazz internationaux ont célébré la Pologne, le pays partenaire de cette 13e édition de l'événement. L'une de ces formations est le Pauli Lyytinen Magnetia Orkesteri, un quatuor jazz classique qui n'a pourtant rien de classique. Proposant une sonorité résolument rafraîchissante, l'ensemble combine rythmes entêtants et mélodies complexes.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421052400 +0200" stop="20230421055900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">MDCIII</title>
<desc lang="fr">Dans le cadre de MDCIII, le spécialiste belge des instruments à anche Mattias De Craene invite deux compatriotes chevronnés en jazz, en pop, en improvisation libre et en musique expérimentale : les batteurs Simon Segers et Lennert Jacobs.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421055900 +0200" stop="20230421070000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Legacy</title>
<desc lang="fr">Teus Nobel est un trompettiste et bugliste néerlandais. Petit, il fut fasciné par le jeu puissant de trompettistes comme Maynard Ferguson et Bill Chase. Au conservatoire, il joua dans des groupes de jazz et il accompagna des comédies musicales. Une fois ses études achevées, il se joignit à l'Orchestre de l'armée de l'air, où il joua des marches teintées de musique pop et de jazz. Ce concert a été enregistré au Bimhuis d'Amsterdam. Teus dédie ses compositions à ses héros musicaux : Jarmo Hoogendijk, Woody Shaw, Christian Scott, Roy Hargrove et Eric Vloeimans. Il joue des morceaux de son second album, intitulé &quot; Legacy &quot;.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421070000 +0200" stop="20230421070700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Stingray PausePlay</title>
<desc lang="fr">Nous appuyons sur &quot; Pause &quot; et parlons à des artistes locaux et internationaux pour mieux comprendre leurs vies et leur musique, puis nous appuyons sur &quot; Play &quot; et écoutons de la musique incroyable lors de lives uniques ! Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/1752448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421070700 +0200" stop="20230421080700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Fay Claassen: Two Portraits of Chet Baker</title>
<desc lang="fr">L'année 2013 marque le 25e anniversaire de la mort mystérieuse du chanteur et trompettiste Chet Baker, survenue après une chute de la fenêtre de sa chambre d'hôtel à Amsterdam. Sa musique est plus populaire que jamais. Ce concert présente Fay Claassen, qui est devenue célèbre au niveau international grâce a son album 'Two Portraits of Chet Baker'. Dans les Etats-Unis, cet album a été nommé 'Meilleur Album Vocal de l'Année'. Durant ce concert, Fay Claassen rend hommage à Baker avec les plus belles chansons et improvisations.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/25/1691751_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421080700 +0200" stop="20230421091500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Sarah Vaughan : Live in 58 &amp; 64</title>
<desc lang="fr">De sa voix sensuelle, Sarah Vaughan reprend des standards de jazz comme &quot;Lover Man&quot;, &quot;Misty&quot; et &quot;I Got Rhythm&quot;, ainsi que des morceaux populaires comme &quot;Over the Rainbow&quot; et &quot;Maria&quot;.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421091500 +0200" stop="20230421100300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Visions of Music</title>
<desc lang="fr">Cet épisode de la série Visions of Music aborde le flamenco, un style musical né dans le sud de l'Espagne, en Andalousie. Les premiers musiciens qui ont combiné le flamenco au jazz sont Pedro Itturalde et Paco de Lucia.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421100300 +0200" stop="20230421110100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Vocal Acrobats: Passion of an Improvised Journey</title>
<desc lang="fr">Une chanteuse de Paris, un chanteur de Berne, deux personnalités extrêmement différentes.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/1691764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421110100 +0200" stop="20230421113700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Toko Telo : WOMEX 2018</title>
<desc lang="fr">Depuis 1994, la World Music Expo (Womex) attire des musiciens, des imprésarios, des agences de presse ainsi que des entreprises médiatiques du monde entier. Son événement principal se déroule chaque année dans une ville européenne différente : Berlin, Bruxelles, Marseille, Stockholm, Séville, Cardiff et Budapest, pour n'en citer que quelques-unes. L'édition 2018 du festival Womex s'est déroulée à Las Palmas, dans les îles Canari. Le trio Toko Telo, l'un des groups en vedette, met sa musicalité éblouissante au service de compositions étincelantes inspirées de ses racines malgaches. La voix émouvante de Monika Njava fait écho au talent virtuose des guitaristes D'Gary et Joël Rabesolo.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421113700 +0200" stop="20230421131800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Brussels Jazz Orchestra : Changing Faces</title>
<desc lang="fr">Le Brussels Jazz Orchestra (BJO) n'est pas un orchestre de jazz qui s'en tient aux standards. Les musiciens aspirent au plus haut niveau, composant de la musique originale, créant des arrangements uniques et jouant avec inspiration et passion. Dans cet enregistrement, l'orchestre travaille ensemble avec David Linx.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/21/1691830_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421131800 +0200" stop="20230421140000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Joris Roelofs)</title>
<desc lang="fr">«Joris Roelofs»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421140000 +0200" stop="20230421143600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<desc lang="fr">Festival, congrès et foire commerciale, jazzahead! est l'un des événements les plus importants de la communauté internationale de jazz. Organisé à Brême en Allemagne, l'événement réunit des musiciens, des promoteurs, des agents, des organisateurs, des experts en jazz et des amateurs de musique du monde entier. Pendant trois jours, l'édition 2022 a accordé une attention particulière à la scène jazz canadienne et présenté 40 performances d'artistes exceptionnels provenant du Canada, des États-Unis et de l'Europe. Parmi eux, voyez Tijn Wybenka et Am.Ok.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421143600 +0200" stop="20230421153500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Michiel Borstlap : Blue, Reflective &amp; Frames</title>
<desc lang="fr">Lors de ce concert, enregistré au South East Jazz Festival d'Amsterdam, Michiel Borstlap s'assoit à son Steinway pour jouer les succès de ses albums solo &quot;Blue&quot;, &quot;Reflective&quot; et &quot;Frames&quot;. Un événement unique : un concert de piano solo à l'Amsterdam ArenA, le stade hôte des matchs à domicile du club de football Ajax. De temps en temps, on entend un avion passer au-dessus du stade ou le gazouillis des oiseaux. Un concert à ne pas rater pour tous les amateurs de piano ! En bis, Borstlap joue un standard composé par Thelonious Monk : &quot; Round Midnight &quot;.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/1974915_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421153500 +0200" stop="20230421164300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Ahmad Jamal Trio</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz dans la ville de La Haye, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1989, le légendaire pianiste jazz Ahmad Jamal s'est produit au festival en compagnie de son trio. En formule intime aux côtés de James Cammack à la basse et de David Bowler à la batterie, Jamal fait étalage de sa virtuosité légendaire.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421164300 +0200" stop="20230421173300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Sonny Rollins : Live in '65 &amp; '68 in Denmark</title>
<desc lang="fr">Sonny Rollins: Live in '65 &amp; '68 présente deux concerts intimes filmés pour la télévision danoise dans les années 1960, quand Rollins était au sommet de l'une de ses périodes les plus créatives. Rollins est accompagné par plusieurs des sidemen les plus légendaires de l'histoire du jazz, y compris Niels-Henning Ørsted Pedersen, alors âgé de 19 ans, le maître-batteur Alan Dawson et le pianiste Kenny Drew. Les concerts incluent deux versions incroyables de son morceau phare, 'St. Thomas', et montrent une fois de plus pourquoi le style incomparable et le don extraordinaire de Sonny Rollins continuent à influencer de nouvelles générations de jeunes musiciens de jazz.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/14/37/2131881_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421173300 +0200" stop="20230421192600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">São Paulo Samba</title>
<desc lang="fr">Un concert extraordinaire au Brésil : l'Orchestre symphonique de l'Etat de São Paulo prouve dans cet enregistrement que c'est l'orchestre le plus important d'Amérique latine. Cet orchestre, dirigé par John Neschling, est connu pour ses interprétations de musique d'origine latino-américaine. Avec ce programme, les musiciens savent une fois encore captiver leur public avec des combinaisons spéciales de classiques latino-américains. Entre autres : Invierno Porteno de Piazzolla, Chôros No. 10 de Villa-Lobos et Malambo de Ginastera.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/30/1755400_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421192600 +0200" stop="20230421200300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Ogloc 5tetes)</title>
<desc lang="fr">«Ogloc 5tetes»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421200300 +0200" stop="20230421210000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">We Are Birds : La Ciotat</title>
<desc lang="fr">Produit de la rencontre de la Finlande et de l'Afrique, le projet We Are Birds a vu le jour en 2010 dans le cadre d'une séance de jam regroupant le pianiste jazz Tuomas A. Turunen et le percussionniste, batteur et griot urbain Dimitri Reverchon. Les deux compositeurs ont uni leurs forces pour explorer un tout nouveau style musical et sont rapidement partis à la recherche d'un bassiste pour compléter leur formation. Un an plus tard, Emmanuel Soulignac s'est joint au duo pour injecter ses influences pop au projet. Aujourd'hui, la formation explore le côté plus accessible du jazz, auquel elle ajoute des accents pop et world, ainsi que des valeurs axées sur l'écoute, la compréhension, le partage et l'unité.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421210000 +0200" stop="20230421223500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jazz à Vienne 2011</title>
<desc lang="fr">Le légendaire bassiste aux yeux en étoile et au chapeau haut de forme enflamme le Théâtre antique pendant un set de plus de deux heures. Après des débuts au sein des Pacesetters, il joue avec James Brown et George Clinton. Depuis 1978, il mène une carrière solo prolifique. En quatre décennies, Bootsy a révolutionné la planète funk avec son jeu syncopé, dur et rythmique. A 60 ans, il revient sur le devant de la scène avec la sortie de l'album, &quot;Tha Funk Capitol of the World&quot;. En costume flashy et lunettes extravagantes sur le nez, la figure légendaire du funk enchaîne les titres : &quot;Pinocchio Theory&quot;, &quot;Cosmic Slop&quot;, &quot;Bootzilla&quot;, &quot;Don't Take My Funk&quot;, &quot;Touch&quot;, etc.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/03/2133062_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421223500 +0200" stop="20230422000000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">STUFF. Live at BIRD Rotterdam</title>
<desc lang="fr">Cet épisode présente STUFF, un groupe belge rempli d'énergie inlassable. Le groupe pourrait être considéré comme un groupe de jazz avant-gardiste qui joue un mélange de funk, de hip-hop et d'électro.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422000000 +0200" stop="20230422002700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (SummerJazz Leiden)</title>
<desc lang="fr">«SummerJazz Leiden»Nous appuyons sur &quot; Pause &quot; et parlons à des artistes locaux et internationaux pour mieux comprendre leurs vies et leur musique, puis nous appuyons sur &quot; Play &quot; et écoutons de la musique incroyable lors de lives uniques ! Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422002700 +0200" stop="20230422012200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">On the Road With Duke Ellington: II</title>
<desc lang="fr">En mai 2014, le Conservatoire d'Amsterdam a organisé une conférence unique sur Duke Ellington, l'un des plus grands compositeurs du XXe siècle. Des musicologues et des musiciens ayant un lien spécial avec Ellington et sa musique ont donné des séminaires. Parmi les intervenants se trouvent David Schiff, l'auteur de &quot; The Ellington Century &quot;, et Harvey Cohen, l'auteur de &quot; Duke Ellington's America &quot;. En outre, le Conservatoire a programmé plusieurs concerts : le pianiste de jazz Matt Cooper, l'altiste Oene van Geel (qui a remporté la Boy Edgar Prize en 2013) et son All Ellington Project, le Calefax Reed Quintet et le Concert Big Band du Conservatoire d'Amsterdam sous la direction de David Berger font acte de présence.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422012200 +0200" stop="20230422015700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Max Andrzejewski's Hutte</title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. Cette année, pendant trois jours, 40 ensembles et artistes jazz internationaux ont célébré la Pologne, le pays partenaire de cette 13e édition de l'événement. L'une de ces formations est HUTTE, un groupe berlinois dirigé par Max Andrzejewski. Ayant déjà fait paraître deux albums couronnés de succès, HUTTE se montre toujours énergique, aventureux et expressif sur scène.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/38/1798060_A.jpg" />
</programme>