<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230508031100 +0200" stop="20230508041700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Cavaliere and Mohy Duo</title>
<desc lang="fr">Les Belgium Sessions sont enregistrées à l'ancien Eurocam Media Center à Lint. Des musiciens de jazz internationaux, de jeunes talents comme des artistes établis, donnent un aperçu créatif de leur façon de faire du jazz. Les musiciens qui figurent dans ces sessions comptent parmi les meilleurs de la Belgique et de l'Europe. Regardez-les en train de créer de la musique fraîche. Cet épisode présente une performance très spéciale du violoniste Alexandre Cavaliere et du pianiste Pascal Mohy. C'est la première fois que ces jeunes étoiles montantes du jazz se partagent la scène. Ils jouent des morceaux de grands artistes comme Miles Davis.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/01/2062002_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508041700 +0200" stop="20230508051500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">The Paris Reunion Band</title>
<desc lang="fr">Ce rassemblement de stars authentiques recrée le son du Paris des années 50 et 60, lorsque la Ville lumière était la Mecque européenne des musiciens de jazz américains. The Paris Reunion Band a été formé en hommage à Kenny Clarke et à l'esprit de ses amis jazzmen parisiens.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508051500 +0200" stop="20230508070000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Joel Hierrezuelo - Asi de Simple</title>
<desc lang="fr">Le chanteur, guitariste et percussionniste cubain Joel Hierrezuelo se produit au Studio de l'Ermitage de Paris, le 9 septembre 2020. En carrière, Hierrezuelo a chanté au sein du groupe Ricoson et a joué des percussions pour la formation Temperamento en compagnie de Roberto Fonseca, Javier Zalba et Ruy Lopez Nousa. Il a également collaboré avec des artistes tels qu'Alfredo Rodriguez et Los Acerekó, Omara Portuondo, Fatoumata Diawara et Mayra Andrade. Accompagné de Pierre de Bethmann (piano), Felipe Cabrera (contrebasse) et Lukmil Pérez (batterie), Hierrezuelo présente des chansons tirées d'Así de Simple (2020), second album de son quintette qui crée un pont entre jazz et musique du monde. Cette performance met également en scène Sylvain Barou à la flûte, Nicolas Folmer à la trompette et Sandro Zerafa à la guitare.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/21/1756184_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508070000 +0200" stop="20230508075300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Count Basie and his Orchestra live in Charleroi</title>
<desc lang="fr">Count Basie figure parmi les plus importants chefs d'orchestre de jazz de l'époque swing. À l'exception d'une courte période au début des années 50, Basie a été à la tête d'un big band de 1935 jusqu'à sa mort, près de 50 ans plus tard. Son orchestre, qui a continué de se produire même après le décès de son leader, était caractérisé par sa section rythmique souple et mouvante dirigée au piano par Basie, son jeu d'ensemble énergique et ses généreux solos. Basie n'était pas un compositeur comme Duke Ellington ni un important soliste comme Benny Goodman; son instrument était son orchestre. Ce dernier était considéré comme l'incarnation même du swing et a eu une influence notable sur l'histoire du jazz. Dans le cadre de ce concert de 1961, Count Basie monte sur les planches de Charleroi.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/45/1694558_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508075300 +0200" stop="20230508085100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Les Mccann à La Nouvelle-Orléans</title>
<desc lang="fr">Le musicien autodidacte Less McCann est devenu une star mondiale du jazz après la sortie de son album &quot;Swiss Movement&quot;, qu'il a enregistré en 1968 avec feu Eddie Harris. Pourtant, ce musicien représente beaucoup plus qu'un seul album. McCann passe facilement d'un style de jazz à un autre, faisant preuve de sa technique impressionnante dans tous les domaines, du bop à la fusion, du chant au clavier et piano électrique, clavinet ou synthétiseur. Son mélange de musique religieuse et musique swing saisit parfaitement l'esprit de l'époque, bien qu'une maladie l'empêchât de jouer avec plus d'un seul doigt au début des années 1990. Pendant ce concert, enregistré en 1983, McCann ramène le gospel à La Nouvelle-Orléans. Le chant de McCann excelle dans les interprétations émouvantes de ses succès.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508085100 +0200" stop="20230508090000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Tivoli Utrecht : Sven Hammond Soul</title>
<desc lang="fr">Leur musique sonne comme une bande originale d'un film américain des années 1970, mais Sven Hammond Soul est en fait un groupe néerlandais.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508090000 +0200" stop="20230508100500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Trio Florizoone: Massot</title>
<desc lang="fr">Les Belgium Sessions sont enregistrées à l'ancien Eurocam Media Center à Lint. Des musiciens de jazz internationaux, de jeunes talents comme des artistes établis, donnent un aperçu créatif de leur façon de faire du jazz. Les musiciens qui figurent dans ces sessions comptent parmi les meilleurs de la Belgique et de l'Europe. Regardez-les en train de créer de la musique fraîche. Cet épisode présente une performance très spéciale de Massot/Florizoone/Horbaczewski, un trio aventureux qui repousse les frontières du jazz, du folk et de la musique classique. Les instruments dont jouent les musiciens ont quelques traits communs. L'accordéon, le tuba et le violoncelle ont tous une sonorité riche, un registré étendu et une qualité photogénique. En improvisant, le trio fait sortir des sons bizarres - et très émouvants - des instruments.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508100500 +0200" stop="20230508101900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Benjamin Herman)</title>
<desc lang="fr">«Benjamin Herman»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508101900 +0200" stop="20230508122700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Wynton Marsalis: In This House, on This Morning</title>
<desc lang="fr">Le concert final de l'édition de 1992 du Münchner Klaviersommer a été assuré par Wynton Marsalis et son septuor. À 31 ans seulement, le jeune trompettiste vedette a présenté l'une de ses propres suites de jazz, intitulée &quot; In This House, On This Morning &quot;. La suite englobe tous les styles de composition et d'improvisation qui existent dans le jazz. Il s'agit d'un arrangement magistral, dans les petits détails comme dans les grandes lignes. Marsalis est accompagné par les musiciens Wes Anderson (saxophone alto), Wycliffe Gordon (trombone), Reginald Veal (contrebasse), Herlin Riley (batterie), Todd Williams (saxophone ténor) et Eric Reed (piano).</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508122700 +0200" stop="20230508125800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Stift Festival : Suite del Ángel</title>
<desc lang="fr">Le Festival de musique international Stift se déroule chaque année fin août. De jeunes musiciens internationaux donnent de beaux concerts à la Stiftskerk de Weerselo et le Hofkerk d'Oldenzaal.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/1974915_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508125800 +0200" stop="20230508140200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">The Morgenland Festival : Needless to Say</title>
<desc lang="fr">Depuis 2005, le Morgenland Festival d'Osnabrück célèbre la culture musicale fascinante du Proche et du Moyen-Orient, des musiques traditionnelles et classiques à l'avant-garde, en passant par le jazz et le rock. La programmation du festival compte également des volets consacrés aux arts visuels, à la danse, au théâtre et aux projets interdisciplinaires. Découvrez toute la richesse musicale du All Star Band avec ces deux prestations filmées au Morgenland Festival. Les chansons &quot; Dream &quot; et &quot; Mugam &quot; font passer l'auditeur par toute la gamme des émotions, de la plénitude paisible à l'explosion d'énergie. Laissez-vous porter par le timbre enivrant de la chanteuse Dima Oshno, ancienne élève du Conservatoire de Boston.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/1974915_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508140200 +0200" stop="20230508150000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Steph Richards</title>
<desc lang="fr">Festival, congrès et foire commerciale, jazzahead! est l'un des événements les plus importants de la communauté internationale de jazz. Organisé à Brême en Allemagne, l'événement réunit des musiciens, des promoteurs, des agents, des organisateurs, des experts en jazz et des amateurs de musique du monde entier. Pendant trois jours, l'édition 2022 a accordé une attention particulière à la scène jazz canadienne et présenté 40 performances d'artistes exceptionnels provenant du Canada, des États-Unis et de l'Europe. Parmi eux, voyez Larnell Lewis.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508150000 +0200" stop="20230508160300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Al Jarreau</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1981, Al Jarreau, chanteur américain lauréat de sept prix Grammy, y a présenté une performance inoubliable devant le public rassemblé à La Haye, aux Pays-Bas.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508160300 +0200" stop="20230508165400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Sazz Leonore sings Michael Bublé</title>
<desc lang="fr">Avec sa voix souple et douce, la chanteuse Sazz Leonore s'est faite un nom dans le monde du jazz néerlandais. Sazz a grandi dans une famille d'amateurs de jazz : dès son plus jeune âge, elle a développé un penchant pour la musique d'Ella Fitzgerald et de Billie Holiday. Sazz Lenore réussit à emporter son public dans les années 1960, tout en marquant la musique de sa propre empreinte contemporaine. Lors de ce concert, enregistré au North Sea Jazz Club d'Amsterdam, la chanteuse rend hommage à l'une de ses idoles : le chanteur canadien Michael Bublé. La voix de Sazz, son groupe solide et le répertoire intemporel de Bublé garantissent une soirée exceptionnelle !</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/24/1694573_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508165400 +0200" stop="20230508181400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Kurhaus Scheveningen: Beets &amp; Rosenwinkel</title>
<desc lang="fr">Lors de ce concert enregistré au Kurhaus de Scheveningen, Peter Beets fait équipe avec le célèbre guitariste Kurt Rosenwinkel. Cette collaboration entre Beets et Rosenwinkel produit de la musique brillante.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/00/1755394_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508181400 +0200" stop="20230508184200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Wayne Shorter Quartet</title>
<desc lang="fr">Le North Sea Jazz Festival est reconnu dans le monde entier pour sa couverture exceptionnelle d'une vaste gamme de styles musicaux : jazz traditionnel de La Nouvelle-Orléans, swing, bop, free jazz, jazz fusion, jazz d'avant-garde, électro blues, gospel, funk, soul, R&amp;B, hip-hop, musiques du monde, musiques latines... Le festival a été fondé par l'entrepreneur et amateur de jazz Paul Acket, qui a vendu une maison d'édition de magazines hautement profitable pour mettre sur pied la première édition de l'événement, en 1976. Cet épisode de North Sea Jazz Archive présente l'incroyable Wayne Shorter. Toujours à la poursuite d'une originalité radicale, Shorter a pour devise de réinventer sa musique lors de chaque concert.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/22/1692716_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508184200 +0200" stop="20230508193100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jon Hendricks and Co</title>
<desc lang="fr">Estival est un festival de jazz présenté chaque été à Lugano, en Suisse, depuis 1977. Cet événement propose une programmation surprenante qui explore le vaste univers de la musique contemporaine tout en faisant la promotion de la tolérance et de la coexistence des nombreuses cultures mondiales. John Carl Hendricks est l'un des instigateurs du &quot; vocalese &quot;, une forme d'art qui vise à ajouter des paroles à des pièces instrumentales existantes et à remplacer plusieurs instruments par le chant. Il fait étalage de cette technique à l'Estival, où il &quot; scat &quot; tout en jouant de la contrebasse. Hendricks est reconnu pour sa maîtrise du scat, une forme de jazz vocal qui utilise des onomatopées plutôt que des paroles.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/58/1691791_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508193100 +0200" stop="20230508200400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Christian Scott)</title>
<desc lang="fr">«Christian Scott»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508200400 +0200" stop="20230508203200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">TorTube : Tingvall Trio: Vägen</title>
<desc lang="fr">Les amateurs de jazz ont une nouvelle destination pour obtenir leur dose de musique de qualité au petit écran : TorTube! Cette série d'enregistrements est filmée depuis le club De Tor d'Enschede, aux Pays-Bas, qui figure parmi les clubs de jazz les plus authentiques d'Europe. Certains des musiciens les plus en vue des Pays-Bas et du reste du monde se déplacent pour se produire devant son public composé de passionnés de jazz, dans une ambiance tout simplement unique.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1752527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508203200 +0200" stop="20230508210000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Stranger than Paranoia)</title>
<desc lang="fr">«Stranger than Paranoia»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508210000 +0200" stop="20230508223200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">VEIN Plays Ravel</title>
<desc lang="fr">Un support sonore aux combinaisons provocatrices, un laboratoire de musique moderne, un véhicule d'inspiration dont l'importance a été prouvée par nombre de collaborations de haut vol. Les mélomanes qui apprécient le jazz pour sa capacité à provoquer et à remettre constamment en question le statu quo ne s'attendent sûrement pas à ce qu'un ensemble aussi conventionnel dans sa configuration se détache aussi complètement de la tradition. Mais parfois, plus l'ADN d'un ensemble est ancré dans la tradition, plus la marge est grande pour céder le pas à la nouveauté. L'innovation est au coeur de la démarche de VEIN, ensemble suisse audacieux composé des frères Michael et Florian Arbenz, et du bassiste Thomas Lähns, pour qui le terme &quot; trio avec piano &quot; est depuis longtemps trop restrictif.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508223200 +0200" stop="20230509000000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Guy Salomon Group - InJazz 2019</title>
<desc lang="fr">InJazz réunit les camps de l'offre et de la demande de la scène jazz néerlandaise pour partager des connaissances ou expériences et créer des relations internationales. Le programme du congrès comprend des panels, ateliers, séances de réseautage et présentations. Durant la soirée, des artistes jazz néerlandais émergents ou expérimentés montent sur scène pour montrer ce qu'ils savent faire, dans l'espoir de conquérir de nouveaux publics et de faire avancer leur carrière. Basé à Amsterdam, le Guy Salamon Group est un groupe multi-international mené par le batteur et compositeur israélien Guy Salamon. Partout aux Pays-Bas, il présente avec expressivité et énergie des compositions originales à la croisée des musiques traditionnelle et moderne.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/56/1626450_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509000000 +0200" stop="20230509011500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Trio Chemirani : Dawâr</title>
<desc lang="fr">Les Chemirani père et fils, virtuoses du zarb iranien, viennent faire vibrer le Festival de Saintes. Le zarb est un instrument de percussion originaire d'Iran et pourtant ses rythmes s'adressent à tous. Les sons du Trio Chemirani sont accessibles à tous et viennent trouver un écho en chacun. Le Trio Chemirani vit en France et est formé de Djamchid Chemirani (né à Téhéran en 1942) et de ses deux fils et élèves, Keyvan et Bijan. Ils se produisent partout dans le monde et dévoilent les possibilités infinies des percussions persanes. Le trio est influencé par sa curiosité pour les musiques modales méditerranéennes et par le jazz. Ces musiciens aux allures de poètes cherchent à trouver un langage commun entre les différentes cultures.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/53/1759065_A.jpg" />
</programme>