<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230423020000 +0200" stop="20230423033000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">WeARE4 - Jazz à Ramatuelle</title>
<desc lang="fr">Sly Johnson, grand nom du hip-hop, a décidé de se tourner vers le jazz, et de quelle façon! Dans le cadre du festival Jazz à Ramatuelle 2018, Johnson s'est entouré d'une brochette de musiciens d'exception : André Ceccarelli à la batterie, Laurent De Wilde au clavier et Fifi Chayeb à la basse. Ensemble, ces quatre artistes forment WeARE4. En plus de relever avec brio le défi de marier hip-hop et jazz, la formation parvient à trouver le parfait niveau de liberté mélodique et expressive. WeARE4 surprend le public de Jazz à Ramatuelle avec ses flows efficaces, ses harmonies contrôlées et son interprétation impeccable. Sur la scène intime du Théâtre de verdure, la formation explore les possibilités infinies de l'alliance magique du hip-hop et du jazz.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423033000 +0200" stop="20230423044300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Django Reinhardt Tribute: Beets &amp; Rosenberg</title>
<desc lang="fr">Django Reinhardt est le père fondateur du jazz manouche, et ses compositions inoubliables sont gravées dans la mémoire de tous. Même si un accident lui a fait perdre l'usage de deux doigts de la main gauche, sa technique de virtuose n'en a pas souffert. Stochelo Rosenberg et Peter Beets ont désormais l'honneur de redonner vie à sa musique avec leur puissant don pour l'improvisation.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423044300 +0200" stop="20230423053500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Ramón Valle &amp; Reinier Baas : Music Meeting 2020</title>
<desc lang="fr">Depuis 1985, la ville néerlandaise de Nijmegen accueille l'International Music Meeting Festival chaque année à l'occasion de la Pentecôte. Présentant toute une gamme de styles musicaux, du jazz à l'improvisation, en passant par la musique traditionnelle et les fusions uniques, ce festival novateur mise sur les rencontres musicales et les collaborations internationales. Perturbée par la pandémie de COVID-19, l'édition 2020 du festival a dû s'adapter à de nouveaux défis en présentant un concert exclusif du pianiste Ramón Valle et du guitariste Reinier Baas, filmé au Concertgebouw De Vereeniging de Nijmegen, aux Pays-Bas.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/1767495_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423053500 +0200" stop="20230423062100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Invisible World : WOMEX 2018</title>
<desc lang="fr">Depuis 1994, la World Music Expo (Womex) attire des musiciens, des imprésarios, des agences de presse ainsi que des entreprises médiatiques du monde entier. Son événement principal se déroule chaque année dans une ville européenne différente : Berlin, Bruxelles, Marseille, Stockholm, Séville, Cardiff et Budapest, pour n'en citer que quelques-unes. L'édition 2018 du festival Womex s'est déroulée à Las Palmas, dans les îles Canari. Invisible World, l'un des groupes en vedette, offre une proposition musicale unique qui marie jazz et influences de l'Europe de l'Est et de la Méditerranée. La formation est composée du bassiste tchèque Tomá? Li?ka, du violoniste turc Efe Turumtay, de l'accordéoniste serbe Nikola Zari? et du batteur morave Kamil Slezák.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/16/2143305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423062100 +0200" stop="20230423070000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Dede Priest</title>
<desc lang="fr">En collaboration avec DJAZZ, l'organiste Hammond Rob Mostert a développé la série &quot; Mostert Meets &quot;, une série autour de l'orgue Hammond B3. Les meilleurs musiciens du monde se rendent au studio de Mostert pour y jouer. L'orgue Hammond B3, un instrument électromécanique, a pour principe de fonctionnement celui de la roue phonique. Une roue en acier de la taille d'une pièce de monnaie assure le son unique de l'orgue Hammond. L'instrument était initialement destiné à équiper les églises, mais il a vite trouvé sa place dans le monde du jazz. Dans cet épisode, Mostert joue avec la chanteuse Dede Priest, qui est née à Dallas. Ses interprétations féroces de chansons de blues et de gospel sont sans pareil !</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/52/1752443_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423070000 +0200" stop="20230423080300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Le Quatuor Ebène : Fiction</title>
<desc lang="fr">Avec la soprano classique Natalie Dessay, la chanteuse de jazz Stacey Kent et le batteur Richard Héry, le Quatuor Ebène revisite des standards du jazz, de la pop et du rock souvent utilisés comme bande-son de film. Pendant ce concert enregistré aux Folies Bergère, à Paris, ils jouent et chantent leurs propres arrangements de Misirlou (Pulp Fiction), Somewhere over the rainbow (Le Magicien d'Oz), Streets of Philadelphia, Corcovado... et de beaucoup d'autres chansons !</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/08/2122442_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423080300 +0200" stop="20230423091300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Live at La Gaîté lyrique : Robert Glasper &amp; Jason Moran</title>
<desc lang="fr">Pour souligner le 75e anniversaire de l'étiquette Blue Note Records, les pianistes Robert Glasper et Jason Moran ont livré un splendide duo dans le cadre du Blue Note Jazz Festival. Forts de leur connaissance inégalée de la musique afro-américaine et animés par une énergie toute moderne, les deux musiciens proposent une exploration fascinante de la grande histoire du jazz et réinterprètent la tradition du piano stride avec des pièces originales captivantes et des interprétations personnelles de la musique d'Albert Ammons, d'Andrew Hill, de Thelonious Monk, d'Ornette Coleman et d'Herbie Hancock.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423091300 +0200" stop="20230423100000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">James Brandon Lewis</title>
<desc lang="fr">Jazz contemporain novateur, improvisations musicales captivantes, compositions modernes, sonorités noise, rock et pop époustouflantes... Franchissant les frontières pour atteindre les paysages sonores inconnus de la musique électronique, regroupant artistes indés, vétérans du blues et géants du jazz, et présentant des artistes locaux de la relève comme des vedettes nationales et internationales, PARADOX Tilburg offre bien davantage que du jazz! Le club le plus intime des Pays-Bas attire un un public fidèle provenant des quatre coins de l'Europe. PARADOX LIVE, son émission télévisée, offre un aperçu des plus grands concerts et des entrevues fascinantes avec des artistes du monde entier. Cet épisode de PARADOX LIVE présente l'incroyable saxophoniste américain James Brandon Lewis.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423100000 +0200" stop="20230423110300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jose James : Jazz à Vienne</title>
<desc lang="fr">Jazz à Vienne est l'un des plus prestigieux festivals de jazz au monde. Depuis 1981, il attire des artistes jazz de pointe, et certains d'entre eux sont revenus y jouer à plusieurs reprises. L'édition 2013 était à la hauteur de toutes les attentes : la programmation était remplie des plus grands noms de la musique. Parmi ceux-ci se trouve Jose James, qui a été repéré par Gilles Peterson, diffuseur radio et DJ légendaire. Accompagné sur scène par Takuya Kuroda à la trompette, Solomon Dorsey à la basse, Kris Bowers au clavier et Richard Spaven à la batterie, le chanteur donne un excellent exemple de ce qu'est le jazz contemporain.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1752490_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423110300 +0200" stop="20230423114400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Sammy Price and his All Star Orchestra</title>
<desc lang="fr">Le pianiste texan Sammy Price (1908-1992) trempait dans une variété de styles jazz, du blues au boogie-woogie, en passant par le swing et le jump-blues. Après avoir fait ses débuts à Dallas comme chanteur et danseur au sein de l'orchestre d'Alphonso Trent, Price est déménagé au Kansas pour fonder les Texas Bluesicians. Vers la fin des années 30, il a accompagné plusieurs grandes vedettes, notamment Sister Rosetta Tharpe et Trixie Smith, à titre de pianiste résident de l'étiquette Decca. Price était aussi à l'aise au sein d'un trio blues qu'à la tête d'un big band, pour offrir au public de l'époque le jump-blues populaire à l'époque. Dans cet enregistrement de 1958, Price participe au festival de jazz de Comblain-La-Tour avec son groupe.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423114400 +0200" stop="20230423120600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">BIGYUKI &amp; Now vs Now</title>
<desc lang="fr">Le club et restaurant BIRD propose principalement du jazz, mais présente également des artistes de soul, funk, hip-hop et musique électronique. Le nom BIRD fait référence au surnom du musicien de jazz new-yorkais légendaire Charlie Parker. BIRD offre à ses hôtes des pizzas napolitaines, de la musique métropolitaine, du bon vin et de bonnes bières. En 2014, DJAZZ.tv et BIRD ont lancé l'initiative BIRDtv : les meilleurs concerts et interviews sur votre écran ! Cet épisode présente une concert spectaculaire avec BIGYUKI and Now Vs. Now.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423120600 +0200" stop="20230423130900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Fats Domino</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1980, le chanteur et pianiste américain Fats Domino y a livré une performance inoubliable. Pionnier du rock and roll, Domino a vendu plus de 65 millions d'albums en carrière, et compte 11 numéros un entre 1955 et 1960.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423130900 +0200" stop="20230423140100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Sienna Jazz)</title>
<desc lang="fr">«Sienna Jazz»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/54/1642044_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423140100 +0200" stop="20230423143800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Sunna Gunnlaugs Trio &amp; V. Pohjola</title>
<desc lang="fr">L'événement international jazzahead!, qui rassemble une foire commerciale, une exposition et un festival, est l'un des plus importants du monde du jazz. Organisé chaque année à Bremen, en Allemagne, il réunit des musiciens, des tourneurs, des agents, des organisateurs, des spécialistes du jazz et des mélomanes. En 2019, jazzahead! a porté une attention particulière à la Norvège, tout en sélectionnant 40 projets jazz issus du monde entier pour les inviter à livrer des prestations pendant trois jours. L'une des artistes participantes était la pianiste islandaise Sunna Gunnlaugs qui, avec son trio, invitait le trompettiste jazz finlandais Verneri Pohjola. Leur collaboration illustre à la perfection l'essence du jazz nordique.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423143800 +0200" stop="20230423145300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Amersfoort Jazz)</title>
<desc lang="fr">«Amersfoort Jazz»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423145300 +0200" stop="20230423152200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Fay Claassen</title>
<desc lang="fr">Jazz contemporain novateur, improvisations musicales captivantes, compositions modernes, sonorités noise, rock et pop époustouflantes... Franchissant les frontières pour atteindre les paysages sonores inconnus de la musique électronique, regroupant artistes indés, vétérans du blues et géants du jazz, et présentant des artistes locaux de la relève comme des vedettes nationales et internationales, PARADOX Tilburg offre bien davantage que du jazz! Le club le plus intime des Pays-Bas attire un un public fidèle provenant des quatre coins de l'Europe. PARADOX LIVE, son émission télévisée, offre un aperçu des plus grands concerts et des entrevues fascinantes avec des artistes du monde entier. Cet épisode de PARADOX LIVE présente l'incroyable chanteuse de jazz néerlandais Fay Claassen.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/18/2181474_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423152200 +0200" stop="20230423152800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Stingray PausePlay</title>
<desc lang="fr">Nous appuyons sur &quot; Pause &quot; et parlons à des artistes locaux et internationaux pour mieux comprendre leurs vies et leur musique, puis nous appuyons sur &quot; Play &quot; et écoutons de la musique incroyable lors de lives uniques ! Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/1752448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423152800 +0200" stop="20230423162900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Crossroads: From Highlife to Musette</title>
<desc lang="fr">Un documentaire en deux parties, animé par Dee Dee Bridgwater. Deuxième partie: &quot; Du highlife au musette: Là où les musiques européenne et africaine se rejoignent &quot;. Nous découvrons les différentes influences du jazz et ses ramifications actuelles. Les nouveaux styles et la renaissance des traditions enrichissent le jazz et en font l'élément essentiel de notre culture musicale.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/41/1693358_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423162900 +0200" stop="20230423172800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">The Paris Reunion Band</title>
<desc lang="fr">Ce rassemblement de stars authentiques recrée le son du Paris des années 50 et 60, lorsque la Ville lumière était la Mecque européenne des musiciens de jazz américains. The Paris Reunion Band a été formé en hommage à Kenny Clarke et à l'esprit de ses amis jazzmen parisiens.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423172800 +0200" stop="20230423185300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Sammy Davis Jr. - Concertgebouw Amsterdam</title>
<desc lang="fr">Le Royal Concertgebouw d'Amsterdam est une salle de concert de renommée mondiale, connue pour son acoustique de grande qualité. Elle a attiré de nombreux artistes célèbres au fil des années et est l'une des institutions musicales les plus respectées des Pays-Bas. Le 28 mai 1967, le chanteur et acteur américain Sammy Davis Jr. s'est produit au Concertgebouw d'Amsterdam lors d'une émission en direct diffusée à la télévision nationale. Soutenu par son groupe dirigé par George Rhodes, Davis Jr. a réuni son talent de chanteur et son sens de l'humour contagieux en revisitant des chansons de différents genres musicaux.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423185300 +0200" stop="20230423195000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Les McCann à La Nouvelle-Orléans</title>
<desc lang="fr">Le chant de McCann excelle dans les interprétations émouvantes de ses succès, incluant &quot;Just Like Magic&quot;, accompagnées par le magnifique &quot;Magic Band&quot;, composé du saxophoniste Bobby Bryant Jr., du bassiste Curtis Robertson Jr. et du batteur Tony St. James.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1752527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423195000 +0200" stop="20230423210000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Concert au Havre : Le Sacre du tympan</title>
<desc lang="fr">Le Sacre du tympan est un big band français créé par le bassiste et compositeur Fred Pallem. En 2010, le groupe a donné un concert spectaculaire et énergique sur la plage du Havre. Avec rien de moins que treize joueurs d'instruments à vent, le big band interprète entre autres des morceaux de l'album &quot;Soundtrax&quot;.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1763357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423210000 +0200" stop="20230423220200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Oscar Peterson</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1981, le légendaire pianiste canadien Oscar Peterson y a livré une performance inoubliable. On dit souvent de Peterson qu'il avait la main droite la plus rapide de tous les pianistes jazz, et une habileté technique et physique impressionnante à suivre un tempo extrême. Seul Art Tatum, son professeur et bon ami, était considéré comme également féroce au clavier.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423220200 +0200" stop="20230423221100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Kjetil Møster</title>
<desc lang="fr">These portraits of artists, concerts and festivals give a good impression of the jazz world. Both famous and less famous jazz artists will give a new insight in their life.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/43/1918418_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423221100 +0200" stop="20230424000000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Seasick Steve : Live in Sydney</title>
<desc lang="fr">Seasick Steve est une des légendes vivantes du Blues. Né en Californie, Steve Gene Wold met tout son coeur pour vous transmettre son amour de la musique et produit un blues décapant et sincère qui n'a jamais perdu en qualité.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/2122438_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424000000 +0200" stop="20230424011700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jazzed Out (Jazzed Out Berlin)</title>
<desc lang="fr">«Jazzed Out Berlin»La série Jazzed Out prouve que le jazz peut résonner n'importe où. Les emplacements les plus inusités - garages, stationnements publics, coins de rue, wagons de métro ou parcs - des grandes métropoles du monde sont la toile de fond originale de brèves performances jazz. Le caractère brut et authentique de la ville sert d'inspiration aux créations musicales d'artistes à la recherche de la parfaite &quot; scène urbaine &quot;. Dans cet épisode, Berlin accueille le pianiste Wolfert Brederode, le guitariste Kurt Rosenwinkel et la formation Hyperactive Kid.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424011700 +0200" stop="20230424013600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Rebirth : Richard Lemz</title>
<desc lang="fr">Amsterdam, le 6 février 2018 : Le court documentaire Rebirth in the Amsterdam Red Light District illustre la brutalité de la vie de Richard Lems en tant que toxicomane et sa lutte pour se libérer de la honte. Rempli de moments féroces, frétillants et tristes, Richard revit son agression, son séjour en prison et sa toxicomanie. Richard s'exprime verbalement mais revit ses moments en tant que batteur, ce qui rend le documentaire une expérience intense et unique. Le docteur en toxicomanie et musicien Gerard Alderliefste : &quot;S'il ose atteindre le fond du baril, il verra que ce sont les drogues qui le contrôlaient. La musique stimule ces émotions.&quot;.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>