<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230403030000 +0200" stop="20230403040700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Linus</title>
<desc lang="fr">Dans cet épisode des &quot;Belgium Sessions,&quot; Linus, un duo constitué de deux compositeurs et improvisateurs : le guitariste baryton Ruben Machtelinckx et le saxophoniste ténor Thomas Jillings. (2015).</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1763357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403040700 +0200" stop="20230403051400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Ahmad Jamal Trio</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz dans la ville de La Haye, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1989, le légendaire pianiste jazz Ahmad Jamal s'est produit au festival en compagnie de son trio. En formule intime aux côtés de James Cammack à la basse et de David Bowler à la batterie, Jamal fait étalage de sa virtuosité légendaire.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403051400 +0200" stop="20230403070000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Joel Hierrezuelo : Zapateo Suite</title>
<desc lang="fr">Joel Hierrezuelo Balart est un multi-instrumentiste cubain. Né dans une famille musicale, il a étudié les percussions, la guitare et le chant dès un jeune âge. Il a fait partie de groupes de musique amateurs dès l'âge de 12 ans, avant de suivre une formation de professeur de musique à l'Instituto Superior Pedagogico de La Havane. Aux dires d'Hirrezuelo, Zapateo Suite relate sa carrière et ses influences musicales, qui viennent principalement du jazz et de la musique du monde. Cette oeuvre peut être interprétée comme l'histoire de la musique cubaine et de ses racines ancrées dans la tradition musicale africaine.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/45/1642161_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403070000 +0200" stop="20230403081200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Thomas Carbou: Spectacle au Bleury</title>
<desc lang="fr">Thomas Carbou et Patrick Graham partagent une connexion quasi télépathique, qui se ressent immédiatement dans leurs improvisations spontanées mariant boucles électroniques, et influences musicales brésiliennes et indiennes. Pour créer ses grooves contagieux et ses paysages musicaux oniriques, les deux musiciens utilisent une vaste gamme d'instruments : guitare à huit cordes confectionnée sur mesure, cuatro, bouzouki, cajón, tambour sur cadre, bérimbau, udu et divers instruments de percussions en métal, de même que des échantillonneurs et des ordinateurs portables pour ajouter leur voix hypnotique à l'ensemble. Ce concert a été enregistré au Bleury bar à vinyle de Montréal, situé à un jet de pierre de la Place des Festivals, qui accueille chaque année le réputé Festival international de jazz de Montréal.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403081200 +0200" stop="20230403091600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Le Quatuor Ebène : Fiction</title>
<desc lang="fr">Avec la soprano classique Natalie Dessay, la chanteuse de jazz Stacey Kent et le batteur Richard Héry, le Quatuor Ebène revisite des standards du jazz, de la pop et du rock souvent utilisés comme bande-son de film. Pendant ce concert enregistré aux Folies Bergère, à Paris, ils jouent et chantent leurs propres arrangements de Misirlou (Pulp Fiction), Somewhere over the rainbow (Le Magicien d'Oz), Streets of Philadelphia, Corcovado... et de beaucoup d'autres chansons !</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/2122442_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403091600 +0200" stop="20230403100300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">BRUUT!</title>
<desc lang="fr">Jazz contemporain novateur, improvisations musicales captivantes, compositions modernes, sonorités noise, rock et pop époustouflantes... Franchissant les frontières pour atteindre les paysages sonores inconnus de la musique électronique, regroupant artistes indés, vétérans du blues et géants du jazz, et présentant des artistes locaux de la relève comme des vedettes nationales et internationales, PARADOX Tilburg offre bien davantage que du jazz! Le club le plus intime des Pays-Bas attire un un public fidèle provenant des quatre coins de l'Europe. PARADOX LIVE, son émission télévisée, offre un aperçu des plus grands concerts et des entrevues fascinantes avec des artistes du monde entier. Cet épisode de PARADOX LIVE présente l'incroyable groupe de jazz néerlandais BRUUT!</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403100300 +0200" stop="20230403113800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Scott DuBois Quartet : Live à Munich</title>
<desc lang="fr">Étoile montante de la guitare jazz, Scott DuBois est à la tête d'un quatuor composé de Gebhard Ullmann (instruments à anche), Thomas Morgan (basse) et Kresten Osgood (batterie). Le talent de ces trois musiciens est tel qu'ils peuvent passer d'un style feutré à une approche férocement avant-gardiste en un clin d'oeil. Dans le cadre de cette performance intime et atmosphérique livrée au Jazz Club Unterfahrt de Munich, en mars 2016, DuBois et son groupe interprètent l'intégralité de l'album Winter Light, sorti quelques mois plus tôt, ainsi que de Lake Shore Suite.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403113800 +0200" stop="20230403114900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Marcus Miller)</title>
<desc lang="fr">«Marcus Miller»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1763357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403114900 +0200" stop="20230403123000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">North Sea Jazz Club: Marnix Busstra Band</title>
<desc lang="fr">Accompagné du pianiste talentueux Rembrandt Frerichs, du contrebassiste créatif Arnold Dooyeweerd et du batteur inspirant Pieter Bast, Busstra est à la tête d'un groupe unique qui cherche à élargir les horizons du jazz.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/45/1798058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403123000 +0200" stop="20230403123600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Gallant</title>
<desc lang="fr">Nous appuyons sur &quot; Pause &quot; et parlons à des artistes locaux et internationaux pour mieux comprendre leurs vies et leur musique, puis nous appuyons sur &quot; Play &quot; et écoutons de la musique incroyable lors de lives uniques ! Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/1752448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403123600 +0200" stop="20230403140200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">I Will Not Be Sad</title>
<desc lang="fr">Depuis 2005, le Morgenland Festival d'Osnabrück célèbre la culture musicale fascinante du Proche et du Moyen-Orient, des musiques traditionnelles et classiques à l'avant-garde, en passant par le jazz et le rock. La programmation du festival compte également des volets consacrés aux arts visuels, à la danse, au théâtre et aux projets interdisciplinaires. Jivan Gasparyan Jr a toujours été inspiré par les mélodies folkloriques de son Arménie natale. Son grand-père, également musicien, lui a appris l'art du duduk, un instrument d'origine arménienne.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403140200 +0200" stop="20230403144100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">The Kutimangoes</title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. Cette année, pendant trois jours, 40 ensembles et artistes jazz internationaux ont célébré la Pologne, le pays partenaire de cette 13e édition de l'événement. L'une de ces formations est The KutiMangoes, ensemble danois dont le style musical ne rappelle en rien l'héritage de son pays natal. Loin des sonorités nordiques, The KutiMangoes propose des rythmes afrobeats inspirés par la culture de l'Afrique de l'Ouest.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403144100 +0200" stop="20230403153200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Sazz Leonore</title>
<desc lang="fr">Avec sa voix souple et claire, la chanteuse Sazz Leonore s'est vite fait un nom sur la scène de jazz néerlandaise. La chanteuse a grandi dans une famille de mélomanes : dès sa plus tendre enfance, elle écoute la musique de sa grande héroïne Billy Holiday et Ella Fitzgerald. Lors de ce concert, enregistré au North Sea Jazz Club d'Amsterdam, la chanteuse enchante le public avec sa voix magnifique, son groupe solide et les chansons merveilles de son album &quot; Reckless Smile &quot;.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/1755420_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403153200 +0200" stop="20230403163000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Richard Bona : Jazz a Vienne</title>
<desc lang="fr">Jazz à Vienne est l'un des plus prestigieux festivals de jazz au monde. Depuis 1981, il attire des artistes jazz de pointe, et certains d'entre eux sont revenus y jouer à plusieurs reprises. L'édition 2013 était à la hauteur de toutes les attentes : la programmation était remplie des plus grands noms de la musique. Parmi ceux-ci se trouve le merveilleux Richard Bona, qui a conquis la planète avec sa basse et sa voix il y a bien longtemps. Sur la scène de Jazz à Vienne, il redémontre pourquoi le public du monde entier adore sa musique, avec Mike Rodrigues à la trompette, Luisito et Robert Quinteros aux percussions, Ozzy Melendez au trombone et Osmandy Paredes au piano.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/1694569_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403163000 +0200" stop="20230403182000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">PC Qwintett: 75e anniversaire Pierre Courbois</title>
<desc lang="fr">Depuis les années 1960, Pierre Courbois est l'un des plus éminents artistes de jazz néerlandais et européens. Lors de ce concert, enregistré à la célèbre Bimhuis d'Amsterdam, le batteur joue avec son Qwintett. Courbois est célèbre pour sa propre façon de combiner compositions et improvisations, fusionnant des constructions mélodiques et des solos virtuoses.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403182000 +0200" stop="20230403184700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Stift Festival : Suite del Ángel</title>
<desc lang="fr">Le Festival de musique international Stift se déroule chaque année fin août. De jeunes musiciens internationaux donnent de beaux concerts à la Stiftskerk de Weerselo et le Hofkerk d'Oldenzaal.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/1974915_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403184700 +0200" stop="20230403200500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Michel Legrand Orchestra, Spa, 1982</title>
<desc lang="fr">Connu hors des milieux jazz principalement pour ses trames sonores de film, le compositeur, arrangeur et pianiste français Michel Legrand a connu une carrière musicale prolifique. Ses compositions originales ont été interprétées par plusieurs légendes du jazz, notamment comme Sarah Vaughan, Stan Getz et Bill Evans, ainsi que par plusieurs vedettes pop, notamment Barba Streisand et Frank Sinatra. Dans le cadre de cette performance dans la ville belge de Spa, en 1982, Legrand dirige son orchestre, qui interprète plusieurs titres originaux, dont &quot; The Summer Knows &quot;, &quot; What Are You Doing the Rest of Your Life? &quot; et &quot; Les Moulins de mon coeur &quot;. Chantant en anglais et en français, Legrand offre un spectacle bourré d'entrain et de romantisme, qui ne manquera pas séduire les téléspectateurs.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/1694576_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403200500 +0200" stop="20230403210000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Dual City Concert Band ft. Hermine Deurlo</title>
<desc lang="fr">Les amateurs de jazz ont une nouvelle destination pour obtenir leur dose de musique de qualité au petit écran : TorTube! Cette série d'enregistrements est filmée depuis le club De Tor d'Enschede, aux Pays-Bas, qui figure parmi les clubs de jazz les plus authentiques d'Europe. Certains des musiciens les plus en vue des Pays-Bas et du reste du monde se déplacent pour se produire devant son public composé de passionnés de jazz, dans une ambiance tout simplement unique.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403210000 +0200" stop="20230403210600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Pablo Nouvelle)</title>
<desc lang="fr">«Pablo Nouvelle»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/52/1752443_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403210600 +0200" stop="20230403220800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Weather Update - Münchner Klaviersommer</title>
<desc lang="fr">La série de concerts jazz Münchner Klaviersommer s'est déroulée entre 1981 et 1998 à Munich, en Allemagne. Malgré son nom, qui peut être traduit par &quot; Été du piano de Munich &quot;, l'événement ne mettait pas uniquement en scène des pianistes, mais également un vaste éventail de musiciens populaires de l'époque. Les concerts étaient généralement présentés en juillet dans la Philharmonie du Gasteig. La formation jazz fusion Weather Update était l'un des participants de l'édition 1986 du festival. Ce groupe éphémère a été formé par le claviériste autrichien Joe Zawinul en 1986, dans la foulée de la dissolution de la célèbre formation Weather Report. Toujours menée par Zawinul, Weather Update était composée de Victor Bailey à la basse, de Peter Erskine et de Robert Thomas Jr. aux percussions, et de Steve Khan à la guitare.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403220800 +0200" stop="20230404000000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Live at Paradiso, Amsterdam</title>
<desc lang="fr">Lorsque la COVID-19 a empêché les musiciens de se produire sur scène en 2021, le Robert Jay Band a eu l'idée d'enregistrer les Paradiso Sessions pour rejoindre son public en lui offrant ses chansons préférées, dont le succès monstre de 1994 Red Bullet.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/03/1853299_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404000000 +0200" stop="20230404010800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Trio Chemirani : Dawâr</title>
<desc lang="fr">Les Chemirani père et fils, virtuoses du zarb iranien, viennent faire vibrer le Festival de Saintes. Le zarb est un instrument de percussion originaire d'Iran et pourtant ses rythmes s'adressent à tous. Les sons du Trio Chemirani sont accessibles à tous et viennent trouver un écho en chacun. Le Trio Chemirani vit en France et est formé de Djamchid Chemirani (né à Téhéran en 1942) et de ses deux fils et élèves, Keyvan et Bijan. Ils se produisent partout dans le monde et dévoilent les possibilités infinies des percussions persanes. Le trio est influencé par sa curiosité pour les musiques modales méditerranéennes et par le jazz. Ces musiciens aux allures de poètes cherchent à trouver un langage commun entre les différentes cultures.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/53/1759065_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404010800 +0200" stop="20230404011700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Yuri Honing)</title>
<desc lang="fr">«Yuri Honing»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>